<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>aijobs.net - 人工智能、机器学习、数据科学和大数据领域的工作和人才。🧠🐱‍💻🤖🚗🚀</title>
    <link>https://aijobs.net/feed/</link>
    <description>人工智能 (AI)、机器学习 (ML)、自然语言处理 (NLP)、计算机视觉 (CV)、数据工程、数据分析、大数据和数据科学领域的最新职位</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Feb 2025 18:28:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>SBM Offshore 数据工程和架构经理</title>
      <link>https://aijobs.net/J990076/</link>
      <description><![CDATA[想象一下，您的职业生涯将带您走向创新的深度和影响力的高峰。我们的员工不断进步。他们的承诺、集体专业知识和独特能力是 SBM Offshore 真正的蓝色转型 (True. Blue. Transition.) 的引擎室，塑造能源的未来，乃至更广阔的未来。关于我们：SBM Offshore 是全球深水海洋基础设施专家。我们的工作已经带来了更清洁、更高效的能源生产。真正的蓝色转型 (True. Blue. Transition.) 是我们在未来实现这一目标的承诺，同时利用我们的专业知识支持蓝色经济中新的和现有的市场。首先要推进我们的核心：继续推进传统能源生产的脱碳。同时开拓更多：帮助实现能源转型，并利用我们在海洋基础设施方面的独特能力支持更多行业实现可持续发展。分享我们的经验，共创更美好的蓝色明天。角色目的在这个战略角色中，您将负责设计、开发、实施和管理复杂的数据架构，确保与业务目标保持一致并为未来增长提供可扩展性；推动数据管道和提取、数据转换以及与 IT 变更管理相关的支持。作为具有强大技术专长的战略思想家，您将监督复杂的数据解决方案，同时领导和指导地理上分散的数据架构师、工程师和开发人员团队。您将领导一支多元化的团队，管理数据质量计划，并确保我们的数据架构可扩展、安全且先进。该职位涉及实践技术领导、团队管理以及与跨职能内部团队以及外部合作伙伴的密切合作。对于数据驱动型领导者来说，这是一个绝佳的机会，可以在塑造我们组织数据架构的未来和推动快节奏的全球环境中的创新方面发挥关键作用。如果您对数据充满热情，并且具有领导复杂数据的能力……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990076/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数据工程师 M/F @ SMCP</title>
      <link>https://aijobs.net/J990067/</link>
      <description><![CDATA[公司简介拥有四个强大且互补的巴黎时尚品牌 - Sandro、Maje、Claudie Pierlot 和Fursac - SMCP 是轻奢领域的国际领先企业。自成立以来，集团凭借其战略相关性和团队的才华实现了强劲增长； 6,600 名充满热情的企业家有着共同的雄心，那就是将 SMCP 打造为其领域的全球领导者。该集团在全球拥有 1,730 个销售点，其品牌遍布 47 个国家。 2023年营业额达12亿欧元。SMCP为所有人提供平等的就业机会，不加区分。因此，所有申请均仅根据技能和经验进行处理。职位描述作为数据工程师，您将加入我们 IT 部门的数据团队后台部门。您将向数据/BI 部门经理汇报，以扩大数据工程团队。您将与数据架构师、BI 项目经理、集成团队和 IT 项目经理密切合作。您的使命核心是什么？按照良好的数据实践路由、转换和提供数据。成功的关键是什么？您找到务实解决方案的能力以及对效率的关注 &amp;您的成就质量将成为我们开展项目的真正资产。您将在我们的技术环境中发展：Snowflake、AWS、Aurora PosgreSQL 数据库、Mulesoft、Talend 和我们的功能环境：Storeland、Open Bravo、Manhattan Active Omni、Adyen， Oracle Cloud Finance、Reflex Web、Salesforce Commerce Cloud / CRM / Tableau……您可以参与的当前或未来项目示例：支持我们的企业 (IT) 为其项目开放 Snowflake（数据网格）从商店存储库到数据库销售票整合…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990067/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥林巴斯实习生，软件工程与开发（2025 年夏季）@ 奥林巴斯美洲公司</title>
      <link>https://aijobs.net/J990066/</link>
      <description><![CDATA[工作地点：马萨诸塞州，威斯特伯勒 工作灵活性：混合 一百多年来，奥林巴斯一直致力于让人们的生活更健康、更安全、更充实。 ​​ ​ 每天，我们都秉承“真实生活”的理念，推进医疗技术，提高病患护理标准，让世界各地的人们能够实现自己的愿望、梦想和生活。 ​ 我们的五大核心价值观使我们能够实现我们的目标：以患者为中心、诚信、创新、影响力和同理心。 了解有关奥林巴斯生活的更多信息。 **请注意：所有通信都将从我们的奥林巴斯域（@Olympus.com）发送。如果您收到来自@Olympus.com 以外实体的通信，则它可能不合法。 职位描述 您是否正在寻找一家关心人们生命和健康的公司，包括您自己的公司？在奥林巴斯，我们帮助让人们每天的生活更健康、更安全、更充实。我们目前正在寻找一名软件工程实习生，加入我们位于马萨诸塞州韦斯特伯勒办公室的数字产品开发团队（注：奥林巴斯不提供搬迁援助或津贴）。该计划将于 2025 年 5 月 19 日至 8 月 1 日进行。这是一个全职机会，每周工作 35-40 小时，每小时工资为 28.00 美元。成长的经历——以及您的职业生涯。作为一名软件工程实习生，您将与负责提供产品创新的团队合作，为我们的使命做出贡献。工作职责夏季的一些潜在项目可能包括：协助为我们的医疗物联网项目实施远程软件更新解决方案协助将医疗设备集成到新平台上。开发新软件，优化用于生产目的的代码，并调试新组件。研究现有问题的最新解决方案。参与创建和实施创新组件以增强客户端体验。参与与产品所有者的讨论以了解如何……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990066/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥林巴斯实习生，软件工程与开发（2025 年夏季）@ 奥林巴斯美洲公司</title>
      <link>https://aijobs.net/J990065/</link>
      <description><![CDATA[工作地点：明尼苏达州，布鲁克林帕克 工作灵活性：混合 一百多年来，奥林巴斯一直致力于让人们的生活更健康、更安全、更充实。 ​​ ​ 每天，我们都秉承“真实生活”的理念，推进医疗技术，提高病患护理标准，让世界各地的人们能够实现自己的愿望、梦想和生活。 ​ 我们的五大核心价值观使我们能够实现我们的目标：以患者为中心、诚信、创新、影响力和同理心。 了解有关奥林巴斯生活的更多信息。 **请注意：所有通信都将从我们的奥林巴斯域（@Olympus.com）发送。如果您收到来自 @Olympus.com 以外实体的通信，则它可能不合法。 职位描述 您是否正在寻找一家关心人们生命和健康的公司，包括您自己的公司？在奥林巴斯，我们帮助让人们每天的生活更健康、更安全、更充实。我们目前正在寻找一名软件工程实习生，加入我们位于明尼苏达州布鲁克林帕克办公室的数字产品开发团队（注：奥林巴斯不提供搬迁援助或津贴）。该计划将于 2025 年 5 月 19 日至 8 月 1 日进行。这是一个全职机会，每周工作 35-40 小时，每小时工资为 26.75 美元。成长的经历——以及您的职业生涯。作为软件工程实习生，您将与负责提供产品创新的团队合作，为我们的使命做出贡献。工作职责夏季的一些潜在项目可能包括：协助为我们的医疗物联网项目实施远程软件更新解决方案。协助将医疗设备集成到新平台上。开发新软件，优化用于生产目的的代码，并调试新组件。研究现有问题的最新解决方案。参与创建和实施创新组件以增强客户端体验。参与与产品所有者的讨论以……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990065/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>工程（自动化）学徒机会......从 2025 年夏季开始@STADA 集团</title>
      <link>https://aijobs.net/J990064/</link>
      <description><![CDATA[加入我们的早期职业计划 - 工程（自动化）学徒机会......从 2025 年夏季开始 STADA Thornton &amp; Ross 是英国增长最快的消费者保健产品生产商之一，包括 Covonia、Savlon、Nizoral、Cetraben 和 Zoflora。我们的特种药物和仿制药还涉及皮肤病学、骨骼健康、肾脏疾病等治疗领域。我们拥有 700 多名员工，我们的成长之旅正在支持英国在消费者医疗保健、医院、初级保健、药房和家庭护理等多个环境中的福祉，我们对此感到自豪。我们的使命是作为值得信赖的合作伙伴关爱人们的健康，我们一直在寻找人才加入我们的团队，支持我们令人兴奋的增长计划。STADA UK Thornton &amp; Ross - 工程（自动化）学徒哈德斯菲尔德 |英国|全职|固定期限 50 个月在这个新设立的职位上，您将沉浸在 STADA 的工程团队中。您将与经验丰富的专业人士一起工作，在自动化、故障排除系统和设备方面获得宝贵的经验，同时学习如何维护组织中的软件、机器人和机械。这个职位专门针对正在寻求职业阶梯第一步的 GCSE、A-Level 或 T-Level 学生。除了担任自动化学徒之外，您还将接受为期 48 个月的自动化和控制工程 (4 级) 学徒期，通过现场和在线学术学习相结合的方式获得资格。您将如何产生影响在日常工作中，您的主要职责将包括：支持一线制造：参与 PLC 系统的动手故障排除和问题解决，获得实时问题解决的宝贵经验。设计和测试自动化：协助开发和测试自动化设备和流程，增强您对尖端技术的理解。编程新组件：学习如何编程新的自动化组件，扩展您的技术专长。消除缺陷：致力于识别和消除产品中的缺陷和错误……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990064/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在职学生 - 虚拟开发（女/男/其他）@ AT&S</title>
      <link>https://aijobs.net/J990063/</link>
      <description><![CDATA[加入我们的团队！ AT&amp;S 是全球领先的高端 IC 载板和印刷电路板制造商。AT&amp;S 为其核心业务部门（移动设备和载板、汽车和航空航天、工业和医疗以及用于 AI 应用的高性能计算）实现尖端技术工业化。我们正在寻找渴望塑造互联世界未来的人才。我们在奥地利、中国、印度、马来西亚设有工厂，并在全球设有销售办事处，为有志于有所作为的创造者、创新者和推动者提供绝佳的职业机会。 为了加强我们位于奥地利莱奥本总部的成功企业研发团队，我们正在寻找一位充满热情的在职学生 - 虚拟开发（f/m/d）。 在这个职位上，您将支持为 AT&amp;S 仿真工具集开发软件。 工作时间：每周 12 小时 工作模式：远程或混合 您的职责 为创建和增强基于软件的工具做出贡献，包括 Abaqus 插件、计算器脚本和 Web 界面。对软件工具进行测试和调试，以确保功能性和可靠性。维护开发过程的详细文档，包括代码注释和用户手册。在竞争激烈的行业中保护知识产权 (IP) 并确保公司安全。您的个人资料正在进行中 计算机科学、数据科学、软件工程、电子、机械工程、物理或类似专业的大学学位。具有编写和部署 Web 脚本和界面的经验，尤其是针对模拟工具。精通 Python 进行数据可视化和分析，包括使用 Plotly 和 Dash 的经验。能够以英语、普通话或德语进行有效沟通。良好的分析能力，注重细节，“开箱即用”的思维和良好的压力管理。渴望不断学习和发展新技术和方法。最好具备：具有 Abaqus 插件开发经验。我们的提议 一个有意义的角色……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990063/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Singtel 高级软件工程师</title>
      <link>https://aijobs.net/J990059/</link>
      <description><![CDATA[参与到大事中！通过以下方式产生影响：创建和维护 DevOps 管道以支持应用程序团队。解决与技术堆栈相关的技术问题，包括 Packer、Terraform、Azure、AWS 和相关工具。实施高效的 CI/CD 管道以加速应用程序部署周期。在 Azure 和 AWS 服务之间构建强大的集成以支持跨平台功能和弹性。使用 Terraform 和 Ansible 等工具实现基础设施管理自动化以减少人工干预。应用安全最佳实践，包括证书管理 (TLS、SSL、mTLS)，并确保符合监管标准。为容器化环境、云服务和本地系统编写 Dockerfile，以确保可扩展性和可靠性。使用 Bash 或 Python 脚本自动执行重复的操作任务，例如服务器配置、修补和监控。快速交付概念验证 (POC) 和最小可行产品 (MVP) — POC 用于快速验证想法，而 MVP 则专注于提供足够的功能以快速学习和迭代。充当技术资源，有效协作并确保交付高质量的产品。记录工作流程、故障排除指南和最佳实践，以实现团队协调和入职。管理项目时间表并确保及时交付软件组件，重点关注性能、安全性和可扩展性。确保所有技术实施符合组织政策、安全协议和监管标准。评估和集成新兴工具、框架或方法，以改进流程和结果。通过实施工具和流程来优化团队效率和产品质量，倡导创新和持续改进。成功技能：IT/计算机科学/计算机工程或相关学科的学士学位至少 6-8 年的相关 DevOps 经验核心技术技能：编程：精通 Python 和 Golang 进行脚本编写和自动化。容器化：具有丰富的 Docker 经验，包括编写高效安全的 Dockerfile。云集成：Azure 和 AWS 服务的专业知识。HashiCorp 工具：Packer、Vault、Terraform 和 Terragrunt 的实践知识……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990059/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>好时公司高级产品经理</title>
      <link>https://aijobs.net/J990058/</link>
      <description><![CDATA[工作地点：宾夕法尼亚州赫尔希 职位概述：产品经理负责领导和管理以数据为中心的项目，以提高运营效率和战略洞察力。该职位涉及监督数据管理框架的开发和实施，确保数据质量和完整性，并与跨职能团队合作以支持供应链优化和决策流程。个人将与利益相关者密切合作，使数据计划与业务目标保持一致，推动数据驱动的决策，并确保成功执行可提高供应链绩效的数据程序。职责：根据整体供应链、业务和技术目标，制定并传达产品愿景、战略和路线图。持续收集和分析数据以识别产品改进和市场优化的机会。在整个项目中实施敏捷方法，积极参与冲刺规划，管理积压工作，并做出关键优先级决策。业务基础包括财务管理、指标报告、业务流程管理、以客户为中心、业务分析和解决问题。数据计划监督：从启动到交付管理数据计划和项目，确保与供应链目标和业务目标保持一致。监督项目时间表、预算和资源以取得成功的结果。数据质量管理：制定和执行数据治理政策、程序和工具，以保持高数据质量和完整性。定期进行审计和评估以识别和解决数据质量问题。利益相关者协作：与供应链、IT 和业务部门合作，以了解数据需求和要求。促进团队之间的沟通，确保数据解决方案有效集成并满足用户需求。​​战略洞察和报告：分析和解释数据，为供应链优化提供可行的洞察和建议。开发和交付报告、仪表板、高级分析和 AI 解决方案，为供应链提供价值案例并支持战略决策。​​流程改进：通过使用高级优化来确定改善供应链结果的机会……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990058/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数据科学家@房产搜索</title>
      <link>https://aijobs.net/J990057/</link>
      <description><![CDATA[Property Finder 由 Michael Lahyani 于 2005 年创办，当时是一本杂志 (Al Bab World)，如今已成为中东和北非地区多个国家的单一技术平台和品牌。我们为购房者、房地产经纪人和开发商提供最先进的工具和一流的用户体验。Property Finder 的最新估值巩固了我们在中东新兴独角兽中的地位，确立了以增长为导向的身份。多年来，我们已将业务扩展到巴林、埃及、卡塔尔、沙特阿拉伯，并获得了土耳其领先房地产门户网站 Hepsiemlak 的战略股权。我们在 6 个地区办事处拥有 600 多名敬业的员工，每月通过我们的平台吸引超过 1400 万次访问，巩固了我们在房地产科技领域的区域强者地位。作为该地区购房者的先锋门户网站，我们的使命是激励和鼓舞人们过上他们应得的生活。关于职位我们正在寻找一位经验丰富的数据科学家（III 级），他具备机器学习工程和 MLOps 的基础技能，加入我们创新的 AI 和数据科学团队。理想的候选人将带来高级预测模型、可扩展数据解决方案架构以及将 AI 系统集成到企业平台方面的专业知识。强大的研究背景（最好是博士学位）和对 MLOps 原则的实践理解对于胜任这一职位至关重要。这个职位在塑造 Property Finder 未来的 AI 驱动决策、推动数据战略和提供有影响力的 AI 解决方案方面发挥着关键作用。关键职责数据科学（III 级）：设计和实施复杂数据模型和预测分析的专业知识。精通使用 Python 或 R 编程，包括自动化脚本。具有云平台（例如 AWS、GCP、Azure）和大数据技术（例如 Spark、Hadoop）的经验。精通深度学习和模型优化技术。擅长 AI 优化……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990057/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>约翰霍普金斯大学 研究助理</title>
      <link>https://aijobs.net/J990055/</link>
      <description><![CDATA[约翰霍普金斯大学克里格艺术与科学学院 (KSAS) 正在数学系招聘一名临时研究助理。在教职研究员的监督下，研究助理将进行研究、执行编码任务、分析数据、与研究伙伴合作并协助撰写研究论文。这是一个混合职位，预计持续约六个月。具体职责和责任在随机过程、控制系统以及机器学习中的概率和统计技术领域进行研究。当上述方向的研究项目需要时，收集和分析相应的数据集，通过计算机模拟生成数据，并通过实施在研究阶段开发的统计技术编写代码来分析数据集。协助撰写和编辑手稿。在会议和会议上介绍研究项目及其结果。根据需要协助完成其他研究项目的任务。特殊知识、技能和能力有效的文档、口头、书面和沟通技巧。卓越的客户服务和专业的工作态度 能够独立思考和工作，也可以作为团队的一员参与其中。身体要求 能够在标准办公环境中工作。最低资格 相关专业学士学位 在 JHU 等效公式允许的范围内，其他相关经验可以替代所需教育。优先资格 数学、应用数学、统计学、计算机科学、物理学硕士学位。最好但不要求有数学或应用数学方面的研究经验。具备 Python、Matlab、C、R 或类似语言的一些编码知识。 机密头衔：研究助理 角色/级别/范围：ACRO40/E/03/CD 起薪范围：每小时 17.20 美元 - 23.75 美元 - 30.30 美元（与经验相称） 员工组：临时工/随叫随到 时间安排：周一到周五；有时周末需要工作；小时是根据需要豁免状态：不豁免地点：混合/霍姆伍德校区部门名称：数学人员领域：艺术与科学学院...]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990055/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加拿大丰业银行零售及小型企业模型监控经理</title>
      <link>https://aijobs.net/J990054/</link>
      <description><![CDATA[职位编号：216150 加入一支目标明确、致力于取得成果、具有包容性和高绩效文化的致胜团队。作为零售和小型企业模型监控经理，您将通过监控用于风险决策支持和监管资本计算的模型的性能，为零售银行的盈利目标和消费者及小型企业产品信用风险管理做出贡献。您将与多学科团队合作，维护、增强和自动化报告流程和其他可能分发给高级管理层、审计和/或 OFSI 的临时分析。这个职位适合您吗？在这个职位上，您将： 管理与风险模型相关的所有报告 生成准确详细的月度、季度、年度和临时风险模型报告 通过与资本管理部门密切合作，根据既定的 SLA 支持季度监管报告要求 确保根据既定标准向用户分发报告 通过领导报告功能的自动化和优化，开发新报告或增强现有报告 通过确保内容相关性和呈现方式，确定并负责持续的维护和报告设计 研究新的创新报告方法和工具。开发新方法以实现准确、高效和及时的报告 持续监控和审查流程和程序，以提出提高效率和可用性的建议。 确定最有效和最高效的数据汇编方法 与内部合作伙伴建立并保持牢固的关系，包括零售风险模型、加拿大零售信贷风险、风险管理系统和支持以及 GRM、CIDA 和 IT&amp;S 内的其他领域 随时了解可应用于风险管理模型的数据管理和模型监控技术的最佳实践。 协助识别和开发新的数据组织方法，以促进模型开发、参数校准、监控和报告 在为模型开发强大的数据基础设施方面发挥关键作用……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990054/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GRC-Oracle-GRC-高级@EY</title>
      <link>https://aijobs.net/J990053/</link>
      <description><![CDATA[在安永，您将有机会打造与您一样独特的职业生涯，借助全球规模、支持、包容性文化和技术，成为最好的自己。我们也指望您独特的声音和视角帮助安永变得更好。加入我们，为自己打造非凡体验，为所有人打造更美好的工作世界。 职业框架 角色描述 评估业务模型、流程和运营，以更好地了解业务需求和要求。 分析和评估业务需求并将其转化为技术要求和规范，提供有关系统和技术组件的见解，以纳入技术设计。 与业务利益相关者互动，以收集、理解、记录和分析业务需求。 分析报告和评估，以提供有关正在实施的解决方案/技术是否满足业务需求的见解。 职责 在与业务利益相关者的会议和研讨会上审查材料和支持，以了解和收集业务/功能需求，进行客户评估并与业务利益相关者建立关系。 与更广泛的团队建立关系并合作以了解业务需求并将其转化为复杂的技术需求。制定技术规范以指导系统架构设计和开发，并执行质量保证任务以确保需求的完整性，同行评审团队中初级成员的工作。监控和报告新兴技术的潜在风险/机会，并根据对业务需求的理解为系统和技术组件提出建议，审查和支持流程建模和改进。参与测试用例的设计和审查，以确保测试充分满足要求，并与基础设施和运营团队协调解决系统问题，为项目中的中等复杂方面做出贡献。提供有关正在实施的解决方案和技术是否满足业务需求的见解。参与业务案例……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990053/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>丰业银行数据平台变更管理经理</title>
      <link>https://aijobs.net/J990052/</link>
      <description><![CDATA[职位编号：216366 加入一支目标明确、致力于成果、具有包容性和高绩效文化的团队。数据平台变更管理经理将支持获取需求，以推动现代数据平台管理功能的实施。该职位为有兴趣在数据分析领域获得实践经验的个人提供了绝佳的机会。该职位需要与我们的数据团队密切合作，并协助各种项目以支持数据驱动的决策过程。这个职位适合您吗？在这个职位上，你将： 对数据平台遥测执行探索性数据分析，以识别趋势、模式和异常值 为内部利益相关者的数据可视化和演示的开发做出贡献 收集、清理和分析来自不同来源的数据以提取有意义的见解 支持从关键利益相关者/最终用户收集需求，并有效地记录数据平台管理功能交付的需求 协助需求分析，解决利益相关者概述的流程自动化和改进目标，并与开发团队合作获得设计和解决方案反馈 通过与开发/测试团队密切合作，确保正确实施数据平台管理功能 以敏捷思维工作，加速数据平台产品功能的交付 在冲刺评审中向利益相关者群体展示产品功能 为最终用户入职提供支持，并询问数据平台管理功能 建立和发展最终用户文档；与团队成员合作维护文档 您是否具备能够胜任这一职位的技能？如果您具备以下条件，我们很乐意与您合作：已完成或正在攻读数据科学、统计学、数学、计算机科学或相关领域的学位；较强的沟通能力（即口头/书面/演示），可以与广泛的用户互动，以引出需求和反馈；具有使用 Python、R 等工具进行数据处理和分析的经验……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990052/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加拿大丰业银行 E-23 模型风险管理高级经理</title>
      <link>https://aijobs.net/J990051/</link>
      <description><![CDATA[职位编号：216318 加入一支目标明确、致力于成果、具有包容性和高绩效文化的致胜团队。这是一个为期 12 个月的合同机会。E-23 模型风险管理高级经理将成为支持银行模型现代化计划（项目 1 和数据驱动决策计划）的关键资源。该职位将为战略项目和模型框架总监及模型风险管理总监提供战略、分析和项目管理支持，以执行旨在实现模型管理运营现代化和 E-23 变更管理的企业计划。这些举措对于提高运营经济性和效率以及满足监管要求至关重要，并具有高度的高管支持和曝光度，包括：E23 路线图至 F24/25：支持 OSFI 修订的 E23 模型风险管理指南（2025 年夏季）的设计、实施和持续变更管理，包括：在整个银行推广修订后的指南，识别和引入新的模型利益相关者，以及定义和实施变更管理路线图。与外部顾问和内部合作伙伴合作，修订银行的模型框架政策、程序和指南。通过模型生命周期对运营进行基准测试，并评估实践变化的影响。通过正式的转型计划将更新后的模型管理结构付诸实践，包括模型利益相关者培训和教育、制定模型管理平台中自动化治理结构的技术规范，并向领导层通报计划进展情况。其他模型现代化计划：就模型操作向企业模型利益相关者提供建议和咨询以及有效挑战，以确保模型风险操作的遵守和有效性，以满足内部审计和监管合规标准以及效率和有效性业务目标。审查未解决的控制和报告问题，进行分析以确定主题，确定运营薄弱环节的根本原因，准备仪表板和报告以传达当前状态……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J990051/</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:15:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>慕尼黑亥姆霍兹中心计算生物医学首席研究员 (f/m/x)</title>
      <link>https://aijobs.net/J940565/</link>
      <description><![CDATA[我们是慕尼黑亥姆霍兹。在这个瞬息万变的世界，我们不断探索改善健康的突破性解决方案。我们的研究重点是代谢健康/糖尿病、环境健康、分子靶点和疗法、细胞编程和修复、生物工程和计算健康等领域。我们在基础研究、生物工程、人工智能和技术开发领域尤其出色。通过这项研究，我们为医学创新奠定了基础。我们与合作伙伴一起寻求加速研究成果的转化，以便实验室理念能够以最快的速度惠及社会，改善人们的生活质量。这就是我们的动力。何不加入我们，做出改变？慕尼黑亥姆霍兹是欧洲应用人工智能中心，致力于推动生物医学发现并开发改变医学未来的解决方案。慕尼黑大学医学院的冯·豪纳儿童医院是一家领先的儿科医学中心，致力于为儿童和青少年开创精准医疗的新时代。我们邀请您申请计算生物医学领域的联合首席研究员 (f /m/x)。我们提供：一个独特的机会，让您在科学独立方面处于计算生物医学的前沿，使用独特的数据集，特别是在儿科研究中。一笔丰厚的启动资金（工资、职位、运营成本），相当于 ERC 启动基金；职位限制为五年，早期职业研究人员可以选择终身职位。慕尼黑是世界上最宜居的城市之一，拥有一个充满活力、多元文化、跨学科和高度协作的研究环境。您和您的团队将与慕尼黑大学临床中心的 Dr. von Hauner 儿童医院、新的德国儿童和青少年健康中心以及亥姆霍兹慕尼黑充满活力和蓬勃发展的数字健康社区（包括 ELLIS Munich，与……一起）建立桥梁。]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J940565/</guid>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 08:53:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>