<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Aijobs.net- AI，ML，数据科学和大数据中的工作和才能。 🧠🐱‍💻🤖🚗🚀</title>
    <link>https://aijobs.net/feed/</link>
    <description>人工智能（AI），机器学习（ML），自然语言处理（NLP），计算机视觉（CV），数据工程，数据分析，大数据和数据科学的最新工作</description>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Apr 2025 01:49:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>高级助理-AWS- adv我们 @ PWC</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201890/</link>
      <description><![CDATA[ServiceAdVisoryIndustry/Sectornot应用程序appectablespecialismcybersecurity＆amp; amp;私密管理级别助理job描述＆amp;总结普华永道，我们的网络安全人员专注于通过先进的技术和策略来保护组织免受网络威胁。他们致力于确定漏洞，开发安全的系统并提供积极的解决方案来保护敏感数据。作为普华永道的网络安全通才，您将专注于在各个领域提供全面的安全解决方案和经验，以维护客户系统和数据的保护。您将对网络安全原则和实践进行广泛的了解，以有效地应对各种安全挑战。专注于关系，建立有意义的客户联系，并学习如何管理和启发他人。在越来越复杂的情况下，您正在发展个人品牌，加深技术专长和对优势的认识。您应该期望您的团队和客户的需求，并提供质量。拥抱增加的歧义性，当前进的道路不清楚时，您会感到舒适，您提出问题，然后将这些时刻作为成长的机会。审查技能，知识和经验，您需要在此级别领导和交付价值所需的技能，知识和经验包括，但不限于：有效地回应：对他人的多样化的观点，需求和感受，以实现广泛的范围，以实现新的方法和新的方法，这些概性的方法和新的概念是彻底的概念，并且需要新的方法，这些概念性的概念和构成了众多的范围，这些概念和构成了众多的概述。您的项目或角色的更广泛的目标以及您的工作如何适应整体策略。对业务环境以及其如何变化有了更深入的了解。使用反思以发展自我意识，增强优势并解决发展领域。启动数据以了解洞察力和建议。任期和加强专业和技术标准（例如，特定的PWC税收范围）（例如，转介税法及其独立范围）云应用程序（Google Cloud，AWS，Azure）.Container的应用程序（Docker，Kubernetes，Microservices）。Devops和CI/CD（Google Cloud Build，…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201890/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>系统设计工程师 @模拟设备</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201889/</link>
      <description><![CDATA[关于Analog DevicesAnalog Devices，Inc。（NASDAQ：ADI）是全球半导体领导者，它桥接了物理和数字世界，可以在智能边缘取得突破。 ADI将模拟，数字和软件技术结合到解决方案中，有助于推动数字化工厂，移动性和数字医疗保健，战斗气候变化以及可靠地联系人人和世界的进步。 24财年的收入超过90亿美元，全球约有24,000人，ADI确保当今的创新者保持领先于可能的™。在www.analog.com以及LinkedIn和Twitter（X）上了解更多信息。电子系统设计EngineerOverViewThere目前是Analog Devices，Inc。（ADI）联合开发团队（JDT）的电子系统设计工程师（JDT）的开放位置。成功的候选人将促进新的技术发展，这将有助于模拟设备在设计和制造模拟，混合信号和DSP集成电路的全球领导者中，这是解决最艰巨的工程挑战的一部分。该职位将是苏格兰爱丁堡的家庭/办公室工作的混合体。该集团联合开发团队是一个小型，独立的跨学科小组，在数据中心＆amp; Analog Devices，Inc。能源部的宪章是为了加速关键组成部分，系统，算法和技术的开发，以推动这些市场领域内有针对性领域的最新技术状况，并与专注的产品开发团队合作，以将这些进步取得到市场上。过去，当前和未来的研究领域包括能源计量＆amp;故障检测，先进的医疗设备，成像，安全电子，超精度参考和数据转换器。该小组由CMOS成像的先驱Adi其他研究员Jed Hurwitz领导，超高精度和能源系统的认可专家以及广泛的工业经验。小组文化旨在促进一个具有挑战性，令人兴奋和支持的环境。团队成员必须感到舒适……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201889/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>执行工程师/高级工程师（废物监管部） @新加坡公共服务</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201888/</link>
      <description><![CDATA[[角色是] NEA废物管理部（WMD）负责监管废物管理行业，并根据零废物总体规划实施关键计划，以实现新加坡的有效且可持续的废物到购房系统。在WMD中，您将成为废物监管部（WRD）的一部分，该部门管理各种许可和废物报告方案，还负责在所有公寓和私人公寓中强制提供回收容器的强制性提供，强制性的要求，以及对大型食品浪费生成器的内部浪费和处理的食品浪费隔离和治疗经验的强制性要求。除了进行项目以改善新加坡的回收率和资源循环努力外，还将负责以下责任：管理一般废物处置设施（GWDF），监督和协调批准申请的处理，以确保对材料恢复的构建范围，请责任处理和协调，以确保申请的规定和指导范围，以确保申请的规定和指导范围，该申请均采用了材料的恢复，并协调了对环境的合规性和指导的处理。 the GWDF licensees), which involves the review of existing legislations, development of the compliance framework and audit regime, etc.Work with industry and stakeholders to enhance overall industry standards in terms of safety and waste management practicesVerify and validate data submitted by licensees, organise audit inspections on selected premises and undertake appropriate enforcement actions (if any)Organise dialogue sessions with industry stakeholdersConduct research and data analysis on Singapore’s waste and在各种废物到能源植物界的定期调查中，回收废物表征研究并监督废物取样的工作，对关键行业利益相关者进行定期调查，并对废物管理行业的数据和发现进行市场研究，以建立废物和回收统计数据，以审查正在进行的政策和计划的审查，包括新的启动剂的实施。]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201888/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在高级企业建筑策略师IT功能转型咨询noida @ PWC中</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201882/</link>
      <description><![CDATA[ServiceAdVisoryIndustry/sectornot appectableSpecialismeragementmanagementmanagementmanighateManagementDirectorJob description＆amp; amp; amp; amp; Summarya在咨询服务中的职业生涯将为您提供帮助我们的客户利用技术来增强其客户体验的机会， *为什么PWC在PWC，您将成为一个充满活力的求解者社区的一部分，这些求解者会带来信任并为我们的客户和社区创造独特的成果。在推动创新的环境中，由技术支持的目的主导和价值驱动的工作将使您能够在现实世界中产生切实的影响。我们奖励您的贡献，支持您的福祉，并提供包容性的好处，灵活性计划和指导，这将帮助您在工作和生活中蓬勃发展。我们一起成长，学习，关心，协作并创造了彼此无限体验的未来。了解有关我们的更多信息。在普华永道，我们相信提供平等的就业机会，而没有任何基于性别，种族背景，年龄，残疾，婚姻状况，性取向，性取向，怀孕，性别认同或表达，宗教或其他信仰的歧视，感知的差异和地位受法律保护。我们努力创造一个环境，我们每个人都可以带来真正的自我，并为他们的个人成长和公司的成长做出贡献。为了实现这一目标，我们根据上述考虑因素对任何歧视和骚扰的容忍度为零。 “ *责任：战略规划和愿景，制定和传达了与政府客户的任务，目标和合规要求保持一致的企业建筑愿景和战略。评估他们对组织的潜在影响。]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201882/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高级研究科学家 @ Discover</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201881/</link>
      <description><![CDATA[发现。从第1天开始，您将做有意义的工作。我们的协作文化是建立在三种核心行为上的：我们赢得胜利，每天都会变得更好，并且我们共同成功。我们的意思是 - 我们希望您成长并在世界领先的数字银行和支付公司之一中有所作为。我们重视使您独特的东西，使您有机会发光。来建立您的未来，同时是数百万人通过Discover找到更美好的财务未来。主要责任将是帮助扩展围绕各种价值流中新数据和建模选项的框架。分析技能，例如有关机器学习能力，公平性，模型稳定性和专业技能的知识，例如深度学习体系结构的知识/应用，基于图形的模型，增强学习，对抗性学习等是该角色的关键成分。该角色还将涉及应用基本研究来解决业务问题。在日常角色内管理风险并升级风险和侵入客户的问题。在经验丰富的研究科学家的指导下，对已发达和现有（同行评审）方法进行严格的数值，统计和数学分析作为基准。在发现发现的当前ML ML方法论的指导下。在Python/Java/C ++/R等中准备和验证创新解决方案的原型守则。Qualifications您将需要基础知识，数学，数学，经济学，工程，工程学，计量技术，信息技术，分析，分析，分析，企业管理和管理或相关的1+年度学术研究经验和研究焦点是研究对象的，并具有针对性的需求……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201881/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在高级助理 - 数字转换中FS技术咨询孟买 @ PWC</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201880/</link>
      <description><![CDATA[ServiceAdVisoryIndustry/sectorfs X区域专业人体管理级别副本描述＆amp; amp; amp; Sumparyat PWC，我们的业务应用程序咨询公司专门针对各种业务应用程序咨询服务，可帮助客户优化运营效率。这些人分析客户需求，实施软件解决方案，并为业务应用程序的无缝集成和利用提供培训和支持，使客户能够实现其战略目标。作为PWC的业务应用咨询咨询公司，您将为广泛的业务应用提供咨询服务。您将利用对各种软件解决方案的广泛理解，以帮助客户通过分析，实施，培训和支持来优化运营效率。在推动创新的环境中，由技术支持的目的主导和价值驱动的工作将使您能够在现实世界中产生切实的影响。我们奖励您的贡献，支持您的福祉，并提供包容性的好处，灵活性计划和指导，这将帮助您在工作和生活中蓬勃发展。我们一起成长，学习，关心，协作并创造了彼此无限体验的未来。在普华永道，我们相信提供平等的就业机会，而无需任何歧视，而基于性别，种族背景，年龄，残疾，婚姻状况，性取向，怀孕，性别认同或表达，宗教或其他信仰，可感知的差异和受法律保护的状态。我们努力创造一个环境，我们每个人都可以带来真正的自我，并为他们的个人成长和公司的成长做出贡献。为了实现这一目标，我们根据上述考虑因素对任何歧视和骚扰的容忍度为零。 “职位描述＆amp;摘要：职位职位：高级Associate_digital Transformation_Advisory_fe_mumbai职责：位置：孟买教育资格：BE，MBA经验：…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201880/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在高级助理数字化转型中FS技术咨询孟买 @ PWC</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201879/</link>
      <description><![CDATA[ServiceAdVisoryIndustry/sectorfs X区域专业人体管理级别副本描述＆amp; amp; amp; Sumparyat PWC，我们的业务应用程序咨询公司专门针对各种业务应用程序咨询服务，可帮助客户优化运营效率。这些人分析客户需求，实施软件解决方案，并为业务应用程序的无缝集成和利用提供培训和支持，使客户能够实现其战略目标。作为PWC的业务应用咨询咨询公司，您将为广泛的业务应用提供咨询服务。您将利用对各种软件解决方案的广泛理解，以帮助客户通过分析，实施，培训和支持来优化运营效率。在推动创新的环境中，由技术支持的目的主导和价值驱动的工作将使您能够在现实世界中产生切实的影响。我们奖励您的贡献，支持您的福祉，并提供包容性的好处，灵活性计划和指导，这将帮助您在工作和生活中蓬勃发展。我们一起成长，学习，关心，协作并创造了彼此无限体验的未来。在普华永道，我们相信提供平等的就业机会，而无需任何歧视，而基于性别，种族背景，年龄，残疾，婚姻状况，性取向，怀孕，性别认同或表达，宗教或其他信仰，可感知的差异和受法律保护的状态。我们努力创造一个环境，我们每个人都可以带来真正的自我，并为他们的个人成长和公司的成长做出贡献。为了实现这一目标，我们根据上述考虑因素对任何歧视和骚扰的容忍度为零。 “责任：地点：孟买教育资格：BE，MBA经验：9至12年旅行要求：印度和国外按...]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201879/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高级首席科学家 - 大规模生物学领袖 @诺华</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201878/</link>
      <description><![CDATA[职位描述Summarywe正在寻求一位高技能且经验丰富的高级主要科学家，以领导我们在HTB剑桥的大规模生物学工作。理想的候选人将在成像技术，测定开发和复杂的细胞模型方面具有强大的背景。这个角色需要与各个部门的合作，包括发现科学和其他生物医学研究疾病领域。职位描述内部工作职位：高级校长科学家：马萨诸塞州剑桥市，OnSiteJob摘要：我们正在寻求一位熟练且经验丰富的高级主要科学家，以领导我们在HTB剑桥的大规模生物学工作。理想的候选人将在成像技术，测定开发和复杂的细胞模型方面具有强大的背景。该角色需要与各个部门的合作，包括发现科学和其他生物医学研究疾病领域。关键职责：领导HTB剑桥的大规模生物学工作，与跨发现科学和其他生物医学研究疾病领域的矩阵生物学团队合作。 cell-culture, imaging, and innovative bioengineering solutions.Build strong relationships with BR Bioengineering teams to innovate and iterate in collaboration with local project teams on novel solutions for large scale biology in Cambridge.Lead efforts to build and foster a local imaging community in Cambridge, reviewing imaging project designs and implementations across Discovery Sciences.Implement Discovery Sciences AI/machine learning strategies in Cambridge for成像数据获取和分析，与全球策略保持一致。创新解决方案通过与发现科学或疾病领域的生物学团队的合作或试点评估来扩展生物学和原型，以剑桥的疾病或疾病领域的生物学团队进行。促进了与HTB Cambridge的职业发展和维持HTB Comprice combride combride combride Scibride Scibride Scibride Scibride Scibride Scibride Scibride Scibride Scibride Scibride Scibride Sci的文化。具有12年以上行业经验的MS，并具有良好的往绩…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201878/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>软件工程师 @ MasterCard</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201877/</link>
      <description><![CDATA[我们的PersemasterCard为经济和赋予全球200多个国家和地区的人们的权力。与客户一起，我们正在帮助建立每个人都可以繁荣的可持续经济。我们支持广泛的数字支付选择，使交易安全，简单，聪明且易于使用。我们的技术和创新，合作伙伴关系和网络结合在一起，提供一套独特的产品和服务，以帮助人们，企业和政府意识到其最大的潜力。《 MasterCard是MasterCard吗？MasterCard是付款行业的全球技术公司。我们的使命是通过使交易安全，简单，智能和可访问来连接并为各地的包容性，数字经济提供帮助。我们的创新和解决方案使用安全的数据和网络，伙伴关系和热情，可以帮助个人，金融机构，政府和企业实现其最大潜力。我们的体面商（或DQ）驱动了我们的文化以及我们公司内部和外部所做的一切。通过在210多个国家和地区之间的联系，我们正在建立一个可持续的世界，为所有团队提供了无价的可能性：AI＆amp; DPE团队负责产品管理和产品的创新产品开发产品和服务，以满足万事达卡各个客户群的不断发展的风险和安全需求。 ai＆amp;服务中的DPE团队着重于定义基础平台的战略方向，以成功实施实时，数据驱动的创新产品和服务，这些产品和服务的重点是网络，安全，欺诈，数字身份和身份验证。该团队负责查看AI＆amp;的所有产品/服务。 DPE并提高效率，可重复性并提高我们的产品和服务的市场速度。该职位的候选人将重点介绍跨不同数据资产的数据统一，从而使来自多个来源的数据观看并支持新的创新数据驱动的网络产品的发展，…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201877/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>软件开发人员高级顾问 - 运动图像 @通用动力学信息技术</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201876/</link>
      <description><![CDATA[Type of Requisition:RegularClearance Level Must Currently Possess:NoneClearance Level Must Be Able to Obtain:NonePublic Trust/Other Required:NoneJob Family:Software DevelopmentJob Qualifications:Skills:Algorithms, Building Architecture, Design, Software Development, Software SystemsCertifications:NoneExperience:7 + years of related experienceUS Citizenship Required:YesJob Description:Software Developer Sr Advisor - Motion ImageryA career as a Software Developer Sr. Advisor – GDIT的运动成像意味着成为成功数据结果的关键部分。在这里，您的工作可以在加速职业生涯的同时为我们的客户加速解决方案。作为运动图像解决方案的软件开发人员，您将更新操纵压缩视频（例如AVC/HEVC视频数据）的现有软件，并将其与相关的AI/ML/CV和其他数据科学算法相结合，以增强运动成像智能分析。所需的软件专业知识包括Web编程，C ++，Python和Rust编程语言。拥有机会为客户提供所需的数据，以将洞察力和想法转化为行动。作为软件开发人员Sr.顾问，您将帮助确保今天安全，明天更聪明。我们的工作取决于软件开发人员Sr. Advisor加入我们的团队，以进一步推进支持我们国家一些核心国防/情报服务和系统的尖端技术。 You will work with collaborative teams to perform technical activities that impact the design, testing, and implementation of systems, software, and applications, including full motion video (FMV) processing capabilities.HOW A SOFTWARE DEVELOPER SR ADVISOR WILL MAKE AN IMPACTResearches, designs, develops, and/or modifies enterprise-wide systems and/or applications softwareProvide a proactive mindset to maintain and update video encoding technology as part of our overall开发环境是团队的一部分，您将支持涉及端到端系统绩效验证工作的持续集成/连续交付管道活动，专注于与客户，团队成员和最终用户有效沟通，您将在压力下独立工作并有效地识别，建议，…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201876/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>博士后药物开发数据/计算科学家寡核苷酸平台 @ novartis</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201875/</link>
      <description><![CDATA[职位描述摘要仅用于实习生或学生职位。请在其他规格详细信息中输入特定细节，我们正在寻求一个高度动机和才华横溢的博士后研究员，他们将带来科学的好奇心和工程创造力，从而从事和应用预测方法来开发和应用寡核苷酸公式的开发和表征。这是在跨学科的摩根科学和分析科学的高度跨学科环境中的独特机会。在此角色中，您将成为数字化转型的一部分，以推动模型驱动的决策和药物开发过程的优化。您的科学专业知识将以速度，质量，成本和可持续性为药物配方项目提供价值。 Location : Campus BaselDuration : 2 yearsStart : as soon as possibleYour responsibilities will include:Develop and validate computational models, both mechanistic and data-driven, to evaluate formulation properties, specifically viscosity, as a function of chemical and physical stressors including pH, ionic strength, temperature, concentration, shear rate etc.Develop and validate computational models for the manufacturing and delivery (injectability) of oligonucleotide formulations.Analyze and解释各种压力条件下寡核苷酸公式的流变行为。科学，材料科学，工艺工程，机械工程，物理，应用数学或类似的计算建模和仿真技术背景，例如计算流体动力学，分子动力学，蒙特卡洛模拟，有限元分析等，具有由电荷颗粒的求解。]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201875/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>软件开发工程师-P50 @ Adob​​e</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201864/</link>
      <description><![CDATA[Adobe的全部内容是我们通过数字体验来改变世界的公司。从新兴艺术家到全球品牌，我们都会为所有人提供设计和提供卓越的数字体验所需的一切！我们热衷于授权人们创建美丽而有力的图像，视频和应用程序，并改变公司如何在每个屏幕上与客户互动。我们的使命是要雇用最好的人，并致力于创造卓越的员工体验，每个人都受到尊重并获得机会均等的机会。我们意识到，新想法可以来自组织中的任何地方，我们知道下一个大想法可能是您的！班加罗尔中心的Adobe的机会Jojo Jojo Jo Jo Jo Jo Jo Jo Jue Jober迎来了崭新的工程。作为软件开发工程师，您将在制定数字体验的未来中发挥关键作用。作为由机器学习工程师，数据工程师和前端工程师组成的多方面和雄心勃勃的团队的一部分，这是开发开创性系统和服务的绝佳机会。您的工作将有助于提供全球用户能力的强大技术。您将成为AI/ML，数据平台，搜索和建议团队的经验丰富的后端工程师。 pipelines such as horizo​​ntally scalable data pipelinesProvide technical leadership for the design and architecture of systems which are a blend of data, ML and services stacks.Work closely with Machine Learning Scientists, Data Engineers, UX Designers and Product Managers to develop solutions across search, recommendation, Ai Assistants and Data Engineering.Integrate Natural Language Processing (NLP) capabilities into the stack.Do analysis and present key findings, insights and concepts to key有影响力的人和领导者，并为建筑做出贡献…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201864/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>送货领先 - 技术 @美国银行</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201863/</link>
      <description><![CDATA[职位描述：在美国银行，我们以共同的目的为指导，以通过每种联系的力量来帮助改善财务生活。我们每天都会推动负责任的增长并为客户，队友，社区和股东提供负责任的增长来做到这一点。在工作中，一个好地方是我们如何推动负责任的增长的核心。这包括我们致力于成为多元化和包容性的工作场所，吸引和发展出色的人才，支持我们的队友的身体，情感和财务健康，认识和有意义的表现，以及我们如何对我们服务的社区产生影响。成功的职业，有机会学习，成长和产生影响。加入我们！职位描述：此工作负责计划和协调项目/小型计划可交付成果的执行，这需要多个团队的参与。关键职责包括交流工作目标，协调交付，促进团队之间的同步点，为可交付成果的健康提供端到端的可见性以及管理计划的风险和对标准的遵守情况。工作期望包括确保交付在功能，质量，时间轴和成本方面达到客户的期望。责任感：潜在客户和协调支持交付的常规（例如，开球，状态审查，利益相关者会议，变更控制和电话控制以及电话控制等），管理跨越和依赖于多个组织的交付和依赖于多个组织的交付和依赖，使得多个组织的交付和依赖于整个组织的交付和依赖。与利益相关者的可交付成果的状态更新有关，与赞助商和利益相关者有关的交付，风险，问题和调整性与调整有关]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201863/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高级工程师，TD高级建模 @ Micron Technology</title>
      <link>https://aijobs.net/J1201862/</link>
      <description><![CDATA[我们的愿景是改变世界如何利用信息来丰富所有人的生活。微米技术是创新记忆和存储解决方案的世界领导者，这些解决方案可以加速信息转换为智力，激发世界比以往任何时候都更快地学习，交流和进步。关键责任：开发和验证用于过程，结构和多物理分析的计算模型，以fem和CFD工具和CFD工具（E.G.，Abaizy and Ansys，Ansys和Comsol，comsol，comsol，comsold，sar-ccmcm）。 ensure compliance with industry standards.Ability to comprehend statistical process analysis and control systems.Utilize data analysis and machine learning techniques to improve the accuracy and efficiency of simulations.Collaborate with cross-functional teams to support product development and troubleshoot engineering issues.Prepare technical reports and presentations to communicate analysis results and recommendations.Stay updated with the latest advancements in FEA, CFD, numerical methods, computational geometry, and machine learning.资格：化学工程，应用化学，物理学，材料科学或相关领域的硕士学位或博士学位。5+计算建模的经验。具有数值方法，科学计算和脚本语言的体验（例如Python，Python，Matlab，Matlab，Fortran，C ++）。与数据分析工具和机器学习框架（E.G.），PY，PY，PY，PY，PY，PY。 FEA，FVM，PFM，HPEM，方法和实现。解决问题的技能以及对细节的关注。在快速节奏的环境中独立和协作工作的能力。具有HPC的Linux Env​​ironmentsperience具有计算机几何学和网状生成技术。首选技能：多物理模拟和高级材料模型的知识。计算流体动力学，热力学，物理，化学和统计/数据分析的背景背景。Strong沟通和演示技巧。管理多个项目并满足截止日期的能力。 Micron无情地关注我们的客户，技术领导力以及制造业和运营卓越，提供了丰富的高性能DRAM，NAND，…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1201862/</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:20:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数据科学的博士职位 @慕尼黑数据科学学院（泥）</title>
      <link>https://aijobs.net/J1152246/</link>
      <description><![CDATA[The Munich School for Data Science (MUDS) is a joint initiative of Helmholtz Munich, Helmholtz Institute for RNA-based Infection Research (HIRI), and the German Aerospace Center (DLR) with the Ludwig-Maximilians-Universität München (LMU), the Technical University of Munich (TUM) and the Leibniz Supercomputing Center (LRZ), and an increasing number of工业伙伴。 Muds为具有数据科学，计算机科学，计算科学或专注于计算科学的领域科学背景的学生提供博士职位，并在数据科学界面以及在三个参与的Helmholtz中心所追求的科学领域的培训中兴趣。从方法上讲，从大规模数据管理到数据挖掘和数据分析（包括机器学习和深度学习），涵盖了广泛的主题；从高性能计算到高性能分析；从数据集成到与数据相关的主题，例如不确定性量化，模型订单降低或多保真方法。应用的主要领域是生命科学，医学和健康，地球观察和机器人技术。因此，泥泞的学生将学会（i）从数据科学开发和适应最新方法，（ii）将获得的知识应用于相应的Helmholtz中心的研究领域。这项研究将伴随科学，可转移的专业技能培训，务虚会和活动，以及获得国际经验的机会，例如在会议参与期间或实验室研究中。这种设置使博士生能够成为明天的杰出数据科学家。申请截止日期为2025年5月6日。有关更多信息并申请，请访问https：//www.mu-ds.deamd]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1152246/</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 15:11:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>