<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title></title>
    <link>https://aijobs.net/feed/</link>
    <description>人工智能 (AI)、机器学习 (ML)、自然语言处理 (NLP)、计算机视觉 (CV)、数据工程、数据分析、大数据和数据科学领域的最新职位</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Jan 2025 18:29:59 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aijobs.net/J956192/</link>
      <description><![CDATA[如果您是一名数据专业人士，希望在世界领先的媒体组织中发展自己的职业生涯，同时培养关键的业务技能，路透社活动部很乐意与您交谈！我们正在招聘具有 2-3 年经验的数据分析师，加入路透社内部快速成长的团队路透社活动部。路透社活动部在全球范围内提供世界一流的会议和内容，并与行业领袖和有远见的人合作，为高层管理人员提供做出战略决策所需的关键情报。我们目前正在招聘数据分析师来支持我们不断扩大的报告和数据管理需求。关于职位作为路透社活动部的数据分析师，您将：与我们的数据经理和更广泛的技术团队合作，不断提高我们 CRM 数据的整体质量。使用 Salesforce 为公司各利益相关者构建仪表板和数据模型，以鼓励实时数据驱动的决策。结合来自多个销售和营销平台的数据源，使用 Excel、Salesforce 和 Power BI 构建常规和临时报告。使用 ETL 工具将组合、增强和更新的列表导入 CRM 和其他应用程序。成为整个系统使用的初级管理员公司。在数据团队中增加价值并承担各种创新项目。在整个资格认证过程中，为我们的数据学徒提供指导，包括审查工作并在适当的时候提供反馈。关于您成为我们的数据分析师，您可能具备：强大的 Excel 和数据技能，擅长将数据转化为公司各个利益相关者的全面见解。逻辑思维，具有很强的分析和解决问题的能力。热爱技术，能够快速学习新软件。良好的沟通和组织能力。在任何职业中拥有 2 - 3 年的数据分析师或初级数据分析师经验，您不需要有会议经验。我们寻找做过有趣事情的人……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J956192/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:11:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aijobs.net/J956191/</link>
      <description><![CDATA[我们正在寻找的人才State Street 的 Alpha 数据运营团队正在寻找一位经验丰富、多才多艺的数据运营专家主管，该主管应具备业务解决方案和数据分析专业知识，帮助我们利用 Alpha 服务和产品构建和维持客户的数据能力和竞争优势。成功的候选人将具备高效数据管理所使用的工具和技术知识、出色的协作专业知识以及实现流程优化和自动化的沟通和技术技能。该职位是更广泛的 Alpha 数据运营团队的一部分，候选人将有机会直接与全球的实施、服务管理和 IT 团队合作。为什么这个职位对我们很重要您将加入的团队在组织的整体成功中发挥着重要作用。在全球范围内，机构投资者依靠我们来帮助他们管理风险、应对挑战并提高绩效和盈利能力。为了实现这一目标，我们需要像您这样的团队来帮助引导员工和整个组织。在您的职位上，您将努力寻求简单易懂且可扩展的尖端解决方案。您将帮助我们建立弹性并以最佳状态执行日常交付成果。如果您想从第一天开始在金融服务行业崭露头角，那就加入我们吧。您的职责作为 Alpha 数据运营专家主管，您将管理和支持数据运营；确保按时、准确且在范围内向客户提供数据。成为流程/平台 SME；对数据问题进行根本原因分析，并充当联系人来解决问题、查询和请求在指导方针内并根据特定程序独立开展工作在“上线”日期之前以及生产后立即过渡之前支持内部和客户测试活动，监督和改进现场……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J956191/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:11:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aijobs.net/J956180/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J956180/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:11:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vizient, Inc 数据和数字销售主管</title>
      <link>https://aijobs.net/J956176/</link>
      <description><![CDATA[当您做到最好时，我们才是最好的。我们营造一种环境，让员工在生活和工作中以真实的自我投入、满足并能够贡献他们独特的技能和才华。我们提供广泛的个人和职业发展机会，通过包容的环境培养员工能力和组织能力，从而推动现在和未来的卓越绩效。摘要：在这个职位上，您将与新的 Vizient 数据和数字业务潜在客户建立关系，并招募具有可观规模和收入的新客户。您将在指定的市场、地理区域或客户群中传达 Vizient 的 D&amp;D 产品组合的价值。该职位将与同事和 Vizient 合作伙伴（包括企业领导和内部销售支持）合作，以完成新业务并有效地将新客户过渡到运营、客户管理和服务交付团队。职责：领导 Vizient 数据和数字领域的业务开发，涉及最复杂的成员以及指定的现有成员和净新成员。在有针对性的会议和行业活动中与成员领导层（直至 C-Suite）建立信誉。深入了解其产品组合中的不同解决方案如何协同工作，并传达这些产品如何为 Vizient 服务提供信息以满足成员的关键业务问题。与整个客户组织的关键领导者建立联系，利用对个人性格、优先事项和偏好的深入了解来介绍其他同事并扩大关系。利用对公司行业和竞争市场的专业知识，充当创新者和思想领袖，为客户创造有效的解决方案。开发、领导和管理标准销售运营组件，包括但不限于预测、销售渠道跟踪、CRM 管理、合同审查、预算以及协助提案开发团队进行 RFP/RFI 和提案创建。通知定价和产品团队通过定价和包装建议来最大化额外收入和价格纪律。制定策略来带来新的……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J956176/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:11:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数据架构师@Nortal</title>
      <link>https://aijobs.net/J956174/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J956174/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:11:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>T. Rowe Price 高级数据产品经理</title>
      <link>https://aijobs.net/J956170/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J956170/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:11:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>采购 BI 工程师 III @ 江森自控</title>
      <link>https://aijobs.net/J956162/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J956162/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:11:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>电商 BI 工程师 @ Pattern</title>
      <link>https://aijobs.net/J956161/</link>
      <description><![CDATA[职位描述：Pattern 是硅坡科技中心领先的电子商务数据和增长公司，在欧洲、中国、澳大利亚、中东和加拿大设有全球办事处。Pattern 被 Inc. 500 评为美国增长最快的公司之一，在行业中占有一席之地。一些最大的消费品牌，如 Skullcandy、雀巢、Clorox、Kong、松下、Tumi 和 Popsockets 都信任 Pattern 来管理他们的电子商务。Pattern 已从亚马逊、eBay、Adobe、百事可乐、苹果、谷歌和甲骨文等品牌招募顶尖人才。你认为你具备在 Pattern 工作所需的条件吗？如果你很勤奋，而且有点书呆子气，那么 Pattern 就是你的不二之选。我们正在寻找一位经验丰富的商业智能开发人员加入 Pattern 浦那办事处的分析团队。此职位将创建数据模型、在 Fivetran 中开发数据转换、编写高效的 SQL 并在 Tableau 或其他工具中创建令人惊叹的可视化效果，以使用数据讲述故事。基本职责和责任：接收临时信息请求并及时做出准确回应将业务需求转化为技术规范编写高效的 SQL 查询来查询数据使用 Tableau 创建令人惊叹的图表/报告/仪表板具有主动性和创新能力与美国分析团队协调每周计划预测、分析数据和趋势并创建突出显示需要改进性能的领域的报告与包括执行人员在内的各级最终用户合作在出现问题时深入研究数据问题并提供解决方案进行单元测试和故障排除。资格：使用常见分析工具开发报告/仪表板 3-5 年计算机科学、信息系统、商业分析或相关分析领域的学士学位。强大的 SQL 技能Tableau 专家级数据分析和报告设计/开发方面的专业知识专业知识演示/界面创建了解电子商务基础知识，包括供应链、广告和销售强大的解决问题、分析和诊断能力能够在团队环境中进行良好互动出色的文档和沟通技巧Snowflake 或 Fivetran……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J956161/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:11:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aijobs.net/J956159/</link>
      <description><![CDATA[职位描述：职位：在这个职位上，候选人将成为团队的一员，致力于发展 FI 投资销售和平台业务。候选人将致力于创造机会线索、产品推荐、制定覆盖策略、参与度优化、业务优化和实验。团队的目标和候选人将研究、开发和实施 AI 和 ML 方法来实现业务目标。实施 AI 和 ML 技术以进一步发展 FI 业务与业务合作伙伴密切合作以了解业务问题并提供数据解决方案研究、开发和实施新的分析和 ML 技术您带来的专业知识和技能教育：工程、计算机科学、数据科学或相关领域的学士/硕士学位。问题解决：强大的解决问题的能力和数学思维。分析技能：与处理结构化和非结构化数据集相关的强大分析技能。经验：1-3 年的软件开发经验，希望在快节奏的开发团队中工作并同时处理多个轨道。编程：使用面向对象/对象函数脚本语言（如 Python）进行开发的经验。数据分析：对内部和外部数据和流程执行探索性数据分析的经验，以回答特定的业务问题并确定改进机会。ETL 工具：具有开发 ETL 数据管道工具（如 dbt、Luigi 和 Airflow）的经验优先。分布式计算：了解分布式计算原理，优先考虑具有 Spark、Hadoop、Kafka、Hive、Impala 和 Snowflake 等大数据工具的工作经验。工具堆栈：了解 Pip、Flask、NumPy、Anaconda 或类似的工具堆栈。云计算：了解云计算概念（AWS），并具有在云中部署和管理应用程序的工作经验。统计模型：了解统计模型、预测模型和时间序列分析（如回归、分类、模拟、降维）。大型语言模型 (LLM)：熟悉大型语言模型 (LLM) 及其在自然语言处理 (NLP) 任务中的应用。团队我们的团队支持各种复杂的应用程序，为……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J956159/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:11:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aijobs.net/J956151/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J956151/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Humana 数据工程师</title>
      <link>https://aijobs.net/J956150/</link>
      <description><![CDATA[成为我们关爱社区的一员，帮助我们把健康放在第一位。数据工程师设计、构建和维护数据处理架构和解决方案，从而能够在企业规模上高效地将结构化和非结构化数据转换为洞察。数据工程师的工作任务多种多样，经常需要解释和独立确定适当的行动方案。**我们与国防部签订的合同要求该职位的人员为美国公民。**工作描述数据工程师 2 设计、构建和维护数据处理架构和解决方案，从而能够在企业规模上高效地将结构化和非结构化数据转换为洞察。数据工程师 2 的工作任务多种多样，经常需要解释和独立确定适当的行动方案。数据工程师 2 利用云原生平台和软件开发最佳实践和模式从内部和外部来源提取数据。开发利用人工智能、机器学习和大数据技术的软件工具来清理、组织和将数据转化为洞察和行动，使 Humana 能够更好地服务于我们的会员。了解部门、部门和组织战略和运营目标，包括它们与相关领域的联系。就自己的工作方法做出决策，有时在模棱两可的情况下，需要极少的指导并在需要时接受指导。遵循既定的准则/程序。关键职责执行规划和分析。学习并彻底了解现有的相关数据解决方案和流程，以满足所需业务功能的数据需求。协助分析满足修改或新业务功能所需的更改。记录业务需求并转化为技术规范。参与制定预期架构更新计划，并确保与新旧系统和仓库结构的集成。随时了解不断变化的数据库和相关技术。开发基于数据的解决方案以满足/超越定义的业务需求。设计远远超出预期用途的数据解决方案。确保解决方案满足/超过必要的 NIST 安全标准。设计满足/超过预期的解决方案……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J956150/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aijobs.net/J956149/</link>
      <description><![CDATA[如果您热衷于为个人、社区和国家建设更美好的未来，并且您致力于努力工作，为建设未来做出自己的贡献，那么请考虑将 WGU 作为您职业生涯的下一步。WGU 的使命是通过在线、基于能力的学位课程扩大高等教育的渠道，同时还致力于成为多元化、以学生为中心的专业劳动力的理想工作场所。该大学开创了 21 世纪学习的新方式，并获得了学术界、行业、政府和媒体领导者的赞誉。无论您担任什么角色，在 WGU 工作都可以让您参与帮助学生毕业，为自己和家人创造更美好的明天。该职位的薪资范围考虑了制定薪酬决策时考虑的多种因素，包括但不限于技能组合、经验和培训、执照和认证以及其他业务和组织需求。在 WGU，个人通常不会以职位最高或接近最高薪资水平被聘用，薪酬决定取决于每个案例的事实和情况。目前范围的合理估计是：薪酬范围：185,500.00 美元 - 333,900.00 美元职位描述您准备好彻底改变教育的交付和体验方式了吗？作为 WGU 的 AI、ML 和数据工程产品总监，您将带头开发尖端的数据驱动解决方案，重新定义学生和教职员工的成功。从打造个性化的学习体验到利用预测分析，您将在塑造高等教育 AI 和数据创新的战略愿景方面发挥关键作用。这不仅仅是为了打造产品，而是为了推动影响力。您将与不同的利益相关者合作，领导高绩效团队，并创建可扩展的变革性技术，以符合 WGU 的使命，即解锁公平、高效和有效的……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J956149/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第一美国人数据工程实习生</title>
      <link>https://aijobs.net/J956148/</link>
      <description><![CDATA[我们是谁加入以人为本的团队！作为 First American 旗下企业的一员，Data &amp; Analytics 是一家全国性的房地产信息、分析、风险管理和估值解决方案提供商。First American 维护和管理着业内最大的房地产和所有权数据集，其中包含超过 70 亿张文档图像。我们的主要平台和产品包括：DataTree®、FraudGuard®、RegsData™、TaxSource™ 和 ACI®。First American Data &amp; Analytics 部门拥有 20 多项专利，始终走在创新的前沿 - 利用技术和数据提供一流的决策解决方案。我们的解决方案以行业领先的数据为动力，使用我们的技术和专有流程，为贷方、房地产和产权公司提供可操作的见解 - 使他们能够做出更好、更自动化的决策。DNA 团队在加利福尼亚州和纽约州等所有主要大都市地区都设有办事处，在全国各地开展协作。自 1889 年以来，First American (NYSE: FAF) 一直坚信自己的人才。他们对自己的工作充满热情，我们同样热衷于营造一种环境，让所有人都感到受欢迎、得到支持并被赋予创新和充分发挥潜力的能力。我们包容、以人为本的文化为公司赢得了无数赞誉，包括连续九年入选《财富》杂志 100 强最佳工作公司® 榜单。我们还荣获了女性、多元化和 LGBTQ+ 员工最佳工作场所奖，并被列入 50 多个地区最佳工作场所榜单。First American 将始终努力成为所有人的最佳工作场所。有关更多信息，请访问 www.careers.firstam.com。我们做什么First American 的实习计划是一项全职、10-12 周的带薪实习，从 2025 年 6 月到 8 月，可以根据工作情况在办公室或远程工作……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J956148/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 18:11:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aijobs.net/J940565/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J940565/</guid>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 08:53:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>murmuration 高级软件工程师</title>
      <link>https://aijobs.net/J934495/</link>
      <description><![CDATA[我们是谁 Murmuration 是一个非营利组织，它通过向以社区为中心的组织提供数据、数字工具和研究驱动的见解来增强公民参与的力量，以便我们共同创造一个每个人都能过上健康、自由和有尊严的生活的美国。每天，人们都在努力塑造更好的未来。为安全饮用的水而战。为公平服务学生的学校而战。为合理的枪支法而战。并团结像我们一样关心的人们。然而，那些致力于动员社区的熟练组织者往往缺乏可以增强其努力的技术。敲开每一扇门，却不知道哪扇门最容易打开。并与那些只有一半心意但有两倍工具的外部利益集团对抗。在美国各地的社区中，Murmuration 的合作伙伴正在利用我们的数据、工具和见解来帮助成千上万的组织者协调数百万个人一起做大事。共同要求大事。创造他们想要的世界。一起。关于职位 高级软件工程师主要负责开发、维护和协调各种前端或后端组件，确保功能交付符合技术标准和项目时间表，同时优先考虑产品稳定性。作为团队中的高级个人贡献者，他们负责复杂的项目，领导技术方向，并通过代码审查、配对编程和改进会议指导同事。您还将成为团队的指定技术主管，承担额外的团队责任，包括但不限于坚持高质量的编码标准、监督票证和文档流程，以及与产品管理部门合作确定工作优先级、管理技术债务和推动工程改进。他们还计划冲刺并倡导计划，包括但不限于性能优化、重新架构工作或基础设施改进。注意：在 Murmuration，我们……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J934495/</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 03:09:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>