<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Aijobs.net- AI，ML，数据科学和大数据中的工作和才能。 🧠🐱‍💻🤖🚗🚀</title>
    <link>https://aijobs.net/feed/</link>
    <description>人工智能（AI），机器学习（ML），自然语言处理（NLP），计算机视觉（CV），数据工程，数据分析，大数据和数据科学的最新工作</description>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Apr 2025 01:55:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>软件工程师 - 数据 @ urbanlogiq</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192373/</link>
      <description><![CDATA[加入Urbanlogiq-数据赋予社区能力！在Urbanlogiq，我们不仅在开发一个平台；我们正在彻底改变政府机构如何利用数据来改善社区生活。自2016年成立以来，我们一直处于Govtech行业创新的最前沿，迅速发展并在全球范围内引起轰动。我们的重点吗？提供全面的，基于云的SaaS和企业解决方案，建立在我们自己的数据平台之上，该平台是为公共政府机构量身定制的。我们的平台不仅涉及数据可视化和分析；这是关于改变政府如何理解，管理和利用数据来优化服务，以确保其反应迅速，高效和以公民为中心的服务。在确保围绕安全，道德数据使用的最佳课堂措施时，我们的任务是使高级数据科学和软件服务普遍访问，使大小政府能够建立更强大，更安全，更安全的社区。我们的创新软件已经是加拿大和美国政府机构的选择，我们才刚刚开始。通过加入我们，您不仅成为一个充满活力，热情的团队的一部分，而且还通过数据驱动的创新来塑造社区的未来。来参与Urbanlogiq！关于这种角色驾驶的一部分，这是为了解决我们社区面临的问题的数据驱动解决方案。结果，我们面临着许多数据工程挑战，目前我们正在寻求与有抱负的数据工程师一起加强团队。作为与UrbanLogiq的数据团队合作的软件工程师，您的角色是将技术掌握和讲故事与数据结合在一起。您是通过建立强大的ELT（提取，负载，变换）管道来改变社区发展的核心。您的日常工作涉及与政府和第三方资源的不同类型的独特数据争吵，从而将它们变成连贯，可行的叙述。在此角色中，您可以从不同域中浏览各种数据集的复杂性，从而提出有意义的模式和…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192373/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:20:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Azure数据工程师 @ SBI咨询</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192359/</link>
      <description><![CDATA[Azure数据工程师是SBI专业人员，您将有一个激动人心的机会与各种公司合作，从2000年《财富》 2000年的公司到中型企业。每个项目和客户都不同，在了解新行业，企业和技术时，您就有机会促进职业生涯。我们正在寻找一位经验丰富的Azure数据工程师，以加入我们不断发展的数据团队＆amp;技术顾问。理想的候选人是Solutions Builder，这是一位卷起的袖子技术专家，他希望每天的协作环境，热衷于大规模构建系统并与您的同事共享新想法。第二天作为SBI的数据工程师，您将在项目中构建和管理数据管道和数据可视化的项目，以在客户的部门和职能中为分析，洞察力，机器学习和AI提供动力。您将与客户的利益相关者和业务团队合作，以查看和收集数据/报告/分析要求，并建立可信赖的可扩展数据模型，数据提取过程以及数据应用程序，以帮助回答复杂的问题。您将设计，构建，测试和维护可扩展的数据管道，并构建大量，分布式和可扩展的数据平台功能。与团队一起，您可以开发从源系统检索数据所需的ETL流，根据预定义的业务逻辑进行转换，并将其集成到中央数据仓库中或在中央数据平台上提供。 ETL过程的数据质量和鲁棒性非常重要。除了您的专家建议外，您还将研究，评估和利用以大量数据处理为中心的新技术/工具/框架。以及一群热情的数据和技术专家，您将为大型公司提供数据项目，以帮助我们的客户提供全部...]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192359/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:19:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>校长，数据科学家 @沃尔玛</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192358/</link>
      <description><![CDATA[职位摘要...您将要做的...角色：校长，数据科学家：Chennaiexperience：12至20年的团队：沃尔玛是一家跨国人LED LED的技术动力全渠道零售商，拥有超过220万名员工。在People Tech，我们为提高生产率的技术和解决方案提供帮助，支持并授权人力资源部门，利用增长机会，专注于幸福感和培养属于所有沃尔玛同事的文化。 Enterprise Business Services（EBS）正在寻找一位高技能和经验丰富的主要数据科学家，直接向IDC的副总裁和组织负责人报告。作为专门从事Genai和Agesic AI的主要数据科学家，您将领导AI/ML模型的开发和部署，以构成面向系统的合作系统＆amp;技术；与数据科学家和工程师团队合作，并与产品负责人合作推动创新。您的角色还将涉及监督项目生命周期，确保遵守标准，并通过研究和合作伙伴关系提高沃尔玛的声誉。作为沃尔玛全球技术的重要组成部分，我们的团队为卓越运营设定了标准，并利用新兴技术来支持全球数百万客户，员工和利益相关者。每当员工打开笔记本电脑时，客户进行购买，新供应商就会登上，公司关闭书籍，避免了身体和法律风险，当我们始终如一地准确地向员工支付时，即EBS。加入EBS意味着踏上无限增长，无情创新的旅程，以及制定塑造沃尔玛未来的新行业标准的机会。您将要做的事情：作为一名主要数据科学家，从事Genai和Agenic AI的专业化，您的角色将是与工程和DS团队合作的关键……]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192358/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:19:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高级科学家人工智能 @ korro AI</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192325/</link>
      <description><![CDATA[描述人工智能＆amp; Darmstadt的Korro AI R＆amp; D中心的计算机视觉（AICV）组正在执行应用研究和技术转移到尖端产品。我们的合资企业涵盖了人工智能（AI），机器学习，计算机视觉，自然语言处理（NLP）和大语言模型（LLMS）（LLMS）领域中广泛的新技术，为从概念到现实世界应用提供了丰富的思想。在这种情况下，高级科学家人工智能将在跨学科团队中贡献她/他的技能和知识，与域专家合作设计和实施新颖的AI解决方案。她/他将负责调查和开发创新算法，以在广泛的应用领域提取宝贵的见解和知识。她/他可能会为研究生提供建议，并与研究团队成员协调他们的活动。候选人应在机器学习方面拥有强大的基础，并有牢固的兴趣通过从事实际项目来适应高性能应用和高性能应用程序和影响行业的浓厚兴趣。她 /他应该致力于道德AI实践。视觉，NLP或相关学科是AI，机器学习，计算机视觉，NLP或相关学科的必要学位或等效的学位或相关学科是有益的技能和经验·在AI，机器学习，计算机视觉或类似领域的方法中的高级知识和经验]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192325/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:18:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能讲师 @ Zaka AI Inc.</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192322/</link>
      <description><![CDATA[Zaka是谁？在Zaka，我们的目标是成为人工智能组织的包容性指南。我们坚信AI的力量，并使组织能够找到适合其需求的AI。这个领域正在快速发展，我们相信今天是借此机会开始这项技术的好日子。Zaka的任务是为AI提供广泛的教育，以便我们可以在当地社区和国外发展这个行业。我们将使用我们积累的信息和教育来咨询大型企业，以了解如何正确实施AI以推动更多的收入和成功。Descriptionas是一名人工智能讲师，您的主要任务将是开发和更新技术信息，以帮助我们的讲师创建课程课程。您将与技术专家互动以进行内容开发，以生产技术培训课程。一位成功的讲师必须具有出色的书面和口头沟通技巧，对细节的关注，领导能力以及使用最小监督的能力。Location：remotestart日期：即时措辞和责任感，并意识到人工智能的技术方面和基本概念的技术方面，人工技术内容（主要是代码的书面脚本），用于使用教育材料的代码，以解释py（py），图） notebooksCommunicate and review content with Education LeadEdit current content as needed for curriculum updates and changesCoordinate finalized material with the Education LeadComplete projects while ensuring that the ideas meet all company standards and receive final approval QualificationsExperience required: 1 to 3 yearsBachelor&#39;s Degree in related field: Engineering, Computer Science, MathProven experience in technical projectsExperience with coding (preferably Python)Experience writing Jupyter notebooksExperience借助机器学习研究经验，可以自主性地跨越人际交往能力以及扎实的团队精神和积极的心理性，以在快节奏的环境中学习，有效地适应，高效地管理任务，…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192322/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:18:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能（人工智能）实习生夏季和学习机会！ @动物AI</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192321/</link>
      <description><![CDATA[公司概述：Animal.ai是一家创新的Agri-ai初创公司，革新了21世纪的动物耕作。我们将人工智能和动物行为科学的力量结合在一起，创建了一种开创性的计算机视觉解决方案，该解决方案使母牛可以实时对农民“说”他们的需求。这种革命性的方法可以增强动物，农民和我们的星球的生活！我们多样化的女性领导的团队在AI，物联网和动物种植方面拥有专业知识，创造了一种充满活力和包容性的环境，从而促进了增长和协作。如果您是一个对AI充满热情的学生，并且对可持续动物耕作的变革潜力浓厚的兴趣，请不要错过这个机会。加入我们，塑造农业的未来，弥合动物与人之间的沟通差距。 if applicable Your qualifications: Strong understanding of AI and AI as a service Experience using programming languages (Python/JavaScript or others such as C/JS/Node-JS/RUST) Experience with computer vision/ image processing / NLP is a plus Proficiency in English Open to learning by doing in an international environment Experience with data analysis is a merit We offer: Opportunities for skill development in implementing and architecting AI cloud platforms Insight into specific application scenarios for AI联网可能性的可能性可能会增加额外的就业灵活工作时间和一个奇妙的工作场所，同事注意：前往农场和与牛一起工作；准备变得肮脏和臭。如果您期待AI和自然之间的独特工作经验，请立即申请！如果您对该职位有任何疑问，请联系：Yuan Xiong Yuan.xiong@animals.ai *]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192321/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:18:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高级数据集成工程师 @ Emaratech</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192290/</link>
      <description><![CDATA[我们正在寻找一名高级数据集成工程师加入我们的动态团队。该角色负责设计，实施和管理数据集成解决方案，这些解决方案将各种数据源与我们的应用程序和系统联系起来。要求：计算机科学，信息技术或相关领域的学士学位。 5年以上数据集成，ETL开发或相关领域的经验。精通Informatica，Talend或Mulesoft等数据集成工具。对SQL的强大知识和关系数据库的经验（例如Oracle，MySQL，SQL Server）。具有大数据技术的经验（例如，Hadoop，Spark）是一个加号。了解数据建模概念和数据仓储原则。能够分析复杂的数据需求并将其转化为技术解决方案。 1.使用IBM ACE / IIB（IBM Integration Bus）开发集成解决方案，IBM ACE（APP CONNECT ENTERPRISE）开发经验。具有ESQL，Java和图形数据映射的强大知识，用于消息转换。创建，部署和调试消息流和消息集方面的专业知识。熟练掌握MQ，HTTP，肥皂，休息和基于JMS的集成。具有ACE工具包，消息经纪工具包和Web UI的经验。 ACE安全性知识（Oauth，SSL，TLS，JWT等）。性能调整和故障排除ACE应用程序。 2。API管理 -  Apigee＆amp; WSO2 Apigee Edge（混合/云）和WSO2 API Gateway的WSO2网关实践经验。使用API​​GEE和WSO2设计，实施和确保API方面的专业知识。对政策的深入了解（交通管理，身份验证，转型）。具有OAuth2.0，JWT，API密钥和基于SAML的安全模型的经验。 API版本控制，获利，分析和监视。使用Edge，Node.js和Apigee扩展名进行Apigee代理开发的经验。熟练掌握WSO2 API Manager，与身份服务器集成。 3。数据库技能在SQL和NOSQL数据库中强大的专业知识（Oracle，MySQL，PostgreSQL，MongoDB等）。具有编写复杂查询，存储过程，触发器和索引的经验。了解数据库性能调整和优化。…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192290/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:18:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>云数据库工程师 @ Nemetschek保加利亚</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192279/</link>
      <description><![CDATA[地点：Sofia，Plovdiv，Varna，None，None我们正在寻找DevOps工程师加入我们的一支团队-Bluebeam.bluebeam软件屡获殊荣的PDF创建，标记和编辑解决方案在建筑，工程和建筑公司以及政府机构中受到200万用户的信任。我们在软件解决方案上的专门蓝色蓝色工作既有时间范围又是行业领先的，为全球AEC专业人员的项目效率和协作奠定了标准。 YOUR DAILY CHALLENGESDevelop database-centric automation frameworks, utilizing infrastructure as code, CD pipelines, and robust tooling that will be consumed by the entire engineering organization,Review database and infrastructure components for automation opportunities, eliminating manual toil as you support our new cloud platform initiatives,Identify roadblocks and inefficiencies in current database implementations, and work with teams to plan and补救改进，支持，指导和与工程和DevOps团队成员合作，为更大的范围架构讨论做出了贡献，以确定我们统一的云平台的首选解决方案。 This will involve timely decision-making, time estimation and extensive analysis,Support legacy technologies and be a driving force in migrating them to new cloud-native solutions as necessary,Improve existing incident response to ensure that database services continue to perform well for customer applications,Participate in an on-call SME rotation to support production databases and connected infrastructure OUR EXPECTATIONSExtensive experience with a variety of cloud-native database solutions, such as Aurora, Cassandra, DynamoDB, DocumentDB, PostgreSQL, and Elasticache,Experience with Big Data challenges and solutions, such as AWS Redshift.Familiarity with data lake best practices and implementation to improve internal team and customer-facing analytics,Automation experience using scripting tools like Python and Powershell, in addition to template approaches like CloudFormation and Terraform.Experience with planning, implementing, and supporting highly可扩展，高度安全的数据库和云平台解决方案，数据库安全性最佳实践和数据居住需求的广泛了解。具有AWS控制台和CLI工具的体验，对DevOps Mindset感到满意；即数据库解决方案…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192279/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:17:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>音频工程学的兼职学生工人，专注于机器学习</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192204/</link>
      <description><![CDATA[我们正在寻求一个有动力的兼职学生工作者，以支持我们在音频工程领域的技术开发团队，重点是机器学习。该职位为获得音频处理，嵌入式系统和机器学习技术的实践经验提供了机会。对于电气工程，计算机科学或相关领域的学生而言，此角色非常适合您，使您能够平衡学术承诺与动手行业的经验。任务有助于实施和测试机器学习算法的自适应主动噪声消除，自适应透明度，遮挡取消，语音增强，降低噪声和空间音频。在C/C ++，Python和Matlab中有助于代码开发和文档。参与代码优化任务以提高效率和内存利用率。支持单元测试和调试过程。参与音频处理，嵌入式系统和机器学习的学习机会。目前在电气工程，计算机科学或相关领域的学士或硕士课程中注册的要求。嵌入式系统编程，音频处理和机器学习的基础知识。熟悉编程语言，例如C/C ++，Python和Matlab。愿意学习和应用软件开发概念，包括诸如GIT之类的版本控制系统。对声学，音频技术和机器学习的浓厚兴趣。利益在动态和创新的创业环境中获得实践经验。灵活的工作时间以适应您的学术时间表。与可听行业的领先公司合作的机会。经验丰富的工程师的指导和指导。…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192204/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:15:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在音频工程领域的实习或硕士/学士学位论文，重点是机器学习</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192203/</link>
      <description><![CDATA[我们邀请雄心勃勃的学生与我们一起完成工业实习，硕士或学士学位论文，重点关注高级音频处理，嵌入式系统和机器学习。这个全职职位提供了有机会深入研究创新项目的，同时获得了我们技术开发团队的专家指导和支持。 Aufgaben进行研究并开发了创新的机器学习算法，用于自适应主动噪声，自适应透明度，遮挡取消，语音增强，降低降噪和空间音频作为论文项目的一部分。与我们的团队合作，将您的研究结果集成到实际应用中。撰写和记录您的论文，为学术和行业知识做出贡献。参与与您的研究相关的代码开发，优化和测试过程。预先获得了电气工程，计算机科学或相关领域的硕士或单身汉计划。音频处理，嵌入式系统和机器学习的强大学术背景。精通C/C ++，Python和Matlab等编程语言。出色的研究和分析技能。热情推进音频技术，声学和机器学习。利益在行业专家的指导下进行有影响力的研究。在动态的启动环境中获得动手经验。出版您的作品并为音频行业做出贡献的机会。灵活的工作条件以支持您的学术进步。…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192203/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:15:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>机器学习工程师 - 固定期限合同 @ Oddbox交付有限公司</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192202/</link>
      <description><![CDATA[地点：混合动力，每周至少在我们位于伦敦Vauxhall的办公室每周一天。 Oddbox继续致力于减少食物浪费并促进可持续饮食，从而彻底改变了水果和蔬菜订阅市场。我们为浪费了超过5000万公斤的农产品，但我们并没有停在那里。随着我们扩展技术驱动的方法，我们正在寻找一位才华横溢的机器学习工程师加入我们的创新团队。就机器学习工程师而言，您将迅速设计，构建和部署机器学习预测并推荐直接减少浪费并通过准确预测客户行为和偏好来优化供应链效率。您将与跨职能团队紧密合作，以实现数据驱动的解决方案，以增强客户体验并优化我们的供应链流程。这是一个独特的机会，可以在固定期间为以任务为导向的公司做出贡献，并有可能获得未来的机会。关键职责✔️开发尖端的机器学习模型，以提高运营效率并提高客户体验。 ✔️与数据科学家，软件工程师和产品经理合作，将ML解决方案集成到我们的技术堆栈中。 ✔️分析大型数据集以提取有意义的见解和预测分析。 ✔️通过严格的测试和验证不断评估和改善模型性能。 ✔️保持最新的行业趋势，以确保我们的ML技术保持最前沿。 ✔️文档流程，方法和内部知识共享的发现。验证和技能在商业环境中开发和部署机器学习模型方面有经验的经验。 ✅熟悉LightFM和Pusementer System在大规模部署✅具有基于云的ML平台和工具（AWS，Azure或Google Cloud）的经验。 ✅强大的解决问题的能力和对细节的关注。 ✅出色的沟通技巧，能够向…解释复杂的技术概念]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192202/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>完整的数据工程师 @ dadoteca</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192199/</link>
      <description><![CDATA[在Barra da Tijuca -RJ的混合动力表演。活动：设计，实施和维护高效且可扩展的数据管道，以确保有效并具有高性能的数据集成，转换和负载。开发和优化数据模型，以支持复杂的分析和详细报告，以确保数据存储和处理中的完整性和效率。设计和执行提取，转换和负载（ETL）过程，确保数据转换并正确加载到目标系统中。通过识别和解决瓶颈来监视和优化数据系统性能，以确保处理大型数据量的可用性和效率。与商业智能团队密切合作，数据分析和开发，以了解和满足数据需求，提供技术支持和咨询。记录过程，系统和最佳实践，以及确定持续改进数据工程解决方案和方法的机会。要求：数据工程，计算机科学，信息系统，数学或相关领域的学位。数据工程研究生或专业课程将被视为差异。在数据工程方面的实践经验，具有开发和维护数据管道和ETL流程的良好经验。精通ETL工具和技术（例如Apache Nifi，Talend），关系和非相关数据库（例如SQL，SQL，PostgreSQL，MongoDB）和数据编程语言（例如Python，Java，Scala，Scala）。能够执行高级分析并优化系统以提高数据处理效率和性能。具有大数据工具（例如Hadoop，Spark）和云平台（AWS，Google Cloud，Azure）的经验将受到高度重视。技能：能够识别和解决与数据工程相关的复杂问题，提出有效和创新的解决方案。能够管理…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192199/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:15:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数据科学家 @ dadoteca</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192198/</link>
      <description><![CDATA[Dadoteca是一家创新的技术公司，致力于通过驱动开发的协作工作环境为客户提供高质量的解决方案。这个机会是为了以混合形式起作用，在里约热内卢的巴拉·达·蒂吉卡（Barra da Tijuca）的表面表现为3倍。活动：收集，处理和分析大量结构化的，而不是结构化数据，以识别支持战略决策的模式，趋势和见解。开发预测模型和机器学习算法来解决复杂的业务问题，提高效率并优化流程。与来自不同领域的利益相关者合作，以了解您的数据需求并创建满足您需求的解决方案。使用Python，R和诸如Tensorflow，Scikit-Learn或Pytorch等编程语言实施数据科学解决方案。执行探索性数据分析（EDA），并创建视觉报告，以清楚地传达获得的见解和结果。确保数据的质量和开发模型的完整性，并根据需要调整它们，以最大程度地提高其准确性和实用性。遵循数据科学，人工智能和机器学习领域的趋势和进步，为公司带来创新。与数据工程团队和BI分析师密切合作，将数据解决方案集成到公司系统和流程中。要求：计算机科学，统计，数学，工程或相关领域的学位。所需的生成AI应用程序（例如LLM，嵌入，抹布，微调）所需的实践知识。 Azure Openai，Langchain，MLFlow，Databricks的理想经验。具有数据科学，机器学习或相关领域的经验。深入了解统计技术和建模，机器学习和数据挖掘算法。能够熟练使用Python或R等编程语言，以及SQL的经验。有…]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192198/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:15:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>顾问数据治理 @战略管理合作伙伴</title>
      <link>https://aijobs.net/J1192157/</link>
      <description><![CDATA[🚀加入战略管理合作伙伴，担任治理顾问！ 🚀我们是一家强大的增长咨询公司，在多个行业中激活。为了加强罗马办公室的增长，我们正在寻找顾问数据治理，并有助于为战略的发展做出贡献。我们提供的内容：🌟刺激工作环境：您将与专业人士/和专家/合作，并在协作和创新的环境中合作。 📈专业增长：一家强大的扩张咨询公司的职业发展和进步机会。 💼知名项目：您将参与对客户产生重大影响的具有挑战性的项目。主要职责：制定和实施数据治理政策和程序。与IT和业务团队合作，以确保数据的质量，完整性和安全性。进行与数据有关的风险和合格评估。提供有关数据管理最佳实践的建议。确保遵守本地和国际数据保护法规。制定和实施数据治理政策和程序。与IT和业务团队合作，以确保数据的质量，完整性和安全性。进行与数据有关的风险和合格评估。提供有关数据管理最佳实践的建议。确保遵守本地和国际数据保护法规。要求：咨询文件夹/系统集成商的3至5年经验。 IT，工程，统计或相关领域的学位。熟悉数据管理工具和治理软件。在以下某些领域的数据治理项目经验：数据质量，KQI，业务词汇表，数​​据目录和元数据管理，总数据管理；了解数据治理的主要框架IT工具知识，以支持流程，政策，技术标准和操作程序的数据治理设计负责数据政府...]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1192157/</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:14:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数据科学的博士职位 @慕尼黑数据科学学院（泥）</title>
      <link>https://aijobs.net/J1152246/</link>
      <description><![CDATA[The Munich School for Data Science (MUDS) is a joint initiative of Helmholtz Munich, Helmholtz Institute for RNA-based Infection Research (HIRI), and the German Aerospace Center (DLR) with the Ludwig-Maximilians-Universität München (LMU), the Technical University of Munich (TUM) and the Leibniz Supercomputing Center (LRZ), and an increasing number of工业伙伴。 Muds为具有数据科学，计算机科学，计算科学或专注于计算科学的领域科学背景的学生提供博士职位，并在数据科学界面以及在三个参与的Helmholtz中心所追求的科学领域的培训中兴趣。从方法上讲，从大规模数据管理到数据挖掘和数据分析（包括机器学习和深度学习），涵盖了广泛的主题；从高性能计算到高性能分析；从数据集成到与数据相关的主题，例如不确定性量化，模型订单降低或多保真方法。应用的主要领域是生命科学，医学和健康，地球观察和机器人技术。因此，泥泞的学生将学会（i）从数据科学开发和适应最新方法，（ii）将获得的知识应用于相应的Helmholtz中心的研究领域。这项研究将伴随科学，可转移的专业技能培训，务虚会和活动，以及获得国际经验的机会，例如在会议参与期间或实验室研究中。这种设置使博士生能够成为明天的杰出数据科学家。申请截止日期为2025年5月6日。有关更多信息并申请，请访问https：//www.mu-ds.deamd]]></description>
      <guid>https://aijobs.net/J1152246/</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 15:11:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>