<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Dec 2023 09:16:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>俄罗斯-乌克兰战争最新动态：拜登将在白宫接待泽连斯基；英国成立部门打击逃避制裁的行为</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/11/russia-ukraine-live-updates.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/11/russia-ukraine-live-updates.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 08:01:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马科斯誓言在中国的“侵略和挑衅”中捍卫菲律宾的主权</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/11/marcos-vows-to-defend-philippines-sovereignty-amid-china-aggression.html</link>
      <description><![CDATA[一艘中国海警船在附近航行2023 年 12 月 10 日，一艘菲律宾船只（右）是有争议的南中国海的一个民用船只护航队的一部分。一支民用船只护航队计划向有争议的南中国海的菲律宾渔民和军队运送物资，但中止了这次旅行组织者表示，12 月 10 日，在中国船只“持续跟踪”之后。Ted Aljibe |法新社 | Getty Images菲律宾总统小费迪南德·马科斯誓言加强该国南部海域的防御周末菲律宾和中国船只相撞后的中国海。马科斯在 X（前 Twitter）上发帖称：“我们仍然没有被吓倒。”“周末中国海警及其海上民兵对我舰艇和人员的侵略和挑衅，更加坚定了我们保卫祖国的决心我国在西菲律宾海的主权、主权权利和管辖权。”CNBC 已联系中国外交部征求评论。周日，菲律宾指责中国对其一艘船只造成“严重损坏”并撞向另一艘船只。 根据菲律宾海事特遣部队的一份声明，中国海岸警卫队“直接瞄准”菲律宾船只，“使该船瘫痪并严重危及船员的生命”，菲律宾海岸警卫队杰伊·塔里拉分享了这一声明西菲律宾海发言人。菲律宾船只是前往仁爱礁执行补给任务的护航舰队的一部分，菲律宾士兵居住在南部南沙群岛水下礁石上一艘搁浅的军舰上中国海。这一事件发生之际，菲律宾今年加大了对中国侵略性主张的抵制力度，在马尼拉称为西菲律宾海的几乎整个水道上投射力量。文莱、印度尼西亚、马来西亚和越南等其他东南亚国家也对南中国海的部分地区拥有主权。 2016年，常设仲裁法院：海牙裁定中国在南海的扩张性主张没有法律依据。菲律宾外交部发言人周一在马尼拉举行的新闻发布会上表示，中国大使已被传唤。玛丽亚·特雷西塔·达扎表示，菲律宾也向中国外交部提出外交抗议。中国海警发言人周日称菲律宾对“蓄意撞船”事件“完全”负责，不顾中方一再劝阻和警告，“坚持”派出4艘船只前往运送美国国务院大力支持菲律宾，指责中国船只“鲁莽行事，包括强行相撞”。 p&gt;据美国国务院称，周六在斯卡伯勒礁发生的另一起事件使用了声学装置，导致菲律宾船员丧失行动能力，并赶走了菲律宾渔船。美国国务院发言人马修·米勒表示：“正如国际法庭 2016 年 7 月发布的具有法律约束力的裁决所反映的，中华人民共和国对仁爱礁周围海域没有合法的海洋主张，菲律宾人有权在黄岩岛周围享有传统的捕鱼权。” ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/11/marcos-vows-to-defend-philippines-sovereignty-amid-china-aggression.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 07:13:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本科技巨头乐天计划推出专有的人工智能模型</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/11/rakuten-plans-to-launch-its-own-ai-model-within-next-2-months-ceo.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/11/rakuten-plans-to-launch-its-own-ai-model-within-next-2-months-ceo.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 06:23:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2023 年最后一次美联储会议之前，股票期货几乎没有变化：实时更新</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/10/stock-market-today-live-updates.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/10/stock-market-today-live-updates.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 06:18:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>芬威在投资美巡赛沙特交易的最终谈判中取得进展</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/11/fenway-moves-forward-in-final-talks-to-invest-in-pga-tours-saudi-deal.html</link>
      <description><![CDATA[泰格·伍兹擦拭他的发球杆握把2022 年 12 月 17 日在佛罗里达州奥兰多丽思卡尔顿高尔夫俱乐部举行的 PGA 巡回赛冠军 PNC 锦标赛第一轮比赛中的第 18 号发球台。Ben Jared |美巡赛 | Getty Images以芬威体育集团为首的美国体育投资者联盟已进入最后一轮谈判，成为&lt; a href=&quot;https://www.cnbc.com/2023/11/29/pga-tour-commissioner-talking-to-several-possible-investors.html&quot;&gt;潜在&lt;的联合投资者 交易 ://www.cnbc.com/2023/12/07/pga-tour-star-jon-rahm-gearing-up-to-join-saudi-backed-liv.html&quot;&gt;PGA巡回赛和沙特美巡赛周日宣布成立阿拉伯公共投资基金。这个由芬威牵头的财团名为战略体育集团 (Strategic Sports Group)，成员包括各种投资者和私募股权公司，例如凯尔特人队多数股权所有者、芝加哥小熊队 (Chicago Cubs) 主席 Wyc Grousbeck Tom Ricketts 和 Cohen Private Ventures，纽约大都会队老板 Steve Cohen 的风险投资公司。The投资者名单还包括密尔沃基酿酒人队老板马克·阿塔纳西奥、家得宝联合创始人阿瑟·布兰克、利物浦足球俱乐部老板约翰·亨利和波士顿红袜队老板汤姆·维尔纳等。该公告指出，Strategy Sports Group 已被在对其他外部投资者的报价进行严格审查后选择。美巡赛此前曾拒绝过来自 TKO 大股东 Endeavor Group Holdings 的提议。随着缩小投资者范围，美巡赛表示将致力于与沙特 PIF 进一步谈判这一消息发布之际，PGA 巡回赛与拥有 DP 世界巡回赛和 LIV Golf 的 PIF 达成期待已久的协议的时间已经不多了。 PGA 巡回赛专员杰伊·莫纳汉 (Jay Monahan) 此前表示，双方的目标是在 12 月 31 日之前完成交易。PGA 巡回赛和 PIF 同意六月合并，但在具体交易上反复讨论部分原因是罗里·麦克罗伊等大牌美巡赛球员的抵制。该交易还面临 立法者对沙特阿拉伯的意图持怀疑态度，声称该国可能试图通过体育投资在美国获得影响力。-CNBC 的杰西卡Golden 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/11/fenway-moves-forward-in-final-talks-to-invest-in-pga-tours-saudi-deal.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 01:33:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>消息人士称，梅西百货收到 58 亿美元的收购要约</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/11/macys-receives-5point8-billion-buyout-offer-sources-say.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/11/macys-receives-5point8-billion-buyout-offer-sources-say.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 00:38:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国直播购物蓬勃发展，催生虚拟形象和人工智能等新技术</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/11/chinas-livestream-shopping-booms-fueling-new-tech-like-avatars-and-ai.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/11/chinas-livestream-shopping-booms-fueling-new-tech-like-avatars-and-ai.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 00:32:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>分析师看好这只自动驾驶汽车科技股，并给予其超过 400% 的上涨空间</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/11/analysts-love-this-self-driving-car-tech-stock-and-give-it-over-400percent-upside.html</link>
      <description><![CDATA[Innoviz Technologies 股价可能飙升超过 400 股三大投资银行的分析师表示，未来 12 个月内将增长 %。这家以色列公司的股票在纳斯达克上市，生产对实现无人驾驶汽车至关重要的传感器和汽车软件。自动驾驶汽车使用该公司的 LiDAR（“光检测和测距”）传感器来导航周围环境，无需人工干预。该公司正在建立许多重要的合作伙伴关系，包括与豪华汽车制造商宝马的合作，该公司在其 7 系轿车的高级驾驶员辅助系统中使用了 Innoviz 的传感器。 Innoviz 还表示，它与大众汽车和一家未透露姓名的主要亚洲汽车制造商建立了合作伙伴关系，未来十年的潜在收入将接近 70 亿美元。华尔街的看涨前景 摩根大通将华尔街的最高目标价定为 13 美元，这意味着当前水平的回报率将超过 626%。该公司股票目前交易价格为 1.79 美元。 “我们预计，众多胜利、大量胜利、LiDAR 成本和性能的平衡以及支持高速高速公路自动驾驶的能力相结合，将使 Innoviz 能够在本世纪末大幅增加收入，同时成本控制应能提高盈利能力，摩根大通分析师 Samik Chatterjee 和 Joeseph Cardoso 在 8 月 10 日给客户的一份报告中表示。在 Innoviz 发布第三季度业绩后，这家华尔街银行的分析师在 11 月 13 日重申了看涨的价格目标。 INVZ YTD line 德国投资银行 Berenberg 也看到了该公司的巨大潜力，给予其 12 美元的目标价，相当于 570% 的上涨空间。该银行分析师认为，Innoviz 是定位最好的 LiDAR 厂商，根据预期产量，其全球市场份额约为 15%。 WestPark Capital 分析师还预计，未来 12 个月 Innoviz 股价将上涨 450% 以上，达到每股 10 美元。较小的上涨空间和主要风险 尽管看涨，但其他华尔街经纪商对 Innoviz 股票的上涨趋势较为温和。 Cantor Fitzgerald 分析师预计该股将上涨至每股 6 美元，较目前水平仍有 235% 的上涨空间。与此同时，Rosenblatt 分析师认为，另一家全球十大汽车制造商将在今年年底前选择 Innoviz 作为自动驾驶系统。他们预计该股将上涨 173%，至 5 美元，但目前对该股的评级为“持有”。虽然分析师对自动驾驶机会持乐观态度，但他们也警告称，竞争技术、客户集中于少数汽车制造商合作伙伴以及可能减缓采用速度的法规等方面存在风险。卖空者的支持 备受瞩目的卖空者 Citron Research 也通过披露对该股的多头头寸来支持该公司。 Citron 表示，Innoviz 与大多数客户签订了价值超过 50 亿美元的“承诺合同”。 Citron 的 Andrew Left 在 X 上的一篇文章中表示：“是的，这个数字‘是真实的’。同时，股票交易量低于现金。一旦 St 意识到 Innoviz 是 LIDAR 的领导者，这可能是一个简单的双倍。” Innoviz 的竞争对手 Luminar 。 Innoviz 公布第三季度营收为 350 万美元，超出了华尔街的预期。该公司表示，强劲的业绩得益于 InnovizTwo 传感器销量的增加和额外的非经常性工程 (NRE) 收入。 NRE是指客户在开发和测试阶段预先支付的现金费用。 — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/11/analysts-love-this-self-driving-car-tech-stock-and-give-it-over-400percent-upside.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 00:11:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正在寻找 Nvidia 的替代品？ Futurum 首席执行官列出了他看好 2024 年的 3 家公司</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/11/three-alternatives-to-nvidia-that-can-push-ahead-in-2024-futurum-ceo.html</link>
      <description><![CDATA[Nvidia 在 2023 年引起了轰动，因为投资者对人工智能的兴奋。今年以来，其股价已飙升超过 200%。但这并不是唯一值得一提的公司——其他公司看起来也将从人工智能供应链中受益。 Futurum Research 首席执行官丹尼尔·纽曼 (Daniel Newman) 表示，他会“跳过英伟达，因为……很多人都知道这一点。”相反，他列出了他对明年持乐观态度的其他最佳选择。他周五在 CNBC 的“Street Signs Asia”节目中表示，它们是 Advanced Micro Devices、微软和亚马逊网络服务。纽曼指出，AMD 本周经历了一个“重大里程碑时刻”。该公司推出了人工智能芯片，将与 Nvidia 竞争，为人工智能应用提供动力。 Meta、OpenAI 和微软在周三的 AMD 投资者活动上表示，他们将使用 AMD 最新的 AI 芯片作为 Nvidia 的替代品。 AMD 股价周四飙升近 10%。纽曼表示，尽管微软的长期 OpenAI 战略“很重要”，但微软“拥有太多的多样性，因此不能不将其视为一个真正重要的合作伙伴”。 11 月，微软发布了一款 AI 芯片 Maia 100，该芯片可以与 Nvidia 备受追捧的 AI 图形处理单元竞争。 Microsoft 正在测试 Maia 100 如何满足其 Bing 搜索引擎的 AI 聊天机器人（现在称为 Copilot，而不是 Bing Chat）以及 OpenAI 的大型语言模型 GPT-3.5 Turbo 的需求。至于AWS，纽曼喜欢它的“开放模型方法”。 “他们将在企业中表现出色，”他说。亚马逊一直致力于开发两种类型的微芯片，用于训练和加速生成人工智能。这些定制芯片 Inferentia 和 Trainium 为 AWS 客户提供了在 Nvidia GPU 上训练大型语言模型的替代方案。 — CNBC 的 Kif Leswing 和 Jordan Novet 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/11/three-alternatives-to-nvidia-that-can-push-ahead-in-2024-futurum-ceo.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 00:10:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哈佛心理学家：如果你每天使用这7个短语中的任何一个，你“可能情商低”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/10/people-with-low-emotional-intelligence-always-use-these-phrases-harvard-psychologist.html</link>
      <description><![CDATA[哈佛心理学家：如果你每天使用这7个短语中的任何一个，你“可能情商低”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/10/people-with-low-emotional-intelligence-always-use-these-phrases-harvard-psychologist.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 23:14:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普在社交媒体上写道，他不再计划在周一的民事欺诈审判中作证</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/10/trump-no-longer-plans-to-testify-in-civil-fraud-trial-on-monday.html</link>
      <description><![CDATA[前总统唐纳德·特朗普周日在社交媒体帖子中写道，他不会在价值 2.5 亿美元的民事欺诈审判中出庭作证周一在纽约。“周一我不会作证，”特朗普在 Truth Social 上发表的一篇全大写、多部分的帖子中写道。特朗普此前曾预计本周返回证人席，在欺诈审判由纽约总检察长利蒂蒂亚·詹姆斯提起。“特朗普总统已经作证，”特朗普的律师克里斯·基斯在周日的一份声明中表示。 “对于一位法官来说，真的没有什么可说的，他下达了违宪的禁言令，而且迄今为止似乎忽视了特朗普总统以及参与本案复杂金融交易的其他所有人的证词。” 特朗普以及他的两个成年儿子和共同被告小唐纳德·特朗普和埃里克·特朗普此前在证人席上接受州律师询问时否认有任何不当行为。詹姆斯指控特朗普及其同案被告为了经济利益而虚假夸大特朗普的资产。这位前总统在 Truth Social 上发帖抨击了这次审判，该审判威胁到了他的商业帝国以及他的家族的做事能力。 “我已经证明了一切，除了这是一次彻底的、彻底的选举干预（拜登竞选活动！）的政治迫害之外，没有什么可说的了。”只是让企业远离纽约。”在 2024 年大选中再次竞选总统的特朗普在社交媒体帖子中写道。审判已持续两个多月，即将进入最后一周的证词，预计将于一月份结束。预计特朗普将出庭为自己辩护，以反驳詹姆斯的说法，即他和他的同案被告将特朗普的净资产虚假地夸大了数十亿美元，以确保税收优惠和更优惠的银行贷款条件。&lt; p&gt;在前总统在此案中发出禁言令后，特朗普上周重返法庭在特朗普的律师在上诉法院提出质疑时被暂时停职后恢复。该命令禁止他就曼哈顿最高法院法官阿瑟·恩戈伦（Arthur Engoron）的工作人员发表公开声明，阿瑟·恩戈伦正在主持正在进行的民事欺诈审判。在法官的首席法律助理艾莉森·格林菲尔德(Allison Greenfield)多次成为特朗普公开批评的目标后，恩戈隆下达了禁言令。特朗普仍然被允许公开批评恩戈隆和詹姆斯。特朗普的律师黄濑继续猛烈抨击詹姆斯，并在声明中称其为“对特朗普总统的疯狂和无理追求”。凯斯在声明中表示：“特朗普总统没有正当理由在此案中进一步作证。”纽约总检察长在自己的声明中回应了特朗普不再出庭作证的决定。 “唐纳德·特朗普已经在我们针对他的金融欺诈案中作证，”詹姆斯在周日的声明中表示。 “无论特朗普明天是否再次作证，我们已经证明他犯下了多年的金融欺诈行为，并为自己和家人不公正地谋取利益。无论他如何试图分散对现实的注意力，事实不会说谎。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/10/trump-no-longer-plans-to-testify-in-civil-fraud-trial-on-monday.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 22:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街顶级分析师对这三只有前途的股票充满信心</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/10/top-wall-street-analysts-are-confident-about-these-3-promising-stocks.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/10/top-wall-street-analysts-are-confident-about-these-3-promising-stocks.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 21:34:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摩根大通现在选择买入中国股票。阿里巴巴不在名单中</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/10/jpmorgan-picks-china-stocks-to-buy-now-alibabas-not-on-the-list.html</link>
      <description><![CDATA[几只大牌中概股摩根大通分析师表示，这些公司正开始摆脱几个季度的低迷，因此是明年之前买入的好时机。中国今年经济复苏乏善可陈，令许多原本预期经济会更加强劲的反弹和政府支持的人感到失望。目前还不清楚明年这种情况会发生多大变化。但企业开始寻找前进的道路。由 Wendy Liu 领导的摩根大通股票宏观研究团队在 11 月底的一份报告中表示，媒体和娱乐公司第三季度业绩显示，领先行业的公司在削减成本的同时提高了利润率。分析师表示，就在一年前，这些股票的收入和市值还处于历史低点。他们增持的股票是腾讯、网易和快手。这些都是摩根大通所谓的“及时买入”股票的一部分，这些股票的名称是“基本面和市值正在走出低谷”。阿里巴巴没有缺席。该投资公司仍将目标价定为 125 美元，较周三的水平大幅上涨 70% 以上。但那是在过去几周有消息传出该公司取消备受期待的云业务 IPO 计划后，股价暴跌。越来越明显的是，阿里巴巴在中国电子商务市场面临着日益激烈的竞争——低价商品卖家拼多多的市值正在迎头赶上。摩根大通分析师仍将阿里巴巴纳入人工智能等主题的股票篮子中。当谈到其他“及时买入”时，摩根大通分析师喜欢消费电子股联想和小米。报告称，消费电子行业的周期性低迷持续时间连续五个季度超出预期。摩根大通的分析显示，现在收入开始触底，而市值开始走高。 Counterpoint Research 还发现，10 月份全球智能手机销量打破了两年来的下滑，表明消费者可能愿意再次花钱购买电子产品。摩根大通中国2024年展望甚至预测，美联储期待已久的转向和中国经济逐步复苏意味着是时候从价值投资策略转向增长投资策略了。增长超过价值 在过去两年中，价值总体上跑赢了增长。摩根大通分析师表示，中国经济复苏明年可能会持续到 2025 年下半年。 “这种温和的周期性好转将更有利于增长，而不是更高贝塔性质的价值。”中国股市剩下的两个大问题是围绕政府政策的情绪以及与美国的关系。摩根大通分析师表示，“推出类似火箭筒的刺激措施的可能性很小”，并预计最高领导人的“三中全会”将制定多年经济计划议程将于一月或二月举行。人们普遍预计这次政策会议将于今年秋天举行。但冬季临近时还没有正式公告。同样排满日程的还有一年一度的中央经济工作会议，旨在制定明年的政策，通常在 12 月中旬举行。 GAM Investments投资总监兼全球股票团队成员Jian Shi Cortesi在11月底的新闻发布会上对记者表示：“就中国政策而言，我认为不会发生巨大变化。”该公司总体上仍维持对中国股市的增持。她也不认为明年的美国总统大选会影响中国的政策。科尔特西说，双边关系的关键驱动力“是美国想要做的事情”。 “如果美国伸出援助之手，中国就会握住并握手，”她说。 “但如果美国对中国怀有敌意，那么中国就会进行报复。”在旧金山举行的一次高级别会议上，美国总统乔·拜登和中国国家主席习近平上个月表示将努力防止关系大幅恶化。然而，所有的不确定性意味着情绪将在股票表现中发挥巨大作用。 “总的来说，我认为考虑到经济挑战，（中国）企业盈利实际上还不错，”WisdomTree量化投资负责人任力前在接受电话采访时表示。 “但即使对于外国投资者可以投资的公司来说，他们的股价也没有太大改善。这是因为负面新闻比正面新闻多得多。” “我对投资的看法是，我仍然认为中国是一个很好的对冲工具，但它的波动性很大，而且只适合那些真正有坚定信念的人，”她说。 “如果人们的投资期限少于三年，那么这对他们来说就很难推销。” — CNBC 的 Michael Bloom 和 Sheila Jiang 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/10/jpmorgan-picks-china-stocks-to-buy-now-alibabas-not-on-the-list.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 21:31:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>消息人士称，Cigna 放弃收购 Humana，计划回购 100 亿美元股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/10/cigna-reportedly-abandons-pursuit-of-humana-plans-10-billion-share-buyback-sources-say.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/10/cigna-reportedly-abandons-pursuit-of-humana-plans-10-billion-share-buyback-sources-say.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 21:08:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泽伦斯基将在白宫与拜登会面，以加紧推动国会批准更多援助</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/10/biden-invites-zelenskyy-to-the-white-house-amid-a-stepped-up-push-for-congress-to-approve-more-aid.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/10/biden-invites-zelenskyy-to-the-white-house-amid-a-stepped-up-push-for-congress-to-approve-more-aid.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 21:01:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>