<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Mar 2024 09:13:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>参议院通过1.2万亿美元政府拨款法案，将其交给拜登</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/23/senate-passes-1point2-trillion-government-funding-bill-sending-to-biden.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/23/senate-passes-1point2-trillion-government-funding-bill-sending-to-biden.html</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 07:19:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联储博斯蒂克今年缩减至单次降息，此前有两次降息</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/feds-bostic-scales-back-to-single-rate-cut-on-the-year-versus-two-previously.html</link>
      <description><![CDATA[Raphael Bostic，总裁兼首席执行官亚特兰大联邦储备银行官员于 2022 年 8 月 26 日星期五抵达怀俄明州莫兰举行的杰克逊霍尔经济研讨会上接受电视采访。David Paul莫里斯|彭博社 | Getty Images亚特兰大联邦储备银行行长拉斐尔博斯蒂克周五表示，他现在预计只有一个季度与他之前预计的两次降息相比，今年的利率下调是由于持续的通胀和强于预期的经济数据推动的，他的前景发生了变化。”博斯蒂克在向记者发表评论时表示，我对通胀将继续向美联储 2% 的目标下降的信心明显低于 12 月份。这导致他缩减了对降息的预期，并将可能的开始日期推迟到今年晚些时候，他补充道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/feds-bostic-scales-back-to-single-rate-cut-on-the-year-versus-two-previously.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 23:41:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国职业棒球大联盟正在调查涉及大谷翔平和翻译水原一平的赌博和盗窃指控</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/mlb-investigating-gambling-theft-allegations-involving-shohei-ohtani-and-interpreter-ippei-mizuhara.html</link>
      <description><![CDATA[Shohei Ohtani（右）洛杉矶道奇队于周六在洛杉矶道奇体育场举行的道奇节 (DodgerFest) 期间，在口译员水原一平 (Ippei Mizuhara) 的帮助下向媒体发表讲话，庆祝即将到来的赛季，包括现场娱乐表演、幕后体验、美食、饮料以及与道奇队最新成员见面，2024 年 2 月 3 日。基思·伯明翰 |媒体新闻集团 | 帕萨迪纳明星新闻 | Getty Images美国职业棒球大联盟已对非法赌博和盗窃指控 涉及洛杉矶道奇队球星大谷翔平和他的翻译水原一平。Mizuhara 周三因报道而被团队解雇洛杉矶时报 和ESPN关于他的据称与非法博彩公司有联系，大谷的律师声称这位双向日本明星是“大规模盗窃”的受害者。“自从我们从新闻媒体了解到涉及大谷翔平和水原一平的指控以来，美国职业棒球大联盟一直在收集信息，”专员办公室周五在一份声明中表示。 “今天早些时候，我们的调查部开始正式调查此事。”大谷和道奇队正在韩国首尔参加与圣地亚哥教士队的首轮系列赛，当时有报道称涉嫌39 岁的水原与非法博彩公司之间的关系。周四晚上的比赛结束后，球队返回美国，美国职业棒球大联盟直到周五宣布调查后才发表公开评论。美国国税局周四证实，水原诚司和涉嫌非法博彩公司的马修·鲍耶 (Mathew Bowyer) 已受到刑事处罚通过该机构的洛杉矶办事处进行调查。美国国税局刑事调查发言人斯科特·维利亚德表示，他无法提供更多细节。美联社尚未联系到水原寻求评论。目前尚不清楚他是否有律师。水原在被解雇之前一直在韩国队工作。目前尚不清楚他是否离开了美国。前参议院多数党领袖乔治·米切尔在 2007 年报告中指控在这项运动中使用兴奋剂后，美国职业棒球大联盟 (MLB) 于 2008 年成立了调查部。该部门调查了三届 MVP 亚历克斯·罗德里格斯 (Alex Rodriguez)，他因违反 Biogenesis 调查中的药物协议和劳动合同而被停赛 2014 赛季。最近，该部门对道奇队投手特雷弗·鲍尔进行了调查，导致道奇队根据家庭暴力、性侵犯和虐待儿童政策，在 2022 年被禁赛 194 场。一名圣地亚哥妇女称鲍尔殴打并性虐待了她，但投手否认了这一指控。大谷是棒球界的大明星，是一位史无前例的双向球员，在本垒板和投手丘上都表现出色。他是洛杉矶天使队两届美联 MVP，之后于 12 月以自由球员身份与道奇队签订了创纪录的 7 亿美元的 10 年合同。Ohtani 尚未发表任何声明，并且周四晚上的比赛结束后，他没有在道奇队俱乐部会所接受记者采访。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/mlb-investigating-gambling-theft-allegations-involving-shohei-ohtani-and-interpreter-ippei-mizuhara.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 23:07:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国联邦航空局将在最近发生的事件后加强对联合航空的审查</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/faa-to-step-up-scrutiny-of-united-airlines-after-recent-incidents.html</link>
      <description><![CDATA[行李搬运工准备装载行李2024 年 2 月 15 日，美联航航班在伊利诺伊州芝加哥市芝加哥奥黑尔国际机场起飞。Andrew Caballero-Reynolds |法新社 |盖蒂图片社联合航空 周五晚间表示，联邦在最近发生一系列安全事件后，安全监管机构将在未来几周内加强对航空公司的审查。美联航企业安全副总裁萨沙·约翰逊 (Sasha Johnson) 在一份备忘录中表示，在未来几周内，员工将看到美国联邦航空管理局更多地参与“我们的运营，因为他们开始审查我们的一些工作流程、手册和设施。”美国联邦航空局局长迈克·惠特克周二告诉路透社，该机构将更密切地关注美联航，表示曼联首席执行官斯科特·柯比 “知道我们将与他们进行更密切的接触进入这些。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/faa-to-step-up-scrutiny-of-united-airlines-after-recent-incidents.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 22:40:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉姆·克莱默的未来一周：沃尔格林的新消费者数据和收益</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/jim-cramers-week-ahead-new-consumer-data-and-earnings-from-walgreens.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/jim-cramers-week-ahead-new-consumer-data-and-earnings-from-walgreens.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 22:16:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SpaceX 因遣散费协议和争议解决规则遭到 NLRB 的新投诉</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/elon-musks-spacex-hit-with-nlrb-complaint-over-severance.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/elon-musks-spacex-hit-with-nlrb-complaint-over-severance.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 22:06:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Masimo 计划剥离消费者业务</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/masimo-plans-to-spin-off-consumer-business-.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中MASI 关注您最喜爱的股票创建免费帐户Masimo 徽标于 2023 年 12 月 27 日在加利福尼亚州欧文市的 Masimo 总部展示。Mario Tama | Getty Images医疗技术公司Masimo Corp 周五表示正在评估拟议分拆其消费者业务（包括消费者健康和音频产品），股价在盘后交易中上涨 13%。该公司生产脉搏血氧计等设备，还销售婴儿监视器和其品牌下的智能手表。Masimo 于 2022 年以 10 亿美元收购音频产品制造商 Sound United LLC，投资者对此反应不佳，导致股价暴跌 37%，市值蒸发约 50 亿美元。此次收购之后，昆汀·科菲 (Quentin Koffey) 的 Politan Capital Management 收购了 Masimo 9% 的股份，并计划推动公司做出改变。Masimo 表示将保留其医疗保健和远程医疗产品，并补充说分拆将提高医疗保健业务的盈利能力。现任首席执行官 Joe Kiani 预计将继续担任首席执行官Masimo 表示，他将担任首席执行官，同时兼任新成立公司的董事长。Masimo 表示，希望“尽快”完成分拆。尔湾总部位于加利福尼亚州的 Masimo 自从 10 月份起诉苹果公司以来，一直成为头条新闻，指控 iPhone 制造商窃取了与读取其手表血氧水平的技术相关的商业机密，并侵犯了 Masimo 的专利。&lt; div class=&quot;MobileAdhesion-container&quot; id=&quot;ArticleBody-MobileAdhesion&quot;&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/masimo-plans-to-spin-off-consumer-business-.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 22:00:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔玛支持的科技公司 Ibotta 申请上市</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/walmart-backed-technology-firm-ibotta-files-to-go-public.html</link>
      <description><![CDATA[Ibotta 的创始人兼首席执行官 Bryan Leach 和首席技术官 Luke Swanson 在丹佛知名初创公司重新推出移动应用程序的第一天。Joe Amon |丹佛邮报 |盖蒂图片社沃尔玛 支持的数字营销公司 Ibotta 已申请破产该公司在周五提交的一份文件中表示，该公司已在美国上市。这家总部位于丹佛的公司，其业务包括百事可乐 、雀巢和可口可乐  在其 850 多个客户中，没有透露产品的规模。&lt; p&gt;文件显示，到 2023 年，其收入同比增长 52%，达到 3.2 亿美元，净利润率增长 12%。该公司由 Bryan Leach 于 2011 年创立，帮助品牌开展数字促销活动并为消费者的日常购物提供现金返还奖励。Ibotta 正在推进其上市计划，而此时美国的首次公开募股由于借贷增加的担忧有所缓解而出现反弹。成本。Reddit 和 Astera Labs 本周首次亮相数量飙升，进一步鼓励公司和投资者经过近两年的平静后重返首次公开募股。Ibotta 计划在纽约证券交易所上市，股票代码为“IBTA”。高盛、花旗集团和美国银行证券为首次公开发行的主承销商。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/walmart-backed-technology-firm-ibotta-files-to-go-public.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 20:33:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Anthropic 正在寻找新的投资者，但这家人工智能初创公司已排除沙特阿拉伯</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/anthropic-lining-up-a-new-slate-of-investors-ruled-out-saudi-arabia.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/anthropic-lining-up-a-new-slate-of-investors-ruled-out-saudi-arabia.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 20:05:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们正在上调英伟达和另外两只上涨的投资组合股票的价格目标</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/nvidia-eaton-and-wells-fargo-get-club-price-target-hikes-after-rallies.html</link>
      <description><![CDATA[本周的强劲市场推动了我们的三个投资组合股票完全符合我们当前的价格目标。由于这些集会看起来有腿，所以我们正在增加我们的人数。 Nvidia 价格目标上调至 1,050 美元 NVDA 今年至今高山 Nvidia 今年迄今在看涨的 GTC 会议上，Nvidia 首席执行官黄仁勋 (Jensen Huang) 表示人工智能投资周期仍处于早期阶段，我们将这家芯片巨头的价格目标提高至每股 1,050 美元分享 850 美元起。今年涨幅如此之大，涨幅超过 90%，我们重申 2 评级，这意味着回调时买入。 Nvidia 不仅推出了下一代 Blackwell 平台，还强调了该公司软件的重要性。 Nvidia 正在效仿 Apple 的做法，Jensen 打造了一家由在生态系统中协同工作的软件和硬件驱动的平台公司。 “它不仅仅是一个芯片。它是一个平台。这意味着什么？这意味着它充满了软件。这意味着什么？它是经常性收入；它不是一次性的，”吉姆·克莱默周二表示。 “很多人说这是防守举动。我说这是进攻举动。”伊顿年初至今目标价格上涨至 330 美元 ETN 山区伊顿年初至今 对所有新人工智能数据中心的需求将增加对电力和新解决方案的需求，以实现电网现代化。因此，即使电力管理公司伊顿在 2024 年大幅上涨超过 30%，我们仍然看好该公司。该公司周五再创 52 周新高。我们将伊顿公司的目标价从每股 290 美元提高到 330 美元，并重申我们的买入等值 1 评级。作为一项健全性检查，美国银行在与管理层举行会议后，于周四将伊顿的目标价从 330 美元上调至 340 美元。分析师表示，会议传达的关键信息是，增长机会正处于早期阶段。事实上，在该公司第四季度报告中，管理层表示，其电力积压覆盖率大约是其历史平均水平的三倍，这为他们提供了至少到 2025 年增长的可见性。富国银行将 WFC 年初至今筹集到 60 美元 富国银行年初至今 富国银行已将一系列 52 周新高，我们认为，由于利率上升、更多回购和持续的成本控制带来的净利息收入表现好于预期，这些涨幅可能会持续下去。今年迄今为止，该公司股价已上涨约 16%，上个月，与该银行 2016 年虚假账户丑闻相关的一项关键同意令被取消，股价大幅上涨。我们将富国银行的目标股价从 54 美元上调至每股 60 美元，并重申我们的 2 评级。自 2019 年成为富国银行首席执行官以来，查理·沙夫在清理其任职前的监管命令方面取得了良好进展。他仍在寻求清理最大的一项：美联储 1.95 万亿美元的资产上限。 （吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金长期持有 NVDA、ETN、WFC。有关股票的完整列表，请参阅此处。）作为吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的 CNBC 投资俱乐部的订户，您将在吉姆 (Jim Cramer) 进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息后，不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。 NVIDIA 创始人兼首席执行官黄仁勋于 2024 年 3 月 18 日在加利福尼亚州圣何塞 SAP 中心举行的年度 Nvidia GTC 人工智能大会上发表讲话。&lt; div class=&quot;InlineImage-imageEmbedCredit&quot;&gt;乔什·埃德尔森 |法新社 | Getty Images本周的强劲市场使我们投资组合中的三只股票远远超出了我们当前的价格目标。由于这些集会看起来有腿，所以我们正在增加我们的人数。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/nvidia-eaton-and-wells-fargo-get-club-price-target-hikes-after-rallies.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 19:40:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克里姆林宫称莫斯科音乐厅袭击造成40人死亡、100多人受伤</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/kremlin-says-40-killed-and-more-than-100-wounded-in-attack-on-moscow-concert-hall.html</link>
      <description><![CDATA[执法人员在附近站岗俄罗斯莫斯科附近发生枪击事件后，克洛克斯市政厅音乐会场地。 3 月 22 日，几名身着战斗服的枪手闯入音乐厅，向人群开枪，造成人数不详的受伤。Maksim Blinov / Sputnik via APMaksim Blinov / Sputnik via APMaksim Blinov / Sputnik via AP俄罗斯联邦安全局表示，周五在莫斯科音乐厅发生的袭击事件造成 40 人死亡、100 多人受伤。&lt; /p&gt;俄罗斯当局正在将这次袭击作为恐怖主义进行调查，这是俄罗斯近年来最致命的一次袭击。&lt; /div&gt;几名枪手闯入莫斯科边缘的音乐厅，用自动枪向参观者扫射，造成数十人死伤，并引发大火。俄罗斯媒体报道称，该场馆的屋顶正在倒塌。这次袭击发生在弗拉基米尔·普京总统通过一场精心策划的选举压倒性胜利巩固了对该国控制权的几天后。俄罗斯莫斯科附近发生枪击事件后，一名受伤妇女被送往 Crocus 市政厅音乐会场地附近的救护车。 3 月 22 日，几名身着战斗服的枪手闯入音乐厅，向人群开枪，造成人数不详的人员受伤。Maksim Blinov / Sputnik via AP   袭击发生时，人群正聚集在著名的俄罗斯摇滚乐队 Picnic 的音乐会上。大厅可容纳6000多人。俄罗斯新闻报道称，游客正在被疏散，但也有人称，可能有数量不详的人被困在大火中。检察官办公室称，几名身着战斗服的男子进入音乐厅并向他们开枪。俄罗斯媒体和 Telegram 频道发布的多个视频中可以听到长时间的枪声。其中一张照片显示两名男子手持步枪穿过商场。另一张照片显示礼堂内有一名男子，称袭击者放火焚烧礼堂，背景中枪声不断。&lt; /div&gt;更多视频显示，多达四名袭击者手持突击步枪，戴着帽子，近距离向尖叫的人们开枪。&lt; /div&gt;2024 年 3 月 22 日莫斯科郊外克拉斯诺戈尔斯克发生枪击事件后，燃烧的克洛克斯市政厅音乐厅的视图。枪手向据莫斯科市长和俄罗斯新闻机构报道，2024 年 3 月 22 日，莫斯科郊区的一个音乐厅发生火灾，造成人员伤亡，随后一场大火蔓延到整个建筑。斯金格|法新社 | Getty Images莫斯科地区州长安德烈·沃罗比约夫 (Andrei Vorobyov) 表示，他正前往该地区并设立了一个特遣部队处理损害。 俄罗斯媒体报道称，在疏散人员时，防暴警察部队已被派往该地区。俄罗斯当局表示，莫斯科机场和火车站加强了安全保卫，而莫斯科市长取消了原定于周末举行的所有群众集会。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/kremlin-says-40-killed-and-more-than-100-wounded-in-attack-on-moscow-concert-hall.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 19:37:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着共和党提议提高社会保障退休年龄，福利可能会发生以下变化</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/how-social-security-benefits-may-change-under-republican-democrat-proposals.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/how-social-security-benefits-may-change-under-republican-democrat-proposals.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 19:07:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着波动性飙升至接近一年高位，比特币一周内下跌 8%：CNBC Crypto World</title>
      <link>https://www.cnbc.com/video/2024/03/22/bitcoin-drops-8percent-volatility-spikes-near-one-year-high-crypto-world.html</link>
      <description><![CDATA[ 立即观看在此视频中ETH.CM= &lt; /span&gt;BTC.CM=分享通过 Facebook 分享文章通过 Twitter 分享文章通过 LinkedIn 分享文章 通过电子邮件分享文章加密世界随着波动性飙升至接近一年高位，比特币一周内下跌 8%： CNBC Crypto WorldCNBC Crypto World 提供数字货币市场的最新新闻和每日交易更新，并通过备受瞩目的采访、解说、以及来自不断变化的加密货币行业的独特故事。在今天的节目中，Crypto World 的 Kaan Oguz 与专家讨论了购买区块链代币化房地产的日益强烈的推动力。 12:07几秒钟前&lt; /div&gt;塔纳亚·马切尔卡恩·奥古兹乔丹·史密斯塔利亚·卡普兰]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/video/2024/03/22/bitcoin-drops-8percent-volatility-spikes-near-one-year-high-crypto-world.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 19:03:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>即使在“七巨头”反弹之后，大型科技股仍可能是市场上最具价值的股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/big-tech-may-be-markets-best-value-even-after-magnificent-7-rally.html</link>
      <description><![CDATA[最大科技股的主导地位，被视为“华丽七号”的华尔街股市上涨引发了人们对估值的担忧，并多次与 1999 年的科技泡沫进行比较。但仔细观察这些公司——从亚马逊到微软再到英伟达——也可能会导致股价上涨。另一个可能出乎意料的结论是：它们实际上可能是市场中最强劲的部分，尤其是在经济降温的情况下。虽然确实只有少数市盈率极高的股票引领市场创下新高，但这些公司的盈利影响也很大，而且看起来越来越大。巴克莱银行 (Barclays) 的阿贾伊·拉贾迪亚克沙 (Ajay Rajadhyaksha) 上周在给客户的一份报告中表示：“第四季度，大型科技公司占 [标准普尔 500 指数] 盈利的 23%，创历史新高。” “换句话说，虽然大型科技公司占该指数的 30%，但它也是盈利的很大一部分。此外，六家最大科技公司（按市值计算）的每股收益同比增长了惊人的 60%。而且利润率继续扩大，目前已接近 25%，”该银行全球研究主席表示。 .SPX 1Y 山地 S&amp;周三，标普 500 指数收盘创下历史新高，尽管这次牛市只是由少数股票推动的。由于盈利增长，市场上最大的公司的相对估值与规模较小的同行并没有太大的不同，即使它们与历史平均水平相比有所提高。 Ned Davis Research 首席美国策略师 Ed Clissold 在 2019 年表示：“排名前 10 的公司的市盈率比其长期平均水平高出 2.6 个标准差，但其他 490 家公司的市盈率则高出了 1.8 个标准差。”最近给客户的注意事项。市场涨势已开始有所扩大，这可能会进一步缩小差距。虽然 S &amp;在美联储公布 3 月份数据后，周三标普 500 指数升至新高，小盘股罗素 2000 指数当天涨幅更大，上涨近 2%。 Fundstrat 的 Tom Lee 等乐观策略师认为市场反弹将继续扩大。但道富银行宏观多元资产策略师 Cayla Seder 表示，随着美联储降息缓慢，“长期较高”的利率环境可能最终会削弱经济，并使大型科技公司的溢价物有所值。 “我们应该处于一个盈利受到压力的环境中。因此，我们希望进入那些能够真正带来盈利的领域，”塞德在接受采访时表示。塞德表示，她的团队更青睐科技股，而不是大盘股的优质增长股，这一类别恰好包括许多最知名的公司，例如英伟达和微软。如果经济确实放缓且利率保持高位，正如塞德所预期的那样，那么专注于这些大型科技股最终可能对美国市场来说是一件好事。塞德说：“我认为，美国的行业构成有点像可取之处，因为它仍然是大盘股的高质量增长，而且我们看到这些公司在某些地方仍然能够在这种环境中蓬勃发展。”可以肯定的是，盈利预期的差距并不意味着现金充裕的科技股最终不会回归现实。瑞银策略师乔纳森·戈卢布(Jonathan Golub)周三在给客户的一份报告中表示，大型科技股的反弹是在“借来的时间”。虽然他同意科技股盈利增长使估值保持合理的观点，但他对增长可能持续的观点泼了一盆冷水。戈卢布写道：“虽然目前向上修正对这些公司提供了支持，但未来利润的减速不容忽视。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/big-tech-may-be-markets-best-value-even-after-magnificent-7-rally.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 18:54:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯特王妃透露她正处于癌症治疗的早期阶段</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/princess-of-wales-kate-middleton-reveals-she-is-in-the-early-stages-of-cancer-treatment.html</link>
      <description><![CDATA[英国的凯瑟琳、威尔士王妃和2023 年 12 月 25 日，英国威尔士乔治王子（左）在英格兰东部桑德林汉姆庄园的圣玛丽抹大拉教堂参加王室传统圣诞节仪式后离开。阿德里安·丹尼斯 |法新社 | Getty Images伦敦——英国威尔士王妃凯特周五透露，她已被诊断出患有癌症，正在接受治疗;化疗.在周五发布的视频声明中，她说她已经一月份在伦敦接受了腹部大手术，最初认为她的病情不是癌性的。&quot;手术很成功。然而，手术后的检查发现已经存在癌症。因此，我的医疗团队建议我应该接受一个疗程的预防性化疗，而我现在正处于治疗的早期阶段，”她的声明称。“这当然是一个巨大的震惊，为了我们年轻的家庭，威廉和我一直在尽一切努力私下处理和管理这件事。”“我是通过专注于能够帮助我治愈的事情，每天都变得更好；在我的思想、身体和精神中，”她后来在演讲中补充道。她在完成治疗时要求有空间和隐私。没有宣布癌症是什么类型，也没有宣布是在哪个阶段发现的。手术后凯特留在医院。当时，还没有确认手术内容，肯辛顿宫表示，42 岁的凯特希望公众尊重“她的个人医疗意愿”信息保密。”白金汉宫当时表示，凯特要到复活节之后才会恢复公职。自 2023 年圣诞节以来，有人看到凯特步行前往参加活动并出席活动，自此之后，凯特王妃就再也没有在公共场合露面过。与更广泛的王室成员一起参加教堂礼拜，包括她的孩子和丈夫威廉王子。自从她接受手术的消息传出后，网上对她的病情和行踪的狂热占据了社交媒体。白金汉宫对此事基本上保持沉默，这有时会火上浇油。在母亲节发布前凯特·米德尔顿的照片后，人们的痴迷达到了顶峰——英国新闻 3 月 10 日当天晚些时候，各机构撤回了这张照片，并发布了所谓的删除通知，发现它被过度编辑了。图像的每个细节都经过仔细检查，从凯特的头发到看起来不一致的孩子们的衣服，再到背景中看起来扭曲的壁架。3月11日，肯辛顿宫在社交媒体上发布了凯特的声明，说她编辑了这张照片。 “像许多业余摄影师一样，我偶尔会尝试编辑。我想对我们昨天分享的家庭照片造成的任何混乱表示歉意。我希望每个庆祝母亲节的人都度过了一个非常快乐的母亲节。C，”它写道。此后，疑似凯特的图像和视频出现在英国小报上，进一步煽动阴谋和对话。本周早些时候，还有报道称，凯特正在接受治疗的医院的一名工作人员试图在未经许可的情况下访问她的文件。她的岳父国王查尔斯三世在二月初，他被诊断出患有一种未公开的癌症，并已开始治疗。这是一个突发新闻报道，请稍后再回来查看更多信息。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/princess-of-wales-kate-middleton-reveals-she-is-in-the-early-stages-of-cancer-treatment.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 18:22:03 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>