<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Feb 2024 03:15:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>新的质量故障导致部分波音 737 Max 交付延迟</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/05/new-quality-glitch-to-delay-some-boeing-737-max-deliveries.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中BA 关注您最喜爱的股票创建免费帐户2023 年 11 月 13 日，在迪拜世界中心 - 阿勒马克图姆国际机场举办的 2023 年迪拜航展期间，一架波音 777-9 喷气式客机出现在停机坪上。朱塞佩·卡卡塞 |法新社 |盖蒂图片社波音公司 周日说的在其供应商Spirit AeroSystems 在一些机身上发现了两个误钻的孔。波音公司在回应路透社时证实了这一发现;业内消息人士称，在窗框上钻的孔中发现了间距问题，但该喷气机制造商表示，安全性并未受到影响，现有的 737 飞机可以继续飞行。“上周四，一家供应商通知我们，部分 737 机身存在不合格问题。我要感谢供应商的一名员工，他向经理指出两个孔可能没有完全按照我们的要求钻出，”波音商用飞机公司首席执行官斯坦·迪尔在给员工的信中说道。“虽然这种潜在情况并不是立即的飞行安全问题，并且所有 737 飞机都可以继续安全运行，但我们目前认为我们必须对大约 50 架未交付的飞机进行返工，”迪尔说道。检查消息人士称，重点关注 Spirit 提供的窗框组件上两个孔可能存在的错误定位，这种情况被称为“短边余量”。截至周五，“不合格”或他们补充说，在 22 架机身中发现了质量缺陷（在当时检查的 47 架机身中，近一半是在波音和精神航空之间的生产系统中），并且可能存在于一些正在服役的 737 飞机中。&lt; /div&gt;周日向员工提供的数据表明检查进展迅速该问题影响了管道中数百架机身中的少数。“作为Spirit AeroSystems 发言人表示：“在我们的 360 度质量管理计划中，我们团队的一名成员发现了一个不符合工程标准的问题。”调查结果在一份已知的例行通知中公布。消息人士称，作为擒纵装置通知，供应商向波音公司通报任何已知或可疑的质量缺陷。此类质量报告在航空航天领域很常见，但这一发现是在波音公司发现的；1 月 5 日阿拉斯加航空公司一架喷气式飞机的门塞在空中爆裂后，其最畅销的喷气式飞机面临严格审查。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/05/new-quality-glitch-to-delay-some-boeing-737-max-deliveries.html</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 02:00:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这就是为什么尽管华尔街目光短浅，苹果股票仍然值得持有</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/04/jim-cramer-why-apple-is-still-worth-holding-despite-wall-street-negativity.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/04/jim-cramer-why-apple-is-still-worth-holding-despite-wall-street-negativity.html</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 01:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>瑞银表示，金价将触及 2,200 美元，白银将在 2024 年出现“戏剧性”的优异表现</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/05/gold-prices-to-hit-2200-and-outperformance-awaits-silver-says-ubs.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/05/gold-prices-to-hit-2200-and-outperformance-awaits-silver-says-ubs.html</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 01:21:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>参议院发布针对以色列、乌克兰和边境安全的 1180 亿美元两党援助提案</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/04/senate-emergency-aid-proposal-israel-ukraine-border-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/04/senate-emergency-aid-proposal-israel-ukraine-border-.html</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 00:40:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鲍威尔坚称美联储将谨慎采取降息行动，降息幅度可能低于市场预期</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/04/powell-insists-the-fed-will-move-carefully-on-rate-cuts-with-probably-fewer-than-the-market-expects.html</link>
      <description><![CDATA[美联储主席杰罗姆·鲍威尔持有美联储于 2024 年 1 月 31 日在美国华盛顿举行利率政策决定后举行的新闻发布会。Evelyn Hockstein |路透社美联储主席杰罗姆·鲍威尔在周日播出的采访中誓言，央行将谨慎推进降息今年的增长速度可能会比市场预期的慢得多。在上周联邦公开市场委员会会议后接受“60 分钟”采访时，鲍威尔表达了对经济的信心，承诺他不会受到今年总统选举的影响，并表示他担心的加息带来的痛苦从未真正成为现实。&lt; /div&gt;根据哥伦比亚广播公司 (CBS) 发布的文字记录，他对新闻杂志的斯科特·佩利 (Scott Pelley) 表示，“在经济如此强劲的情况下，我们觉得我们可以谨慎对待何时开始降低利率的问题。”鲍威尔补充道：“我们希望看到更多证据表明通胀正在持续下降至 2%。” “我们的信心正在增强。在采取开始降息这一非常重要的步骤之前，我们只是希望有更多的信心。”正如他在 周三新闻发布会，他表示 FOMC 不太可能在 3 月份采取期货市场一直预期的第一步行动。会议结束时，委员会将基准借款利率维持在 5.25%-5.5 的范围内%。在会后声明中，委员会表示不会削减&lt; /a&gt;“直到人们对通胀正在向 2% 的目标迈进更有信心”。市场一直在积极押注美联储今年将降息多少次。尽管鲍威尔支持 FOMC 12 月份的个人成员估计“点阵图”网格，表明当前定价将减少 5 个百分点，但该网格表明仅会出现 3 个变动。“我们将在三月份的会议上更新[展望]。不过，我要说的是，在此期间没有发生任何事情让我认为人们会大幅改变他们的预测，”他表示，并指出降息的“时机即将到来”，但可能还不是时候。鲍威尔对经济总体持乐观态度，并指出通胀虽然仍高于美联储的目标，在就业市场强劲的同时，经济放缓。 非农就业加速&lt;美国劳工部周五报告称，1 月份增加了 353,000 人。他表示，最大的风险可能来自地缘政治事件。美联储于 2022 年 8 月在怀俄明州杰克逊霍尔举行年度撤退期间，即加息周期的初期，鲍威尔警告政策收紧 会导致“一些痛苦”。然而，事实并非如此，他在接受《60 分钟》采访时表示。“这确实没有发生。经济持续强劲增长。创造的就业机会一直很高，”他说。 “所以，我和其他很多人都担心的那种痛苦，我们没有经历过。这是一件非常好的事情。而且，你知道，我们希望这种情况继续下去。”在另一件事上，鲍威尔重申，在这个总统选举年，他和他的同事都不会受到政治压力的影响。“我们在决策中不考虑政治。我们从来没有这样做。我们也永远不会，”他说。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/04/powell-insists-the-fed-will-move-carefully-on-rate-cuts-with-probably-fewer-than-the-market-expects.html</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 00:05:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>花旗刚刚将这些名字添加到其“高度确信”股票名单中——给予这些股票超过 50% 的上涨空间</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/05/citi-just-added-these-names-to-its-high-conviction-list-of-stocks.html</link>
      <description><![CDATA[花旗银行已更新其顶级列表来自美国、欧洲和亚太地区等全球市场的“高可信度”股票精选。这些是分析师选择的“高度可信、差异化的股票推荐，以产生阿尔法”。花旗在 2 月 1 日的报告中表示，“我们确定了能够引发优异表现的催化剂，并选择了投资者可以建仓的流动性强的股票。”该银行表示，预计全球股市将上涨，预计 MSCI AC World 指数到今年年底可能上涨 5%。 “今年，所有主要地区（澳大利亚除外）都应该看到[每股收益]积极增长，大多数行业都做出了积极贡献。我们认为这种环境最终将有利于周期性市场和行业。美国以外的地区应该有更多的杠杆作用这个主题，”花旗分析师写道。以下是花旗未来 12 个月名单中新增的 4 家买入评级公司。矿产资源 花旗看好澳大利亚矿业服务公司矿产资源，称该公司提供多元化的稳定收入来源，收益来自锂、铁矿石等。支持公司的积极因素包括盈利多元化和“明确阐述”的战略。花旗对矿产资源的目标价：71 澳元（46.8 美元），意味着上涨近 20%。花旗指出，澳大利亚房地产开发公司 Stockland 拥有多元化的商业模式，其租金收入来自零售、工业、办公和土地租赁资产。 “我们认为住宅市场可能会在近期触底，房价可能会在今年晚些时候回升，这对住宅业主来说通常是一个积极的消息，”它表示。该银行认为，与该行业和其他上市住宅房地产投资信托同行相比，斯托克兰的交易价格“大幅折扣”。花旗对 Stockland 的目标价：5.10 澳元，潜在上涨空间约为 12%。花旗表示，在美国上市的 Intuitive Surgical 是一家开发微创手术机器人产品的公司，随着新冠肺炎疫情的影响消退以及手术数量恢复到正常水平，该公司应该会受益。该银行写道：“普通外科是大流行前手术增长的最大增量驱动力，我们预计这种情况将在未来几年持续下去，再加上国际扩张，应该会推动 Intuitive 的下一阶段收入增长。”花旗对 Intuitive Surgical 的目标价：428 美元，潜在上涨空间约为 11.5%。 Prosus 花旗表示，阿姆斯特丹上市的投资集团 Prosus 是对中国风险敞口最大的欧洲股票之一，并将成为“中国市场情绪改善的受益者”。该银行表示：“我们相信 Prosus 将在未来采取更积极的投资组合管理方法和更严格的资本配置方法。”它补充说：“透明度的提高表明公司将采取更果断的行动来关注（并提高）回报。”花旗对 Prosus 的目标价：42.50 欧元（46.2 美元），意味着 52.5% 的上涨空间。 — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/05/citi-just-added-these-names-to-its-high-conviction-list-of-stocks.html</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 23:22:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超级富豪的财富经理列出了 3 只值得立即购买的股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/05/wealth-manager-for-the-super-rich-names-3-stocks-to-buy-right-now.html</link>
      <description><![CDATA[股票市场已经有了一个良好的开端今年，大型科技等主题继续在投资者中占据主导地位。基准 S&amp;标普 500 指数继 2023 年上涨 24% 后，今年迄今上涨约 4%。然而，持续的政治紧张局势、通胀水平仍然较高以及美联储何时降息的不确定性引发了关于哪些行业以及哪些行业的疑问。股票——展望未来将跑赢大盘。 Wrise Wealth Management Singapore 的首席执行官 Kevin Teng 为亚洲、中东和欧洲的超高净值人士提供服务，对于其首席执行官 Kevin Teng 来说，目前三只顶级股票脱颖而出，值得投资。微软 在滕的名单上名列前茅的是微软。与谷歌母公司 Alphabet、亚马逊、苹果、Meta Platforms、英伟达和特斯拉一样，它是所谓的七大股票之一，是 2023 年表现最好的股票。微软今年仍然是滕的最爱，因为它“在战略上”在个人电脑销量下降的情况下进行自我转型，并专注于云计算和移动技术。” “尽管在 PC 领域面临挑战，微软的 Windows 操作系统仍以 90% 左右的份额在全球 PC 市场占据主导地位。该公司还依靠 Azure、Office 365 和 Dynamic CRM 等其他领域的强劲收入来增加收入。”曾任摩根士丹利私人财富管理执行董事的 1 月 30 日向 CNBC Pro 表示。微软上周公布，截至 12 月 31 日的季度收入同比增长 17.6%。这家科技巨头的“多样化的软件应用程序使其成为数字化转型的关键参与者”，并补充说，其在云基础设施领域的强大影响力以及与 OpenAI 的联系使其能够很好地满足对生成人工智能不断增长的需求。过去 12 个月里，微软的股价上涨了近 60%。 FactSet 数据显示，在研究该股的 52 名分析师中，有 48 名分析师给予该股买入或增持评级，平均价格为 460.37 美元。这使其具有近 12% 的上涨潜力。埃克森美孚 在能源领域，滕喜欢石油和天然气巨头埃克森美孚，因为其“上游增长明显、下游/化学品产能改善、低碳投资的长期潜力以及支持更高资本回报的强劲资产负债表”。尽管由于持续的地缘政治不确定性和油价波动，能源行业的情绪好坏参半，但他对该股仍持乐观态度。这家能源巨头上周公布的季度收益超出了分析师的预期，但由于油价下跌，利润与去年同期相比有所下降。滕认为埃克森美孚的一个关键催化剂是通过全股票交易收购先锋自然资源公司，价值近 600 亿美元。该交易预计将于 2024 年中期完成。埃克森美孚表示，交易完成后，其位于西德克萨斯州和新墨西哥州二叠纪盆地的产量将增加一倍以上，达到每天 130 万桶石油当量。滕补充道，其他机会包括该公司 2025 年至 2026 年在圭亚那发现的增长前景。过去 12 个月，埃克森美孚股价下跌超过 8%。 FactSet 数据显示，在研究该公司的 29 名分析师中，有 19 人对该股给予买入或增持评级，平均目标价为 124.94 美元，这使其上涨潜力约为 22.5%。巴里克黄金 除了科技和能源之外，滕还看好黄金，将加拿大矿业公司巴里克黄金列为他的首选。他解释说：“由于地缘政治的不确定性，我们对黄金持有积极的前景，这使其成为经济挑战期间可靠的避风港投资。”过去 12 个月，现货黄金价格上涨了 7.5% 左右。滕说：“尽管与2023年以来不断上涨的金价相比，金矿商的业绩滞后，但作为最大的金矿商之一，巴里克黄金公司有望从预期的价格复苏中受益。”他预计，在将赞比亚 Lumwana 铜矿的铜产量从目前的 15 万吨扩大到 24 万吨后，该公司的产量将“连续改善”。 Teng 表示，巴基斯坦的 Reko Diq 铜金项目预计产量也会出现类似的增长。他补充说，巴里克黄金公司的扩张计划总体上“为来年的潜在增长做好了准备”。巴里克黄金公司的股价在过去 12 个月内下跌了 15% 以上。在研究该公司的 23 名分析师中，有 16 名给予该股买入或增持评级，平均目标价为 29 加元（21.52 美元），使其上涨潜力接近 40%。 — CNBC 的 Jordan Novet 和 Fred Imbert 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/05/wealth-manager-for-the-super-rich-names-3-stocks-to-buy-right-now.html</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 23:21:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2026年世界杯决赛将在新泽西州大都会人寿体育场举行</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/04/2026-world-cup-final-will-be-played-at-metlife-stadium-in-new-jersey.html</link>
      <description><![CDATA[大都会人寿体育场的内部视图位于新泽西州东卢瑟福。Per-Anders Pettersson | Getty Images2026 年世界杯决赛将于 7 月 19 日在新泽西州东卢瑟福的大都会人寿体育场举行.国际足联周日在迈阿密一家电视演播室宣布了这一消息，将为期 39 天的锦标赛的揭幕战定于 6 月 11 日在墨西哥城的阿兹台克体育场举行。美国队将于 6 月 12 日在加利福尼亚州英格尔伍德的 SoFi 体育场进行首场比赛，然后 7 天后在西雅图的 Lumen Field 进行比赛并完成小组赛6 月 25 日在 SoFi 举行。第三名比赛将在佛罗里达州迈阿密花园的硬石体育场举行。德克萨斯州阿灵顿的 AT&amp;T 体育场，该体育场原本希望主办决赛，是所有场馆中比赛次数最多的场馆，有九场比赛，那里的官员表示其中一场比赛是半决赛。亚特兰大梅赛德斯奔驰体育场的官员表示，另一场半决赛正在那里举行。国际足联官员没有公开解释他们的场地决定过程。国际足联将世界杯参赛人数从 32 场扩大到48 个国家，比赛场次从 64 场增加到 104 场。2026 年世界杯将由美国、墨西哥和加拿大共同主办，四分之一决赛后的所有比赛都在美国进行。国际足联公布了 2022 年的 16 个场地。 加拿大队将于 6 月 12 日在多伦多进行首轮首场比赛，然后在英国温哥华进行接下来的两场比赛哥伦比亚。一个国家需要打八场比赛才能赢得冠军，而自 1982 年以来需要打七场比赛。美国的其他场地包括马萨诸塞州福克斯伯勒的吉列体育场；以及位于马萨诸塞州福克斯伯勒的吉列体育场；哥伦比亚。休斯顿 NRG 体育场；密苏里州堪萨斯城的箭头体育场；费城林肯金融场；加利福尼亚州圣克拉拉的李维斯体育场。墨西哥的比赛也将在蒙特雷的 BBVA 体育场和瓜达拉哈拉的阿克伦体育场举行。美国的所有 11 座体育场都是 NFL 的主场团队。硬石体育场将于 7 月 14 日举办今年的美洲杯决赛，而大都会人寿则是 2016 年美洲杯决赛的举办地。1970 年和 1986 年世界杯决赛均在阿兹特克举行。&lt; p&gt;1994 年美国主办了 24 个国家、52 场比赛的锦标赛，决赛在加利福尼亚州帕萨迪纳的玫瑰碗举行，揭幕战在芝加哥士兵球场举行。随着其他球队的加入，赛事长度将从缩短后的 2022 年卡塔尔赛程中的 29 天和 2018 年俄罗斯赛事的 32 天延长。只有一场比赛将涉及未至少休息三天的球队。国际足联将小组赛分为东、中、西三个地区，旨在缩短小组获胜者的行程。阿灵顿、亚特兰大和休斯顿的体育场有可伸缩的屋顶，预计由于夏季炎热而关闭、英格尔伍德和温哥华有固定屋顶。阿灵顿、亚特兰大、东卢瑟福、福克斯伯勒、休斯顿、英格尔伍德和温哥华的人造草坪将被草坪取代。多个场馆预计将扩大其表面以容纳 75 x 115 码（68 x 105 米）的比赛场地，包括 AT&amp;T 和 MetLife。国际足联没有宣布开球时间。 1994年的锦标赛于中午12点30分开始。太平洋夏令时间（东部夏令时间下午 3:30，中欧晚上 9:30），但近年来，随着亚洲电视市场对国际足联的重要性日益凸显，开始时间已提前。 2022 年卡塔尔决赛于下午 5 点开始。当地时间（美国东部时间上午 10 点，中欧下午 4 点，北京晚上 10 点）。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/04/2026-world-cup-final-will-be-played-at-metlife-stadium-in-new-jersey.html</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 21:28:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普对中国进口商品征收“超过”60%的关税</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/04/trump-floats-more-than-60percent-tariffs-on-chinese-imports.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/04/trump-floats-more-than-60percent-tariffs-on-chinese-imports.html</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 18:49:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在胡塞红海冲突中，白宫和国会在使用军队方面的分歧对经济来说正变得危险</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/04/us-political-division-on-red-sea-trade-security-is-getting-dangerous.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/04/us-political-division-on-red-sea-trade-security-is-getting-dangerous.html</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 17:38:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国家安全顾问表示，美国打算对伊朗支持的组织进行“额外打击”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/04/us-to-carry-out-additional-strikes-against-iran-backed-groups.html</link>
      <description><![CDATA[美国国家安全顾问杰克·沙利文于 2023 年 11 月 13 日在华盛顿特区举行的白宫每日简报会上回答问题。Win Mcnamee | Getty Images国家安全顾问杰克·沙利文周日表示，美国将对伊朗采取进一步的军事行动-尽管沙利文坚称美国并不寻求在该地区发生更广泛的冲突，但总统却从一开始就非常明确地表明，当美国军队沙利文在接受《a href=&quot;https://www.nbcnews.com/meet-the-press&quot; 采访时说道： target=&quot;_blank&quot;&gt;NBC 新闻的“会见媒体”补充说，美国最近的袭击并不是总统正在进行的军事反应的“结束”。 “我们打算采取更多打击和更多行动，以继续发出明确的信息，即当我们的军队受到攻击或人民被杀时，美国将做出反应。”美国是否会在伊朗境内发动袭击仍不清楚。“我不打算讨论我们在伊朗境内的裁决。并从军事行动的角度排除了这一可能性，”沙利文在回答主持人克里斯汀·韦尔克关于美国是否排除在伊朗境内发动袭击的问题时说道。“我要说的是，总统决心对针对我们人民的袭击作出强有力的回应。总统也不希望在中东发生更广泛的战争，”他补充道。周五，美国实施了报复性袭击伊拉克和叙利亚针对超过 85 个与伊朗革命卫队及其支持的武装分子有关的目标。 这些袭击是为了回应 1 月 28 日无人机袭击约旦东北部的一个美国基地，造成三人死亡美军并造成数十人受伤。该基地被称为 22 号塔，位于 靠近约旦和叙利亚边境的非军事区，也靠近伊拉克边境。袭击发生一天后，美国和英国领导针对也门 36 个胡塞武装目标的袭击，这是进一步破坏伊朗支持的组织稳定的第二次行动。与伊朗关系密切的胡塞武装一直在红海向商船和军舰开火，称他们的行动是为了在以色列-哈马斯战争中声援巴勒斯坦人。沙利文在谈到该地区不断蔓延的冲突时表示，这些都是“不同但相关的挑战”，他坚称拜登政府正在努力阻止这种冲突。伊朗否认参与了约旦无人机袭击，强调武装分子是独立行动的。伊朗外交部周六 谴责美国隔夜对伊拉克和叙利亚发动的袭击。当被问及他是否担心伊朗支持的部队可能再次对美军进行报复时，沙利文回答道：“这始终是一个风险...如果我们看到更多的攻击，您就会看到更多的回应。”沙利文还出现在 ABC 的“本周”、CBS 的“面对国家”和 CNN 的“国情咨文”中周日早上。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/04/us-to-carry-out-additional-strikes-against-iran-backed-groups.html</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 17:37:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>妮基·哈利 (Nikki Haley) 出人意料地客串《周六夜现场》，向“特朗普”提问</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/03/nikki-haley-in-surprise-saturday-night-live-cameo-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/03/nikki-haley-in-surprise-saturday-night-live-cameo-.html</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 15:47:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>算法、偏见和幻觉：投资者应该了解的 20 个重要人工智能术语</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/04/algorithms-bias-and-hallucinations-20-important-ai-terms-to-know.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/04/algorithms-bias-and-hallucinations-20-important-ai-terms-to-know.html</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 15:01:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>越来越多的美国人为国际公司远程工作——这就是他们居住的地方</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/04/where-americans-working-remotely-for-international-companies-live-in-the-us.html</link>
      <description><![CDATA[越来越多的美国人为国际公司远程工作——这就是他们居住的地方]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/04/where-americans-working-remotely-for-international-companies-live-in-the-us.html</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 15:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首席执行官“重返办公室，否则”在 2024 年取得的成功有限</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/04/the-ceo-return-to-office-or-else-is-having-limited-success-this-year.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/04/the-ceo-return-to-office-or-else-is-having-limited-success-this-year.html</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 14:58:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>