<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Mar 2024 15:12:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>耶鲁大学幸福专家：总是感觉太忙实际上会伤害你的大脑。这里有 3 个简单的方法来修复它</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/24/yale-happiness-expert-feeling-too-busy-hurts-your-brain-how-to-fix-it.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/24/yale-happiness-expert-feeling-too-busy-hurts-your-brain-how-to-fix-it.html</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 13:15:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对于希望获得学生贷款减免的借款人来说，四月份是一个关键的最后期限</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/24/student-loan-forgiveness-deadline-in-april-what-you-should-know.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/24/student-loan-forgiveness-deadline-in-april-what-you-should-know.html</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 13:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>毕业5年后收入最好和最差的大学专业</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/24/best-and-worst-paying-college-majors-5-years-after-graduation.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/24/best-and-worst-paying-college-majors-5-years-after-graduation.html</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 13:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>前法官斯蒂芬·布雷耶：多布斯“可能”有一天会被推翻</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/24/former-justice-stephen-breyer-its-possible-dobbs-could-be-overruled-one-day.html</link>
      <description><![CDATA[即将退休的美国最高法院副法官， Stephen Breyer 出席 2022 年 2 月 17 日在华盛顿特区由国会法律图书馆和最高法院研究员计划举办的 2022 年最高法院研究员计划年度讲座。埃文·武奇 |法新社 | Getty Images华盛顿——前最高法院法官斯蒂芬·布雷耶表示，最高法院“有可能”有一天会推翻其裁决。 2022 年多布斯诉杰克逊妇女健康案的判决，该判决本身推翻了罗伊诉韦德案。“但谁知道呢？” Breyer 在 NBC 新闻节目“与媒体会面”中对主持人 Kristen Welker 说道。前者司法部还谈到了多数人推翻罗伊案的决定的泄露，该决定比正式裁决早了几周，称其为“不幸。&quot;布雷耶还回避了有关几个问题今年法庭审理的案件 涉及前总统唐纳德·特朗普。更多来自 NBC 新闻：拜登如何在不谈论特朗普案件的情况下谈论它们 众议院共和党人糟糕的一天Z 世代民主党人辞职去竞选假选举人被问及法庭审理的一件特朗普案件，内容涉及前总统声称他应该免疫 布雷耶因试图推翻 2020 年选举而受到刑事起诉，他表示不会发表评论，也没有足够的信息来形成意见。“天哪，你可能会犯错误。说出你的初步意见。我的天啊，这种事真的发生的频率有多高，”布雷耶说道，并补充道：“我不仅仅是想摆脱这个问题，因为我可以通过说我不会回答这个问题来摆脱这个问题。” ”尽管如此，由比尔·克林顿总统任命并于 1994 年至 2022 年在法院任职的布雷耶对于评估总统选举年中期可能产生重大后果的案件并不陌生。 2000 年，布雷耶权衡了布什诉戈尔案，并做出了决定。 同意 7-2 多数决定 重新计票的方法佛罗里达州的总统选举违宪。但他反对多数人的意见，认为佛罗里达州没有时间进行宪法重新计票。“他们不应该受理[此案]，”布雷耶告诉韦尔克。“这就是我对布什诉戈尔案的看法。”他补充道，“我说，‘他们不应该采纳这个意见。现在，既然已经接受了这个问题，我认为他们应该以另一种方式做出决定。”这就是我的观点，好吗？但这是经过大量工作后得出的观点。”布雷耶在他的书《阅读宪法：为什么我选择实用主义，而不是文本主义”，其中他阐述了反对对宪法的原旨主义解释的理由。“这非常有吸引力，”布雷耶说，并将文本主义描述为“简单”。“所有你所要做的就是阅读本文。极好。你已经得到答案了。是的，只要读一下，就很简单，”他说。“你说，‘听起来不错，听起来不错。’但在我看来，它的效果并不好。这就是为什么我花了一年半的时间试图解释原因。”Breyer 补充道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/24/former-justice-stephen-breyer-its-possible-dobbs-could-be-overruled-one-day.html</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 12:51:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安进希望进入蓬勃发展的减肥药物市场 - 它正在采取不同的方法</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/24/amgen-aims-to-enter-weight-loss-drug-market-with-a-new-approach.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/24/amgen-aims-to-enter-weight-loss-drug-market-with-a-new-approach.html</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 12:26:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街顶级分析师喜欢这些股息股票以获取投资组合收入</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/24/top-wall-street-analysts-like-these-dividend-stocks-for-portfolio-income.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/24/top-wall-street-analysts-like-these-dividend-stocks-for-portfolio-income.html</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这种新的“机会主义”ETF 是对冲基金策略走向大众的一个例子</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/24/this-new-opportunistic-etf-is-an-example-of-hedge-fund-strategies-coming-to-the-masses.html</link>
      <description><![CDATA[对冲基金和散户投资者之间的界限近年来，这一界限开始变得模糊，而新的 ETF 正在进一步弥合这一鸿沟。 Opportunistic Trader ETF 交易代码为“WZRD”，于周三推出，资产迅速超过 1500 万美元。该基金由拉里·本尼迪克特（Larry Benedict）经营，他是杰克·施瓦格（Jack Schwager）的“市场奇才”系列书中介绍的交易员之一。本尼迪克特是一位前对冲基金经理，后来创立了机会主义交易者，这是一项有关他的策略的信息和教育服务。他表示，新基金将使用许多与他在管理数十亿美元资本时所依赖的策略相同的策略，通常包括股票期权。他并不是唯一一位尝试向散户投资者开放产品的对冲基金资深人士。潘兴广场 (Pershing Square) 的比尔·阿克曼 (Bill Ackman) 在二月份申请创建一只没有最低投资要求的封闭式基金。 WZRD 的费用率为 0.99%，比 ETF 行业先驱的被动指数基金贵得多，但比许多对冲基金的成本便宜。本尼迪克特和​​其他人押注，小投资者会很乐意付费以获得以前只有超级富豪才能使用的策略。 “我认为这可能是未来的趋势，你可以以低于 1% 的价格聘请对冲基金经理，”Benedict 说。根据证券备案文件和 Opportunistic Trader 团队的说法，WZRD ETF 不会是 ETF 中常见的买入并持有策略。其持有的资产将包括股票、其他 ETF 和期权，ETF 会在一周内进出其中许多头寸。主动型 ETF 的兴起 ETF 等对冲基金的兴起是更加主动型基金这一大趋势的一部分。尽管被动型基金仍占美国 ETF 的绝大多数，但主动型基金在 2023 年的资金流入方面超出了其规模。其中一些可能只是主动型基金经理从共同基金转向的下一步向一个正在增长的领域迈进。但 Opportunistic Trader 首席运营官 James Hickey 表示，另一个因素是 SEC 2019 年的规则变更，这使得主动 ETF 的运营变得更加容易，同时技术也发生了变化。希基表示：“在过去几年中，支持 ETF 的基础技术确实已经发展到可以支持活跃交易的期权策略的程度。”截至周五上午，WZRD 持仓最多的股票包括 SPDR S 和P 500 ETF 信托 (SPY)、Invesco QQQ 信托 (QQQ)、Nvidia 和摩根大通。本尼迪克特表示，该基金通常会将交易重点放在市场势头强劲的领域，例如科技领域。 “显然，这是市场上最热门的领域，对于我们所做的事情，我们喜欢波动性。所以我有点寻找它，”本尼迪克特说。可以肯定的是，即使是拥有良好业绩记录的活跃基金经理也并不总是值得为其专业知识支付费用。许多研究表明，很少有主动型基金经理能够持续击败市场。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/24/this-new-opportunistic-etf-is-an-example-of-hedge-fund-strategies-coming-to-the-masses.html</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:01:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街对这些中国股票感到兴奋，并将其中三只股票的评级上调至“买入”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/24/wall-street-is-getting-excited-about-these-chinese-stocks.html</link>
      <description><![CDATA[投资分析师已升级了至少三位美国评级本月到目前为止值得买入的上市中国股票。这一积极看法出现之际，许多中国公司正在报告 2023 年最后三个月和全年的收益。尽管许多分析师对中国能否在没有进一步刺激的情况下实现2024年“5%左右”的增长目标表示怀疑，但中国确实公布了今年前两个月零售销售、工业生产和固定资产投资等经济数据好于预期的数据。年。以下是分析师转而看涨的中国股票： 腾讯音乐娱乐——花旗周三将该股上调至买入评级，目标价为每股 13 美元，较周二收盘价上涨近 18%。该公司运营着 Spotify 的中国主要替代品之一。花旗报告称，得益于“在线音乐表现出色”收入，TME第四季度业绩超出预期。分析师补充道：“我们相信，TME 稳定/有弹性的订阅音乐业务、不断扩大的音乐价值链能力、长格式音频的增长以及跨多渠道/设备的多样化用例场景将支持持续增长的前景。” 。金山云——摩根大通于 3 月 10 日将这家云服务公司的评级上调至“增持”，但基于较低的收入预测，将其目标股价下调了 30 美分，至每股 4.20 美元。这仍比金山云周二收盘价高出约 30%。摩根大通预计，按息税折旧摊销前利润计算，该公司将在第一季度实现收支平衡，并在 2024 年全年实现收支平衡，这是有史以来的第一次。分析师指出，这与 EBITDA 损失的共识观点相反。他们的乐观理由是收入转向利润率较高的来源，例如金山快速增长的人工智能业务，以及第三季度资产冲销导致的成本下降。 Vnet Group — 美国银行周二将这家数据中心运营商的股票上调至买入价，目标价为 2.70 美元，低于此前的 3.90 美元，但仍较周二收盘价高出 35% 以上。分析师预计，地方政府合同的消息和短视频公司的需求将在未来几年增加 VNET 的收入。据报道，该公司已在中国 20 多个城市运营数据中心。分析师还发现了更多理由对其他中国股票变得越来越乐观。本月早些时候，即 3 月 10 日，摩根大通将视频流媒体和游戏公司 Bilibili 的股价从减持上调至中性，目标价为 11 美元，略低于周二收盘价。分析师预计，借助新游戏的发布，哔哩哔哩今年可以实现两位数的收入增长目标。他们还指出，该公司在 2023 年实现了两个季度的正运营现金流。报告称，“在这些催化剂的作用下，我们认为未来 3-6 个月的股价下跌空间有限”。德意志银行分析师3月8日也开始关注中国汽车行业，给予五只买入评级的股票：长城汽车、比亚迪、塞雷斯、理想汽车和江铃汽车。只有理想汽车在美国上市——Michael Bloom 报道]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/24/wall-street-is-getting-excited-about-these-chinese-stocks.html</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 10:50:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这些是摩根大通在芯片领域之外精选的顶级人工智能股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/24/these-are-jpmorgans-top-ai-stock-picks-outside-of-the-chip-space.html</link>
      <description><![CDATA[与人工智能狂热相关的股票可能会摩根大通表示，这并不意味着它们没有吸引力。人工智能趋势将股市推向新高度。仅今年一年，七大巨头中表现最好的两家公司——Nvidia 和 Meta Platforms——分别上涨了 90% 和 44%。另一方面，特斯拉和苹果的表现不佳，分别下跌了 31% 和 10%，也很能说明问题：仅仅顺应这些大型科技公司浪潮的日子似乎已经结束，公司必须开始证明自己有一个基本的人工智能故事。事实上，摩根大通分析师 Samik Chatterjee 指出，在硬件和网络领域，“AI 集团”股票的交易价格比其历史交易平均水平高出 60%。相比之下，非人工智能股票组的溢价仅为 10%。 Chatterjee 表示，总体而言，人工智能市场的交易价格相对于非人工智能市场溢价 55%。他写道，尽管情况可能如此，但顶级人工智能选择仍然具有吸引力，其中包括芯片领域之外的一些名字。在同一份报告中，Chatterjee 发布了他最喜欢的人工智能股票清单。 Chatterjee 的首选人工智能选择之一是个人电脑和服务器制造商戴尔。他写道，尽管该股相对于其历史平均水平存在强劲溢价，但其股价“相对于人工智能集团而言，是最便宜的市盈率之一”。这位分析师表示，戴尔的人工智能牛市理由是其基于 GPU 的服务器销售，摩根大通将其评级为“增持”。戴尔今年股价上涨了约 47%。 3 月 1 日，戴尔最新季度的盈利和收入超出预期，股价飙升 31%，这是戴尔自 2018 年重返股市以来表现最好的一天。这位分析师还喜欢将 Arista Networks 作为人工智能的选择，该公司 50% 的收入来自于云趋势。 Chatterjee 表示，该公司的人工智能牛市理由也被评级为增持，这与后端网络中以太网的采用有关。分析师表示，Arista 的价格也比同行便宜，其交易溢价仅 28%，而平均水平为 60%。 Arista今年飙升了30%。高盛分析师 Michael Ng 最近表示，他相信该股能够跑赢华尔街的盈利预测。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/24/these-are-jpmorgans-top-ai-stock-picks-outside-of-the-chip-space.html</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 10:47:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>仍不确定美联储今年能否实现三次降息</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/24/theres-still-no-certainty-the-fed-will-be-able-to-pull-off-three-interest-rate-cuts-this-year.html</link>
      <description><![CDATA[市场远离上周的美联储会议表明，六月份降息几乎是板上钉钉的事，而且全年和未来还会有更多降息。他们可能还是错的。有几个因素构成威胁，要求央行官员保持谨慎态度，并放弃今年和 2025 年将进行三次降息的迹象。如果数据继续显示物价涨幅高于预期，最明显的因素就是通胀。另一个不太明显的问题是政治问题，特别是央行必须做出正确的计算，以确保它看起来不会试图倾斜竞争环境。市场资深人士、亚德尼研究公司创始人埃德·亚德尼认为，今年的政治日历可能会出现这两个因素发生冲突的情况。在这种情况下，美联储可能不得不将降息推迟到年底，这将出乎市场预期。 “如果未来几个月通胀数据仍然顽固地高于美联储2.0%的目标，这可能会阻止美联储在夏季政治大会之前降息。如果是这样，那么非政治货币政策委员会可能会推迟考虑降息，直到会议之后。”十一月总统选举，”亚德尼上周写道。 “这将是政治上谨慎的做法，因为美联储将其独立性置于所有其他考虑之上，”他补充道。当然，美联储官员否认政治考虑在货币政策中发挥作用的任何观点。但在涉及此类问题时，选举年可能会带来棘手的问题。在亚德尼提出的有问题的情况下，通胀数据走强可能会让美联储在 6 月和 7 月会议上犹豫是否降息，从而将决定推迟到 9 月，即选举季的核心。大选结束后，美联储将于 11 月 6 日至 7 日召开会议。亚德尼表示：“这可能是今年首次降息决定。” “第二次降息可能会在今年最后一次会议之后的 12 月 18 日宣布。如果这样的降息是必要的话。”美联储主席杰罗姆·鲍威尔承认没有什么是确定的，并预测回到央行 2% 的通胀目标将是一个“坎坷的旅程”。 “问题是，它们不仅仅是颠簸吗？我们只是不知道这一点，”鲍威尔在周三的新闻发布会上说。 “这就是为什么我们正在仔细解决这个问题。”亚德尼并不是唯一一个不相信美联储可能不会降息的人。政策制定者们在会议上似乎也存在矛盾，根据个别成员非官方观点的“点阵图”，10 名联邦公开市场委员会成员预计削减 3 项，而 9 名成员预计削减 2 项。野村证券经济学家在一份客户报告中表示，“我们维持今年仅两次降息的预期，即七月和十二月。” “点分布表明，联邦公开市场委员会今年分为两次和三次降息，政策制定者可能对通胀数据的上行意外敏感。”美联储前副主席理查德·克拉里达 (Richard Clarida) 周五在接受 CNBC 采访时表示，他认为降息一次是肯定的，但他表示，如果通胀持续走高，“很有可能”反对三次降息。克拉里达还指出，如果美联储通过消费者价格指数而不是其首选的个人消费支出价格指数来判断通胀，“我们甚至不会讨论降息”。 2 月份 PCE 数据将于周五公布。大多数经济学家预计每月增幅约为 0.3%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/24/theres-still-no-certainty-the-fed-will-be-able-to-pull-off-three-interest-rate-cuts-this-year.html</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 10:45:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>基辅、利沃夫遭受俄罗斯空袭；导弹侵犯波兰领空</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/24/kyiv-lviv-under-russian-air-attack-missile-violates-polish-airspace.html</link>
      <description><![CDATA[乌克兰部队继续调查该地区2024 年 3 月 24 日，火箭碎片落在乌克兰基辅的一个公园里。Anadolu |阿纳多卢 | Getty Images俄罗斯周日向乌克兰发射了 57 枚导弹和无人机，其中包括攻击基辅和乌克兰西部利沃夫地区，官员称，波兰武装部队称俄罗斯的一枚巡航导弹短暂侵犯了波兰领空。 乌克兰空军在 Telegram 消息应用程序上表示，乌克兰空军摧毁了 29 枚俄罗斯发射导弹中的 18 枚，以及 28 架攻击无人机中的 25 架。周日早些时候，基辅发生几起爆炸，乌克兰防空部队在首都及其附近地区摧毁了大约十几枚俄罗斯发射的导弹，负责人谢尔盖·波普科(Serhiy Popko)基辅军事管理局在电报上表示。 他补充说，这次袭击只造成了轻微的损害。 俄罗斯连续几天对乌克兰发动袭击，莫斯科称这是对乌克兰最近总统选举期间袭击的报复。 “本周第三个黎明前的早晨，整个乌克兰都处于空中警报状态，并被建议寻求庇护，”美国大使布里奇特·布林克周日早些时候在 X 上发帖称。 “俄罗斯继续不分青红皂白地发射无人机和导弹，无视数百万平民，违反了国际法。” 俄罗斯国防部没有立即回复置评请求。波兰领空俄罗斯向乌克兰西部地区发射的一枚巡航导弹波兰武装部队称，利沃夫的飞机侵犯了波兰领空。武装部队在社交媒体平台X上表示：“该物体进入卢布林省Oserdow镇附近的波兰太空，并在那里停留了39秒。”“在整个飞行过程中，人们观察到它武装部队早些时候表示，波兰及其盟军飞机在袭击过程中被启动，以确保波兰领空的安全。 利沃夫市市长安德烈·萨多维 (Andriy Sadovyi) 在 Telegram 上表示，该市并未遭受袭击，但已向更广泛的利沃夫地区发射了约 20 枚导弹和 7 架攻击无人机，目标是“关键基础设施”。 div&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/24/kyiv-lviv-under-russian-air-attack-missile-violates-polish-airspace.html</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 09:34:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DWAC 股票因社交媒体合并投票而暴跌一天后，特朗普表示“我喜欢 Truth Social”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/23/trump-says-i-love-truth-social-after-dwac-stock-plunges-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/23/trump-says-i-love-truth-social-after-dwac-stock-plunges-.html</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 18:47:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这 5 只投资组合股票在华尔街强劲的一周中跑赢了市场。这就是他们的收益的推动因素</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/23/broadcom-nvidia-among-the-top-gaining-portfolio-stocks-in-strong-week.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/23/broadcom-nvidia-among-the-top-gaining-portfolio-stocks-in-strong-week.html</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 18:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登签署 1.2 万亿美元政府支出计划直至 10 月</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/23/biden-signs-1point2-trillion-spending-package.html</link>
      <description><![CDATA[美国总统乔·拜登和副总统卡马拉·哈里斯会见（从左到右）参议院少数党领袖米奇·麦康奈尔（肯塔基州共和党）、众议院议长迈克·约翰逊（洛杉矶共和党）、参议院多数党领袖查克·舒默（纽约州民主党）、众议院少数党领袖哈基姆·杰弗里斯（纽约州民主党），2024 年 2 月 27 日在华盛顿特区白宫举行。罗伯托·施密特 |盖蒂图片社总统乔·拜登周六签署了国会的 1.2 万亿美元支出计划，最终敲定了期待已久的预算中的剩余一批法案，以保证政府在 10 月 1 日之前获得资金。在本财年即将过半时，总统签署了结束了长达数月的国会努力确保永久性预算决议并通过权宜措施的传奇故事，几乎避免了政府的失败“我刚刚签署的两党拨款法案保持政府开放，投资于美国人民，并加强我们的经济和国家安全，”拜登在周六的一份声明中说。 “这项协议代表了一种妥协，这意味着双方都没有得到想要的一切。”周末预算协议在周五午夜融资截止日期之前就在网上达成了，正如本财年第 11 个月的典型情况一样。几个小时的分歧导致接近完成的协议脱轨。美国东部时间周六凌晨 2 点左右，参议院以 74 比 24 的投票结果通过了预算，从技术上讲，由于最后一刻的分歧，比截止日期晚了两个小时。然而，白宫表示，由于协议最终已达成，只剩下程序性行动，因此不会开始正式关闭行动。经过一周的努力协调一致，众议院于周五早上通过了自己的投票。挥之不去的症结是：为国土安全部提供资金，白宫上周末对此提出了异议。正当立法者准备发布预算提案的立法文本时，白宫的疑虑进一步推迟了谈判进程。这六项拨款法案的万亿美元部分将为国防、金融服务相关机构提供资金、国土安全、健康和人类服务等等。 3 月初，国会批准了 4590 亿美元的前六项拨款法案，这些法案涉及党派偏见较少、更容易谈判的机构。 随着政府最终为本财年剩余时间提供资金，众议院议长、路易斯安那州共和党人迈克·约翰逊(Mike Johnson)已经解决了至少一个迫在眉睫的问题。但在这样做，他可能又创造了另一个。周五上午，众议院通过支出计划前几个小时，强硬的众议院共和党人召开了新闻发布会，痛斥该法案。众议院以微弱优势通过该法案后不久，极右翼的佐治亚州共和党众议员马乔里·泰勒·格林提出了罢免约翰逊的动议。如果因预算分歧而罢免众议院议长感觉像是一个熟悉的故事，那是因为它10 月，前议长凯文·麦卡锡 (Kevin McCarthy) 与民主党达成避免政府关门的协议后，众议院投票罢免他，使他成为历史上第一位被免职的议长。约翰逊一直试图安抚众议院的强硬共和党派“自由核心小组”，以避免遭遇类似的命运。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/23/biden-signs-1point2-trillion-spending-package.html</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 17:18:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>上次特朗普公司上市对投资者来说并不顺利</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/23/last-time-a-trump-company-went-public-it-didnt-go-well-for-investors.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/23/last-time-a-trump-company-went-public-it-didnt-go-well-for-investors.html</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 17:03:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>