<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Mar 2024 18:16:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>甲骨文股价飙升 12%，收盘价创历史新高</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/oracle-shares-surge-12percent-and-head-for-record-close.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中ORCL 关注您最喜爱的股票创建免费帐户Oracle 公司首席执行官 Safra Catz 于 2023 年 7 月 12 日在纽约证券交易所敲响开盘钟。Brendan Mcdermid |路透社Oracle&lt; Button class=&quot;AddToWatchlistButton-watchlistButton&quot;&gt; 股价在周二盘中飙升超过 12%在该公司报告 第三季度财报超出了分析师的预期。周二中午，股价超过 127 美元，高于 9 月份创下的收盘高点 126.71 美元2023 年 12 月 11 日。他们也有望实现自 2021 年 12 月 10 日以来的最大涨幅，当时甲骨文股价收盘上涨 15.6%。 甲骨文公布的调整后每股收益为 1.41 美元，超过分析师预期的每股 1.38 美元伦敦证券交易所集团 (LSEG)，以前称为路孚特 (Refinitiv)。收入为 132.8 亿美元，略低于分析师预期的 133 亿美元。该公司最大的业务——云服务和许可支持部门的销售额增长 12%，达到 99.6 亿美元，超过了 99.4 亿美元StreetAccount 的数据显示，这符合分析师的预期。德意志银行将 Oracle 股票的目标股价从 135 美元上调至 150 美元，并指出首席执行官 Safra Catz 重申了 2026 财年的指引和强劲的云基础设施业绩。分析师维持对甲骨文股票的买入评级，并在周二的一份报告中写道，甲骨文的云基础设施“正在推动股市的发展，我们对需求前景比以往任何时候都更有信心。”瑞银分析师将甲骨文股票的目标价格从 130 美元上调至 150 美元，并在周二重申了对该股的买入评级，指出他们“受到营收扭亏为盈、OCI 增长、人工智能积压数量以及大型核心数据库前景的鼓舞”企业可能会在 2024/2025 年受益于人工智能驱动的云迁移提升。”Bernstein 分析师Research 对 Oracle 股票的评级相当于买入，将目标价从 147 美元上调至 159 美元。他们引用了管理层关于供应继续超过需求的评论，并在周二写道，结果“消除了过去两个季度逐渐加剧的一些增长担忧。”——CNBC 的 Kif Leswing 和Jordan Novet 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/oracle-shares-surge-12percent-and-head-for-record-close.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 17:08:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰里米·格兰瑟姆 (Jeremy Grantham) 表示，美国股市前景一如既往地糟糕，预计人工智能泡沫将破裂</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/jeremy-grantham-says-outlook-for-us-stocks-is-as-poor-as-ever.html</link>
      <description><![CDATA[Jeremy Grantham，历史悠久的著名投资者周二，他对股市的长期前景发表了悲观的看法，认为人工智能相关股票的大幅上涨是一个投机泡沫。格兰瑟姆在总部位于波士顿的格兰瑟姆、梅奥、范奥特鲁和约翰·格兰瑟姆发布的博客文章中表示：“美国股市的长期前景看起来与历史上几乎任何其他时期一样糟糕。”格兰瑟姆 (Co. Grantham) 于 1977 年与他人共同创立了 GMO，他是一位广受关注的投资者和市场历史学家，在识别市场泡沫方面拥有丰富的经验。他预见到了 2000 年互联网泡沫的破裂和 2008 年的熊市，并且他还正确地预测了 2022 年的熊市。这位资深投资者指出了席勒市盈率（一种估值指标）以及公司利润，两者均接近历史最高水平。 “请记住，如果利润率和市盈率同时达到创纪录水平，这确实是重复计算和双重危险——因为在未来的某个时间等待的又是1982年7月或2009年3月，同时市盈率创历史新低，利润率严重低迷。”格兰瑟姆说。 S&amp;自 2023 年 10 月下旬以来，标普 500 指数在大型科技股的推动下不断上涨，连续创下历史新高。股票基准将在 2024 年上涨 8%。 继 2023 年上涨近 240% 后，主导人工智能芯片制造商英伟达今年又上涨 81%。 格兰瑟姆认为，尽管人工智能最终可能成为改变世界游戏规则的技术，但由于对长期潜力的希望而使这些股票立即反弹可能是不合理的。 “每一次这样的技术革命——从互联网到电话、铁路或运河——都伴随着早期的大规模炒作和股市泡沫，因为投资者专注于该技术的最终可能性，对大部分长期资产进行定价。期限潜力立即转化为当前市场价格，”他说。现年 85 岁的格兰瑟姆认为，人工智能等技术革命的全面影响往往要等到最初的泡沫破裂后才会显现出来。他写道：“许多此类革命最终往往会像那些早期投资者所看到的那样具有变革性，有时甚至更具有变革性，但前提是在最初的泡沫破裂期间经历了一段相当长的失望时期。” ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/jeremy-grantham-says-outlook-for-us-stocks-is-as-poor-as-ever.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 17:04:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摩根大通坚定看跌，称市场忽视重大风险</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/jpmorgan-is-staying-steadfastly-bearish-saying-market-ignoring-substantial-risks.html</link>
      <description><![CDATA[摩根大通仍坚持其看跌论点华尔街的前景更加乐观，称投资者正在忽视主要的市场风险。该公司首席市场策略师马尔科·科拉诺维奇(Marko Kolanovic)在周一的一份报告中写道：“由于估值较高，市场定价趋于完美，动量股的极度拥挤可能会导致这一因素出现大幅调整。”他补充道：“此外，我们认为，由于明显缺乏即时性，市场正在忽视重大的地缘政治和政治风险，而且通胀风险偏向上行，这可能会使央行的目标利率在更长时间内保持在较高水平。”这位策略师表示，他仍然减持股票，增持现金。在年终预测方面，这家华尔街公司是各大银行中的一个异类。截至周一收盘，摩根大通预计标准普尔指数将上涨。根据 CNBC 的市场策略师调查，标普 500 指数将下跌 17% 以上，至 2024 年目标 4,200 点。平均而言，策略师预计今年年底整体指数将在 5,032 点左右，或略低于最近的水平。尽管今年标准普尔指数上涨，但摩根大通仍坚持其看跌前景。 P 500 指数远超华尔街的许多目标，促使其他策略师提高了他们的预测。上个月，高盛 (Goldman Sachs) 的戴维·科斯汀 (David Kostin) 将年终目标从最初的 4,700 点上调至 5,200 点，理由是“盈利前景有所改善”。本月，美国银行 (Bank of America) 的 Savita Subramanian 将年终目标从 5,000 点上调至 5,400 点，使该策略师成为华尔街最大的多头之一。但科拉诺维奇表示，他预计市场反弹正显示出“耗尽的早期迹象”，这意味着股市在今年的势头之后可能会出现下行趋势。 S&amp;在人工智能行业的推动下，P 500 指数多次创下历史新高。这位策略师表示，投资者继续低估重大且不断增长的风险。从地缘政治角度来看，他指出加沙和乌克兰正在进行的两场战争、向多极世界秩序的转变，以及许多国家的选举年可能会加剧全球的波动。科拉诺维奇表示，通胀是另一个风险，因为回到美联储 2% 目标的挑战可能会增加长期利率上升的风险。目前，市场正在消化六月开始降息的预期。周二，2月份消费者价格指数显示通胀率基本符合预期，但也表明实现美联储通胀目标的最后阶段可能是最困难的。与此同时，英伟达越来越受到投资者的关注。人工智能的受益者，一直是 S＆amp; 的主要推动者。如果标普 500 指数今年开始抛售，其涨幅可能会拖累该基准指数。 “NVDA 与标准普尔 500 指数存在因果关系，”科拉诺维奇写道。 “鉴于这种关系加上非常乐观的投资者情绪和定位，我们提醒投资者，当人工智能热潮达到顶峰时，这种关系可能会逆转。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/jpmorgan-is-staying-steadfastly-bearish-saying-market-ignoring-substantial-risks.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 17:02:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>律师表示，学生贷款现在在破产时更容易清偿：这“改变了生活”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/biden-makes-it-easier-to-forgive-student-debt-in-bankruptcy.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/biden-makes-it-easier-to-forgive-student-debt-in-bankruptcy.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 17:01:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>警告飞机安全缺陷的波音举报人被发现死亡</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/boeing-whistleblower-who-warned-of-aircraft-safety-flaws-found-dead.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/boeing-whistleblower-who-warned-of-aircraft-safety-flaws-found-dead.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 16:53:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果将​​允许从欧洲网站下载 iPhone 应用程序</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/apple-will-allow-iphone-app-downloads-from-websites-in-europe.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/apple-will-allow-iphone-app-downloads-from-websites-in-europe.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 16:46:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中午涨幅最大的股票：Southwest、Oracle、3M、New York Community Bancorp 等</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/stocks-making-the-biggest-moves-midday-.html</link>
      <description><![CDATA[查看采取最大举措的公司中午：西南航空——该公司宣布“重新评估之前所有 2024 年全年指引，包括资本支出预期”，理由是波音公司延迟交付，该公司股价暴跌近 14%。西南航空表示，第一季度休闲预订量低于预期。该航空公司还预测其单位收入与去年同期相比将持平，增幅不超过 2%，低于 1 月份之前预计的增幅 4.5%。甲骨文——该数据库软件股票在公布第三财季收益超出华尔街预期后，股价飙升 11%，并有望创下 2021 年 12 月以来的最佳单日表现。 Oracle 还报告称，其云服务和许可支持部门的收入增长了 12%，部分原因是对 AI 服务器的需求激增。 3M — 在公司宣布 L3Harris Technologies 前首席执行官 William Brown 将成为 3M 新任首席执行官后，该公司股价上涨超过 3%，该任命将于 5 月 1 日生效。 Asana — 在工作管理平台发布疲弱的全面报告后，该股下跌约 11%。年收入指导。 Asana 表示预计收入在 7.16 亿美元至 7.22 亿美元之间，低于 LSEG 调查分析师预测的 7.25 亿美元。 Microstrategy — 在华尔街分析师发表乐观评论后，这家比特币开发商股价上涨 3.5%。 Canaccord Genuity 将该股评级为买入，并将其目标价提高至 1,810 美元，并表示 Microstrategy 不会在比特币上涨期间“满足于现状”。 TD Cowen 还将目标价上调至 1,560 美元，并重申跑赢大盘评级。波音公司——《纽约时报》报道称，该喷气式飞机制造商在对其 737 Max 喷气式飞机进行的 89 次审核中，有 33 次未通过，其中 97 起涉嫌违规，该公司股价下跌 4%。今年 1 月份，阿拉斯加航空一架波音 737 Max 9 客机的门板被炸飞后，调查就开始了。阿卡迪亚制药公司 (Acadia Pharmaceuticals) — 该生物制药公司表示，由于无法改善精神分裂症症状，将停止其抗精神病药物匹马范色林 (pimavanserin) 的试验，一天后该公司股价暴跌近 16%。美国航空 (American Airlines) — 该航空公司在提供处于先前区间低端的第一季度指引后股价下跌近 4%。美国航空预计调整后每股亏损 15 美分至 35 美分，而 FactSet 调查的分析师预计亏损 22 美分。管理层将此归咎于燃料成本上涨。 Advance Auto Parts — 该汽车零部件零售商表示 Dan Loeb 的 Third Point 和活动人士 Saddle Point 与该公司达成和解，授予他们董事会席位，一天后该公司股价上涨 3%。持有——这家运动鞋制造商第四季度的盈利让华尔街表现平淡，导致该公司股价下跌 13.6%。 On 每股下跌 0.05 瑞士法郎，而 StreetAccount 调查的分析师预计 On 每股收益 0.10 瑞士法郎。收入为 4.471 亿瑞士法郎，也低于 4.509 亿瑞士法郎的普遍预测。阿彻-丹尼尔斯-米德兰 (Archer-Daniels-Midland) — 这家农业巨头宣布了一项解决会计问题的计划，该计划导致其纠正了六年财务业绩中的某些交易，此后该公司股价上涨 4%。阿彻丹尼尔斯米德兰表示，这些调整对其合并资产负债表、收益报表、综合损益或现金流没有影响。该公司还授权回购 20 亿美元的股票。纽约社区银行 (New York Community Bancorp) — 该地区银行表示已完成一项超过 10 亿美元的股权投资交易，从而强化了其资产负债表，该银行股价上涨逾 4%。 —CNBC 的 Samantha Subin、Lisa Han、Alex Harring 和 Sarah Min 提供了报道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/stocks-making-the-biggest-moves-midday-.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 16:25:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>忘记 Magnificent 7——顶级科技分析师 Mahaney 推荐“电动十一人”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/forget-the-magnificent-7-top-tech-analyst-mahaney-recommends-the-electric-eleven.html</link>
      <description><![CDATA[一批新的股票可能正在出现根据 Evercore ISI 的说法，从“七雄”手中窃取王冠。尽管七大科技巨头将股价推升至历史新高，但已经出现的迹象表明，并非所有这些公司都会继续上涨。到目前为止，今年七大篮子里表现最差的两只股票是苹果和特斯拉，它们受到中国市场销售疲软的困扰，今年分别下跌了10%和28%。 Counterpoint Research 的数据显示，2024 年前六周，苹果 iPhone 在中国的销量暴跌 24%，部分原因是来自竞争对手智能手机公司的激烈竞争。同样，中国电动汽车市场的价格战也给特斯拉的股价带来了下行压力。在 Evercore ISI 最近的一份报告中，首席科技分析师马克·马哈尼 (Mark Mahaney) 列出了一批有潜力跑赢大盘的新公司，将它们称为“Electric 11”。 “我们根据[总目标市场]、管理质量、产品创新、价值主张和未来溢价增长/利润前景，将这些股票视为最高质量的净股。我们在如何‘我们会权衡这个投资组合，但我们强烈的感觉是，这个 E11 投资组合在未来几年将表现出色，”他写道。马哈尼说，这篮子股票包括七巨头中的几只股票，并且可能会增长以引入更多股票。 Mahaney 在他的新 Electric 11 阵容中加入了七侠成员 Amazon、Alphabet 和 Meta。亚马逊和 Meta 今年分别上涨了 16% 和 40%，而 Alphabet 的股价基本没有变化。周一，摩根士丹利重申 Meta 的增持评级，而高盛则维持对亚马逊的买入评级。美国银行本月早些时候重申了对 Alphabet 的买入评级。马哈尼提到的另一个名字是在线旅游公司 Booking Holdings。在发布弱于预期的第一季度指引后，该股上个月下跌，目前较今年小幅下跌。 Seaport Research 在二月底对该股给予买入评级。分析师 Aaron Kessler 写道：“Booking.com 强大的全球地位使其能够受益于强大的品牌知名度，从而带来更多直接流量，从而获得更高的利润（预计 2023 年 EBITDA 利润率为 33%）。” Uber 今年上涨了约 27%，是 Electric 11 中的另一个名字。在这家叫车公司上个月宣布了 700 万美元的股票回购计划后，股价得到了提振。 2 月份，美国银行重申了对该公司的买入评级，并将目标价从 78 美元上调至 91 美元。这意味着 Uber 股价可能较周一收盘上涨超过 17%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/forget-the-magnificent-7-top-tech-analyst-mahaney-recommends-the-electric-eleven.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 16:22:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dollar General 的品牌出现了一些裂痕，这可能是盈利前的一个警告信号</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/dollar-generals-brand-is-showing-cracks-ahead-of-earnings-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/dollar-generals-brand-is-showing-cracks-ahead-of-earnings-.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 15:48:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 对 Kohl’s、On Holding、西南航空、3M 和派拉蒙全球的看法</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/if-you-own-it-keep-it-jim-cramer-says-dont-bail-on-this-retail-stock-yet-.html</link>
      <description><![CDATA[Jim Cramer 每日快速关注股票在 CNBC 投资俱乐部投资组合之外的新闻中。 Kohl&#39;s：百货连锁店第四季度盈利超出预期后，股价下跌约 2%，但同店销售额下降幅度超过预期。科尔指导的中点也低于预期。然而，“如果你拥有它，就保留它，”吉姆·克莱默在谈到科尔的股票时建议道。克莱默表示，科尔百货不如其他零售商，“但它正在变得更好”，并赞扬了“传奇”首席执行官汤姆金斯伯里过去对伯灵顿商店的领导。持有：在这家热闹的瑞士鞋制造商的季度盈利低于预期且前景略弱于预期之后，股价暴跌 14%。克莱默说，这些数字“令人失望”。他补充道，“在我们的盈利重新加速增长之前，我会避免持有股票。”西南航空：该公司在一份证券备案文件中表示，由于波音飞机交付延迟，该公司正在“重新评估之前所有的 2024 年全年指引”。周二西南航空股价下跌超过 14%。克莱默说：“这家公司不应该受制于波音公司，但事实确实如此。波音公司的问题影响深远。目前还没有解决方案，在我们找到解决方案之前，这将伤害西南航空。” 3M：L3Harris Technologies 前员工 Bill Brown 将于 5 月 1 日接任该工业集团首席执行官，接替 Mike Roman。 Roman 于 2018 年成为首席执行官。尽管消息传出后 3M 股价上涨了近 5%，但由于法律纠纷和其他业务挑战，该股在过去五年中仍下跌了 50% 以上。 “我们一遍又一遍地说，如果你有一家公司陷入诉讼——无论是强生公司还是 3M——那都没关系。我希望 [布朗] 一切顺利……但这是一个多么艰难的决定， “克莱默说。派拉蒙全球：Axios 周二援引两位知情人士的话报道称，私募股权公司阿波罗全球管理公司已就可能的收购或资产购买事宜与派拉蒙全球接洽。拥有哥伦比亚广播公司(CBS) 的媒体公司股价上涨约0.7%。克莱默表示，“如果你想从中获利，你必须记住，如果我们认为基本面不好，我们就不会相信合并，而派拉蒙全球的基本面也不好”。&lt; /span&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/if-you-own-it-keep-it-jim-cramer-says-dont-bail-on-this-retail-stock-yet-.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 15:34:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是 2024 年 2 月的通胀明细——在一张图表中</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/heres-the-inflation-breakdown-for-february-2024-in-one-chart.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/heres-the-inflation-breakdown-for-february-2024-in-one-chart.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 15:31:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伯克希尔哈撒韦公司旗下布鲁克斯跑步公司的长期首席执行官将辞职，将权力移交给公司资深人士</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/brooks-running-ceo-jim-weber-to-step-down.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/brooks-running-ceo-jim-weber-to-step-down.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 15:10:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着Max危机的加深，空客在飞机交付方面领先于波音</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/boeing-february-orders-airbus-widens-aircraft-delivery-lead.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中BA 关注您最喜爱的股票创建免费帐户2022 年 7 月 20 日，一架波音 737 Max 飞机在英国范堡罗国际航展上进行展示。Peter Cziborra |路透社波音&lt; Button class=&quot;AddToWatchlistButton-watchlistButton&quot;&gt; 上个月向客户交付了 27 架飞机，因为它继续与质量控制问题和生产延误作斗争，这让一些最大的航空公司客户的首席执行官感到沮丧。今年到目前为止，波音已交付 54 架飞机，而空客则扩大了领先优势其主要竞争对手，在 2024 年前两个月交付了 79 架飞机。延迟的波音飞机已对于航空公司的领导者来说，这很困难。 西南航空  仅运营波音 737 飞机，周二表示将今年削减产能计划，因为波音 Max 交付量减少，并且必须重新评估 2024 年财务预测。 联合航空  今年早些时候表示正在采取737 Max 10，尚未获得认证，不在其机队计划中。波音公司 2 月份交付的飞机包括 17 架 Max 喷气客机和七架宽体 787-9 梦想飞机。交付对于飞机制造商来说非常重要，因为客户在收到飞机时支付了大部分飞机价格。波音公司 2 月份的新飞机订单总额为 15 架，而空客公司仅售出两架。客户并不会因为波音公司最近的困境而放弃它。上周美国航空宣布波音、空客和巴西航空工业公司之间分割 260 架窄体飞机订单。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/boeing-february-orders-airbus-widens-aircraft-delivery-lead.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 15:03:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴克莱表示，黄金最近的上涨已经载入史册，并且已经失控</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/golds-recent-historic-run-has-gotten-out-of-hand-barclays-says.html</link>
      <description><![CDATA[金价预计美联储将首次巴克莱银行表示，今年利率下调，但这一历史性举措已经失控。 Stefano Pascale 领导的分析师在周二发布的一份报告中告诉客户，过去一个月贵金属上涨了约 7%，而过去十年中只有 6% 的涨幅超过了这一涨幅。分析师表示，金价连续九个交易日上涨，接近创纪录的涨幅。据巴克莱银行称，3 月 4 日，这种闪亮的金属在连续每日运行中的波动也超过了两个标准差，这种情况自 1975 年 1 月以来仅发生过 16 次。巴克莱表示，美联储去年年底转向更加鸽派的政策引发了最新的上涨，当时央行保持利率稳定，并表示可能在 2024 年降息。美联储转向黄金后，做空黄金的大型基金开始空头回补，而各国央行对黄金的需求仍然很高，为贵金属提供了动力。帕斯卡尔和他的团队告诉客户：“然而，目前黄金的上涨似乎还为时过早，因为从历史上看，黄金在美联储首次降息之后很久就开始上涨，而不是在美联储首次降息之前开始上涨。”巴克莱认为，随着黄金价格上涨，这家英国银行建议投资者用期权取代多头 Delta 头寸，以获得上行敞口、锁定收益并限制下行风险。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/golds-recent-historic-run-has-gotten-out-of-hand-barclays-says.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 14:50:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shake Shack 创始人 Danny Meyer 向室内高尔夫体验公司 Five Iron 投资 2000 万美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/shake-shack-founder-danny-meyer-invests-in-indoor-golf-and-entertainment-company.html</link>
      <description><![CDATA[新中央车站位置五铁高尔夫。五铁高尔夫Danny Meyer ，Shake Shack 创始人 ，承认他并不总是一名高尔夫球手，但当他最终决定开始打球时，他面临着许多球员对这项运动的问题：缺乏打球时间，而且很难找到可以打球的球场。这导致迈耶在室内模拟器上与一位高尔夫职业选手一起上课，这一经历最终导致他和他的投资公司， Enlighted Hospitality Investments 对室内高尔夫和娱乐公司 Five Iron Golf 进行 2000 万美元少数股权投资。 “他们在高尔夫方面所做的就是我们一直在餐厅方面尝试做的事情，”迈耶说，“那就是让更多人更容易获得高质量的东西。”五Iron Golf 成立于 2017 年，首席执行官贾里德·所罗门 (Jared Solomon) 表示，该公司不断发展壮大，旨在吸引多种类型的高尔夫球手。该公司的地点提供与职业球员使用的相同类型的高尔夫模拟器，在某些情况下，在早上开放供人们在工作之前玩，以及联赛和课程。所罗门说，这些地点还提供食品和饮料，可用于举办活动和派对，迈耶和他的团队将帮助提升业务领域。“五铁高尔夫的核心是成为最好的所罗门说道。高尔夫与娱乐的融合有助于推动这项运动的发展。据 来自国家高尔夫基金会的数据。但是仅在球场上打高尔夫球的人数正在减少，比上年下降9%。相反，增长来自于仅在球场之外参加这项运动的人，或者两者的结合，这些群体比 2022 年分别增长了 19% 和 17%。事实上，有现在是否有更多玩家在  等高尔夫娱乐场所打球顶级高尔夫、独立练习场以及配备模拟器和屏幕高尔夫设置的五铁高尔夫球场等企业，比球场上有球员打球的企业还要多。 NGF 数据。立即观看视频6:0506:05Acushnet 首席执行官谈高尔夫的现状交易所&lt; /div&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/shake-shack-founder-danny-meyer-invests-in-indoor-golf-and-entertainment-company.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 14:47:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>