<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是全球领先的商业新闻和实时金融市场报道。快速查找可操作的信息。 - 由 RSSHub 精心制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Apr 2024 15:13:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>心理学家说，如果你使用这三个短语，你就会比大多数人更有弹性和安全感</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/21/top-phrases-that-resilient-and-secure-people-use-psychologists.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/21/top-phrases-that-resilient-and-secure-people-use-psychologists.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 12:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街顶级分析师选择这三只股息股票以获得更高回报</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/21/wall-street-analysts-pick-these-3-dividend-stocks-for-higher-returns.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/21/wall-street-analysts-pick-these-3-dividend-stocks-for-higher-returns.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 12:04:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>分析师表示，香港最大的股票已准备好扭转局面</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/21/hong-kongs-biggest-stock-is-ready-for-a-turnaround-analysts-say.html</link>
      <description><![CDATA[在连续三年下降之后，中文科技公司腾讯有望在 2024 年实现上涨。该股今年迄今已上涨超过 3%，而香港主要恒生指数下跌超过 4%。腾讯主要以其游戏和社交媒体业务而闻名，是该指数中最大的股票，市值超过 3500 亿美元。摩根士丹利股票分析师 Gary Yu 及其团队在 4 月 14 日的一份报告中表示，第一季度应该是腾讯游戏业务的“低谷”。“我们预计游戏增长将同比下降 4%（对比同期下降 3%）这主要是由于国内增长疲软，但我们之前对第二季度出现拐点的预期仍然不变。”该公司增持腾讯股票，目标价为 400 港元（51 美元）。该股较周五收盘价高出 30% 以上。在冻结一年多后，中国当局于 2022 年底恢复了对腾讯游戏的审批。当三月下旬被问及新限制的风险时，管理层表示，监管机构已明确表示，他们打算“为行业发展提供健康的环境，而不是限制行业”。这是根据财报电话会议的 FactSet 记录得出的。腾讯今年的大部分收益都是在季度收益报告发布后实现的。该公司的其他主要收入来源包括广告、金融技术和商业服务。杰富瑞 (Jefferies) 分析师在 4 月 17 日关于上周与欧洲投资者会面的一份报告中表示，“在我们的（亚洲（日本除外）互联网）股票覆盖范围中，考虑到腾讯的多元化业务模式和利润扩张故事，腾讯是我们的首选。”腾讯的股票回购也提振了分析师对该股的乐观情绪。摩根士丹利的于指出，腾讯已宣布将在 2024 年回购至少 130 亿美元，是去年回购计划的两倍多，收益率约为 5%。此次回购抵消了 Prosus 持续抛售其持有的这家中国公司的股份，以为其自己的股票回购计划提供资金。 Prosus 是一家总部位于荷兰的公司，由腾讯早期投资者 Naspers 拥有。汇丰银行亚太区互联网及游戏研究主管刘夏琳在一份报告中表示：“根据 Prosus 目前 2024 年第一季度的股票发行速度，腾讯 2024 年的回购总额将是 Prosus 股票发行量的 2 倍左右。” 4 月 16 日，报告称，“自 1 月中旬以来，腾讯已将每日回购额从 5 亿港元/天增加至 10 亿港元/天”。汇丰银行给予腾讯买入评级，目标价385港元。该投资公司还预计腾讯的游戏业务将很快扭亏为盈，尽管要到今年下半年。 “虽然在禁售期（盈利前一个月）无法进行回购可能会对近期股价造成压力，但游戏业务的持续复苏以及广告、金融科技和商业服务的弹性增长有助于维持盈利增长。通过提高利润率，”汇丰银行的报告称。腾讯将于 5 月 14 日发布第一季度业绩。中国互联网公司阿里巴巴和京东今年也宣布了股票回购计划。中国财富管理公司诺亚控股首席财务官潘格兰特表示：“我相信，如果你愿意的话，我们肯定会看到更成熟的业绩或行为模式，尤其是上市公司进行回购、分红。” ，周五接受采访时告诉我的。 “过去主要是估值驱动的股市，”他说。 “但现在我认为人们实际上不仅仅是在寻找估值，而是公司的实际价值。他们不是在寻找市盈率，而是在寻找盈利能力。”潘表示，香港流动性较低也影响了该市场的股价，但他希望新任首席执行官的上任能够改善这一情况。香港交易所联席首席运营官 Bonnie Chan 将于 5 月底出任该业务主管。潘说，诺亚的客户在过去两到三个季度也开始询问更多有关中国投资的信息，并指出价格已接近可能有购买机会的水平。 — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/21/hong-kongs-biggest-stock-is-ready-for-a-turnaround-analysts-say.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 12:03:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这些稳定的股票可以帮助您在晚上入睡，因为市场的其他部分充满了风险</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/21/these-steady-stocks-could-help-you-sleep-at-night-in-the-face-of-a-risky-market.html</link>
      <description><![CDATA[随着利率不确定性的上升市场上，可能是时候买入历史上波动性较低的股票了。随着投资者撤回对今年降息时机和频率的高风险押注，整个市场的不稳定走势有所增加。芝加哥期权交易所波动率指数（衡量市场波动的预期标准）周五短暂升至 21 上方，为去年 10 月以来的最高水平。这种波动加剧也反映在大盘上，主要股指上周大幅波动，在年初强劲反弹后连续第三周下跌。但混乱之中总有平静的岛屿。 CNBC Pro 使用 FactSet 数据筛选了历史上波动性较低且预计今年盈利将增长的股票。具体标准包括： 五年贝塔值低于平均水平，低于 1 与标准普尔指数相比，五年价格波动性得分为 7 或更低P 500 指数得分为 5.3 过去一个月股价上涨，联合健康保险 (UnitedHealth) 全年每股收益增长超过 5%，是入选的公司之一。该保险股目前相对于标准普尔指数的 5 年贝塔系数为 0.54。 P 500，价格波动得分为 6.28。今年每股收益可能增长10.3%。研究 UnitedHealth 的分析师对该股持压倒性的乐观态度，根据一致的价格目标，平均认为该股明年有可能上涨 13%。本周早些时候，联合健康集团公布好于预期的第一季度盈利和收入后，其股价飙升。该股本周上涨 14%，较全年下跌不到 5%。与 S&amp; 指数相比，5 年贝塔值为 0.78。医疗设备制造商波士顿科学公司 (Boston Scientific) 的 500 指数和 5 年价格波动评分为 6.50 也出现在屏幕上。预计今年每股收益将增长 10%。分析师持乐观态度，大多数人给予波士顿科学公司买入或强烈买入评级。分析师的平均目标价意味着该股大约有 10% 的潜在上涨空间。本月早些时候，花旗集团分析师 Joanne Wuensch 将波士顿科学公司列为她在医疗技术领域的首选公司之一。这位分析师补充说，今年该类别还有“更多的能量”来保持其势头。继过去三年每年上涨之后，波士顿科学公司的股价到 2024 年迄今已上涨 16.5%。制药公司默克也有着低波动性的记录。与S＆amp;相比默克 P 500 的 5 年贝塔值为 0.39，而其 5 年价格波动率为 6.06。默克公司今年的盈利预计将增长 467%。分析师们对该股也同样持乐观态度，一致的价格目标表明该股还有 9.3% 的上涨空间。默克公司的股价今年已经上涨了 15%。上个月，默克公司的 Winrevair 药物获得美国食品和药物管理局的批准，该药物旨在治疗危及生命的肺部疾病。出现在低波动性股票屏幕上的其他名字包括清洁能源提供商 NextEra Energy 和雇主服务公司自动数据处理。&lt; /跨度&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/21/these-steady-stocks-could-help-you-sleep-at-night-in-the-face-of-a-risky-market.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 12:01:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>账面利润达到 80 亿美元后，沃伦·巴菲特对日本的热爱可能还远未结束</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/21/buffetts-love-for-japan-may-run-farther-after-8-billion-paper-profit.html</link>
      <description><![CDATA[沃伦·巴菲特的伯克希尔·哈撒韦公司已经赚了数十亿美元奥马哈先知对日本这片旭日之地的热爱与日俱增。根据周四发布的一份监管文件，这家总部位于奥马哈的企业集团发行了价值 17 亿美元的 2633 亿日元债券，这是其最大的日元债券销售之一。发行日本债券使伯克希尔能够在购买海外股票时规避货币风险。伯克希尔哈撒韦于 2019 年首次开始出售日本债券，并将所得资金用于收购五家当地贸易公司——伊藤忠商事、丸红、三菱、三井和住友。伯克希尔目前持有这五家公司约 9% 的股份，截至 2023 年底，该集团已获得超过 80 亿美元的未实现收益。这些头寸的成本为 1.6 万亿日元（103.5 亿美元），2023 年年底市值为伯克希尔在其年度报告中透露，这五股股份价值 2.9 万亿日元（187.6 亿美元）。这位93岁的投资大师向每家公司承诺，除非得到每家公司董事会的具体批准，否则他的持股比例不会超过9.9%。由于目前的持股量已接近其上限，新债券的发行引发了巴菲特可能寻求购买日本新股票的猜测。文件显示，七期债券交易的票息范围为 0.974% 至 2.498%。与此同时，日本五家商社都是股息支付者，收益率从1%到3%以上不等。从本质上讲，巴菲特能够将投资股息与他支付的债券息票支付之间的差额收入囊中。 Social Capital 的查马斯·帕里哈皮蒂亚 (Chamath Palihapitiya) 此前在分析了巴菲特对日本的最新押注后表示钦佩，称巴菲特是“有史以来最伟大的”。巴菲特在 2020 年 8 月 90 岁生日时首次公布了这些股份，此前他在东京证券交易所进行了定期购买，称他对这个机会感到“困惑”，并被交易公司的股息增长所吸引。去年，巴菲特甚至与他指定的继任者格雷格·阿贝尔一起访问了日本，并会见了日本公司的负责人。他表示希望伯克希尔永远拥有这些公司。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/21/buffetts-love-for-japan-may-run-farther-after-8-billion-paper-profit.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 11:59:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>收益手册：交易一周大量报告（包括元平台）的指南</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/21/earnings-playbook-your-guide-to-trading-a-huge-week-of-reports-including-meta.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/21/earnings-playbook-your-guide-to-trading-a-huge-week-of-reports-including-meta.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 11:57:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>板球是印度的一项大产业，通过该国首届世界杯为美国带来了明星力量</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/21/cricket-big-business-in-india-brings-star-power-to-us-with-world-cup.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/21/cricket-big-business-in-india-brings-star-power-to-us-with-world-cup.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 11:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯称美国利用乌克兰进行的更深层次的混合战争将以越南式的羞辱告终</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/21/russia-says-deeper-us-hybrid-war-using-ukraine-will-end-in-vietnam-style-humiliation.html</link>
      <description><![CDATA[在这张由俄罗斯发布的泳池照片中国家机构卫星通讯社，俄罗斯总统弗拉基米尔·普京于 2024 年 4 月 10 日在莫斯科会见该国劳动和社会保障部长。Gavriil Grigorov |法新社 | Getty Images俄罗斯周日表示，美国议员批准增加 608.4 亿美元支持乌克兰表明华盛顿正在深入介入与俄罗斯的混合战争最终将导致与越南或阿富汗同等的耻辱。弗拉基米尔·普京总统2022年全面入侵乌克兰，引发了俄罗斯与西方关系自二战以来最严重的危机。据俄罗斯和美国外交官称，1962 年古巴导弹危机。美国众议院周六与尽管遭到一些共和党人的强烈反对，两党的广泛支持通过了一项价值 950 亿美元的立法计划，向乌克兰、以色列和台湾提供安全援助。俄罗斯外交部发言人玛丽亚·扎哈罗娃 (Maria Zakharova) 表示，很明显，美国希望乌克兰“战斗到最后一个乌克兰人”，包括攻击俄罗斯主权领土和平民。“华盛顿越来越深地陷入针对俄罗斯的混合战争，这将给联合航空带来如此响亮和羞辱性的惨败。扎哈罗娃说，“像越南和阿富汗这样的国家”。她说，普通乌克兰人“被当作‘炮灰’被迫屠杀”，但美国现在不再押注乌克兰会战胜乌克兰。俄罗斯。西方和乌克兰领导人将乌克兰战争描述为帝国式的土地掠夺，这表明后苏联时代的俄罗斯是全球最大的两个民族国家威胁之一。 不过，普京将这场战争视为与美国的更大规模斗争的一部分，他说美国在 1991 年苏联解体后忽视了莫斯科的利益，然后密谋分裂俄罗斯，攫取其自然资源。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/21/russia-says-deeper-us-hybrid-war-using-ukraine-will-end-in-vietnam-style-humiliation.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 10:04:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着中国战机接近岛屿，台湾将与美国讨论新的资金支持</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/21/taiwan-to-discuss-new-funding-with-us-as-chinese-warplanes-get-close-to-island-.html</link>
      <description><![CDATA[台湾士兵在2 2022 年 9 月 7 日，在中国军事威胁不断加剧的情况下，台湾屏东县举行了为期一天的实弹演习。台北一直在接受来自美国的更多军火销售和武器，同时加强与日本、英国、加拿大等国家的关系和印度，北京誓言要统一台湾，但不排除使用武力的可能性。 （摄影：曾守义/NurPhoto via Getty Images）Nurphoto |努尔照片| Getty Images台湾军方周日表示，将与美国讨论如何使用援助台北的资金；随着中国战机再次接近该岛，价值 950 亿美元的立法计划主要向乌克兰和以色列提供援助。尽管没有正式外交关系，但美国是台湾最重要的国际支持者和武器供应商.民主统治的台湾面临着来自中国越来越大的军事压力，中国将台湾视为自己的领土。台湾政府否认这些说法。国防部对美国众议院周六通过该方案表示感谢，称这表明美国对台湾“坚如磐石”的支持。 国防部补充说，“将通过现有交流机制与美国协调相关预算用途，努力加强战备能力，确保国家安全和台海和平稳定”。&lt; p&gt;自 2022 年以来，台湾一直抱怨“毒刺”防空导弹等美国武器的交付延迟，因为制造商专注于向乌克兰供货，以帮助该国对抗入侵的俄罗斯军队。凸显了台湾的压力针对来自中国的面孔，国防部周日上午表示，过去 24 小时内有 14 架中国军机飞越台湾海峡敏感中线。中线曾经是两国之间的非正式边界，双方军队都没有越过，但中国空军现在经常派飞机飞越该线。中国表示不承认该线的存在。根据台湾国防部提供的地图，周六，一些中国飞机距离台湾北部和南部地区最接近 40 海里（70 公里） ，尽管它仍然在其毗连区之外，即距台湾海岸 24 海里。台湾的领土空间定义为距其海岸 12 海里。台湾此前曾报道称，中国军机接近但未进入毗连区。台湾执政党民进党资深议员、国会防务和外交委员会委员王定宇表示，台湾方面表示，武装部队能够用自己的飞机做出反应，并通过陆基导弹系统进行跟踪。“但中国共产党的所作所为是挑衅性的，是非常不负责任的行为，”他在社交媒体上表示。 &gt;周六，台湾国防部表示，中国再次与中国军舰和战机在台湾周边进行“联合战备巡逻”。中国国防部在办公时间外没有回复寻求置评的电话。周日。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/21/taiwan-to-discuss-new-funding-with-us-as-chinese-warplanes-get-close-to-island-.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 10:01:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉在中国降价近 2,000 美元，与美国降价一致</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/21/tesla-cuts-prices-nearly-2000-in-china-in-line-with-us-cuts.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中TSLA 关注您最喜欢的股票创建免费帐户Model Y 汽车于 2022 年 3 月 22 日在德国格伦海德新建的 Tesla 电动汽车超级工厂开业典礼上拍摄。帕特里克·普勒尔 |泳池|来自路透社特斯拉  已将其产品价格降低了近 2,000 美元降价后中国的车型 在美国，该公司正在努力应对销量下降和电动汽车 (EV) 价格战加剧的问题，尤其是针对更便宜的中国电动汽车。埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的电动汽车制造商降低了起始价格周日，其官方网站显示，改款 Model 3 在中国的售价上涨了 14,000 元（1,930 美元），达到 231,900 元。特斯拉也对 Model Y 起售价进行了类似的下调，现为 24.99 万元，普通版 Model S 为 68.49 万元，Model S Plaid 为 81.49 万元。普通版 Model X 现售价 724,900 元，格子版售价 824,900 元。该汽车制造商周五将 Model Y、Model X 和 Model S 车型在美国的价格下调了 2,000 美元。周六，该公司将其全自动驾驶驾驶辅助软件在美国的价格从 12,000 美元下调至 8,000 美元。特斯拉本月报告称，其第一季度全球汽车交付量首次出现下降。近四年来，降价未能刺激需求。这家电动汽车制造商更新其老化车型的速度很慢，因为高利率削弱了消费者对大件商品的兴趣，而中国的竞争对手、全球最大的汽车市场正在推出更便宜的车型。马斯克推迟了本周末计划前往的旅行印度，他将在那里会见印度总理纳伦德拉·莫迪，理由是特斯拉的义务。据路透社周六报道，此行的目的是宣布特斯拉进入南亚市场的计划。马斯克上周一表示，特斯拉将在全球裁员 10% 以上，因为该汽车制造商正准备迎接年度交付量的首次下降。该消息是在路透社 4 月份报道后发布的。 5 特斯拉拥有取消了 开发期待已久的经济型电动汽车的计划，转而采用机器人出租车。马斯克在报道发布后发帖称“路透社在撒谎”，但没有指出任何不准确之处。他没有进一步谈论该模型，这让投资者纷纷要求澄清。特斯拉股价今年迄今已下跌 40.8%。自 2022 年底以来，随着马斯克的上任，特斯拉引发了一场价格战。以牺牲利润为代价追求销量增长。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/21/tesla-cuts-prices-nearly-2000-in-china-in-line-with-us-cuts.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 09:04:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普因风暴取消北卡罗来纳州集会</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/21/trump-cancels-north-carolina-rally-due-to-storm.html</link>
      <description><![CDATA[美国前总统唐纳德·特朗普进入曼哈顿2024 年 4 月 19 日，纽约市刑事法庭在其涉嫌掩盖封口费的审判期间午休后接受审判。Spencer Platt |来自路透社美国由于暴风雨即将来临，共和党总统候选人唐纳德·特朗普突然取消了周六在北卡罗来纳州举行的竞选集会，他告诉人群他感到“震惊”，并承诺很快返回这个战场州。特朗普致电大约 30 分钟前，他从他的私人飞机上举行了户外集会，他预计出现在威尔明顿机场，出于安全考虑，他指示所有人立即离开，因为头顶上有闪电闪过。“我对这种情况发生感到震惊，但我们希望确保每个人的安全，”特朗普说道，他的声音通过扬声器放大给数千名支持者，其中许多人都从清晨起就在炎热潮湿的条件下排队。“……我想我们只能进行一下雨检查。我很难过，”特朗普说。 该活动原定在特朗普就任第一周后举行 纽约历史性刑事审判 起因是向色情明星支付封口费。陪审团选拔完成后，预计将于周一开始开庭陈述。特朗普将于 11 月 5 日的大选中与民主党总统乔·拜登对决 选举，还在华盛顿、佐治亚州和佛罗里达州面临刑事案件，但纽约案件是今年唯一确定将进入审判阶段的案件。两者拜登和特朗普竞选团队的目标是赢得北卡罗来纳州，该州是可能决定 11 月选举结果的六七个摇摆州之一。特朗普在 2020 年以微弱优势击败拜登赢得该州。拜登和副总统卡马拉·哈里斯上个月前往北卡罗来纳州参加竞选活动。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/21/trump-cancels-north-carolina-rally-due-to-storm.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 07:44:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普媒体首席执行官表示，他将“不惜一切代价”保护 DJT 投资者免受卖空者的侵害</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/trump-media-ceo-says-hell-do-whatever-it-takes-to-defend-djt-investors-from-short-sellers.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/trump-media-ceo-says-hell-do-whatever-it-takes-to-defend-djt-investors-from-short-sellers.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 20:40:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉将 Model Y、X、S 在美国的售价下调 2,000 美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/tesla-cuts-us-prices-of-models-y-x-s-by-2000.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中TSLA 关注您最喜欢的股票创建免费帐户2024 年 4 月 15 日，德克萨斯州奥斯汀，特斯拉汽车停在特斯拉经销店的停车场上。布兰登·贝尔 |盖蒂图片社特斯拉 降低 Model Y 在美国的价格周五，全球最有价值的汽车制造商第一季度交付量未达到市场预期的几天后，Model X 和 Model S 每辆汽车的价格上涨了 2,000 美元。埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的电动汽车 (EV) 制造商降低了电动汽车 (EV) 的价格根据其网站，其 Model Y 基础版售价为 42,990 美元，长续航版和高性能版售价分别为 47,990 美元和 51,490 美元。Model S 的基本版现在售价为 72,990 美元，其格子版售价为 87,990 美元。 Model X 基本款现售价 77,990 美元，格子款售价 92,900 美元。特斯拉北美也在 X 上发帖表示 将于 4 月 30 日后结束所有市场的推荐计划福利。推荐计划允许买家通过现有客户的推荐获得额外奖励，这是传统汽车制造商长期以来用来提高销量的策略。马斯克已经推迟了 原计划前往印度的行程，他原计划与印度总理纳伦德拉·莫迪会面，并宣布进入南亚市场的计划，路透社周六报道。周一，路透社援引内部备忘录报道称，这家电动汽车制造商是裁员 全球员工人数超过 10% .本月早些时候路透社报道电动汽车制造商取消了长期以来承诺的一款廉价汽车，预计售价为 25,000 美元，投资者一直指望这款汽车能够推动大众市场的增长。这家电动汽车制造商本月报告称，其全球车辆交付由于降价未能刺激需求，第一季度的销量出现近四年来的首次下滑。特斯拉将于周二公布第一季度财报。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/tesla-cuts-us-prices-of-models-y-x-s-by-2000.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 19:29:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院通过乌克兰、以色列、台湾援助以及潜在的 TikTok 禁令</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/house-passes-ukraine-israel-taiwan-aid-potential-tiktok-ban-.html</link>
      <description><![CDATA[众议院议长迈克·约翰逊， 2024 年 4 月 19 日星期五，众议院通过对外援助一揽子规则后，路易斯安那州共和党人在美国国会大厦举行新闻发布会。Tom Williams |重庆点名公司 | Getty Images众议院周六通过了一系列法案，为乌克兰，以色列和台湾，以及一揽子计划包括迫使中国公司字节跳动出售 TikTok。经过一上午的众议院辩论&lt; /a&gt;，这四项法案将被打包成一个包裹，送交参议院批准。之后，它将发送给乔·拜登总统签署成为法律。众议院投票时，参议院多数党领袖、纽约州民主党人查克·舒默表示，参议院可能会在周二对该方案进行投票。这是突发新闻。请回来查看更新。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/house-passes-ukraine-israel-taiwan-aid-potential-tiktok-ban-.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 18:05:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 对美国 6 家主要银行的第一季度收益进行了排名。我们的投资组合股票表现良好</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/cramer-ranks-q1-earnings-from-6-major-banks-ms-gs-wfc-c-bac-jpm.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/cramer-ranks-q1-earnings-from-6-major-banks-ms-gs-wfc-c-bac-jpm.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 18:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>