<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Apr 2024 18:16:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>美联储主席鲍威尔表示，今年通胀问题“缺乏进展”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/powell-cites-lack-of-progress-this-year-in-reaching-feds-inflation-goal.html</link>
      <description><![CDATA[美联储主席杰罗姆·鲍威尔在讲话中讲话2023 年 12 月 13 日在华盛顿特区举行的联邦公开市场委员会利率政策闭门会议后举行的新闻发布会。凯文·拉马克 |路透社美联储主席杰罗姆·鲍威尔表示，美国经济虽然在其他方面表现强劲，但通胀尚未回到正常水平。鲍威尔在一个关注美加经济关系的政策论坛上发表讲话时表示，尽管通胀仍在继续，但短期内降息的可能性进一步降低。较低，当前的政策状态应该保持不变。“最近的数据显示稳健的增长和持续的增长劳动力市场走强，但今年迄今为止在回归 2% 通胀目标方面缺乏进一步进展，”美联储主席在小组讨论中表示。 鲍威尔呼应央行官员最近的声明，表示当前的政策水平可能会保持不变，直到通胀接近目标。自 2023 年 7 月以来，美联储一直保持着其基准利率目标区间在5.25%-5.5%之间，为23年来最高。这是自 2022 年 3 月开始连续 11 次加息的结果。“最近的数据显然没有给我们带来更大的信心，反而表明实现这种信心可能需要比预期更长的时间， “ 他说。 “话虽如此，我们认为政策已经准备好应对我们面临的风险。”鲍威尔补充道，在通胀显示出更多进展之前，“只要需要，我们就可以维持当前的限制水平。 &quot;这些评论是在 2023 年前三个月的通胀数据高于预期之后做出的。上周发布的 3 月份消费者价格指数显示，通货膨胀率为年率 3.5%，远低于 2022 年中期 9% 左右的峰值，但自 2023 年 10 月以来逐渐走高。国债收益率上升正如鲍威尔所说。对美联储利率变动特别敏感的基准两年期国债一度突破 5%，而基准 10 年期国债收益率则上涨了半个百分点。主要股指在盘中早些时候上涨后下跌。鲍威尔指出，美联储首选的通胀指标——2 月份个人消费支出价格指数显示，2 月份核心通胀率为 2.8%，变化不大“我们在[联邦公开市场委员会[联邦公开市场委员会]上表示，我们需要对通胀持续向 2% 的目标抱有更大信心，然后才能适当放松货币政策。政策，”他说。 “最近的数据显然没有给我们带来更大的信心，反而表明实现这种信心可能需要比预期更长的时间。”这是突发新闻。请回来查看更新。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/powell-cites-lack-of-progress-this-year-in-reaching-feds-inflation-goal.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:54:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专家称，随着美国考虑实施更多制裁，伊朗因油轮劫持而陷入长期困境</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/iran-is-in-for-the-long-haul-with-oil-tanker-hijacks-expert-says.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/iran-is-in-for-the-long-haul-with-oil-tanker-hijacks-expert-says.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:45:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谨防这些股票形成令人恐惧的死亡交叉——包括两个主要消费品牌</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/beware-these-stocks-forming-the-dreaded-death-cross-.html</link>
      <description><![CDATA[一批股票即将形成表明投资者看跌的图表模式：令人担忧的死亡交叉。死亡交叉包含当股票的 50 天移动平均线跌破 200 天移动平均线时出现的价格图表模式。这可能表明势头正在减弱，或者投资者对特定股票的情绪正在恶化。此外，死亡交叉也被吹捧为即将到来的熊市模式的预测指标。 CNBC 使用 FactSet 的数据筛选了接近死亡十字的股票，发现了包括快餐巨头麦当劳和运动休闲品牌 Lululemon 在内的四个名字。麦当劳再次发出死亡十字信号。 2024 年股价已下跌 10%，而 FactSet 调查的分析师仍持乐观态度，67% 的分析师给予买入或增持评级。分析师平均目标价预计该股未来上涨 21%。由于中东紧张局势影响了麦当劳第四季度业绩，麦当劳在2024年一直面临压力。该公司本月早些时候表示，将从当地被许可人 Alonyal Ltd 购买其在以色列的所有特许经营权。德意志银行(Deutsche Bank)分析师劳伦·西尔伯曼(Lauren Silberman)表示，在本月晚些时候发布季度业绩之前，市场对麦当劳的情绪有些恶化。然而，她表示，对“全球实力和价值领先地位”的担忧被夸大了，她认为“随着时间的推移，该品牌处于领先地位，特别是在更具挑战性的消费者背景下。”该分析师还赞扬该公司在更具挑战性的宏观经济环境中将其定位为防御性股票，并强调其有利的回报倾斜风险。 Lululemon 也接近死亡交叉图表模式。这家运动服装零售商的股价在 2024 年暴跌近 34%，但分析师情绪依然高涨。 FactSet 调查显示，近 70% 的受访者维持 Lululemon 股票的买入或增持评级，他们的平均价格目标意味着未来上涨约 39%。在该公司上个月发布软指引后，受美国销售放缓和需求疲软的支撑，近几个月来该公司股价一直陷入困境。奥本海默表示：“虽然新的不确定性阴云笼罩着 LULU，但该品牌的潜在增长动力似乎完好无损，创新和营销的改善应该会在短期内至少在一定程度上促进销售扩张，而且股票估值正接近历史低谷。”分析师布赖恩·内格尔在本月早些时候的一份报告中表示。名单上其他闪现死亡交叉信号的股票包括专注于电信的房地产投资信托公司 Crown Castle 和 American Tower，以及医疗保健科技公司 Teleflex。 — CNBC 的 Nick Wells 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/beware-these-stocks-forming-the-dreaded-death-cross-.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:38:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第一次约会的费用应该由谁支付？约会教练和夫妻治疗师参与讨论</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/who-should-pay-for-the-first-date-experts-weigh-in.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/who-should-pay-for-the-first-date-experts-weigh-in.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:36:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>六个州的共和党州长谴责 UAW 运动，称其可能导致裁员</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/republican-governors-condemn-united-auto-workers-campaigns.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/republican-governors-condemn-united-auto-workers-campaigns.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:36:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果这是一次股市调整，那么历史将如何展开</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/if-this-is-a-stock-market-correction-heres-how-history-says-it-will-unfold.html</link>
      <description><![CDATA[最近股市的回落已经令许多人担心更深层次的调整。挥之不去的通胀担忧、国债收益率上升以及美联储利率政策前景的转变促使市场回调，标准普尔500指数和美国国债收益率均有所回落。截至周二，标普 500 指数较 52 周高点下跌近 4%。上周，该股指遭遇了自2023年10月以来最糟糕的单周表现。好消息是，牛市中的调整相当普遍，而且恢复速度也相对较快。自二战以来，已出现 24 次调整，平均跌幅为 13.9%，持续约四个月。 CFRA Research 首席投资策略师 Sam Stovall 表示，P 500 需要四个月的时间才能恢复下跌中的所有损失。修正的定义是美国主要股指之一（通常是标准普尔指数）下跌 10%。 P 500 或道琼斯工业平均指数，从近期 52 周高点收盘。如果跌幅达到20%或以上，则被视为熊市。 CFRA的数据显示，回溯到1990年，市场在调整中平均下跌14.7%，仅用了三个月的时间就收复了调整中的损失。斯托瓦尔表示：“历史再次提醒我们，对于长期投资者来说，买入通常比保释更好。” .SPX 1Y 山地 S&amp; P 500 还有更多吗？从技术角度来看，S＆amp; BTIG 首席市场技术员乔纳森·克林斯基 (Jonathan Krinsky) 表示，500 比索交易价格约为 5,060 美元，目前牢牢低于 50 日移动平均线，这表明未来会有更多麻烦。克林斯基在一份报告中表示：“这次调整可能还会有更多的进展。” “虽然我们随时可以看到短期缓解反弹，但只要 SPX 低于 5114 点，下行风险就存在。”除了通胀再度加速的风险外，市场还面临中东前所未有的动荡。地缘政治风险加剧导致英国投资银行Liberum Capital呼吁油价飙升至100美元，股市调整幅度可达10%。摩根大通首席市场策略师兼全球研究联席主管马尔科·科拉诺维奇(Marko Kolanovic)也警告未来股市将出现更大幅度的回调。 “对于一个依赖完美通货紧缩、鸽派美联储反应函数以及增长尾部风险逐渐减弱的市场来说，持续强劲的增长和通胀数据可能会将我们带到一个转折点，即股票相对债券风险溢价收紧最终会导致市场调整，”他在注释中说道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/if-this-is-a-stock-market-correction-heres-how-history-says-it-will-unfold.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:31:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登政府与各州合作保护航空公司客户</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/biden-administration-partners-with-states-to-protect-airline-customers.html</link>
      <description><![CDATA[美国2024 年 3 月 27 日，美国华盛顿白宫巴尔的摩弗朗西斯·斯科特基大桥倒塌第二天，交通部长皮特·布蒂吉格在新闻发布会上发表讲话。伊丽莎白·弗朗茨 |路透社美国运输部长皮特·布蒂吉格 (Pete Buttigieg) 周二宣布与州总检察长合作，加快对针对航空公司和机票代理商的投诉进行调查，这是拜登政府加强消费者保护努力的一部分。目前，执法机构乘客保护完全由联邦政府负责。虽然州总检察长收到消费者投诉，但法律并不要求航空公司回应他们的询问。布蒂吉格表示，根据合作伙伴关系，各州将调查针​​对航空公司的投诉，并将其提交给美国交通部进行优先审查和执法行动。他们还将报告航空公司未能回应信息请求的情况。交通部将允许各州访问其消费者投诉数据库。“事实是，鉴于我们所看到的破纪录的航空旅行，我们需要力量倍增器来帮助满足需求，”布蒂吉格告诉记者。 美国运输部的数据显示，尽管航班取消数量降至 10 年来的最低点，但去年针对美国航空公司的投诉大幅攀升。拜登政府一直在积极推动采取措施，扩大航空公司乘客的消费者权利。它已提出规则，要求航空公司在航空公司运营时强制规定乘客补偿和便利设施对航班延误或取消负责。它还敦促承运商取消垃圾费，包括为家庭提供座位的费用。布蒂吉格已展开多项调查，并对承运商的不当行为处以罚款。去年，交通部因 2022 年 12 月假日期间发生的故障而对西南航空处以 1.4 亿美元罚款，导致 16,900 架次航班取消，200 万名乘客滞留。采取这一最新举措之际，美国的客运量正在下降。预计今年将达到历史最高水平。布蒂吉格表示，两党协议汇集了共和党和民主党各州的总检察长。其中包括加利福尼亚州、纽约州等 18 个州、内华达州和科罗拉多州拥有美国一些最繁忙的机场。美国交通部表示，另外七个州（特拉华州、马萨诸塞州、明尼苏达州、俄勒冈州、田纳西州、佛蒙特州和华盛顿州）有兴趣加入该计划。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/biden-administration-partners-with-states-to-protect-airline-customers.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:29:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Andreessen Horowitz 融资 72 亿美元，这表明科技初创市场可能正在反弹</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/andreessen-horowitz-raises-7point2-billion-across-five-funds-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/andreessen-horowitz-raises-7point2-billion-across-five-funds-.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:25:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着公司宣布新任首席执行官，Planet Fitness 股价下跌，但分析师认为还有上涨空间</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/planet-fitness-names-new-ceo.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/planet-fitness-names-new-ceo.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:24:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着股市从历史高位回落，市场恐惧信号闪烁红灯</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/market-fear-signals-are-flashing-red-as-stocks-pull-back-from-record-highs.html</link>
      <description><![CDATA[市场恐惧的几个主要指标反映出投资者日益警惕。芝加哥期权交易所波动率指数（Cboe Volatility Index）是衡量预期市场波动性的指标，被称为华尔街的“恐惧指标”，周一突破 19 点，收于 10 月份以来的最高水平。它在 2023 年秋末以及大流行期间投资者对市场调整持谨慎态度的其他时候接近了 20 的关键水平。 @VX.1 1Y mountain 过去一年的波动率指数 与此同时，CNN 的恐惧与贪婪指数本周已进入“恐惧”领域。市场情绪追踪器一周前处于“中性”区域，但一个月前和一年前都处于“贪婪”区域。该指数编制了七种不同的指标，包括看跌期权和垃圾债券需求，有五个标签，从“极度贪婪”到“极度恐惧”。当它像最近几天那样跌破平均分 50 分时，可以被视为投资者变得紧张的迹象。高盛交易部门的所谓恐慌指数已攀升至 2023 年初以来的最高水平。在此之前，该指数最后一次触及这一点是在 2022 年市场抛售期间。总而言之，这些数据点凸显了市场参与者日益紧张的情绪。这是在市场上涨后稍作喘息之际，人们对利率可能在更长时间内保持较高水平以及中东冲突升级的担忧加剧。 NorthEnd Private Wealth 首席投资官亚历克斯·麦克格拉斯 (Alex McGrath) 表示，市场“这种担忧变得更加糟糕”，他还提到了中东局势以及市场估值过高和利率走势。 “你现在的心情很不好。”一年多来，货币政策一直是投资者关注的首要问题，因为投资者想知道美联储在历史性的紧缩行动之后何时或是否会开始降低利率。根据芝商所 FedWatch 工具，联邦基金期货交易员正在定价 9 月份的首次降息。这比市场参与者预计的今年要晚得多。当上周公布密切关注的经济数据时，那些希望尽快降息的人受到了沉重打击。按年化计算，与消费者和批发商相关的价格指数显示，通胀率仍高于美联储偏好的 2% 水平，引发人们对借贷成本可能在比先前预期更长的时间内保持高位的担忧。这导致了最近的市场下跌，因为主要股指已从今年早些时候创下的历史高位在四月份回落。本月迄今，S &amp; P 500 指数下跌超过 3%，而纳斯达克综合指数下跌近 3%。道指在此期间预计将下跌近 5%。 .DJI .SPX, .IXIC 今年迄今的山峰 2024 年三大指数的最新下跌使道琼斯指数仅接近 2024 年的持平线，这是继几周前交易于 40,000 点关键水平之后的惊人逆转。美国国债收益率也有所上升，10 年期国债利率突破 4.6%。油价上涨也给股市带来压力，大宗商品交易商因预期中东冲突升级而买入。伊朗周六向以色列发射了数百架无人机和导弹，不过这次袭击很大程度上被以色列的防御系统阻止了。现在，交易员正在关注以色列的反应。 Coastal Wealth 执行副总裁杰森·海勒 (Jason Heller) 表示，目前的市场低迷不应被视为典型的、健康的调整。但他表示，这一前景面临的主要威胁是中东冲突是否进一步升级。海勒说：“在市场上很少有人乘坐自动扶梯向上行驶——通常是乘坐电梯。”但是，“当我给你预测时，我总是用铅笔写，因为事情可能会改变。” “我认为，这只是市场定价的自然潮起潮落，”他补充道。 “但是，需要注意的是，如果中东局势真的出现问题，情况可能会改变。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/market-fear-signals-are-flashing-red-as-stocks-pull-back-from-record-highs.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:06:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中午涨幅最大的股票：联合健康 (UnitedHealth)、SolarEdge、美国银行 (Bank of America)、特斯拉 (Tesla) 等</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/stocks-making-the-biggest-moves-midday-unh-sedg-bac-tsla-and-more-.html</link>
      <description><![CDATA[查看中午成为头条新闻的公司贸易。 UnitedHealth — 周二股价上涨超过 6%，一手推高道琼斯工业平均指数。 UnitedHealth 公布第一季度收入好于预期，并重申全年盈利预测为每股 27.50 美元至 28 美元（不计项目）。 FactSet 调查的分析师预测为 27.50 美元。强生公司约翰逊 — 尽管第一季度利润超出预期并报告收入符合预期，但该制药商股价仍下跌 2%。强生公司强生将 2024 年全年销售额预测调整为 880 亿美元至 884 亿美元，此前预测为 878 亿美元至 886 亿美元。 SolarEdge Technologies——巴克莱维持这家太阳能公司的减持评级，称其固定成本将影响利润率，导致该股下跌2%。不过，这家华尔街银行将 SolarEdge 的目标股价从 50 美元上调至 61 美元。周一股价收于 60.44 美元。摩根士丹利——第一季度业绩好于预期，该投资银行的财富管理、交易和咨询业务的增长超过预期，股价上涨近 4%。该公司的盈利和收入也超出了分析师的预期。特斯拉——在特斯拉表示将裁员 10%（即大约 14,000 名员工）后，这家电动汽车制造商股价下跌超过 2%，加剧了周一的跌幅。 Live Nation Entertainment——《华尔街日报》报道美国司法部将对其提起反垄断诉讼后，该音乐会主办方股价下跌逾 6%。美国银行 — 总部位于夏洛特的美国银行股价下跌 3.5%，季度利润下跌 18%，至 66.7 亿美元，即每股 76 美分。不计 FDIC 评估的 7 亿美元，每股利润为 83 美分。由于净利息收入较上年同期下降，收入下滑 1.6% 至 259.8 亿美元，与 LSEG 的预期基本一致。 — CNBC 的 Sarah Min 和 Tanaya Macheel 提供了报道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/stocks-making-the-biggest-moves-midday-unh-sedg-bac-tsla-and-more-.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 16:57:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>参议员汤姆·科顿鼓励司机将加沙停火抗议者从封锁的道路上拖出来</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/senator-encourages-drivers-to-drag-gaza-cease-fire-protestors-from-roads.html</link>
      <description><![CDATA[美国参议员汤姆·科顿 (R-AK) 于 2024 年 3 月 11 日在美国华盛顿国会山举行的参议院情报委员会听证会上就全球对美国安全的威胁发表讲话。Julia尼金森 |路透社参议员。阿肯色州共和党人汤姆·科顿 (Tom Cotton) 周二加倍强调了之前的言论，鼓励因停火抗议而陷入交通堵塞的人们“自己解决问题”，并强行将示威者从道路上驱散。Cotton 周二在 X 上发布了一段视频，视频中显示人们抓住抗议者的腿和身体将他们拖离道路。外套引擎盖，将它们扔到路边让汽车通过。“应该如何做，这位参议员在帖子中写道。周一，由于示威者在道路上扎营，旧金山金门大桥以及芝加哥、西雅图和纽约等主要城市的交通陷入长达一个小时的停滞状态。引起人们对加沙战争的关注。“如果类似的事情发生在阿肯色州的一座桥上，我想会有很多浑身湿透的罪犯被扔下船而不是科顿在周一接受福克斯新闻采访时表示，“如果他们把手粘在汽车或人行道上，那么，可能会很糟糕。”他们的皮肤被撕掉是痛苦的，但我认为这就是我们在阿肯色州处理此事的方式，我会鼓励任何地方的大多数陷入像这样试图阻塞交通的犯罪分子的人将事情掌握在自己手中。”阅读更多 CNBC 政治报道克里姆林宫暗示未来普京与习近平会面；俄罗斯忙于应对特大洪水特朗普媒体发薪日：社交应用高管的股票和薪酬真相是什么巴西最高法院法官对埃隆·马斯克展开调查&lt; /div&gt;周一晚上，这位参议员在社交媒体上发布了这一消息，敦促司机被封锁，引发了一些争议。抗议者在 X 上发帖“把事情掌握在自己手中”。几分钟后，Cotton 更新了这篇文章澄清了司机应该“自己解决问题，让他们让开。” 乔恩·费儒 (Jon Favreau) 是巴拉克·奥巴马 (Barack Obama) 总统的前演讲撰稿人，也是猛烈棉花的批评者之一科顿在社交媒体上发表了这样的评论：“只是一名美国参议员呼吁私刑暴力。”科顿的这种言论已经成为这位阿肯色州参议员的家常便饭，他在 2020 年也因类似的暴力呼吁而遭到强烈反对。 纽约时报专栏。在这篇文章中，科顿呼吁联邦政府利用《叛乱法》“派遣军队”镇压那些因乔治·弗洛伊德被杀而抗议的人。这篇文章在网上引起了一阵批评，反对科顿和《纽约时报》决定发表该文章。几天后，时任《纽约时报》评论编辑詹姆斯·班尼特 (James Bennet) 辞职。科顿的办公室没有立即回复置评请求。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/senator-encourages-drivers-to-drag-gaza-cease-fire-protestors-from-roads.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 16:54:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着市场超卖，我们正在买入地缘政治对冲和受到不公平惩罚的啤酒股</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/with-the-market-oversold-were-buying-a-geopolitical-hedge-and-unfairly-punished-beer-stock.html</link>
      <description><![CDATA[我们将购买 300 股 Coterra Energy 股票大约 26.85 美元，25 股 Constellation Brands 股票，大约 255.56 美元。交易完成后，Jim Cramer 的慈善信托基金将持有 2,900 股 CTRA 股票，其权重从 2.23% 增加至 2.5%，并持有 375 股 STZ 股票，其权重从 2.85% 增加至 3.05%。与 S &amp; P 500 短期振荡指标牢牢处于负 6.3% 的超卖区域，市场处于需要动用大量现金头寸的水平。虽然我们可能会看到像去年夏天那样的趋势发展——当时我们两次尝试超卖反弹都失败了，最终在 10 月底实现了可持续的反弹——但我们的纪律表明，无论何时，标准普尔指数都可能会出现反弹。 P 振荡器出现超卖，这是股市快速下跌的迹象，我们需要开始更加机会主义地考虑优质公司的股票。我们投入现金的地方之一是 Coterra Energy。我们对此决定的总体想法是：如果当前中东地缘政治紧张局势进一步升级，导致美国油价上涨至每桶 95 美元，我们可能会后悔我们的投资组合中没有足够的石油敞口。如果商品达到这个价格水平，像 Coterra 这样的公司将受益匪浅。尤其是 Cotetrra，它本质上是在以其低成本结构印钞。另一方面，如果紧张局势缓解，美国油价回落至每桶 80 美元以下，经济的部分通胀压力将会缓解，从而可能提振投资组合中的其他股票。本质上，我们认为这次买入是一种对冲。总体而言，我们继续赞赏Coterra根据经济状况调整石油和天然气资本投资的能力。事实上，管理层在年初增加石油投资同时减少天然气产量的决定看起来每天都更加明智。周二交易中，天然气价格依然低迷，约为每百万英国热单位 (MMBtu) 1.685 美元。 Constellation Brands 在过去三个交易日中的回调幅度接近 5%，这对我们来说并不重要。周四公布盈利好于预期且全年前景乐观后，该股上涨 1.3%，从约 265 美元上涨至每股 268.35 美元。啤酒业务继续保持增长势头，销售增长强劲，但消耗量远远超出预期。请记住，星座是一个销量驱动的故事，这意味着它并不依靠向消费者强行提高价格来实现两位数的盈利增长。随着其他消费品公司努力应对价格和销量上涨的压力，该季度将在本财报季脱颖而出。此外，我们认为，由于春季重置后零售商的货架空间增加，啤酒在春季和夏季的销售处于有利地位。尽管如此，由于对利率、石油和地缘政治的担忧导致大盘走低，星座公司的股价连续三个交易日下跌，包括周二。也许抛售压力来自创始金沙家族，该家族于 2022 年 11 月将其超级投票权 B 类股票转换为普通 A 类股票。不管怎样，我们认为在经历了一个出色的季度和指导之后近 5% 的回调是一个买入机会。 （吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金做多***填写***。请参阅此处查看完整的股票列表。）作为吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的 CNBC 投资俱乐部的订阅者，您将在吉姆 (Jim Cramer) 进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息并不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/with-the-market-oversold-were-buying-a-geopolitical-hedge-and-unfairly-punished-beer-stock.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 16:28:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>南卡罗来纳州教练道恩·斯特利表示女子篮球将会“越来越好”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/south-carolina-coach-dawn-staley-calls-for-womens-sports-investment.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/south-carolina-coach-dawn-staley-calls-for-womens-sports-investment.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 16:17:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>健康回报：美国药品短缺创历史新高，Wegovy、多动症药物遭受重创</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/16/healthy-returns-us-drug-shortages-reach-record-high-hitting-wegovy.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/16/healthy-returns-us-drug-shortages-reach-record-high-hitting-wegovy.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 16:09:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>