<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Apr 2024 15:15:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 周三股市最值得关注的 10 件事</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/jim-cramers-top-10-things-to-watch-in-the-stock-market-wednesday.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/jim-cramers-top-10-things-to-watch-in-the-stock-market-wednesday.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 13:25:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克表示新的价格实惠的电动汽车即将推出，特斯拉股价飙升</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/tesla-stock-up-after-elon-musk-says-new-affordable-ev-models-coming.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中TSLA 关注您最喜欢的股票创建免费帐户埃隆·马斯克 (Elon Musk) 于 2023 年 11 月 29 日在纽约林肯中心 Jazz 举行的 2023 年纽约时报 Dealbook 峰会上发表演讲。奴隶弗拉西克 |盖蒂图片社特斯拉  股价在周三盘前交易中飙升 11%首席执行官埃隆·马斯克表示，该电动汽车公司计划开始生产新的经济适用汽车电动汽车车型到 2025 年初。马斯克在特斯拉周二的财报电话会议上发表了上述言论，此前该公司公布了令人失望的第一季度业绩。收入同比下降 9%，创 2012 年以来最大年度跌幅。该公司此前预计将于 2025 年下半年开始生产新款电动汽车。特斯拉报告称，调整后每股收益为 45 美分，营收为 213 亿美元，低于 51 美分每股收益和 221.5 亿美元销售额分析师预计，根据伦敦证券交易所集团 (LSEG) 的数据。收入较上年同期的 233 亿美元和上一季度的 251.7 亿美元有所下降。美国银行分析师周三在一份投资者报告中表示，特斯拉的第一季度业绩和领导层的评论“解决了关键问题”并“重振了增长叙事”，促使他们将股票从中性上调至买入，同时维持 220 美元的目标价。他们还表达了看涨的乐观态度特斯拉在准备推出新车型并授权驾驶辅助系统时展现出了积极的业务前景。分析师写道：“近期的新闻浪潮似乎表明该股的风险正在更加积极地倾斜。”瑞银分析师周二重申了对特斯拉股票的中性评级，并下调了评级他们的目标价格从 160 美元上调至 147 美元，表示他们仍然对该公司的言论持怀疑态度。“TSLA 越来越注重自主性，虽然正在取得进展，但我们对近期生存能力持谨慎态度， “他们在一张纸条中写道。 “我们认为当前产品阵容的增长有限，而且这些‘新车’能够带来什么还不清楚。”— CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/tesla-stock-up-after-elon-musk-says-new-affordable-ev-models-coming.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 13:24:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是盈利最繁忙的一周，这些股票可能会暴涨</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/its-the-busiest-week-in-earnings-and-these-stocks-could-see-a-blow-up.html</link>
      <description><![CDATA[一些即将报告收益的公司可能会看到他们的股价下跌。随着财报季最繁忙的一周即将到来，投资者肯定会陷入忙碌的时期。 S&amp; 指数中近三分之一的公司P 500 定于本周报告其收益。总而言之，到目前为止，第一季度盈利大多偏上行。 S&amp; 名单中大约有五分之一的名字是据 FactSet 称，P 500 已经报道过。其中，截至周二，约 77% 的企业盈利超出预期。但这并不意味着这种趋势会持续下去。 CNBC Pro 放映了 S&amp; P 500 指那些在盈利后股价可能暴跌的公司。要纳入该表，股票必须满足以下标准： 过去三个月内至少有 15 次 EPS 预估下调 过去三个月和六个月内每股收益预估普遍下降至少 10% 共识价格目标为过去三个月和六个月下调 看一下下面的名字： 在过去三个月里，分析师已将百时美施贵宝的盈利预期下调了 19 次。共识价格目标表明，该公司股价在未来三个月内下跌超过 8%，未来六个月内可能下跌 23%。该制药公司将于本周四开市前公布其收益。 Redburn Atlantic 在 2 月份将百时美施贵宝的股票评级从买入下调至中性，理由是营收增长越来越不确定。分析师史蒂夫·切斯尼（Steve Chesney）写道：“由于近期材料管道更新有限，增加了增值交易的挑战，我们将评级下调至中性。”百时美施贵宝 (Bristol-Myers Squibb) 的股价今年已下跌 4.5%。工业技术公司罗克韦尔自动化在过去三个月中下调了 29 次盈利。分析师平均目标价显示，该股在未来三个月内可能下跌近 6%，在六个月内下跌近 7%。罗克韦尔自动化的股价今年下跌了 11%。该公司将于 5 月 7 日星期二开盘前公布第二财季收益。生物制药公司吉利德科学公司 (Gilead Sciences) 将于本周四发布第一季度业绩，在过去三个月中，其盈利预测已被下调 18 次。该股今年已下跌 17%，但分析师预计未来三个月将再下跌 4%，未来六个月将下跌约 5%。名单上的最后一个名字是金矿商纽蒙特公司，该公司将于周四开盘前公布第一季度业绩。过去三个月，该公司已对其盈利进行了 22 次下调。纽蒙特公司的股价今年下跌了 8.9%，市场普遍认为该股可能在未来三个月内再下跌 9%，在未来六个月内下跌约 13%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/its-the-busiest-week-in-earnings-and-these-stocks-could-see-a-blow-up.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 13:01:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>成功的初创企业创始人为有抱负的企业家提供建议：“拥抱让你与众不同的东西”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/successful-start-up-founders-advice-for-aspiring-entrepreneurs.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/successful-start-up-founders-advice-for-aspiring-entrepreneurs.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 13:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专栏：在经济复苏艰难之际，以下 6 只医疗保健股值得关注</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/op-ed-here-are-health-care-stocks-to-watch-now-amid-a-bumpy-recovery.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/op-ed-here-are-health-care-stocks-to-watch-now-amid-a-bumpy-recovery.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 12:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国原油价格回落至每桶 83 美元下方，短暂涨势停滞</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/crude-oil-prices-today.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/crude-oil-prices-today.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 12:27:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是周三最大的分析师电话会议：特斯拉、亚马逊、爱彼迎、达美乐、沃尔玛、迪士尼等</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/here-are-wednesdays-biggest-analyst-calls-tesla-amazon-airbnb-dominos-walmart-more.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/here-are-wednesdays-biggest-analyst-calls-tesla-amazon-airbnb-dominos-walmart-more.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 12:22:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软与亚马逊人工智能合作伙伴关系面临英国监管机构的审查</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/microsoft-amazon-ai-partnerships-face-scrutiny-from-british-regulators.html</link>
      <description><![CDATA[显示在2023 年 10 月 5 日，希腊雅典，背景中的智能手机屏幕和亚马逊徽标。Nurphoto |努尔照片| Getty Images英国反垄断监管机构正在就微软和亚马逊与规模较小的生成式人工智能模型制造商之间的合作关系征求意见。CMA 正在征求意见感兴趣的各方将在 5 月 9 日之前尝试调查这些公司之间的安排是否符合合并的条件。邀请评论是信息收集流程的第一部分，该流程在正式阶段启动之前进行1 英国监管机构审查。 CMA 指出，邀请评论并不意味着正式的第一阶段审查开始。微软对其与 Mistral 的交易以及从 Inflection 聘用员工构成合并的说法提出了异议。 微软发言人在一份声明中表示：“我们仍然相信，雇用人才或对人工智能初创企业进行部分投资等常见商业做法会促进竞争，并且是有效的。” ；与合并不同。”“我们将向英国竞争和市场管理局提供其迅速完成调查所需的信息，”发言人补充道。 亚马逊发言人表示，CMA 审查此类合作是“史无前例的”该公司已与 Anthropic 达成一致。“与其他人工智能初创公司和大型科技公司之间的合作伙伴关系不同，我们与 Anthropic 的合作包括有限的投资，不会赋予亚马逊董事会董事或观察员角色，并继续让 Anthropic 在多个云提供商上运行其模型。”亚马逊发言人表示。“通过投资 Anthropic，该公司刚刚发布了业界最佳的新 Claude 3 模型，我们正在帮助开发生成式 AI而且，客户对这次合作为他们提供的机会感到非常兴奋，我们相信事实不言而喻，并希望 CMA 同意尽快解决这个问题。” p&gt;此突发新闻报道正在更新。更正：本文已更新，以反映 CMA 正在寻求的解决方案对 Microsoft 与 Mistral 之间的合作伙伴关系以及 Amazon 与 Anthropic 之间的单独安排的看法。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/microsoft-amazon-ai-partnerships-face-scrutiny-from-british-regulators.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 12:01:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Foot Locker 推出“未来商店”，希望重新赢得华尔街的信心</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/inside-foot-lockers-plan-to-revitalize-retail-footprint.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/inside-foot-lockers-plan-to-revitalize-retail-footprint.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 12:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>玩具制造商孩之宝的扭亏为盈帮助第一季度利润超过预期，缓解销量下滑</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/hasbro-has-q1-earnings.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中HAS 关注您最喜欢的股票创建免费帐户丹尼尔·阿克 |彭博社 |盖蒂图片社孩之宝  首先报告的下降幅度小于预期由于库存减少和数字游戏收入稳定，缓解了玩具需求疲软带来的拖累，周三该公司股价上涨了约 14%，利润预期也轻松超过了预期。该公司股价今年上涨了约 14%，上涨了约盘前交易中上涨 4%。过去一年，Play-Doh 制造商一直在努力应对需求疲软的问题由于可自由支配的消费者支出减少以及沃尔玛和塔吉特等大型零售商严格的库存规划。然而，2023 年全年清理库存的努力以及成本效率帮助其营业利润率扩大至 15.3% ，高于去年的 1.8%。“我们在第一季度的扭亏为盈工作中取得了坚实的进展，”孩之宝首席财务官 Gina Goetter 表示。公司自有库存下降了 53%与去年同期相比，其中消费产品部门下降了 57%。受其受欢迎程度的推动，威世智和数字游戏部门的收入在本季度增长了 7% 《博德之门 III》和《大富翁 Go!》 相比之下，其消费产品部门占其 2023 财年收入的一半以上受到玩具行业整体放缓以及零售商库存清仓折扣加大的打击，销售额下降了 21%。这家 Nerf 玩具枪制造商的收入下降了 24.3%，至 7.573 亿美元。 3 月 31 日，根据 LSEG 数据，低于分析师平均预期的 26.2% 跌幅，至 7.386 亿美元。调整后，孩之宝每股收益 61 美分，超过分析师预期的每股 27 美分这家玩具制造商维持了 2 月份设定的 2024 财年目标。它仍然预计消费品部门的收入将下降 7% 至 12%，而 Wizards of the Coast 部门的收入将下降 3% 至 5%。周二，芭比娃娃制造商美泰 得益于成本节约措施，第一季度亏损低于预期。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/hasbro-has-q1-earnings.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 11:12:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着成本削减的落实，百健（Biogen）公司的利润超出预期，阿尔茨海默氏症药物 Leqembi 的上市加快</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/biogen-biib-earnings-q1-2024-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/biogen-biib-earnings-q1-2024-.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 11:07:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>双方关系解冻后星巴克恢复与工会谈判</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/starbucks-resumes-bargaining-with-workers-united-union.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/starbucks-resumes-bargaining-with-workers-united-union.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 11:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>利率飙升超过 7%，抵押贷款需求下降</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/mortgage-demand-drops-as-interest-rates-soar-over-7percent.html</link>
      <description><![CDATA[住宅房地产已售标志是拍摄于华盛顿特区Brendan Smialowski |法新社 | Getty Images上周抵押贷款利率连续第三周上涨，创下11月以来的最高水平。因此，根据抵押贷款银行家协会的季节性调整指数，抵押贷款申请需求较前一周下降了 2.7%。符合贷款余额的 30 年期固定利率抵押贷款的平均合同利率（766,550 美元或以下）从 7.13% 增加到 7.24%，首付 20% 的贷款积分从 0.65（包括发起费）增加到 0.66。对每周利率变动最敏感的住房贷款再融资申请本周下降了 6%，比一年前同一周高出 3% 本周，购房抵押贷款申请量下降了 1%，比一年前同一周下降了 15%。随着房价随利率上升，潜在买家的购买力正遭受双重打击。“购房者因负担能力紧张和供应不足而推迟了购买决定，因此购买申请下降，”Joel 说Kan，MBA 副首席经济学家。正如承受能力受到打击时经常发生的情况一样，可调利率抵押贷款申请比例上周上升至 7.6%。 ARM 提供较低的利率，并且可以固定长达 10 年，尽管它们被认为风险较高。本周到目前为止，抵押贷款利率略有下降，但没有太多经济数据对其产生影响。下周，当最重要的月度就业报告发布时，情况将会发生变化。不要错过 CNBC PRO 的这些独家内容这是周二最大的分析师电话：Nvidia、特斯拉、苹果、Roblox、特斯拉、高通、迪士尼和更多 分析师喜欢这家黄金勘探公司的股票，即使是最谨慎的人也预计它会飙升 114%摩根大通的科拉诺维奇表示，股市“调整”尚未结束“便宜”能源股：晨星策略师在油价下滑时挑选 5 只买入 根据最近的历史记录，当特斯拉股价下跌时，这 6 只股票往往会上涨避开苹果科技投资者 Dan Niles 表示，其收益]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/mortgage-demand-drops-as-interest-rates-soar-over-7percent.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 11:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国银行升级特斯拉，称第一季度报告为未来强劲增长打开大门</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/tesla-gets-upgrade-from-bank-of-america.html</link>
      <description><![CDATA[美国银行认为特斯拉第一季度业绩结果标志着重大转变的开始。分析师约翰·墨菲 (John Murphy) 将这家电动汽车制造商的评级从“中性”上调至“买入”。他还重申了 220 美元的目标价，这意味着较周二收盘价上涨 52%。此次升级之际，特斯拉公布的第一季度盈利和收入均低于预期。事实上，该公司收入较上年同期下降 9%，为 2012 年以来最大降幅。尽管如此，在首席执行官埃隆·马斯克 (Elon Musk) 表示新型经济型汽车的生产可能比预期更早开始后，周三盘前股价仍飙升逾 10%。 TSLA 1D 山 TSLA 流行美国银行的墨菲指出，季度数据“基本上用事实或合理的解释消除了最近的负面催化剂。”这些解释包括：“销量增长缓慢，这种情况可能会持续到 2025 年新产品推出，但在此期间可能会受到较低价格的支持；” “原本预计降价会影响毛利率，但特斯拉节省成本的努力带来的利润率远好于预期；” “特斯拉决定推迟发布时间表并利用现有架构和容量扩大其功能，从而缓解了模型发布的担忧，特别是与低成本平台相关的问题。”墨菲还表示，随着时间的推移，积极的因素正在不断增加，包括一款价格实惠的汽车的推出速度快于预期、8 月 8 日的机器人出租车活动以及公司裁员后的成本节省。墨菲表示：“诚然，所有这些因素的结合可能不会从结构上改变公司的长期发展道路，但近期的新闻浪潮似乎表明该股的风险正在更加积极地倾斜。” ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/tesla-gets-upgrade-from-bank-of-america.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 10:51:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登发布新规定要求航空公司自动现金退款，禁止意外收费</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/biden-issues-new-rules-for-airlines-to-require-automatic-cash-refunds-prohibit-surprise-fees-.html</link>
      <description><![CDATA[如果航空公司取消您的航班，请记住，您有权获得全额退款。Bunhill |电子+ |盖蒂图片社拜登政府周三公布了两项新规定，将直接影响每年数百万乘坐商业航班的美国人。第一条规则要求航空公司对额外费用更加透明。第二条规则要求航空公司自动发放现金退款，而不是响应客户的请求。新规则的各项规定，由交通部，将在六个月到两年的不同时间段内实施。“当航空公司欠乘客钱时，乘客应该得到退款——无需头痛或讨价还价，”交通部长皮特·布蒂吉格(Pete Buttigieg)在关于新退款规则的新闻稿中表示。 该规则要求航空公司在以下几种情况下自动向乘客退还全额退款：航班取消或重大变更、行李返还严重延迟以及客户没有收到他们已付费的 Wi-Fi 等机上设施时.另一项规则旨在消除所谓的“意外垃圾费”。“航空公司应该相互竞争以确保乘客的业务，而不是看谁可以向乘客收取费用。其中最主要的是意外费用。”Buttigieg 说。它将要求航空公司在其网络平台上或在线下提供票价时“清晰、显着且准确”地列出并解释所有额外费用。 &gt;这项垃圾费透明度规则还包括一项消除“折扣诱饵和转换策略”做法的条款提供看似适用于整个航班价格的折扣，但实际上只适用于价格的一小部分。白宫在周三宣布了几项航空公司 涉及波音飞机故障的事件这引发了监管调查并迫使 西南航空、阿拉斯加航空和联合航空等主要航空公司重新评估其业务预期。上周，布蒂吉格表示，白宫将与州检察官合作，加快回应针对航空公司和机票代理机构的客户投诉。从技术上讲，尽管州检察官收到了许多客户申诉的报告，但只有联邦政府有权强制执行乘客保护措施。除了周三宣布的最终规则外，白宫还提出了禁止额外座位的规则父母试图坐在孩子旁边的费用，强制提供某些便利设施，并为使用轮椅的乘客提供更多的住宿。新的航空公司规定是乔·拜登总统针对航空业的更广泛斗争中的最新行动。白宫称其为“企业敲诈勒索”。“整个经济领域还有数百亿美元的其他垃圾费用，我已指示我的政府减少或消除这些费用，”拜登在2022 年。该指令已转变为多方面打击不同政府机构针对不同行业的隐藏费用，包括 银行业务，有线电视和金融产品，例如退休储蓄账户。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/biden-issues-new-rules-for-airlines-to-require-automatic-cash-refunds-prohibit-surprise-fees-.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 10:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>