<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jan 2024 18:18:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>英国国王查尔斯将接受前列腺肥大治疗 - 白金汉宫</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/uks-king-charles-to-have-treatment-for-enlarged-prostate.html</link>
      <description><![CDATA[查理三世国王参加周日礼拜2024 年 1 月 7 日，英国桑德灵厄姆桑德灵厄姆庄园的圣玛丽抹大拉教堂。Max Mumby/indigo |盖蒂图片娱乐 | Getty Images英国国王查尔斯下周将因前列腺肥大入院治疗，尽管病情并不严重，白金汉宫周三表示。“与每年成千上万的男性一样，国王也寻求前列腺肥大的治疗，”白金汉宫在一份声明中表示。 “陛下的病情是良性的，他将于下周去医院接受矫正手术。”消息传出不到两小时后，他的儿媳威尔士王妃凯特接受了腹部手术，将住院长达14天。 75 岁的查尔斯本周有许多计划中的活动，但根据医生的建议，这些活动都被推迟了，以便进行短暂的康复，促使王室于周三发布了这一消息。 通常王室成员不会透露疾病的细节，将所有医疗问题视为私人事务。但白金汉宫表示，查尔斯热衷于分享详细信息，以鼓励其他出现症状的男性检查自己的病情。英国国家医疗服务 (NHS) 网站将良性前列腺肥大描述为一种可能影响人们如何生活的疾病。排尿，在 50 岁以上的男性中很常见。“这不是癌症，通常不会对健康造成严重威胁，”NHS 在其网站上表示。 “许多男性担心前列腺肥大意味着他们患前列腺癌的风险增加。事实并非如此。”查尔斯于 2022 年 9 月母亲伊丽莎白女王去世后成为国王。&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/uks-king-charles-to-have-treatment-for-enlarged-prostate.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 16:16:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>像这种网络安全公司这样的炒作股票可能会见顶。如果他们这样做的话如何获利</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/a-trade-that-generates-some-income-if-hyped-up-stocks-like-this-cybersecurity-play-top-out.html</link>
      <description><![CDATA[专注于技术和人工智能的投资者去年，我们的纳斯达克 100 指数回报率高达 53%。然而，纳斯达克 100 指数成分股 CrowdStrike (CRWD) 的回报率在 2023 年几乎翻了四倍，分析师认为今年有望进一步上涨。这就是我所担心的炒作类型，我看到拥挤的交易在达到历史高点时面临回调的风险。如果我们看一下网络安全股票的图表，它最近的表现与 2021 年创下的历史高点相差不到 3%。这个 298 美元至 300 美元的水平可能会成为我们强劲反弹的目标价格和心理上限。自 2023 年初以来就出现了这种情况。此外，近期的走高还伴随着动量的负背离。更高的价格高点不再由更高的动量高点所证实，这是与主要阻力位结合时潜在反转的信号。更重要的是，最大的担忧来自于对基本面的评估。 CRWD 无疑是需求不断增长的行业中增长最快的公司之一。随着全球网络安全需求的增长，CRWD 处于该行业的前沿。然而，现在该股的预期市盈率超过 76 倍，而每股收益和收入增长预计将同比放缓至 30% 以下，这些估值很难证明是合理的。最后，除一位分析师外，几乎所有分析师都将 CRWD 评级为买入，这使得它可能是一项拥挤的交易，而且面临着进一步的风险。由于 CRWD 的业务如此强劲，尽管估值令人担忧，但我的观点是中立而不是彻底看跌。我们可以通过出售垂直看涨期权并收取期权费来采取这种立场。我正在以 9.88 美元的信用价出售 3 月 1 日的 285 美元/310 美元垂直看涨期权。为了细分这个交易，我是： 以 15.68 美元的信用价卖出 3 月 1 日的 285 美元看涨期权 以 5.80 美元的借方买入 3 月 1 日的 310 美元看涨期权 如果 3 月 CRWD 低于 285 美元，这种类型的交易结构允许我从每份合约中收取 988 美元的利润第一次到期，如果到期时 CRWD 高于 310 美元，则每份合约的风险为 1,512 美元。披露：（无）上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应该强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/a-trade-that-generates-some-income-if-hyped-up-stocks-like-this-cybersecurity-play-top-out.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 15:49:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法官在性侵犯诽谤审判中对特朗普律师厉声说道：“我说坐下！”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/judge-snaps-at-trump-lawyer-during-sex-assault-defamation-trial.html</link>
      <description><![CDATA[美国前总统唐纳德·特朗普离开特朗普曼哈顿联邦法院塔楼，于 2024 年 1 月 17 日在纽约市进行针对他的第二次诽谤审判。Charly Triballeau |法新社 |周三，一名纽约联邦法官在唐纳德·特朗普的律师再次要求推迟审理后，对她厉声斥责。在他的性侵犯诽谤审判中，这样前总统就可以参加他岳母的葬礼“我说坐下！”刘易斯·卡普兰法官告诉特朗普的律师阿丽娜·哈巴。哈巴回答说：“我不喜欢成为那样对你说话……我不会这样对你说话。”卡普兰回击道，“这是否认的。坐下。”阅读更多 CNBC 政治报道RFK Jr. 总统竞选团队因向儿媳付款问题受到 FEC 质疑&lt; a href=&quot;https://www.cnbc.com/2024/01/10/ecuador-president-declares-war-on-armed-gangs-after-tv-station-attack.html&quot;&gt;厄瓜多尔的诺博亚向电视台袭击后的武装团伙以色列将在世界法院面临加沙种族灭绝指控 法官多次拒绝了哈巴在曼哈顿美国地方法院推迟审判的请求。特朗普在法庭上目睹了紧张的对话，就在作家 E. Jean Carroll 被传唤出庭作证之前不久。卡罗尔说特朗普于 20 世纪 90 年代中期在纽约市的一家百货商店强奸了她。此案将确定特朗普必须向卡罗尔支付多少金钱赔偿，因为卡罗尔在 2019 年担任总统期间发表了诽谤性言论，后来他否认了这一言论她的指控。这是突发新闻。请回来查看更新。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/judge-snaps-at-trump-lawyer-during-sex-assault-defamation-trial.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 15:43:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着美国国债收益率继续攀升，道指连续第三天下跌：实时更新</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/stock-market-today-live-updates.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/stock-market-today-live-updates.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 15:42:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“西方世界正处于危险之中”：自称“无政府资本主义者”的阿根廷米莱敦促达沃斯精英拒绝社会主义</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/argentina-president-javier-milei-urges-davos-elite-to-reject-socialism.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/argentina-president-javier-milei-urges-davos-elite-to-reject-socialism.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 15:39:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登认定胡塞武装为恐怖组织，美国加大红海反击力度</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/biden-designates-houthis-terrorist-group-as-us-ramps-up-red-sea-counterstrikes.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/biden-designates-houthis-terrorist-group-as-us-ramps-up-red-sea-counterstrikes.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 15:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FAA 表示对波音 737 MAX 9 飞机的前 40 次检查已完成</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/faa-says-first-40-inspections-of-boeing-737-max-9-airplanes-complete.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中BA 关注您最喜爱的股票创建免费帐户立即观看 视频4:1704:17FAA 完成对 40 架波音飞机的检查737 MAX-9 飞机街上的尖叫声2019 年 3 月 22 日，华盛顿州西雅图波音机场的一架波音 737 Max 9 飞机。斯蒂芬·布拉希尔 | Getty Images美国联邦航空管理局周三表示，对第一批波音  737 MAX 9 飞机已经完工，这是 1 月 5 日机舱面板在飞行途中断裂后最终使飞机恢复停飞的一个关键障碍。周五，美国联邦航空局 (FAA) 表示，其中 40 架飞机171 架停飞的飞机需要重新检查，然后该机构将审查结果并确定允许波音 MAX 9 恢复飞行是否安全。美国联邦航空局周三表示，将“彻底审查”检查数据，然后再决定飞机是否可以恢复飞行。&lt; /div&gt;阿拉斯加航空 和 联合航空，使用涉案飞机并完成检查的两家美国航空公司不得不自上周以来取消了数百个航班，并取消了截至周三的所有 MAX 9 航班。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/faa-says-first-40-inspections-of-boeing-737-max-9-airplanes-complete.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 15:23:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果超越三星成为智能手机销量第一</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/apple-overtakes-samsung-as-top-seller-of-smartphones.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中AAPL 关注您最喜爱的股票创建免费帐户新款苹果 iPhone 15 在这家科技巨头位于伦敦市中心摄政街的旗舰店内展出。图片日期：2023 年 9 月 22 日星期五。（摄影：Jonathan Brady/PA Images via Getty Images）Jonathan Brady |帕图像|盖蒂图片社苹果 结束三星电子&lt; /span&gt; 根据国际数据公司的数据，三星在 2023 年占据 20% 的市场份额，连续 12 年成为全球最大的智能手机销售商。年底，三星以IDC 全球季度手机追踪报告的初步数据显示，中国的小米、OPPO 和传音占据 19.4% 的份额。在经历了艰难的一年之后，由于更广泛的宏观不确定性和高通胀，消费者在智能手机升级方面放缓。排名发生变化。全球经济复苏速度低于预期。最大的智能手机市场，也拖累了整体手机销量。去年，苹果和传音是前五名中唯一实现出货量增长的品牌，当时市场下降了 3.2%，至 11.7 亿部，达到了 11.7 亿部。然而，苹果在中国面临着来自复兴的华为以及廉价中国品牌的压力。这家 iPhone 制造商正在为该国的某些型号提供高达 5% 的罕见折扣，以吸引顾客。&lt; /div&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/apple-overtakes-samsung-as-top-seller-of-smartphones.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 15:18:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这家初创公司对无人驾驶汽车有不同的看法。现在它正在美国推出</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/vay-launches-in-us-with-different-take-on-tesla-style-self-driving.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/vay-launches-in-us-with-different-take-on-tesla-style-self-driving.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 15:11:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>分析师表示，埃隆·马斯克对特斯拉更多控制权的要求可能会给该股带来压力</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/elon-musks-demand-for-more-tesla-control-could-weigh-on-the-stock-analysts-say.html</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克对特斯拉的明显最后通牒分析师表示，董事会获得对汽车制造商更多控制权可能会对其股价产生负面影响。马斯克周一在他的社交媒体平台 X 上发帖称，如果没有公司 25% 的控制权，他对将特斯拉转变为人工智能和机器人领域的领导者感到不安。 “除非是这种情况，我宁愿在特斯拉之外制造产品，”马斯克写道。摩根大通分析师瑞安·布林克曼 (Ryan Brinkman) 表示，马斯克此前控制着特斯拉约 25% 的股份，然后于 2022 年出售股票，为收购 Twitter 提供资金。他目前控制着特斯拉约13%的股份。布林克曼在周二的研究报告中告诉客户，要重新获得该汽车制造商 25% 的控制权，就需要“有效稀释其他投资者的股份，可能通过新的薪酬计划的安排”。布林克曼写道，马斯克的要求将给股价带来压力，因为如果他不按自己的意愿行事，这会增加他辞去首席执行官职务的可能性，并增加股东留任他的成本。杰富瑞 (Jefferies) 分析师菲利普·霍乔斯 (Philippe Houchois) 在周二的研究报告中告诉客户，马斯克的需求还“增加了近期评级下调和进一步波动的风险”，因为特斯拉的估值倍数已经考虑到非汽车活动的大幅上涨。霍乔伊斯写道，投资者可能会开始质疑马斯克最近在特斯拉的业绩记录。霍乔斯表示，他们将质疑马斯克为收购 Twitter 提供资金而稀释特斯拉股东的权益，以及他在过去两年中可疑的战略和产品优先事项，这些优先事项损害了增长、回报和管理层凝聚力。布林克曼写道，鉴于投资者正在社交媒体上了解马斯克的薪酬问题，他们也可能会质疑特斯拉的公司治理。尽管如此，杰弗里斯预计特斯拉董事会将批准另一项首席执行官超级薪酬计划，以将人工智能开发纳入特斯拉的范围内，胡乔伊斯写道。杰弗里斯目前对特斯拉股票的评级为持有，目标价为 225 美元，较周二收盘价 219.91 美元上涨 2.3%。摩根大通对特斯拉给予减持评级，目标价为 135 美元，这意味着较昨日收盘价大幅下跌 38%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/elon-musks-demand-for-more-tesla-control-could-weigh-on-the-stock-analysts-say.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 15:02:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抵押贷款利率下降后，房屋建筑商信心连续第二个月改善</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/january-homebuilder-sentiment-improves.html</link>
      <description><![CDATA[在房屋上建造房屋于 2023 年 6 月 21 日在伊利诺伊州莱蒙特开发。Scott Olson | Getty Images1 月份住宅建筑商信心有所改善，全国住宅建筑商协会月度指数跃升 7 个点至 44。任何低于 50 的值仍被视为负面，但该指数在过去两个月中已上涨 10 点。市场情绪目前处于 9 月份以来的最高水平。此次上涨恰逢抵押贷款利率大幅下降，从 10 月中旬的 8% 左右降至 12 月的 6% 左右。建筑商直言不讳地指出了这一点，以及对负担能力的影响，以增强信心。“过去一个月，较低的利率改善了住房负担能力，使一些买家在秋季因较高的利率而被边缘化后重新回到市场。借贷成本，”NAHB 主席、来自阿拉巴马州伯明翰的定制住宅建筑商和开发商 Alicia Huey 说道。 “单户住宅开工量预计将在 2024 年增长，为市场增加急需的库存。然而，建筑商将面临建筑材料成本和可用性以及地块供应方面日益严峻的挑战。”指数的三个组成部分中，当前销售状况上升 7 点至 48，未来六个月的销售预期跃升 12 点至 57，买家流量上升 5 点至 29。从区域来看，按三个月移动平均线计算，建筑商信心在东北部增幅最大，是目前唯一处于正值区域的地区，达到 55。中西部信心持平，南部和西部略有上升。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/january-homebuilder-sentiment-improves.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 15:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰战争最新动态：俄罗斯嘲笑英国支持乌克兰的努力；布林肯警告说，如果基辅得不到额外资金，就会出现“真正的问题”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/ukraine-war-live-updates-latest-news-on-russia-and-the-war-in-ukraine.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/ukraine-war-live-updates-latest-news-on-russia-and-the-war-in-ukraine.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 14:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>威尔士王妃凯特腹部手术后将住院长达两周</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/kate-the-princess-of-wales-will-be-hospitalized-for-up-to-two-weeks.html</link>
      <description><![CDATA[英格兰约维尔 - 9 月 18 日：威尔士王妃凯瑟琳于 2023 年 9 月 18 日参观位于英格兰约维尔的约维尔顿皇家海军航空站。威尔士王妃在被任命为舰队航空兵（FAA）司令后正在访问空军基地。 （Finnbarr Webster/Getty Images 摄）Finnbarr Webster |盖蒂图片娱乐 | Getty Images伦敦 — 凯特威尔士王妃正在医院接受计划中的腹部手术康复.英国未来国王的妻子威廉王子在手术后将住院长达两周，并将从她平时繁忙的公开露面和私人日程中长时间休息“威尔士王妃殿下昨天入院伦敦诊所，接受计划中的腹部手术手术，”宫殿说。 “手术很成功，预计她将住院十到十四天，然后回家继续康复。”它继续说：“根据目前的医疗建议，她正在接受治疗。”复活节过后不太可能恢复公职。”今年的复活节周日是 3 月 31 日，距离还有两个多月。&lt; p&gt;更多来自 NBC 新闻：拜登和奥巴马在支持以色列的力度上存在分歧随着风暴在早上通勤途中咆哮，预计东北部将迎来高达 40 英寸的降雪&lt; /a&gt;众议院委员会讨论北极北部冷战的可能性“威尔士王妃很高兴这一声明将引起人们的兴趣。她希望公众能够理解她希望孩子们尽可能保持正常生活的愿望；声明称，她希望自己的个人医疗信息保密。声明还补充说，她为推迟即将履行的承诺而道歉。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/kate-the-princess-of-wales-will-be-hospitalized-for-up-to-two-weeks.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 14:38:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么当美联储最终降息时，华尔街可能会陷入“双输”局面</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/why-it-could-be-a-lose-lose-situation-for-wall-street-when-the-fed-finally-does-cut-rates-.html</link>
      <description><![CDATA[华尔街对美联储降息的看法是德意志银行宏观经济策略师亨利·艾伦表示，这为“双输局面”奠定了基础。艾伦在上周的一份报告中指出，市场目前预计美联储基准隔夜贷款利率将在明年下降 1.5 个百分点。 “但从历史上看，我们通常只会在经济衰退前后的一年内看到这种降息速度。事实上，过去四次我们看到这么快的降息速度，都是因为最近四次美国经济衰退，”他写道。 。艾伦指出，可以肯定的是，在没有经济衰退之前快速降息并不是不可能的情况，但这也不意味着它有可能发生。历史先例是粗略的。例如，保罗·沃尔克（Paul Volcker）在 20 世纪 80 年代担任美联储主席期间，尽管经历了一段极其严格的货币政策，但还是大幅降息。艾伦说，在 20 世纪 60 年代，基准利率也降低了，而国防开支却增加了。然而，在越南战争期间的后一种情况下，通货膨胀迅速上升。艾伦并不是唯一一个对市场状况做出评估的人。根据芝商所 FedWatch 工具的数据，利率期货市场的交易员预计，到 2024 年 11 月会议结束时，联邦基金利率下调 5 个或 6 个基点的可能性为 75%。这比美联储自己的观点更为激进。联邦公开市场委员会 12 月会议纪要显示，成员们预计 2024 年将仅三次降息，每次降息 25 个百分点。桑坦德银行美国首席经济学家史蒂芬·斯坦利 (Stephen Stanley) 表示，投资者的定价是在经济强劲增长和通胀迅速下降的完美情景下进行的。斯坦利表示，美联储观点与市场共识之间的紧张关系意味着，股票和债券市场在 2023 年末表现出的强劲势头将很难在 2024 年重演。斯坦利表示：“很难看出利率市场和风险市场如何能够像最近那样继续繁荣。”股市在 2023 年表现强劲，基准标准普尔指数 (S&amp;标普 500 指数上涨 24%。由于通胀下降和经济依然强劲，风险资产也有所攀升，这也压低了国债收益率。斯坦利补充道：“似乎更现实的选择是，要么经济保持良好，但通胀下降速度较慢（我的观点），要么是因为经济急剧疲软，通胀下滑。”新的一年伊始，股市的基础不太稳定。上周公布的最新 12 月份消费者价格指数报告显示，上个月通胀略有上升，但即便如此，也未能削弱市场对较低利率前景的普遍乐观情绪。德意志银行的艾伦写道，“一方面，要像市场预期的那样快速削减开支，很可能需要发生一些不好的事情，比如经济衰退，这对风险资产不利。” “但另一方面，如果经济确实好于预期，那么就有可能造成失望，因为定价中的降息可能不会发生。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/why-it-could-be-a-lose-lose-situation-for-wall-street-when-the-fed-finally-does-cut-rates-.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 14:33:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 周三股市最值得关注的 10 件事</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/17/jim-cramers-top-10-things-to-watch-in-the-stock-market-wednesday.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/17/jim-cramers-top-10-things-to-watch-in-the-stock-market-wednesday.html</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 14:28:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>