<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Mar 2024 12:24:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>选举交易手册：随着特朗普获得共和党提名，关注这些股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/07/trump-stocks-to-watch-as-he-secures-republican-nomination.html</link>
      <description><![CDATA[前总统唐纳德·特朗普越来越接近由于特朗普可能会连任，因此华尔街和投资者开始考虑他的政策将如何改变市场的命运，以及某些股票是否会比其他股票从这些政策中受益更多。尽管特朗普在多个方面面临法律问题，包括指控他非法密谋在 2020 年大选中压低选票的联邦起诉书，但他似乎再次有望获得共和党提名。他在超级星期二的竞选中占据主导地位，导致他的主要竞争对手尼基·黑利暂停了她的竞选活动。高盛首席经济学家 Jan Hatzius 在周三上午给客户的一份报告中表示，“目前大约一半的共和党提名代表已做出承诺，特朗普已经赢得了其中约 90% 的支持，几乎正式获得了共和党总统提名。”到目前为止，特朗普竞选团队在政策提案上还很少，但华尔街已经在关注他的上一任期以及其他共和党总统的任期，以找出哪些股票可能成为第二任期的赢家。例如，潜在的提振可能来自减税和减少对大公司的监管。 “在新的特朗普政府中，新的减税和日益具有挑战性的财政状况似乎更有可能发生（前提是共和党也赢得参众两院的控制权），但股市可能会因美国消费者持续支持的前景以及巴克莱策略师维努·克里希纳 (Venu Krishna) 在 1 月 30 日给客户的报告中表示，企业税率进一步下降将带来新的收益提振。一组可能受益的股票是金融股。根据高盛 3 月 1 日的一份报告，在共和党总统的领导下，银行和其他金融公司的资本要求可能会降低，并且可能更容易通过联邦贸易委员会进行交易，其中富国银行和 Piper Sandler 都被列为潜在受益者。根据 1 月 30 日的报告，雷蒙德·詹姆斯 (Raymond James) 已被高盛列入名单，并被列入巴克莱的特朗普股票篮子。出于类似的原因，医疗保健股也可能上涨。巴克莱银行的特朗普篮子包括波士顿科学公司和福泰制药公司。能源是政府监管成为关键变量的另一个领域，共和党人通常对化石燃料的关注较少。高盛表示，特朗普任期可能有利于雪佛龙等能源巨头，也有利于德文能源等小型企业或皮博迪能源等煤炭公司。特朗普正在推动的一项政策是对来自中国的商品征收更高的关税。高盛发现，这可能会提振钢铁动力公司(Steel Dynamics)和克利夫兰克利夫斯(Cleveland-Cliffs)等国内钢铁品牌，也可能提振芯片制造商博通(Broadcom)等已经在岸上生产更多产品的公司。在特朗普第二届政府领导下，另一批工业公司可能会从墨西哥边境墙的扩建中获得一部分政府支出。据高盛称，卡特彼勒是之前参与其中的公司之一。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/07/trump-stocks-to-watch-as-he-secures-republican-nomination.html</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 11:58:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>诺和诺德 (Novo Nordisk) 股价因减肥试验结果乐观而上涨 5%；礼来 (Eli Lilly) 药膏</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/07/novo-nordisk-shares-jump-5percent-on-promising-weight-loss-trial-results-eli-lilly-dips.html</link>
      <description><![CDATA[乔纳森·拉 |努尔照片|盖蒂图片社诺和诺德 周四上午，根据伦敦证券交易所数据，这家丹麦制药巨头报告了一种新的实验性减肥药物的积极早期试验数据，该公司股价上涨 5%，创下新的历史新高。 据路透社报道，该公司在一次投资者会议上表示，其备受期待的肥胖药物阿霉素的 I 期试验显示，12 周后参与者的体重减轻了 13.1%。这一读数超过了该公司广受欢迎的肥胖药物 Wegovy 经过 12 周试验后记录的 6% 的下降。 该公司表示，第二阶段试验将于今年下半年开始，预计将于 2026 年初得出结果。欧洲市值最大的公司诺和诺德 (Novo Nordisk) 的股价上涨了更多自年初以来，这家制药巨头继续受益于对其旗舰产品 Wegovy 和 Ozempic 抗肥胖药物的强劲需求，销售额增长了 27% 以上。&lt; span&gt;立即观看视频5:5205:52&lt; /div&gt;礼来 (Eli Lilly) 和诺和诺德 (Novo Nordisk) 将继续保持减肥药市场的领先地位：瑞穗 (Mizuho) 的 Jared Holz街上的尖叫声本周早些时候，Novo 报告的后期试验结果显示 Ozempic 降低了肾病进展和死亡的风险患有慢性肾病的糖尿病患者中，肾脏或心血管并发症的发生率降低了 24%。越来越多的证据表明，除了减肥和 2 型糖尿病治疗之外，Ozempic 和类似药物还具有更广泛的健康益处。 美国竞争对手的股票礼来公司 受此消息影响，盘后交易中股价下跌 1.3%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/07/novo-nordisk-shares-jump-5percent-on-promising-weight-loss-trial-results-eli-lilly-dips.html</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 11:22:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>呼叫中心集团 Teleperformance 下跌 20%；首席执行官坚称人工智能无法取代人类员工</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/07/teleperformance-falls-20percent-as-ceo-pushes-back-on-ai-fears.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/07/teleperformance-falls-20percent-as-ceo-pushes-back-on-ai-fears.html</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 11:14:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>周四分析师呼吁：Rivian 值得买入，上涨空间达 45%，高盛看好 UFC 和 WWE 母股</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/07/analyst-calls-all-the-market-moving-wall-street-chatter-from-thursday.html</link>
      <description><![CDATA[（这是 CNBC Pro 的现场报道周四的分析师电话会议和华尔街的闲聊。请每 20-30 分钟刷新一次以查看最新帖子。）一家陷入困境的电动汽车制造商和两个格斗运动联盟的母公司是周四早期分析师电话会议的焦点。杰富瑞 (Jefferies) 给予 Rivian 买入评级，预计其上涨空间超过 40%。在其他方面，高盛对 TKO 集团给予买入评级，并指出该股未来的表现可能会优于大盘。查看下面的最新通话和聊天内容。所有时间均是东部时间。凌晨 5:52：摩根大通将维多利亚的秘密评级下调至减持，预计未来下跌 41% 根据摩根大通的说法，宏观和微观不利因素的结合可能会导致维多利亚的秘密暴跌。分析师 Matthew Boss 将这家内衣零售商的股票评级从“中性”下调至“减持”。他还将 2024 年 12 月的目标价从 22 美元下调至 15 美元，这意味着该股可能较周三收盘价暴跌 41%。今年以来，维多利亚的秘密 (Victoria&#39;s Secret) 股价已下跌 3%。 Boss 认为，进一步下跌的原因之一源于“有问题的消费者”更多地转向亚马逊等价值零售商以及 Lululemon 等运动服装厂商在运动胸罩类别中占据市场份额所带来的宏观挑战。 “虽然 VSCO 是美国内衣（约 20% 份额）和女性大众香水（约 30% 份额）类别的市场份额领先者，并计划在未来 2 年内削减约 1.6 亿美元的结构性成本，但营收增长和由于宏观经济背景日益谨慎，毛利润连续下降，阻碍了该品牌的增长和盈利状况，”该分析师写道。在微观层面上，同店销售趋势继续下滑，11 月份的任何积极表现到 12 月份都会受到侵蚀。 Boss 表示：“管理层表示，尽管在整个产品系列中采取了 3 项推销/营销举措，但与第四季度 -6% 的业绩相比，2 月份/第一季度的同店销售趋势没有改善。” “过去两年，营业利润率下降了约 750 个基点，我们预计未来 12-24 个月的利润率将受到限制，恢复营收增长的前景有限。”此次降级是在维多利亚的秘密 (Victoria&#39;s Secret) 发布好坏参半的季度业绩、导致其股价下跌超过 29% 后发生的。 — Lisa Kailai Han 上午 5:35：杰富瑞 (Jefferies) 发起收购 Rivian，理由是竞争优势 根据杰富瑞 (Jefferies) 的说法，Rivian 比同行更具优势。该投资公司首次对这家电动汽车制造商给予买入评级。尽管 Rivian 股价今年已下跌 53%，但 Jefferies 16 美元的目标价意味着该股可能会在此基础上上涨 45%。 “从一开始，Rivian 就比大多数初创企业同行拥有更多的时间和资本来‘把事情做好’。我们认为，管理层确实创建了一个明确的生活方式品牌，具有领先的可持续发展和环境资质，并开创了电动汽车最后一英里送货车平台，”分析师 Philippe Houchois 写道。该分析师通过指出 Rivian 独特的知识产权、品牌资产、软件堆栈和翻新的生产资产来证明其价格目标的合理性。胡乔斯写道，这些因素可能会吸引公共投资者以及行业整合背景下潜在的外部企业的兴趣。不过，他补充说，Rivian 的成功将取决于 2024 年的两项“关键甚至是生存”的测试——将单位可变生产成本降低到可行的水平，并证明 R2 平台的开发成本可以比 R1 模型低得多。 RIVN YTD 山 RIVN 今年迄今为止 — Lisa Kailai Han 上午 5:35：高盛称收购 UFC 和 WWE 母公司 TKO 集团 据高盛称，TKO 集团的未来一片光明。分析师 Stephen Laszczyk 首次对 UFC 和 WWE 母公司进行了买入评级，目标价为 102 美元。该预测意味着上涨幅度超过 28%。 Laszczyk 列举了他对该股看涨前景的三个理由：“体育媒体和现场娱乐行业强劲的长期顺风”、“针对强劲的收入和支出协同机会的执行”、“TKO 相对而言内置的运营杠杆”固定费用结构。”他补充道：“我们相信，通过最近 UFC 和 WWE 的合并，TKO 集团处于有利位置，能够实现收入年化高个位数增长和调整后 EBITDA 年化低两位数增长。”今年迄今为止，TKO 集团的股价下跌 2.8%，落后于大盘，而标准普尔指数 (S &amp; P 500 指数上涨 7%。过去六个月，该股下跌了 20%。 TKO YTD 酒吧 TKO 年初至今 — Fred Imbert]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/07/analyst-calls-all-the-market-moving-wall-street-chatter-from-thursday.html</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 10:56:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯-乌克兰战争实时更新：乌克兰表示正在重建以进行反攻；欧盟谴责“鲁莽”和“卑鄙”的敖德萨袭击</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/07/ukraine-war-live-updates-latest-news-on-russia-and-the-war-in-ukraine.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/07/ukraine-war-live-updates-latest-news-on-russia-and-the-war-in-ukraine.html</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 09:53:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hugo Boss 因销售前景悲观而暴跌 18%，这是 2016 年以来最糟糕的一天</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/07/hugo-boss-plunges-18percent-on-pessimistic-sales-outlook-in-worst-day-since-2016.html</link>
      <description><![CDATA[Boss 的外观和窗口显示2023 年 2 月 25 日，西班牙马德里萨拉曼卡区 Hugo Boss 专卖店。Europa Press News | Getty Images的股票Hugo Boss 暴跌 18%，之前周四，该公司警告称，由于消费者需求疲软，该公司可能无法实现 2025 年的销售目标，该公司周四小幅收窄亏损。这家德国高端时尚品牌预计将迎来 2016 年以来最糟糕的交易日，此前该公司表示尽管 2023 年销售额达到 42 亿欧元（46 亿美元），比上一年增长 18%，但预计未来一年的销售额增长速度将更加缓慢。伦敦时间上午 8:52 股价下跌 18%。立即观看 视频5:1805:18Hugo Boss 首席执行官表示，2024 年公司销售额预计将增长 3-6%Squawk Box 欧洲 首席执行官 Daniel Grieder 周四向 CNBC 表示，2023 年是“创纪录的一年”，但表示 2024 年将实现 3% 至 6% 的温和增长。&lt; /p&gt;他补充说，公司最初定于 2025 年实现 50 亿欧元销售额的目标可能会“略有延迟”。“即使消费者情绪有所好转， ，有点艰难，我们实际上正在走上正轨，我们相信，无论是宏观经济环境和地缘政治问题，我们都走在正轨上。”格里德说。调整后的预测是在宏观经济形势严峻的情况下进行的。地缘政治条件对消费者支出造成压力，包括 Burberry 和 LVMH 在内的其他高端品牌报告称，销售放缓。然而，Grieder 表示，以时尚服装和香水而闻名的 Hugo Boss 被定位为“买得起的奢侈品”品牌，可以在不影响利润的情况下提供定价灵活性。“我们是买得起的奢侈品，或者说是上层奢侈品牌。”优质品牌。我认为我们产品的价格价值是完全正确的......这就是我们认为我们处于有利位置的最佳点，”他说。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/07/hugo-boss-plunges-18percent-on-pessimistic-sales-outlook-in-worst-day-since-2016.html</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 09:25:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>红海首次胡塞武装袭击造成三人死亡</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/07/three-dead-in-first-fatal-houthi-attack-in-the-red-sea.html</link>
      <description><![CDATA[也门胡塞武装发言人电视广播讲话Yahya Sare&#39;e，2024 年 3 月 4 日，也门萨那。Mohammed Hamoud |盖蒂图片社新闻| Getty Images美国当局称，胡塞武装袭击一艘民用商船，造成三人死亡，这是胡塞武装首次袭击民用商船。自去年年底伊朗支持的武装组织开始瞄准红海航线以来，已造成人员伤亡。美国中央司令部周三深夜表示，胡塞武装周三在亚丁湾用反舰弹道导弹袭击了悬挂巴巴多斯国旗、利比里亚拥有的散货船 True Confidence 号，导致多人死亡。“导弹击中了船只，多国船员报告至少三人死亡中央司令部表示，四人受伤，其中三人伤势严重，船舶严重受损。 “船员弃船，联军军舰已做出反应并正在评估局势。”菲律宾移民工人部确认，事件中两名遇难海员和两名受伤船员为菲律宾人周四早些时候在社交媒体帖子中。“非常悲痛的是，移民工人部（DMW）确认，胡塞武装最近对往返于红海和亚丁湾的船只发动袭击，导致两名菲律宾海员死亡，”该部门表示，但未透露他们的姓名和身份。 “我们还获悉，另外两名菲律宾船员在对他们的船的袭击中受了重伤。”周三，在亚丁西南 54 海里处的胡塞武装冲突中，该船“遭受损坏”。据英国海事贸易行动部称，一个自称“也门海军”的实体对其进行了 30 分钟的欢呼，并下令改变航向。当时该船的名称尚未确定。胡塞武装宣称发动了此次袭击。“也门武装部队海军使用多枚适当的海军导弹对亚丁湾的美国舰艇（TRUE CONFIDENCE）进行了瞄准行动。这次打击准确，导致起火胡塞武装发言人叶海亚·萨雷 (Yahya Sare&#39;e)  在 X 社交媒体上说道媒体平台，并补充说该船拒绝了胡塞武装的警告信息。他说：“目标船只的所有船员必须在第一次袭击后迅速离开。”CNBC 已联系这是自胡塞武装对穿越红海主要航线（占全球交通量 12%）的船只发起海上进攻以来首次致命袭击。胡塞武装声称声援以色列在加沙地带针对伊朗支持的激进组织哈马斯的军事行动中面临危险的巴勒斯坦平民。也门军队表示，他们只针对与以色列、美国和英国有联系的船只 —后两艘船为应对红海扰乱而开始报复性导弹袭击，但一再袭击无关船只。周六，悬挂伯利兹国旗的杂货船 Rubymar 成为红海第一艘沉没的船只2 月中旬胡塞武装袭击后，漂流在海上。在本周早些时候的另一起事件中，红海的四根关键电信电缆被切断。和记环球电讯表示，此次中断的原因尚不清楚，但该事件影响了 25% 的流量。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/07/three-dead-in-first-fatal-houthi-attack-in-the-red-sea.html</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 08:49:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巧克力变得越来越贵——但尚未显示出破坏需求的迹象</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/07/chocolate-cocoa-prices-not-yet-showing-signs-of-demand-destruction.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/07/chocolate-cocoa-prices-not-yet-showing-signs-of-demand-destruction.html</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 06:36:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国指责美国造成双边紧张局势并重申对巴勒斯坦的支持</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/07/mofa-china-foreign-affairs-wang-yi-press-conference-npc-2024.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/07/mofa-china-foreign-affairs-wang-yi-press-conference-npc-2024.html</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 06:01:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>能源部长詹妮弗·格兰霍姆警告说，中国可能会用廉价产品涌入美国电动汽车市场</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/07/china-could-flood-us-electric-vehicle-market-with-cheap-offerings.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/07/china-could-flood-us-electric-vehicle-market-with-cheap-offerings.html</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 04:40:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>工会和国内制造业集团成立联盟以改革微量进口漏洞</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/lawmakers-stakeholders-coalition-against-de-minimis-import-loophole.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/lawmakers-stakeholders-coalition-against-de-minimis-import-loophole.html</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 04:10:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Byju’s 和 Paytm 陷入危机，印度蓬勃发展的科技行业遭受重创</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/07/indias-booming-tech-sector-takes-a-major-blow-with-byjus-paytm-crises.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/07/indias-booming-tech-sector-takes-a-major-blow-with-byjus-paytm-crises.html</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 03:17:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jim Cramer 列出了准备在人工智能浪潮中反弹的公司和行业</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/jim-cramer-names-companies-and-sectors-poised-to-rally-on-the-ai-wave.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/jim-cramer-names-companies-and-sectors-poised-to-rally-on-the-ai-wave.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 23:42:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>陪审团认定“铁锈”军械匠汉娜·古铁雷斯-里德犯有过失杀人罪</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/jury-finds-rust-armorer-hannah-gutierrez-reed-guilty-of-involuntary-manslaughter.html</link>
      <description><![CDATA[装甲兵汉娜·古铁雷斯-里德 (R ) 于 2024 年 2 月 22 日在新墨西哥州圣达菲第一地方法院接受审判的第一天，与她的律师 Jason Bowles（左）一起出庭。埃迪·摩尔 |法新社 | Getty Images新墨西哥州陪审团认定“铁锈”装甲师汉娜·古铁雷斯-里德 经过大约两个半小时的深思熟虑，周三被判犯有过失杀人罪，且犯有篡改证据罪。这名 26 岁的男子将面临最高三年的州监狱监禁，并将于稍后的日期。近两周的刑事审判以 2021 年“Rust”枪击事件为中心&quot; 演员的电影背景亚历克·鲍德温 (Alec Baldwin) 手持道具枪，发射了一发实弹，杀死了电影摄影师海尔纳·哈钦斯 (Haylna Hutchins)。子弹还击中了导演乔尔·苏扎 (Joel Souza)。在周三检方的结案陈词中，卡里·T·莫里西 (Kari T. Morrissey) 告诉陪审团，古铁雷斯-里德“疏忽了，她粗心了，她考虑不周。” &gt;莫里西还表示，致命枪击事件发生后，这位 27 岁的军械师更“担心自己的职业生涯”，而不是受害者。但古铁雷斯-里德的律师贾森·鲍尔斯 (Jason Bowles) 表示检察官没有毫无疑问地证明古铁雷斯-里德负责将现场直播带入片场，并声称鲍德温对哈钦斯的死亡负有最终责任。“我向您提交导致她死亡的原因鲍德温先生违反了剧本。没有人知道片场会有实弹射击。唯一的动作是用武器指向。古铁雷斯女士没有指向那个武器，”鲍尔斯说。检方还称鲍德温为“首席女主角”。“亚历克·鲍德温的行为和那天他在教堂里缺乏枪支安全，这是他必须承担的责任……今天不是你的问题，那是另一天的陪审团的事。”NBC 新闻已联系该演员的法律团队发表评论。他的刑事审判开始于七月。在整个审判过程中，包括苏扎在内的一系列现场目击者出庭作证，他讲述了被枪杀的感觉以及随之而来的混乱。“没有任何意义，”苏扎上周表示。他说，他记得事件发生后抬头看着古铁雷斯-里德，听到她反复说：“对不起，对不起，乔尔。”苏扎描述了被枪杀的感觉，就像有人被枪杀一样。 “用棒球棒击中我的肩膀。”但他说，他没有意识到自己是被实弹击伤的，当医院的医务人员通知他时，“不可能为我计算，”苏扎说。戴夫·霍尔斯 (Dave Halls) 是这部电影的安全协调员，他对去年作为一项行动的一部分而疏忽使用致命武器一事不提出异议。认罪协议，也出庭了。他的证词是他第一次公开谈论那天发生的事情。情绪激动的霍尔斯作证说，他应该更彻底地检查这把枪，并承认他“对该枪进行了不正确的检查。”霍尔斯接着说，他不记得看到古铁雷斯-里德旋转了枪。整个圆柱体周围，以确保所有子弹都是假弹。他擦着眼泪说道：“我通过了安全检查。”期间 开场陈述，特别检察官贾森·刘易斯称古铁雷斯-里德在《铁锈》片场的行为“马虎”和“不专业”。“我们认为，正是被告的疏忽行为和失败......导致了哈钦斯女士的死亡，”他说。&lt; /div&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/jury-finds-rust-armorer-hannah-gutierrez-reed-guilty-of-involuntary-manslaughter.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 23:22:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>外国投资者如何从印度的增长中获利？以下是要购买的 ETF 和股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/07/the-etfs-and-stocks-foreign-investors-can-buy-to-cash-in-on-india.html</link>
      <description><![CDATA[印度经济前景光明，吸引全球投资者渴望利用该国巨大的增长潜力。印度拥有近 15 亿人口，其中一半以上年龄在 30 岁以下，中产阶级迅速壮大，推动了强劲的消费趋势。国际货币基金组织预计印度实际国内生产总值 (GDP) 到 2024 年将增长 6.5%。 Global X 的印度活跃交易所交易基金 (ETF) 高级投资组合经理马尔科姆·多尔森 (Malcolm Dorson) 表示：“勾选所有选项，这将为盈利增长带来光明的前景。”然而，作为外国投资者，利用这些机会并不那么简单。购买在印度证券交易所上市的股票。对外资所有权的限制、复杂的税收影响和公司治理问题造成了障碍。对于希望接触印度前景广阔的市场并同时尽量减少麻烦的投资者来说，以下是一些最佳方法： 交易所交易基金 最简单的途径之一是通过专门跟踪印度股票指数的 ETF。可供投资者选择的一些规模最大、流动性最强的印度 ETF 包括价值 90 亿美元的 iShares MSCI India ETF、拥有 27 亿美元资产的 WisdomTree India Earnings Fund 以及 8.08 亿美元的 Franklin FTSE India ETF。然而，投资者应该意识到印度等新兴市场的风险。减轻这些风险的一种方法是通过积极管理的基金来对公司进行彻底的分析。阿达尼集团去年的指控提醒人们新兴市场的潜在风险以及能够对公司进行深入分析的主动型基金经理的价值。值得注意的是，在阿达尼股价暴跌的 2023 年前两个月，基准 MSCI 印度指数下跌了 8% 左右，而以活跃的印度股票基金为主的板块下跌了 4%。亚历克斯表示：“虽然案件还远未明确，但它提醒投资者主动型基金经理的价值，他们拥有自下而上参与和分析企业的经验和资源，以开拓新兴地区。”瓦茨，股票经纪公司 Interactive Investor 的投资数据分析师。在美国、英国、加拿大、德国和法国交易的一些顶级印度 ETF 包括： 在美国和英国交易所上市的股票 某些大型印度公司的股票以双重上市或美国存托凭证 (ADR) 和全球存托凭证 (ADR) 的形式在外汇交易所交易存托凭证（GDR）。这使得印度以外的投资者可以更轻松地购买股票。美国存托凭证是投资者持有外国公司股票的一种方式，而这些股票本身由美国银行持有。这允许美国投资者在美国证券交易所交易这些股票，从而简化了美国投资者的流程。同样，GDR 具有相同的目的，但主要在伦敦证券交易所交易。在美国和英国市场进行美国存托凭证交易的主要印度公司包括： 印度收入较高的美国和欧洲股票 投资者可以通过大部分收入来自印度的跨国公司间接获得印度经济增长的机会。虽然这些股票不提供纯粹的印度风险敞口，但它们提供了一种无需直接持有当地股票即可投资该国上行空间的方式。例如，印度是电信设备制造商诺基亚最大的收入来源。这家芬兰公司正在为 Airtel 建设光纤网络，并为 Reliance 旗下的 Jio（印度最大的两家移动电话服务提供商）建立 5G 无线连接。 “我认为，考虑到渗透率、人口结构以及来自中国的供应链受益者，我们看到国内和外国直接投资更多地出于结构性原因进入印度，”多尔森说。以下是在印度拥有大量收入来源的美国和欧洲上市股票：]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/07/the-etfs-and-stocks-foreign-investors-can-buy-to-cash-in-on-india.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 23:12:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>