<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2024 06:19:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>麦当劳即将公布财报。这是值得期待的</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/mcdonalds-mcd-q1-2024-earnings.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中MCD 关注您最喜欢的股票创建免费帐户麦当劳炸薯条图片联盟 |图片联盟|盖蒂图片社麦当劳 预计将在之前报告第一季度收益周二钟声响起。以下是伦敦证券交易所集团 (LSEG) 调查的华尔街分析师的预期：每股收益： 预计 2.72 美元 收入：预计 61.6 亿美元快餐巨头公布的第四季度销售额令人失望。其以色列授权商为士兵提供折扣后遭到抵制中东和该地区以外的一些市场的销售受到压力。该公司还不得不暂时关闭一些门店，以确保员工免受抗议活动的安全。本月早些时候，麦当劳宣布将购买其以色列特许经营商经营的 225 家餐厅。在在美国，这家汉堡连锁店的低收入顾客已经减少了支出。华尔街预计本季度这一趋势将持续，据 StreetAccount 估计，国内同店销售额增长仅为 2.6%。麦当劳股价今年迄今已下跌 7.7%，拖累其市值。达到 1,970 亿美元。&lt; div class=&quot;RelatedContent-nonCollapsibleContent&quot;&gt;不要错过 CNBC PRO 的这些独家报道周一最大的分析师电话：苹果、英伟达、AT&amp;T、 Tesla、Shopify、Super Micro Computer 等根据专业人士的说法，这里是现在投资 100 万美元的地方 美国银行表示，股息股有望跑赢大盘。以下是名单上的名字摩根士丹利表示，在财报公布前逢低买入苹果和英伟达等科技股收入手册：本季度最繁忙的一周指南，包括苹果和亚马逊 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/mcdonalds-mcd-q1-2024-earnings.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 04:01:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新冠疫情导致游艇销量“大幅飙升”——现在其中一些游艇重新回到市场</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/a-rise-in-pre-owned-yachts-for-sale-some-covid-purchasers-are-selling.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/a-rise-in-pre-owned-yachts-for-sale-some-covid-purchasers-are-selling.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 03:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国际货币基金组织上调2024年亚洲增长预测，强调印度增长和中国刺激是主要驱动力</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/imf-raises-its-asia-growth-forecast-for-2024.html</link>
      <description><![CDATA[工人在滨海公路项目工作2022 年 1 月 12 日，孟买的建筑工地。Punit Paranjpe |法新社 | Getty Images国际货币基金组织周二上调了2024年亚洲经济增长预期，对印度经济增长仍持乐观态度并重点关注中国需要采取更多刺激措施。国际货币基金组织目前预计亚洲经济今年将增长 4.5%，比六个月前上升 0.3 个百分点。其对 2025 年的预测保持在 4.3% 不变。“2024 年亚太地区展望国际货币基金组织亚太区主任克里希纳·斯里尼瓦桑 (Krishna Srinivasan) 写道：“随着通胀压力继续消散，我们现在预计该地区经济增速将低于我们之前的预期。”上调反映了上调。国际货币基金组织表示，预计政策刺激将为中国提供支持。它还称印度是“世界上增长最快的主要经济体”，“公共投资仍然是重要的驱动力”。印度目前是世界第五大经济体，国内生产总值达 3.7 万亿美元，其目标是到 2027 年成为世界第三大经济体 。国际货币基金组织的斯里尼瓦桑还写道，强劲的私人消费将继续推动亚洲其他新兴市场的增长。 国际货币基金组织认为货币紧缩和大宗商品价格下跌尽管需求增长强劲，但亚洲通胀下降，从而缓解了供应链中断。 &lt; /a&gt;缓解中国房地产危机国际货币基金组织表示，亚洲经济面临的最大风险是中国房地产行业的长期调整。这将削弱需求并增加长期通货紧缩的可能性，从而增加通过“直接贸易溢出效应”打击其他经济体的可能性。“这意味着中国的政策反应对于其自身和整个地区都很重要。”斯里尼瓦桑在博客中写道。国际货币基金组织表示，中国需要一揽子政策，“加速无生存能力的房地产开发商退出，促进住房项目的完成，并管理地方政府的债务风险”。报告指出，中国 10 月和 3 月的财政刺激措施有助于缓解制造业活动下降和服务业低迷的影响。今年早些时候，国际货币基金组织表示，预计亚洲最大的经济体 2024 年增长 4.6%。该预测是在数据显示去年中国经济增长 5.2% 之前发布的，与官方目标约为 5%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/imf-raises-its-asia-growth-forecast-for-2024.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 02:00:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>86% 的外籍人士表示压力很大，但研究表明他们也能更好地应对倦怠</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/expats-report-high-stress-but-they-may-also-cope-better-with-burnout.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/expats-report-high-stress-but-they-may-also-cope-better-with-burnout.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 01:53:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>三星电子一季度营业利润大增932.8% 超预期</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/samsung-electronics-first-quarter-earnings.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/samsung-electronics-first-quarter-earnings.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 23:55:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚洲市场大多将追随华尔街的涨幅；中国工厂活动数据公布</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/asia-markets.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/asia-markets.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 23:52:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>北卡罗来纳州 3 名执法人员在执行逮捕令时丧生</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/3-law-enforcement-officers-killed-while-serving-warrant-in-north-carolina.html</link>
      <description><![CDATA[2024 年 4 月 29 日星期一，夏洛特梅克伦堡警察局的警员在北卡罗来纳州夏洛特发生枪击事件的街区行走。Nell Redmond | AP官员称，周一，美国法警特遣队三名警官在北卡罗来纳州夏洛特执行逮捕令时遭枪击身亡。一名法警和两名与逃犯特遣队合作的当地警官被击毙。官员称，另一名特遣队成员和四名夏洛特-梅克伦堡警察局警官也遭枪击。官员在周一下午的新闻发布会上表示，其中一名受伤警察情况危急。NBC 新闻的更多报道：拜登政府要求所有新车和卡车配备先进的安全技术流媒体大战愈演愈烈，Peacock 在夏季奥运会前涨价 2 美元富裕的美国人正在推动美国经济发展，并可能推迟美联储降息的必要性总共有 8 名执法人员被枪击。他们说一名嫌疑人也已死亡。当暴力事件开始时，逃犯特别工作组正在对一名被定罪的重罪犯持有枪支的嫌疑人执行逮捕令。X 日，警方表示，美国法警特别工作组正在进行调查，“当时他们被一名嫌疑人的枪击所困扰。”下午 2 点后，警方在 X 远离戈尔韦大道 5000 号街区，“现场枪声不断”，警方表示。“许多执法人员在戈尔韦大道 5000 号街区的枪声中被击中。现场仍然活跃，”警方表示。周一下午，记者无法立即联系到包括夏洛特在内的美国法警西区北卡罗来纳州的任何人发表评论。北卡罗来纳州州长罗伊·库珀称这起事件“悲惨”，并表示该州正在提供援助。“我正就夏洛特地区发生的悲惨枪击事件与执法部门保持联系，我们已经提供了国家资源来提供帮助。 — RC，“ Cooper 在 X 上说道。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/3-law-enforcement-officers-killed-while-serving-warrant-in-north-carolina.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 23:44:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>该新兴市场基金在过去 1 年、5 年和 10 年的表现均优于其他基金。就是这样</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/-this-emerging-market-fund-has-outperformed-over-1-5-and-10-years-heres-how.html</link>
      <description><![CDATA[由 Aubrey 管理的全球新兴市场基金过去十年资本取得了可观的回报。其成功的关键是什么？高度关注消费者。 Aubrey Capital 董事兼分销主管 Mark Martyrossian 告诉 CNBC Pro：“在新兴市场，我们只关注一件事，只有一件事，那就是消费者。”这种方法帮助 Aubrey 全球新兴市场机会基金在过去一年中实现了 13.8% 的回报率，几乎是 MSCI 新兴市场指数 8.2% 涨幅的两倍。过去 5 年，该基金上涨了 36.6%，而基准回报率为 11.6%；过去 10 年，该基金上涨了 95.4%，而 MSCI 指数的回报率为 33.8%。 Aubrey 的投资方法基于其全球新兴市场战略，该战略管理着近 6 亿美元的资产。要纳入奥布里的投资组合，一家公司必须直接从消费者那里获得大部分收入或利润。在新兴市场约 2,000 家面向消费者的公司中，Aubrey 只投资了约 35 家。该基金要避免什么？尽管奥布里是所谓的“自下而上的投资者”——在下注之前分析任何特定股票的基本面——但奥布里也关注宏观环境，避开土耳其和南非等经济困难可能抑制消费者支出的国家。殉道者罗斯。过去几年，土耳其经济陷入困境，年通胀率升至近70%。作为回应，该国央行今年将利率提高至 50%。为了抑制通货膨胀，利率上升通常会挤压消费者的财务状况。 “消费者不会在经济陷入困境的国家多花这笔钱，”曾在香港工作、多年来专注于中国股市的 Martyrossian 表示。该战略对新兴市场消费者的关注也意味着它错过了过去 18 个月最大的市场趋势：人工智能。例如，尽管 AI 芯片制造商台湾台积电过去一年上涨了近 60%，但 Aubrey 的基金并未投资该公司。 “台积电是一家世界级的、出色的公司，”Martyrossian 承认。 “但它运营着生产芯片的代工厂。这是 B2B 业务，而不是 B2C 业务。”奥布里在哪里投资？奥布里全球新兴市场机会基金近一半投资于印度。 Martyrossian 表示，尽管印度股市今年多次创下历史新高，但未来的盈利潜力证明了当前估值的合理性。 Martyrossian 表示：“因此，我们目前在印度看到的是股市表现良好，但市场并未展望未来。” “我们看到的是一系列盈利和盈利能力的出现，这使得今天的[股价]一点也不贵。”其中最大的控股公司之一是 Varun Beverages，它是美国以外最大的百事可乐饮料装瓶公司之一。该股在过去五年里上涨了1000%以上。即使在削减头寸以保持在该策略的风险参数范围内之后，Varun 仍然是 Aubrey 最大的头寸之一。 VBL-IN 5Y 系列“对于这个世界上的很多人来说，有足够的钱喝一杯软饮料是一种野心和愿望的实现。这就是为什么软饮料是我们的主题，”他说。 Varun 并不是 Aubrey 投资组合中唯一的饮料和快餐公司。在墨西哥运营的公司，例如可口可乐 FEMSA、Arca Continental、汉堡王特许经营商 Alesa 以及巴西的 Arcos Dorados 也属于该投资组合的一部分。 “我们喜欢这个主题……这些企业正在清理，”他补充道。房地产 该基金约 7% 投资于 Macrotech 和 DLF 等印度房地产开发商，重点关注不断增长的城市中产阶级。两家公司都在德里和孟买周围建造豪华住宅区和城镇。 Martyrossian 与中国相似，自 2000 年以来，中国的城市人口已从 35% 增长到 60%。与此同时，自1960年以来，印度的城市人口增长了18%，并且自世纪之交以来这一趋势还在加速。虽然他对印度可能不会遵循同样的轨迹持谨慎态度，但他认为潜在的主题也适用。他说：“参与房地产行业......将是一种持续的趋势，我们对此保持密切关注。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/-this-emerging-market-fund-has-outperformed-over-1-5-and-10-years-heres-how.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 23:13:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>股息和回购成为人们关注的焦点。高盛指定全球股票来演绎这一主题</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/goldman-names-global-stocks-to-play-rising-wave-of-dividends-buybacks.html</link>
      <description><![CDATA[资产负债表“看起来很健康”，现金高盛表示，流量产生“有吸引力”，股息和回购将具有弹性。该银行在 4 月 23 日的一份报告中表示：“股东回报有望达到历史最高水平。”预计欧洲斯托克 600 指数将通过股息和回购向股东返还 5000 亿欧元（5360 亿美元）。高盛写道：“这意味着5%的收益率。与标准普尔500指数的收益率差异是有史以来最大的，这使得欧洲股市成为美国股市的合理替代品。”报告指出，虽然股息仍然是欧洲回报的主要来源，但回购规模正在增长。 “事实上，近年来股票的主要买家一直是通过股票回购的企业。即使是企业内部人士、高管和官员，购买自己公司股票的数量也多于出售的数量，”该银行表示。股息最近成为人们关注的焦点，Meta 和 Alphabet 等许多科技巨头首次提供股息。高盛表示，但并非所有提供回购和股息的股票都是平等的。 “例如，今年迄今为止，高回购收益股票的表现优于低回购收益股票。相比之下，高股息收益股票的表现落后于低股息收益股票，”它表示。它强调了其回购股票的篮子以实现多元化策略。高盛表示，该篮子产品的收益率高达个位数，回购收益率约为 4%，股息收益率为 4%，行业细分尽可能接近市场。这些是篮子里的一些股票。 — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/goldman-names-global-stocks-to-play-rising-wave-of-dividends-buybacks.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 23:10:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法官驳回强生和百时美施贵宝对医疗保险药品价格谈判的挑战</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/jj-bristol-myers-squibb-lose-medicare-drug-price-talks-challenges.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/jj-bristol-myers-squibb-lose-medicare-drug-price-talks-challenges.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 22:49:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克莱默表示，分析师升级后，苹果周一的涨势没有“持久力”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/cramer-says-apples-monday-rally-doesnt-have-staying-power-.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中AAPL 关注您最喜欢的股票创建免费帐户CNBC 的 吉姆·克莱默对苹果周一的上涨，他说这是受到分析师升级的刺激。他表示，涨势可能不会持续，投资者应该等待买入。周一，伯恩斯坦的托尼·萨科纳吉 (Toni Sacconaghi) 将股票从中性升级为买入，并表示现在是时候了“购买恐惧”。萨科纳吉表示，该股太便宜了，并表示该股是为了“强劲的 iPhone 16 周期”而准备的，而且该股在中国的疲软“更多的是周期性而非结构性”。“与托尼不同，我希望你拥有苹果，而不是交易它，尽管我怀疑这个季度会很疲软，下个季度会更糟，”克莱默说。 “但我同意他的观点，你应该购买这只股票 - 我只是认为你需要等待，因为现在你已经在可能是糟糕季度的基础上看到了萨科纳吉的飙升。”这家 iPhone 制造商将于周四晚上公布财报，而华尔街的预期很低。但该股周一上涨，收盘上涨 2.48%。克莱默表示，他并不是想忽视萨科纳吉，他称萨科纳吉为“真正伟大的分析师”，但他表示自己是一名“苹果怀疑论者”，他不认为萨科纳吉是一位“真正伟大的分析师”。不能准确分析股票。克莱默补充说，“感觉有点可疑”，萨科纳吉 正是在这个时刻为苹果“搭上潮流”。“苹果因一位分析师的升级而股价上涨，这位分析师，从历史上看，人们对这只特定股票并没有很好的了解，”克莱默说。 “这是一种不太鼓舞人心的反弹，没有持久力可言。”苹果没有立即回应置评请求。 CNBC 还联系了萨科纳吉。吉姆·克莱默投资指南点击此处下载吉姆·克莱默的投资指南 免费帮助您建立长期财富并更明智地投资。&lt; /div&gt;立即注册 让 CNBC 投资俱乐部关注 Jim Cramer 在市场上的一举一动。免责声明 CNBC 投资俱乐部慈善信托基金持有 Apple 股票。对 Cramer 有疑问吗？致电 Cramer：1-800-743-CNBC想深入了解 Cramer 的世界吗？打他吧！ Mad Money Twitter - 吉姆·克莱默 Twitter - Facebook - &lt; a href=&quot;http://instagram.com/jimcramer&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Instagram对“Mad Money”网站有疑问、意见、建议吗？ madcap@cnbc.com]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/cramer-says-apples-monday-rally-doesnt-have-staying-power-.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 22:33:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>派拉蒙表示首席执行官鲍勃·巴基什（Bob Bakish）即将辞职，将由三名高管接任</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/paramount-ceo-bob-bakish-stepping-down.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/paramount-ceo-bob-bakish-stepping-down.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 21:08:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登政府面临诉讼潮，商业团体指责其监管过度</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/biden-faces-slew-lawsuits-business-groups-criticize-overreach.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/biden-faces-slew-lawsuits-business-groups-criticize-overreach.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 21:07:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>交易员们做好准备：这些股票预计本周收益变动最大</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/get-ready-traders-these-stocks-are-expected-to-have-the-biggest-moves-on-earnings-this-week.html</link>
      <description><![CDATA[随着第一季度财报季的繁忙随着趋势的发展，一些仍将公布财报的股票可能会出现大幅波动。本周，第一季度财报提振了股市，标准普尔指数中超过 77% 的公司公布了第一季度财报。据 FactSet 称，P 500 指数超出了分析师的预期。 S&amp;根据伦敦证券交易所集团 (LSEG) 周五公布的数据，标普 500 指数第一季度的盈利同比增长率约为 5.6%。本周，标准普尔指数中近三分之一的公司标普 500 指数公司和道琼斯工业平均指数公司 20% 的公司将公布收益。现有的名字包括从大牌人工智能公司超微电脑和亚马逊到医疗保健巨头如 Moderna。 CNBC Pro 筛选了周五到期的期权，根据投资者对期权市场的预期，这些期权可能会导致财报后大幅上涨或下跌。我们采用平价跨式期权总溢价的 85% 来计算价格变动。以下是符合标准的公司： 根据 FactSet 的数据，Peloton 的预期盈利后隐含变动最高，为 21%。该股周一上涨约 3%，但由于难以留住应用用户，今年已下跌超过 46%。今年早些时候，该家庭健身品牌在其应用程序推出不到一年后，发现未能将足够的用户转化为付费用户后，悄悄取消了其应用程序的无限免费会员资格。在周四公布 Peloton 财报之前，美国银行分析师 Curtis Nagle 重申了其表现不佳的评级和 3.25 美元的目标价，这表明该股可能仅上涨 1.3%。内格尔在周一的一份报告中写道：“尽管采取了新举措，例如一月份与 TikTok 建立合作伙伴关系，但我们仍然对尚未回升的用户增长保持谨慎态度。” “我们认为，要显着改善投资者情绪和股价，就需要恢复持续的用户增长（以及成本效率和债务到期）。”芯片制造商 Super Micro Computer 和 Advanced Micro Devices 本周也可能出现一些重大变动，涨幅或下跌分别高达 12.6% 和 7.4%。由于最近几周芯片制造商的涨势降温，这两只股票今年均下跌超过 11%，失去了一些动力。周二，摩根大通维持对超微公司的看涨立场，重申其增持评级和 1,150 美元的目标价，意味着超过 34% 的潜在上涨空间。尽管该股本季度下跌，但该公司表示，对超微作为整个人工智能服务器市场一部分的收入和市场份额的长期预期保持不变。摩根大通分析师表示：“美超微拥有强大的产品组合，其中包括全机架规模解决方案和液冷系统，以及独特的产品开发构建方法，可在人工智能主导的强劲计算需求前景中实现快速产品更新。”萨米克·查特吉说道。根据 FactSet，图像共享平台 Pinterest 可能会分别上涨或下跌 11.2%。高盛表示，Pinterest 第一季度收入可能会更高，部分原因是数字广告环境更加强劲。不过，该公司表示，该公司今年下半年的收入可能会略有困难，但仍维持买入评级。&lt; /跨度&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/get-ready-traders-these-stocks-are-expected-to-have-the-biggest-moves-on-earnings-this-week.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 20:28:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一位长期对苹果公司持怀疑态度的人士对该股产生了浓厚的兴趣。为什么我们还没有响应号召</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/longtime-apple-skeptic-warms-up-to-stock-why-were-not-cheering-the-call-yet.html</link>
      <description><![CDATA[一位长期对苹果持怀疑态度的人升级了 iPhone 制造商，使得陷入困境的俱乐部股票在周一交易中走高。也许与直觉相反的是，吉姆·克莱默（Jim Cramer）还不愿意庆祝这个电话。 Bernstein 分析师托尼·萨科纳吉 (Toni Sacconaghi) 将苹果公司的评级从市场表现上调至买入同等评级，并维持每股 195 美元的目标价，较上周五收盘价上涨 15%。这一呼吁引起了华尔街的关注，因为该分析师自 2018 年初以来一直持有与大盘持平的评级。现在，在苹果公司今年开局不佳之后，萨科纳吉认为“回调提供了一个有吸引力的切入点”。苹果股价上周收盘下跌约 12%，年初至今，而标准普尔指数上涨近 7%。 P 500。俱乐部对升级的谨慎源于时机。这家科技巨头在周四收盘后公布了季度业绩，现在这只受到挑战的股票已经找到了动力。包括周一上涨 2.5% 在内，苹果股价自 4 月 19 日触及 2024 年低点以来已上涨约 5%，表现优于标准普尔指数。在那一段时间内P 500。吉姆周一表示，“苹果公司今天的评级被扭曲了，因为某个人在历史上对苹果公司的股票做出了极其错误的判断”。他补充道，“它已经将价格推高到了这样的程度，如果你是一名交易员，你可能会卖出一些。” AAPL YTD 山区苹果 (AAPL) 今年迄今为止的表现 在周一的升级中，萨科纳吉对苹果的长期前景提出了基本乐观的看法——我们也同意这一观点。尽管一些投资者担心该公司在中国的业务受到“结构性损害”，但萨科纳吉表示，该公司相信“苹果的业务前景基本没有改变”。除了与最近的历史相比价格便宜之外，伯恩斯坦还指出，即将推出的 iPhone 16 中的生成人工智能功能对苹果股票来说是一个积极因素——吉姆近几个月来多次重申这一观点。将新兴技术集成到该公司的旗舰设备中应该会导致 iPhone 的升级周期，因为客户会将他们的设备换成最新型号。周五晚间，我们收到了更多有关苹果的人工智能相关头条新闻。彭博社援引知情人士的话报道称，这家科技巨头已与微软支持的初创公司 OpenAI 重新进行谈判，商讨将其技术集成到即将推出的 iPhone 操作系统中。据彭博社报道，苹果仍在与 Alphabet 旗下的谷歌就潜在的人工智能交易进行对话。该俱乐部正在等待 6 月份苹果年度开发者大会的召开，然后再对管理层的人工智能战略进行过多猜测。 （吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金买入 AAPL、GOOGL 和 MSFT。有关股票的完整列表，请参阅此处。） 作为吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的 CNBC 投资俱乐部的订户，您将在吉姆 (Jim Cramer) 进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息并不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。 Apple 徽标。Costfoto |努尔照片| Getty Images长期 苹果 怀疑论者升级了 iPhone 制造商，发送陷入困境的俱乐部股票在周一交易中走高。也许与直觉相反，吉姆·克莱默还不愿意庆祝这一呼吁。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/longtime-apple-skeptic-warms-up-to-stock-why-were-not-cheering-the-call-yet.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 20:14:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>