<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Nov 2023 03:15:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>基金经理透露了目前值得买入的一只全球能源股</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/27/fund-manager-reveals-one-global-energy-stock-to-buy-right-now.html</link>
      <description><![CDATA[Total Energies 是投资者应该关注的能源股之一投资公司 Food Asset Management 的投资组合经理 Brian Arcese 表示，现在就拥有它。管理绝对回报福特国际基金的阿尔塞塞特别提到了这家法国石油和天然气巨头强劲的现金流和资产负债表。此外，据基金经理称，Total Energies 还拥有可再生能源业务，其估值较低，远期股息收益率（预测派息）约为 5%，这将在经济衰退期间提供弹性。根据 FactSet 数据，与埃克森美孚、雪佛龙壳牌和英国石油公司的股票相比，其总股票交易价格大幅折扣，远期市盈率为 6.8 倍。这家石油巨头在纽约和巴黎证券交易所上市。虽然道达尔并不是 Arcese 基金的十大投资之一，但福德资产管理公司是该股票的投资者。 TTE YTD line 为什么现在投资能源股？ Arcese 告诉 CNBC Pro Talks，福特股票投资组合的大约 15-20% 分配给商品和能源股票。他认为这些公司是针对持续高通胀的有效实时对冲工具，但这不是他的中期基本情景。他在欧洲工商管理学院商学院的现场观众面前表示：“经济增长或通货膨胀的持续时间可能会比我们预期的更长。因此，不仅对大宗商品的直接投资可以对冲持续的通货膨胀，而且对股票也可以进行对冲。”新加坡校区。投资者通常持有大宗商品以对冲消费者价格上涨的风险。此外，阿尔塞斯认为，向清洁能源的过渡将比预期需要更长的时间，这使得石油和天然气股票现在成为更好的投资。该投资组合经理解释说，随着利率上升，在当前市场环境下，风能和太阳能项目的融资成本变得更加昂贵。这位基金经理表示：“我们看到许多公司在履行之前做出的承诺方面面临着重大挑战。”本月早些时候，由于生产成本上升侵蚀了利润，开发商取消了美国的两个海上项目，耗资 56 亿美元。 “投资于仅可再生能源的公司是件好事。但公司需要有足够的经济意义才能存在足够长的时间，才能真正实现能源转型，”他补充道。在加入 Food 之前，Arcese 曾在摩根士丹利工作，帮助其旗舰国际股票基金从成立到管理资产达到 35 亿美元。分析师对 TotalEnergies 有什么看法？瑞银投资银行的股票分析师预测，明年该股的分配收益率将“稳定”为 11%，其中包括股票回购。他们还预计未来 12 个月股价将上涨 12.5%，达到每股 71 欧元。丰业银行分析师对这支在美国上市的股票给予持有同等评级，目标价为 68 美元（该股目前的交易价格）。该投资银行认为，虽然该公司的长期投资进展顺利，但如果今年剩余时间油价保持在每桶 92 美元以下，该公司目前的股价将获得很大的潜在上涨空间。以 Paul Cheng 为首的丰业银行分析师 10 月 27 日表示：“稳健的综合电力结果和高效的项目执行将使管理层有信心推进转型战略，我们预计不会出现类似于 BP 和 SHEL 的战略调整。”同样，加拿大皇家银行资本市场分析师表示，TotalEnergies 上一季度“平安无事”，并重申了其他投资银行的“行业表现”评级或“持有”评级。 RBC 预计巴黎上市股价将上涨 10%，至每股 70 欧元。他们表示：“鉴于 TTE 的强劲表现，我们认为该行业其他地方的风险回报更高，并维持我们的行业表现评级。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/27/fund-manager-reveals-one-global-energy-stock-to-buy-right-now.html</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 00:36:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>投资组合经理解释了为什么他对这只中国科技股“最有信心”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/27/portfolio-manager-says-hes-bullish-on-one-china-tech-stock.html</link>
      <description><![CDATA[中国科技公司，如百度、阿里巴巴和腾讯在很大程度上受到了投资者的青睐，尽管这家亚洲巨头的增长速度一直在放缓。然而，有一家科技巨头让投资组合经理 Brian Arcese 印象深刻：电子商务巨头京东。该公司从事电子产品销售、物流业务并提供营销服务以及在线零售市场。福德资产管理公司 (Food Asset Management) 的投资组合经理阿尔塞塞 (Arcese) 在 11 月 21 日向 CNBC Pro Talks 表示，京东“自由现金流收益率为 10%，并且盈利持续增长”。“如果你拿出现金，让仅靠投资，那么对于一家在其利基市场占据主导地位并持续增长的企业来说，你的自由现金流就相当于 15% 到 20% 的五倍，”他补充道。目前，食品资产管理公司多资产投资组合中约10%投资于中国。到 2024 年，其全球股票投资组合约有 25% 投资于中国，阿尔塞斯指出，这一数字“相对于基准来说是巨大的”——该基准仅在中国投资了 2.5%。 “我们确实认为，中国是一个你真正能得到适当报酬来承担更多风险的市场。而且……美国的成本相当昂贵，”他说。阿塞塞表示，尽管该公司还拥有阿里巴巴、百度和腾讯，但他对京东“最有信心”。今年迄今，京东在香港交易所和纳斯达克的股价均下跌约 50%。 JD 9618-HK 今年迄今为止的股价走势 京东今年迄今的股价走势 据报道，在研究京东的 23 名分析师中，有 20 名给予其买入或增持评级，平均目标价为 166.90 港元（21.41 美元）。到事实集。这使得该股较 11 月 22 日收盘价有约 48% 的潜在上涨空间。与此同时，根据 FactSet 的数据，有 47 名分析师关注了京东在纳斯达克上市的股票。其中，37 人对该股给予买入或增持评级，平均目标价为 43.70 美元，上涨潜力为 54.4%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/27/portfolio-manager-says-hes-bullish-on-one-china-tech-stock.html</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 00:34:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>三名巴勒斯坦学生在佛蒙特大学附近遭枪击</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/26/three-palestinian-students-shot-near-the-university-of-vermont.html</link>
      <description><![CDATA[佛蒙特大学伯灵顿分校，佛蒙特州。小丹尼斯·唐尼 |警方称，周六晚上，三名巴勒斯坦学生在佛蒙特大学附近被枪杀。 &gt;根据佛蒙特州伯灵顿警察局的报告，三名 20 岁男子中，两人伤情稳定，另一人伤势较重。据报道，受害者正在去亲戚家参加感恩节晚餐的路上，其中两人戴着巴勒斯坦头巾围巾。枪手用手枪开了至少四发子弹，击中了所有三名学生。伯灵顿警察局、佛蒙特大学警察局和其他当地部队的警官立即赶赴现场。三人都参加了贵格会学校位于约旦河西岸的巴勒斯坦城市拉马拉。他们现在是美国布朗大学、哈弗福德学院和三一学院的大学生。枪击事件发生之际，在以色列与哈马斯战争的背景下，伊斯兰恐惧症和反犹太主义不断升级，该战争目前已进入第四阶段。军事暂停一天，以确保释放的人员安全通过人质。 11 月初，总统乔·拜登 宣布一项“有史以来第一个”打击伊斯兰恐惧症的国家计划。拜登已听取有关枪击事件的简报，并随着执法部门收集更多情报而继续收到最新消息。受害者家属在一份联合声明中呼吁警方将枪击事件视为仇恨犯罪：“我们的孩子们是专注的学生，他们应该能够专注于学习并建设自己的未来。”伯灵顿警察局表示，他们正在调查各个角度，包括这是否是仇恨犯罪的可能性.“在这个紧张的时刻，没有人看到这一事件而不怀疑它可能伯灵顿警察局长乔恩·穆拉德 (Jon Murad) 在一份声明中表示：“仇恨犯罪是一种出于仇恨动机的犯罪。我已经与联邦调查和检察合作伙伴取得联系，如果得到证实，我会做好准备。”仇恨犯罪是一种仇恨犯罪。被视为联邦犯罪。负责覆盖佛蒙特州的联邦调查局奥尔巴尼发言人在枪击事件传出后发表的一份声明中表示，该局正在调查这一事件，以了解是否有“联邦违规行为”的证据。美国委员会-伊斯兰关系（CAIR）正在提供奖励 10,000 美元，奖励任何有助于逮捕枪手并定罪枪手的报告或信息。参议员。伯尼·桑德斯周日在社交媒体帖子中就枪击事件发表了声明。“三名年轻的巴勒斯坦人在佛蒙特州伯灵顿被枪杀，令人震惊和深感不安。仇恨在这里或任何地方都没有立足之地。 .我期待进行全面调查。我的心与他们和他们的家人同在，”这位佛蒙特州独立议员在 在 X（以前称为 Twitter）上发布。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/26/three-palestinian-students-shot-near-the-university-of-vermont.html</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 00:21:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>收拾好你的球衣。 “体育旅游”时代已然来临</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/27/pack-your-jerseys-the-era-of-sports-tourism-is-here.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/27/pack-your-jerseys-the-era-of-sports-tourism-is-here.html</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 00:16:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街股市连续四周上涨，周日晚间股指期货小幅下跌</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/26/stock-market-today-live-updates.html</link>
      <description><![CDATA[股票期货周日晚间下跌，因为华尔街预计股市将连续四周上涨。道琼斯工业平均指数期货下跌 38 点，即 0.1%。标准普尔 500 指数和纳斯达克 100 指数期货均下跌约 0.2%。随着自 10 年期国债发行以来股市上涨，华尔街三大股指均连续第四周上涨。收益率从 10 月底短暂触及的 ​​5% 大关回落。尽管一些美国人士发出警告，但收益率还是出现了零售商认为消费者支出疲软。交易员将关注黑色星期五后假日购物季开始的最新消息。疲软的支出数据可能表明美联储加息最终开始对整体经济构成压力。 “纽约联储最新的家庭调查显示，创纪录的高比例消费者表示获得信贷变得更加困难......这就是教科书所预测的。当美联储加息时，它就变成了阿波罗全球管理公司首席经济学家托斯顿·斯洛克(Torsten Slok)周日在给客户的一份报告中表示：“消费者借贷更加困难。”未来一周对于经济指标和美联储评论来说也是繁忙的一周。周一，新屋销售和最新的达拉斯联储制造业调查即将公布。本周晚些时候将公布消费者信心和通胀数据。&lt; div class=&quot;LiveBlogBody-postContainer&quot;&gt;&lt; span&gt;54 分钟前期货开盘小幅走低美国周日晚间股指期货小幅走低。 下午 6 点刚过。东部时间，纳斯达克 100 指数期货下跌约 0.2%。标准普尔 500 指数和道琼斯工业平均指数期货均下跌约 0.1%。— 杰西·庞德1 小时前上周数据华尔街在缩短的感恩节交易周。以下是主要股指的数据：道指本周上涨 1.27%，连续第四周上涨。标准普尔 500 指数上涨 1.00纳斯达克综合指数本周上涨 0.89%，连续第四周上涨纳斯达克综合指数本周上涨 0.89%，连续第四周上涨小型股罗素 2000 指数上涨 0.54本周百分比，这是连续第二周出现积极变化— Jesse Pound、Christopher Hayes]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/26/stock-market-today-live-updates.html</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 00:03:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为美国每个孩子创建股票市场投资组合的新计划引起了微软、Uber、戴尔和 Zillow 的关注</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/26/microsoft-uber-dell-and-a-new-plan-to-start-every-kid-stock-picking.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/26/microsoft-uber-dell-and-a-new-plan-to-start-every-kid-stock-picking.html</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 23:18:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作为休战的一部分，哈马斯释放了第三批人质，并表示将寻求延长协议</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/26/fragile-gaza-truce-is-back-on-track-after-hours-long-delay-in-hostage-for-prisoner-swap.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/26/fragile-gaza-truce-is-back-on-track-after-hours-long-delay-in-hostage-for-prisoner-swap.html</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 22:27:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克周一将与以色列总统和加沙人质家庭会面</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/26/elon-musk-to-meet-israeli-president-gaza-hostage-families-on-monday.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/26/elon-musk-to-meet-israeli-president-gaza-hostage-families-on-monday.html</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 21:40:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这就是为什么美国股市和经济不需要甚至错过中国</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/26/cramer-why-us-stock-market-economy-doesnt-need-or-even-miss-china.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/26/cramer-why-us-stock-market-economy-doesnt-need-or-even-miss-china.html</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 21:25:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国消费者在哪里消费。杰富瑞 (Jefferies) 2024 年首选行业</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/26/where-chinas-consumers-are-spending-jefferies-top-picks-for-2024.html</link>
      <description><![CDATA[大多数中国消费者都知道，这已不是什么秘密没有心情花大钱。但让他们掏出钱包的方法与现实相去甚远，杰富瑞分析师周三表示，公司应该寻找自我增长的方法。分析师对中国大陆消费者的“随机调查”发现，如果房价或工资上涨 20% 至 30%，人们表示他们会花更多钱。考虑到 10 月份房价下跌，而且街上的消息更有可能是裁员而不是升职，所以这种可能性很小。阿里巴巴周五证实，将用“年终优惠节”促销活动取代 12 月的“光棍节”购物活动。分析人士普遍表示，对于当今中国的消费者来说，日常必需品而不是非必需品很受欢迎。被认为是高品质的产品也是如此。这有利于中国传统品牌贵州茅台（著名的酒类公司）和蒙牛（乳制品巨头）。首选股 两家公司都在杰富瑞 (Jefferies) 2024 年中国消费者首选股名单上。分析师预计，在上海上市的茅台较上周五收盘价将上涨 22%，在香港上市的蒙牛将上涨 60%。根据 OC＆amp; 的年度报告，这两家公司规模如此之大，是进入 2022 年全球 50 家最大消费品供应商名单的六家中国企业之一。 C Strategy Consultants 周三发布。雀巢、百事可乐和宝洁公司甘布尔（Gamble）占据前三名（按降序排列）。 “中国烈酒生产商茅台通过专注于直接面向消费者推动了收入和利润的增长，”OC＆amp; C 在一份新闻稿中表示。 “他们推出了一款新的专用应用程序来扩大其覆盖范围，导致直销规模增加了一倍多，占总收入的 40%。”除了成为中国商务宴请的主食外，茅台还尝试通过巧克力、冰淇淋和咖啡的联合品牌拓展业务。杰富瑞明年投资中国消费者的其他首选股票包括：名创优品，一家在美国上市的低成本家居用品和玩具零售商，预计其股价较周三收盘价上涨超过 30%。中国宠物食品有限公司是一家在深圳上市的宠物食品出口商，准备占领不断增长的国内市场，预计其股价较上周五收盘上涨超过 20%。工牛是一家在上海上市的五金店运营商，“没有涉足房地产和出口业务”，预计较上周五收盘价上涨约 30%。对于国内和国际品牌来说，今年在中国总体来说是艰难的一年，尽管成本往往较低的本土品牌获得了一些市场份额。普安根据 FactSet 的记录，G 管理层在 10 月份的财报电话会议上表示，中国（北美以外最大的市场）的总市场容量“在过去几个季度下降了 7% 至 9%”。但该公司表示，预计中国市场将在未来一段时间内“恢复到中等个位数增长”。普安G和许多分析师很快指出了中国数亿新中产阶级家庭的长期增长潜力。中国长期投资者兼 Hong Kong 首席执行官安迪·曼特尔 (Andy Mantel) 表示：“中国的消费行业正呈现稳步上升趋势，中等收入者的人口结构引人注目。人们有更多的钱，愿意花在能给他们带来快乐的事情上。”总部位于香港的 Pacific Sun Advisors。不过，他预计中国消费品牌的全球扩张将受到贸易限制的限制，而国内市场足够大，足以让公司发展。除了增长放缓之外，这个市场也越来越难以攻克。麦肯锡公司的丹尼尔·齐普瑟在周五的一份报告中表示，赢家和输家之间的差距正在扩大。该公司分析了 80 家大部分收入来自中国大陆的上市消费品公司。研究发现，其中大约 20 家公司的收入出现了两位数的增长，而大约 10 家公司的收入出现了两位数的下降。麦肯锡驻深圳高级合伙人兼亚洲消费者和零售业务负责人Zipser表示：“成功似乎与品牌发布和商业模式的创新以及对不断变化的市场和消费者动态的快速、敏捷的反应息息相关。”他表示：“高质量的产品、优质的品牌以及对市场变化的快速、洞察驱动的反应等因素将继续成为关键的成功指标。” — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/26/where-chinas-consumers-are-spending-jefferies-top-picks-for-2024.html</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 21:20:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马蒂·克罗夫特 (Marty Krofft) 制作的一对将“H.R.电视上的普芬斯托夫和奥斯蒙德家族去世，享年 86 岁</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/26/marty-krofft-of-producing-pair-that-put-hr-pufnstuf-and-the-osmonds-on-tv-dies-at-86.html</link>
      <description><![CDATA[Marty Krofft (C) 发言为2009 年 4 月 19 日，他和弟弟 Sid 在加利福尼亚州洛杉矶举行的第七届电视大地奖颁奖仪式上接受流行文化奖。该颁奖典礼旨在表彰经典电视节目，将于 4 月 26 日在电视台转播陆地有线频道。Fred Prouser |路透社马蒂·克罗夫特 (Marty Krofft)，一位电视制片人，以富有想象力的儿童节目（例如“H.R. Pufnstuf”）和黄金时段热门节目（包括“据他的公关人员称，20 世纪 70 年代的《唐尼与玛丽》已在洛杉矶去世。克罗夫特享年 86 岁。公关哈兰·波尔 (Harlan Boll) 表示，他于周六因肾衰竭去世。 克罗夫特和他的兄弟希德都是木偶演员，他们闯入电视界，最终在好莱坞星光大道上获得了星星。一路走来，他们为儿童电视节目带来了一种迷幻的感觉，并将单身兄弟唐尼和玛丽·奥斯蒙德以及芭芭拉·曼德雷尔和她的姐妹们带到了黄金时段。奥斯蒙德夫妇干净利落的综艺节目，以电视史上最年轻的演员为主角。当时的主持人，成为 70 年代文化纪念品中永恒的一部分，在 1990 年代重新启动为日间脱口秀节目，并在 2010 年作为百老汇圣诞节节目重新启动。克罗夫特夫妇随后推出了以乡村为中心的“芭芭拉·曼德雷尔和曼德雷尔姐妹”音乐明星；它运行于 1980-82 年。与奥斯蒙德家族一样，“H.R. Pufnstuf”被证明具有流行文化的持久力。尽管总共只有 17 集，但这部以岛屿、女巫、会说话的笛子、遭遇海难的男孩和穿牛仔靴的红发龙为主角的超现实剧，在 2007 年《电视指南》最受欢迎的邪教民意调查排名中名列第 27 位.该剧于 1969 年首播 45 年多后，这位主角在克罗夫特兄弟的另一部成功剧《Mutt &amp; Stuff》中增色不少，该剧在 Nickelodeon 播放了多季。&lt; p&gt;“为了在我们生命中的这个时刻再次取得成功，我必须给自己一个鼓励，”马蒂·克罗夫特 (Marty Krofft) 在 2015 年该集录制前告诉美联社。即便如此，他仍在与“H.R. Pufnstuf”的另一个持久特征进行斗争——猜测它预示着某种60 年代致力于改变意识。克罗夫特反驳了这一观点：“如果我们服用了所有人都认为我们服用过的药物，我们今天就会死掉，”他说，并补充道，“你不能吸毒工作。”4 月 9 日出生于蒙特利尔， 1937年，克罗夫特通过木偶戏进入娱乐业。 1960 年，他和他的兄弟 Sid 制作了一部受歌舞表演启发的下流木偶剧，名为“Les Poupées de Paris”，该剧在巡回演出中取得成功，为游乐园创造木偶剧带来了就业机会。克罗夫特一家最终开设了他们自己的，短暂的希德与世界。 Marty Krofft，20 世纪 70 年代的亚特兰大。他们凭借《H.R. Pufnstuf》首次在电视上崭露头角，该剧催生了 1970 年的故事片《Pufnstuf》。随后还有更多针对不同观众的节目，包括《失落之地》； 《伊莱克特拉女人和戴娜女孩》；喜剧演员理查德·普赖尔主演的《普赖尔之地》；和“D.C. Follies”，其中木偶对政治和新闻进行了讽刺。两人于 2018 年荣获日间艾美奖终身成就奖。两年后，他们在星光大道上获得了星星.Sid Krofft 在 Instagram 上表示，他对弟弟的去世感到心碎，并告诉粉丝，“你们所有人对他来说都意味着整个世界。”虽然其他制片人可能已经满足了马蒂·克罗夫特 (Marty Krofft) 早在 2015 年就已经取得了自己的成就，他向美联社表示，他没有兴趣退出演艺界。“我该怎么办 - 退休，看日间电视节目，然后死在一个月？”他问道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/26/marty-krofft-of-producing-pair-that-put-hr-pufnstuf-and-the-osmonds-on-tv-dies-at-86.html</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 19:47:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列确认17名人质获释，其中包括4岁美国女孩</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/26/white-house-growing-optimism-for-release-of-four-year-old-hostage-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/26/white-house-growing-optimism-for-release-of-four-year-old-hostage-.html</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 19:29:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《饥饿游戏》前传《拿破仑》领跑，感恩节票房呈现复苏迹象</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/26/thanksgiving-box-office-hunger-games-napoleon-top-disneys-wish.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/26/thanksgiving-box-office-hunger-games-napoleon-top-disneys-wish.html</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 17:51:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房地产办公空间短缺迫在眉睫。是的，短缺</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/26/the-looming-office-space-real-estate-shortage-yes-shortage.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/26/the-looming-office-space-real-estate-shortage-yes-shortage.html</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 16:01:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>外籍人士纷纷涌入这个欧洲国家，在国外过上更幸福的生活——原因如下</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/26/expats-are-flocking-to-this-european-country-for-happier-lives-abroad.html</link>
      <description><![CDATA[外籍人士纷纷涌入这个欧洲国家，在国外过上更幸福的生活——原因如下]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/26/expats-are-flocking-to-this-european-country-for-happier-lives-abroad.html</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 15:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>