<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Feb 2024 18:16:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>北约领导人表示，特朗普称俄罗斯可以“为所欲为”，这让盟友面临风险</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/nato-leader-says-trump-puts-allies-at-risks-by-saying-russia-can-do-whatever-the-hell-they-want.html</link>
      <description><![CDATA[共和党总统候选人、美国前总统唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 出席在金银岛度假村举行的内华达州党团会议之夜派对。美国内华达州拉斯维加斯赌场，2024 年 2 月 8 日。David Swanson |路透社北约领导人周日警告称，唐纳德·特朗普在袭击事件后将美国军队及其盟友的安全置于危险之中。共和党总统候选人表示，俄罗斯应该能够对未达到国防支出目标的联盟成员“为所欲为”。特朗普的言论引起了波兰这个国家的深切关注。自 18 世纪末以来，中欧经常处于俄罗斯的控制之下。国防部长瓦迪斯瓦夫·科西尼亚克-卡米什表示，“任何竞选活动都不是玩弄联盟安全的借口。”特朗普周六在南卡罗来纳州康威的一次集会上发表讲话，回忆起作为总统时他如何告诉一位身份不明的北约成员国，他将“鼓励”俄罗斯在北约盟友“违法”的情况下按照自己的意愿行事。&lt; /p&gt;“‘你没有付款？你拖欠了？’”特朗普回忆道。 “‘不，我不会保护你。事实上，我会鼓励他们为所欲为。你必须付钱。你必须支付你的账单。’”北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格 (Jens Stoltenberg) 说31个盟国致力于互相保卫。“北约随时准备并有能力保卫所有盟国。对北约的任何攻击都将得到团结和有力的回应，”斯托尔滕贝格说。 “任何关于盟友不互相保卫的建议都会损害我们的安全，包括美国的安全，并使美国和欧洲士兵面临更大的风险。”斯托尔滕贝格在声明中补充说，他预计， “无论谁赢得总统选举，美国都将仍然是一个强大且忠诚的北约盟友。”德国政府没有对特朗普的言论正式发表评论，但该国外交部周日上午发表声明，指出北约的团结原则。“‘一为所有人，一为一。’”这一北约信条保证了超过 9.5 亿人民的安全——从安克雷奇到埃尔祖鲁姆，”外交部在 X（前 Twitter）上表示。德国日报《法兰克福汇报》在一篇社论中写道，“如果特朗普成为美国的一员，总统再次当选，这样的言论将增加普京扩大战争的风险。欧洲人只能做一件事来应对这一点：最终根据局势的严重性投资于他们的军事安全。”特朗普的评论北约前线国家尤其关注，例如波兰和立陶宛、拉脱维亚和爱沙尼亚等波罗的海国家，这些国家要么在莫斯科控制下，要么在冷战期间完全并入苏联。鉴于俄罗斯入侵乌克兰，人们的担忧尤其强烈。在任期间，特朗普已经威胁不会向任何受到攻击的国家提供援助，他认为这些国家欠北约和美国的责任，而且支出也不够。防守上。他的立场破坏了联盟的稳定，特别是与俄罗斯接壤的国家。根据北约的共同防御条款，即其创始条约第 5 条，所有盟国都承诺向任何受到攻击的成员提供帮助。第 5 条只启动过一次，即由美国在 2001 年 9 月 11 日袭击之后启动。俄罗斯 2014 年吞并乌克兰克里米亚半岛后，北约领导人同意停止国防开支削减冷战结束后制定，并开始将国内生产总值的 2% 用于军事预算。没有一个国家欠其他国家或北约的债。北约进行了冷战以来最大规模的军事集结，当时俄罗斯于 2022 年 2 月入侵乌克兰。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/nato-leader-says-trump-puts-allies-at-risks-by-saying-russia-can-do-whatever-the-hell-they-want.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 16:16:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克被命令在 SEC 的 Twitter 调查中作证</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/elon-musk-is-ordered-to-testify-in-the-secs-twitter-investigation.html</link>
      <description><![CDATA[SpaceX，X（以前称为Twitter），特斯拉首席执行官埃隆·马斯克 (Elon Musk) 于 2024 年 1 月 22 日在波兰克拉科夫举行的打击反犹太主义研讨会上接受本·夏皮罗 (Ben Shapiro) 的现场采访。奥马尔·马克斯 | Getty Images联邦法官下令埃隆·马斯克再次在美国证券交易委员会对其以 440 亿美元收购 Twitter 的调查中作证，给监管机构和这位亿万富翁一周的时间就采访的日期和地点达成一致。美国地方法官 Laurel Beeler 于周六晚发布的命令正式确定了她在 12 月做出的​​支持监管机构的暂定裁决。美国证券交易委员会 (SEC) 于 10 月起诉马斯克，迫使这位特斯拉和 SpaceX 首席执行官出庭作证，作为对他 2022 年收购 Twitter 的调查的一部分。Twitter（这家社交媒体巨头后来被他更名为 X）。马斯克拒绝出席美国证券交易委员会表示，该机构正在调查马斯克在提交有关购买 Twitter 股票所需的文件时是否遵守了法律，以及他的声明是否涉及该交易具有误导性。马斯克反对美国证券交易委员会采访他的要求，称其已经这样做过两次，并指责监管机构进行骚扰。Beeler 拒绝了这一论点。她在裁决中表示，美国证券交易委员会有权发出传票，寻求相关信息。如果美国证券交易委员会和马斯克无法就采访的日期和时间达成一致，比勒表示她将听取双方的意见马斯克和 SEC 之间的摩擦始于监管机构在他提出诉讼后起诉他。 2018 年，他在推特上发布了“资金已到位”的推文，提到了特斯拉私有化的可能计划。为了解决此案，马斯克同意由特斯拉律师审查他有关这家电动汽车制造商的推文。美国证券交易委员会 (SEC) 于 2019 年再次起诉他，指控他违反了该条款。马斯克已要求美国最高法院审查该协议，称该协议侵犯了他言论自由的宪法权利。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/elon-musk-is-ordered-to-testify-in-the-secs-twitter-investigation.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 16:11:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>3 份不需要艺术技能的娱乐工作——其中一份年薪超过 13 万美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/3-entertainment-jobs-that-dont-require-artistic-skill.html</link>
      <description><![CDATA[3 份不需要艺术技能的娱乐工作——其中一份年薪超过 13 万美元]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/3-entertainment-jobs-that-dont-require-artistic-skill.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 15:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找优惠的专家表示，不要在 Costco 购买这 5 种家居用品——它们不值得讨价还价</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/costco-bulk-sized-items-that-arent-worth-the-bargain.html</link>
      <description><![CDATA[寻找优惠的专家表示，不要在 Costco 购买这 5 种家居用品——它们不值得讨价还价]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/costco-bulk-sized-items-that-arent-worth-the-bargain.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加沙拉法的绝望巴勒斯坦人担心以色列即将发动袭击</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/desperate-palestinians-in-gazas-rafah-fear-coming-israeli-assault.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/desperate-palestinians-in-gazas-rafah-fear-coming-israeli-assault.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 13:49:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这位媒人的费用最高可达 50 万美元。这是她寻找爱情的最佳建议</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/this-matchmakers-fee-can-top-500000-heres-her-best-dating-advice-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/this-matchmakers-fee-can-top-500000-heres-her-best-dating-advice-.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 13:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着美铁追赶疫情前的客流量，旅客乘坐铁路是为了省钱（和地球）</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/travelers-increasingly-turn-to-taking-amtrak-trains-over-flights.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/travelers-increasingly-turn-to-taking-amtrak-trains-over-flights.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 13:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汽车修理越来越贵。这就是为什么</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/car-repairs-are-getting-more-expensive-heres-why.html</link>
      <description><![CDATA[您的眼睛没有欺骗您 - 您的汽车维修费用确实越来越贵。有几个因素正在推高成本：更重、更复杂的车辆、新材料和制造方法、优秀技术人员的日益缺乏以及大流行引起的供应短缺。“顾客肯定会对价格感到震惊，”纽约市布鲁克林区维修店 Urban Classics 的老板大卫·戈德史密斯 (David Goldsmith) 说。维修相对于总体通货膨胀率，成本正在上升。从 2013 年 11 月到 2023 年 11 月，机动车保养和维修成​​本每年增加 4.1%，相比之下，总体消费者价格指数上涨2.8%。自疫情爆发以来，这一涨幅尤其急剧。为碰撞修复和汽车保险行业开发软件的 Mitchell 表示，在此之前，维修成本每年以 3.5% 至 5% 左右的速度增长。但到了 2022 年，这一比率跃升至 10% 左右，此后就没有下降过。这个问题很神秘。“我认为我们可以说的是真的碰撞保险索赔的成本正在增加，”公路安全保险研究所公路损失数据研究所高级副总裁马特摩尔说。 “在那之后，很难说为什么会这样。”车辆的维修成本可能会更高。碰撞事故也可能更加严重。根据 HLDI 的数据，2022 年的汽车比 1985 年重 33%，动力大约是 2 倍。与此同时，超速行驶和交通事故有所增加。较重的车辆以较高的速度相撞意味着更严重的事故。数据也可能存在偏差。随着安全技术的改进，低速碰撞事故的严重程度往往不那么严重，成本也更低，但发生的频率却越来越低。汽车中也塞满了更多东西，因此可能会出现更多问题。近 20% 的发动机配备了涡轮增压器，可输出更多动力并提高效率。三分之二的人拥有全轮驱动系统——比 20 世纪 80 年代的 10% 有了巨大的飞跃。所有这些调整都增加了可能损坏的设备。铝等轻质材料越来越受欢迎，但可能很脆，需要更换。由于采用了新的制造方法，汽车的零件数量减少了，但它们的零件却很大且更换成本更高。变化还不止于此。“现在普通的普通汽车戈德史密斯说：“基本上是一个滚动的计算机网络。”汽车的计算机化几十年来一直在缓慢发展，但在过去十年中发生了“巨大”变化，瑞安·曼德尔（Ryan Mandell），性能咨询总监米切尔。“你可能会遇到与 10 年前相同的事故，”曼德尔说。 “但现在受影响的车辆上有三个额外的传感器，您现在必须更换这些传感器。”与此同时，维修汽车的人才很稀缺。 Covid-19 大流行加剧了长期的短缺。据 Mitchell 称，2019 年，美国的平均维修人工费低于每小时 50 美元。 2023年底，接近60美元。其中大部分增长发生在 2022 年和 2023 年。随着新冠疫情期间人们开车次数减少，维修需求枯竭。技术人员离开该行业寻找其他工作。疫情还推高了零部件成本。运输中断导致了这一增长。2022 年，来自汽车制造商的零部件成本上涨了 10%，售后零部件成本上涨了 17%，而通常的年通胀率为 0% 至 4%。&lt; /p&gt;汽车领域的许多人认为成本不能继续以这样的速度上涨。该行业正在经历过去百年来最大的转变——从汽油到电力，从机械到数字。  “如果汽车要买得起，那么它们的维护也必须负担得起，”汽车研究中心总裁兼首席执行官艾伦·阿米奇 (Alan Amici) 说。 “而且它们必须能够负担得起维修费用，否则我们的汽车销量将会减少。因此，我认为汽车制造商将有动力降低这些成本。”观看 视频了解更多信息。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/car-repairs-are-getting-more-expensive-heres-why.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 13:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Airbnb 套利业务的投资者声称，他们在承诺“高于股市回报”的计划中被骗</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/investors-in-airbnb-arbitrage-business-allege-they-were-defrauded.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/investors-in-airbnb-arbitrage-business-allege-they-were-defrauded.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 12:07:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街顶级分析师选择这三只长期派息股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/top-wall-street-analysts-pick-these-3-dividend-stocks-for-the-long-haul.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/top-wall-street-analysts-pick-these-3-dividend-stocks-for-the-long-haul.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 11:38:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰富瑞 (Jefferies) 表示，这些廉价的转型候选人具有 20% 的上涨潜力</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/these-cheap-turnaround-candidates-have-20percent-upside-potential-says-jefferies.html</link>
      <description><![CDATA[并非所有落后股票都注定会留下来杰弗里斯表示，失败者。强劲的经济数据将股市推向新的高度，标准普尔指数 (S &amp;周五 P 500 指数再创新高收盘纪录。但尽管股市飙升，一些名字还是被抛在了后面。杰富瑞全球量化策略主管 Desh Peramunetilleke 写道，科技股 1 月份表现优于大盘，而房地产和汽车等周期性板块表现落后。总体而言，分析师认为全球股市现在看起来很昂贵。他写道：“美国软着陆预期以及通胀下降在 23 年第四季度大幅提振了股市。在新冠疫情爆发之外，全球股市估值最近并未如此高。” “然而，大部分高估值都集中在美国。”尽管股票交易价格在更广泛的层面上可能高于合理估值，但 Peramunetilleke 指出了一些“扭亏为盈的候选者”，或者说可能从当前水平至少回报 20% 且命中率接近 100% 的股票。为了满足上映标准，这些股票必须在美国上市，市值至少为 20 亿美元。他们还必须在过去 12 个月内获得负回报，并且随后具有 20% 的回报潜力上升空间，且命中率超过 80%——或者根据当前市盈率获得正回报的可能性——未来 12 个月。 Peramunetilleke 补充说，他还寻找具有良好盈利能力、估值有吸引力的公司。以下是策略师名单上的一些公司：其中之一是巧克力糖果制造商好时公司，该公司在过去 12 个月内股价下跌了近 17%。大多数研究该股的分析师都给予其持有评级，而平均一致价格目标则要求上涨超过 8%。好时公司公布第四季度调整后收益超出分析师预期后，该公司股价周四上涨 4%。但该股周五回吐了大部分涨幅。联伯恩斯坦 (AllianceBernstein) 一月份将该股评级提升至跑赢大盘，理由是估值具有吸引力且营收持续增长。分析师 Alexia Howard 写道：“好时拥有定价能力和创新能力，可以继续推动该类别的销售增长，而产品组合的其他部分（以及潜在的进一步收购）可能会支持销量增长。” Peramunetilleke 重点关注的另一只股票是汽车制造公司通用汽车，该公司去年下跌了 7%。大多数分析师将该股评级为买入，一致价格目标估计该股有近 28% 的上涨空间。在通用汽车第四季度盈利和营收超出预期后，摩根士丹利重申了对该股的增持评级。分析师 Adam Jonas 同时将目标价提高至 43 美元，这意味着该股可能较周四收盘价上涨 11%。 Peramunetilleke 还指出 Five Below 是一个潜在的扭亏为盈的候选者。过去 12 个月里，这家折扣零售商的股价下跌了 7%。分析师对该股极为看好，平均目标价表明该股还有 17% 的上涨空间。上个月，花旗重申“低于五点”的买入评级。该银行写道：“FIVE 强劲的假日业绩加上强劲的新店生产力，让我们对其引人入胜的 LT 增长故事充满信心，我们仍然认为这是零售业最具吸引力的增长故事之一。”另一方面，奥本海默在一月份将公司评级从跑赢大盘下调至表现不佳，理由是增长动力放缓。杰富瑞一篮子股票中其他具有潜在上涨潜力的公司包括金德摩根 (Kinder Morgan)、星巴克 (Starbucks)、eBay 和联合航空 (United Airlines)。 — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/these-cheap-turnaround-candidates-have-20percent-upside-potential-says-jefferies.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 11:36:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伯克希尔哈撒韦公司上周股价突破60万美元，目标市值达1万亿美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/berkshire-hathaway-topped-600000-a-share-last-week-aiming-at-1-trillion-market-value-.html</link>
      <description><![CDATA[沃伦巴菲特的伯克希尔哈撒韦公司的股票达到了上周创下历史新高，达到了一个新的里程碑，并在此过程中更接近成为第一家在技术之外实现 1 万亿美元市值的美国公司。这家总部位于奥马哈的巨头在过去一周上涨了 2%，创下 600,531 美元的历史新高，盘中首次突破 600,000 美元大关。 2024 年，伯克希尔股价上涨超过 10%，是标准普尔指数的两倍。 P 500 的回报。截至周五收盘，伯克希尔哈撒韦公司的股价迅速上涨，使其市值超过 8630 亿美元，使其成为美国第七大最有价值公司。万亿美元俱乐部，也是美国唯一一家做到这一点的非科技公司（在海外，中石油和沙特阿美是仅有的两家市值超过1万亿美元的公司。）截至12月底，伯克希尔的市值约为7770亿美元，根据 FactSet。到 2022 年底，约为 6820 亿美元。通向 60 万美元之路 伯克希尔 A 类股花了大约两年的时间才从 50 万美元涨到 60 万美元。过去两年里，这位“奥马哈先知”做出了几项重大举措——以 116 亿美元收购阿勒格尼保险公司、收购西方石油公司近 30% 的股份以及实现 Geico 的快速扭亏为盈。这位 93 岁的投资偶像还购买了价值数十亿美元的国债，以利用利率上升的机会。他还继续扩大其在日本贸易公司的大量股份。截至 9 月底，伯克希尔持有的现金数量创历史新高——超过 1,570 亿美元。第四季度收益将于本月晚些时候公布。 7级？现在，伯克希尔哈撒韦公司在市值金字塔上排名第七，最近有传言称巴菲特的公司可能会取代特斯拉，成为 2023 年引领市场走高的“宏伟 7”股票组。“Mag 7”群体——微软、 Alphabet、亚马逊、苹果、Meta Platforms、英伟达和特斯拉——在 2023 年合计上涨了 75%，为整个市场提供了巨大的帮助。虽然大多数公司在新的一年里继续保持令人瞠目结舌的上涨——英伟达在短短六周内上涨了 46%，但特斯拉在 2024 年却下跌了 22%，而苹果则下跌了约 2%。华尔街研究公司 Strategas Securities 最近将伯克希尔哈撒韦公司列为 Mag 7 组中可能取代特斯拉的三只股票之一，另外两个是博通和礼来公司。就市值权重和对标准普​​尔指数的盈利贡献而言， Strategas 表示，P 500 伯克希尔现在是加入这一行列的最佳候选者。高价标签 伯克希尔最初的 A 类股票是华尔街价格最高的股票之一。如今，每一套的售价都比美国房屋的中位价高出约 45%。这是因为巴菲特从未拆分过股票，他认为高股价吸引并留住了更多长期、注重质量的投资者。本·格雷厄姆的门生曾表示，许多伯克希尔股东将他们的股票用作储蓄账户。尽管如此，伯克希尔还是在 1996 年以相当于 A 类股票三十分之一的价格发行了 B 类股票，以满足想要分享巴菲特业绩一小部分的小投资者的需求。伯克希尔的 B 类股票今年上涨了 11% 以上，本周早些时候还创下了 399.15 美元的盘中纪录。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/berkshire-hathaway-topped-600000-a-share-last-week-aiming-at-1-trillion-market-value-.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 11:32:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>该印度 ETF 将在 2024 年击败其主要竞争对手以及标准普尔 500 指数</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/this-india-etf-is-beating-its-main-rivals-and-the-sp-500-in-2024.html</link>
      <description><![CDATA[印度正在成为最受青睐的新兴市场投资者寻求长期上涨空间，而一只 ETF 在获取这些回报方面比同类基金做得更好。 FactSet 的数据显示，截至 2 月 8 日，WisdomTree India Earnings ETF (EPI) 的总回报率为 6.6%，在过去三个月内上涨了 18.7%。 EPI 3M mountain WisdomTree 的 EPI 表现一直优于其他主要印度 ETF。这使其成为五只最大的印度 ETF 中表现最好的，其中 iShares MSCI 印度 ETF (INDA) 和富兰克林富时印度 ETF (FLIN) 今年迄今的涨幅均不到 4%。WisdomTree 基金的表现也超过了标准普尔指数; P 500 同期上涨不到 5%。 WisdomTree 基金也是长期赢家，过去十年平均年化回报率约为 12%。 WisdomTree 全球首席投资官杰里米·施瓦茨 (Jeremy Schwartz) 告诉 CNBC，EPI 的一个关键区别在于，它基于一个按股票总净利润进行加权的指数，这可以防止投资者为增长付出过高的代价。 “印度的故事是，它拥有更好的人口状况之一……它有一个长期增长的故事，但人们知道这一点，所以他们为此付出了高昂的代价，”施瓦茨说。近期表现优异的另一个原因可能是 EPI 的股票种类更广泛。该基金持有超过 400 家股票，其中包括一些规模较小的公司，明显多于一些主要竞争对手。值得注意的是，今年表现第二好的主要印度 ETF 是 iShares MSCI 印度小型股 ETF (SMIN)。 “如今印度的大多数大盘股指数都有 50 只、75 只、100 只股票……但我们有 400 多家公司，”施瓦茨说。 FactSet 的数据显示，该基金的成功在于赢得了投资者的青睐，今年已带来近 4 亿美元的净流入。它现在拥有约25亿美元的资产。诚然，投资新兴市场并非没有风险。施瓦茨指出，今年春天的议会选举对印度的涨势构成潜在风险。关于该基金本身的一个警告是，EPI 的费用率为 0.85%。这高于 iShares INDA ETF 的 0.65% 和富兰克林邓普顿 FLIN 的 0.19%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/this-india-etf-is-beating-its-main-rivals-and-the-sp-500-in-2024.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 11:28:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾报告称更多中国气球飞越台湾海峡</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/taiwan-reports-more-chinese-balloons-over-taiwan-strait.html</link>
      <description><![CDATA[一个孩子跑过国旗2024 年 1 月 13 日在台湾台北公布正式结果期间的台湾横幅。Sawayasu Tsuji |盖蒂图片社新闻| Getty Images台湾国防部周日表示，在过去 24 小时内发现了 8 个中国气球穿越台湾海峡其中有五架飞越台湾，连续第二天报告有大量气球。尽管台北政府强烈反对，中国声称台湾是自己的领土，但自去年 12 月起就开始抱怨气球，称它们对航空安全构成威胁，并企图进行心理战。台湾国防部在其关于中国军事活动的每日报告中表示，在周五发现了相同数量的气球后，周六早上发现了第一个气球，下午三点左右发现了最后一个气球。五个气球飞越了海峡。根据国防部提供的地图，该地区位于台湾北部和中部。中国国防部周日没有回复寻求置评的电话。中国和台湾目前都在庆祝农历新年假期，这是华语世界最重要的节日。上个月，中国政府驳回了台湾对气球的多次投诉，称它们是为了气象中国战机每天都在台湾海峡执行任务，并经常越过此前作为两岸之间非正式屏障的中线。中国表示不承认这条线的存在。台湾上个月当选副总统赖清- 担任下一任总统，中国称此人为危险的分裂分子。5 月上任的赖智曾提出与中国进行会谈，但遭到拒绝。他说，只有台湾人民才能决定他们的未来。去年二月，当美国击落了一个所谓的中国监视气球时，中国使用气球进行间谍活动的可能性成为一个全球性问题。中国表示，该气球是一艘民用飞船，意外漂流而误入歧途。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/taiwan-reports-more-chinese-balloons-over-taiwan-strait.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 07:15:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院对华鹰派高层退休，在战场威斯康星州开设席位</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/10/top-house-china-hawk-to-retire-opening-seat-in-battleground-wisconsin.html</link>
      <description><![CDATA[代表。 2023 年 6 月 15 日星期四，本周最后一次投票结束后，威斯康星州共和党人迈克·加拉格尔 (Mike Gallagher) 出现在美国国会大厦外。Tom Williams |重庆点名公司 | Getty Images众议院众议员迈克·加拉格尔 (Mike Gallagher)，威斯康星州共和党人，中国共产党特别委员会，于周六，他今年不会寻求连任，从而在2024年竞选的关键摇摆州留下一个席位。 a&gt; 全力以赴。这位前海军陆战队军官加入了十几人的外流共和党国会议员计划离职，每一位议员都为民主党试图赢回众议院多数席位拓宽了道路。考虑到该州的战场地位以及众议院共和党目前的微弱多数席位，他在威斯康星州第 8 国会选区的席位尤其有价值。&lt; /div&gt;“选举政治从来不应该成为一种职业，相信我，国会不是变老的地方，”加拉格尔在宣布离职的声明中说道。有时，加拉格尔已与他的政党分裂。他是周二反对党内领导并投票反对弹劾国土安全部长的三名共和党人之一 亚历杭德罗·马约卡斯，否决了动议。他也是前总统的直言不讳的批评者唐纳德·特朗普参与了 2021 年 1 月 6 日的叛乱，尽管他反对随后弹劾特朗普。尽管偶尔会抵制他的政党，但加拉格尔仍然是代表关键摇摆州的重要共和党选票。特朗普在 2016 年赢得了威斯康星州，但在 2020 年输给了总统乔·拜登。加拉格尔的退休将是可能会引发国会两党争夺他的席位的狂热。威斯康星州第 8 选区是獾州稍红的地区。 2022 年，加拉格尔赢得了大约 72% 的选票，击败了几位第三方候选人，但没有正式的民主党对手。不过，这一次可能会有所不同，因为民主党的目光已经准备好取代他。 威斯康星州妇产科医生克里斯汀·莱尔利表示，她正在考虑推翻加拉格尔的席位。加拉格尔已在国会任职四届。考虑到他作为共和党后起之秀的地位，他离开华盛顿是出人意料的。去年，共和党人曾考虑让加拉格尔竞选参议员，但他拒绝了。他还被任命为去年年初成立的众议院高调中国委员会的负责人。他还被任命为众议院高调中国委员会的负责人。 p&gt;中共特别委员会是一个由两党议员组成的团体，致力于监督和规范美中关系。该委员会在一月份发布了新闻，当时联邦调查局局长克里斯托弗·雷（Christopher Wray）宣布，美国调查人员已经瞄准并消灭了一个名为 “伏特台风。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/10/top-house-china-hawk-to-retire-opening-seat-in-battleground-wisconsin.html</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 20:48:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>