<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Apr 2024 12:26:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>华尔街顶级分析师青睐这三只股票的增长潜力</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/28/wall-street-analysts-favor-these-3-stocks-for-their-growth-potential.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/28/wall-street-analysts-favor-these-3-stocks-for-their-growth-potential.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 11:32:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃伦·巴菲特喜欢支付股息的股票，但伯克希尔不支付股息——原因如下</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/28/buffett-loves-stocks-with-dividend-but-berkshire-doesnt-pay-one-heres-why.html</link>
      <description><![CDATA[沃伦·巴菲特热衷于购买股息- 支付股票，但他的企业集团伯克希尔哈撒韦本身并不提供支付，尽管它拥有数百亿现金。定期股息是一种通过分配公司收益的一部分来奖励股东的方式，通常每季度以现金形式分配。有时公司甚至为再投资股息提供小额折扣。但伯克希尔不支付股息的主要原因是这位奥马哈先知对自己以更有利可图的方式部署资本的能力充满信心。即使巴菲特认为自己无法有效利用现金储备，他也会选择回购计划，将资本返还给股东，而不是股息。巴菲特在 2018 年接受 CNBC 采访时表示，“股息隐含着承诺，即你将永远支付股息，而不是减少股息”，而回购伯克希尔自己的股票往往对股东更有利。在这两者中，“我们可能会倾向于回购，”他说。这位 93 岁的投资者还排除了一次性特殊股息支付的可能性。伯克希尔股票投资组合中持股最多的几乎都是股息支付者。占投资组合超过40%的苹果公司支付0.6%的股息收益率。伯克希尔第二大控股公司美国银行支付的股息相当于 2.5% 的收益率。长期持有可口可乐支付3.1%的股息收益率。雪佛龙提供高达 3.9% 的利率，而美国运通支付 1.2%。伯克希尔哈撒韦于 2011 年启动了回购计划，并在近年来竞争激烈的交易环境和昂贵的股市中依赖回购。由于巴菲特几乎找不到外部收购机会，该集团 2021 年的回购支出达到创纪录的 270 亿美元。即便如此，回购活动在过去一年中仍然放缓。 “可怕的错误” 巴菲特最近回忆起伯克希尔唯一一次支付股息：那是在 1967 年，也就是巴菲特接管这家濒临破产的纺织品制造商仅仅两年后，每股股息为 10 美分。巴菲特在 2023 年年会上说道：“这是一个可怕的错误。”随后爆发出一阵笑声。 “我总是告诉人们我去了男厕所，董事们在我不在的时候投票了。但事实并非如此。我承认，我当时就在那里。” 2014年，伯克希尔公司投票决定支付“有意义的年度股息”。拥有伯克希尔原始股票（每股售价数十万美元）的少数 A 类股东以 89 比 1 的票数投了反对票。但即使是数十万 B 类股东，即“小伯克希尔”， ” 股东以 47 比 1 投了反对票。“我认为他们希望我们做任何我们认为对所有股东有意义的事情，”巴菲特在 2023 年表示。“显然，如果我们真的认为我们永远无法在业务中有效地使用这些钱，我们应该以某种方式把它弄出来。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/28/buffett-loves-stocks-with-dividend-but-berkshire-doesnt-pay-one-heres-why.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汇丰财富投资者相信四个长期主题将使美国经济保持蓬勃发展</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/28/hsbc-wealth-investor-says-four-themes-will-keep-us-economy-robust-.html</link>
      <description><![CDATA[少数司机将保留美国人汇丰银行财富部门美洲首席投资官何塞·拉斯科表示，经济正在蓬勃发展。即使借贷成本上升对企业造成压力，它们也应该会提振国家的金融健康。面对过去两年历史性的货币政策紧缩行动，美国经济表现出了非凡的实力，增强了人们对美联储实现软着陆的信心。但随着长期较高的利率环境持续存在，人们对增长放缓和通胀高于目标导致“滞胀”甚至明显衰退的担忧继续存在。拉斯科在该公司位于纽约市的财富中心对 CNBC Pro 表示：“从商业周期动态的角度来看，美联储加息了，但什么也没发生——这就是市场的看法。” “这是无稽之谈。”在周期性方面，拉斯科预计，随着利率上升的影响得到充分体现，经济增长将会降温。但他认为与技术、医疗保健、近岸外包和工业化相关的长期驱动因素可以减轻利率上升的影响，并帮助经济避免收缩。拉斯科表示，最终增长率将保持在 1.7% 以上。他表示，美联储政策制定者应该对此表示同意，因为利率上升最终会导致失业率小幅上升。 “这四个主题向我表明，这就是我们避免经济衰退的方法，”雷曼兄弟和美林的校友拉斯科说。 “在我看来，如果不是这样，我们可能更处于衰退的边缘。”拉斯科分解了四个关键驱动因素： 技术通货紧缩 他表示，虽然人工智能等技术进步因其利润影响而受到投资者的欢呼，但许多人并没有完全意识到其在抑制通胀方面的作用。拉斯科表示，技术颠覆历来给价格带来下行压力，因为它有可能简化效率低下的工作并削减劳动力。这可能有助于通胀的发展，因为美联储正在努力将物价增长率恢复到央行偏好的 2% 以下。 “每个人都在谈论科技革命，但拒绝......谈论科技革命带来的通货紧缩，”他说。医疗保健创新技术进步也可以促进医疗保健——在患者护理和管理方面，拉斯科说。在护理方面，拉斯科表示，更好的技术为手术创造了更多选择，可以提供更好的结果并且更便宜。除此之外，市场还对重磅减肥药感到兴奋。他还指出了这对计费和保险的影响，因为技术可以消除中间商并降低保险成本。近岸 这种趋势有很多名称——在岸、近岸、再岸和朋友岸，指的是企业将生产迁回美国或更接近美国。然而，无论名称如何，这对企业来说都是好消息。 Rasco 的美洲团队负责的公司。在新冠疫情引发的供应链混乱和中美之间紧张局势加剧的推动下，这本质上与离岸外包相反，即一家公司将工厂迁往远离家乡的地方，以节省劳动力和其他成本。他说，主题“是为美国和墨西哥带来大量资金和投资”。拉斯科表示，美国再工业化研发支出占国内生产总值的比例创历史新高，这是再工业化推动的证据。与《CHIPS 法案》等立法相结合，拉斯科认为工业繁荣可以提振整个美国经济。 “美国公司正在投资技术，以提高生产力和利润，”他说。额外奖励：总统选举年虽然不完全是一种投资趋势，但拉斯科还指出，他对美国股市的短期乐观情绪很大一部分源于即将到来的总统选举。数据显示，美国股市在总统选举年往往表现优于大盘。追溯到 1926 年，贝莱德发现选举年的平均回报率为 11.6%，比所有年份 10.3% 的平均回报率高出 1.3 个百分点。该银行表示，截至 2023 年底，汇丰资产管理管理着约 7070 亿美元的客户资产。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/28/hsbc-wealth-investor-says-four-themes-will-keep-us-economy-robust-.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 11:25:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迪拜房地产老板表示洪水被夸大了：“类似的事情在迈阿密经常发生”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/28/dubai-damac-property-boss-says-floods-were-overexaggerated.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/28/dubai-damac-property-boss-says-floods-were-overexaggerated.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 11:09:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>世界经济论坛主席：“自拿破仑战争以来我们还没有见过这种债务”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/28/wef-president-we-havent-seen-this-kind-of-debt-since-the-napoleonic-wars.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/28/wef-president-we-havent-seen-this-kind-of-debt-since-the-napoleonic-wars.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 08:37:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登在白宫记者晚宴上批评特朗普</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/28/biden-swipes-at-trump-at-white-house-correspondents-dinner.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/28/biden-swipes-at-trump-at-white-house-correspondents-dinner.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 07:10:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一夜之间的龙卷风和风暴给内布拉斯加州和爱荷华州造成严重破坏</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/27/overnight-tornadoes-and-storms-leave-heavy-destruction-in-nebraska-and-iowa.html</link>
      <description><![CDATA[龙卷风的文件图像洛林·马蒂 |路透社周五初步报告六个州发生了 79 场龙卷风，其中大部分发生在内布拉斯加州和爱荷华州，那里的房屋被夷为平地内布拉斯加州奥马哈市市长让·斯托瑟特 (Jean Stothert) 周六早些时候在 Facebook 发帖称，一场破坏性的龙卷风穿过农村农田，袭击郊区后，尚未造成人员死亡，只有几人受轻伤。 .奥马哈警方中尉尼尔·博纳奇 (Neal Bonacci) 表示，数百所房屋受损，其中大部分位于埃尔克霍恩 (Elkhorn) 地区城市的西部。“你肯定能看到龙卷风的路径，”博纳奇说。更多来自NBC 新闻：年轻的拉丁美洲人可能决定 2024 年战场州的竞选随着校园爆发抗议活动，拜登的毕业演讲受到限制拜登从沮丧转变为相信他会击败特朗普奥马哈消防队长凯西·博斯曼 (Kathy Bossman) 表示，警察和消防员挨家挨户帮助居民，并搜寻可能被困人员的区域。&lt; p&gt;“我们将搜查废墟堆中的所有房屋，我们将搜查地下室，试图找到任何受害者，并确保每个需要援助的人都获救，”博斯曼说。帕特·伍兹住在埃尔克霍恩的 告诉美联社 ，他和他的妻子躲了起来，但可以听到龙卷风“袭来”。“当我们上来了，我们的栅栏不见了，我们向西北望去，整个街区都消失了，”他说。他的妻子金·伍兹(Kim Woods)说，他们北边的街区“相当平坦”。 “周五龙卷风穿过内布拉斯加州本宁顿地区后，两名妇女帮助将一位朋友的物品从受损的家中搬出。乔什·芬克/美联社爱荷华州州长。社交媒体上发布的视频显示，内布拉斯加州奥马哈东北约 30 英里的明登部分地区完全被夷为平地，金·雷诺兹 (Kim Reynolds) 宣布波塔瓦塔米县进入灾难紧急状态。波塔瓦塔米县治安官首席副手杰夫·特伦 (Jeff Theulen)办公室在周五晚上的新闻发布会上表示，40 到 50 所房屋“完全被毁”。他告诉记者，已经收到两起受伤报告，其中一份“相当严重，但没有生命危险”。“现在非常危险。我们已经关闭了除住在这里的人，”他说，并指出“该镇 50% 的地区遭到严重破坏，其他地方也受到轻微破坏。”县紧急协调员表示，附近的谢尔比县约有 40 所房屋遭到破坏。亚历克斯·隆多.他说，官员们正在评估破坏情况，并指出目前还没有死亡报告。周五下午和夜间还报告了 30 多起破坏性大风报告和 60 起冰雹报告。国家气象局办公室正在调查预计周六将出现更恶劣天气的损失。俄克拉荷马城有超过 3000 万人；达拉斯；堪萨斯州威奇托；奥马哈；密尔沃基；威斯康星州麦迪逊市正面临恶劣天气。据国家气象局称，德克萨斯州西北部和俄克拉荷马州西部周六处于龙卷风监视范围内。“许多强到预计从今天到今晚，俄克拉荷马州、堪萨斯州和德克萨斯州北部的部分地区将出现严重雷暴。”该机构的风暴预测中心在一份声明中表示。 “_blank&quot;&gt;Facebook 帖子。 “可能会出现强烈的长程龙卷风、非常大的冰雹和破坏性大风。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/27/overnight-tornadoes-and-storms-leave-heavy-destruction-in-nebraska-and-iowa.html</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 20:08:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于校园爆发抗议活动，白宫计划限制拜登的毕业演讲</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/27/white-house-plans-to-limit-bidens-graduation-speeches-as-campuses-erupt-in-protests.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/27/white-house-plans-to-limit-bidens-graduation-speeches-as-campuses-erupt-in-protests.html</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 19:56:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国情报机构得出结论，普京可能没有直接下令杀害纳瓦尔尼</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/27/putin-likely-did-not-directly-order-navalnys-killing-us-intelligence-agencies-conclude.html</link>
      <description><![CDATA[鲜花致敬，已故俄罗斯人的肖像2024 年 3 月 1 日，反对党领袖阿列克谢·纳瓦尔尼 (Alexei Navalny) 和留言被留在第比利斯前俄罗斯大使馆外。Vano Shlamov |法新社 |盖蒂图片社美国情报机构得出的结论是，俄罗斯总统弗拉基米尔·普京可能没有直接下令据三位知情人士透露，二月份，阿列克谢·纳瓦尔尼 (Alexei Navalny) 在一个偏远的流放地被杀。但反对派领导人在北极监狱死亡的具体情况仍不清楚。这一评估并不能免除普京对纳瓦尔尼命运的最终责任，只是俄罗斯总统当时可能没有要求杀害他消息人士称，时间到了。将纳瓦尔尼送往臭名昭著的高安全区调查结果反映了不同情报机构的广泛共识。&lt;强&gt;更多来自 NBC 新闻：年轻的拉丁裔可以决定 2024 年战场州的竞选随着校园爆发抗议活动，拜登的毕业演讲受到限制 拜登从沮丧转变为相信自己会击败的信心特朗普《华尔街日报》最先报道了情报界的评估。纳瓦尔尼去世后，乔·拜登总统表示，虽然华盛顿缺乏有关具体情况的信息”，“毫无疑问，纳瓦尔尼的死亡是普京和他的暴徒所做的事情的结果。”俄罗斯联邦监狱管理局当时在一份声明中表示，纳瓦尔尼在接受治疗后感觉不适后死亡。步行。中央情报局和国家情报总监办公室拒绝发表评论。纳瓦尔尼去世时年仅 47 岁，目前正在服刑 30.5 年。作为俄罗斯最引人注目、最受欢迎的异见人士，纳瓦尔尼之死对该国反对派运动造成了沉重打击， -critics-kremlin- Russia-opposition-exile-rcna139169&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;受到克里姆林宫的残酷镇压 。2020年在俄罗斯出差期间，纳瓦尔尼遭到了拒绝。 中毒 与军事神经毒剂，诺维乔克。纳瓦尔尼和西方官员将刺杀纳瓦尔尼的企图归咎于普京。纳瓦尔尼身上使用的毒药与俄罗斯军事情报部门在 2018 年针对退役俄罗斯军事情报官员谢尔盖·斯克里帕尔 (Sergei Skripal) 使用的毒药类似。据西方政府称，这是一起在英国发生的暗杀未遂事件。俄罗斯否认政府参与了纳瓦尔尼 2020 年的中毒事件或他 2 月份在监狱中的死亡事件。在纳瓦尔尼去世之前，据 NBC 新闻此前报道，曾就可能与俄罗斯交换囚犯进行过初步讨论，涉及纳瓦尔尼和在俄罗斯被拘留的美国人。纳瓦尔尼的盟友声称，普京杀害了持不同政见者，以阻止拟议的囚犯交换这本来可以释放他。俄罗斯否认了这一指控。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/27/putin-likely-did-not-directly-order-navalnys-killing-us-intelligence-agencies-conclude.html</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 19:08:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Skydance 合并谈判仍在继续，派拉蒙首席执行官鲍勃·巴基什 (Bob Bakish) 最早可能于周一离职</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/27/paramount-ceo-bob-bakish-could-be-out-as-soon-as-monday-as-skydance-merger-talks-continue.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中PARA 关注您最喜欢的股票创建免费帐户时任维亚康姆公司总裁兼首席执行官鲍勃·巴基什 (Bob Bakish) 于 2019 年 10 月 22 日星期二在美国加利福尼亚州洛杉矶举行的世界移动大会美洲活动中发表讲话。&lt; /div&gt;帕特里克·T·法伦 |彭博社 |据 Getty Images 报道，派拉蒙全球董事会正准备于周一上午解雇首席执行官鲍勃·巴基什 (Bob Bakish)。熟悉此事的人士。派拉蒙全球 周一报告其季度收益。人们表示，巴基什不会参加电话会议。董事会预计将依靠在与Skydance Media。派拉蒙全球成立了一个特别委员会来探讨这笔交易。两家公司正在进行排他性谈判，争取在 5 月 3 日之前达成协议，不过该窗口可能会延长。据知情人士透露，巴基什已经失去了派拉蒙全球控股股东莎莉·雷石东 (Shari Redstone) 的信任。知情人士称，雷石东希望在派拉蒙全球与 Charter Communications 进行运输谈判之前采取行动驱逐巴基什，这对于在与 Skydance 的合并谈判中为该公司确定价值至关重要。派拉蒙发言人Global 拒绝发表评论。这是一个正在发展的故事。请回来查看更新。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/27/paramount-ceo-bob-bakish-could-be-out-as-soon-as-monday-as-skydance-merger-talks-continue.html</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 17:49:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“这是一个独特的时代”：ARK Invest 的首席未来学家致力于解决从人工智能到机器人技术的技术创新</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/27/ai-to-robotics-to-blockchain-ark-says-its-a-unique-time-to-invest.html</link>
      <description><![CDATA[立即观看视频13:1413:14私人生活 - 为什么热门科技公司回避 IPOETF EdgeARK Invest 的首席未来学家列出了应该为科技投资者带来优势的五个群体。Brett Winton 表示，机器人、人工智能、多组学测序、公共区块链和能源存储是关键领域，因为它们都同时进入市场。“我们相信，这是技术经济史上一个独特的时期，”他告诉 CNBC 的“ETF Edge”本周。元盛与 ARK Invest 首席执行官合作 Cathie Wood 维护 方舟创投基金 (ARKVX)&lt; /a&gt;，允许投资者购买私人技术领域。根据该公司的网站，该基金的目标是让个人投资者能够获得市场上创新领域的风险投资产品。截至 4 月 10 日，该基金的主要持股包括以在线视频游戏 Fortnite 闻名的 Epic Games 以及生物技术公司 Freenome 和 Relation Therapeutics。“我们的重点是长期投资于创新术语并支持管理团队。”Winton 说道。他认为这是一项通常没有优先考虑的策略。“这是一个真正的挑战，许多公开市场投资者没有长远的眼光，”Winton 补充道。ARK 风险基金下跌超过 7 点今年迄今为止的%。然而，在过去 52 周内，该数字上涨了近 39%。 不要错过 CNBC PRO 的这些独家报道周五最大分析师电话会议：Nvidia、微软、Alphabet、苹果、Snap、英特尔、西部数据等根据专业人士的说法，这里是现在投资 100 万美元的地方忘记 Nvidia：摩根士丹利表示，英特尔大肆宣传的人工智能芯片将提振 3 只全球股票 美国银行表示，随着数据中心的普及和电力需求的倍增，这 5 只股票将推动人工智能革命收益手册：重要一周交易指南报告，包括元平台免责声明]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/27/ai-to-robotics-to-blockchain-ark-says-its-a-unique-time-to-invest.html</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 15:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>12 家投资组合公司将在未来一周公布收益。我们想从每个人那里听到什么</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/27/eli-lilly-apple-are-among-12-portfolio-stocks-reporting-in-week-ahead.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/27/eli-lilly-apple-are-among-12-portfolio-stocks-reporting-in-week-ahead.html</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国出现了一家新的头号航空公司，但不是达美航空</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/27/best-us-airlines-wallethub.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/27/best-us-airlines-wallethub.html</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是美国各个年龄段的平均信用评分——看看你的信用评分如何</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/27/average-credit-score-at-every-age-in-the-us.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/27/average-credit-score-at-every-age-in-the-us.html</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>活动人士 Jana Partners 呼吁对 Wolfspeed 进行战略审查。以下是它的发展方式</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/27/activist-jana-partners-calls-for-a-strategic-review-at-wolfspeed-heres-how-it-may-develop.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/27/activist-jana-partners-calls-for-a-strategic-review-at-wolfspeed-heres-how-it-may-develop.html</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:46:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>