<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Jan 2024 18:17:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>教育部 FAFSA 通胀修正将为学生节省 18 亿美元的援助</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/education-department-fafsa-inflation-fix-adds-1point8-billion-in-aid.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/education-department-fafsa-inflation-fix-adds-1point8-billion-in-aid.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 17:15:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汇丰银行认为股市在创纪录的上涨后涨幅有限，建议投资者等待更好的入场点</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/hsbc-sees-limited-stock-market-gains-after-record-setting-rally-tells-investors-to-wait-for-a-better-entry-point.html</link>
      <description><![CDATA[股市可能不会走高很多据汇丰银行称，到 2024 年剩余时间。该银行维持标准普尔的年终目标不变。 P 500 指数为 5,000 点，这意味着较周二收盘价仅上涨 2.8%。最近股市一直在上涨，周二大盘指数创下新高。上周，该股创下自 2022 年 1 月以来的首个历史收盘新高，证实了 2022 年 10 月开始的牛市行情。标普 500 指数去年上涨了 24%，到 2024 年上涨超过 2%。 .SPX 1Y 山 SPX 去年的表现，太快了。我们的情绪和仓位指标现在看起来已经捉襟见肘，”策略师 Nicole Inui 在最近的一份报告中写道。 “一旦市场重新定价利率预期，我们预计会看到更好的切入点。” Inui表示，今年将主导市场的三个主题： 美联储降息的时机和幅度 经济放缓背景下的盈利增长潜力 美国总统大选 汇丰银行认为“宽松周期的幅度比目前定价的幅度要小且启动时间要晚” ”，它认为这对股市前景更为有利。该公司预计首次降息将于 6 月进行，并预计 2024 年降息 75 个基点。相比之下，市场预期为 140 个基点。 Inui 在报告中写道：“如果美联储要在 2024 年第一季度开始降息（如市场预期），经济活动和劳动力市场可能需要大幅放缓。” “这种放缓可能会抑制盈利增长预期并增加经济衰退的可能性。”汇丰银行预计美国将避免经济衰退，但认为经济活动将大幅放缓。该银行预计今年实际 GDP 增长 1.7%。该公司对标准普尔500指数的盈利增长预期也更为保守。 P 500：虽然普遍预测增长 12%，但该公司在 2023 年至 2024 年间的增长率将保持在 8%。该公司表示，科技和非必需消费品行业的盈利增长应该最高。股票精选 Inui还认为，由于通胀放缓幅度超过工资增长幅度，消费者支出将保持健康。但她表示，虽然通货紧缩可能有利于消费者支出，但它可能会给零售商带来负面风险，特别是如果零售商因食品价格下跌而无法增加销量的话。汇丰银行分析师首选的买入评级零售企业是沃尔玛（因其庞大的客户群）和 CVS Health（因其有吸引力的忠诚度计划）。宝洁公司甘布尔（Gamble）和亿滋国际（Mondelez International）是汇丰从必需消费品行业挑选的其他公司，该公司认为，随着客户继续关注自己的支出，该行业具有高度弹性。报告称，两家公司都拥有“坚实的品牌资产和定价能力”。买入评级的能源公司 Chart Industries 和雪佛龙以及金融公司花旗集团和高盛是该公司未来一年的其他首选股票。 Chart Industries 是能源转型和清洁氢价值链的“广泛业务”，该公司表示，随着收购空气和天然气公司 Howden 进入新的清洁电力和工业市场，该公司今年应该会看到加速增长。花旗集团是汇丰银行的首选银行，因为分析师认为该公司的费用削减应该会在 2025 年及以后推动盈利能力更高。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/hsbc-sees-limited-stock-market-gains-after-record-setting-rally-tells-investors-to-wait-for-a-better-entry-point.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 17:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尽管最高法院做出了裁决，拜登还是免除了数百万美元的学生债务。对于选民来说这足够了吗？</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/despite-supreme-court-ruling-biden-has-forgiven-student-debt-for-millions.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/despite-supreme-court-ruling-biden-has-forgiven-student-debt-for-millions.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 17:09:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉将于盘后公布第四季度财报</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/tesla-tsla-earnings-q4-2023.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/tesla-tsla-earnings-q4-2023.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 17:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年，这个北美国家对旅行者来说是最安全的，而且它不是美国。</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/safest-countries-for-travelers-berkshire-hathaway-travel-protection.html</link>
      <description><![CDATA[2024 年，这个北美国家对旅行者来说是最安全的，而且它不是美国。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/safest-countries-for-travelers-berkshire-hathaway-travel-protection.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 16:55:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>礼来公司 (Eli Lilly) 的 Zepbound 开局强劲，但要推动股价走高，需要采取以下措施</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/zepbound-is-off-to-a-strong-start-but-heres-what-eli-lilly-investors-are-watching.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/zepbound-is-off-to-a-strong-start-but-heres-what-eli-lilly-investors-are-watching.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 16:46:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国汽车工人联合会预计将支持拜登</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/united-auto-workers-union-expected-to-endorse-biden.html</link>
      <description><![CDATA[美国总统乔·拜登谈论经济以及美国汽车工人联合会 (UAW) 与三大汽车制造商于 2023 年 11 月 9 日在伊利诺伊州贝尔维代尔举行的交易。Olivier Douliery |法新社 |华盛顿——据报道，美国汽车工人联合会预计最早将于周三支持乔·拜登总统三名熟悉这一决定的人士。消息人士称，拜登将于周三下午在华盛顿举行的 UAW 会议上向 UAW 成员发表讲话，他的 2024 年竞选计划很可能会在会上得到认可。 去年秋天，拜登在拜访底特律郊外罢工的汽车工人时，成为第一位加入纠察队的在任总统提高工资和生活成本。周二，拜登和前总统唐纳德·特朗普双双在新罕布什尔州初选中获胜，这些胜利可能标志着初选进程的快速结束以及大选的开始。UAW 的支持可能会带来重大的政治影响，因为它对密歇根州的选民产生影响，而密歇根州是 2024 年选举的关键战场。拜登在上个周期以微弱优势赢得了该州的胜利。特朗普一直在寻求赢得普通工会选民的支持，赢得那些认为全球化和国际贸易已经落后于那些建立了自己的联盟​​的选民的支持。中产阶级从事制造业工作。特朗普对这些选民的吸引力导致了工会成员的分裂，工会领导人传统上与民主党结盟，而共和党历来与与这些工会存在分歧的公司进行更密切的合作。 更多来自 NBC 新闻：一架波音客机的前轮在起飞前脱落拜登政府要求德克萨斯州总检察长允许边境巡逻队进入被占领的公园德克萨斯州拜登管理人员告诉最高法院，堕胎药限制将“损害女性”拜登长期以来一直标榜自己是最支持工会的美国总统，但这一信息对一些担心移民和贸易的成员来说却是平淡无奇，这是特朗普提出的两大观点。到目前为止，拜登已经得到了几乎所有其他主要工会的支持，包括美国劳工联合会-产联(AFL-CIO)。但到目前为止，仍有一些人保持观望，包括卡车司机协会、美国邮政工人工会和国际消防员协会。美国汽车工人联合会通常会在周期的后期支持总统候选人。 2020 年，工会直到 4 月底才支持拜登。UAW 主席肖恩·费恩 (Shawn Fain) 就在周一，向政治领导人发出了寻求工会支持的信息。UAW 主席肖恩·费恩 (Shawn Fain) 向政治领导人发出了寻求工会支持的信息。 p&gt;“我们必须让我们的政治领导人与我们站在一起。支持我们的事业，否则你不会得到我们的支持，”费恩说。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/united-auto-workers-union-expected-to-endorse-biden.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 16:37:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于担心电动汽车供应过剩，特斯拉在财报发布前获得卖出评级</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/tesla-gets-a-sell-rating-ahead-of-earnings-on-concern-about-ev-oversupply.html</link>
      <description><![CDATA[特斯拉可能陷入“生产炼狱”据 Redburn Atlantic 称，这可能会给该股带来压力。该公司周三开始对埃隆·马斯克(Elon Musk)的电动汽车制造商进行评级，给予卖出评级和每股170美元的目标价。该预测预计较周二收盘价下跌近 19%。分析师 Adrian Yanoshik 表示，尽管特斯拉保持了“在电气架构方面的技术领先地位”，但该公司正在应对困扰电动汽车行业的更广泛挑战，包括车辆供应过剩以及资本需求增加。亚诺希克表示：“我们发现预期与利润之间的差距不断扩大，以及近期增长放缓所面临的[自由现金流]挑战。” “我们估计，在电动汽车供应日益过剩的情况下，定价将主导未来几个季度大宗商品价格下跌带来的利润收益。”由于消费者和企业对全电动汽车表示谨慎，电动汽车销量从 2023 年开始放缓。这一趋势一直持续到 2024 年初，汽车租赁公司 Hertz 在 1 月初宣布计划出售其车队中约三分之一的电动汽车。这位分析师补充说，特斯拉将继续专注于增加汽车产量而不是利润扩张，同时还将大力投资人工智能，并随着未来新车的推出而加快电动汽车产能。他补充说，这可能会增加自由现金流的压力。这位分析师还补充说，特斯拉“与大多数大众市场和高端品牌汽车之间仍然存在效率差距，以每单位电池容量的行驶里程来衡量”。分析师补充说，那些将在新的电动汽车领域受益最多的公司将“迭代一流的电动汽车平台并扩展理想的模型，以较低的单位成本支持高利用率。” 2024 年伊始，特斯拉一直处于低迷状态，下跌约 16%。它还落后于苹果和英伟达等“七巨头”同行。 TSLA YTD mountain 特斯拉股票 YTD 该公司将于周三盘后公布第四季度业绩，华尔街分析师可能会关注该公司整个季度的车辆交付量以及 Cyber​​truck 的表现。 FactSet 调查的分析师预测每股收益为 73 美分，营收为 256 亿美元。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/tesla-gets-a-sell-rating-ahead-of-earnings-on-concern-about-ev-oversupply.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 16:28:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>自 12 月月度会议以来，该投资组合中表现最好的 6 只股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/our-6-best-performing-stocks-since-the-december-monthly-meeting.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/our-6-best-performing-stocks-since-the-december-monthly-meeting.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 16:25:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软市值短暂突破3万亿美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/microsoft-3-trillion-market-cap.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中MSFT 关注您最喜爱的股票创建免费帐户微软首席执行官萨蒂亚·纳德拉 (Satya Nadella) 于 2024 年 1 月 9 日在拉斯维加斯举行的 CES 大会上发表讲话。David Paul Morris |彭博社 |盖蒂图片社微软的  周三盘中交易市值短暂突破 3 万亿美元该股上涨超过 1%，达到每股 404 美元左右。在微软超越 &lt; 两周后，这一里程碑出现了。 a href=&quot;https://www.cnbc.com/quotes/AAPL/&quot;&gt;苹果 成为 1 月全球最有价值的上市公司12. 苹果重新夺回第一的位置，周三其市值达到约 3.02 万亿美元。 由于投资者仍然看好该公司在人工智能方面的投资，微软股价今年迄今已上涨超过 7%。花旗分析师表示，他们预计微软将在即将发布的第二季度收益报告中实现“稳健的增长”，部分原因是其在生成人工智能领域的领导地位。分析师上调了预期和目标价，并在周三的一份报告中重申了对该股的买入评级。同样，摩根士丹利的分析师表示，他们相信微软在生成人工智能方面的定位和贡献“变得更加强劲” ，”根据周二的一份说明。他们将目标价从 415 美元上调至 450 美元，并表示“对高于我们上述一致预期的价格仍有信心。”微软将于 1 月 30 日公布 2024 财年第二季度收益。 --CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/microsoft-3-trillion-market-cap.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 16:20:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是分析师对特斯拉盈利的预期</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/heres-what-analysts-are-expecting-from-tesla-earnings.html</link>
      <description><![CDATA[分析师对特斯拉持谨慎态度，并且更广泛的汽车行业——在电动汽车公司周三公布财报之前。特斯拉股价一月份下跌了 15%，年初的表现与去年的惊人表现截然不同。分析师开始怀疑该股的高估值，特别是在特斯拉面临降价、来自其他汽车制造商（尤其是中国）的竞争加剧以及借贷成本高昂等问题之际。特斯拉今年迄今表现不佳，也拖累了投资者对“华丽7”一批科技股的情绪。 TSLA 1Y 特斯拉过去一年的股价。去年“Mag 7”公布巨额回报后，一些投资者一直担心该集团会在市场上涨扩大的情况下出现回调，从而失去其明显的市场领导地位。本周，大型科技股徘徊在平坦线附近，特斯拉表现落后。以下是来自几家大公司的分析师对特斯拉本周盈利的预期： 美国银行 根据美国银行分析师约翰·墨菲 (John Murphy) 的说法，由于美国销量、全球电动汽车产量的增加和稳定的定价，特斯拉应该会在 2023 年实现强劲的业绩。第四季度降价幅度也较小。但墨菲在周一的报告中写道，第四季度电气化情绪恶化可能会影响电动汽车预期。他补充说，产量前景“应该是关键，因为人们普遍预期 2024 年产量将持平或略有下降”。他的 290 美元目标价意味着该股较周二收盘价有 38.7% 的潜在上涨空间。上行风险包括天然气价格持续上涨、先进电池技术的突破以及更好的成本控制等。墨菲表示，下行风险包括无法继续筹集低成本资本并产生正收益和自由现金流。富国银行对该电动汽车制造商持悲观态度，预计第四季度每股收益为 59 美分，而普遍预期为每股 72 美分。分析师科林·兰根 (Colin Langan) 在 1 月 16 日的一份报告中写道：“特斯拉面临的风险最大。”他对该股持同等权重评级，目标价为 223 美元，这表明该股在未来 12 个月内可能上涨 6.6%。不过，兰根将年终每股收益预期从 2.95 美元上调至 3 美元，以反映特斯拉第四季度约 485,000 辆汽车交付量创纪录的成绩。摩根士丹利 摩根士丹利大幅下调了特斯拉的目标价，但仍是最看好这家电动汽车制造商的公司之一。分析师亚当·乔纳斯 (Adam Jonas) 在公司财报公布前将电动汽车目标价下调 35 美元至 345 美元，理由是电动汽车未来一年充满挑战。这表明有近 65% 的潜在上涨空间。他在周一的一份报告中写道：“我们不想等待 24 财年的前景明显谨慎，而是希望提前根据市场情况对 24 财年和 25 财年的预测进行调整。” “越来越多的证据表明，全球电动汽车市场处于供应（增长）与需求（放缓）的不利平衡。”考虑到特斯拉的汽车市场份额，乔纳斯表示，全球电动汽车市场的不良发展对特斯拉“非常重要”，可能会损害其股价。乔纳斯指出，特斯拉既是一只汽车股，也是一家能源、人工智能和机器人公司，他对该公司核心汽车业务的估值仅为其目标股价的22%。他指出，他对该股的增持评级更多地取决于其作为一家人工智能公司的价值。德意志银行 德意志银行研究部认为特斯拉 2024 年销量和利润率前景存在下行风险。分析师 Emmanuel Rosner 表示，这一风险是“由于销量前景远低于市场预期、定价压力、Cyber​​truck 利润率影响以及中国较高的税率”。罗斯纳表示，由于全球需求限制，并且考虑到特斯拉的 Model 3 后轮驱动和 Model 3 长续航车型不再符合税收抵免资格，他预计今年价格将下降约 6%。分析师将 Tesla 股票评级为买入，目标价为 260 美元。瑞银集团 (UBS) 瑞银认为，特斯拉的股价今年出现了负面影响。与其他分析师一样，该公司对美国汽车和汽车零部件的 2024 年指引也持谨慎态度。 “单位尺寸将被指导为 2.1 毫米（瑞银为 2.0 毫米，市场共识为 2.17 毫米）。更高的单位尺寸可能需要更多的降价，”分析师 Joseph Spak 在 1 月 15 日的一份报告中对特斯拉的盈利进行了预测。 “由于中国竞争激烈，而美国/欧洲增长放缓，我们预计 2024 年增长率为 16.2%，而华尔街的增长率为 18.5%，这对我们来说显得过于激进。”该公司对该股给予中性评级，其新的 229 美元目标价表明该股可能较周二收盘上涨 9.5%。瑞银此前的目标价为 250 美元。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/heres-what-analysts-are-expecting-from-tesla-earnings.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 16:04:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大学入学率十多年来首次回升，但学生贷款债务仍然是一个主要症结</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/college-enrollment-picks-up-but-student-loan-debt-is-still-a-sticking-point.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/college-enrollment-picks-up-but-student-loan-debt-is-still-a-sticking-point.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 15:36:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>期权交易商表示，这只处于水下的中国电动汽车股票即将迎来“大幅上涨”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/this-underwater-china-ev-stock-is-primed-for-a-significant-rally-according-to-options-trader.html</link>
      <description><![CDATA[中国股市进一步落后，中国现在推出了财政和货币政策来稳定它。随着中国股市估值暴跌，政府利用多方面手段提振信心，我正在关注电动汽车制造商小鹏汽车（XPEV）等遭受重挫的股票，以寻找机会。尽管本已拥挤的行业竞争日益激烈，但 XPEV 已证明其在困难时期实现有机增长和利润扩张的能力。这为超卖和低估的股票提供了大幅反弹的机会。由于该股在过去 6 个月内下跌了 55% 以上，较峰值下跌了 85%，自 2020 年 IPO 以来，几乎所有投资者现在都陷入了水下。然而，在我看来，这提供了一个机会，因为抛售有疲倦的迹象。这些类型的图表设置可能会导致短期内大幅上涨。此外，自 2022 年 10 月触底以来，XPEV 已经形成了一系列更高的低点，并且交易价格恰好违背了这一主要趋势线支撑。这提供了开始增加具有有吸引力的风险/回报比的长期敞口的机会。当我们评估业务时，XPEV 预计下一财年的收入增长超过 85%，远远超过其较大的竞争对手。尽管如此，目前该公司的市盈率低于销售额的一倍，而其同行的市盈率远高于 1.5 倍。最近推出的 X9 车型以及最近在欧洲推出的产品，完善了 2024 年和 2025 年的强大产品线。 XPEV 的前景远远高于竞争对手，其交易价格相对较低，并具有显着的上涨空间。交易 当我们考虑中国的宏观环境以及 XPEV 股票的严重超卖和低估时，我倾向于通过简单的看涨期权来增加多头头寸。我期待 4 月的到来，并以 1.33 美元的借记卡买入 10 美元的看涨期权。每张合约的风险为 133 美元，参与无限上涨空间，到 4 月到期时盈亏平衡点为 11.33 美元。根据 XPEV 的价格历史，我预计将出现强劲反弹，最初的上涨目标为 17.50 美元。披露：（无）上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应该强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/this-underwater-china-ev-stock-is-primed-for-a-significant-rally-according-to-options-trader.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 15:29:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Z 世代，千禧一代比老一辈人更少担心欺诈。但他们有一个独特的风险</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/gen-z-millennials-are-less-worried-about-fraud-than-older-generations.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/gen-z-millennials-are-less-worried-about-fraud-than-older-generations.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 15:21:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>诈骗者可以使用人工智能工具克隆您和家人的声音——如何保护自己</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/24/how-to-protect-yourself-against-ai-voice-cloning-scams.html</link>
      <description><![CDATA[诈骗者可以使用人工智能工具克隆您和家人的声音——如何保护自己]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/24/how-to-protect-yourself-against-ai-voice-cloning-scams.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 15:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>