<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Apr 2024 18:17:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>国际货币基金组织总裁表示，美联储可以在 2024 年底前开始降息</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/fed-can-start-cutting-interest-rates-by-end-of-2024-imf-managing-director-says.html</link>
      <description><![CDATA[观看现在 视频3:5703:57这就是全球增长前景改善的原因街上的尖叫声美联储应该能够在 2024 年底前开始降息，国际货币基金组织 (IMF) 总裁克里斯塔利娜·格奥尔基耶娃 (Kristalina Georgieva) 表示。“我们仍然预测，到今年年底，美联储将能够采取一些行动降低利率的方向，”格奥尔基耶娃在 CNBC 的“街头喧嚣” 节目中说道。再说一次，不要着急，直到数据告诉你你可以做到。”Georgieva 的评论来了最近的通胀数据——反映物价增长远高于2%的目标——加剧了人们对央行不会像一些人此前希望的那样早开始降息的担忧。根据CME FedWatch 工具。这些担忧导致美国股市近期回调，基准指数 标准普尔 500 自 4 月初以来下跌近 2%。周四数据显示批发价格 3月份上涨0.2%，略低于道琼斯调查经济学家的预期。一天前，有一份报告指出消费者价格上涨幅度超出了经济学家的预期，这标志着通胀加速。格奥尔基耶娃表示，美联储应继续关注经济数据，这些数据将在经济数据公布时发出信号。适当开始降低借贷成本。人们应该对美国的未来感到乐观，因为与其他地方相比，美国并没有感受到那么大的劳动力成本上涨压力，前世界银行首席执行官说。格奥尔基耶娃表示，美国政府可以在防止经济过热方面发挥相对更大的作用，这是对美国金融健康状况持乐观态度的另一个原因。不过，格奥尔基耶娃警告称，将利率维持在高于预期的时间可能会给世界其他地区的金融稳定带来风险。与此同时，她表示，随着情况的不同，世界各地的央行将不太可能遵循美联储的方向。“通货膨胀正在下降，”格奥尔基耶娃说。 “但是，它还没有到达我们想要的位置。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/fed-can-start-cutting-interest-rates-by-end-of-2024-imf-managing-director-says.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 16:17:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴克莱表示，购买这家工作协作软件制造商的上涨空间超过 30%</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/buy-this-work-collaboration-software-maker-with-more-than-30percent-upside-barclays-says.html</link>
      <description><![CDATA[巴克莱认为投资者应该买入Atlassian 的客户活动有所增加。分析师 Ryan MacWilliams 将这家开发和维护软件并提供软件托管服务的澳美软件公司的评级从“持平”上调至“增持”。他将目标价上调了 40 美元，至 275 美元，这意味着较周三收盘价上涨 34.3%。该股本季度上涨 8.3%，但今年下跌约 11.2%，原因是人们担心 Atlassian 云业务的有机增长放缓，该业务占其总收入的一半以上。 2 月初，该公司超出了第二季度盈利和收入预期，并就其云和数据中心收入增长给出了积极的 2024 财年指引。 MacWilliams 表示，客户多年数据中心和云预订的增加以及软件开发人员职位的增加支持了公司 2025 财年及以后的利润和增长。他表示预计公司大约 80% 到 90% 的数据中心客户将在未来三年内迁移到云。 MacWilliams 在周四的一份报告中写道：“我们认为，随着企业客户从服务器迁移到 DC/云，以及 TEAM 开始在 2H24/25 财年进行迁移投资，TEAM 近期可能会经历[自由现金流]利润率扩张。” “我们还相信，随着更多企业客户使用其云解决方案，更健康的增长状况保证了更高的市盈率，因为收入持久性得到了提高。”这位分析师的上行案例假设 2024 年收入增长约 28%，他认为如果 Atlassian 继续投资于其内部收入来源或寻求外部投资组合增加，这种情况就可能实现。他表示，与利润率相似的快速增长同行相比，该公司的股价存在折扣。 “我们认为 TEAM 在 DevOps 领域处于有利地位，因为其强大的 PLG 增长故事和有吸引力的单位经济效益，”他说。 “此外，我们认为 TEAM 的商业模式和收入增长在迁移后可能看起来更加干净。” Atlassian 股价周四上涨 2.3%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/buy-this-work-collaboration-software-maker-with-more-than-30percent-upside-barclays-says.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 16:11:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着交易员评估新的通胀数据，国债收益率几乎没有变化</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/us-treasury-yields-as-investors-digest-inflation-data.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/us-treasury-yields-as-investors-digest-inflation-data.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 16:04:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这位创始人从服务员变成了以 2.81 亿美元出售他的花生酱公司：这“让我大吃一惊”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/how-justins-became-national-peanut-butter-brand-worth-millions.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/how-justins-became-national-peanut-butter-brand-worth-millions.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 16:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>消费者微生物组初创公司 Seed Health 正在将其利润投入人工智能科学登月计划</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/this-consumer-microbiome-startup-is-betting-profits-on-an-ai-moonshot.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/this-consumer-microbiome-startup-is-betting-profits-on-an-ai-moonshot.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 16:01:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本首相岸田告诉国会美国必须在世界上发挥领导作用</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/japanese-pm-kishida-says-the-us-must-play-leading-role-in-the-world.html</link>
      <description><![CDATA[美国2024 年 4 月 11 日，日本首相岸田文雄在美国华盛顿美国国会大厦举行的国会联席会议上发表讲话，副总统卡玛拉·哈里斯和美国众议院议长迈克·约翰逊（路易斯安那州共和党）鼓掌。阿曼达·安德拉德-罗兹 |路透社日本首相岸田文雄周四敦促美国在民主和经济秩序面临威胁时继续在世界上发挥领导作用。岸田在国会联席会议上告诉议员们，世界正处于决定下一阶段历史的关键时刻。 “世界需要美国继续在国家事务中发挥关键作用，”岸田说。他补充道：“美国几代人努力建立的国际秩序正面临新的挑战，这些挑战来自那些与我们的价值观和原则截然不同的国家。”这次演讲是在岸田加入总统的第二天发表的。 a href=&quot;https://www.cnbc.com/joe-biden/&quot;&gt;乔·拜登 国事访问，他们概述了新的军事合作计划和项目，以加强美日联盟对抗中国和俄罗斯。演讲结束后，岸田将与副总统卡马拉·哈里斯和国务卿安东尼·布林肯一起在国务院共进午餐。随后他将参加首届美国-日本-菲律宾拜登和菲律宾总统小费迪南德·马科斯在白宫举行三边峰会&lt;岸田是第二位向美国议员发表讲话的日本领导人。前首相安倍晋三，谁是2022 年卸任后被暗杀，成为 2015 年第一位在国会联席会议上发言的日本领导人。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/japanese-pm-kishida-says-the-us-must-play-leading-role-in-the-world.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 15:58:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉姆·克莱默（Jim Cramer）将好市多（Costco）大幅增加股息视为该股可能走高的迹象</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/jim-cramer-sees-costco-dividend-increase-as-a-sign-stock-could-go-higher.html</link>
      <description><![CDATA[每周日与 Jim 一起参加 CNBC 投资俱乐部克莱默于美国东部时间上午 10:20 举行“上午会议”直播。以下是周四关键时刻的回顾。周四，随着华尔街消化另一批新的通胀数据，美国股市涨跌互现。 3月份生产者价格指数低于预期，但还不足以从周三消费者物价报告走热导致的市场大跌中恢复过来。 10 年期国债收益率最初在生产者价格指数 (PPI) 之后下跌，但随后再次攀升。吉姆·克莱默表示，“市场已经下定决心”，投资者对美联储下一步的利率走势过于短视。相反，他告诉俱乐部成员关注季度收益，这可以更好地衡量公司的健康状况和长期增长前景。俱乐部控股公司好市多 (Costco) 3 月份的销售全面强劲，吉姆称这一数字“非同寻常”。季度股息也大幅增长，增长近 14% 至每股 1.16 美元。吉姆认为，这对该股来说是一个看涨信号，因为它表明了管理层对 Costco 业务的信心。此外，他周四表示，股息增加与未来股价表现之间通常存在相关性。 Costco去年宣布了特别现金股息，但我们仍在等待该零售商提高会员费，这在历史上早就应该发生了。在首席执行官安迪·贾西（Andy Jassy）发表致股东的年度信后，亚马逊周四上涨。贾西表示，这家科技巨头并没有停止降低服务成本。此前，该公司去年自 2018 年以来首次减少了这一数字。首席执行官还吹捧生成式人工智能可能是“自云计算以来最大的技术转型”。 Jim 将 Jassy 的言论描述为“非常非常积极”，并引用了该公司对削减成本和人工智能集成的承诺。 （吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金做多 AMZN、COST。有关股票的完整列表，请参阅此处。）作为吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的 CNBC 投资俱乐部的订阅者，您将在吉姆 (Jim Cramer) 进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息并不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/jim-cramer-sees-costco-dividend-increase-as-a-sign-stock-could-go-higher.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 15:55:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BCA Research 认为比特币长期价值可达 10 万美元，称“不可没收”使其成为新黄金</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/bca-research-says-non-confiscatability-makes-bitcoin-the-new-gold.html</link>
      <description><![CDATA[比特币具有类似黄金的能力BCA Research 表示，抵制任何形式的扣押使其成为长期有价值的资产，该机构呼吁全球最大的加密货币最终反弹至 10 万美元以上。该研究公司的首席策略师 Dhaval Joshi 表示：“黄金和比特币在概念上是紧密相连的，因为两者的价值都来自于通货膨胀、银行倒闭以及国家征用（就比特币而言）的不可没收性”。在一份长达 15 页的笔记中说道。乔希认为，比特币不会因为供应受到控制而被通货膨胀没收，而银行和其他金融机构的倒闭也不会导致投资者的加密资产被托管。乔希说，即使政府禁止比特币，只要仍然存在一个全球比特币持有者网络，他们因其“不可没收”而重视其代币，那么比特币就不会被没收。总部位于蒙特利尔的 BCA Research 表示：“随着不可没收性的市场价值大幅增长以及比特币在该市场中的份额大幅增长，比特币价格将上涨至 10 万美元。” BTC.CM=YTD 山地比特币 比特币于 3 月 14 日创下历史新高，突破 73,000 美元，今年以来上涨超过 70%。今年美国现货比特币ETF的推出以及4月底“减半”之前比特币供应的收紧推动了加密货币价格的上涨。与此同时，黄金也创下了创纪录的涨幅。周二金价创下 2,365.09 美元的历史新高。一些投资者认为黄金是对冲通胀和地缘政治不确定性的工具。 BCA 表示：“近期黄金和比特币的大幅上涨反映出市场突然抬高了不可没收性的价值。” — CNBC 的 Michael Bloom 提供了报道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/bca-research-says-non-confiscatability-makes-bitcoin-the-new-gold.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 15:46:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊首席执行官安迪·贾西 (Andy Jassy) 在 iRobot 交易失败后斥责监管机构：“这是一个悲伤的故事”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/amazon-ceo-jassy-spurns-regulators-after-failed-irobot-deal.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/amazon-ceo-jassy-spurns-regulators-after-failed-irobot-deal.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 15:08:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>O.J.辛普森因癌症去世，享年 76 岁</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/oj-simpson-dies-of-cancer-at-age-76.html</link>
      <description><![CDATA[O.J. 2013 年 5 月 16 日在内华达州拉斯维加斯克拉克县地方法院举行的证据听证会上，辛普森的辩护律师 Ozzie Fumo 向证人 David Cook 提问。Julie Jacobson |泳池|盖蒂图片社O.J.前 NFL 球星辛普森在一场举世瞩目的电视审判中谋杀前妻，被判无罪释放，根据其家人的声明，辛普森因癌症去世，享年 76 岁。“他被他的孩子和孙子包围着，”声明说。 “在这个过渡时期，他的家人请求您尊重他们对隐私和优雅的愿望。”&lt;二月份有报道称辛普森被诊断出患有前列腺癌，并在接受化疗时接受临终关怀。辛普森在发布到 X 的视频中否认自己正在接受临终关怀，但没有说明他是否被诊断出患有癌症。“临终关怀？临终关怀？你在谈论临终关怀吗？”辛普森在视频中笑着说道，并补充说他不知道是谁散布谣言的。奥伦塔尔·詹姆斯·辛普森在国家橄榄球联盟效力了 11 个赛季，被称为“果汁”。粉丝们，但他的体育遗产在 20 世纪 90 年代退居次要地位，因为他的前妻妮可·布朗·辛普森 (Nicole Brown Simpson) 被杀。妮可·布朗·辛普森 (Nicole Brown Simpson) 和她的朋友罗纳德·戈德曼 (Ronald Goldman) 被发现被刺死在体外1994 年 6 月 12 日，洛杉矶家中。阅读更多 NBC 新闻玛格特·罗比正在制作有关大富翁棋盘游戏的电影&lt; /a&gt;强风暴席卷美国东部，大师赛推迟开始当洛杉矶警察前往辛普森家与他谈论有关谋杀案发生后，辛普森没有开门，但警察注意到他的车门上有血迹。辛普森曾经是一位受人尊敬的运动员，后来从名人堂偶像变成了谋杀嫌疑人。几天后，警方指控辛普森谋杀，辛普森试图逃避逮捕，导致南加州高速公路上发生了一场臭名昭著的长达数小时的追逐辛普森的白色福特野马。辛普森的案件于 1995 年接受审判，并向全国数百万观众播出。他的两起谋杀案都被无罪释放，许多人认为这是一个有争议的判决。两年后，他被认定对双重杀人负有民事责任。这是一个正在发展的故事。请回来查看更新。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/oj-simpson-dies-of-cancer-at-age-76.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 15:04:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Buffalo Wild Wings 倾向于采用 Go 外卖形式，三分之一的销售额转移到店外</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/buffalo-wild-wings-go-format-off-premise-sales.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/buffalo-wild-wings-go-format-off-premise-sales.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 14:29:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国银行表示，投资者对苹果的看法再次出现错误</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/investors-are-getting-it-wrong-about-apple-again-bank-of-america-says.html</link>
      <description><![CDATA[投资者再次低估了苹果的毛利率据美国银行称。 “我们认为，华尔街再次低估了苹果在产品和服务方面的长期毛利率潜力，我们预计未来几年产品毛利率将上涨约 180 个基点，服务毛利率将上涨约 150 个基点，分析师瓦姆西·莫汉 (Wamsi Mohan) 在周四的一份报告中写道，指的是基点，即 1/100%。 AAPL 今年年初至今的高山股票 苹果公司之前也发生过同样的事情。 Mohan 指出，2018 年，华尔街预测 2023 年毛利率为 39%。实际上，该公司超出了预期，去年的毛利率为 44%。美国银行的评估是在 iPhone 和 iPad 制造商遭遇困难之际做出的。苹果股价今年已下跌 13%，原因是该公司正努力应对 iPhone 销量放缓的问题，并难以阐明将人工智能融入其产品和服务的愿景。展望未来，莫汉估计，垂直整合和产品组合可能会给苹果公司的毛利率带来超过 100 个基点的增长。他还估计，苹果使用自己的内部调制解调器可以使产品毛利率增加 110 个基点，使 iPhone 毛利率增加 160 个基点。与此同时，苹果可以通过创建自己的数据中心芯片并在数据中心利用自己的芯片来降低成本，并在此过程中使服务毛利率提高 100 个基点。莫汉写道：“服务业（利润率较高的业务）在公司总收入中所占比例不断增加，可以将毛利率提高 60 个基点。” “定价是苹果可以用来进一步提高毛利率的额外水平。”摩根大通也认为苹果公司被投资者低估，但市场情绪正显示出一些改善的迹象。分析师 Samik Chatterjee 表示，部分原因是自 5G 手机推出以来，该公司的估值溢价一直处于区间下限。他补充说，人工智能的兴起及其在下一个 iPhone 升级周期中的作用也引起了投资者的兴趣。 “与硬件需求和服务增长前景相关的基本面恶化相反，更广泛的投资者群体对 AAPL 股票的兴趣有所改善，他们本来反对溢价估值倍数，尽管是最低的估值倍数之一。相对于其他大型科技股的增长前景，”他写道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/investors-are-getting-it-wrong-about-apple-again-bank-of-america-says.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 14:21:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官方媒体报道，越南房地产大亨因该国有史以来最大的金融欺诈案被判处死刑</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/vietnamese-property-tycoon-sentenced-to-death-in-financial-fraud-case.html</link>
      <description><![CDATA[越南房地产大亨 Truong My Lan ( C) 2024 年 4 月 11 日，胡志明市一家法院旁观。4 月 11 日，一名越南顶级房地产大亨和其他数十名同案被告在该国最大的欺诈案之一中面临判决，她可能面临死刑贪污 125 亿美元。Str |法新社 | Getty Images越南房地产大亨张美兰因参与该国有史以来最大的一起案件于周四被判处死刑金融诈骗案，官方媒体 Thanh Nien 报道。兰被判犯有贪污罪、贿赂罪和违反银行贷款规则。据官方媒体报道，她因贪污罪被判处死刑，另外两项指控分别被判处 20 年监禁。兰是房地产开发公司万盛发控股集团(Van Thinh Phat Holdings Group)的董事长，她被指控通过向万盛发和壳牌非法贷款，挪用西贡股份商业银行(SCB)的资产。 Lan 的大部分辩护是基于她的律师辩称，她只控制了银行约 15% 的股份，并且在银行中没有正式职位，这表明贪污指控并不恰当，当地媒体然而，自己持有大量股份的证人告诉法庭，他们被指示代表兰行事。据当地媒体报道，法官因此认定，兰通过代理人持有渣打银行 90% 以上的控股权，是该银行事实上的所有者。这些贷款是 据报道总价值 440 亿美元，占 2012 年至 2022 年间渣打银行贷款的 90% 以上。据称，约有 123 亿美元流入 Van Thinh Phat，而其他资金则被私人使用。法官发现，Lan 已结清了 1,000 多笔贷款中的一部分，但法院表示她必须向银行全额赔偿。Lan 于 2022 年首次被捕，指控可以追溯到大约 10 年前。据官方媒体报道，除了兰之外，还有包括央行官员在内的其他 80 多人因破坏渣打银行的罪名而受到指控。&lt; /div&gt;路透社周四报道称，兰的一名家庭成员证实，他将对判决提出上诉。 CNBC 无法独立核实该报道。 针对兰的案件是越南执政共产党领导的更广泛的反腐败行动的一部分，该行动被称为“烈火炉”。包括越南前总统在内的高层政治家因该运动而被迫辞职，数百名官员和商人被判刑。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/vietnamese-property-tycoon-sentenced-to-death-in-financial-fraud-case.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 13:33:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>3月份批发价格上涨0.2%，不及预期</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/ppi-inflation-report-march-2024-wholesale-prices-rose-0point2percent-in-march.html</link>
      <description><![CDATA[立即观看视频3:5203:523月份批发价格上涨0.2%，低于预期Squawk Box &gt;3 月份批发价格增幅低于预期，因为通胀将持续高于许多经济学家预期的时间的担忧可能会有所缓解。本月生产者价格指数上涨 0.2%，低于道琼斯共识预测的 0.3%，也低于预期根据 周四发布的报告，2 月份增幅为 0.6%劳工部劳工统计局。但是，从 12 个月来看，PPI 上涨了 2.1 %，为 2023 年 4 月以来最大涨幅，表明管道压力可能导致通胀走高。排除食品和能源，核心 PPI 也上涨 0.2%，符合预期。不包括核心层面的贸易服务，月度增幅为 0.2%，但同比增幅为 2.8%。 该发布是在美国劳工统计局报道3月份消费者价格涨幅再次超过预期，引发人们对美联储无法很快降息的担忧。&lt; /p&gt;在生产者价格方面，3 月份的涨幅是由服务业推动的，当月增长了 0.3%。其中，证券经纪和其他投资相关费用指数上涨 3.1%。相反，商品价格下降 0.1%，一改 2 月份 1.2% 的涨幅。能源最终需求成本最近一直在上升，但本月实际上下降了 1.6%。然而，最终需求食品和扣除食品和能源的商品的批发价格分别上涨了 0.8% 和 0.1%。&lt;尽管加油站价格一直在上涨，但汽油最终需求指数下降了 3.6%。这与消费者价格指数形成鲜明对比，消费者价格指数显示本月汽油上涨 1.7%。市场对数据反应不大，尽管国债收益率下降，但与主要股指挂钩的期货小幅走高。 周四的其他经济新闻中，首次申请失业救济人数下降至 211,000 人，较前一周向上修正的水平减少 11,000 人，低于道琼斯预估的 217,000 人。持续申领失业金人数较一周增加至 182 万，期内增加 28,000 人，根据劳工部发布的消息。随着美联储考虑其货币政策的下一步行动，经济数据点受到密切关注。周三公布的消费者物价指数（CPI）震动了市场，市场一直在期待这一数据。今年一系列激进的降息。报告显示年度通胀率为3.5%，远高于美联储2%的目标。 根据芝商所 (CME Group) 的数据，市场目前预计今年可能只会进行两次降息，可能要到 9 月份才会开始。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/ppi-inflation-report-march-2024-wholesale-prices-rose-0point2percent-in-march.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 13:07:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高盛将战略和投资者关系主管凯里·哈利奥 (Carey Halio) 提升为全球财务主管</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/11/goldman-sachs-promotes-carey-halio-to-global-treasurer.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/11/goldman-sachs-promotes-carey-halio-to-global-treasurer.html</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 12:40:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>