<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Feb 2024 15:14:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>沃伦·巴菲特的伯克希尔哈撒韦公司再次对新选股保密。这就是它的意思</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/18/buffetts-berkshire-keeps-new-stock-pick-secret-again-what-it-means.html</link>
      <description><![CDATA[沃伦·巴菲特可能正在建立一只大股票在银行业的地位。根据上周发布的一份新的 13F 文件，他的伯克希尔哈撒韦公司连续第二个季度要求监管机构对第四季度的一笔或多笔股票购买保密。该消息表明，“奥马哈先知”已经花了两个季度的时间购买新东西。当任何资产超过 1 亿美元的资产管理公司披露正在进行的投资策略“会阻碍竞争并可能导致市场波动加剧”时，美国证券交易委员会通常会给予这种待遇。由于伯克希尔股票投资组合规模庞大，持有价值超过 3600 亿美元的股票，任何赌注通常都必须达到数十亿美元才能取得进展。建立这么大的股份很容易需要几个月的时间。因此，暂时对新股份保密对伯克希尔来说是有利的，因为它可以在完成买卖之前保持波动性。 93岁的巴菲特每次挑选新股，几乎总是会导致一些投资者效仿，从而迅速拉动股价。对于伯克希尔来说，要求如此保密的治疗是罕见的。上一次对收购保密是在 2020 年收购雪佛龙和 Verizon 的股份时。当然，最新的保密处理请求也可能是巴菲特的一位投资副手托德·库姆斯或泰德·韦施勒的工作。他们每人为伯克希尔管理着约 150 亿美元的资产，其中一位将巴菲特介绍给了苹果公司，该公司目前约占伯克希尔投资组合的 45%。会是什么呢？对于热切等待新股票名称的巴菲特观察家来说，这是一条线索。伯克希尔哈撒韦第三季度的 10 季度报告称，该集团已斥资 12 亿美元购买了“银行、保险和金融”股票。以下是总部位于奥马哈的伯克希尔公司在这一类别中已经拥有的资产。截至 2023 年底，伯克希尔第二大持股是美国银行，美国运通排名第三。伯克希尔哈撒韦一直是信用评级机构穆迪的长期股东，并于 2022 年初收购了花旗集团的大量股份。该集团还拥有万事达卡和维萨卡。伯克希尔哈撒韦公司最后购买的金融股是 2023 年第一季度的第一资本金融公司 (Capital One Financial)。这家总部位于弗吉尼亚州麦克莱恩的银行和信用卡发行商在当时的地区银行业危机期间表现相对较好。巴菲特在2022年和2023年初抛售了一系列银行股，包括富国银行、高盛、摩根大通、美国合众银行。和纽约梅隆银行。马里兰大学罗伯特·H·史密斯商学院金融学教授、伯克希尔股东大卫·卡斯怀疑巴菲特可能会回购摩根大通。 “巴菲特一直钦佩杰米·戴蒙，并经常赞扬他，”卡斯在电子邮件中说。 “托德·库姆斯 (Todd Combs) 自 2016 年 44 岁起就加入摩根大通董事会，如今 52 岁，仍然是 12 名董事中最年轻的。摩根大通被普遍认为是管理最好、盈利能力最强的银行。”摩根大通的股价去年上涨了近 27%，远远超过美国银行不到 2% 的回报率。这次反弹也是摩根大通现在对于以价值为导向的巴菲特来说可能不够便宜的一个原因。我们什么时候才能知道？如果新持股超过其股票的 5%，伯克希尔将需要向 SEC 报告其持股情况。巴菲特可能会被要求在五月初的伯克希尔年度股东大会上透露这只神秘股票的身份。或者，万一新股成为伯克希尔哈撒韦公司前五名持有的股票，它将出现在下一份收益报告中，该报告将在年度会议的同一天发布。如果上述情况都没有发生，投资者可能会在 5 月中旬伯克希尔提交第一季度下一份 13F 报告时发现。但即便如此，伯克希尔仍有可能再次要求监管机构保密。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/18/buffetts-berkshire-keeps-new-stock-pick-secret-again-what-it-means.html</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 14:30:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哈佛培训的投资者兼作家表示，教你的孩子了解金钱并“改变他们的生活”的 3 种简单方法</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/18/how-to-teach-kids-about-money-investor-author-alexa-von-tobel.html</link>
      <description><![CDATA[哈佛培训的投资者兼作家表示，教你的孩子了解金钱并“改变他们的生活”的 3 种简单方法]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/18/how-to-teach-kids-about-money-investor-author-alexa-von-tobel.html</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 14:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高盛表示，这些期权可以帮助投资者从股市回调中获利</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/18/these-options-plays-can-help-investors-profit-off-a-pullback-in-stocks-goldman-says.html</link>
      <description><![CDATA[如果周二的市场抛售是有迹象表明，投资者有办法保护自己，甚至可以从未来的回调中获利，而无需转入现金。高盛衍生品研究团队的约翰·马歇尔周三在给客户的一份报告中表示，购买在经济低迷时期跌幅可能超过大盘的股票看跌期权可能有助于减轻投资者的打击。看跌期权赋予投资者以预先确定的执行价格出售股票的权利，当股票跌破该价格时，交易就可以进行。高盛表示，对于一些较脆弱的股票来说，这些期权目前可能相对便宜。 “在正常的市场环境下，期权市场根据跟踪已实现波动率有效地对期权进行定价。在市场回调期间，随着基本面变得越来越重要，这些定量方法往往会失效。我们的长期研究表明，自由现金流是在估计下行不对称性时需要关注的最重要的基本指标，”马歇尔在报告中表示。为了确定候选看跌期权，高盛发现股票交易价格高于公司目标价格，且自由现金流较低或为负。马歇尔表示：“我们认为这些股票的看跌期权对于股市回调而言具有吸引力。”名单上的一个大牌是西南航空。航空业需要大量的资本支出，去年西南航空在支付股息后现金储备减少了 2 亿美元。尽管如此，自 11 月初以来，该股已上涨 50% 以上。 LUV 6M mountain 西南航空的股价在过去四个月里有所反弹。 Foot Locker 是另一只可能面临现金流问题的面向消费者的股票。该公司报告称，截至第三季度末，其现金及现金等价物为 1.87 亿美元，较去年同期下降超过 40%。科技公司在名单上也占有很大比例，尽管它不仅仅是亏损的初创公司。芯片制造商英特尔的市值超过 1800 亿美元，是榜单上最大的股票之一。竞争激烈的半导体行业是企业被迫投入大量资本支出的另一个领域。网络安全公司 Cloudflare 是榜单上的另一只股票，该公司必须花钱才能在竞争激烈的行业中跟上同行的步伐。名单上规模较小的一家科技公司是教育公司 Coursera。该公司报告 2023 年净亏损 1.166 亿美元，自由现金流仅为 790 万美元。上面列出的股票均未获得高盛分析师的买入评级。西南航空给予中性评级，而其他四只股票均给予卖出评级。 — CNBC 的 Michael Bloom 贡献了报道]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/18/these-options-plays-can-help-investors-profit-off-a-pullback-in-stocks-goldman-says.html</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 14:14:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“这很紧急”：随着俄罗斯取得重大进展，欧洲领导人呼吁为乌克兰提供更多支持</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/18/ukraine-war-leaders-appeal-for-greater-support-as-russia-makes-major-gain.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/18/ukraine-war-leaders-appeal-for-greater-support-as-russia-makes-major-gain.html</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 14:10:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>收益手册：忙碌的一周报告指南，包括 Nvidia</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/18/earnings-playbook-a-guide-to-a-busy-week-of-reports-including-nvidia.html</link>
      <description><![CDATA[华尔街已进入财报季，但仍有一些重要报告正在准备中。近 50 个 S&amp;标普 500 强公司将发布最新季度业绩，其中包括人工智能宠儿英伟达、沃尔玛和家得宝。进入本周，超过四分之三的标准普尔公司标普 500 强企业已公布收益。 FactSet 数据显示，其中 76% 超出了预期。看看 CNBC Pro 对本周一些重要报道的预期细分。所有时间均为东部时间。沃尔玛将于周二盘前公布财报。管理层将于上午 8 点召开上季度电话会议：由于消费者支出前景谨慎，WMT 股价下跌。本季度：LSEG（前身为 Refinitiv）调查的分析师预计，该零售商的收入将同比小幅增长。然而，每股收益预计将下降。 CNBC 正在关注的内容：沃尔玛股价 2024 年开局强劲，上涨 8.1%。即使通胀持续存在，这种势头能否持续？古根海姆分析师罗伯特·德布尔 (Robert Drbul) 也这么认为，他指出：“在道格·麦克米伦 (Doug McMillon) 出色的领导力和独特的愿景下，沃尔玛的业务组合不断改变形态，并创造了比其历史损益表更好的利润组合。” Drbul 给予买入评级，目标价为 190 美元，这意味着较周五收盘价上涨 11.5%。历史表明：Bespoke Investment Group 的数据显示，沃尔玛 71% 的盈利超出预期。然而，在过去两次发布后，股价有所下跌。家得宝 (Home Depot) 将于盘前公布财报，随后于上午 9 点召开电话会议。上个季度：尽管家居装修销售放缓，但 HD 股价因盈利好于预期而上涨。根据 LSEG 的数据，本季度家得宝 (Home Depot) 的盈利预计将较上年同期下降 15% 以上。 CNBC 正在关注的内容：KeyBanc 分析师布拉德利·托马斯 (Bradley Thomas) 指出，天气可能对家得宝的业绩产生重要影响。这位对该股给予行业权重评级的分析师写道：“我们预计第四季度的业绩将受到不利天气条件、DIY 需求和交通疲软以及通胀趋势疲软对美元增长的影响的压力。”历史表明：根据 Bespoke 的数据，自 2020 年中期以来，家得宝 (Home Depot) 的盈利并未低于预期。尽管如此，该股在财报日平均仅上涨 0.3%。周三，英伟达将于收盘后公布收益报告。该公司还定于下午 5 点举行电话会议。上季度：NVDA 公布了出色的季度业绩，收入同比增长两倍。本季度：分析师预计英伟达将迎来另一个强劲的季度。 LSEG 预计每股收益和收入增长分别超过 400% 和 200% 以上。 CNBC 正在关注的内容：尽管该股在过去一年中表现出色，但投资者仍将寻找有关专注于中国的人工智能芯片进展的线索，该芯片预计将于今年晚些时候推出。 Piper Sandler 分析师 Harsh 写道：“虽然预计不会立即确认整个季度的情况，但我们估计这一收入流的年收入将达到 12B-14B 美元，每股收益同比增长 3-4 美元。” Kumar 将 Nvidia 的目标价定为 850 美元，并给予增持评级。历史表明：Bespoke 数据显示，英伟达股价在过去四个财报日中有三个上涨。该公司还有 84% 的时间超出了利润预期。周四，华纳兄弟探索公司将于盘前公布收益报告。分析师和管理层将于上午 8 点召开电话会议。上个季度，WBD 报告称，亏损超出预期，广告收入下降。本季度：根据 LSEG 的数据，这家媒体巨头的收入预计将下降 5% 以上。 CNBC 正在关注的内容：对于华纳来说，2024 年是一个艰难的开局，由于担心电视广告收入下降和流媒体进一步中断，该股下跌了 13.6%。然而，德意志银行分析师 Bryan Kraft 对该股给予买入评级，目标价为 20 美元，对该公司的未来持乐观态度。 “我们仍然相信 WBD 有能力取得长期成功，因为其拥有顶级的内容引擎和库、体育和新闻节目，以及合并后实现更高水平运营绩效的机会，特别是按照目前的估值水平，”他在一份报告中说。历史表明：根据 Bespoke 的数据，华纳股价在过去 5 个财报日中的 3 个中出现下跌，其中两次出现两位数跌幅。&lt; /跨度&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/18/earnings-playbook-a-guide-to-a-busy-week-of-reports-including-nvidia.html</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 14:07:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我开设了两个账户来帮助增加我的储蓄。这是我作为 Z 世代个人理财记者学到的东西</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/18/heres-what-i-learned-about-roth-iras-and-hysas-as-a-gen-z-reporter.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/18/heres-what-i-learned-about-roth-iras-and-hysas-as-a-gen-z-reporter.html</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 13:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯从乌克兰手中夺走Avdiivka，创9个月来最大涨幅</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/18/russia-takes-avdiivka-from-ukraine-biggest-gain-in-9-months.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/18/russia-takes-avdiivka-from-ukraine-biggest-gain-in-9-months.html</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 12:54:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列袭击加沙地带，美国表示将阻止联合国的另一项停火决议</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/18/israel-strikes-across-gaza-as-the-us-says-it-will-block-another-cease-fire-resolution-at-the-un.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/18/israel-strikes-across-gaza-as-the-us-says-it-will-block-another-cease-fire-resolution-at-the-un.html</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 12:43:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>无论盈利与否，公司都将 2024 年定为削减成本的一年</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/18/companies-2024-cost-cuts.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/18/companies-2024-cost-cuts.html</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 12:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国王毅告诉布林肯 美国应该取消对中国企业的制裁</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/18/chinas-wang-yi-tells-blinken-us-should-lift-sanctions-on-chinese-firms.html</link>
      <description><![CDATA[美国国务卿安东尼·布林肯 ( L) 与中国外交部长王毅于 2024 年 2 月 16 日在第 60 届慕尼黑安全会议上会面。Wolfgang Rattay |法新社 | Getty Images华盛顿应该取消对中国企业和个人的制裁，试图与中国脱钩只会中国外交部长王毅告诉美国国务卿安东尼·布林肯，美国应该取消制裁，而不是损害中国的合法发展权利，王毅周五在会议间隙告诉布林肯。根据中国外交部的一份声明，慕尼黑安全会议。 华盛顿对多家指责与中国军方合作的中国公司实施制裁，尽管中国方面予以否认公司。美国还因涉嫌在中国新疆地区侵犯人权而对个人和实体实施制裁。 中美近几个月来，两国关系显示出改善的迹象，在这两个全球超级大国之间的关系跌至数十年来的最低水平后，双方都采取措施重新建立沟通渠道。 但许多摩擦点仍然存在。 拜登政府以国家安全风险为由，禁止向中国公司出售某些技术。中国指责华盛顿将经贸问题“武器化”。“把‘去风险’变成‘去中国’，筑‘小院高墙’谋求‘与中国脱钩’”王告诉布林肯，“只会适得其反，”王告诉布林肯。两人之间的交流是外交部在周六发布的声明中表示，“坦诚、实质性、建设性”。声明称，双方就乌克兰危机和朝鲜半岛等地区问题交换了意见，但没有透露更多细节。 它补充说，双方朝鲜半岛特使将“保持联系”。 王毅还重申，如果美国真正想要台海稳定，就应该遵守一个中国原则。 “世界上只有一个中国，台湾是中国领土的一部分，这就是台湾问题的真实现状。”王说。 中国视台湾为其领土的一部分。但台湾强烈反对中国的主权主张，并表示只有台湾人民才能决定他们的未来。美国美国总统拜登表示，美国不支持台湾独立。然而，美国确实与这个民主治理的岛屿保持着非官方关系，并且仍然是其最重要的支持者和武器供应商。自中国国家主席习近平举行会谈以来，中美双边关系取得了一些进展去年 11 月与拜登在亚太经合组织峰会期间达成了涵盖芬太尼、军事通信和人工智能等领域的协议。中美举行首次工作组联席会议一月下旬在北京举行了芬太尼前体化学品的会议，本月早些时候，中国金融官员接待了美国财政部官员。 根据中国外交部的声明，布林肯和王毅讨论了下一阶段两国“各级别”交往，并同意在各领域保持对话。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/18/chinas-wang-yi-tells-blinken-us-should-lift-sanctions-on-chinese-firms.html</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 09:41:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人权组织称，俄罗斯有 400 多人在纪念纳瓦尔尼的活动中被拘留</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/18/more-than-400-detained-in-russia-at-events-in-memory-of-navalny-rights-group-says.html</link>
      <description><![CDATA[演示者举着标语牌，上面写着2024 年 2 月 16 日，俄罗斯已故反对派领导人阿列克谢·纳瓦尔尼 (Alexei Navalny) 的照片，人们聚集在华沙俄罗斯大使馆前参加集会。Sergei Gapon |法新社 | Getty Images自总统阿列克谢·纳瓦尔尼去世以来，已有 400 多人在俄罗斯 32 个城市的活动中被拘留据人权组织 OVD-Info 称，俄罗斯人继续聚集并献花，弗拉基米尔·普京是弗拉基米尔·普京最强大的对手。这是自 2022 年 9 月以来俄罗斯在政治活动中最大规模的逮捕浪潮，当时更多人超过 1,300 人在反对普京在乌克兰军事行动中“部分动员”预备役人员的示威活动中被捕。监狱部门称，47 岁的纳瓦尔尼曾是一名律师，周五在“极狼”北极流放地散步后失去知觉并死亡，他正在该监狱服刑三年。&lt;报道俄罗斯集会自由的OVD-Info表示，逮捕人数最多的地方是圣彼得堡和莫斯科，纳瓦尔尼在这两个地方的支持传统上一直很强大。截至格林威治标准时间周六 2000 点，圣彼得堡已有 200 多人被拘留。 但俄罗斯国家通讯社没有提及这些事件，这些通讯社完全由克里姆林宫控制。也没有关于俄罗斯各地数百人继续反抗当局在临时纳瓦尔尼纪念碑献花的报道。 纳瓦尔尼的去世让俄罗斯不同反对派失去了最杰出的领导人，而普京正在为 3 月份的总统选举做准备——这次橡皮图章投票将使这位前克格勃间谍至少继续掌权到 2030 年。&lt; /p&gt;路透社周六在圣彼得堡拍摄的视频显示，数十人聚集在镇压受害者纪念碑前。抗议者献上鲜花和蜡烛，一些人唱着圣歌，另一些人互相拥抱、流泪。&quot;我为他和我们的国家感到非常遗憾，”一位参加守夜活动、不愿透露姓名的 83 岁妇女说道。 “我很害怕。”现场的路透社记者称，歌声结束后不久，大约有30人被捕。 鲜花不断出现OVD-Info 还报道了俄罗斯各地小城市的个人逮捕事件，从边境城市别尔哥罗德（周四在乌克兰导弹袭击中造成七人死亡）到沃尔库塔，这是一个北极采矿前哨，曾经是斯大林时代古拉格劳改营的中心。在线新闻媒体 SOTA报道称，在现由俄罗斯控制的乌克兰领土卢甘斯克，居民在一座纪念苏联领导人约瑟夫·斯大林遇难者的纪念碑前敬献鲜花，以纪念纳瓦尔尼。 在另一个城市，人们向20世纪初俄罗斯革命英雄纪念碑献花。“尽管当局试图移走这些鲜花，但它们仍然不断出现， ” SOTA 报道。路透社在莫斯科拍摄的视频显示，执法人员将人们捆绑在雪地里，靠近哀悼者留下鲜花和留言以支持死去的反对派领导人的地方。 OVD-Info 表示：“每个警察局的被拘留者人数可能比公布的名单中的人数还要多。” “我们只公布那些我们有可靠了解并且可以公布其姓名的人的姓名。” 路透社无法立即核实计数。警方拒绝发表评论。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/18/more-than-400-detained-in-russia-at-events-in-memory-of-navalny-rights-group-says.html</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 08:52:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普推出运动鞋系列</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/17/trump-launches-sneaker-line.html</link>
      <description><![CDATA[共和党总统候选人、美国前总统2024 年 2 月 14 日，南卡罗来纳州北查尔斯顿，唐纳德·特朗普在北查尔斯顿会议中心举行的“走出去投票”集会上向一名观众飞吻。赢得麦克纳米 | Getty Images如果有人在即将到来的总统竞选中等待另一只鞋掉下来，前总统唐纳德·特朗普只是特朗普做到了，并于周六推出了自己的网球鞋系列。特朗普在费城球鞋展上宣布推出运动鞋系列时说道：“我长期以来一直想这样做。” “我有一些令人难以置信的人与我一起工作，他们想出了这个.. ……我认为这会取得巨大成功，”他补充道。特朗普在运动鞋发布会上发表简短讲话时表示，这句话可能是为了吸引年轻的支持者，他说：“我们“我们将迅速扭转这个国家的局面。我们将扭转局面。我们将记住年轻人，我们将记住运动鞋大会。”他遇到的人群大多是热情的，尽管欢呼声中偶尔夹杂着一些嘘声。该系列名为 Trump Sneakers，可在线预购。它包含三双不同的鞋款网球鞋：一双高帮鞋、一双红色无鞋带运动鞋和一双白色无鞋带运动鞋。&lt; /div&gt;这款高帮鞋为金色，每双鞋外侧都印有“T”字样，被称为“Never Surrender High Top Sneaker”，网上售价为 399 美元。这款运动鞋的两侧带有“T”字样和数字 45，售价为 199 美元。销售运动鞋的网站还推出了“Victory47”香水和古龙水，售价每支 99 美元。&lt; /p&gt;运动鞋、香水和古龙水的销售与特朗普的总统竞选或特朗普组织无关。这位前总统的名字、形象和肖像已授权给 CIC Ventures LLC 销售这些运动鞋。美国总统乔·拜登的连任竞选团队嘲笑了运动鞋的发布，公关总监迈克尔·泰勒 (Michael Tyler) 表示：“唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 表现出了鹰派盗版 Off-Whites 是他余生中最接近空军一号的。”这并不是特朗普第一次授权他的名字、形象和肖像销售产品。 2022 年和 2023 年，他签订了销售 NFT 交易卡的许可协议。这些卡片由 NFT INT LLC 生产和销售，该公司与特朗普签订了使用他的名字和形象的许可协议。Sneaker Con 是特朗普首次展示运动鞋系列的场地，该活动始于 2017 年。 2009 年，并已成为更广泛的运动鞋文化中的首要活动之一，近几十年来呈爆炸式增长。随着运动鞋文化的兴起，签名鞋已经超越了运动员的范畴，走向了音乐家、演员等领域。一些政客现在被认为是“运动鞋迷”，这是一个俚语，指那些倾向于穿着特别理想的运动鞋的人。据报道，佛罗里达州民主党众议员贾里德·莫斯科维茨 (Jared Moskowitz) 拥有大约 150 双可收藏的运动鞋。与政客直接相关的运动鞋很少见。有一双耐克专为前总统巴拉克·奥巴马设计 ，但已知只有几双存在，Under Armour 为他制作了一双带有斯蒂芬·库里 (Steph Curry) 的总统徽标穿着 参加比赛。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/17/trump-launches-sneaker-line.html</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 21:42:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在电动汽车的采用方面，美国可以向挪威学习什么</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/17/what-the-us-can-learn-from-norway-when-it-comes-to-ev-adoption.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中TSLA 关注您最喜爱的股票创建免费帐户挪威拥有世界上最高的电动汽车采用率世界。根据挪威道路联合会 (OFV) 的数据，到 2023 年，挪威约 82% 的新车销量是电动汽车。相比之下，据凯利蓝皮书估计，去年美国新车销量的 7.6% 是电动汽车。根据中国乘联会的数据，在全球最大的汽车市场中国，到 2023 年，电动汽车将占新车销量的 24%。 “我们的目标是到 2025 年，所有新车都将是零排放汽车，”挪威气候与环境部国务秘书 Ragnhild Syrstad 表示，“我们认为我们将实现这一目标。”挪威政府早在 20 世纪 90 年代就开始鼓励购买电动汽车，包括免费停车、使用公交专用道、不收取通行费，最重要的是，不对零排放车辆征税。但直到 特斯拉 和其他电动车型大约在 10 年前上市，销量开始起飞。 挪威首都奥斯陆也正在为其渡轮、公共汽车、半挂卡车甚至建筑设备实现电气化。加油站和停车计时器正在被充电器取代。这是未来的电动乌托邦。由于水力发电丰富，挪威的电网迄今为止能够应对电动汽车的涌入。“电动汽车的价格可能是汽油价格的三分之一，因为我们拥有接近 100% 的水力发电。挪威电动汽车协会助理秘书长 Petter Haugneland 表示：“它价格便宜。它可用且可再生。所以这是一个很大的优势。”CNBC 飞往全球各地与专家、政府官员和当地人会面，以了解更多信息。了解这个斯堪的纳维亚国家如何实现如此高的电动汽车采用率。 观看纪录片了解完整故事。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/17/what-the-us-can-learn-from-norway-when-it-comes-to-ev-adoption.html</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 17:51:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>希拉里·克林顿表示，特朗普将退出北约，因为人们对美国对该联盟的承诺感到越来越焦虑</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/17/trump-will-quit-nato-hillary-clinton-says-as-us-commitment-in-question.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/17/trump-will-quit-nato-hillary-clinton-says-as-us-commitment-in-question.html</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 17:30:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德国国防部长表示北约 2% 的目标只是开始：“我们可能需要更多”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/17/germanys-defense-minister-boris-pistorius-says-2percent-defense-spending-just-the-start.html</link>
      <description><![CDATA[立即观看视频1:55&lt; span class=&quot;InlineVideo-videoDuration InlineVideo-videoLabel&quot;&gt;01:55德国队表示，在国防上花费 2%“只是一个开始”鲍里斯·皮斯托利斯Squawk Box Europe 德国的防守部长周六表示，该国承诺将 GDP 的 2% 用于国防只是一个起点，可能还需要更多。当天早些时候，德国总理奥拉夫·肖尔茨坚称 2% 的支出目标将在“2020 年代、2030 年代及以后”实现。但是德国联邦国防部长鲍里斯·皮斯托利斯强调，2% 的支出始终被设计为最低限度。“2% 只能是开始。未来几年，我们可能——我们可能需要更多”，皮斯托里斯在慕尼黑安全会议上由 CNBC 主持的小组上表示。这些评论是在 美国前总统唐纳德·特朗普上周末表示 他“会鼓励”俄罗斯对不符合联盟国防开支准则的北约成员国“为所欲为”。美国前总统、2024 年总统候选人唐纳德·特朗普于 2024 年 2 月 10 日在南卡罗来纳州康威举行的“投票”集会上发表讲话。&lt; /div&gt;朱莉娅·尼欣森 | 法新社 | 盖蒂图片社2006 年，北约成员国承诺支出至少占国内生产总值的 2%防务产品，“以继续确保联盟的军事准备。”今年，31 个北约成员国中的 18 个预计将实现这一目标，而 2014 年只有 3 个。皮斯托里斯指出，周边地缘政治紧张局势日益加剧世界各地，包括欧洲、印太地区和非洲，这是他预计国防支出增加的原因。“一方面，我们需要更多地关注世界上正在发生的事情，因为每个人都必须参与其中。美国、我们北约、欧盟和其他国家，”他说。“与此同时，我们必须在欧洲取得更多成就，因为其他国家，例如美国，可能会发生转变他们更多地关注印太地区，并且……不像以前在欧洲那样做那么多。因此，无论如何，我们都面临着挑战，我们必须接受这一点。”当 CNBC 的 Silvia Amaro 询问 4% 的支出目标是否合理时，皮斯托里斯拒绝确认这个数字，而是认为这个数字不合理。关于支出所需的资金，以及为国防工业的发展提供资金。“我们可能会达到 3%，甚至 3.5%，这取决于世界上正在发生的事情，”他补充道。&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/17/germanys-defense-minister-boris-pistorius-says-2percent-defense-spending-just-the-start.html</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 16:04:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>