<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Mar 2024 18:17:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>巴克莱将这款芯片组合称为“第二波”人工智能游戏。克莱默说在这里购买股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/barclays-touts-broadcom-as-2nd-wave-ai-play-cramer-says-buy-the-stock.html</link>
      <description><![CDATA[每周日与 Jim 一起参加 CNBC 投资俱乐部克莱默于美国东部时间上午 10:20 举行“上午会议”直播。以下是周三关键时刻的回顾。由于华尔街等待美联储最新政策决定，美国股市周三持平。人们普遍预计美联储这次将维持利率不变，但投资者将在所谓的“点阵图”中寻找央行官员未来几个月政策走向的线索。鉴于近期通胀数据坚挺以及近期大宗商品价格上涨，我们预计美联储主席杰罗姆·鲍威尔在周三下午的新闻发布会上将更加加强硬。尽管如此，我们仍将观察鲍威尔潜在的鹰派倾向是否会对市场产生影响，因为这对投资者来说应该不会太意外。与此同时，巴克莱分析师对俱乐部控股的博通发出了看涨的预测。该公司周三恢复了评级，给予相当于买入的评级，并补充说这家芯片制造商非常适合利用所谓的“第二波人工智能浪潮”。分析师还发布了每股 1,405 美元的目标价，这意味着较周二收盘价上涨约 14%。 Jim 表示：“博通应该被收购。”他对公司因人工智能而实现的增长前景充满信心。吉姆表示，周三出售博通的投资者“站在了错误的一边”。博通股价周三开盘小幅走低，随后反弹上涨。该俱乐部将关注周三下午博通人工智能基础设施活动的任何公告。在富国银行股价近期上涨后，花旗集团分析师将其评级从买入下调至持有，称该银行的估值已经过高。与此同时，该公司将富国银行的目标股价从每股 57 美元上调至 63 美元，理由是预期平均有形普通股股东权益的正常化回报率会更高。在估值电话会议上很难与分析师争论，但这也不是一次改变论点的降级。 “我们对威尔斯的看法非常正确，我想继续支持威尔斯，”吉姆说。该股一直是大型银行中的赢家——去年上涨了约 50%，今年迄今上涨了 15%。 （吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金买入 WFC 和 AVGO。有关股票的完整列表，请参阅此处。） 作为吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的 CNBC 投资俱乐部的订户，您将在吉姆 (Jim Cramer) 进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息后，不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/barclays-touts-broadcom-as-2nd-wave-ai-play-cramer-says-buy-the-stock.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 15:52:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一位抓住了英伟达和微软大涨的投资者手中值得买入的 10 只成长型股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/how-this-long-time-holder-of-microsoft-and-nvidia-picks-growth-stocks.html</link>
      <description><![CDATA[如果您快速浏览了如果你持有 Harbour Capital Appreciation 基金的头号股票，你可能会认为它的经理们在追逐动量股，其中微软和英伟达等公司名列前茅。但根据晨星公司的数据，该基金的历史表明，这些押注很久以前就已经开始了——微软是在 2015 年，英伟达是在 2016 年。该基金在苹果公司的地位可以追溯到 2004 年。Harbour 基金本身可以追溯到 1987 年，自 1990 年以来一直由 Jennison Associates 提供分顾问服务。Jennison 董事总经理兼大盘成长股票联席主管 Blair Boyer 表示，为了支持长期赢家，他的投资团队寻找有能力寻找并资助新的长期增长方式的公司。为了发掘这些公司，博耶的团队重点关注长期增长故事以及收入、营业利润和净利润高于平均水平的增长率。博耶说：“这些特征的自我强化性质往往意味着公司有能力利用其产生的自由现金流对其业务进行再投资。”从数据来看，Harbour 基金的机构股票类别 (HACAX) 获得晨星公司的三星级评级，并且在过去十年中表现优于其类别和指数。该基金 2023 年的回报率为 53.7%，超过纳斯达克综合指数和标准普尔指数。根据晨星公司的数据，HACAX 跻身 P 500 指数，这标志着 HACAX 在过去十年中第四次跻身大型成长型基金前 10% 之列。博耶在 Jennison 工作了三十年，直到 2019 年才成为该基金的指定经理，但表示多年来该基金的策略基本没有变化。管理该基金的投资团队失去了长期担任詹尼森联合创始人的西格·塞加拉斯 (Sig Segalas)，他于 2023 年 1 月去世，享年 89 岁。塞加拉斯自 1990 年以来一直管理着 Harbour Capital。过程，”博耶说。该基金在 2024 年也取得了强劲的开局，截至 3 月 15 日，回报率接近 12%。目前，该基金拥有约 285 亿美元的资产，费用率为 0.68%。最高持股 Harbour 基金相当集中，前 10 名持股占投资组合价值的近一半。一般来说，这些顶级股票大多是科技股，但礼来公司等少数例外。博耶表示：“如果你回顾一下该基金的悠久历史，我会将消费者、广义技术和医疗保健描述为我们接触最多的领域。”持股清单还显示了那些具有“自我强化”增长的公司的例子。除了像亚马逊这样随着互联网的成熟而发生巨大变化的科技公司外，博耶还指出，随着支付日益变得越来越流行，Visa 和万事达卡能够提供“第二次和第三次行动”，成为长期赢家。数字的。除了博耶和其他基金经理之外，詹尼森还有一个分析师团队，每人涵盖 30-40 只股票，寻找新的买入建议。博耶将去年先进微设备公司的加入部分归功于一位分析师在英伟达股价上涨期间对半导体市场机会所做的工作。 Boyer 表示：“我们根据对高性能计算的总体理解以及 GenAI 开始释放的机遇，选择了这个名称，并做了更多工作。”投资组合策略 对于专业投资组合经理来说，这不仅仅是购买什么，而是如何将新股票添加到您的投资组合中。博耶团队的目标是让基金保持充分投资，因此增加股票需要削减或清算另一个头寸。他们会随着股票增长情况的变化而进行调整，并且通常会在添加新股票时从小规模开始。博耶表示：“我们将从 30 或 40 个基点 [0.30%-0.40%] 的头寸规模开始，然后随着时间的推移我们会增加头寸，这在很大程度上取决于业务的表现。”一个基点等于0.01个百分点。 Jennison 团队策略的另一部分是依靠投资组合内不同类型的增长来帮助降低基金的风险。例如，博耶表示，该基金持有三种不同增长类别的股票：增长 20% 以上的公司、增长 15-20% 的公司以及其他增长略高于平均水平但具有经常性收入特征的公司，例如信用卡股票。 “投资组合的结构不仅仅是试图拥有高增长的名字，”博耶说。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/how-this-long-time-holder-of-microsoft-and-nvidia-picks-growth-stocks.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 15:26:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>司法部长告诉法官，不要相信特朗普“不可能”的上诉保证金主张</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/dont-trust-trump-impossible-appeal-bond-claims-attorney-general-tells-judges.html</link>
      <description><![CDATA[美国前总统唐纳德·特朗普讲话2023 年 10 月 4 日，美国纽约市，他抵达曼哈顿法院，审理州总检察长利蒂西亚·詹姆斯 (Letitia James) 对他、他的成年儿子、特朗普集团和其他人提起的民事欺诈案。Mike Segar |路透社如果唐纳德·特朗普“确实无法”获得上诉保证金，金额为 464 美元百万 总检察长办公室写道，“被告没有提供书面证据来准确证明他们向潜在的保险公司提供了哪些不动产”。他们也没有报告“按照什么条款”提供了该财产，或者正是“债券保险公司”不愿意接受这些资产的原因。该办公室在要求法院拒绝特朗普阻止其大规模欺诈判决的请求时提出了这一论点。到期。这是突发新闻。请回来查看更新。阅读更多 CNBC 政治报道民主党人在参议院法案中引用人工智能的进步和自动化每周工作 32 小时“不在我的任期内”——拜登抨击特朗普建议削减社会保障、医疗保险众议院通过可能导致 TikTok 的法案禁止;战斗转移到参议院]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/dont-trust-trump-impossible-appeal-bond-claims-attorney-general-tells-judges.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 15:18:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jim Cramer 分享了他对 Chipotle、百思买、英特尔、通用磨坊和 Signet Jewelers 的看法</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/jim-cramer-shares-his-thoughts-on-cmg-bby-intc-gis-and-sig.html</link>
      <description><![CDATA[Jim Cramer 每日快速关注股票在 CNBC 投资俱乐部投资组合之外的新闻中。 Chipotle：这家墨西哥风味的墨西哥卷饼连锁店宣布进行 1 股 50 股的股票分割。消息公布后，股价上涨超过 6%，每股约 2,970 美元。股票分割不会改变公司的基本面，但包括吉姆·克莱默在内的该决定的支持者表示，这有助于使名义价格较高的股票（例如 Chipotle&#39;s）更容易被个人投资者接受。 “我与 [Chipotle 首席财务官] Jack Hartung 进行了沟通，”克莱默回忆起他与这位高管的对话时说道。 “[哈同]说，员工们非常喜欢这个想法，但他认为机构将开始接受应该进行更多股票分割的想法，因为购买这样的大股票非常困难，”克莱默说。百思买 (Best Buy)：特尔西咨询集团 (Telsey Advisory Group) 将这家电子零售商的评级提升至买入同等评级，推动其股价盘中上涨近 3%。这家以零售业为重点的研究机构表示，随着新冠大流行期间购买的设备进入“更换周期”，其业务正在稳定下来。 “这是一个伟大的决定，”克莱默说。 “我认为（百思买首席执行官）科里·巴里（Corie Barry）度过了一个出色的季度。[股息]收益率为 5%。该股票的售价是市盈率的 13 倍。买入。”英特尔：美国政府向这家半导体公司提供高达 85 亿美元的补助金，用于建设其在该国的新制造工厂。这笔钱来自拜登政府的2022年芯片法案。克莱默谈到英特尔时表示：“政府必须回购我才能喜欢这只股票。”近年来，英特尔在首席执行官帕特·基辛格（Pat Gelsinger）的领导下一直处于扭亏为盈的状态。通用磨坊（General Mills）：麦片麦片生产商通用磨坊（General Mills）第三财季的营收和利润均超出了华尔街的预期。截至 2 月 25 日的三个月有机销售额下降了 1%。通用磨坊 (General Mills) 股价上涨近 1%。克莱默表示：“这只股票最近表现相当出色。”他补充道：“看起来通胀问题正在缓解。” Signet Jewelers：Zales 和 Kay Jewelers 的母公司发布悲观的第一季度前景后，股价下跌超过 11%。 “这可能是一个机会。[首席执行官]吉娜·德罗索斯历来非常保守，”克莱默说。 “该股在指引上下跌很大，而不是在本季度下跌。以八倍市盈率出售。股息大幅增加。买入。它也没有得到很好的覆盖，所以我认为这是一个很好的情况。”&lt; /span&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/jim-cramer-shares-his-thoughts-on-cmg-bby-intc-gis-and-sig.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 15:14:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最新研究显示，最适合内向者的工作——有些工作的薪水超过 10 万美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/the-best-jobs-for-introverts-according-to-new-researchsome-pay-over-100k.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/the-best-jobs-for-introverts-according-to-new-researchsome-pay-over-100k.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 14:53:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当油价突破 80 美元时，如何交易试图扭转局面的能源股</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/how-to-trade-this-energy-play-attempting-a-turnaround-as-oil-tops-80.html</link>
      <description><![CDATA[随着油价攀升至 80 美元以上自去年年底以来，能源股首次在多个时间框架内强劲反弹。当我们回顾能源行业时，SLB 作为一只可以在当前环境下释放价值的股票而脱颖而出。我们将回顾一次期权交易来发挥其作用。尽管 2023 年创下了历史新高，但由于地缘政治因素，SLB (SLB) 今年的交易价格较低。最近油价的上涨正在吸引投资者回归，在我看来，现在是将 SLB 添加到您的整体投资组合中的另一个机会。如果我们看一下 SLB 的长期图表，我们会发现它继续形成一系列更高的高点和更高的低点，并且最近我们从这条看涨趋势线反弹。放大来看，我们看到 SLB 一直在 54 美元附近交易，作为主要支撑和阻力。昨天，SLB 突破了这一重要阻力位，现在成为我们新的支撑位。上行目标将与 60 美元低点的历史高点保持一致。在我们评估业务时，我们知道 SLB 是最大的石油和天然气勘探服务和设备提供商。随着海上石油的盈亏平衡点降至 40 美元左右，SLB 将在未来几年内占据这些项目资本支出的很大一部分。而且其预期市盈率仅为 15 倍，相对于其自身历史而言，其交易价格有折扣。凭借强大的管道和强大的自由现金流生成，我相信 SLB 应该会回到其估值历史的上限，使股价更接近 62 美元的 52 周高点。交易 尽管 SLB 的隐含波动率位于其 52 周范围的最底部，但我仍然认为该交易的最佳交易结构是买入垂直看涨期权。我认为，目前 60 美元低点上方的上涨空间有限，使用垂直价差将使我的风险降低近三分之一。我准备在 5 月份以 1.66 美元的借方价格买入 55 美元/60 美元的垂直看涨期权。这意味着我： 以 2.45 美元借方买入 5 月 55 美元看涨期权 以 0.79 美元贷方卖出 5 月 60 美元看涨期权 每张合约总共支付 166 美元。如果 SLB 低于 55 美元，该策略将承担每份合约 166 美元的风险，而如果到期时 SLB 高于 60 美元，则可能获得 344 美元的利润。披露：（无）上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应该强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/how-to-trade-this-energy-play-attempting-a-turnaround-as-oil-tops-80.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 14:39:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一个人在美国25个主要城市过上舒适生活所需的工资</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/salary-single-person-needs-to-live-comfortably-in-major-us-cities.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/salary-single-person-needs-to-live-comfortably-in-major-us-cities.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 13:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年经济预测呼吁“推迟着陆”。这对您的投资意味着什么</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/what-deferred-landing-economic-forecasts-mean-for-your-investments.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/what-deferred-landing-economic-forecasts-mean-for-your-investments.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 13:57:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Reddit 投资者 Tom Sosnoff 表示 IPO 可能会受益于成为唯一的“纯社交媒体”股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/reddit-investor-tom-sosnoff-says-ipo-could-benefit-from-being-the-only-pure-social-media-stock.html</link>
      <description><![CDATA[Reddit 可能在华尔街有一条路经纪公司 TastyLive 首席执行官汤姆·索斯诺夫 (Tom Sosnoff) 表示，当该公司本周晚些时候上市时，一切都会自行解决。索斯诺夫周三对 CNBC 的“Squawk Box”表示，Reddit 将为那些希望押注社交媒体增长的投资者填补市场空白。 “我认为 Reddit 将是一个非常有趣的游戏，因为对于大多数投资者来说，它将成为唯一可交易的纯社交媒体应用程序，”索斯诺夫说。 Reddit 的 IPO 预计将于周三定价，股票定于周四交易。该公司表示，预计每笔交易的股票估值在 31 至 34 美元之间，这将筹集约 7.5 亿美元的资金。过去十年，社交媒体投资发生了巨大变化。 Twitter 现在是埃隆·马斯克 (Elon Musk) 旗下的一家私人公司。 Facebook 更名为 Meta Platforms，并花费数十亿美元从社交媒体转向多元化。 Snap 将自己定位为一家相机技术公司，而不是一家社交媒体公司。新兴的 TikTok 由中国私营娱乐集团字节跳动拥有。 Reddit 作为纯粹的社交媒体股票也可能有不利的一面，因为该公司从未实现盈利。索斯诺夫表示，他相信公司上市后将变得更加自律并专注于利润。 “我认为这是因为他们从来没有真正需要这样做。我知道这听起来有点疯狂，但 Reddit 上市的好处之一是，这将迫使他们学会盈利。记住，这种情况发生在很多公司，”索斯诺夫说。索斯诺夫已经是 Reddit 的投资者。他告诉 CNBC，他去年通过私募以 50 亿美元的估值购买了该公司的股权。索斯诺夫表示，由于他是现有股东，因此公司上市后他将受到禁售期的限制。除了机构投资者之外，还有通常参与 IPO 的大型基金，Reddit 也向部分用户开放了这一流程。该群体不受禁售期的限制，Reddit 警告称，禁售期可能会增加股票的波动性。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/reddit-investor-tom-sosnoff-says-ipo-could-benefit-from-being-the-only-pure-social-media-stock.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 13:50:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>爱尔兰总理利奥·瓦拉德卡意外辞职</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/irelands-prime-minister-leo-varadkar-resigns.html</link>
      <description><![CDATA[11 月的爱尔兰总理利奥·瓦拉德卡 (Leo Varadkar) 。 2023.维克多·洛雄 |伽马拉福 | Getty Images爱尔兰总理利奥·瓦拉德卡 (Leo Varadkar) 周三宣布，他将在统一党提名后立即辞职一位新领导人。“当我于 2017 年 6 月成为党魁和总理时，我知道领导力的一部分就是知道现在是将接力棒交给其他人的时候了，然后有勇气去做。现在就是时候了，”瓦拉德卡在都柏林政府办公室外告诉记者。“因此，我辞去统一党主席和领导人的职务，即日起生效，一旦我的继任者能够就任总理，我将立即辞去总理职务。”瓦拉德卡说出了他的理由辞职的理由“既是个人的，也是政治的”，这表明新领导人将能够更好地领导他的政党和当前的中间派执政联盟（其中还包括 Fianna Fáil 和绿党）参加即将举行的 6 月地方和欧洲选举。下一次全国选举必须在 2025 年初举行。他要求在 4 月 6 日选出新领导人，以便在议会复活节假期后选举新总理。 “最好的机会”统一党遭受了损失近来，该党在选举中遭遇一系列惨败，而 11 名该党议员（即 Teachta Dála (TD)）宣布，他们不会在下次选举中再次参选。瓦拉德卡表示，他不再觉得自己是领导该党的最佳人选。“有忠诚的同事和好朋友参加地方和欧洲选举，我想给他们最好的机会，并且我认为在新领导者的领导下他们有更好的机会，”他说。Varadkar 将继续担任都柏林西选区的 TD，并表示他“没有其他安排”，“没有明确的个人或政治计划。”2017 年，瓦拉德卡成为爱尔兰历史上第一位同性恋总理，也是最年轻的总理担任该职务，任期至 2020 年。2022 年，作为三党执政联盟中最大的两个政党统一党 (Fine Gael) 和爱尔兰统一党 (Fianna Fáil) 之间轮换协议的一部分，他重返该职位。都柏林周三，商会赞扬了瓦拉德卡在领导爱尔兰后新冠疫情复苏过程中所发挥的作用。“我们很幸运能够与他在担任部长和总理期间进行交流。投资、就业和生活水平现在处于该州历史上的最高水平，”都柏林商会首席执行官玛丽·罗斯·伯克在一份声明中表示。“我们要感谢他长期以来的支持支持并参与都柏林商会在该地区企业的宣传工作，我们祝愿他未来一切顺利。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/irelands-prime-minister-leo-varadkar-resigns.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 13:28:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>14% 的公司表示，员工在遵循透明度法后看到薪资更高的工作后辞职</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/14percent-of-companies-say-workers-have-quit-after-seeing-jobs-with-higher-pay.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/14percent-of-companies-say-workers-have-quit-after-seeing-jobs-with-higher-pay.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 13:22:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hindenburg Research 在简短报告中表示，数据中心提供商 Equinix“兜售人工智能白日梦”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/hindenburg-short-data-center-provider-equinix-selling-an-ai-pipe-dream-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/hindenburg-short-data-center-provider-equinix-selling-an-ai-pipe-dream-.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 13:16:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>波兰部长表示，乌克兰的成功已成为“美国信誉的问题”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/ukraines-success-matter-of-us-credibility-polish-foreign-minister.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/ukraines-success-matter-of-us-credibility-polish-foreign-minister.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 13:00:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苏富比涉足体育领域，拍卖乔丹鞋、阿里泳裤和科比球衣</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/sothebys-holds-sports-auctions-with-jordan-ali-kobe-items.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/sothebys-holds-sports-auctions-with-jordan-ali-kobe-items.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 13:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>芬兰连续第七年成为全球最幸福的国家</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/20/happiest-countries-world-happiness-report-2024.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/20/happiest-countries-world-happiness-report-2024.html</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 13:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>