<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Mar 2024 12:22:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>华尔街最受欢迎的投资工具之一已有 25 岁生日</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/one-of-wall-streets-favorite-investment-vehicles-turns-25-years-old.html</link>
      <description><![CDATA[华尔街最喜欢的投资工具之一周日已经 25 岁了，但并没有随着年龄的增长而消失的迹象。 Invesco QQQ Trust 跟踪纳斯达克 100 指数，通常以其股票代码 QQQ 或简称为“Qs”来提及，自 1999 年 3 月 10 日推出以来，已成为成长型股票投资的简称。该基金目前拥有约FactSet 的数据显示，其管理资产达 2500 亿美元，成为美国第五大 ETF，今年迄今新增资金流入约 70 亿美元。它即将迎来成立二十周年。该基金于 3 月 1 日创下历史新高，周五收盘价涨幅在 2% 以内。即使在 2023 年飙升近 55% 后，该股仍继续走高。围绕 QQQ 以及整个美国市场 2023 年反弹的主要话题之一是少数关键股票的主导地位。然而，历史数据显示，与其他大年份类似，当时只有四五只股票约占该指数表现的 20% 或更多。但需要注意的是：其中一些重要年份正好发生在重大逆转之前。 “我发现每一种看起来和感觉都有点不同，”Invesco 交易所交易基金的核心股票策略师 Ryan McCormack 在谈到 QQQ 最好的几年时说道。麦科马克补充说：“总的来说，我认为任何时候你看到这些好年份，它都会受到你更重的权重或相对于你试图与之比较的任何指数而言更重的超重的名字的推动。” 。随着时间的推移而变化 从历史反弹来看，最重要的股票经常会从一个市场周期到下一个市场周期发生变化。例如，微软是 1999 年和 2023 年集会中唯一排名前 10 的贡献者。芯片股英特尔和高通在 1999 年占据主导地位，但去年被竞争对手英伟达和博通黯然失色。随着纳斯达克 100 指数的调整，该基金的各个组成部分也会随着时间的推移而发生变化。据纳斯达克称，就在去年，该指数新增了 10 只股票，并进行了第三次特别调整。多年来，许多关键股票已退出该基金，包括 Nextel Communications 和 Sun Microsystems 等前表现最佳的股票，这些股票已被收购。在过去 25 年里，该基金中的许多知名公司已经从相对新贵成长为世界上最知名且现金充裕的公司。 “Q 已经变得更加根深蒂固，不仅在投资组合中，而且在我们的生活中。你正在使用苹果设备，你正在使用亚马逊和 Meta，”Strategas 的 ETF 策略师托德·索恩 (Todd Sohn) 表示。尽管 QQQ 通常与技术相关，但它还包括其他行业的巨头公司，例如百事可乐和安进。随着时间的推移，一些大型科技股已经发生了足够的变化，根据一些分类系统，它们现在属于科技以外的类别。麦科马克表示，“这些公司非常灵活。它们看起来真的非常不同”，与该指数以前的情况截然不同。相关报道 过去 25 年来，QQQ ETF 行业的竞争急剧扩大，其中包括来自景顺其他基金的竞争。该公司提供了几款与QQQ类似的基金，对于一些投资者来说实际上可能是更好的选择。例如，Invesco Nasdaq 100 ETF (QQQM) 的管理费比其前身更低，并且还具有股息再投资能力，这可以提高业绩。 “简单来说，它应该更接近该指数，因为它的现金余额较低，”麦考马克说。该基金成立还不到四年，但总资产已超过 200 亿美元。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/one-of-wall-streets-favorite-investment-vehicles-turns-25-years-old.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 10:46:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国表示计划振兴这些行业。股票要玩趋势</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/china-says-it-plans-to-boost-these-industries-stocks-to-play-the-trend.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/china-says-it-plans-to-boost-these-industries-stocks-to-play-the-trend.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 10:42:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本市场正在创下历史新高。关于集会的知识以及如何进行集会</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/japans-market-is-hitting-record-highs-what-to-know-about-the-rally-and-how-to-play-it.html</link>
      <description><![CDATA[美国股市并不是唯一出现牛市的股市——日本股市也在上涨。上周，日本基准日经 225 指数触及 1989 年以来的最高水平。三十多年前，日本经济开始陷入滞胀。日经 225 指数今年迄今已上涨超过 19%，过去 12 个月上涨近 39%。这已经超过了 S&amp;标普 500 指数 2024 年上涨 7.4%，去年上涨 30.7%。 .N225 .SPX 1Y 山 日经 225 指数与 S&amp; 指数P 500 围绕邻国中国经济低迷的悲观情绪也提振了市场。全球投资者一直在增加对日本的投资，以取代中国的投资。杰富瑞全球股票策略主管克里斯托弗·伍德 (Christopher Wood) 在 3 月 7 日的一份报告中写道：“日本股市仍然几乎完全由外国资金驱动。”伍德表示，外国投资者现在拥有日本股市近三分之一的份额，比 1989 年资产泡沫达到顶峰时的 4% 水平大幅上升。高集中度 日本和美国的涨势有一些重叠的特征。两者都受到一小部分受益于人工智能相关热情的大盘股的推动。伍德表示，就日本而言，只有四家公司——东京电子、软银、迅销和爱德万测试——是增长的核心驱动力。他补充说，这些股票占日经指数 2024 年涨幅的 53%。高盛还点名了范围稍广的“七武士”大盘股，推动了小幅上涨。该集团包括东京电子、Advantest、Disco、Screen Holdings、丰田汽车、斯巴鲁和三菱。 “集中化不仅是美国的现象，”Strategas 表示。摩根士丹利指出，2024 年迄今为止，优质股票的表现优于大盘。该公司将日本市场的三大质量因素定义为： 安全指标：债务股本比较低的股票 利润率水平：高负债率的公司预计股本回报率 盈利稳定性：优质股票的盈利波动性较低 可以肯定的是，该公司表示，优质股票目前的市净率较高。高质量名称的贝塔值（即衡量的波动性和风险）也会增加，这意味着它们在经济低迷的情况下更容易表现不佳。 “我们认为质量‘指数’表现良好，因为它类似于只做多的市值加权投资组合。然而，有必要意识到，当市场发生轮动时，质量‘指数’不太可能维持相对积极的表现。摩根士丹利三菱日联金融集团分析师 Makoto Furukawa 在周三的一份报告中表示，市场以大盘股为主。花旗分析师还担心日本科技行业的估值正在达到峰值。花旗分析师 Ryota Sakagami 写道：“如果日本股市整体涨幅目前达到顶峰，并且指数购买逐渐停止，那么我们可能会看到迄今为止几乎完全有利于大盘股的选股趋势发生变化。” 3 月 5 日的一份报告中指出。对于美国投资者来说，iShares MSCI Japan ETF (EWJ) 提供日本大盘股票的投资机会。该基金的费用率为 0.5%，今年迄今的总回报率接近 11%。 iShares JPX-Nikkei 400 ETF (JPXN) 追踪大型和中型公司。 JPXN 的费用率为 0.48%，2024 年总回报率约为 10.2%。摆脱通缩利率政策是近期市场上涨的另一个重要因素。然而，在日本，投资者对央行最终将从目前的负利率水平上调利率的消息感到高兴，这表明在经历了数十年的长期通货紧缩之后，日本经济转向了通胀。由于价格持续下跌，消费者支出和工资增长仍然低迷，这也损害了企业利润。经济学家预测，日本央行最早可能在 4 月份结束负利率，这将标志着自 2007 财年以来的首次加息。花旗强调紧缩货币政策是日本股市上涨的主要推动力。该公司预测日经指数将在 40,500 点附近徘徊一段时间，然后今年继续上涨至 45,000 点水平。 “为了让日本股市进一步上涨以赶上美国市场，需要日本特有的积极催化剂......例如内需复苏和持续通胀，我们认为需要更长的时间才能实现这一目标。”是对此类催化剂的确认。”花旗银行的 Sakagami 表示。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/japans-market-is-hitting-record-highs-what-to-know-about-the-rally-and-how-to-play-it.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 10:36:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃伦·巴菲特称安全边际是投资成功的基石。这就是它的意思</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/heres-what-warren-buffett-means-by-investing-with-a-margin-of-safety.html</link>
      <description><![CDATA[沃伦·巴菲特一直说的基础稳健的投资就是要有所谓的安全边际。这到底是什么意思？巴菲特早在 1992 年就在致股东的年度信中表示：“我们坚持购买价格的安全边际。如果我们计算出普通股的价值仅略高于其价格，我们就“对购买不感兴趣。我们相信本·格雷厄姆强烈强调的安全边际原则是投资成功的基石。”简而言之，安全边际是一种内置缓冲，允许购买证券时出现错误和波动。格雷厄姆 1949 年出版的《聪明的投资者》一书中概述了这一原则，主张以低于其估计公允价值的价格购买股票——计算证券的内在价值和最高支付价格。二战后在哥伦比亚大学师从价值投资之父格雷厄姆的“奥马哈先知”曾用桥梁比喻来解释安全边际。 “当你建造一座桥梁时，你坚持它可以承载 30,000 磅的重量，但你只能驾驶 10,000 磅的卡车通过它。同样的原则也适用于投资，”巴菲特在 20 世纪 80 年代说道。计算 那么，相对于股票内在价值的价格有多低才足以保证足够的安全边际呢？巴菲特表示，他从格雷厄姆那里学到了一个非常简单的公式，就是计算出一家公司的净营运资本，并尝试以该公司净营运资本的三分之一买入。公司的营运资本是通过从其流动资产中减去其流动负债来计算的。然而，这个公式应用于当前的股市环境时有其局限性。 2004 年，巴菲特谈到格雷厄姆时说：“总的来说，这对他很有效。但当次级营运资本股票消失后，这种方法就失去了动力。”格雷厄姆在《聪明的投资者》中表示，投资者可以比较以支付价格计算的股票收益的百分比倍数与债券利率之间的差异。他说，安全边际是吸收不令人满意的事态发展的差距。多少保证金？巴菲特认为，一个人需要多大的安全边际，归结为一件事：一个人对业务的了解程度。巴菲特在 1997 年表示：“如果你完全了解一家企业——一家企业的未来——你就不需要什么安全边际。”因此，一家企业的波动性越大，或者可能越不稳定，“但假设你还是想投资它，安全边际越大。”伯克希尔哈撒韦公司首席执行官兼董事长用另一个桥梁比喻来说明这一点。您正在驾驶一辆卡车过一座桥，该桥标称可承载 10,000 磅，而您拥有一辆 9,800 磅的车辆。巴菲特曾经打趣道，如果桥梁距离它所覆盖的裂缝高出 6 英寸，您可能会感觉还不错，但如果桥位于大峡谷上方，您可能会觉得需要更大的安全边际。&lt; /span&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/heres-what-warren-buffett-means-by-investing-with-a-margin-of-safety.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 10:33:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国、英国、法国军方击落胡塞武装无人机袭击散货船和驱逐舰</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/us-uk-french-military-shoot-down-houthi-drones-after-attack-on-bulk-carrier-destroyers.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/us-uk-french-military-shoot-down-houthi-drones-after-attack-on-bulk-carrier-destroyers.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 10:23:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沙特石油巨头阿美公司全年利润下降25%</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/aramco-posts-25percent-fall-in-full-year-profit.html</link>
      <description><![CDATA[Aramco 徽标（正式为沙特）沙特阿拉伯石油和天然气公司阿拉伯石油集团于 2023 年 9 月 18 日在加拿大卡尔加里的牛仔公园四大大厦举行的第 24 届世界石油大会第二天亮相。阿图尔·维达克 |努尔照片| Getty Images沙特阿拉伯国家石油巨头阿美公司报告称，2023 年利润下降 25%，至 1213 亿美元，低于2022 年将达到 1,611 亿美元。“同比下降可归因于原油价格和销售量下降，以及炼油和化学品利润下降，但部分被 2022 年生产特许权使用费下降所抵消。沙特阿美公司在一份声明中表示：“今年将减免所得税和天课。”沙特阿美公司表示总收入也下降了 17%，从去年的 5,351.9 亿美元降至 4,408.8 亿美元。这是一条重大新闻。请回来查看更新。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/aramco-posts-25percent-fall-in-full-year-profit.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 07:25:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从特斯拉跑车到宝马和法拉利，电动汽车在收藏汽车市场的未来</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/09/the-future-of-evs-in-the-collectible-cars-market-from-tesla-to-bmw.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/09/the-future-of-evs-in-the-collectible-cars-market-from-tesla-to-bmw.html</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 22:22:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新动视质量保证联盟是视频游戏行业最大的联盟</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/09/new-activision-qa-union-is-the-largest-in-the-video-game-industry.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/09/new-activision-qa-union-is-the-largest-in-the-video-game-industry.html</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 21:52:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《华尔街日报》称，司法部对阿拉斯加航空门板半空中炸毁事件展开调查</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/09/doj-opens-investigation-into-alaska-airlines-incident-of-door-panel-blowing-out-midair-wsj-says.html</link>
      <description><![CDATA[一架阿拉斯加航空公司波音 737 正在起飞2024 年 3 月 6 日从加利福尼亚州洛杉矶的洛杉矶国际机场 (LAX) 起飞。Daniel Slim |法新社 | Getty Images司法部已开始对 阿拉斯加航空 两个月前门板在半空中爆炸的事件，《华尔街日报》周六报道。该报援引文件和知情人士的话说，调查人员已联系1 月 5 日，从俄勒冈州波特兰飞往加利福尼亚州安大略省的 1282 航班上的乘客、飞行员和空乘人员，飞机的一部分 在半空中被扯掉，迫使机组人员紧急着陆。 这项调查将帮助司法部审查波音是否遵守了联邦调查之前就两起致命事故达成的和解协议《华尔街日报》称，737 Max 曾在 2018 年和 2019 年发生过坠机事故。“在这样的事件中，司法部进行调查是正常的，”阿拉斯加航空发言人表示。 “我们正在全力配合，并且不认为我们是调查的目标。” 波音公司和司法部没有立即回应 CNBC 的置评请求。&lt; /p&gt;阿拉斯加飞行的波音 737 Max 9 飞机 因检查而停飞后已恢复正常服务。事件发生后，运营 Max 9 的两家美国航空公司阿拉斯加航空和联合航空取消了 1 月份的数千个航班。三名乘客正在起诉 波音公司和阿拉斯加航空公司  ；指控波音公司和阿拉斯加航空公司忽视警告标志，要求赔偿 10 亿美元。阿拉斯加航空此前估计波音 737 Max 9 长达数周的停飞将使该航空公司损失 1.5 亿美元。— 阅读《华尔街日报》原文 此处.— CNBC 的 Rebecca Picciotto 提供了报道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/09/doj-opens-investigation-into-alaska-airlines-incident-of-door-panel-blowing-out-midair-wsj-says.html</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 18:37:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登总统签署4600亿美元支出法案以避免政府部分关闭</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/09/president-biden-signs-460-billion-spending-bill-to-avert-a-partial-government-shutdown.html</link>
      <description><![CDATA[美国2024 年 3 月 7 日，美国华盛顿，总统乔·拜登在美国华盛顿美国国会大厦众议院会议厅举行的国会联席会议上发表国情咨文。伊丽莎白·弗朗茨 |路透社总统乔·拜登周六签署了一项 4600 亿美元的支出法案，避免了政府部分关闭。本周末生效。这项部分预算协议涵盖了政府六个主要领域的资金，其中包括军事和退伍军人事务部门、农业、商业、司法、交通、住房和城市发展以及能源。 周五晚上，众议院本周早些时候通过该计划后，参议院以 75 比 22 的投票结果批准了该计划。 该协议标志着在确保 10 月 1 日开始的本财年剩余时间制定永久预算计划方面向前迈出了一步。为政府其余部分提供资金的其他六项拨款法案是该法案将于 3 月 22 日到期。这是本财年国会第四次必须通过短期支出法案，以维持政府资金并避免政府关门。民主党一直在推动继续为针对妇女、婴儿和儿童的特殊粮食援助计划提供全额资金。他们还赢得了租金援助以及空中交通管制员和铁路检查员等基础设施员工的工资。与此同时，共和党人也认为上半年的资金计划是一次胜利，因为他们宣布了退伍军人枪支所有权方面的胜利以及削减对环境保护局、联邦调查局和烟酒枪械及爆炸物管理局等政府机构的资金。— CNBC 的丽贝卡·皮乔托 (Rebecca Picciotto) 提供了报道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/09/president-biden-signs-460-billion-spending-bill-to-avert-a-partial-government-shutdown.html</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 17:22:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登反驳参议员布里特，指责他重复利用20年前的性交易故事来攻击边境政策</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/09/katie-britt-unrelated-sex-trafficking-story-state-of-the-union-rebuttal.html</link>
      <description><![CDATA[参议员。阿拉巴马州共和党人凯蒂·布里特 (Katie Britt) 于 2024 年 1 月 9 日星期二在美国国会大厦投票。Anna Moneymaker |盖蒂图片社共和党参议员阿拉巴马州的凯蒂·布里特因使用什么而受到批评似乎是 2000 年代初性贩运受害者的经历，谴责 乔·拜登总统当前的边境政策。在她的周四反驳拜登的国情咨文，布里特提到了对德尔里奥 得克萨斯州边境地区，她在那里与一名在该组织性交易中幸存下来的人进行了看似私人的对话美国“这是我与一位女士交谈的地方，她与我分享了她的故事，”布里特在视频。 “她从 12 岁开始就被贩毒集团进行性交易。”这名女子后来被发现是 卡拉·哈辛托·罗梅罗，一位活动人士，公开证实了她 2004 年至 2008 年在瓜达拉哈拉和其他墨西哥城市发生的性贩运经历。布里特似乎试图将这则轶事作为拜登边境管理的一个令人震惊的例子。“我们不会同意这种事发生在第三世界国家，”她补充道。 “拜登总统的边境政策是一种耻辱。这场危机是卑鄙的。”但是哈辛托·罗梅罗并没有因为拜登的边境政策而在美国经历性贩运——因为他在 2004 年至 2008 年期间不是总统并且因为她在墨西哥遭到性贩运。Britt 暗示 Jacinto Romero 私下泄露了她的经历并不意味着公开信息证实了这一点。布里特访问了德尔里奥地区2023 年 1 月与田纳西州共和党参议员玛莎·布莱克本 (Marsha Blackburn) 和密西西比州共和党参议员辛迪·海德·史密斯 (Cindy Hyde-Smith) 联合出访。在那次旅行期间，哈辛托·罗梅罗 (Jacinto Romero) 出席了与布里特 (Britt)、布莱克本 (Blackburn) 和海德·史密斯 (Hyde-Smith) 一起举行的新闻发布会，公开讲述了她令人痛苦的性贩运故事。哈辛托·罗梅罗 (Jacinto Romero) 是性贩运受害者的倡导者，并多次在证词中分享了她的故事致美国国会、墨西哥众议院和梵蒂冈，根据美国众议院文件中 2015 年的简短简介。记者 Jonathan Katz 首先将 Britt 在 TikTok 周五视频。参议员布里特的发言人肖恩·罗斯（Sean Ross）并未否认杰辛托·罗梅罗（Jacinto Romero）是性贩运者罗斯在给 CNBC 的一份声明中表示，“布里特参议员讲述的故事 100% 正确”。 “但现在卡特尔这种令人厌恶、残酷的贩运活动的无辜受害者比以往任何时候都多。”尽管拜登政府领导下的美国发生了性贩运，但哈辛托·罗梅罗的性-贩卖人口的故事并不是一个例子。2015 年众议院文件中写道，“如今，卡拉是一位幸福而成功的母亲，有两个美丽的女孩、一位妻子、一位学生和一位国际活动家。”&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/09/katie-britt-unrelated-sex-trafficking-story-state-of-the-union-rebuttal.html</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 17:13:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哈佛大学的营养学家和神经科学家一致认为这是保持大脑健康的第一食物</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/09/experts-agree-this-is-the-no-1-food-for-a-healthy-brain.html</link>
      <description><![CDATA[哈佛大学的营养学家和神经科学家一致认为这是保持大脑健康的第一食物]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/09/experts-agree-this-is-the-no-1-food-for-a-healthy-brain.html</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 17:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大型科技股在许多 ESG 基金中占据主导地位。原因如下</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/09/mega-cap-tech-stocks-dominate-many-esg-funds-heres-why.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/09/mega-cap-tech-stocks-dominate-many-esg-funds-heres-why.html</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 16:03:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>六位数工资的混合工作市场已经崩溃</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/09/the-market-for-six-figure-salary-hybrid-jobs-has-crashed.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/09/the-market-for-six-figure-salary-hybrid-jobs-has-crashed.html</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 16:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>市场上的“快速”离婚变得更加复杂和昂贵</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/09/the-market-version-of-quickie-divorce-is-getting-more-costly.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/09/the-market-version-of-quickie-divorce-is-getting-more-costly.html</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 15:28:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>