<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Apr 2024 12:30:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>玩具制造商孩之宝的扭亏为盈帮助第一季度利润超过预期，缓解销量下滑</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/hasbro-has-q1-earnings.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中HAS 关注您最喜欢的股票创建免费帐户丹尼尔·阿克 |彭博社 |盖蒂图片社孩之宝  首先报告的下降幅度小于预期由于库存减少和数字游戏收入稳定，缓解了玩具需求疲软带来的拖累，周三该公司股价上涨了约 14%，利润预期也轻松超过了预期。该公司股价今年上涨了约 14%，上涨了约盘前交易中上涨 4%。过去一年，Play-Doh 制造商一直在努力应对需求疲软的问题由于可自由支配的消费者支出减少以及沃尔玛和塔吉特等大型零售商严格的库存规划。然而，2023 年清理库存的努力以及成本效率帮助其营业利润率扩大至 15.3% ，高于去年的 1.8%。“我们在第一季度的扭亏为盈工作中取得了坚实的进展，”孩之宝首席财务官 Gina Goetter 表示。公司自有库存下降了 53%与去年同期相比，其中消费产品部门下降了 57%。受其受欢迎程度的推动，威世智和数字游戏部门的收入在本季度增长了 7% 《博德之门 III》和《大富翁 Go!》 相比之下，其消费产品部门占其 2023 财年收入的一半以上受到玩具行业整体放缓以及零售商库存清仓折扣加大的打击，销售额下降了 21%。这家 Nerf 玩具枪制造商的收入下降了 24.3%，至 7.573 亿美元。 3 月 31 日，根据 LSEG 数据，低于分析师平均预期的 26.2% 跌幅，至 7.386 亿美元。调整后，孩之宝每股收益 61 美分，超过分析师预期的每股 27 美分这家玩具制造商维持了 2 月份设定的 2024 财年目标。它仍然预计消费品部门的收入将下降 7% 至 12%，而 Wizards of the Coast 部门的收入将下降 3% 至 5%。周二，芭比娃娃制造商美泰 得益于成本节约措施，第一季度亏损低于预期。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/hasbro-has-q1-earnings.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 11:12:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着成本削减的落实，百健（Biogen）公司的利润超出预期，阿尔茨海默氏症药物 Leqembi 的上市加快</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/biogen-biib-earnings-q1-2024-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/biogen-biib-earnings-q1-2024-.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 11:07:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>双方关系解冻后星巴克恢复与工会谈判</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/starbucks-resumes-bargaining-with-workers-united-union.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/starbucks-resumes-bargaining-with-workers-united-union.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 11:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>利率飙升超过 7%，抵押贷款需求下降</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/mortgage-demand-drops-as-interest-rates-soar-over-7percent.html</link>
      <description><![CDATA[住宅房地产已售标志是拍摄于华盛顿特区Brendan Smialowski |法新社 | Getty Images上周抵押贷款利率连续第三周上涨，创下11月以来的最高水平。因此，根据抵押贷款银行家协会的季节性调整指数，抵押贷款申请需求较前一周下降了 2.7%。符合贷款余额的 30 年期固定利率抵押贷款的平均合同利率（766,550 美元或以下）从 7.13% 增加到 7.24%，首付 20% 的贷款积分从 0.65（包括发起费）增加到 0.66。对每周利率变动最敏感的住房贷款再融资申请本周下降了 6%，比一年前同一周高出 3% 本周，购房抵押贷款申请量下降了 1%，比一年前同一周下降了 15%。随着房价随利率上升，潜在买家的购买力正遭受双重打击。“购房者因负担能力紧张和供应不足而推迟了购买决定，因此购买申请下降，”Joel 说Kan，MBA 副首席经济学家。正如承受能力受到打击时经常发生的情况一样，可调利率抵押贷款申请比例上周上升至 7.6%。 ARM 提供较低的利率，并且可以固定长达 10 年，尽管它们被认为风险较高。本周到目前为止，抵押贷款利率略有下降，但没有太多经济数据对其产生影响。下周，当最重要的月度就业报告发布时，情况将会发生变化。不要错过 CNBC PRO 的这些独家内容这是周二最大的分析师电话：Nvidia、特斯拉、苹果、Roblox、特斯拉、高通、迪士尼和更多 分析师喜欢这家黄金勘探公司的股票，即使是最谨慎的人也预计它会飙升 114%摩根大通的科拉诺维奇表示，股市“调整”尚未结束“便宜”能源股：晨星策略师在油价下滑时挑选 5 只买入 根据最近的历史记录，当特斯拉股价下跌时，这 6 只股票往往会上涨避开苹果科技投资者 Dan Niles 表示，其收益]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/mortgage-demand-drops-as-interest-rates-soar-over-7percent.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 11:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国银行升级特斯拉，称第一季度报告为未来强劲增长打开大门</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/tesla-gets-upgrade-from-bank-of-america.html</link>
      <description><![CDATA[美国银行认为特斯拉第一季度业绩结果标志着重大转变的开始。分析师约翰·墨菲 (John Murphy) 将这家电动汽车制造商的评级从“中性”上调至“买入”。他还重申了 220 美元的目标价，这意味着较周二收盘价上涨 52%。此次升级之际，特斯拉公布的第一季度盈利和收入均低于预期。事实上，该公司收入较上年同期下降 9%，为 2012 年以来最大降幅。尽管如此，在首席执行官埃隆·马斯克 (Elon Musk) 表示新型经济型汽车的生产可能比预期更早开始后，周三盘前股价仍飙升逾 10%。 TSLA 1D 山 TSLA 流行美国银行的墨菲指出，季度数据“基本上用事实或合理的解释消除了最近的负面催化剂。”这些解释包括：“销量增长缓慢，可能会持续到 2025 年新产品推出，但在此期间可能会受到较低价格的支持；” “原本预计降价会影响毛利率，但特斯拉节省成本的努力带来的利润率远好于预期；” “特斯拉决定推迟发布时间表并利用现有架构和容量扩大其功能，从而缓解了模型发布的担忧，特别是与低成本平台相关的问题。”墨菲还表示，随着时间的推移，积极的因素正在不断增加，包括一款价格实惠的汽车的推出速度快于预期、8 月 8 日的机器人出租车活动以及公司裁员后的成本节省。墨菲表示：“诚然，所有这些因素的结合可能不会从结构上改变公司的长期发展道路，但近期的新闻浪潮似乎表明该股的风险正在更加积极地倾斜。” ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/tesla-gets-upgrade-from-bank-of-america.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 10:51:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>周三分析师呼吁：特斯拉盈利反应，Airbnb 升级</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/wednesdays-analyst-calls-tesla-earnings-reaction-airbnb-gets-an-upgrade.html</link>
      <description><![CDATA[（这是 CNBC Pro 的现场报道周三的分析师电话会议和华尔街的讨论请每 20-30 分钟刷新一次以查看最新帖子。）特斯拉和 Airbnb 是周三最大的分析师电话会议之一。华尔街分析师对特斯拉最新的季度业绩做出了反应。尽管该报告发布后股价上涨，但许多报道这家电动汽车制造商的人士仍对该公司的前景持怀疑态度。在其他地方，瑞穗将 Airbnb 升级为购买。查看下面的最新通话和聊天内容。所有时间均是东部时间。上午 6:04：花旗提高亚马逊的目标价 据花旗称，亚马逊正在成为一家盈利能力更强的组织。分析师 Ronald Josey 将目标价从 215 美元上调至 235 美元，这意味着较周二收盘价上涨近 31%。他维持对该股的买入评级。亚马逊推出新的杂货配送订阅服务后，价格目标就上调了。 “亚马逊仍然是我们在互联网领域的首选之一，”乔西在周三的一份报告中表示。他提到，在强劲的营收趋势中，营业收入预测有所增加，从而提高了价格目标。在 4 月 30 日发布公司第一季度财报之前，Josey 表示，他将重点关注电子商务实力、改善亚马逊网络服务的需求趋势以及零售利润率的扩张。分析师补充说，Prime Video 细分市场的广告需求和杂货细分市场的表现也是关键关注领域。 “考虑到更快的运输速度，我们相信转化率正在提高，因为亚马逊的零售业务受益于其区域化方法，随着总体服务成本的下降，运输距离更短，”乔西说。 “在 AWS 上，随着优化的减弱，在 GenAI 的带动下，对新实例的需求似乎正在改善。” — Hakyung Kim 上午 5:48：华尔街仍对特斯拉持怀疑态度 特斯拉股价在第一季度财报公布后上涨了 10%，但华尔街分析师对该股并不那么热情。这家电动汽车制造商在营收和利润上都未能实现目标。收入同比下降 9%，这是自 2012 年以来的最大年度跌幅。尽管如此，高盛表示，“该报告好于投资者相对较低的预期”。分析师马克·德莱尼 (Mark Delaney) 表示，自动非 GAAP 毛利率尽管环比和年度均有所下降，但仍高于预期。德莱尼在一份报告中写道，特斯拉更新称，计划利用现有产品线的元素推出一款低成本车型，而不是 Model 2，“调整时机应该有助于缓解中长期增长担忧”。 TSLA 今年迄今为止的高盛 由于对汽车销量、机器人出租车前景以及对竞争和需求的担忧持续存在的问题和担忧，高盛坚持对该股的中性评级。其目标价为 175 美元，较周二收盘价上涨 21%。瑞银(UBS)也持观望态度。分析师 Joseph Spak 重申了中性评级，同时将目标价从 160 美元下调至 147 美元。 Spak 认为，由于其转向人工智能，近期前景不明朗。斯帕克在周二的一份报告中表示：“特斯拉消除了最终的悲观假设，因为有一种新的、成本更低的产品即将推出。”但是，“虽然我们看到较 2024 年第一季度的水平有所改善，但我们认为当前产品线的增长有限，而且这些‘新车’可能带来什么还不清楚。”围绕新型低成本车辆仍有几个悬而未决的问题， ”斯帕克指出。富国银行的科林·兰根(Colin Langan)更加悲观。在季度业绩公布后，他维持了对该股的减持评级，理由是新车型的推出时间仓促，而且基本面疲软。“我们怀疑推迟发布[全自动驾驶汽车]。 ] 销售解释了第一季度业绩的大部分下滑。电话会议后的兴奋、围绕需求和需求的基本风险px 压力持续，”Langan 在周二的一份客户报告中表示。 — Hakyung Kim 上午 5:48：瑞穗升级 Airbnb Airbnb 正在蓬勃发展，瑞穗预计未来会有更多收益。分析师 James Lee 升级了短期住房将租赁公司的新目标价从 150 美元上调至 200 美元，意味着该股今年盘前上涨了 1% 以上，今年迄今已飙升 18.2%。今年迄今为止，Lee 列举了升级的三个驱动因素，首先，“我们预计赞助上市的潜在推出将产生长期两位数的 EBITDA 增长； (2) 我们认为 2024 财年间夜增长的共识风险已消除，下行担忧有限； (3) 我们看到了夏季奥运会带来的需求增量以及分享酒店价格上涨带来的收益的机会，可以推动间夜增长。” — Fred Imbert]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/wednesdays-analyst-calls-tesla-earnings-reaction-airbnb-gets-an-upgrade.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 10:04:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登发布新规定要求航空公司自动现金退款，禁止意外收费</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/biden-issues-new-rules-for-airlines-to-require-automatic-cash-refunds-prohibit-surprise-fees-.html</link>
      <description><![CDATA[如果航空公司取消您的航班，请记住，您有权获得全额退款。Bunhill |电子+ |盖蒂图片社拜登政府周三公布了两项新规定，将直接影响每年数百万乘坐商业航班的美国人。第一条规则要求航空公司对额外费用更加透明。第二条规则要求航空公司自动发放现金退款，而不是响应客户的请求。新规则的各项规定，由交通部，将在六个月到两年的不同时间段内实施。“当航空公司欠乘客钱时，乘客应该得到退款——无需头痛或讨价还价，”交通部长皮特·布蒂吉格(Pete Buttigieg)在关于新退款规则的新闻稿中表示。 该规则要求航空公司在以下几种情况下自动向乘客退还全额退款：航班取消或重大变更、行李返还严重延迟以及客户没有收到他们已付费的 Wi-Fi 等机上设施时.另一项规则旨在消除所谓的“意外垃圾费”。“航空公司应该相互竞争以确保乘客的业务，而不是看谁可以向乘客收取费用。其中最主要的是意外费用。”Buttigieg 说。它将要求航空公司在其网络平台上或在线下提供票价时“清晰、显着且准确”地列出并解释所有额外费用。 &gt;这项垃圾费透明度规则还包括一项消除“折扣诱饵和转换策略”做法的条款提供看似适用于整个航班价格的折扣，但实际上只适用于价格的一小部分。白宫在周三宣布了几项航空公司 涉及波音飞机故障的事件这引发了监管调查并迫使 西南航空、阿拉斯加航空和联合航空等主要航空公司重新评估其业务预期。上周，布蒂吉格表示，白宫将与州检察官合作，加快回应针对航空公司和机票代理机构的客户投诉。从技术上讲，尽管州检察官收到了许多客户申诉的报告，但只有联邦政府有权强制执行乘客保护措施。除了周三宣布的最终规则外，白宫还提出了禁止额外座位的规则父母试图坐在孩子旁边的费用，强制提供某些便利设施，并为使用轮椅的乘客提供更多的住宿。新的航空公司规定是乔·拜登总统针对航空业的更广泛斗争中的最新行动。白宫称其为“企业敲诈勒索”。“整个经济领域还有数百亿美元的其他垃圾费用，我已指示我的政府减少或消除这些费用，”拜登在2022 年。该指令已转变为多方面打击不同政府机构针对不同行业的隐藏费用，包括 银行业务，有线电视和金融产品，例如退休储蓄账户。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/biden-issues-new-rules-for-airlines-to-require-automatic-cash-refunds-prohibit-surprise-fees-.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 10:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是自 3 月份月度会议以来投资组合表现最好的 5 只股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/here-are-the-portfolios-top-5-performing-stocks-since-the-march-monthly-meeting.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/here-are-the-portfolios-top-5-performing-stocks-since-the-march-monthly-meeting.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 10:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>两匹没有骑手的马被警方控制为“号码”穿过伦敦市中心</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/two-runaway-horses-contained-by-police-as-a-number-run-through-london.html</link>
      <description><![CDATA[两匹马在松动的螺栓上穿过伦敦奥德维奇附近的街道。图片日期：2024 年 4 月 24 日星期三。Jordan Pettitt - Pa Images |帕图像| Getty Images伦敦——周三，伦敦金融城警方表示，在“一系列事件”之后，他们控制住了两匹失控的马。伦敦市警方在社交媒体平台 X 上发布的一份声明中称，其中一些人松脱了，并有人看到他们在伦敦奔跑。伦敦市警方在社交媒体平台 X 上发表的一份声明中称，警察在伦敦东部莱姆豪斯附近控制了两匹没有骑手的马。 警方表示，据报道这些戴着马鞍和缰绳的动物在晚上 8 点左右松动，他们接到报警：伦敦时间上午 40 点。“我们知道伦敦市中心目前有一些马匹在闲置，我们正在与包括陆军在内的同事合作寻找它们，”威斯敏斯特警方在一份声明中表示。 X.]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/two-runaway-horses-contained-by-police-as-a-number-run-through-london.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 09:37:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>瑞银主席表示瑞士银行业巨头并非“大到不能倒”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/ubs-chair-says-swiss-bank-is-not-too-big-to-fail.html</link>
      <description><![CDATA[法布里斯·科弗里尼 |法新社 |盖蒂图片社瑞银集团董事长科尔姆·凯莱赫(Colm Kelleher)周三表示，这家瑞士银行“还不算大到不能倒”，因为他批评了瑞士银行政府提议加强其资本要求。凯莱赫在瑞银年度股东大会上发表演讲，这是该银行成立以来举行的首次此类聚会去年夏天完成了对其前竞争对手瑞士信贷银行的收购。“瑞银并不算大到不能倒闭。瑞银是欧洲资本最好的银行之一，拥有可持续的商业模式和相应的低风险资产负债表，”凯莱赫说道。 他补充说，该银行“严重关注”当前围绕额外资本要求的讨论，他认为这将限制瑞士作为金融中心的竞争力，并加剧欧洲监管的分散化。凯莱赫以瑞士信贷为例，经过多年的丑闻和风险管理失败，表明“对于破碎的商业模式，没有监管解决方案。”“资本并不算太低迫使瑞士信贷银行进行历史性周末救援的要求，”凯莱赫在年度股东大会上表示。 他指出，自 2007-08 年金融危机以来，“全球系统重要性银行”的资本要求变得更加严格，并表示全球有效吸收损失的能力现在增强了约 20 倍，其中瑞银 (UBS) 自己的资本要求超过 2000 亿美元。瑞士政府本月早些时候制定了旨在保护的一系列建议瑞士银行和其他三大银行的潜在不稳定因素对更广泛的经济造成影响。虽然没有具体说明这种更严格的资本要求会带来什么影响，但瑞士政府表示应该“有针对性地收紧”并特别指出瑞银集团要求“大幅”增加。这些提案针对的是那些被认为“太大而不能倒闭”的银行——金融危机后该术语的使用增加，用来描述那些具有系统重要性而无法倒闭的机构。国家经济让政府允许它们崩溃。这种事实上的国家保障因助长冒险行为和管理不善而受到广泛批评。立即观看 视频5:3505:35&#39;输-“输掉局面”：新的瑞士银行法可能会破坏瑞银对华尔街巨头的挑战Squawk Box 欧洲]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/ubs-chair-says-swiss-bank-is-not-too-big-to-fail.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 09:24:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>研究称，超过 300 万医疗保险患者可能有资格获得 Wegovy 承保，以降低心脏病风险</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/wegovy-3point6-million-medicare-patients-could-get-heart-health-coverage.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/wegovy-3point6-million-medicare-patients-could-get-heart-health-coverage.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 09:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国宇航局发布迪拜和阿布扎比创纪录洪水前后的卫星照片</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/dubai-flood-nasa-releases-satellite-photos-of-record-uae-flooding.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/dubai-flood-nasa-releases-satellite-photos-of-record-uae-flooding.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 08:38:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国检察官寻求对币安前首席执行官赵长鹏判处 36 个月监禁</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/us-seeks-36-month-sentence-for-ex-binance-ceo-changpeng-zhao.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/us-seeks-36-month-sentence-for-ex-binance-ceo-changpeng-zhao.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 08:18:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标准普尔称中国可能不得不应对新一轮债券违约潮</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/china-may-have-to-brace-for-a-new-wave-of-bond-defaults-sp-says.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/china-may-have-to-brace-for-a-new-wave-of-bond-defaults-sp-says.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 08:09:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰战争实时更新：拜登准备签署美国援助计划，基辅出现救济；俄罗斯官员因受贿罪被捕</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/ukraine-war-live-updates-latest-news-on-russia-and-the-war-in-ukraine.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/ukraine-war-live-updates-latest-news-on-russia-and-the-war-in-ukraine.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 07:54:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>