<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Nov 2023 12:28:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>福特恢复 2023 年指导，称 UAW 交易在合同期内耗资 88 亿美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/30/fords-2023-guidance-uaw-deal-cost.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/30/fords-2023-guidance-uaw-deal-cost.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 11:53:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街分析师对特斯拉 Cyber​​truck 发布会的期望</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/30/what-wall-street-analysts-expect-from-teslas-cybertruck-launch-event.html</link>
      <description><![CDATA[特斯拉准备开始交付周四，人们期待已久的 Cyber​​truck 发布了，但并非华尔街的每个人都相信这款车的首次亮相将推动这家埃隆·马斯克 (Elon Musk) 经营的公司的增长。 “我们维持卖出评级，因为我们认为 Cyber​​truck 不会对未来几年的需求情况产生有意义的改变，我们预计，由于缺乏新产品、难以说服下一波电动汽车购买者推动采用以及增加电动汽车，我们仍将面临挑战。竞争，”古根海姆证券分析师罗纳德·朱西科在周三给客户的报告中写道。上个月特斯拉股价上涨 100 万股 可以肯定的是，尽管华尔街主要公司发表了一些谨慎评论，但随着投资者重新转向成长型股票，特斯拉股价在 2023 年几乎翻了一番。该股去年暴跌 65%，也受益于 11 月份美国国债收益率下跌带来的风险市场广泛反弹，股价上涨近 22%。杰富瑞 (Jefferies) 分析师 Philippe Houchois 半开玩笑地提出了在 Cyber​​truck 推出前取消的想法，维持持有评级，但上周将股价目标下调了 10%，他表示特斯拉最好投入资金来支持剩余价值。面临着降价和利率上升的压力。他在给客户的一份报告中写道：“尽管在首次交付前几天取消 Cyber​​truck 的可能性不大，但取消 Cyber​​truck 可能会对股价产生积极影响”，同时将特斯拉的目标股价从每股 250 美元下调至 210 美元。 “2024 年已经是增长失落的一年，这将帮助特斯拉重新专注于建立在简单性、规模和速度之上的优势。”加拿大皇家银行资本市场 (RBC Capital Markets) 分析师汤姆·纳拉扬 (Tom Narayan) 维持了对特斯拉股票的跑赢大盘评级，他在本周给客户的一份报告中表示，这款新卡车可以成为该品牌的潜在催化剂，帮助其销售更多 Model 3 轿车和 Model Y 掀背式 SUV。与此同时，纳拉扬预计这款卡车对 2024 年的财务状况影响不大，预计该卡车仅占特斯拉总销量的 3% 左右，到 2025 年将升至 6%。纳拉扬写道，Cyber​​truck 是一款“光环卡车”，它可以“重振一个在过去几年中由于缺乏新车型而失去光彩的品牌”。古根海姆的Jewikow预计Cyber​​truck首次亮相时的价格会上涨，模型预测到2023年第四季度每辆卡车的平均售价约为9万美元，每次充电的行驶里程在275至300英里之间。然而，古根海姆认为，就其本身而言，这款新卡车不会对特斯拉的股价产生帮助。 Jewikow 最近将该股目标价维持在 125 美元，这意味着较周三收盘价下跌 49%。 — CNBC 的 Michael Bloom 贡献了报道]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/30/what-wall-street-analysts-expect-from-teslas-cybertruck-launch-event.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 11:39:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>瑞典希望土耳其“在几周内”批准其加入北约</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/30/sweden-expects-turkey-to-approve-its-nato-membership-within-weeks.html</link>
      <description><![CDATA[土耳其总统雷杰普·塔伊普·埃尔多安（左） ）和瑞典首相乌尔夫·克里斯特森 (Ulf Kristersson) 于 2023 年 7 月 10 日在维尔纽斯举行北约峰会前夕，在会面前在北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格 (Jens Stoltenberg) 面前握手。布鲁塞尔——瑞典外交部长表示，瑞典希望土耳其“在几周内”批准其加入北约CNBC 在就斯德哥尔摩的未来在联盟内部陷入长达数月的僵局后。瑞典早在 2022 年 5 月就与芬兰一起提交了加入北约的正式申请。后者于 2023 年 4 月成为正式成员，但瑞典一直在成员国匈牙利和土耳其的等待中。 土耳其提出了有关瑞典窝藏库尔德工人党（PKK）的武装分子。另一方面，匈牙利对瑞典此前批评匈牙利缺乏民主价值观的言论表示担忧。在 7 月的北约峰会上，土耳其总统雷杰普·塔伊普·埃尔多安同意让瑞典加入该联盟。然而，土耳其议会尚未批准该法案。“我与我的同事土耳其外交部长哈坎进行了双边会谈Fidan，他告诉我他预计批准将在几周内完成，”瑞典外交部长托比亚斯·比尔斯特罗姆 (Tobias Billström) 周三在布鲁塞尔表示。“的当然，我们不会认为瑞典方面的任何事情都是理所当然的，但我们期待这一任务能够完成，并且在这次对话中没有提出新的条件，土耳其政府也没有提出新的要求，”部长比尔斯特罗姆告诉记者.立即观看视频0:5900:59瑞典希望匈牙利和土耳其批准加入北约Squawk Box 欧洲当 CNBC 询问他从匈牙利获得了什么样的保证时，Billström 还表示，他已经说过与布鲁塞尔的同行进行了交谈，布达佩斯“不会是最后一个批准”斯德哥尔摩加入的国家。“昨天我问我的同事匈牙利外交部长彼得·西雅尔多先生，您是否仍然会信守承诺，不会成为最后一个批准瑞典的国家？他说，“是的，我们不会是最后一个批准的”——这意味着它更多地掌握在安卡拉手中，而不是布达佩斯手中，”这位瑞典部长说。他补充道：“我们预计白色当安卡拉冒白烟时，布达佩斯也冒烟。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/30/sweden-expects-turkey-to-approve-its-nato-membership-within-weeks.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 11:19:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>周四分析师呼吁：高盛预计通用汽车将获得更多收益，惠普企业升级</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/30/analyst-calls-all-the-market-moving-chatter-from-wall-street-thursday-morning.html</link>
      <description><![CDATA[（这是 CNBC Pro 的现场报道周四的分析师电话会议和华尔街的闲聊。请每 20-30 分钟刷新一次以查看最新帖子。）一家汽车制造商和一家科技公司是周四分析师电话会议的焦点。在通用汽车公司股价创下 2021 年初以来最好的一天后，高盛上调了该公司的目标价。摩根士丹利也上调了惠普企业公司的评级，但仍认为其股价略有下跌。查看下面的最新通话和聊天内容。美国东部时间上午 6:18：以下是 Salesforce 第三季度业绩后分析师的看法 在 Salesforce 第三季度业绩强于预期后，华尔街分析师仍坚持看好 Salesforce。美国银行分析师 Brad Sills 表示：“我们仍然相信 Salesforce 有望成为下一只优质 GARP 股票。虽然从现在开始利润率扩张可能会更加渐进，但我们相信它仍然走在通往 50+ 的道路上。”说。该银行重申了买入评级以及首选标签，并附有每股 300 美元的目标价。美国银行的预测意味着较周三收盘价上涨超过 30%。高盛也维持买入评级，并将目标价从每股 340 美元上调至 345 美元。新目标意味着未来大约有 50% 的上涨空间。分析师卡什·兰根 (Kash Rangan) 表示：“尽管担心出现高个位数增长，但在强劲续订和大量客户赢得的背景下，第四季度 10% 的增长预期显得保守。” “结果验证了我们的观点（自 3 月份以来），即收入增长可能会在 24 财年触底，然后在 25 财年重新加速。” — Brian Evans 美国东部时间上午 5:58：杰富瑞 (Jefferies) 根据收入增长预测买入 Snapchat 和 Pinterest 杰富瑞 (Jefferies) 表示，Snap 和 Pinterest 都将成为未来强劲增长渠道的受益者。该公司将两只股票的评级从持有上调至买入。 Jefferies 对 Pinterest 的 41 美元目标价意味着 Pinterest 的上涨幅度约为 23%，而其对 Snap 的 16 美元目标价则意味着未来将上涨 23%。分析师詹姆斯·希尼 (James Heaney) 表示：“我们将 SNAP 和 PINS 上调至买入，因为两者都有推动 24 财年转速增长的催化剂。” “SNAP 是我们更具争议性的决定，我们认为，随着 2024 年北美收入增长重新加速到 15%左右（2023 财年为 -7%），该股的估值会更高。我们的 PINS 升级是基于对 PINS 的信心不断增强。 2024 财年转速增长 20% 以上的能力。”今年两家公司的股价均大幅上涨。 Snap 在 2023 年上涨了 445%，而 Pinterest 则上涨了 37%。 SNAP PINS 年初至今山区 SNAP 和 PINS 2023 年 — Brian Evans 东部时间上午 5:45：摩根士丹利因人工智能增长的承诺而升级惠普企业 虽然摩根士丹利认为更多“去风险化”对惠普企业来说更可取，但该公司的市盈率并非如此不喜欢进一步压缩。该银行将这家信息技术公司的股票从减持上调至同等权重。可以肯定的是，它维持了每股 16 美元的目标价，这意味着较周三收盘价 16.52 美元下跌了 3% 以上。分析师 Meta Marshall 表示：“我们希望在进入 2024 财年之前能够进一步降低智能边缘预估的风险，但考虑到我们所处的硬件周期以及长期的人工智能机会，我们认为进一步多重压缩的机会很小。” HPE 股价今年仅上涨 3.5%，落后于大盘。 — 布莱恩·埃文斯 (Brian Evans) 东部时间上午 5:45：高盛上调通用汽车的目标价 在汽车巨头采取一系列看涨举措后，高盛分析师马克·德莱尼 (Mark Delaney) 将通用汽车的目标价从 42 美元上调至 45 美元。周三，通用汽车宣布回购 100 亿美元的股票，提高股息并恢复全年指引。股价上涨超过 9%，创下 2021 年初以来的最佳单日涨幅。高盛的新目标价意味着股价将再上涨 42%。通用汽车年初至今山区总经理 2023 年“我们相信，投资者将把业务更新视为总体上积极的增量，因为该公司预计，它可以通过降低成本和提高效率来维持其业务的基本核心盈利能力，有助于抵消劳动力成本并混合2024 年，”德莱尼说。 “此外，我们相信 100 亿美元的 ASR 凸显了该业务强劲的现金生成能力，并将受到投资者的积极看待。” — 弗雷德·伊伯特]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/30/analyst-calls-all-the-market-moving-chatter-from-wall-street-thursday-morning.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 11:19:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国自来水面临价值 470 亿美元的永久性化学物质问题</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/30/pfas-and-lead-lurk-in-us-drinking-water-is-tap-still-safe-to-drink.html</link>
      <description><![CDATA[美国环境保护局正在将一些“永久化学物质”添加到饮用水公用事业公司必须报告的毒素清单中。这将需要大量的基础设施投资。“我们现在正在为大约六种不同的 PFAS 制定饮用水标准，”美国环保署办公室助理管理员拉迪卡·福克斯 (Radhika Fox) 说道。水，告诉 CNBC。 PFAS 是全氟烷基物质和多氟烷基物质的缩写。开始11 月30， 2025 年 7 月 1 日及之后到期的水质报告必须包括饮用水中 PFAS 含量超过万亿分之四的信息。“这些全氟和多氟烷基物质， “它们是由不同的公司制造的，它们将氟附着在两个碳分子上，然后永远粘在一起。这就是为什么它们被称为“永远的化学品”。”美国环境保护基金会安全化学品高级主管汤姆·内尔特纳 (Tom Neltner) 解释道。 .据犹他州环境质量部称，PFAS 是通过纺织品制造、电镀设施和航空制造以及塑料、树脂、模具等释放到环境中的化学物质。&lt;美国最大的供水和污水处理公用事业公司美国水务公司首席运营官谢丽尔·诺顿表示，满足这一报告要求的成本将很高。 “要治疗万亿分之四的 PFAS，全美将花费约 470 亿美元的基础设施投资。我们认为每年的持续成本约为 7 亿美元。”关于据 EPA 称，美国有 3 亿人从公共供水系统获取水。根据 美国地质调查局。“我们监测 PFAS 一段时间了，我们福克斯说：“我们看到饮用水系统中发生的这种情况令人担忧。”“它不仅是一种致癌物，而且这种化学物质还会破坏我们的免疫系统。它会破坏疫苗的有效性，而疫苗的有效性内尔特纳说：“这是一个大问题。”环境工作组的高级科学分析师悉尼·埃文斯 (Sydney Evans) 表示，“大多数自来水可能不会在含有 PFAS 的处理厂建立系统能够得到处理。希望将来会发生这种情况，但目前很多人的水中仍然含有 PFAS。”与此同时，埃文斯说，一些额外的因素需要对水进行过滤。大多数专家都认为，在家过滤水是解决大规模健康问题的临时解决方案。“我们确实认为，应该为造成污染的人而不是我们的客户付出代价， ”诺顿说。如果没有国会的额外资助，基础设施升级可能会通过消费者支付的用水费来资助。观看视频，详细了解自来水在水中的安全性美国]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/30/pfas-and-lead-lurk-in-us-drinking-water-is-tap-still-safe-to-drink.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 11:05:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>道指期货上涨逾 100 点，基准接近 2023 年新高：实时更新</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/29/stock-market-today-live-updates.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/29/stock-market-today-live-updates.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 11:03:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧元区通胀率降至2.4%，低于预期</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/30/euro-zone-inflation-sinks-to-2point4percent-below-expectations.html</link>
      <description><![CDATA[显示周末人群的总体视图2023 年 11 月 25 日，参观德国亚琛圣诞市场的人们。（摄影：Ying Tang/NurPhoto via Getty Images）Nurphoto |努尔照片| Getty Images初步数据显示，欧元区 11 月份的年度通胀率从 10 月份的 2.9% 降至 2.4%周四。路透社调查的经济学家预计读数为 2.7%。核心通胀——欧洲央行密切关注的一项衡量指标，不包括能源、食品、酒精和烟草的波动影响——也低于预期，从 10 月份的 4.2% 降至 3.6%。 11 月份能源价格同比继续大幅下跌，为-11.5%。食品、酒精和烟草的涨幅最大，达到 6.9%。总体通胀率目前已较 2022 年 10 月 10.6% 的峰值水平显着降温。欧元区最大经济体德国和欧盟的通胀率法国的通胀率分别降至 2.3% 和 3.8%。欧洲央行官员一再强调，现在宣布欧元区 20 国集团战胜物价上涨还为时过早，因为他们正在监测潜在压力BCA Research 首席欧洲策略师 Mathieu Savary 表示，交易员现在很想提前提出对欧洲央行首次降息时间表的预期，但他认为，央行银行对劳动力市场紧张的担忧继续意味着“稍后而不是更早降息。”单独数据统计机构欧盟统计局周四公布的数据显示，尽管欧元区 10 月份失业率仍处于 6.5% 的历史新低，但zone-inflation-drops-to-two-year-low-in-october-economy-shrinks-in-third-quarter.html&quot;&gt;第三季度欧元区经济收缩。荷兰国际集团(ING)高级欧元区经济学家伯特·科林(Bert Colijn)在一份报告中表示，“对于欧洲央行来说，通胀即将取得胜利的迹象正在不断增加。”他补充说，现有货币紧缩政策的部分影响尚未显现。 “因此，市场开始考虑 2024 年降息是正确的。我们认为第一次降息很可能会在夏季之前发生。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/30/euro-zone-inflation-sinks-to-2point4percent-below-expectations.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 10:47:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰战争实时更新：乌克兰导弹袭击中平民受伤，婴儿受伤；俄罗斯在安全峰会上引起轰动</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/30/ukraine-war-live-updates-latest-news-on-russia-and-the-war-in-ukraine.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/30/ukraine-war-live-updates-latest-news-on-russia-and-the-war-in-ukraine.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 10:42:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta 的最新威胁报告显示了选举前中国影响力活动的风险</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/30/meta-q3-threats-report-shows-risk-of-china-influence-ahead-of-election.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/30/meta-q3-threats-report-shows-risk-of-china-influence-ahead-of-election.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 10:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列和哈马斯最后一刻同意延长24小时停火</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/30/israel-and-hamas-agree-to-last-minute-cease-fire-extension-of-24-hours.html</link>
      <description><![CDATA[早些时候释放的载有以色列人质的直升机2023 年 11 月 30 日凌晨，以色列拉马特甘，哈马斯的飞机在临时休战的第六天降落在示巴医疗中心，哈马斯将延误归咎于“技术问题”，家人和朋友在附近等待。亚历克西·J·罗森菲尔德 |盖蒂图片社新闻| Getty Images就在战争爆发前几分钟，以色列和哈马斯同意将停火期限再延长至少 24 小时。脆弱的休战已到了最后期限。迄今为止，在为期六天的战斗暂停中，近 100 名哈马斯人质从加沙的哈马斯监狱中获释，其中只有 70 多名以色列人和 24 名外国人，其中大部分是泰国农业工人。截至周三，210 名巴勒斯坦囚犯从以色列拘留所获释。根据交战双方之间的协议条款，每人质可交换三名巴勒斯坦囚犯。&lt; p&gt;“鉴于调解人努力继续释放人质，并遵守框架条款，行动暂停将继续，”以色列国防军在其官方 X 帐户上发布消息。卡塔尔是该安排的主要调解者，自 2012 年以来一直是哈马斯政治分裂的所在地，该国注意到根据停火条款继续向加沙提供人道主义援助。“巴勒斯坦和以色列双方达成协议，在双方共同调解的框架内，在停火和人道主义援助进入等相同条件下，将加沙地带的人道主义休战再延长一天。卡塔尔国，”卡塔尔外交部在一份声明中表示。美国乔·拜登总统周三证实，其中一名被释放的人质是一名以色列裔美国公民。来自卡塔尔、埃及、美国和以色列的高级官员参与了停火谈判，其中许多人正在工作延长原定于周四上午到期的协议。双方有时都指责对方违反暂停战斗规定。拉马拉，西岸 - 11 月 30 日：一辆载有 30 名获释巴勒斯坦囚犯的巴士驶入市中心2023 年 11 月 30 日，他们从约旦河西岸拉马拉的以色列监狱获释。据报道，哈马斯在最新的人质囚犯交换中从加沙释放了 16 名以色列和外国人质，目前的临时休战协议将于周四上午到期。 （斯宾塞·普拉特/盖蒂图片社拍摄）斯宾塞·普拉特 |盖蒂图片社新闻| Getty Images以色列与巴勒斯坦激进组织哈马斯在加沙的持续七周的战争是迄今为止最血腥的战争，据当地卫生当局称，该病毒已在被围困的加沙地带造成超过 14,500 人死亡。以色列发动空中和地面攻势是为了报复哈马斯对以色列南部发动的恐怖袭击，该袭击造成约 1,200 人死亡，并造成约 1,200 人死亡。另有大约 240 人被扣为人质进入加沙。以色列当局表示，约有 160 名人质仍留在那里。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/30/israel-and-hamas-agree-to-last-minute-cease-fire-extension-of-24-hours.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 09:14:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>价值 50 亿美元的金融科技独角兽 Zepz 正在裁员</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/30/zepz-a-5-billion-fintech-unicorn-is-laying-off-more-staff.html</link>
      <description><![CDATA[Zepz，拥有 WorldRemit 和Sendwave 品牌，员工人数约为 1,600 人。Sopa Images |轻火箭| Getty Images拥有 WorldRemit 的汇款集团 Zepz 进行了新一轮裁员。 这家由 TCV、Accel、Leapfrog 和其他主要风险投资基金支持的英国金融科技独角兽公司向 CNBC 独家表示，其在人员和营销职能方面裁减了 30 个职位。“Zepz 已进入裁员咨询阶段，这可能会影响其全球不到 2% 的员工人数，”Zepz 公司发言人在一份独家声明中表示发言人补充道：“Zepz 非常重视这些同事对我们公司做出的贡献。”“作为裁员计划的一部分，所有受影响的个人都将获得支持通过我们的员工援助计划，包括指导、咨询和再就业支持。”“根据我们的组织价值观，我们的首要任务是确保与裁员和重组相关的所有决策得到充分沟通和落实发言人补充道，“我们要尊重人性，同时保护受影响者的隐私。”发言人补充道。这是该公司今年早些时候开始的另一轮裁员之后的结果。5 月份，Zepz 裁员 26%，理由是收购另一家汇款服务商 Sendwave 导致职位重复。&lt; p&gt;Zepz 也未能幸免于数字支付领域发展势头放缓的影响，这迫使公司削减成本，在某些情况下还裁员。该公司实现了盈利去年首次。Zepz 表示，考虑到这一点，其重点是“为我们的用户进行创新和持续改进，提供有意义的产品，使移民社区能够更方便、更容易地获得融资。 “Zepz 告诉 CNBC：“为了充分实现我们促进跨境社区繁荣的使命，我们有时需要做出艰难的决定。”Zepz 长期以来一直被誉为英国的 IPO 候选者，但其实现这一目标的时间表目前尚不清楚。该业务最新估值为 50 亿美元，成为欧洲最大、最有价值的金融科技公司之一。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/30/zepz-a-5-billion-fintech-unicorn-is-laying-off-more-staff.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 09:00:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>两次尝试失败后，股票交易平台 Robinhood 将在英国推出</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/30/robinhood-to-launch-in-the-uk-in-latest-international-expansion-bid.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/30/robinhood-to-launch-in-the-uk-in-latest-international-expansion-bid.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 06:12:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软获得 OpenAI 无投票权董事会席位</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/29/microsoft-secures-non-voting-board-seat-at-openai-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/29/microsoft-secures-non-voting-board-seat-at-openai-.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 03:26:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国杰出外交官亨利·基辛格去世，享年 100 岁</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/29/henry-kissinger-the-towering-american-diplomat-dies-at-age-100.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/29/henry-kissinger-the-towering-american-diplomat-dies-at-age-100.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 03:12:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>11月份中国工厂活动连续第二个月萎缩</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/30/china-november-factory-pmi-unexpectedly-weakens.html</link>
      <description><![CDATA[上海城市夜景 div&gt;王悟空中国工厂活动连续第二个月收缩11月，非制造业活动再创年内新低，这表明世界第二大经济体尚未走出困境，可能需要更强有力的政策支持。官方制造业采购根据国家统计局周四发布的数据 。这略低于路透社调查中预测的中值 49.7。上个月中国官方制造业 PMI 也低于预期。官方非制造业经理人指数根据国家统计局的同一份报告，11 月份的失业率从 10 月份的 50.6 下滑至 50.2。这是自 2022 年 12 月以来的最弱读数。PMI 读数高于 50 表明经济活动扩张，而低于该水平则表明经济收缩。&quot;调查结果显示，超过60%的制造业“企业反映市场需求不足。市场需求不足仍然是影响当前制造业复苏发展的首要困难。”国家统计局服务业调查中心高级统计师赵庆河在《 =&quot;https://www.stats.gov.cn/sj/sjjd/202311/t20231130_1945019.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;单独声明。而五个中的三个11月份制造业PMI分项指数环比下降，制造业PMI分项指数出现一些令人鼓舞的回暖迹象。高技术、装备制造业双双增长。国家统计局还表示，企业信心正在改善，制造业生产经营活动预期指数为55.8，新订单和生产分类指数小幅下滑。非制造业中，服务业的疲软程度超过了建筑业的疲软程度。尤其是房地产、租赁、商务服务等行业商务活动指数均维持在50以下，呈现进一步萎缩的态势。而中国第三季度经济增速则在强于预期，经济数据参差不齐，凸显其庞大经济的脆弱性北京正在对曾经臃肿的房地产行业进行去杠杆化。&lt; div class=&quot;RelatedContent-container&quot;&gt;阅读 CNBC Pro 上有关中国的更多信息是时候投资中国了吗？专业人士权衡并指出目前值得关注的行业和股票华为正在给苹果在中国带来激烈的竞争。值得关注的供应商中国与印度：专业人士解释为什么他们更喜欢其中一个 - 并分享他们的股票选择中国向电动汽车的转型速度如此之快，大众汽车已步入正轨创下多年来最差的本地销售额]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/30/china-november-factory-pmi-unexpectedly-weakens.html</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 02:51:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>