<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Apr 2024 18:18:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>我们在我们最大的仓位上预订了利润。我们的纪律要求再次出售</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/were-booking-profits-in-our-largest-position-our-discipline-calls-for-another-sale.html</link>
      <description><![CDATA[我们正在出售 560 股富国银行股票每份大约 60 美元。交易完成后，Jim Cramer 的慈善信托基金将持有 2,110 股 WFC 股票，其权重从 5.08% 降至约 4.0%。我们总是说纪律胜过信念。无论一家公司的前景多么强劲，一路上获得一些收益都很重要，尤其是在遇到股票因表现优异而变得过于重要的高质量问题时。我们的一般经验法则是，当我们的一个头寸权重达到 5% 左右时，我们就会登记并锁定收益，以防止自己变得过于贪婪。这就是我们周一与富国银行所做的事情。 3 月中旬，当 Meta Platforms（出售时每股交易价格约为 490 美元）达到投资组合的 5% 左右时，我们保持了纪律。这是我们的纪律如何拯救我们的一个很好的例子。在上周报告令人失望的收入指引和人工智能相关支出增加后，Meta Platforms 目前的交易价格比销售额低 11%，我们可能会考虑以较低的价格回购我们出售的产品。 4 月初，当迪士尼占投资组合的比例达到 5% 时，我们也对迪士尼进行了纪律约束。出售时，迪士尼股票每股交易价格约为 122 美元。这是接近 52 周高点的及时下调。自交易以来，该股已下跌约 8%。并不是每个例子都会如此完美。今年 2 月底富国银行的权重接近 5% 后，我们已经对富国银行进行了一次这样的测试。这一调整将收益锁定在每股 52 美元左右。但由于该银行的股价在对良好盈利的延迟反应后目前处于 60 美元左右，该股在动荡的市场中表现出色，使其权重回到了 5%。这次出售并不反映我们对富国银行理论的改变，这就是为什么这次交易应该被视为头寸调整，而不是我们对股票近期走势的预测。首席执行官查理·沙夫 (Charlie Scharf) 出色地解决了该银行遗留的许多监管问题。还有更多工作要做，但我们对迄今为止的进展感到满意。管理层还成功地削减了成本，同时投资于技术和建立资本市场业务。但随着该股逼近我们 62 美元的目标价，我们的纪律要求保留一些利润。我们将在 2021 年 1 月购买的股票上实现约 78% 的平均收益。（吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金做多 WFC、META 和 DIS。请参阅此处查看股票的完整列表。）作为 CNBC 投资俱乐部的订户对于 Jim Cramer，您将在 Jim 进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息后，不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/were-booking-profits-in-our-largest-position-our-discipline-calls-for-another-sale.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 16:42:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔夫研究公司表示，通过能源股来发挥持久通胀的作用——尤其是这两只</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/wolfe-research-says-play-inflation-through-these-2-energy-stocks.html</link>
      <description><![CDATA[投资者应该将能源股视为顽固的股票沃尔夫研究公司(Wolfe Research)表示，由于人们越来越担心美联储今年是否会降息，通胀给股市带来压力。分析师罗布·金斯伯格（Rob Ginsberg）和里德·哈维（Read Harvey）在周一的一份报告中告诉客户：“这种无法充分抑制通胀的情况当然与过去几个月石油和能源股的重新加速同时发生。”能源板块今年上涨了 14%，远远超过了更广泛的标准普尔指数。由于供需紧张和地缘政治风险上升，美国原油价格上涨超过 16%，导致 P 500 指数上涨。沃尔夫的首选是油田服务公司哈里伯顿和天然气生产商殷拓集团。分析师表示，哈里伯顿的上升趋势线在过去三年中保持完好。金斯伯格和哈维告诉客户：“只要该股交易价格高于该水平，我们就会继续逢低买入，争取更多上涨机会。”哈里伯顿公司最新股价为 38.58 美元，今年上涨了 6.7%。 2024 年 HAL YTD 山哈里伯顿。EQT 上周突破五个月高点。 Wolfe 分析师表示，投资者应该利用任何近期超买盘整的机会，推动该股回升至 40 美元左右。 EQT 最新交易价格为 40.92 美元，自年初以来上涨 5.8%。由于一系列糟糕的经济数据给大盘带来压力，能源板块正在上涨。由于美国第一季度经济增速放缓至1.6%，3月份通胀率同比上涨2.8%。投资者推迟了降息预期，市场预计今年降息幅度将低于最初预期。事实上，近期在遏制通胀方面未能取得太大进展，引发了人们越来越多的疑问：2024 年是否会实施任何削减。与此同时，据数据显示，原油和 10 年盈亏平衡通胀率都在多年基础上上升。沃尔夫分析师。盈亏平衡率是衡量市场认为通胀走向的指标。它是10年期国债和10年期通胀保值国债收益率之间的差额。沃尔夫分析师表示：“不用说，我们希望在近中期继续推动石油和能源股上涨，这反过来会给通胀带来持续的上行压力。” EQT YTD 山区 EQT 股票今年迄今。 — 由 CNBC 的 Michael Bloom 报道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/wolfe-research-says-play-inflation-through-these-2-energy-stocks.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 16:38:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉姆·克莱默（Jim Cramer）表示，在西南航空公司连续五个交易日下滑的情况下，现在“买入”还为时过早</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/jim-cramer-too-early-to-buy-southwest-on-its-brutal-five-session-slide.html</link>
      <description><![CDATA[CNBC 的吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 对西南航空表示同情继上周波音飞机延误导致季度亏损超出预期后，该航空公司的股票受到新的卖出呼吁的进一步打击。 “我不知道你能做什么。这在很大程度上不是他们的错。这是波音的错，”克莱默周一在“Squawk on the Street”节目中说道。 “我不知道。现在购买”股票还为时过早。西南航空周一股价下跌超过 1%，连续五个交易日下跌，包括上周四财报日下跌近 7%。该股今年迄今已下跌 8%。 LUV YTD mountain 西南航空 YTD 在周日给客户的一份报告中，杰富瑞将西南航空的评级下调至“表现不佳”，并将该股目标价从每股 28 美元下调至 20 美元。分析师对 2024 年机队规模较小、改善财务业绩“似乎失败”的优化工作以及威胁股息的现金消耗表示担忧。克莱默说，杰弗里斯的这篇文章“真的很残酷”。他补充说，季度派息对西南航空的投资者“有很大帮助”，该公司的年股息收益率约为 2.7%。由于波音公司的困境，西南航空上周还宣布计划停止几个机场的运营并减少其他机场的运力。它透露，到今年年底员工数量将比 2023 年减少 2,000 名。（请参阅此处查看 Jim Cramer 慈善信托基金股票的完整列表，该信托基金是 CNBC 投资俱乐部使用的投资组合。）吉姆·克莱默 (Jim Cramer)，在吉姆进行交易之前，您将收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息后，不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/jim-cramer-too-early-to-buy-southwest-on-its-brutal-five-session-slide.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 16:34:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉首席分析师亚当·乔纳斯表示，马斯克的中国之行意味着“他回来了”，并完全致力于电动汽车制造商</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/top-tesla-analyst-says-musk-china-visit-means-hes-back-and-fully-committed-to-ev-maker.html</link>
      <description><![CDATA[特斯拉首席执行官埃隆·马斯克 (Elon Musk) 最近访问了摩根士丹利美国汽车研究主管亚当·乔纳斯 (Adam Jonas) 表示，中国解决全自动驾驶 (FSD) 努力中遇到的障碍，表明他对公司的承诺，以度过最近的动荡时期。乔纳斯在一份报告中写道：“埃隆·马斯克访问中国的意义远不止是寻求中国道路上自动驾驶技术的批准。无论特斯拉的首席执行官是睡在地板上还是飞机上……信息很明确：他回来了。”周一注意。乔纳斯重申了对特斯拉股票的增持评级，以及每股 310 美元的目标股价，这意味着较上周五收盘价 169.29 美元上涨了 82% 以上。在马斯克访问中国并会见中国总理李强的消息传出后，特斯拉股价周一飙升 14.4%，投资者将其解读为马斯克对特斯拉承诺的标志。自从马斯克接管 X（前身为 Twitter）并于 2022 年底将社交媒体平台私有化以来，他对这家电动汽车制造商的关注一直是一个挥之不去的问题。在他备受争议的薪酬方案被取消后，马斯克还面临着来自特斯拉投资者越来越大的压力。被特拉华州联邦法官驳回。 TSLA 年初至今特斯拉股票高山。乔纳斯表示：“自从特拉华州法官拒绝赔偿方案以来，投资者对埃隆·马斯克是否‘全力’投资特斯拉的担忧一直严重影响该股。”他说：“即使是最小的承诺姿态（未经宣布的北京之行）也具有更高的意义，消除了人们对马斯克对特斯拉的承诺相对于更广泛的马斯克公司生态系统（例如 SpaceX）的担忧。”可以肯定的是，马斯克访华并不意味着FSD技术的突破会更快到来。马斯克最初声称FSD将在2015年、2016年和2017年的两年内来到特斯拉。但扫清中国障碍代表着该公司实现 FSD 努力的一个里程碑，因为北京立法者此前曾考虑出于安全考虑禁止特斯拉 FSD。特斯拉股票在 2024 年在多个方面面临着更大的压力，即使在周一的上涨之后，仍然下跌了 22%。该公司推迟了一款价格更实惠的 25,000 美元电动轿车的推出，这被视为帮助特斯拉应对电动汽车销售低于预期的关键举措。尽管最近一个季度的营收和利润均未达到预期，但在马斯克暗示最早将于 2025 年开始生产廉价电动汽车后，该股股价上涨。不过，马斯克在上周的财报电话会议上回答问题时没有提供更多细节。&lt; /span&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/top-tesla-analyst-says-musk-china-visit-means-hes-back-and-fully-committed-to-ev-maker.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 15:50:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高盛任命“稳定增长者”为买入对象，因为利率上升阻碍了 2024 年的涨势</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/goldman-names-stable-growers-to-buy-as-higher-rates-brake-2024-rally.html</link>
      <description><![CDATA[长期较高的利率高盛表示，该制度可能会继续给更广泛的股市带来压力，使投资者将注意力集中在那些在经济疲软时期提供最稳定盈利增长的公司。高盛美国股票策略主管戴维·科斯汀(David Kostin)在最近的一份报告中写道：“我们预计，如果利率继续大幅上涨，股市将难以站稳脚跟。” “随着经济增长放缓，增长稳定的股票通常表现最佳。”最新的通胀消息表明，市场认为顽固的价格压力将使美联储在更长时间内维持较高的利率。与此同时，经济活动似乎正在放缓，实际国内生产总值增速放缓至 1.6%，低于经济学家的普遍预期。根据芝商所广泛关注的联邦观察追踪器（根据联邦基金期货合约估算概率），在年初预测至少六次降息后，市场现在预计降息一次。 S&amp;标普 500 指数在 3 月底升至纪录高位后，已较 52 周高点下跌约 3%。在这种经济环境下，高盛建议客户购买稳定增长的股票。华尔街银行按季度筛选罗素1000股票，筛选过去10年税前、折旧及摊销前利润增长最稳定的股票。高盛表示：“如果盈利增长前景恶化，近期的优质表现可能会持续下去，并且还会扩大到包括稳定增长的股票。”屏幕上出现了几家消费必需品公司，包括百事可乐和高露洁棕榄。这些股票往往是非周期性的，这意味着它们在很大程度上不受经济表现好坏的影响。 Waste Management 和 Fastenal 等工业公司以及非必需消费品品牌 Domino&#39;s Pizza 和 AutoZone 也榜上有名。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/goldman-names-stable-growers-to-buy-as-higher-rates-brake-2024-rally.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 15:41:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>29% 的家庭有工作，但难以满足基本需求：一位专家表示，这是“摆脱贫困的紧急情况”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/29percent-of-us-households-have-jobs-but-struggle-to-cover-basic-needs.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/29percent-of-us-households-have-jobs-but-struggle-to-cover-basic-needs.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 15:38:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院不会让前特朗普助手彼得·纳瓦罗在上诉期间出狱</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/supreme-court-denies-trump-aide-navarros-jail-release-bid.html</link>
      <description><![CDATA[前唐纳德·特朗普顾问彼得·纳瓦罗 (Peter Navarro) 持有2024 年 3 月 19 日，在佛罗里达州迈阿密自首进入联邦监狱之前举行的新闻发布会。Joe Raedle | Getty Images最高法院周一驳回了前总统前顾问彼得·纳瓦罗的请求唐纳德·特朗普，出狱，同时他对因无视调查该事件的众议院委员会发出的传票而被判处四个月的刑期提出上诉1 月 6 日国会大厦骚乱。拒绝纳瓦罗的命令等待上诉的释放申请仅表示，他的请求已向尼尔·戈萨奇法官提出，并转交给法院，但法院拒绝了。&lt; /div&gt;这是六周内高等法院第二次驳回纳瓦罗暂停服刑的努力，同时他正在就两项藐视国会罪名的有罪判决进行抗争。纳瓦罗， 74 岁，于 3 月 19 日向迈阿密联邦监狱自首，开始服刑。纳瓦罗在拒绝遵守调查 2021 年 1 月 6 日事件的众议院特别委员会发出的传票后被起诉，当特朗普支持者的一群暴力暴徒冲进美国国会大厦并暂时推迟向总统乔·拜登移交权力时。向最高法院提交。阅读更多 CNBC 政治报道美国科技公司首席执行官在选举前为印度总理莫迪提供支持美国继以色列袭击后，美国宣布针对伊朗无人机计划的新制裁随着国会着手快速立法，TikTok 的广告购买量增加了一倍，以对抗潜在的美国禁令 她是在回应纳瓦罗 3 月 15 日向高等法院提出的释放他的请求，等待对他的定罪上诉。&lt; /p&gt;3 月 18 日，首席大法官约翰·罗伯茨 (John Roberts) 在一份简短的文章中拒绝了这一请求 意见认为他“没有理由不同意”下级法院关于纳瓦罗“放弃”论点的裁决与行政特权有关。罗伯茨指出，释放程序“与他就案件实质提出的上诉不同”。4 月 2 日，纳瓦罗的律师再次提出停止向监狱报到的命令，这次要求戈萨奇接受这一请求。律师们指出，纳瓦罗当时已经入狱 15 天。他们补充说，华盛顿特区的一家联邦上诉法院为他的上诉制定了简报时间表，该时间表要到 7 月中旬（即纳瓦罗刑满后）才能结束。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/supreme-court-denies-trump-aide-navarros-jail-release-bid.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 15:36:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧舒丹亿万富翁所有者将以 18 亿美元的交易将公司私有化</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/loccitanes-billionaire-owner-to-take-firm-private-in-1point8-billion-deal.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中973-HK 关注您最喜欢的股票 创建免费帐户&lt; div&gt;2023 年 7 月 31 日，法国巴黎市中心的欧舒丹国际化妆品店。Benjamin Girette |彭博社 | Getty Images香港上市欧舒丹国际&#39;该公司周一表示，董事长兼控股股东将把这家法国护肤公司私有化，估值最高可达 139.1 亿港元（17.8 亿美元）。路透社 4 月初报道称，L &#39;欧舒丹董事长 Reinold Geiger 正在与美国私募股权巨头黑石 希望提供债务融资来为交易提供资金。作为交易的一部分，奥地利亿万富翁 Geiger 位于卢森堡的投资控股公司 L&#39;Occitane Groupe 将支付每股 34 港元的价格较该股 2 月 5 日最后收盘价 26 港元溢价 30.8%。截至 3 月底，欧舒丹集团持有这家化妆品公司 72.39% 的股份。该投资控股公司不打算提高该交易的要约价格，该交易是在盖革几个月后进行的搁置了 对该公司的收购尝试。欧舒丹国际的股票于4月9日停牌的股票将于周二恢复交易。J.P.摩根 将担任欧舒丹集团的财务顾问。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/loccitanes-billionaire-owner-to-take-firm-private-in-1point8-billion-deal.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 15:34:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新报告发现，家族办公室正在将目光投向股市以外的更高回报</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/family-offices-look-beyond-stocks-for-higher-return-less-volatility.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/family-offices-look-beyond-stocks-for-higher-return-less-volatility.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 15:31:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国对 13 万辆福特汽车展开免提技术调查</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/us-opens-probe-into-130000-ford-vehicles-over-hands-free-tech.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中F 关注您最喜欢的股票创建免费帐户2022 年 4 月 14 日在纽约举行的 2022 年纽约国际车展上的福特野马 Mach-E GT 紧凑型运动型多功能车。迈克尔·内格尔 |彭博社 | Getty Images美国国家公路交通安全管理局正在对 福特汽车该机构对 130,000 辆 2021-2024 款福特野马 Mach- 进行了初步评估电动汽车是确定车辆是否对安全构成不合理风险的第一步。福特表示它正在与 NHTSA 合作支持其调查。国家运输安全委员会 (NTSB) 已对两起 Mach-E 事故展开单独调查，其中包括 2 月 24 日发生的福特野马 Mach-E 事故。 E 使用 BlueCruise 在德克萨斯州圣安东尼奥市的 10 号州际高速公路上撞上了一辆静止的本田 CR-V 的后部，导致 56 岁的本田司机死亡。NTSB 还在调查3 月 3 日费城发生车祸，涉及美国国家公路交通安全管理局 (NHTSA) 援引的另一起事故是福特 Mach-E。汽车安全监管机构周一表示，其初步调查证实 BlueCruise 在费城事故发生前不久就参与了事故。国家公路交通安全管理局此前对这两起致命事故展开了特别事故调查。该机构表示，这两种情况都发生在“夜间照明条件下”。福特提供了 BlueCruise，这是一款先进的手动工具- 自由驾驶系统，可在 97% 的美国和加拿大高速公路上运行，没有交叉路口或交通信号。该系统使用基于摄像头的驾驶员监控系统来确定驾驶员的注意力。NHTSA 的调查包括配备 Co-Pilot360 Active 2.0 的 Mach-E 车辆，这些车辆拥有多种驾驶员辅助技术，包括 BlueCruise，该技术已推出将于 2021 年推出，目前已应用于一系列福特和林肯汽车。NHTSA 表示，调查将评估该系统在动态驾驶任务和驾驶员监控方面的性能。上周12 月，美国国家公路交通安全管理局 (NHTSA) 启动了一项调查，调查特斯拉于 12 月宣布召回超过 200 万辆汽车，以安装新的 Autopilot 软件更新，以确保驾驶员能够集中注意力。这些更新是在一系列事故发生后进行的。NHTSA 在收到 20 起涉及安装了新 Autopilot 软件更新的车辆的事故报告后展开调查。报告称，至少发生了 13 起死亡事故，其中“可预见的驾驶员对系统的误操作起到了明显的作用。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/us-opens-probe-into-130000-ford-vehicles-over-hands-free-tech.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 15:26:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jim Cramer 分享了他对 AT&T、Paramount Global、Domino’s Pizza、SoFi 和 Lululemon 的看法</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/jim-cramer-shares-his-thoughts-on-att-paramount-global-dominos-pizza-sofi-and-lululemon.html</link>
      <description><![CDATA[Jim Cramer 每日快速关注股票在 CNBC 投资俱乐部投资组合之外的新闻中。美国电话电报公司T：巴克莱将这家电信公司的评级提升至买入同等评级后，该公司股价上涨超过 2%。 “你自己承担风险。AT&amp;T、Verizon——竞争非常激烈。这是你自己的风险。我不想在那里，”吉姆·克莱默说。 Paramount Globa l：周一股价上涨约 5%。据报道，该媒体公司将于收盘后公布与 Skydance Media 的合并谈判的收益。克莱默表示：“这只是世界上投机性最强的情况，如果交易未能达成，你将看到一只价值 6 美元的股票。”达美乐披萨：该披萨连锁店公布的季度业绩好于预期，其中同店销售额增长 5.6%。克莱默表示，首席执行官拉塞尔·韦纳正在兑现承诺。 “他们有很多新功能、忠诚度计划。非常聪明。” SoFi Technologies：尽管第一季度报告好于预期，但股价仍下跌约 10%。其当前季度的前景令人失望。克莱默表示：“第二季度的指导有点宽松。”他指出，他仍然认为学生贷款减免计划的命运存在不确定性。 Lululemon：巴克莱将该股评级从“增持”下调至“持有”。周一股价小幅走低。 “这不是第一次降级。这是一种运动休闲主题已经消失的感觉，”克莱默说。 ：我认为[Lululemon]是一家非常优质的公司。有时候你想买入[股票]。它可能就在这里。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/jim-cramer-shares-his-thoughts-on-att-paramount-global-dominos-pizza-sofi-and-lululemon.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 15:10:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沙特阿拉伯表示所有 NEOM 大型项目都将按计划进行，尽管有报道称有缩减规模</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/saudi-arabia-says-all-neom-megaprojects-will-go-ahead-as-planned.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/saudi-arabia-says-all-neom-megaprojects-will-go-ahead-as-planned.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 15:01:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何投资一家表现落后的锂矿商并利用期权创造收入</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/how-to-back-a-lagging-lithium-miner-and-still-generate-income-using-options.html</link>
      <description><![CDATA[来自 40,000 多年开采赤铁矿的旧石器时代人类在稀土元素出现之前，采矿业是最古老的行业之一，一些新兴行业严重依赖于此。今天，我将注意力集中在现代技术中使用的矿物上，并提出一种使用期权来玩锂矿的方法。该策略提供了一种风险较低的方式，可以在不全押的情况下做多这家遭受重创的矿工，并在此过程中产生一些收入。顾名思义，锂用于锂离子电池，这对于便携式电子产品、能源存储和电动汽车至关重要。总部位于北卡罗来纳州夏洛特的雅保公司（Albemarle Corporation），股票代码（ALB）是世界上最大的生产商之一，主要汽车制造商都是其最大的客户。大多数主要汽车制造商都在努力从销售电动汽车中获利，而美国最著名的成功案例特斯拉上周报告第一季度收入下降了 9%，这是自 2012 年以来最大的百分比降幅。虽然我相信特斯拉会像埃隆·马斯克那样在电话会议上表示，生产价格较低的汽车并且销售最终将恢复，很明显电动汽车市场正在经历一些重置。按理说，他们的供应商也会这么做。 Albemarle 不仅向汽车制造商供货，事实上，大众、Stellantis、宝马、梅赛德斯、现代、通用、福特、丰田、特斯拉、起亚、雷诺和日产合计仅占该公司收入的 10% 左右。但正如锂本身的价格所表明的那样，其他领域也面临着一些压力。自 2023 年 6 月以来，电池级碳酸锂已下跌 65%。雅宝 (Albemarle) 在 2023 年 7 月达到 2023 年高点约一个月后，自那时以来已下跌 52%。 ALB 1Y mountain Albermarle，1 年期 Albemarle 陷入了近期锂需求疲软和长期积极趋势之间、看似低廉的估值和好坏参半的技术之间。该公司目前正处于一个有吸引力的切入点，但其面临的压力将持续几个季度。结合可以理解的较高期权溢价，这可能会成为开始进入部分头寸的起点，并覆盖一些期权。例如，如果人们通常将投资组合的 5% 或 1/20 分配给投资组合中的完整头寸，则不要将其全部分配给该头寸，而是将该金额的一半（例如 2.5% 分配给多头头寸）在 ALB 中，然后在该头寸上卖出一个宽跨式期权，例如 5 月 31 日月末 102 美元/135 美元宽跨式期权。交易：买入 100 份 ALB，卖出 1 份 ALB，价格为 102 美元看跌期权，卖出 1 份 ALB，价格为 135 美元，看涨期权，对于该跨式期权合约，每张合约将收取约 4.44 美元，即周五收盘价的近 4%。其逻辑是，如果股票在 5 月 31 日到期之前反弹至 135 美元，则可以产生有吸引力的停滞收益率，该收益率可能会被收回，在这种情况下，最大利润约为 19%。或者，如果股票下跌，将在空头看跌期权行使时增加多头头寸。需要购买额外股票的有效成本是看跌期权减去所收取的权利金（不包括现有多头股票头寸所承受的损失）这是一种进入部分股权头寸的方式，并覆盖期权产生一点收益，同时不完全致力于当前的股价。披露：（无）上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/how-to-back-a-lagging-lithium-miner-and-still-generate-income-using-options.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 14:38:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院驳回埃隆·马斯克与美国证券交易委员会审查社交媒体帖子的协议</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/supreme-court-rejects-elon-musk-over-agreement-with-sec-to-vet-social-media-posts.html</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克，特斯拉首席执行官社交媒体网站 X（以前称为 Twitter）的所有者出席 2023 年 6 月 16 日在法国巴黎凡尔赛门展览中心举行的致力于创新和初创企业的 Viva Technology 会议。贡萨洛·富恩特斯 |路透社华盛顿——周一，最高法院驳回了科技亿万富翁和特斯拉首席执行官埃隆·马斯克 (Elon Musk) 挑战特斯拉条款的企图。他与美国证券交易委员会达成一项协议，要求律师审查他的一些社交媒体帖子。法官驳回了马斯克对纽约第二美国巡回上诉法院裁决的上诉支持政府机构。马斯克抱怨 SEC 非法对他的评论能力施加条件在线讨论特斯拉相关问题，即所谓的“Twitter 保姆”条款。来自 NBC 新闻的更多信息：目标=&quot;_blank&quot;&gt;联邦监管机构发现特斯拉 Autopilot 存在“严重安全漏洞”拜登、特朗普的支持者根据他们所消费的媒体存在严重分歧埃隆·马斯克惊喜来访到北京他长期以来一直是 Twitter（现已更名为 X）的冲动用户。马斯克于 2022 年收购了这家社交媒体公司。马斯克在 2018 年发布推文称他已获得将特斯拉私有化的资金，随后美国证券交易委员会对其进行了打击震惊市场并最初导致公司股价飙升。该机构表示，这些推文“存在重大虚假和误导性”，违反了证券法。马斯克同意就 SEC 提起的民事证券诉讼达成和解。作为该协议的一部分，他签署了社交媒体条款。在另一起民事案件中，陪审团去年发现马斯克是对误导投资者不承担责任。 p&gt;现在，马斯克表示，对他的言论的限制是违宪的，并表示他实际上是被迫同意的他的律师在法庭文件中表示，美国证券交易委员会对马斯克发起了“持续的行动”。该条款“限制了马斯克先生的言论，即使其言论真实且准确。律师补充道：“这些言论延伸至证券法未涵盖的言论，且与美国证券交易委员会针对马斯克先生提起民事诉讼的行为无关。”美国证券交易委员会在法庭文件中回应称，马斯克已放弃了自己的权利在签署和解协议时提出自己的论点。下级法院同意驳回马斯克的主张。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/supreme-court-rejects-elon-musk-over-agreement-with-sec-to-vet-social-media-posts.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 14:09:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>理查德·布兰森 (Richard Branson) 表示，这一决定帮助他积累了 2.5 亿美元的净资产：“否则我认为我不会去太空”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/richard-branson-tough-business-decision-helped-me-build-virgin-group.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/richard-branson-tough-business-decision-helped-me-build-virgin-group.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 13:55:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>