<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Mar 2024 03:15:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>零售、工业数据超出预期，中国新年伊始</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/18/china-retail-sales-industrial-data-for-first-2-months-beats-expectations.html</link>
      <description><![CDATA[高层住宅和商业建筑2024 年 3 月 15 日，中国上海浦东新区前滩东育路附近正在施工。Nurphoto |努尔照片| Getty Images北京——周一中国公布的今年前两个月经济数据好于分析师”的预期。零售额增长 5.5%，好于路透调查中 5.2% 的增长预测，工业生产增长 7%，高于 5% 的增长预测。固定资产投资增长4.2%，超过预期的3.2%。失业率2月份城市增长5.3%。今年前两个月实物商品网上零售额同比增长14.4%。房地产投资下降今年前两个月较去年同期增长9%。在此期间，基础设施投资增长了 6.3%，而制造业投资增长了 9.4%。中国通常将 1 月和 2 月的经济数据合并起来，以消除农历新年的影响，农历新年可能会下降取决于日历年的任一月份。这是该国最大的国定假日，工厂和企业至少关闭一周。今年，国内旅游人次和假期收入较去年以及2019年疫情前有所增长。但野村证券首席中国经济学家陆挺指出，“人均旅游支出仍为9.5%”低于 2019 年大流行前的水平。”零售销售并没有像许多人预期的那样从大流行中反弹，因为消费者对其未来收入越来越不确定。高盛分析师周五在一份报告中表示，“即使在季节性调整之后”，2 月份仍低于预期，环比有所下降。“房地产交易持续疲软和消费者信心低迷可能会继续造成压力家庭借贷，”分析师表示。 “需要更多的货币政策宽松。”中国人民银行行长潘功胜本月早些时候表示，存款准备金率仍有下调空间，即银行手头需要持有的现金数量。 高盛预计今年第二季度和第四季度该比率将下降 25 个基点。房地产占家庭的很大一部分在北京严厉打击开发商高度依赖债务增长之后，过去几年，中国的资产价格大幅下滑。经季节调整后，中国 70 个主要城市 2 月份的平均房价较 1 月份下降了 4.5%根据高盛使用官方数据加权平均值进行的分析，按年化计算。高盛表示，这比 1 月份房地产价格环比下降 3.5% 的跌幅还要大。 &gt;“我们的高频跟踪显示，在调整农历基准后，3 月初 30 个城市的新房交易量同比下降了 53.2%，”分析师在一份报告中表示。中国当局没有透露对大规模房地产行业在上周结束的年度议会会议上。相反，北京强调了该国的重点发展制造和技术能力。本月早些时候的数据显示，以美元计算，中国 1 月和 2 月出口增长 7.1%，超出增长 1.9% 的预期。同期进口增长 3.5%，也高于路透社的预测增长 1.5%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/18/china-retail-sales-industrial-data-for-first-2-months-beats-expectations.html</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 02:12:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布林肯访问首尔时朝鲜发射弹道导弹</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/18/north-korea-fires-ballistic-missiles-as-blinken-visits-seoul.html</link>
      <description><![CDATA[人们在首尔的电视上看电视龙山火车站展示朝鲜首次试射新型战略巡航导弹“Pulhwasal-3-31”。周一，朝鲜两个月来首次向海上发射弹道导弹，当时美国国务卿安东尼·布林肯访问首尔，参加总统尹锡烈主持的推进民主会议。Sopa 图像 |轻火箭| Getty Images朝鲜周一首次向海中发射弹道导弹两个月，如美国国务卿安东尼·布林肯访问首尔，参加总统尹锡烈主持的推进民主会议。韩国军方表示，从某个地区发射了多枚短程导弹朝鲜首都平壤以南，登陆朝鲜半岛东部。它没有提供更多细节，并表示正在与美国和日本分享有关此次发布的信息。&lt; p&gt;日本首相岸田文雄谴责了这次发射，此前日本海岸警卫队也报告称发射了据称是弹道导弹的导弹，并指出导弹已经结束了飞行。 日本后来表示，它发现了朝鲜发射的第二枚弹道导弹，而且两次都落在其专属经济区之外。”岸田说：“朝鲜的一系列行动威胁到我们地区和国际社会的和平与安全，是绝对不可接受的。”他称这次发射违反了联合国决议。朝鲜军队一直在进行演习 最近几周使用常规武器，通常由孤立国家领导人金正恩亲自监督。&lt; /div&gt;平壤的武力展示是在韩国和美国军队上周四结束为期 10 天的大规模年度联合军事演习之后进行的.周日，韩国军方还出动了海军陆战队、攻击直升机和两栖突击演习中的车辆旨在增加兵力，以加强与朝鲜海上边界附近的西部岛屿。2010 年，朝鲜炮击了这些岛屿。布林肯是来自各地的高级官员之一全世界出席周一开幕的民主峰会。他还将会见韩国外长、外交部长赵泰烈。此次峰会是美国总统乔·拜登的倡议 讨论如何阻止民主倒退以及全世界权利和自由的侵蚀。在 1 月 14 日的最后一次弹道发射中，朝鲜发射了据称是中程高超音速导弹使用固体燃料来测试新的助推发动机和机动弹头。一个月后，它在东海岸发射了多枚巡航导弹，其中包括据称是一种新型反舰导弹。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/18/north-korea-fires-ballistic-missiles-as-blinken-visits-seoul.html</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 01:44:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当我们现代的达芬奇说话时，我会听。这就是本周 Nvidia 首席执行官黄仁勋走上麦克风时我计划做的事情</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/jim-cramer-plans-when-nvidia-ceo-jensen-huang-speaks-this-week.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/jim-cramer-plans-when-nvidia-ceo-jensen-huang-speaks-this-week.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 23:46:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>米尔肯研究所报告显示，投资者最喜欢的 5 个投资目的地中，有 4 个位于欧洲</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/18/top-investment-destinations-denmark-leads-with-top-four-from-europe.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/18/top-investment-destinations-denmark-leads-with-top-four-from-europe.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 23:25:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于投资者等待美联储的新指引，股票期货几乎没有变化：实时更新</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/stock-futures-are-little-changed-as-investors-await-fresh-fed-guidance-live-updates.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/stock-futures-are-little-changed-as-investors-await-fresh-fed-guidance-live-updates.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 22:50:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TikTok 辩论揭示了美国大选年投资中国的风险</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/tiktok-debate-reveals-the-risks-for-investing-in-china-during-us-election-year.html</link>
      <description><![CDATA[关于 TikTok 是否为中国所有的争论可以在美国经营的股票热情回归，更多地揭示了美国总统大选年中国股票面临的风险。上周众议院通过的 TikTok 立法领导委员会在众多政策提案中还有另一项旨在限制中国生物技术公司的法案。这些考虑促使高盛分析师更新了衡量中国股市中美紧张局势风险水平的模型。分析师表示，他们于 2020 年创建的晴雨表“与中美事件时间表以及中国股市表现密切相关”。他们表示，最近发生的事件意味着他们必须考虑更多因素，例如中国对美出口商的表现、人工智能品牌以及近 150 家中国医疗保健公司。高盛修订后的中美紧张局势晴雨表为温和的 53 分（满分 100 分），表明双边关系的前景“有些良性”。虽然地缘政治等一些因素有所改善，但其他因素却在增加。高盛分析师在报告中写道：“我们认为，近几个月来，‘软技术’的风险有所上升，这可能是由于拟议的生物安全法案法案以及对人工智能和其他先进技术的限制扩大/加强造成的市场波动造成的。” 3 月 14 日的报告。众议院美中战略竞争特别委员会1月下旬向众议院提交了《生物安全法案》草案。该委员会在一份新闻稿中表示：“一旦颁布，该立法将限制联邦资助的医疗服务提供者使用外国对手生物技术公司。”并特别点名了一些中国实体。目前尚不清楚该法案及其参议院版本能够以多快的速度在国会获得通过（如果有的话）。最新的 TikTok 立法于 3 月 5 日在众议院提出，并在一周多后获得通过，该法案实际上在美国禁止该应用程序，除非其中国母公司字节跳动出售该应用程序。但随着 TikTok 法案现已提交参议院，许多分析师预计其势头将会放缓。雷蒙德·詹姆斯（Raymond James）分析师在一份报告中表示：“参议院面临的一个关键问题是，众议院法案是针对 TikTok 的，而不是对构成潜在国家安全风险的应用程序进行更大的政策限制。”这并没有阻止投资者计划购买这款流行的 TikTok 应用（假设它即将出售）。前财政部长史蒂文·姆努钦 (Steven Mnuchin) 向 CNBC 的“Squawk Box”表示，他支持 TikTok 立法，并正在组建一个团队来购买该应用程序。姆努钦曾担任唐纳德·特朗普领导下的财政部长，今年 11 月，特朗普再次竞选总统，对手是乔·拜登总统。对中国采取强硬立场已成为两党罕见的共识领域。特朗普政府提高了对中国商品的关税，促使北京对一些美国产品采取类似行动。拜登政府限制了中国企业获得高端半导体的能力，北京方面已多次要求美国取消这一限制。高盛分析师表示：“选举的准备和结果将对全球资产市场、中美关系以及中国股市的回报产生重要影响。”围绕它进行投资在他们最新的中美紧张关系模型中，他们还指出，当晴雨表上升时，哪些中国股票往往跑赢大盘或跑输大盘。高盛分析发现，根据2018年以来的数据，当紧张局势的晴雨表上升时，往往表现最好的三只中国大陆上市股票是：医疗保健公司IMEIK Technology、邮政储蓄银行和酒类公司泸州老窖。高盛的报告称，就行业而言，消费行业“当隐含的紧张局势升级时往往表现优于大盘”。分析师表示，当晴雨表显示局势缓和时，资本货物、科技硬件、半导体和其他周期性股票往往会跑赢大盘。 — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/tiktok-debate-reveals-the-risks-for-investing-in-china-during-us-election-year.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 21:01:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普京有望以压倒性优势赢得俄罗斯大选 88% 的选票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/putin-seen-winning-an-expected-landslide-88percent-of-russian-election-vote.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/putin-seen-winning-an-expected-landslide-88percent-of-russian-election-vote.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 19:05:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>白宫敦促参议院在 TikTok 法案上“迅速采取行动”，但立法者却犹豫不决</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/white-house-senate-tiktok-bill.html</link>
      <description><![CDATA[TikTok 创作者在新闻发布会前聚集2024 年 3 月 12 日，在美国华盛顿国会山，他们对《保护美国人免受外国对手控制应用程序侵害法案》表示反对，该法案正等待众议院通过针对 TikTok 的打击立法。 克雷格·哈德森 |路透社白宫国家安全顾问约翰·柯比周日表示，参议院应迅速推进一项法案，迫使中国科技公司字节跳动出售TikTok。该法案在 众议院获得了两党压倒性的支持。“我们很高兴众议院接受了它。我们敦促参议院迅速采取行动，”柯比在 ABC 的“本周”节目中说道。“我们希望看到这家中国公司的资产剥离，因为我们正如每个美国人都应该关心的那样，他们担心数据安全，以及字节跳动和中国共产党可以利用从美国人使用该应用程序中收集到的信息来做什么。”The White众议院呼吁采取行动之际，参议院对该法案进展缓慢，要求字节跳动将 TikTok 出售给一家美国公司，否则将在美国面临禁令。该法案于周三以 352 比 65 的众议院投票获得通过。乔·拜登总统目前正在 TikTok 上进行连任竞选，他表示，如果该法案在国会获得通过，他将签署该法案。在众议院投票势头的推动下，热切的众议院议员希望该法案能够更快地取得进展.“迈克[加拉格尔]和我与参议院的不同成员进行了非常积极的对话，他们对这项法案非常感兴趣，并对法案的规模或差距感到非常惊讶。伊利诺伊州民主党众议员拉贾·克里希纳莫蒂 (Raja Krishnamoorthi) 与威斯康星州共和党众议员加拉格尔 (Gallagher) 共同担任众议院中国关系特别委员会的联合主席，他在哥伦比亚广播公司 (CBS) 的《面对国家》(Face the Nation) 节目中表示。 然而，参议院将迎来繁忙的一周，因为国会山正忙于就剩余六项拨款法案的预算决议进行谈判该法案将于周五到期，这将导致政府部分关闭。参议院多数党领袖、纽约州民主党人查克·舒默 (Chuck Schumer) 明确表示，他并不急于通过 TikTok 法案。他表示，他“将审查”文本，但不承诺投票时间表。舒默此前曾表示支持将 TikTok 出售给一家美国公司。此外，一些上议院议员对该法案犹豫不决，而不是完全接受。例如，参议员像路易斯安那州共和党人比尔·卡西迪和马里兰州民主党人本·卡丁一样，曾对这项措施表示暂时支持，但犹豫是否投赞成票。“我当然对此表示同情。让我们看看它如何通过参议院程序。但是，是的，我认为我们需要对 TikTok 的所有权设置护栏，”卡丁在周日接受 NBC 节目“会见媒体”采访时表示。 TikTok 法案也在国会山外引发了争论。共和党总统候选人唐纳德·特朗普表示反对潜在的 TikTok 禁令，这与他多年前担任总统时倡导禁令的立场发生了逆转。“没有 TikTok，你可以让 Facebook特朗普周一在 CNBC 的“Squawk Box”节目中表示：“我认为 Facebook 是人民的敌人。”前副总统 迈克·彭斯周日重申，特朗普反对TikTok法案是主要原因为什么他决定不在即将到来的选举中支持他的前任老板竞选总统。“总统上周在 TikTok 上的态度发生了逆转，此前我们的政府确实改变了全国对中国的共识，这是彭斯在哥伦比亚广播公司的“面对国家”节目中说道：“经过深思熟虑，我得出的结论是，我不能支持唐纳德·特朗普在这场全国辩论中提出的议程。” =&quot;MobileAdhesion-container&quot; id=&quot;ArticleBody-MobileAdhesion&quot;&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/white-house-senate-tiktok-bill.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 17:15:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>13 个经济实惠的地方，夫妇可以在国外退休，每月生活费用低至 1,500 美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/international-living-budget-friendly-places-live-abroad.html</link>
      <description><![CDATA[13 个经济实惠的地方，夫妇可以在国外退休，每月生活费用低至 1,500 美元]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/international-living-budget-friendly-places-live-abroad.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我搬到瑞士日内瓦，每月支付 6,970 美元购买一套豪华公寓：看看里面</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/i-moved-from-us-to-luxury-apartment-in-geneva-look-inside.html</link>
      <description><![CDATA[我搬到瑞士日内瓦，每月支付 6,970 美元购买一套豪华公寓：看看里面]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/i-moved-from-us-to-luxury-apartment-in-geneva-look-inside.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 13:45:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴拉克·奥巴马给他的前演讲撰稿人的最佳职业建议</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/the-best-career-advice-barack-obama-gave-his-ex-speechwriter.html</link>
      <description><![CDATA[巴拉克·奥巴马给他的前演讲撰稿人的最佳职业建议]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/the-best-career-advice-barack-obama-gave-his-ex-speechwriter.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 13:40:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>什么是收缩通货膨胀？这就是为什么消费者花的钱可能得到的东西更少</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/shrinkflation-why-consumers-might-be-getting-less-for-their-money.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/shrinkflation-why-consumers-might-be-getting-less-for-their-money.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 12:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哈佛出身的育儿研究员：父母应该做的四件事来培养自信的女孩</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/how-to-raise-highly-confident-girls.html</link>
      <description><![CDATA[哈佛出身的育儿研究员：父母应该做的四件事来培养自信的女孩]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/how-to-raise-highly-confident-girls.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 12:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>女子体育现状：高层管理人员对平等、媒体份额和 NIL 法规进行权衡</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/womens-sports-executives-weigh-in-on-parity-media-and-nil.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/womens-sports-executives-weigh-in-on-parity-media-and-nil.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 12:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列和哈马斯考虑停战谈判，援助抵达加沙北部</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/aid-reaches-northern-gaza-as-israel-and-hamas-consider-truce-talks.html</link>
      <description><![CDATA[人道主义援助从天而降2024 年 3 月 17 日，在以色列与巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯之间持续发生的冲突中，从以色列南部以色列与加沙的边界看到的从飞机上坠落的加沙地带。阿米尔·科恩 |路透社巴勒斯坦媒体称，面粉卡车已抵达加沙北部，分发给四个月来没有获得援助的地区据周日报道，飞地饥荒迫在眉睫，以色列和哈马斯之间的休战谈判将于卡塔尔恢复。一支由 12 辆卡车组成的车队于周六抵达北部，其中 6 辆在加沙城，6 辆在加沙城。贾巴利亚难民营——媒体和居民称，他们还运送物资，分发到拜特拉希亚和拜特哈农最北端的地区。 与哈马斯有联系的“后方阵线”媒体报道称，援助物资是由“民众委员会”分发的，该团体包括加沙强大部族的领导人。哈马斯消息人士称，该路线由哈马斯安全人员保护。援助机构警告说，加沙部分地区已经面临饥荒，北部医院报告有儿童死于营养不良和脱水。&lt; p&gt;10 月 7 日哈马斯袭击引发以色列在加沙发动地面和空中行动五个多月后，饥饿危机给以色列带来了国际压力，预计未来几天将有更多关于停火和交换人质的谈判。以色列一夜之间的袭击导致代尔巴拉赫 (Deir al-Balah) 的一所房子内有 12 人死亡。卫生部称，拥挤的加沙地带，在过去 24 小时内有 92 人死亡。以色列宣称的战争目标是消灭哈马斯，并表示只有对埃及边境的拉法发动攻击才能实现这一目标，对于从其他地区涌入那里难民营的平民来说，拉法是最后一个相对安全的地方然而，以色列的西方盟友警告其不要攻击拉法，除非它能够保护平民。但总理本杰明·内塔尼亚胡的办公室周五表示，他已批准袭击计划。德国总理奥拉夫·肖尔茨周日在约旦与约旦国王阿卜杜拉会谈后表示，这将导致大量平民伤亡这样的攻击将使地区和平“非常困难”。卡塔尔会谈一位熟悉卡塔尔停战谈判的消息人士告诉路透社，以色列摩萨德情报机构负责人将与代表团一起参加与卡塔尔、埃及和美国调解人的谈判，预计将于周日在多哈举行。&lt; /p&gt;哈马斯上周提出了一项新的停火提案，其中包括交换以色列人质和巴勒斯坦囚犯。以色列安全内阁将在代表团离开之前开会讨论该问题。内塔尼亚胡已表示该提议是基于“不切实际的要求”，但一位熟悉调解工作的巴勒斯坦官员表示，达成协议的机会看起来更大哈马斯已经就拟议的囚犯交换提供了更多细节。“调解员对哈马斯的新提议持积极态度。以色列的一些人认为该组织比之前的立场做出了一些改进，现在已掌握在手中这位不愿透露姓名的官员表示，内塔尼亚胡独自表示是否即将达成协议。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/aid-reaches-northern-gaza-as-israel-and-hamas-consider-truce-talks.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 11:48:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>