<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Feb 2024 18:17:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>根据图表，这只苦苦挣扎的能源 ETF 可能会东山再起</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/this-struggling-energy-etf-could-be-due-for-a-comeback-according-to-the-charts.html</link>
      <description><![CDATA[许多 ETF 和股票一直在上涨过去四个月，有些还创下了历史新高。 OIH 石油服务 ETF 并不是其中之一。事实上，OIH 比 2023 年 9 月的峰值低了 20% 以上，这意味着它目前很少出现在交易雷达屏幕上。然而，该 ETF 仍处于多年上升趋势，如果这种趋势持续下去，OIH 可能很快就会为大幅上涨做好准备。短期阻力线首先让我们看一下OIH 的日线图。它并不漂亮，至少现在还不是。 OIH 多次未能突破其不断下降的 50 日移动平均线和始于 9 月高点附近的下降趋势线。我们已经看到了各种突破这两条线的尝试，但一直缺乏上行跟进。虽然我们更关心大局而不是短期，但如果 OIH 继续失败，我们就不能指望出现大幅上涨。因此，第一步是重点突破两条阻力线。 ETF 现在正在尝试这样做。原油 所有与能源相关的股票和 ETF 都受惠于原油，自 2022 年 6 月触顶以来，原油一直在苦苦挣扎。自那时以来，它已经显示出短暂的看涨行动，但到目前为止，它缺乏必要的持久力来利用任何过去 20 个月的潜在看涨模式。原油最近从低点反弹，并再次试图利用潜在的看涨图表形态。不用说，最终利用建设性的技术设置将有助于其前景和与之相关的 ETF。因此，如果 OIH 最终能够突破其数月下降趋势线，并且其 50 日移动平均线和原油能够利用其当前的看涨模式，那么 OIH 也将有很好的机会走高。我们以前见过它。该图表准确显示了 ETF 在多年向上倾斜的交易通道上的坚持情况。自 2020 年末以来，OIH 已经历了四次重大反弹，波谷到波峰的波动幅度从 +49% 到 +167%。这些大规模的扩展都不是在突破时发生的；而是在突破时发生的。当 OIH 失宠时，它们发生在其长期上升趋势线附近的反弹……就像现在一样。披露：上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应该强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/this-struggling-energy-etf-could-be-due-for-a-comeback-according-to-the-charts.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 17:28:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中午涨幅最大的股票：Nvidia、Rivian、Moderna、Novavax 等</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/stocks-making-the-biggest-moves-midday-nvda-rivn-mrna-nvax.html</link>
      <description><![CDATA[查看中午成为头条新闻的公司贸易。 Nvidia——这家芯片制造巨头在公布第四财季业绩好于预期后，股价上涨 15%。调整后的英伟达每股收益为 5.16 美元，营收为 221 亿美元，高于 LSEG 调查分析师预期的每股 4.64 美元和 206.2 亿美元。英伟达还表示，本季度收入将高于此前预期。 Moderna——在递延收入和成本削减的推动下，该疫苗制造商第四季度收入超出预期，股价上涨 12%。 Moderna 的营收为 28.1 亿美元，而 LSEG 调查的分析师此前预期为 25 亿美元。 Lucid Group — 这家豪华电动汽车制造商公布第四季度营收为 1.57 亿美元，低于 LSEG 分析师调查的 1.8 亿美元预期，股价下跌 16%。在收入低于预期后，坎托·菲茨杰拉德将该股评级从“中性”下调至“减持”。 Etsy——在线市场和电子商务网站发布了好坏参半的季度业绩后，Etsy 股价下跌 7%。该公司的收入超出了预期，但每股收益为 62 美分。这低于 LSEG 调查分析师预期的 78 美分。 Etsy 还表示，预计本季度的商品销售总额将比去年同期下降，该公司称今年开局缓慢。 Rivian——这家电动汽车制造商预测 2024 年产量未达到预期，并裁员 10%，导致该公司股价下跌 25%。 Rivian 还报告称，根据 LSEG 的数据，第四季度每股亏损 1.36 美元，超出预期，但营收超出预期。 Synopsys — 在该软件公司公布强劲的盈利报告后，其股价飙升超过 10%，创下 52 周新高。 Synopsys 的每股收益为 3.56 美元（不计项目），高于 LSEG 每股 3.43 美元的预期。该公司还提供了高于预期的第二财季收入和盈利指引。 DoorDash——摩根士丹利将其评级从持平上调至增持后，该股上涨了 5%。摩根士丹利表示，该股正处于一个有吸引力的切入点，并且有很长的增长跑道。 Novavax — 该生物技术公司表示将解决与非政府全球疫苗组织 Gavi 因取消新冠疫苗购买协议而产生的争端，该公司股价飙升 25%。在全球对新冠产品的需求直线下降之际，该和解协议缓解了投资者对 Novavax 的担忧。 Coty——在 TD Cowen 将其股票评级上调至跑赢大盘后，这家美容公司的股价小幅上涨约 3%。该投资公司将香水领域的增长势头视为升级的催化剂。 Quanta Services — 该基础设施股在第四季度盈利超出预期后上涨近 10%。 FactSet 的数据显示，广达公布的调整后每股收益为 2.04 美元，营收为 57.8 亿美元，高于分析师预期的每股 1.98 美元，营收为 51.8 亿美元。 Iron Mountain — 信息管理服务房地产投资信托公司公布第四季度调整后运营资金为每股 1.11 美元，高于 FactSet 调查的分析师预期的每股 1.05 美元，股价小幅上涨 5%。 AFFO 全年指引也高于华尔街预期。 Mosaic — 该化肥公司被丰业银行 (Scotiabank) 的评级从“跑赢大盘”上调至“跑赢大盘”，该公司股价上涨近 6%。此次评级调整是在 Mosaic 报告第四季度业绩好坏参半、未达到分析师盈利预期但营收超出预期之后发生的。 Keurig Dr Pepper — 第四季度销售低于预期后，该饮料股价下跌约 4%。 FactSet 的数据显示，Keurig Dr Pepper 报告第四季度营收为 38.7 亿美元，低于分析师预期的 39.2 亿美元。第四季度销售额同比仅增长 1.7%。 — CNBC 的 Michelle Fox、Alexander Harring、Yun Li、Jesse Pound、Pia Singh 和 Samantha Subin 提供了报道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/stocks-making-the-biggest-moves-midday-nvda-rivn-mrna-nvax.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 17:27:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本股市的玩法如下，时隔34年终于创下新高</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/how-to-play-japanese-stocks-finally-hitting-a-new-high-after-34-years.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/how-to-play-japanese-stocks-finally-hitting-a-new-high-after-34-years.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 17:09:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>投资太空：美国宇航局前官员解释了货运登月的“射门”方法</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/investing-in-space-explaining-nasas-approach-to-cargo-moon-landings.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/investing-in-space-explaining-nasas-approach-to-cargo-moon-landings.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 17:04:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联储即将结束第二阶段的政策紧缩</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/the-fed-is-getting-closer-to-ending-the-second-part-of-its-policy-tightening.html</link>
      <description><![CDATA[虽然市场的大部分注意力都集中在利率方面，美联储正悄然准备在另一个方面放松政策，准备放缓资产负债表上的资产剥离速度。根据周三公布的会议纪要，政策制定者在一月份的会议上似乎就何时逐步结束美联储债券持有量的削减进行了简短的讨论。会议纪要显示，负责利率制定的联邦公开市场委员会将在3月19日至20日的会议上更深入地讨论何时放松“量化紧缩”的问题。人们越来越期待此举可能会尽早发生。会议纪要显示，“QT 的车轮已开始转动，3 月份将就资产负债表政策进行深入讨论，我们认为这将为 5 月份做出从年中开始放慢 QT 步伐的决定奠定基础” Evercore ISI 全球政策和央行战略主管 Krishna Guha 写道。这一估计与华尔街的其他观点相近。高盛预计资产负债表决选将从5月份开始，一直持续到2025年第一季度，最终停止点取决于美联储如何判断系统中的剩余准备金水平。该公司的经济学家在最近的一份报告中表示，决定量化宽松政策的未来可能会归结为“充足”与“充足”，后者表明美联储可以停止缩减。就目前情况而言，美联储允许每月将到期债券收益转存，而不是进行再投资——其中 600 亿美元用于美国国债，另外 350 亿美元用于抵押贷款支持机构证券。据纽约联储称，实际上，每月平均径流为 750 亿美元，比上限低 200 亿美元，这主要是因为 MBS 的预付款“非常缓慢”。根据法国巴黎银行的预测，逐步减少滚存可能会导致美联储将上限减少一半。 QT计划导致总持仓减少近1.3万亿美元，资产负债表总额目前约为7.7万亿美元。美联储于 2022 年 6 月启动了该计划，当时通胀飙升，各国央行官员被迫陷入混乱，货币政策收紧达到 20 世纪 80 年代初以来的最高水平。随着通胀正在放缓的信心增强，政策制定者正在寻求放松政策，尽管步伐是有节制的。法国巴黎银行在一份报告中表示，会议纪要“表明这一过程可能需要更长的时间才能完成”。确定削减力度以及需要多长时间将取决于对系统储备水平的判断。 “我们已经到了这个时候，人们开始更加关注径流的速度和所有这些问题。所以在这次会议上，我们确实对资产负债表进行了一些讨论，我们计划开始-主席杰罗姆·鲍威尔在 1 月份会后新闻发布会上表示：“我们将在 3 月份的下一次会议上深入讨论资产负债表问题。” “所以这些、这些问题现在都进入了范围，我们正在关注它们。但我想说，我们正处于这个过程的开始。”目前的水平被认为是充足的，总额约为 3.5 万亿美元，约为新冠大流行之前美联储迅速放松政策、大幅降息并启动债券购买计划时的两倍。除此之外，尽管需求大幅下降，美联储仍保持活跃的隔夜逆回购操作，从 2022 年末的超过 2.5 万亿美元降至截至周三的约 5750 亿美元。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/the-fed-is-getting-closer-to-ending-the-second-part-of-its-policy-tightening.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 16:58:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bausch Health 强劲的盈利业绩再次因法律诉讼而蒙上阴影</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/strong-quarterly-results-at-bausch-health-overshadowed-by-legal-battle.html</link>
      <description><![CDATA[鲍什健康公司报告了第四季度的业绩周二的盈利好于预期。然而，在围绕其最受欢迎的药物之一的法律纠纷得到解决之前，该股的上涨空间可能有限。据 LSEG 称，截至 12 月 30 日的三个月收入增长了 10%（有机收入增长 4%），达到 24.1 亿美元，超过了华尔街普遍预期的 23 亿美元。调整后息税折旧摊销前利润 (EBITDA) 为 8.69 亿美元，比去年增长 5.6%，高于市场普遍预期的 8630 亿美元。底线 就像 Bausch 11 月份的最后一份报告一样，数字并不是问题所在。投资者主要担心的是 Xifaxan 正在进行的法律纠纷，Xifaxan 是一种关键药物，占 BHC 旗下 Salix Pharmaceuticals 部门销售额的 81%。 Xifaxan 用于治疗腹泻性肠易激综合征 (IBS-D) 和明显肝性脑病 (HE)，当人的肝脏无法过滤积聚并到达大脑的毒素时就会发生这种情况。该药物是 2020 年与诺威奇制药公司 (Norwich Pharmaceuticals) 之间专利纠纷的焦点，该公司正寻求将仿制药推向市场。 BHC 股价周二早盘上涨 7%，但仍低于每股 10 美元。在与投资者举行的财报后电话会议上，管理层表示，美国联邦巡回上诉法院于 1 月 8 日听取了口头辩论，预计将“在第一季度末或第二季度初”做出决定。这一决定很大程度上取决于这一决定，这就是为什么我们对持仓很少的股票维持 4 级评级。鲍什需要获胜。如果公司败诉，股价将大幅下跌。如下表所示，不包括博士伦，Salix 占上个季度收入的 47% 以上，其中 Xifaxan 贡献了约 4.72 亿美元的销售额。这使得 Xifaxan 占 Bausch Health 销售额的 38%（不包括 B+L）。失去排他性将是一个重大打击。另一方面，如果获胜——我们期望的结果——将消除公司估值的巨大悬念。这也将为该公司的第二大催化剂扫清道路：该公司所持 BLCO 股份的货币化，在强劲的盈利结果和分拆业务的积极前景展望之后，本周大幅上涨。指导意见 在全公司范围内（包括 B+L 股份），管理层预计 2024 年全年销售额将在 9.3 至 95.5 亿美元之间，高于 90 亿美元的预期。细分来看，博士伦的贡献率为 47 亿至 48.5 亿美元（意味着有机增长为 2% 至 5%），博士伦的贡献率为 46 亿至 47 亿美元。然而，EBITDA 前景不太乐观。管理层预计全公司 EBITDA 将降至 3.2 至 33.5 亿美元范围，其中 23.6 亿至 24.6 亿美元来自 Bausch Health，其余 8.4 亿至 890 美元来自公司持有的 Bausch + Lomb 股份。总体指导优于华尔街估计的 30.5 亿美元。 （吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金买入 BHC。请参阅此处查看完整的股票列表。）作为吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的 CNBC 投资俱乐部的订户，您将在吉姆 (Jim Cramer) 进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息后，不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。 拉斐尔·恩里克 |索帕图像|盖蒂图片社博士健康公司 报告第四季度收益超出预期周二。然而，在针对其最受欢迎的药物之一的法律纠纷得到解决之前，该股的上涨空间可能有限。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/strong-quarterly-results-at-bausch-health-overshadowed-by-legal-battle.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 16:57:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普特赦接受者菲利普·埃斯福梅斯在医疗保险欺诈案中认罪</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/trump-clemency-recipient-philip-esformes-pleads-guilty-in-medicare-fraud-case.html</link>
      <description><![CDATA[Philip Esformes 出席第 15 届 Harold 年度盛典&amp;卡罗尔泵基金会晚会于 2015 年 8 月 7 日在加利福尼亚州世纪城凯悦酒店世纪广场举行。Tiffany Rose |盖蒂图片社Philip Esformes 周四承认犯有医疗保健欺诈罪，结束了司法部多年来起诉被定罪的欺诈者的努力时任总统唐纳德·特朗普减刑了 20 年徒刑。埃斯福梅斯承认了一项罪行根据佛罗里达州迈阿密联邦法院的文件，该罪名涉及共谋实施医疗保健欺诈。美国司法部同意撤销对他的其他五项指控。Esformes 被判处服刑，这意味着他作为认罪协议的一部分，他不会再在监狱里待更多的时间。这位佛罗里达州疗养院的老板从 2016 年 7 月被捕到 2020 年底，已经在监狱里服刑四年多了，当时他的原判被减刑。 他将不会面临进一步的限制或罚款。特朗普在白宫的最后几天对埃斯福梅斯进行了减刑，在此期间他批准了数十项其他行政宽大请求。此次减刑取消了埃斯福梅斯的刑期，但并没有取消他 2019 年因 20 项刑事罪名被定罪的情况。这些指控与司法部的相关内容称为最大的医疗保健欺诈计划检察官称，埃斯福姆斯贿赂医生，将患者送入他的疗养院，在那里，他们经常得到不充分的护理或获得不必要的服务，然后将费用计入医疗保险和医疗补助。Esformes 个人从这个长达数年的计划中净赚了超过 3700 万美元，并将这些钱花在了豪华轿车和 36 万美元等奢侈品上。据司法部称，请注意。一名联邦检察官在最初定罪时将埃斯福梅斯描述为“一个被几乎无限的贪婪驱使的人。”陪审团判定他有罪审判中有 20 项犯罪罪名，但其他 6 项罪名陷入僵局。法官判处埃斯福梅斯 20 年监禁。特朗普对埃斯福梅斯减刑五个月后，司法部表示将寻求对他剩余的六项罪名进行重审。这一不寻常的举动引发了指责，称检察官的决定更多是出于对减刑的愤怒比为正义服务。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/trump-clemency-recipient-philip-esformes-pleads-guilty-in-medicare-fraud-case.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 16:50:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰弗里斯表示，随着公司转向太阳能存储，Sunrun 的股票价值可能会翻倍</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/sunrun-stock-could-double-in-value-as-company-shifts-to-solar-energy-storage-jeffries-says.html</link>
      <description><![CDATA[Sunrun 的股价可能会翻倍Jeffries 表示，在经历了令人失望的 2023 年之后，该公司已做好充分准备，在未来 12 个月内充分利用住宅太阳能市场的增长机会。分析师 Dushyant Ailani 买入该股，并将目标股价上调 6 美元，至每股 31 美元，是周三收盘价 15.58 美元的两倍。 Sunrun 的股价在周四早盘交易中下跌了近 9%，此前该公司公布的第四季度亏损超过华尔街预期，并且营收未达到预期。但 Ailani 着眼长远，指出 Sunrun 是领先的清洁能源提供商，在新认购量中占据 60% 的住宅市场份额。这位分析师在周四的一份研究报告中告诉客户，Sunrun 从一家只提供太阳能的公司转型为一家还提供电池存储的公司，这应该会成为增加其用户净值的催化剂。他说，Sunrun 还将受益于成本下降和《通货膨胀削减法案》税收抵免。艾拉尼写道，该公司第四季度的净用户价值为 13,445 美元，比市场普遍预期高出 12%。他表示，Sunrun 在向存储转型方面取得了进展，第四季度的附着率提高至 45% 左右，而 2023 年第一季度为 15%。 Ailani 的新价格目标基于 Sunrun 未来的用户增长加上现有客户的当前价值。 Jeffries 估计 Sunrun 将在 2024 年增加约 121,000 名新订户，比市场普遍预期高出 7%。据该公司称，总而言之，新订阅者的价值将增加 10 亿美元。 — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/sunrun-stock-could-double-in-value-as-company-shifts-to-solar-energy-storage-jeffries-says.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 16:07:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉姆·克莱默（Jim Cramer）表示“人们正在旅行”，他喜欢这只邮轮股票和这家航空公司</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/jim-cramer-on-boeing-etsy-moderna-rivian-royal-caribbean-southwest.html</link>
      <description><![CDATA[波音：飞机制造商更换了领导层陷入困境的 737 Max 计划。 “没关系。波音，高层领导是政府唯一关心的领导，”吉姆·克莱默周四表示。道琼斯指数波音小幅下跌。 Etsy：由于盈利低于预期且指引低于预期，手工制品在线市场股价下跌 8%。 “我希望活动人士可以在那里做点什么，”克莱默说。 “但商品总额没有增长。他们声称已经进入低谷。我认为他们目前无权声称任何事情。” Moderna：这家制药商报告了令人惊讶的利润和高于预期的收入。 “Moderna 已经被取消了。然而，他们的新疫苗有很大的希望。流感/新冠二合一，”吉姆说。该股上涨了 9%。 Rivian：由于产量预测低于预期，这家电动汽车制造商的股价暴跌 27%。首席执行官 RJ Scaringe 在财报后电话会议上受到了批评。但吉姆指出，斯卡林奇表示公司状况良好。皇家加勒比：该邮轮公司三周前发布了报告，但周三晚间提高了指引，因为自本季度以来预订需求一直如此强劲。该股暴涨 8.5%。 “对于皇家加勒比，我只有好话要说，”吉姆说。 “人们正在旅行，”他说，并补充说他喜欢这里的西南航空公司。西南航空股价上涨约 1%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/jim-cramer-on-boeing-etsy-moderna-rivian-royal-caribbean-southwest.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 16:02:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近四分之一的负债美国人减少了信用卡付款：“人们真的很挣扎”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/americans-with-debt-putting-less-money-toward-credit-card-payments.html</link>
      <description><![CDATA[近四分之一的负债美国人减少了信用卡付款：“人们真的很挣扎”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/americans-with-debt-putting-less-money-toward-credit-card-payments.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 15:59:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是一些最大化大学经济援助的策略</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/here-are-some-strategies-to-maximize-your-financial-aid-for-college.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/here-are-some-strategies-to-maximize-your-financial-aid-for-college.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 15:57:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大多数美国小企业主支持提高最低工资，尽管他们担心工人的负担能力</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/a-majority-of-americas-business-owners-support-minimum-wage-increase.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/a-majority-of-americas-business-owners-support-minimum-wage-increase.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 15:54:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 表示，英伟达首席执行官黄仁勋 (Jensen Huang) 比埃隆·马斯克 (Elon Musk) 更有远见</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/jim-cramer-says-nvidia-ceo-jensen-huang-is-a-bigger-visionary-than-elon-musk.html</link>
      <description><![CDATA[CNBC 的吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 周四表示，他相信詹森黄仁勋是领先的人工智能芯片制造商英伟达的联合创始人兼首席执行官，他比亿万富翁企业家埃隆·马斯克更有远见，埃隆·马斯克旗下的公司包括特斯拉、火箭制造商 SpaceX 和大脑技术初创公司 Neuralink。克莱默周四在“Squawk on the Street”节目中表示：“我认为马斯克可以预见未来，但我认为詹森正在考虑改变整个世界范式的遗产。” CNBC 投资俱乐部使用的克莱默慈善信托投资组合长期以来一直投资于英伟达。克莱默多年来一直推崇黄的才华，甚至将他的狗重新命名为 Nvidia。克莱默将黄比作达芬奇。在这次财报发布之前，克莱默将黄与流行歌星泰勒·斯威夫特相提并论，称他们在各自领域的成功是无与伦比的。 “詹森正在单枪匹马地创造一场工业革命。而马斯克正在单枪匹马地创造一种能够交付物品的方式，”克莱默继续说道。 “毫无疑问，这些都是辉煌的事情，但要自己创造一场工业革命——创造织布机、创造火车、创造汽船——谁做这些事情呢？”克莱默发表此番言论之前，前一天晚上英伟达的季度收益报告超出了华尔街的天价预期。这家 AI 芯片公司在截至 1 月份的三个月中取得了好于预期的业绩，并发布了本季度的强劲指引，证明自 2022 年底推出 ChatGPT 以来一直在进行的生成式 AI 热潮正在持续推进。 NVDA TSLA 5Y mountain 过去五年英伟达与特斯拉的股票表现对比。 Nvidia 的芯片（称为图形处理单元或 GPU）是这场繁荣的核心，提供训练支持 ChatGPT 和其他人工智能应用程序的模型所需的计算能力。过去一年，随着微软等云计算提供商和其他公司对该技术的大力投资，英伟达产品的需求远远超过供应。黄仁勋于 1993 年与他人共同创立了 Nvidia。该公司的 GPU 最初用于渲染视频游戏的图形，但其在人工智能应用方面的潜力在 2000 年代开始广泛显现，为该公司数据中心业务的爆炸性增长奠定了基础最近几年。截至 1 月 28 日的 12 个月中，Nvidia 的收入比一年前增长了一倍多，达到 609 亿美元。英伟达的估值也飙升。这家总部位于加利福尼亚州圣克拉拉的公司是标准普尔指数中第三大最有价值的公司。根据周四的股价，标普 500 指数的市值接近 1.9 万亿美元。其市值仅落后于克莱默信托公司旗下的微软和苹果公司。特斯拉也是美国最有价值的公司之一，周四的市值约为 6150 亿美元。多年来，克莱默确实给予了马斯克应有的评价，称赞这位特斯拉首席执行官善变的天才、令人难以置信的职业道德以及他为公司带来关注的方式。 2019 年，克莱默表示马斯克是 P.T.我们这个时代的巴纳姆。巴纳姆在 1800 年代中后期的功绩是作为林林兄弟 (Ringling Bros.) 和巴纳姆与巴纳姆 (Barnum &amp; Barnum &amp;) 的主要推动者。贝利马戏团。当然，从那时起，马斯克就收购了Twitter。并且，将其重命名为 X。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/jim-cramer-says-nvidia-ceo-jensen-huang-is-a-bigger-visionary-than-elon-musk.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 15:28:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>购买奥本海默认为具有上涨潜力的这些股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/buy-these-stocks-that-oppenheimer-sees-having-upside-potential.html</link>
      <description><![CDATA[奥本海默刷新了每月排行榜股票中包括一些新技术名称。这是在市场动荡的几天之际发生的。上周五三大股指均打破了五周连涨势头，本周也有望收低。信息技术行业遭受重创，本周该行业下跌 2%。考虑到这一点，分析师奥本海默刷新了市场首选名单。新加入名单的公司包括恩智浦半导体 (NXP Semiconductors)、Cyber​​Ark Software、AppLovin 和 Expedia。看看下面列表中的其他一些名字，以及奥本海默分析师对他们的未来展望。总部位于荷兰的芯片制造商恩智浦半导体公司是奥本海默名单中的新成员。恩智浦 (NXP) 在本月早些时候公布季度盈利和营收好于预期后，2 月份股价上涨近 12%。然而，该股到 2024 年仅小幅上涨 2.5%。“我们相信，恩智浦​​是我们覆盖范围内最能利用汽车半导体含量不断增长的公司之一，也是为数不多的利用不断增长的安全性的纯粹公司之一。 ID、安全交易和移动支付市场，”奥本海默分析师 Rick Schafer 写道。列表中的另一个新技术名称是 Cyber​​Ark Software。分析师 Ittai Kidron 表示，这家 IT 公司是“特权账户管理领域的领导者，该公司估计其正在应对 440 亿美元（终身价值）的市场”。到 2024 年，该股股价将上涨 11.4%，较去年上涨近 67%。根据 LSEG 的数据，分析师预计该公司的股价可能会比当前水平额外上涨 21.7%。 CYBR YTD 山 Cyber​​Ark Software 股票的运动休闲公司 Lululemon 是奥本海默最喜欢的另一个选择。尽管该股今年迄今已下跌超过 13%，但 12 个月内仍上涨超过 41%。这一回调源于运动服装市场竞争加剧导致增长放缓。 2 月初，该公司宣布将推出其首个男鞋系列，作为其男鞋业务翻一番并增加收入的更大战略的一部分。分析师布莱恩·内格尔（Brian Nagel）写道：“向更加数字化的分销重点和市场战略的有意义的转变是与改进的产品创新相结合，以推动连锁店的超额销售和利润扩张。”内格尔补充道：“我们仍然相信，即使基本面没有进一步走强，也将支撑该股的溢价估值。” LULU 1Y mountain Lululemon 股票 —CNBC 的 Michael Bloom 对本报告作出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/buy-these-stocks-that-oppenheimer-sees-having-upside-potential.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 15:09:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>年初成屋销售增长 3%，但抵押贷款利率上升已经造成损害</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/22/existing-home-sales-rose-3percent-in-january-2024.html</link>
      <description><![CDATA[一位房地产经纪人走进俄亥俄州兰卡斯特待售住宅。Ty Wright |彭博社 | Getty Images按季节调整后的年化计算，1 月份二手房销量增长 3.1%，达到 400 万套，根据全国房地产经纪人协会的数据。销售额同比下降 1.7%。统计数据基于成交量，因此合同很可能是在 11 月和 12 月签署的，当时抵押贷款利率从 10 月份的 8% 高点回落。到 12 月中旬，利率已降至 6.6% 左右的近期低点。据《抵押贷款新闻日报》报道，如今，这一数字已回升到 7% 以上。“尽管房屋销售量仍相当可观NAR 首席经济学家劳伦斯·云 (Lawrence Yun) 表示：“1 月份的月度涨幅低于几年前，这是供应和需求增加的开始。” “房源数量略有增加，与去年年底相比，购房者正在利用较低的抵押贷款利率。”1 月份待售房屋库存增加至 101 万套，较 2023 年 1 月增长 3.1%，但 3 个月供应量仍处于较低水平。六个月被认为是买家和卖家之间的平衡市场。这种动态就是市场仍然面临房价压力的原因。 1 月份所有住房类型的现房中位价为 379,100 美元，同比上涨 5.1%，创 1 月份历史新高。 美国所有四个地区的价格均出现上涨，16% 的房屋售价高于标价。“中等价位房屋多次出价很常见，许多房屋仍然售出一个月之内。现金交易比例上升 – 32% – 表明市场充满了多种报价，并受到创纪录的住房财富的推动。”Yun 说道。全现金份额为 32%，高于 2022 年 12 月和 2022 年 1 月的 29%。首次购房者仅占 28%的销售量。从历史上看，他们约占 40%，但缺乏低价待售房屋对他们打击最大。虽然较低的抵押贷款利率有助于提振 1 月份的销售，但今天较高的利率已经再次给市场带来压力。 Redfin 的另一份报告显示，截至 2 月 18 日的四个星期内，新上市房屋数量同比增长 10%，是两个月来的最大增幅。然而，报告称，签订的合同比一年前下降了 7%。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/22/existing-home-sales-rose-3percent-in-january-2024.html</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 15:00:08 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>