<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Feb 2024 21:12:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>洪水保险的怪癖使地下室成为存放物品的糟糕地方</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/why-flood-insurance-likely-omits-stuff-in-your-basement.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/why-flood-insurance-likely-omits-stuff-in-your-basement.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 19:23:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>健康回报：突破性阿尔茨海默病药物 Leqembi 的推出进展缓慢</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/healthy-returns-alzheimers-drug-leqembi-launch-apple-vision-pro-nausea.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/healthy-returns-alzheimers-drug-leqembi-launch-apple-vision-pro-nausea.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 19:15:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔玛强劲的盈利和在线广告让我们对 Costco 产生了好奇</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/strong-earnings-online-ad-play-by-walmart-have-us-wondering-about-costco.html</link>
      <description><![CDATA[每个工作日，CNBC 投资俱乐部Jim Cramer 发布了 Homestretch——一个可操作的下午更新，正好赶上华尔街交易的最后一个小时。我们不再录制音频，因此我们可以尽快向会员提供这一新的书面功能。这是周一的版本。领涨行业：消费必需品股表现优于大盘，其中道指股票沃尔玛上涨 3.5%。该零售商报告称，第四季度业绩强劲，并提供了坚实的指导，因为有弹性的消费者越来越寻求价值。沃尔玛的业绩帮助俱乐部名称 Costco 周二创下历史新高。 Jim Cramer表示，“沃尔玛一直在努力压低价格，但Costco却全线降价。接下来，Costco会在其电商平台上投放广告吗？”沃尔玛和亚马逊都在其在线平台上添加广告以帮助提高利润方面取得了成功，我们想知道好市多是否也可以做类似的事情。为了寻求更多的在线广告库存，沃尔玛宣布以 23 亿美元收购联网电视制造商 Vizio 的交易。 Vizio 的股价上涨了 15%。落后板块：获利了结热潮正在冲击科技股。超微电脑(Super Micro Computer)和Arm等半导体股近几周因轧空而上涨，周二却承受着巨大压力。俱乐部名称英伟达的股价也大幅下跌。 “英伟达在本季度之前就受到了打击，”吉姆说。 “我关注的是这个季度，但我认为首席执行官黄仁勋更关心的是下个月的 GTC 2024 活动。在会议上，我认为他将强调人工智能和加速计算如何影响医疗保健、交通、金融服务、电信、农业等。” Jim 补充道，“利用任何 Nvidia 的弱点来购买。这不是 Super Micro。”英伟达在周三收盘后公布了收益报告。其他观点：Evercore ISI 下调了包括 Caterpillar 在内的几家机械公司的评级，称现在是多头取得胜利并获利了结的时候了。我们认为这一呼吁的威力足以打倒俱乐部名称伊顿并为我们创造一个小的买入机会。但可惜的是，该股几乎没有变动。与此同时，两家不同的公司写到了客户对 Salesforce 的人工智能和数据云的强劲需求。接下来是什么：我们周二晚间发布了一流网络安全公司 Palo Alto Networks 的财报。其他一些令人感兴趣的报告包括 Toll Brothers 的房屋建筑状况报告和 Realty Income 报告，后者是单租户房地产投资信托基金，以每月支付股息而闻名。周三上午，我们收到了 Vertiv 的业绩，该公司为数据中心和芯片制造商 Analog Devices 销售电源和冷却产品。眼保健公司 Bausch + Lomb 也在周三上午停牌。俱乐部名称 Bausch Health Companies 拥有 BLCO 88.45% 的股份，该公司于周四上午公布财报。 （请参阅此处查看吉姆·克莱默慈善信托基金中股票的完整列表。）作为吉姆·克莱默 CNBC 投资俱乐部的订户，您将在吉姆进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息后，不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。每个工作日，CNBC 投资俱乐部与吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 发布了《Homestretch》——一份可操作的下午更新，正好赶上华尔街交易的最后一个小时。我们不再录制音频，因此我们可以尽快向会员提供这一新的书面功能。这是周一的版本。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/strong-earnings-online-ad-play-by-walmart-have-us-wondering-about-costco.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 18:53:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国银行表示，投资者应该关注这些具有税收优惠的高收益债券ETF</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/investors-should-take-a-look-at-these-high-yield-bond-etfs-with-tax-advantages-bank-of-america-says.html</link>
      <description><![CDATA[正在改变债券投资组合的投资者美国银行表示，现在利率似乎已经见顶，忽视了提供高收益和税收优惠的市场领域。 ETF策略师Jared Woodard在周四给客户的一份报告中表示，投资者应仔细研究高收益市政债券基金，因为他们试图摆脱短期债券并抓住利率下降的好处。 “过去一年，投资者从高收益市政 ETF 流出 1.95 亿美元，同时向长期美国国债基金注入 31.3 亿美元。……我们认为，国债 ETF 的通胀风险太大，将继续跑输审慎收益信贷资产“对于希望在不牺牲收益率或信用质量的情况下延长久期的投资者来说，高收益市政 ETF 是一个有吸引力的选择，”该报告称。市政债券是州和地方政府发行的债务，投资者的利息支付可以免税。他们通常规定的息票低于其他发行人类似评级的债务，但根据投资者的税务情况，他们的有效支出可能会更高。这种品质可能会使市政债券对那些希望将投资组合转向长期债券的投资者具有吸引力，随着利率下降，长期债券的价格应该会上涨。当然，可能刺激美联储降息的原因之一是经济衰退给高收益债券或“垃圾”债券带来压力。但美国银行表示，市政债券在该类别中看起来相对安全。 Woodard 表示，自 1970 年以来，BB 级市政债券的违约率与 BBB 级公司债券相似，而且在考虑税收优惠时，其表现也一直表现出色。 “高收益企业债券息票支付也按普通所得税率征税；尽管信用风险较高，但自 1995 年 12 月以来，净税后回报率仍落后高收益市政债券 150% 以上，”该报告称。美国银行评级最高的市政债券 ETF 包括 SPDR Nuveen Bloomberg 高收益市政债券 ETF (HYMB) 和 VanEck 高收益市政债券 ETF (HYD)。这两只基金的历史均超过十年，并且就所持债券的平均到期年数而言，其投资组合相似。 VanEck 产品的费用略低，费用率为 0.32%，而 HYMB 的费用率为 0.35%，并且平均优惠券略高。另一方面，根据 FactSet 的数据，过去 12 个月，HYMB 的表现优于 HYD，总回报率为 5.9%，而 HYD 的总回报率为 4.8%。 SPDR 基金在 5 年和 10 年期限内的表现也优于 HYD。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/investors-should-take-a-look-at-these-high-yield-bond-etfs-with-tax-advantages-bank-of-america-says.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 18:48:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国国税局的目标是缩小未缴税款的“不平等差距”。该机构如何针对高收入者进行审计</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/heres-how-the-irs-is-targeting-top-earners-for-audit.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/heres-how-the-irs-is-targeting-top-earners-for-audit.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 18:37:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摩根大通表示买入这只有望上涨近 40% 的免疫学股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/jpmorgan-says-buy-this-immunology-stock-primed-to-rally-nearly-40percent.html</link>
      <description><![CDATA[Immunovant 可能会成为以下领域的关键参与者：摩根大通表示，自身免疫领域。该银行对该生物科技股给予增持评级，并设定了 51 美元的目标价。这意味着Immunovant的股价可能会比周五收盘价37.13美元上涨37%以上。本季度迄今为止，Immunovant 股价已下跌 9%。但分析师 Brian Cheng 表示，这是可以预料到的。他写道：“虽然我们预计在竞争对手数据流的推动下，IMVT 股价近期将出现波动，但考虑到 2025 年上半年的多种临床和战略催化剂，我们认为 IMVT 的长期、去风险前景蕴藏着机遇。” IMVT YTD mountain IMVT YTD图表 作为关键催化剂，分析师强调Immunovant的统计数据是使用抗新生儿Fc受体技术或抗FcRn技术治疗自身免疫性疾病的关键参与者之一。他的目标价格大约有一半来自针对格雷夫斯眼病和甲状腺眼病的特定机会。 “虽然我们承认市场上针对 FcRn 的竞争对手数量众多，但我们相信该公司处于有利地位，因为：(1) 其皮下自行给药产品系列可能会脱颖而出，在功效和易用性方面具有潜在优势，在竞争对手已经领先的市场中可能会有所帮助，并且（2）它正在甲状腺/内分泌等领域进行战略性发展，在这些领域它可以成为先行者，”他写道。该股的另一个推动因素来自 IMVT-1402 的临床试验，这是一种可减少与炎症和自身免疫性疾病相关的免疫球蛋白 G 抗体的注射疗法。 “我们认为 IMVT 的产品组合可以根据其优势和管道性能进行定制，”程说。 “我们认为，IMVT 的‘1402’仍有很大的增长空间。”与此同时，生物技术领域的并购和合作伙伴关系看起来一片光明，Cheng 提到了罗氏 (Roche) 与 Telavant、默克 (Merck) 与 Prometheus 之间最近达成的协议。这位分析师表示，Immunovant 的产品组合看起来很有吸引力，可能是潜在合作伙伴的主要候选者。 — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/jpmorgan-says-buy-this-immunology-stock-primed-to-rally-nearly-40percent.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 18:14:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中午涨幅最大的股票：英伟达、沃尔玛、Discover Financial 等</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/stocks-making-the-biggest-moves-midday-nvda-wmt-dfs.html</link>
      <description><![CDATA[查看中午成为头条新闻的公司贸易。半导体股——受欢迎的半导体股在午盘交易中下跌，其中 Nvidia 在周三公布的数据前下跌超过 6%。即使罗森布拉特将目标价定为街头高点后，超微电脑仍下跌近 10%。 Advanced Micro Devices 下跌约 6%，Marvell Technology 下跌近 4%。沃尔玛——周二，该零售商公布盈利报告后，其股价上涨超过 3%，创下历史新高。沃尔玛假日季度业绩超出预期，并宣布收购电视制造商 Vizio。 Vizio 股价飙升约 15%。 Discover Financial——这家信用卡发行商同意被第一资本金融公司 (Capital One Financial) 以 353 亿美元的全股票交易收购后，其股价飙升 14%。第一资本的股价几乎没有变化。该公司预计此次合并将有助于扩大其信用卡产品和存款基础。卡特彼勒 — 在 Evercore ISI 将这家工业机械巨头的评级从跑赢大盘下调至一致后，该公司股价下跌超过 2%。这家华尔街公司表示，在该股过去一年上涨超过 25% 后，投资者应该获利了结。家得宝 (Home Depot) — 在这家家居装修零售商公布第四季度财报后，股价最后小幅下跌不到 1%。家得宝表示，其季度销售额同比下降近3%，但仍超出华尔街的盈利和营收预期。与此同时，该公司预计 2024 财年销售额将增长 1%。 巴克莱银行 (Barclays) — 在该银行宣布实施重大运营重组（包括削减成本措施）后，该银行在美国上市的股票飙升 11%。巴克莱银行还宣布了一项10亿英镑的股票回购计划。该银行报告称，2023年归属净利润同比下降，且预测低于预期。航空股——德意志银行将阿拉斯加航空和西南航空的股票评级从持有上调至买入后，分别上涨 3.6% 和 1.3%。该公司引用了“国内供应改善的背景”。伯恩斯坦将西南航空的评级上调为市场表现。美敦力 (Medtronic) — 该医疗器械公司第三财季营收和利润均超出华尔街预期，股价上涨 2.5%。美敦力还发布了高于预期的全年盈利指引，目前预计每股收益在 5.19 美元至 5.21 美元之间。 FactSet 调查的分析师预测每股为 5.16 美元。美国食品公司——Piper Sandler 将其评级从中性上调至增持后，这家食品分销商的股价上涨了近 1%。该投资公司表示，鉴于美国经济持续强劲，美国食品公司的股票有“相对明确的上涨路径”。 Arm Holdings——这家英国芯片设计公司股价下跌 6%，从 2024 年的涨势中回落。自本月初发布财报以来，由于多种因素的影响，Arm 股价一直经历过山车般的波动。 — CNBC 的 Yun Li、Alex Harring、Jesse Pound、Tanaya Macheel、Hakyung Kim 和 Brian Evans 提供了报道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/stocks-making-the-biggest-moves-midday-nvda-wmt-dfs.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 18:07:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>二十多年后，吉姆·查诺斯 (Jim Chanos) 讨论他传奇的安然空头赌注</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/jim-chanos-on-his-legendary-enron-short-bet-2-decades-later.html</link>
      <description><![CDATA[卖空者吉姆·查诺斯 (Jim Chanos) 最出名的作品是称当时全球最大的能源贸易公司安然公司倒闭。他被广泛认为是第一个发现安然公司是纸牌屋的人。查诺斯在 CNBC 最新一期《交易的艺术》中表示：“随着互联网时代的发展，人们确实开始接受越来越多不完全是科技公司的故事。” “它让投资者相信，他们正在扰乱能源等现有业务。对于像这样一家激进的公司来说，这是向投资者推销这个故事的最佳时机。”安然公司无利可图的商业模式和有问题的会计实践导致查诺斯在 2000 年底对该公司进行了空头押注，并在大量内幕抛售和高管离职的消息传出后继续增持该公司的头寸。 “我们增加了很多......几乎一路下降，”他说。 “因为消息变得越来越糟，越来越糟，每一条增量坏消息都比我们所经历的更糟糕。”有一件事情可能会让人感到惊讶：安然并不是查诺斯在这一事件中唯一做空并从中获利的股票。 2001 年末，随着安然公司股价快速下跌，其竞争对手 Dynegy 提出了收购安然公司的救命要约。这一消息提振了安然公司和 Dynegy 公司的股价。然而，查诺斯看到了 Dynegy 的一个大危险信号，这让他做空了该股，最终该股暴跌 90%。周一是美国证券交易委员会指控安然公司前首席执行官杰弗里·斯基林犯有与这家能源交易商倒闭有关的欺诈和其他罪行20周年。观看上面的完整视频，了解查诺斯传奇的安然赌注。不要错过 CNBC PRO 的这些故事：沃伦·巴菲特的伯克希尔哈撒韦公司再次对新选股保密。这就是“大空头”名声大噪的迈克尔·伯里（Michael Burry）买入亚马逊、Alphabet 和其他十几只新股的意义，让开英伟达。有一种新的热门人工智能股票在过去一年里飙升了 960% 摩根士丹利的斯利蒙列出了 3 只股票，现在可以买入：“这将是股票的好年头” 这家鲜为人知的银行正在提供最高的 CD 利率之一]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/jim-chanos-on-his-legendary-enron-short-bet-2-decades-later.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 17:49:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>上诉法院将重新审理对纳斯达克董事会多元化规则的挑战，使授权面临风险</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/appeals-court-to-rehear-nasdaq-diversity-rule-challenge.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/appeals-court-to-rehear-nasdaq-diversity-rule-challenge.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 17:44:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>制药股的表现悄然跑赢大盘。这是玩这个空间的一种方式</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/pharma-stocks-have-quietly-outperformed-heres-one-way-to-play-the-space.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/pharma-stocks-have-quietly-outperformed-heres-one-way-to-play-the-space.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 17:42:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英伟达备受期待的盈利报告中的高风险期权交易</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/how-options-can-help-traders-navigate-nvidias-highly-anticipated-earnings-report.html</link>
      <description><![CDATA[过去12年最大的投资主题几个月来无疑是人工智能，而这一趋势的最大受益者是英伟达。今年迄今为止，该公司股价上涨了近 47%，在过去 52 周内上涨了约 240%，并且是少数几家估值达到数万亿美元的公司之一。我认为，随着英伟达的发展，股市也随之发展。首先是好消息：人工智能的繁荣并不只是一个夸张的说法。 Nvidia 报告的截至 2023 年 10 月的季度收入为 181 亿美元，较上年同期增长超过 200%。该公司产品的需求量非常大，事实上，需求量之大以至于其许多高端消费类 GPU 的交易价格远高于几年前 eBay 上使用的标价。幸运的是，该公司最终做出了回应，提高了价格，其净利润率也随之增长。人们一致认为，当英伟达周三报告本财年末时，这一比例将从截至 2020 年 1 月 26 日的财年的约 26% 翻倍至预期的 52%。问题是：在收入的 30 倍的情况下，这个蛋糕中包含了很多未来的好消息。如果您有幸拥有该股票，那么未来资本收益的步伐可能会放缓。正如我的朋友、CNBC 的长期同事 Carter Braxton Worth of Worth Charting 可能会说的那样，这张图表“陡峭且未经修正”。当我问他最近即将到来的收益时——正如他上周在“快钱”节目中所阐述的那样——他回答说：“这就像抛硬币一样。”就期权市场而言，这是一个相当大的硬币。多大？尝试 2000 亿美元。目前，这些期权意味着 Nvidia 可能会在本周末上涨或下跌约 80 美元，潜在波动幅度为 11%，或者说市值将达到 2000 亿美元。这些是不久前用来描述联邦赤字的数字。那么该怎么办？我们在英伟达拥有一个职位，但它本身并不是定向的。我们做空短期期权，做多长期期权，寻求出售高期权费的方法。股票持有者可以通过卖出针对其多头股票头寸的上行回补看涨期权来做到这一点。想要以较低价格购买股票的人可以通过出售现金回补的下行看跌期权来实现这一点。这不是一项适合胆小的人的交易，也不是我在当前水平下会做的交易，而是适合每个人自己的交易。在我们的例子中，交易看起来像这样： 你可以看到，这不是一个便宜的交易。一次价差涉及近 6,000 美元的支出，但这也不是一只便宜的股票。用这笔钱，人们只能购买 8 股，如果华尔街的共识正确的话，这相当于总收入约 99 美元（每股 12.40 美元）。像这样的交易正开始进入更深的领域，并且只适合更具投机性和经验丰富的交易者和投资者。我可能会建议，如果英伟达的盈利令人失望，并且股市普遍出现一些泡沫，这可能会引起一些波动，甚至那些投机性较低的股票也可能会发现自己离海滩比他们希望的更远。披露：上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应该强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/how-options-can-help-traders-navigate-nvidias-highly-anticipated-earnings-report.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 17:05:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Crown Castle 联合创始人在遭到 Elliott 的拒绝后发起代理权争夺战</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/crown-castle-cofounder-launches-proxy-fight-challenges-elliott-agreement.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/crown-castle-cofounder-launches-proxy-fight-challenges-elliott-agreement.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 17:02:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>白宫因阿列克谢·纳瓦尔尼之死扩大对俄罗斯的制裁</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/white-house-to-expand-russia-sanctions-over-alexei-navalnys-death.html</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯反对派的鲜花和肖像2024 年 2 月 16 日，纳瓦尔尼去世后，人们聚集在法国巴黎的俄罗斯大使馆附近，看到领导人阿列克谢·纳瓦尔尼。Gonzalo Fuentes |路透社白宫计划宣布对俄罗斯实施新制裁，以回应俄罗斯反对派高调之死领导人阿列克谢·纳瓦尔尼 上周，国家安全发言人约翰·柯比周二表示。“无论俄罗斯的故事是什么政府决定告诉世界，很明显，普京总统和他的政府对纳瓦尔尼先生的死负有责任，”柯比说。 “作为回应，在拜登总统的指示下，我们将于本周五宣布一项重大制裁方案。”美国拥有自大约两年前乌克兰战争爆发以来，已经对俄罗斯实施了重大贸易限制。柯比指出，新的制裁将建立在持续扼杀俄罗斯经济的努力之上，同时还对纳瓦尔尼之死增加了具体限制。他补充说，有关制裁的详细信息将于周五公布。纳瓦尔尼的遗孀尤利娅·纳瓦尔纳亚认为普京对她丈夫上周五的死亡负有责任，但克里姆林宫对此予以否认。关押纳瓦尔尼的监狱声称，他在散步后失去知觉，无法复苏。俄罗斯政府周一表示，正在进行调查纳瓦尔尼的死因。纳瓦尔尼的死因发生在国会休会期间，包含大量乌克兰资金的 950 亿美元援助计划仍陷入僵局。柯比表示，纳瓦尔尼之死凸显了需要国会结束僵局并通过资助计划，以加强乌克兰对俄罗斯的防御。“我们现在可以做的最有力的事情之一就是对抗弗拉基米尔·普京，当然，是再次，通过两党国家安全补充法案并支持乌克兰。”柯比说。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/white-house-to-expand-russia-sanctions-over-alexei-navalnys-death.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 16:53:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>瑞银表示，数据中心容量限制可能会“损害”英伟达的长期收入</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/data-center-capacity-constraints-could-hurt-nvidias-revenue-ubs-says.html</link>
      <description><![CDATA[数据中心容量限制可能有一天会吃掉瑞银分析师表示，这可能会影响英伟达的收入潜力。该公司表示，推动英伟达取得巨大收益的是对人工智能计算能力的持续强劲需求。但这可能更多地是该股近期的催化剂，该股在围绕人工智能的炒作中似乎一直处于无限高位。瑞银（UBS）以及华尔街的大部分人士认为，英伟达将在周三公布强劲的业绩。但分析师 Timothy Arcuri 和 Carlos Colorado 在最后一份报告中写道，由于对“数据中心容量”的担忧，该公司预计该芯片制造商未来 12 个月的市盈率将处于历史交易水平的“低端”周二。阿库里在另一份报告中表示：“我们认为数据中心容量可能会开始发挥作用，我们确实认为这会开始损害收入，尽管 2026 年的影响可能会比 2025 年更大。”尽管对长期持保留意见，瑞银仍维持买入评级，并将英伟达的目标价提高了 270 美元至 850 美元，这意味着较周五收盘价上涨约 17%，这是对该股最乐观的预期之一。该公司正在权衡其担忧与 Nvidia 的需求持续增长的事实，尽管其 H100 80GB GPU 的交货时间已从 8 至 11 个月降至 3 至 4 个月，这表明效率更高，收入也更直接。 Nvidia 的 H100 芯片为大多数大型语言模型（例如 OpenAI 的 ChatGPT）以及来自其技术超大规模客户（例如微软和亚马逊）的人工智能相关产品提供支持。 Arcuri 和 Colorado 表示：“过去几个月，Nvidia 的交货时间已大幅缩短，这意味着（2024 年下半年）仍有供货机会。” “通常情况下，这很糟糕，但对人工智能计算能力的需求仍然如此强劲，在短期内，我们认为这表明出货量和收入具有巨大的上升潜力。”瑞银预计英伟达第四季度数据中心收入将达到 194.5 亿美元，环比增长 34%。该公司预测，这将有助于推动 Nvidia 第四季度总收入达到 229.5 亿美元。他们预计 2025 年和 2026 年收入和每股收益以及数据中心收入也将增加。瑞银的估计高于华尔街的共识。根据 FactSet 的数据，平均预测第四季度数据中心收入为 170.6 亿美元，总收入为 204 亿美元。 Nvidia 的增长得益于对其用于训练和运行法学硕士的图形处理单元的不懈需求。在第三财季，Nvidia 通过其数据中心部门获得了 145 亿美元的收入，其中包括这些 GPU 的销售。英伟达表示，其中一半收入来自亚马逊等云基础设施提供商，另一半来自消费者互联网实体和大公司。上周早些时候，英伟达的市值超过亚马逊，成为美国第四大上市公司，这加剧了一些投资者对该股大幅上涨导致其股价过高的担忧。 Nvidia 的股价在过去一年中飙升了约 250%，但该股在周二的交易中下跌了近 6%。&lt; /跨度&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/data-center-capacity-constraints-could-hurt-nvidias-revenue-ubs-says.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 16:36:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>福特将电动野马 Mach-E 降价高达 8,100 美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/20/ford-cuts-prices-of-electric-mustang-mach-e-by-up-to-8100-.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中F 关注您最喜爱的股票创建免费帐户2019年11月22日，人们在美国洛杉矶举行的2019洛杉矶车展上参观福特全电动SUV Mustang Mach-E。新华社通过盖蒂图片社福特汽车公司表示，在 1 月份销量大幅下滑后，该公司已将 Mustang Mach-E 电动 SUV 的价格下调至多 8,100 美元。这家美国第二大汽车制造商的最低价格 2023 年款 Mach E 版本现已有建议价格零售价为 39,895 美元，低于 42,995 美元。高端 Mach-E GT 规格的价格将降低约 7,600 美元，达到 52,395 美元。包括增程高级版在内的其他版本将降价 8,100 美元至 48,895 美元。福特表示此次降价之际，该汽车制造商继续“适应市场，以实现销售增长和客户价值的最佳组合。”这家总部位于密歇根州迪尔伯恩的汽车制造商表示，Mach-E 在美国的销量下降1 月份增长 51%，达到 1,295 辆。美国财政部旨在使电动汽车供应链脱离中国的新电池采购要求取消后，Mach-E 于 1 月 1 日失去了 3,750 美元税收抵免的资格影响。许多其他车型也失去了税收抵免。上周，财政部告诉路透社，自今年年初到 2 月份，它已向汽车经销商预付了约 1.35 亿美元的销售点消费者电动汽车税收抵免付款6. 美国国税局已收到超过 25,000 份销售报告，其中包括超过 19,500 份预付款请求。特斯拉的 Model Y 跨界车与 Mach-E 竞争，此前起价为 42,990 美元7,500 美元的联邦税收抵免。去年初，埃隆·马斯克 (Elon Musk) 领导的电动汽车制造商引发了一场价格战以刺激需求并抢占更多市场份额。福特和其他传统汽车制造商已经放慢了电动汽车的推广速度，转而专注于利润率更高的混合动力和汽油动力车型。福特于 1 月份表示，将减少 F-150 Lightning 皮卡的产量，并从 4 月 1 日起将密歇根 Rouge 电动汽车中心的产量削减为一个班次。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/20/ford-cuts-prices-of-electric-mustang-mach-e-by-up-to-8100-.html</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 16:12:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>