<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Mar 2024 18:15:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>特朗普可能在为最后一案交纳 9160 万美元保释金一天后再次诽谤 E. Jean Carroll</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/trump-denies-carrolls-claims-after-posting-91point6-million-bond-.html</link>
      <description><![CDATA[共和党总统候选人、前总统唐纳德2024 年 3 月 2 日，特朗普在弗吉尼亚州里士满举行的“走出去”投票集会上登上讲台时对支持者做出反应。赢得麦克纳米 |盖蒂图片社前总统周六，唐纳德·特朗普坚持其 2019 年的声明，即作家 E. Jean Carroll 对他提出了“完全错误的指控”，尽管类似的指控导致他在一月份的诽谤案中败诉。 特朗普在佐治亚州罗马的集会上进行竞选活动提到了他于 3 月 8 日缴纳的 9160 万美元保证金，即他向卡罗尔支付 8330 万美元赔偿金的最后期限前三天，因为卡罗尔在担任总统后发表的声明中诽谤了她。否认她关于他在 20 世纪 90 年代在百货公司更衣室强奸她的指控。卡罗尔于 2019 年首次提出针对特朗普的性侵犯指控，随后于 2023 年 5 月进行另一项民事审判，纽约陪审团发现前总统对卡罗尔进行了性虐待，但没有强奸她。“我刚刚交了 9100 万美元的保释金，其中 9100 万美元是关于一个假故事，完全是编造的故事，”特朗普说，并补充说，判决是“基于一个我一无所知的女人对我的虚假指控，并没有知道，从未听说过，我对她一无所知。”这位 77 岁的老人在 2019 年 6 月 22 日的声明中发表了类似言论，MSNBC 法律记者 Lisa Rubin 周六发布在X上，其中包括一份特朗普否认知道“这个女人是谁”的文件。“她写了一本书，她说了一些话，当我否认时，我说，‘这太疯狂了，这是假的，’我因诽谤而被起诉，”特朗普周六表示在参考之前纽约州的《成人幸存者法案》，将该州的诉讼时效解除为一年，允许性侵犯幸存者提起诉讼，无论所指控的虐待发生在多久之前。“他们改变了法律这让女性可以回去，就像无限的……然后她回去说，也许是 90 年代中期，我不知道，”他说。除了 8330 万美元的损失之外，还有 500 万美元的损失 卡罗尔去年赢得了对特朗普的性虐待和诽谤判决。二月份，前总统还被勒令支付针对特朗普及其公司高管的另一起欺诈案赔偿了 4.64 亿美元——他计划对所有三项判决提出上诉。特朗普还分享了他的看法联邦法官刘易斯·卡普兰 (Lewis Kaplan) 拒绝了他推迟诽谤判决的请求，称他是“特朗普精神错乱、愤怒的人”。卡罗尔的法律团队和特朗普竞选团队都没有立即回应CNBC 请求发表评论。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/trump-denies-carrolls-claims-after-posting-91point6-million-bond-.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 18:01:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆斯林在沙特阿拉伯发现斋月新月，这意味着许多人的禁食月从周一开始</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/ramadan-crescent-moon-spotted-in-saudi-arabia.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/ramadan-crescent-moon-spotted-in-saudi-arabia.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 17:46:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>参议员凯蒂·布里特否认拜登国情咨文反驳中存在误导性和广泛批评的性交易轶事</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/sen-britt-denies-misusing-sex-trafficking-anecdote-in-biden-rebuttal.html</link>
      <description><![CDATA[美国参议员凯蒂·布里特 (R-AL) 在美国边境安全新闻发布会上发表讲话Kevin Dietsch |盖蒂图片社阿拉巴马州共和党参议员。凯蒂·布里特周日否认了有关她歪曲性交易幸存者攻击乔·拜登总统的边境政策。自从共和党对拜登的反驳国情咨文地址 周四，布里特面临着严厉的批评。在独立记者 Jonathan Katz 首次曝光她回收 20-关于性贩运受害者的一年前轶事，并将其呈现为当前政府边境政策的结果。 布里特辩称，在她的反驳中，她明确表示该妇女在童年时期经历过性贩运，而不是在拜登政府时期。“我非常明确地说，我与一位女士交谈过，她告诉我布里特在《福克斯新闻》节目中说道：“我谈到了她 12 岁时被拐卖的经历。所以我没有说一个青少年。我没有说一个年轻女性——一个成年女性，一个在 12 岁时被拐卖的女性。”星期日。”在她的反驳中，布里特提到“一名妇女”，“从 12 岁起就被贩毒集团进行性交易。”在演讲中，她做了没有澄清犯罪发生在几十年前，并且该妇女不再被性贩运。受害者卡拉·哈辛托·罗梅罗 (Karla Jacinto Romero) 于 2004 年至 2008 年在墨西哥经历过性贩运。卡茨和一群网络评论家痛斥布里特将哈辛托·罗梅罗的故事描述得好像它发生在拜登监督下的美国一样。周日，白宫加入了布里特批评者的行列。“布里特参议员应该停止选择人口走私者，而不是说出更多被揭穿的谎言来证明反对现代历史上最严厉的两党边境立法的合理性。白宫发言人安德鲁·贝茨 (Andrew Bates) 在一份声明中表示：“我们的国家安全和边境巡逻联盟正在打击芬太尼贩运者。”布里特周日表示，她正在利用这个故事将拜登的前 100 天与她自己的第一个 100 天进行对比就任100天后，她说她曾3次前往边境会见贩毒集团受害者。布里特的发言人肖恩·罗斯 (Sean Ross) 对布里特的否认加倍强调。“布里特参议员讲述的故事 100% 正确，”罗斯在周六向 CNBC 发表的一份声明中表示。 “但现在，卡特尔这种令人厌恶、残酷的贩运活动的无辜受害者比以往任何时候都多。”NBC 的《周六夜现场》周六恶搞了布里特的演讲，指出她错误地使用了哈辛托·罗梅罗的演讲故事：“请放心，除了年份、发生地点以及发生时谁是总统之外，有关该事件的所有细节都是真实的，”在戏仿中扮演布里特的女演员斯嘉丽·约翰逊说道。&lt; p&gt;披露：康卡斯特旗下的 NBCUniversal 是 NBC 和 CNBC 的母公司。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/sen-britt-denies-misusing-sex-trafficking-anecdote-in-biden-rebuttal.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 15:46:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么沃尔玛在生成式人工智能搜索方面的快速成功应该让谷歌感到担忧</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/why-walmarts-quick-success-in-gen-ai-search-should-worry-google.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/why-walmarts-quick-success-in-gen-ai-search-should-worry-google.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 15:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>前亚马逊招聘人员表示，招聘经理在 LinkedIn 上花费的时间是简历的 25 倍——如何给他们留下深刻印象</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/number-one-piece-of-linkedin-advice-from-ex-amazon-recruiter.html</link>
      <description><![CDATA[前亚马逊招聘人员表示，招聘经理在 LinkedIn 上花费的时间是简历的 25 倍——如何给他们留下深刻印象]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/number-one-piece-of-linkedin-advice-from-ex-amazon-recruiter.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 14:25:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>教皇方济各的“白旗”言论遭到乌克兰及其盟友的批评</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/pope-francis-white-flag-comment-is-met-by-criticism-from-ukraine-and-allies.html</link>
      <description><![CDATA[方济各教皇于 8 月 9 日拍摄， 2023 年，梵蒂冈城。梵蒂冈池 |盖蒂图片社新闻| Getty Images乌克兰和盟国官员批评教皇方济各表示基辅应该有“勇气”通过谈判结束局势与俄罗斯的战争，许多人将这一声明解读为呼吁乌克兰投降。基辅的直言不讳的盟友波兰外交部长和乌克兰驻梵蒂冈大使都使用了第二次世界大战的类比谴责教皇的言论，而乌克兰一基督教会的一位领导人周日表示，只有该国坚决抵抗俄罗斯的侵略，才避免了对平民的大规模屠杀。在上个月由瑞士广播公司 RSI 录制并于周六部分发布的采访中，方济各使用了“白旗的勇气”一词，因为他认为乌克兰面临着“为了平衡，鼓励普京有勇气从乌克兰撤军怎么样？和平将立即到来，无需谈判，”波兰外交部长拉德克·西科尔斯基在 X（前 Twitter）上发帖回应。在另一篇帖子中，西科尔斯基将那些呼吁谈判的人进行了类比，同时“否认（乌克兰）自卫手段”以及欧洲领导人在二战前夕对阿道夫·希特勒的“绥靖”。乌克兰驻罗马教廷大使安德里·尤拉什表示，“有必要吸取教训” ”来自那场冲突。他在 X 上的帖子似乎将教皇的评论与“与希特勒交谈”的呼吁进行了比较，同时举起了“白旗以满足他的要求。”梵蒂冈发言人后来澄清说，教皇支持“停止敌对行动（并）通过谈判的勇气实现休战”，而不是乌克兰彻底投降。马泰奥·布吕尼表示，采访方济各的记者在引发争议言论的问题中使用了“白旗”一词。&lt; /p&gt;“我认为，看情况、为人民着想的人是最强的。当被问及乌克兰应该同意和平谈判的人和认为任何谈判都会使莫斯科的侵略合法化的人之间的辩论时，方济各说道。 基辅仍然坚定不直接与俄罗斯进行和平谈判，乌克兰总统弗拉基米尔·泽连斯基多次表示，和平谈判的主动权必须来自被入侵的国家。在整个战争期间方济各一直试图维持梵蒂冈传统的外交中立，但这往往伴随着对俄罗斯入侵乌克兰的理由的明显同情，例如当他指出北约正在“向俄罗斯东扩”时“向其门外咆哮”。“乌克兰受伤了，但没有被征服！乌克兰已经筋疲力尽，但它仍然存在并将持续下去。相信我，任何人都不会想到投降。舍夫丘克在纽约与乌克兰人会面时说道：“即使在今天发生战斗的地方：也要听听我们赫尔松、扎波罗热、敖德萨、哈尔科夫、苏梅人民的声音。”他提到了遭受俄罗斯炮火和无人机猛烈袭击的地区。 /p&gt;舍夫丘克还谈到了莫斯科侵略的残酷性，他提到了基辅附近的一座城镇，俄罗斯占领该城镇，导致数百名平民死在街头和乱葬坑中。他认为，如果不是因为乌克兰人的激烈抵抗，俄罗斯2022 年 2 月，军队向首都进军，布查所看到的可怕场景“只是一个介绍”。周日，方济各在俯瞰圣彼得广场的窗户进行三钟经祈祷时说，他正在祈祷“为饱受折磨的乌克兰和圣地带来和平。”“让给平民造成巨大痛苦的敌对行动尽快停止，”他说。&lt; /div&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/pope-francis-white-flag-comment-is-met-by-criticism-from-ukraine-and-allies.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 14:12:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>货币政策与财政政策：各自的运作方式及其对股市的影响</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/monetary-vs-fiscal-policy-how-each-works-and-their-impact-on-stocks.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/monetary-vs-fiscal-policy-how-each-works-and-their-impact-on-stocks.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作为增加援助计划的一部分，一艘携带建造码头设备的美国船只正在前往加沙的途中</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/a-us-ship-with-equipment-for-building-a-pier-is-on-its-way-to-gaza-as-part-of-a-plan-to-ramp-up-aid.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/a-us-ship-with-equipment-for-building-a-pier-is-on-its-way-to-gaza-as-part-of-a-plan-to-ramp-up-aid.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 13:38:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专家表示，帮助孩子比大多数人更成功的 5 种方法，其中包括“许多父母未能教导的方法”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/how-parents-can-help-their-kids-be-more-successful-than-most-experts.html</link>
      <description><![CDATA[专家表示，帮助孩子比大多数人更成功的 5 种方法，其中包括“许多父母未能教导的方法”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/how-parents-can-help-their-kids-be-more-successful-than-most-experts.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 13:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登团队在国情咨文发表后24小时内筹集了1000万美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/biden-team-brings-in-10-million-in-the-24-hours-after-the-state-of-the-union.html</link>
      <description><![CDATA[美国乔·拜登总统于 2024 年 3 月 7 日在华盛顿特区美国国会大厦众议院发表国情咨文。池 |盖蒂图片社新闻|盖蒂图片社总统乔·拜登的连任机器在周四发表国情咨文后的 24 小时内就带来了 1000 万美元的收入，这在竞选团队希望通过演讲增强大选动力之际，带来了财务上的震动。&lt;竞选团队表示，这笔金额首先与 NBC 新闻分享，创下了拜登连任努力的纪录。即使在大量政治筹款的背景下，这一点也值得注意。拜登的竞选团队和附属委员会为民主党全国委员会和其他政党团体提供支持一月整月筹集了 4200 万美元。 拜登竞选高级顾问表示，这笔资金来自 113,000 名捐助者的约 116,000 笔捐款。这一总数建立在拜登相对于前总统唐纳德·特朗普的早期财务优势的基础上。更多来自 NBC 新闻：拜登竞选团队发布涉及总统年龄的广告拜登在宾夕法尼亚州启动后SOTU旅行闪电战哈里斯不会透露她或拜登是否会参加辩论拜登的竞选团队在银行里有 5600 万美元的存款截至 1 月底，这是公共竞选资金文件涵盖的最近一个时期，而民主党全国委员会的资金为 2400 万美元。与此同时，特朗普和共和党全国委员会手头分别有 3000 万美元和 900 万美元。这两项业务还在其他筹款账户中储存了额外的资金。拜登阵营正在利用其早期的现金优势，周六推出了首个广告，展示了为期六周、耗资 3000 万美元的覆盖摇摆州的努力与活动的信息。第一个广告中，拜登直接对着镜头讲话，承认自己的年龄，但表示他“理解如何把事情做好”。随后，拜登列出了自宣誓就职以来取得的一系列成就，并在广告中与特朗普进行了一系列对比。拜登的竞选团队表示，在发表国情咨文后，拜登的总捐款额达到了 1000 万美元，创下了美国总统大选中的其他新高。上周。随着特朗普成为共和党推定提名人，总统的行动周三在网上筹集了 150 万美元。竞选团队表示，在过去四个月里，其草根筹款活动逐年攀升至连任竞选的创纪录水平，最终达到了顶峰。国情咨文期间连续三个小时创下每小时在线筹款新纪录。“十24 小时内赚到 100 万美元。用老板的话来说，这就是 BFD。”拜登竞选经理朱莉·查韦斯·罗德里格斯 (Julie Chavez Rodriguez) 在一份声明中说道，指的是拜登的暗色热麦克风时刻 庆祝他担任副总统时奥巴马医改法案的通过。“我们感谢我们的草根支持者，他们比以往任何时候都更加积极地选举拜登总统和哈里斯副总统。总统的国情咨文讲话提醒了我们许多为他们而战的支持者，以及这次选举对于我们的自由和权利的利害关系以及我们的民主，”查韦斯·罗德里格斯继续说道，并补充道：“我们向另一个人以及他失败的、糟糕的竞选活动表示哀悼。事实证明，攻击妇女权利、为富人减税以及攻击美国民主并不完全是一条获胜信息。” ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/biden-team-brings-in-10-million-in-the-24-hours-after-the-state-of-the-union.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 13:12:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>34 岁的她辞去了年薪 6 位数的科技工作，去法国上糕点学校：“我想做什么才能给我带来快乐？”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/34-year-old-quit-her-6-figure-tech-job-to-go-to-pastry-school-in-france.html</link>
      <description><![CDATA[34 岁的她辞去了年薪 6 位数的科技工作，去法国上糕点学校：“我想做什么才能给我带来快乐？”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/34-year-old-quit-her-6-figure-tech-job-to-go-to-pastry-school-in-france.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 13:07:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当拜登面临有关他年龄的问题时，研究人员对 80 多岁的工作进行了权衡</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/heres-what-researchers-have-to-say-about-working-in-your-80s.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/heres-what-researchers-have-to-say-about-working-in-your-80s.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 13:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>辉瑞在新冠疫情衰退后大力投资抗癌药物以扭转业务——以下是您需要了解的信息</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/pfizer-is-betting-big-on-cancer-drugs-after-covid-decline.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/pfizer-is-betting-big-on-cancer-drugs-after-covid-decline.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 12:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街最受欢迎的投资工具之一已有 25 岁生日</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/one-of-wall-streets-favorite-investment-vehicles-turns-25-years-old.html</link>
      <description><![CDATA[华尔街最喜欢的投资工具之一周日已经 25 岁了，但并没有随着年龄的增长而消失的迹象。 Invesco QQQ Trust 跟踪纳斯达克 100 指数，通常以其股票代码 QQQ 或简称为“Qs”来提及，自 1999 年 3 月 10 日推出以来，已成为成长型股票投资的简称。该基金目前拥有约FactSet 的数据显示，其管理资产达 2500 亿美元，成为美国第五大 ETF，今年迄今新增资金流入约 70 亿美元。它即将迎来成立二十周年。该基金于 3 月 1 日创下历史新高，周五收盘价涨幅在 2% 以内。即使在 2023 年飙升近 55% 后，该股仍继续走高。围绕 QQQ 以及整个美国市场 2023 年反弹的主要话题之一是少数关键股票的主导地位。然而，历史数据显示，与其他大年份类似，当时只有四五只股票约占该指数表现的 20% 或更多。但需要注意的是：其中一些重要年份正好发生在重大逆转之前。 “我发现每一种看起来和感觉都有点不同，”Invesco 交易所交易基金的核心股票策略师 Ryan McCormack 在谈到 QQQ 最好的几年时说道。麦科马克补充说：“总的来说，我认为任何时候你看到这些好年份，它都会受到你更重的权重或相对于你试图与之比较的任何指数而言更重的超重的名字的推动。” 。随着时间的推移而变化 从历史反弹来看，最重要的股票经常会从一个市场周期到下一个市场周期发生变化。例如，微软是 1999 年和 2023 年集会中唯一排名前 10 的贡献者。芯片股英特尔和高通在 1999 年占据主导地位，但去年被竞争对手英伟达和博通黯然失色。随着纳斯达克 100 指数的调整，该基金的各个组成部分也会随着时间的推移而发生变化。据纳斯达克称，就在去年，该指数新增了 10 只股票，并进行了第三次特别调整。多年来，许多关键股票已退出该基金，包括 Nextel Communications 和 Sun Microsystems 等前表现最佳的股票，这些股票已被收购。在过去 25 年里，该基金中的许多知名公司已经从相对新贵成长为世界上最知名且现金充裕的公司。 “Q 已经变得更加根深蒂固，不仅在投资组合中，而且在我们的生活中。你正在使用苹果设备，你正在使用亚马逊和 Meta，”Strategas 的 ETF 策略师托德·索恩 (Todd Sohn) 表示。尽管 QQQ 通常与技术相关，但它还包括其他行业的巨头公司，例如百事可乐和安进。随着时间的推移，一些大型科技股已经发生了足够的变化，根据一些分类系统，它们现在属于科技以外的类别。麦科马克表示，“这些公司非常灵活。它们看起来真的非常不同”，与该指数以前的情况截然不同。相关报道 过去 25 年来，QQQ ETF 行业的竞争急剧扩大，其中包括来自景顺其他基金的竞争。该公司提供了几款与QQQ类似的基金，对于一些投资者来说实际上可能是更好的选择。例如，Invesco Nasdaq 100 ETF (QQQM) 的管理费比其前身更低，并且还具有股息再投资能力，这可以提高业绩。 “简单来说，它应该更接近该指数，因为它的现金余额较低，”麦考马克说。该基金成立还不到四年，但总资产已超过 200 亿美元。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/one-of-wall-streets-favorite-investment-vehicles-turns-25-years-old.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 10:46:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国表示计划振兴这些行业。股票要玩趋势</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/10/china-says-it-plans-to-boost-these-industries-stocks-to-play-the-trend.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/10/china-says-it-plans-to-boost-these-industries-stocks-to-play-the-trend.html</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 10:42:08 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>