<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Mar 2024 15:13:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>中国特使访问莫斯科期间，俄罗斯无人机袭击乌克兰港口城市造成死亡人数上升</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/death-toll-rises-from-russian-drone-strike-on-ukrainian-port-city-as-chinas-envoy-tours-moscow-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/death-toll-rises-from-russian-drone-strike-on-ukrainian-port-city-as-chinas-envoy-tours-moscow-.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 14:26:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马克·库班分享了一件他希望自己做的不同的事情：“那不是变老。”这就是明智之举”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/why-mark-cuban-regrets-stressing-so-much-about-aging.html</link>
      <description><![CDATA[马克·库班分享了一件他希望自己做的不同的事情：“那不是变老。”这就是明智之举”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/why-mark-cuban-regrets-stressing-so-much-about-aging.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 14:15:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哈马斯抵达开罗进行停火谈判，协议“摆在桌面上”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/hamas-arrives-in-cairo-for-cease-fire-talks-with-deal-on-the-table.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/hamas-arrives-in-cairo-for-cease-fire-talks-with-deal-on-the-table.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 14:03:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>好莱坞众筹：Legion M 工作室如何利用粉丝转型为投资者来制作电影</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/crowdfunding-hollywood-legion-m-everyday-investors.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/crowdfunding-hollywood-legion-m-everyday-investors.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“预算是对你的钱的用途的描述，”预算主义者说。从这里开始</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/the-budgetnista-tiffany-aliche-how-to-start-budgeting.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/the-budgetnista-tiffany-aliche-how-to-start-budgeting.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>不知道“买到卖”和“买到平仓”？以下是交易期权的 4 种主要方式</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/dont-know-buy-to-sell-from-buy-to-close-4-ways-to-trade-options.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/dont-know-buy-to-sell-from-buy-to-close-4-ways-to-trade-options.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Viking Therapeutics 成为一家强大的减肥药公司——或收购目标</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/weight-loss-drugs-viking-therapeutics-emerges-as-competitor.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/weight-loss-drugs-viking-therapeutics-emerges-as-competitor.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 12:48:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最好的电动汽车现在在中国。分析师正在提高该股的目标价</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/the-best-ev-plays-are-now-in-china-analysts-are-raising-price-targets.html</link>
      <description><![CDATA[据报道苹果将退出电动汽车尽管特斯拉在中国一些城市失去了市场份额，但最好的电动汽车股票现在可以说都在中国。中国是全球最大的汽车市场，新能源汽车渗透率至少达到30%。这些汽车大部分来自本土品牌。摩根士丹利分析师在 2 月 28 日发布的一份研究了上个月销售分布的报告中表示，尽管当月宣布“降价”，但特斯拉中国在 1 月份仍失去了市场份额，主要是在中国的大城市。报告称，小鹏汽车和蔚来汽车在各个地区的市场份额都在下降，而比亚迪在主要城市的份额有所增长，但在欠发达地区的份额却有所下降，因为这些地区来自国有企业的竞争加剧。理想汽车的市场份额下降，摩根士丹利分析师正在关注新车型是否会带来提振。该汽车制造商周五宣布推出首款全电池驱动汽车，一款名为 Li Mega 的多用途汽车。迄今为止，理想汽车的汽车都是SUV，技术上都是混合动力，因为它们配备了用于给电池充电的油箱。这一产品策略解决了消费者的里程焦虑，并迅速推动理想汽车每月交付数万辆汽车，使其成为初创公司同行中最畅销的产品。盈利高于预期 这家在美国和香港上市的公司上周公布的盈利超出了 FactSet 的预测，并促使一些分析师提高了目标价。德意志银行分析师在 2 月下旬的报告中表示：“本月早些时候我们进行升级后，理想汽车公布了令人印象深刻的盈利/指引，进一步巩固了其作为中国顶级整车厂的地位。”他们将该股评级为“买入”，并将目标价提高了每股 9 美元至 50 美元。这比周四收盘价 45.88 美元高出约 9%。他们的部分论点来自于汽车制造商的高毛利率，第四季度毛利率为 23.5%，高于预期的 21%。理想汽车管理层表示，预计毛利率将在10%至25%之间波动，但总体保持在20%以上。德意志银行分析师表示：“尽管价格战持续不断，但毛利率的弹性比人们担心的要大得多。”今年迄今，理想汽车股价已上涨逾20%。 2 月份的交付​​量相对较低，为 20,251 辆，该公司将此归因于该月为期一周的农历新年假期以及即将推出的新车型。但该初创公司仍预计 3 月份汽车交付量将反弹至 50,000 辆。美国银行证券分析师上周上调了对理想汽车销量和每股收益的预测，将目标股价上调 9 美元，至每股 57 美元。美国银行将该股评级为买入。理想汽车还计划将另外三款纯电池汽车投放市场，并于本月开始交付新款Li Mega。新的竞争？但即使定价较高，该公司也无法免受中国电动汽车市场激烈竞争的影响。华为旗下新能源汽车品牌Aito声称2月份交付了21,142辆汽车，超过了理想汽车，并表示其新款M9 SUV订单量超过5万辆。该品牌销售的汽车价格略低于理想汽车，但尚未提供 MPV。 Aito 背后的汽车制造商 Seres 周五表示，2 月份汽车产量超过 32,000 辆，同比增长约 250%。今年迄今为止，上海上市的 Seres 股价已上涨 21%。中国智能手机公司小米总裁卢伟冰上个月告诉我，其即将推出的汽车也瞄准了 2000 万高端用户。最高当局正在关注。中国国家主席习近平周四呼吁进一步支持新能源汽车发展，特别是充电基础设施建设。另外，白宫周四表示，美国正在开始调查进口中​​国汽车是否可能构成国家安全风险。尽管美国对于中国汽车制造商来说仍然是一个难以攻克的市场，但他们的电动汽车已在欧洲并进军其他市场。去年，中国与日本争夺全球汽车出口最多的国家。长期坚持中国优先战略的理想汽车上周表示，在中东和中亚建立本地销售和服务后，今年年底将开始海外交付。蔚来汽车 2 月份交付了 8,100 多辆汽车，上周表示已与阿布扎比旗下 CYVN Holdings 的子公司 Forseven 签订了技术许可协议。蔚来已经在挪威和欧洲其他地区销售汽车。该公司定于周二美国股市开盘前发布第四季度财报。 — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/the-best-ev-plays-are-now-in-china-analysts-are-raising-price-targets.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 12:11:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街顶级分析师长期推荐这三只股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/top-wall-street-analysts-recommend-these-3-stocks-for-the-long-term.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/top-wall-street-analysts-recommend-these-3-stocks-for-the-long-term.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 12:06:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么沃伦·巴菲特认为复利的力量是他成功的关键</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/buffett-thinks-the-power-of-compound-interest-is-key-to-his-success.html</link>
      <description><![CDATA[沃伦·巴菲特相信成功的投资就像滚动一个小雪球滚下一座很长的山——山越长，雪球就越大。关键在于复利的力量，巴菲特经常将其视为其无与伦比的投资遗产背后的驱动力。复利描述了不仅能赚取本金利息，还能赚取利息再投资利息的能力。巴菲特在 1999 年表示：“我们从很小的时候就开始滚雪球。关键是要有一个很长的山，这意味着要么从很小的时候开始，要么活到……很老。”即使一开始的金额很小，一个人也可以在一生中积累大量财富。例如，每年复利 10% 的 10,000 美元，30 年后价值近 175,000 美元，40 年后价值超过 450,000 美元，50 年后价值 117 万美元。 93 岁的“奥马哈先知”巴菲特在 11 岁时以每股 38 美元的价格购买了他的第一支股票 Cities Service Preferred。到 16 岁时，他已经积累了相当于今天美元 53,000 美元的财富。 1965年，巴菲特控制了陷入困境的纺织制造公司伯克希尔哈撒韦公司，并开始将其用作他在接下来的几十年里购买的许多业务和股票的控股公司。如今，他的集团拥有从 BNSF 铁路（旧伯灵顿北圣达菲）到冰淇淋连锁店 Dairy Queen，从汽车保险公司 Geico 到苹果公司 6% 的股份，总市值超过 9000 亿美元。巴菲特在他的 2023 年年度报告中写道：“得益于美国的顺风和复利的力量，如果你一生中做出一些正确的决定并避免严重的错误，我们所经营的领域将会是有益的。”上周发布的股东信。巴菲特很久以前就说过，如果他当时刚从学校毕业并且有 10,000 美元可以投资，他会首先关注小型公司。他在 1999 年表示：“我可能会关注规模较小的公司，因为这需要较小的资金，而且更有可能在这个领域忽视某些事情。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/buffett-thinks-the-power-of-compound-interest-is-key-to-his-success.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 12:05:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>比特币爆炸性上涨至 60,000 美元后，投资者在 3 月份应谨慎行事</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/march-crypto-outlook.html</link>
      <description><![CDATA[比特币在过去的一段时间里一直炙手可热本周，投资者应该做好迎接三月份降温的准备。这一旗舰加密货币在 2 月最后一周爆发，成为 2020 年以来表现最好的一个月。本周一开始，其价格约为 50,000 美元，到本周末跃升至 62,000 美元以上，仅比 2021 年 11 月的历史高点 68,982.20 美元低 10%。日本比特币交易所 Bitbank 的加密货币市场分析师 Yuya Hasekawa 表示：“最近的价格走势似乎太快、太大，无法在下个月维持下去。” “但流入现货比特币 ETF 的现金流正在加速，这似乎压倒了这些技术信号。”价格波动加剧加上交易量增加是趋势逆转的一个因素，分析师表示，交易者在未来几周内应保持一定的耐心和谨慎。 “在很短的时间内，价格可能会进一步走高，但很快，随着市场开始变得谨慎，价格可能会变得难以持续，因此我们应该谨慎对待三月，”长谷川补充道。 CryptoQuant 的数据显示，继上周的上涨之后，未实现利润率已接近极端水平。 CryptoQuant 的研究主管 Julio Moreno 表示，该指标目前为 32%，当达到 40% 左右时，表明价格将出现调整。根据 CryptoQuant 的数据，尽管比特币本周结束时的交易价格超过 62,000 美元，但实际价格已下跌至 42,000 美元的水平。摩根大通周四表示，“一旦比特币减半引发的兴奋情绪在四月后消退”，比特币可能会跌至同一水平。 CryptoQuant 还显示，在最近的反弹中，在期货市场开设新多头头寸的成本飙升，这从历史上看预示着比特币价格即将出现调整。此外，Coinbase 机构研究主管 David Duong 表示，3 月往往会在传统资本市场带来季节性风险，加密货币可能也无法幸免。他指出，例如，有些人会在这个时候套取利润以缴税。与此同时，比特币多空比率表明比特币仍可能走高，他补充道。他对 CNBC 表示：“三月份将意味着在我们看到下一轮走高之前，在窄幅区间内盘整。”长谷川指出，美联储银行定期融资计划将于 3 月 11 日结束，而当前围绕纽约社区银行 (New York Community Bancorp) 的担忧可能会在 3 月份引发一些价格走势。 “规模较小的地区性银行仍然存在蔓延风险……另一场银行业危机最终可能会导致美联储推出全新的流动性注入计划，但如果危机严重到足以让股市紧张，它也可能会影响加密货币市场，“ 他说。去年，地区银行危机成为比特币的第一个重大催化剂，使比特币在 2023 年 3 月上涨了约 30%。在过去的 3 月 11 日中，比特币有六次下跌，尽管该月的平均回报率为 13%，根据 CoinGlass 的数据，2013 年这一数字增长了 173%。然而，自成立以来，以太坊在 3 月的 8 个月中，有 6 次在本月结束时上涨，当月平均涨幅为 25%。比特币今年的走势依然强劲，新推出的 ETF 刺激需求预计将继续增加，而比特币供应将在 4 月 22 日减半时收紧。尽管 3 月份价格图表出现一些阻力，Duong 表示，加密货币在 2024 年可能会比任何人预期的更早达到新纪录。“今年上半年达到历史新高的可能性比我想象的要大。”杜昂说。 “我原以为这会在 2024 年发生，但那是在我们真正开始看到很多经纪公司和大型经纪交易商开始将 [比特币 ETF] 纳入他们的模型投资组合，允许他们的客户真正持有这些东西之后。 .事实上，现在这种情况已经发生了，这真是令人惊讶。” —CNBC 的 Michael Bloom 贡献了报道]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/march-crypto-outlook.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 12:02:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊朗投票率因不满而创历史新低</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/iran-vote-turnout-hits-historic-low-amid-discontent.html</link>
      <description><![CDATA[伊朗妇女在2024 年 3 月 1 日在德黑兰选举议会成员和重要文书机构期间的投票站。ATTA KENARE |法新社伊朗议会选举被视为对宗教机构合法性的考验，但投票率似乎已达到了最高点。根据官方媒体周六援引的非官方报告，这一比例创下历史新低，约为 41%。这次选举是在 2022-23 年的反政府抗议活动之后进行的，这场抗议活动演变成伊朗自 1979 年伊斯兰运动以来最严重的政治动荡。革命，同时恰逢受制裁国家的经济问题日益沮丧。部分结果似乎显示强硬派将继续控制议会，而高调的温和派和保守派则远离周五的选举，改革派称其既不自由也不公平，因为这主要是强硬派和忠​​于伊斯兰革命理想的低调保守派之间的较量。伊朗第一位改革派总统穆罕默德·哈塔米 (Mohammad Khatami) 是周五没有投票的批评者之一。在一份声明中，被监禁的诺贝尔和平奖获得者、女权倡导者纳尔吉斯·穆罕默迪 (Narges Mohammadi) 分享了一份声明她的家人与路透社称此次选举是一场“骗局”。国家通讯社 IRNA 表示，非官方报告显示投票人数超过 2500 万人，约占合格选民的 41%。 《Hamshahri》报纸在头版标题中称，投票率是“2500 万人的耳光”，呼吁抵制选举，旁边还描绘了一张选票打在美国总统乔·拜登脸上的画面。伊朗最高领袖阿亚图拉阿里哈梅内伊指责伊朗的“敌人”（他通常用这个词来形容美国和以色列）试图在伊朗选民中制造绝望。“沉默的大多数”是支持改革的报纸《Ham Mihan》的头版标题，该报纸的投票率约为 40%。内政部可能会在周六晚些时候宣布正式投票率。如果投票率数字得到证实，这将是自1979年伊朗伊斯兰革命以来的最低水平。伊朗2020年议会选举的投票率从2016年的约62%降至42.5%。 周五，超过 15,000 名候选人竞选拥有 290 个席位的议会。这次民意调查与对拥有 88 个席位的专家大会的投票同时进行，这是一个有影响力的机构，其任务是选择 84 岁的哈梅内伊的继任者。强硬派总统易卜拉欣·莱西 (Ebrahim Raisi) 再次当选为议员。内政部周六宣布，以 82.5% 的得票率召开专家大会。实用主义者哈桑·鲁哈尼 (Hassan Rouhani) 被禁止，他于 2013 年和 2017 年以压倒性优势当选总统，承诺减少伊朗的外交孤立。跑步，招致温和派的批评。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/iran-vote-turnout-hits-historic-low-amid-discontent.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 04:22:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>勒布朗·詹姆斯职业生涯得分突破 40,000 分，NBA 传奇人物闪耀传奇</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/lebron-james-surpasses-40000-career-points-as-nba-legend-burnishes-legacy.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/lebron-james-surpasses-40000-career-points-as-nba-legend-burnishes-legacy.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 03:14:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NerdWallet 称其并未申请破产，理由是申请存在欺诈性</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/02/nerdwallet-says-it-did-not-file-for-bankruptcy-citing-a-fraudulent-filing.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中NRDS 关注您最喜爱的股票创建免费帐户拉斐尔·恩里克斯 |轻火箭|盖蒂图片社NerdWallet 周六表示，它没有申请破产，称美国联邦法院文件的电子公共访问服务上出现了一份欺诈性申请。“NerdWallet 没有申请破产。这是一份欺诈性申请，我们正在积极调查情况，”该公司表示声明中。周六早些时候出现的文件由罗伯特·约翰逊签署，并列出了一个地址位于纽约州布法罗。所提供的公司地址似乎属于一处住宅。这个故事正在发展中。请回来查看更新。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/02/nerdwallet-says-it-did-not-file-for-bankruptcy-citing-a-fraudulent-filing.html</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2024 23:04:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普赢得密苏里州党团会议。密歇根州和爱达荷州的共和党人正在权衡 2024 年的竞选</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/02/trump-wins-the-missouri-caucuses-republicans-in-michigan-and-idaho-are-weighing-in-on-the-2024-race.html</link>
      <description><![CDATA[共和党总统候选人、前总统唐纳德特朗普于 2024 年 2 月 23 日在南卡罗来纳州罗克山温思罗普大学举行的“退出投票”集会上发表讲话后感谢支持者。Win Mcnamee |盖蒂图片社唐纳德·特朗普赢得了密苏里州的共和党党团会议，这是周六将授予共和党总统提名代表的三项活动之一。这位前总统在党团会议中表现尤其出色，他以这场胜利并在密歇根州的一次党代表大会上取得了进展。爱达荷州原定于周六晚些时候举行党团会议。他的最后一个主要竞争对手、前联合国大使妮基·黑利仍在寻求她在选举季的第一次胜利。 周六没有民主党竞选。共和党日历上的下一场活动是周日在哥伦比亚特区。两天后是“超级星期二”，届时 16 个州和美属萨摩亚将举行初选，这将是除 11 月选举外今年投票最多的一天。特朗普有望在几天后锁定提名。密歇根州密歇根州共和党人在大急流城举行的大会上开始分配该州 55 名共和党总统代表中的 39 名。特朗普赢得了 33 票，还有 6 票尚未分配。但由于长达数月的党内领导权争议的挥之不去的影响，党内基层力量的很大一部分人缺席了这次集会。&lt; p&gt;上周二，特朗普以 68% 的得票率轻松赢得了密歇根州初选，而黑莉的得票率为 27%。&lt; p&gt;控制州政府的民主党将密歇根州纳入早期初选州，违反了全国共和党的规定，密歇根州共和党人被迫将代表分配一分为二。密苏里州选民在密苏里大学所在地哥伦比亚的一座教堂外排队，哥伦比亚居民卡门·克里斯塔尔 (Carmen Christal) 表示，“我不知道我在这里的角色是什么，除了站在特朗普的角落里”，并补充说她“只是期待着” ”今年是新系统的第一次测试，该系统几乎完全由共和党方面的志愿者运行。党团会议是在共和党之后组织的州长迈克·帕森 (Mike Parson) 签署了一项 2022 年法律，其中取消了计划于 3 月 12 日举行的总统初选。尽管州共和党和民主党领导人都呼吁恢复初选，但议员们未能恢复初选。民主党将于 3 月 23 日举行党内初选。在密苏里州旧的总统初选制度下，特朗普两次获胜。爱达荷州去年，爱达荷州立法者通过了削减成本的立法，旨在将该州所有初选推迟到五月的同一日期。但该法案无意中完全取消了总统初选。共和党主导的立法院曾考虑召开特别会议恢复总统初选，但未能及时就提议达成一致，导致两党都以总统预选为主导。唯一的选择。民主党预选会议要到 5 月 23 日才举行。上一次在爱达荷州举行共和党预选会议是在 2012 年，当时该州近 20 万登记的共和党选民中约有 4 万人出席了会议选择他们喜欢的候选人。今年，所有想要参与的共和党选民都必须亲自出席。他们将在听取候选人或其代表的简短演讲后进行投票。如果一名候选人获得全州超过 50% 的选票，该候选人将赢得爱达荷州的所有代表。如果没有候选人获得超过 50% 的选票，则每位获得至少 15% 总选票的候选人将获得相应数量的代表。爱达荷州共和党将在全部投票结束后宣布结果选票在全州范围内进行统计。特朗普在 2016 年爱达荷州初选中以远远落后于得克萨斯州参议员特德·克鲁兹 (Ted Cruz) 的成绩位列第二。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/02/trump-wins-the-missouri-caucuses-republicans-in-michigan-and-idaho-are-weighing-in-on-the-2024-race.html</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2024 18:34:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>