<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Apr 2024 18:17:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>投资者詹姆斯阿巴特表示，周二的市场抛售是当股票“定价完美”时发生的情况</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/tuesdays-market-sell-off-is-what-happens-when-stocks-are-priced-for-perfection-says-investor-james-abate.html</link>
      <description><![CDATA[推动股市上涨的一些关键驱动因素投资者詹姆斯·阿巴特 (James Abate) 表示，今年前三个月创下的历史新高正在被削弱，导致周二的抛售。 S&amp;标普 500 指数下跌近 1%，而道琼斯工业平均指数下跌超过 400 点，创下近两个月来最大单日跌幅。纳斯达克综合指数也承压，下跌 1%。 “股票的定价是为了完美，为了让它们走高或避免修正，你需要利率下降和/或利润走高。而在过去的几天里，这两个支柱都被从它们下面踢了出来，”阿巴特中心资产管理公司创始人兼首席信息官告诉 CNBC。周一发布的 ISM 制造业指数等近期经济数据表明通胀持续存在。这与其他较高的通胀指标（例如油价升至五个月高位）相结合，引发了人们对美联储是否会像预期那样从 6 月开始降息的疑问。 .DJI 1D 山道琼斯指数遭到抛售 随着 2023 年第四季度国内生产总值水平被向下修正，投资者也不得不检查他们对利润走高的预期。特斯拉等公司也表现出了负面的零售趋势。在这家电动汽车制造商公布第一季度交付量大幅下滑后，该股周二下跌 5%。与此同时，服装集团 PVH 的销售前景令人失望，导致其股价暴跌 23%。阿巴特补充道，除了宏观和微观数据之外，地缘政治紧张局势加剧也加剧了股市的困境。周一，伊朗驻叙利亚大使馆遭受导弹袭击，造成七人死亡，并导致油价上涨。 Russell 2000 小盘股指数表现不佳意味着市场抛售不仅仅限于高速发展的科技股。阿巴特警告说，这种回调可能会导致未来更加严重的经济衰退。华尔街首选的恐慌指标芝加哥期权交易所波动率指数 (VIX) 自 3 月中旬以来首次跃升至 15 以上。最后一次是 14.84。他说，这告诉你“压力可能开始进入市场，导致的不仅仅是温和的调整”。根据晨星公司的数据，阿巴特管理着 Center American Select Equity Fund，该基金今年迄今的回报率为 8.9%，而其类别平均回报率为 9.7%。 Abate 持有的部分顶级基金包括苹果、微软、亚马逊、英伟达和美敦力。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/tuesdays-market-sell-off-is-what-happens-when-stocks-are-priced-for-perfection-says-investor-james-abate.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 17:45:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FanDuel 表示爱荷华州与路易斯安那州立大学的比赛是女子体育史上最大的投注赛事</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/fanduel-iowa-lsu-game-was-biggest-betting-event-for-womens-sports.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/fanduel-iowa-lsu-game-was-biggest-betting-event-for-womens-sports.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 17:35:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从 Krispy Kreme 到 SunChips，越来越多的公司推出日全食促销活动</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/from-krispy-kreme-to-sunchips-more-and-more-companies-roll-out-total-solar-eclipse-promotions.html</link>
      <description><![CDATA[在此照片插图中，一位女士2024 年 4 月 1 日，纽约，模特们与 Warby Parker 的眼镜黯然失色。 Warby Parker 宣布将免费提供经过认证的眼镜，可安全观看 4 月 8 日即将到来的日食。Michael M. Santiago | Getty Images越来越多的企业正在利用周一日全食给北美各地带来昏暗天空的机会.仅在零食部门，Krispy Kreme 与 Oreo 合作销售限量甜甜圈饼干作品。 Sonic Drive-In 正在销售“Blackout Slush Float”。还有Frito-Lay&#39;sSunChips 推出了一种新口味，该口味仅在天体事件近 4 分半钟的全食期间提供。MoonPie 还启动了一场以“太阳与月亮”为主题的活动，这家巧克力零食制造商宣传其“日食生存套件”，该套件由四个组成迷你 MoonPies 和两副日食眼镜。同时，像 西南 和 达美 已公布观看日食的飞行路径。除了大品牌的促销活动之外，115 英里（185 公里）宽的黄金道路上的小企业也带头满足即将到来的游客需求。一些城镇和当地供应商一直在期待着多年来的天体活动和巨大的人群。这里出售大量特殊的日食安全眼镜，还有印有巧妙标语的 T 恤和更多天文纪念品。其他产品包括以日食为主题的啤酒、特色餐饮套餐以及在游乐园、酿酒厂和动物园举办的观看派对。与罕见奇观（例如太阳消失在月亮背后的现象）相关的营销并不新鲜。&lt; /p&gt;2017 年，美国上次看到大片日全食时，包括 Krispy Kreme 在内的数十家公司参与了这一行动。总部位于北卡罗来纳州夏洛特的这家公司该公司此前曾为 2017 年日食推出限量版巧克力釉面甜甜圈，自那以后，这些美食已经获得了一些回报。但今年的“日全食甜甜圈”可能并非如此。根据该连锁店本周发布的公告，Krispy Kreme-Oreo 组合将于周五至周一上市。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/from-krispy-kreme-to-sunchips-more-and-more-companies-roll-out-total-solar-eclipse-promotions.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 17:25:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中午涨幅最大的股票：特斯拉、GE Vernova、联合健康集团等</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/stocks-making-big-moves-midday-tesla-ge-vernova-unitedhealth-and-more.html</link>
      <description><![CDATA[查看中午成为头条新闻的公司贸易。特斯拉——电动汽车制造商特斯拉公布第一季度交付量同比下降 8.5%，导致该公司股价下跌逾 6%。 GE Vernova — GE Vernova 从通用电气分拆出来后，周二开始在纽约证券交易所上市交易，股票代码为“GEV”，股价上涨超过 3%。 GE航空航天公司（GE Aerospace）的股价上涨了约1%。GE Aerospace公司的前身是通用电气公司，并保留了“GE”的股票代码。 ChampionX——这家油田设备制造商同意被 SLB 以 77 亿美元的全股票交易收购后，其股价上涨了 8% 以上。该交易预计将在 2024 年底前完成。 PVH — Calvin Klein 和 Tommy Hilfiger 母公司的股价因第一季度和全年营收指引疲弱而下跌超过 23%。尽管该零售商的季度营收和利润超出了预期，但它警告称，宏观经济背景更加严峻，欧洲增长缓慢。 Humana、UnitedHealth、CVS——在医疗保险和医疗补助服务中心宣布 2025 年的费率将增加 3.7%（与之前的提议一致）后，健康保险管理式医疗股票下跌。然而，一些投资者预计会有更大幅度的加息。 Humana 下跌 13.1%，CVS Health 和 UnitedHealth Group 各下跌 9%。 Endeavor Group — 在私募股权公司 Silver Lake 同意以 130 亿美元的交易收购娱乐公司 Endeavor 后，该公司的股价上涨了 2.5% 以上。 Blackstone——瑞银将这家另类资产管理公司的评级下调至中性后，该公司股价下跌 1%，称该公司可能受到房地产市场缓慢复苏的压力。 Nextracker — 巴克莱将这家太阳能追踪公司的评级从增持下调至同等权重，称 Nextracker 的“交易价格高于所有其他相关公司”，导致该公司股价下跌 4.6%。然而，这家华尔街银行仍然认为该股票是核心持股，对投资者来说将是“稳定的表现”。无花果——美国银行将评级从中性下调至表现不佳后，这家医疗保健服装制造商的股价下跌 6.2%。该银行表示 Figs 正面临严峻的零售环境。 Petco — 美国银行以市场份额下降为由，将宠物用品零售商 Petco 的评级从买入下调至表现不佳，股价下跌 6.7%。博士Horton — 该住宅建筑商的股价下跌 3.7%。韦德布什下调了 D.R. 评级霍顿和其他几家房屋建筑商的表现从中性下调。该公司表示，进入夏季，房屋建筑股可能会出现“正常的季节性股价下跌”。 Veeva Systems — 在该公司表示首席财务官布伦特·鲍曼(Brent Bowman)离职后，该公司股价下跌超过 5%。该公司 2017 年至 2020 年任首席财务官蒂姆·卡布拉尔 (Tim Cabral) 将担任临时首席财务官，直至找到永久替代者。 — CNBC 的 Sarah Min、Alex Harring 和 Samantha Subin 提供了报道]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/stocks-making-big-moves-midday-tesla-ge-vernova-unitedhealth-and-more.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 17:19:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>私募股权公司 Silver Lake 将以每股 27.50 美元的价格将娱乐公司 Endeavour 私有化</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/private-equity-firm-silver-lake-to-take-entertainment-company-endeavor-private-at-27point50-a-share.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/private-equity-firm-silver-lake-to-take-entertainment-company-endeavor-private-at-27point50-a-share.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 17:05:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标准普尔 500 图表分析显示可能回调，投资者应对冲</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/sp-500-chart-analysis-shows-pullback-is-likely-and-investors-should-hedge.html</link>
      <description><![CDATA[S 和由于经济数据持续强劲且通胀压力仍然较高，P 500 在第二季度的前几个交易日面临压力。因此，美联储可能无法实现目前市场定价的降息。这种基本面背景是股市疲软的全部原因吗？我认为这个故事还有更多内容，图表揭示了到底发生了什么。股市的反弹简直令人惊叹，反映出强劲的基础经济和第一季度公布的强劲盈利公司。但到了某个时候，派对船已经太挤了，一些派对常客需要被扔到海里。 。为了确定市场的技术位置，我们将使用斐波那契回调和扩展。我知道使用这样的巫毒分析可能会遭到怀疑，甚至白眼，但请相信我，在我作为专业交易者和投资者的二十年里，我已经看到这些水平发挥了足够的作用，以至于我将永远支付关注他们。无论它们揭示了市场的一些隐藏秩序或结构，还是它们是自我实现的预言，对我来说并不重要，因为正如我所说，它们已经向我证明了它们的价值。 2022 年斐波那契水平值得关注P 500 指数下跌 1,327 点，跌幅 27.5%。随着市场在 2023 年复苏，收复 2022 年以来的损失，调整的深度可以使用斐波那契回撤来衡量。最著名的斐波那契回调位是 4,260 点的 61.8% 水平。这并没有对市场产生太大影响，但下一阶段肯定会产生影响。斐波那契分析以意大利数学家的名字命名，实际上可以追溯到公元前 570 年的古希腊哲学家毕达哥拉斯。投资者的主要收获是，重要几何比率的平方根可以发现一些重要的市场转折点。因此，如果取 61.8% 回撤的平方根，计算结果为 78.6%。这是 23 年夏季高点的转折点，引发了 23 年第四季度的大幅抛售。市场自我聚集，突破新高，目前正在测试标准普尔指数的下一个关键斐波那契扩展水平 127.2%。 P 5259。这是如何计算的？取著名的“黄金比例”1.618% 的平方根，您将得到 127.2% 的扩展。我知道这对某些人来说听起来很疯狂。但到目前为止，市场最高点已达到 5,265 点。回想一下，我相信经济强劲，美联储可能不必降息超过一两次，第二季度的盈利也会强劲。但市场反弹如此之快，以至于技术上我们已经超买到了 127.2% 的延伸，并且可能会出现某种回调。我正在准备在我们的财富管理投资组合中进行一些对冲。然而，如果这个阻力区没有逆转价格，那么我们的下一个延伸目标是 5880 点的 1.618%。-Todd Gordon Inside Edge Capital 创始人。我们提供积极的投资组合管理和财务规划——更多信息可在此处找到。披露：（无）上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应该强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/sp-500-chart-analysis-shows-pullback-is-likely-and-investors-should-hedge.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 16:58:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>经济学家表示，住房“负担能力刚刚完全崩溃”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/housing-affordability-has-just-totally-collapsed-economist-says.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/housing-affordability-has-just-totally-collapsed-economist-says.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 16:18:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jim Cramer 表示，微软将 Teams 和 Office 分拆对于该投资组合股票来说是个好消息</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/jim-cramer-microsoft-teams-office-unbundling-good-news-for-salesforce.html</link>
      <description><![CDATA[每周日与 Jim 一起参加 CNBC 投资俱乐部克莱默于美国东部时间上午 10:20 举行“上午会议”直播。以下是周二关键时刻的回顾。由于华尔街将糟糕的开局延续至第二季度，美国股市周二下跌。与第一季度市场的出色表现相比，这是一个巨大的转变。 S&amp;标普 500 指数在前三个月上涨了 10%，创下了自 2019 年以来的最佳开局。吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 表示：“在 10 月份开始的繁荣时期之后，我们都应该预期会出现抛售。”尽管 S &amp; P 500短期振荡指标表明市场不再超买，债券收益率、油价上涨和业绩不佳的压力正在打压股市。总体而言，在周一进行了两次调整后，俱乐部现在正在保持耐心。我们正在寻找适当的逢低买入机会，但愿意保持耐心。花旗集团将礼来公司的目标股价从每股 675 美元上调至 895 美元，这意味着较周一收盘价上涨近 18%。该公司的分析师提高了礼来公司尚未批准的口服 GLP-1 药物（orforglipron）的销售预期。该俱乐部长期以来一直表示礼来公司的 GLP-1 药物特许经营权（包括治疗肥胖症的 Zepbound 和治疗 2 型糖尿病的 Mounjaro）具有巨大的增长前景。 “花旗终于在那里有了一点信仰，”吉姆说。尽管礼来公司股价在过去一个月有所下跌，但今年迄今仍上涨了 30% 左右。俱乐部控股公司微软周一宣布，在欧洲监管机构的审查下，它将在全球范围内将其 Teams 消息和视频应用程序与 Office 捆绑包分开销售。吉姆表示，此举“对微软来说是个坏消息”。但吉姆说，这“对拥有 Teams 竞争对手 Slack 的 Salesforce 来说确实有好处”。 2020年，在被俱乐部旗下的Salesforce收购之前，Slack在向欧洲监管机构的投诉中指责微软存在反竞争行为。 （吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金买入 MSFT、CRM、LLY。有关股票的完整列表，请参阅此处。） 作为吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的 CNBC 投资俱乐部的订阅者，您将在吉姆 (Jim Cramer) 进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息后，不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/jim-cramer-microsoft-teams-office-unbundling-good-news-for-salesforce.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 16:08:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联储梅斯特仍预计今年降息，但排除五月份的可能性</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/feds-mester-still-expects-rate-cuts-this-year-but-rules-out-may.html</link>
      <description><![CDATA[美联储主席兼首席执行官克利夫兰银行 Loretta Mester 于 2024 年 3 月 7 日出现在“The Exchange”节目中。CNBC&lt; /div&gt;克利夫兰联储主席 Loretta Mester 周二表示，她仍然预计今年会降息，但排除了 5 月份举行下一次政策会议的可能性。 梅斯特还表示，长期路径高于政策制定者此前的预期。央行官员指出，在经济持续增长的同时，通胀方面也取得了进展。如果这种情况持续下去，降息是有可能的，尽管她没有提供任何有关时间或幅度的指导。“我仍然认为最有可能的情况是通胀将继续下行至 2随着时间的推移，我需要看到更多的数据来增强我的信心，”梅斯特在为克利夫兰演讲准备的发言中说道。额外的通胀数据将提供一些线索，表明是否有些数据高于预期。她补充说，今年的数据点要么是暂时的现象，要么是通胀进展“陷入停滞”的迹象。“我预计在联邦公开市场委员会下次会议之前我不会获得足够的信息做出这一决定，”梅斯特说。这些言论是在利率制定联邦公开市场委员会再次投票支持将关键隔夜借款利率维持在 5.25%-5.5% 的范围内，这是自 2023 年 7 月以来的水平。会后声明回应了梅斯特的言论，即委员会需要看到更多证据表明通胀正在向 2% 的目标迈进，然后才会开始降息。 梅斯特的言论似乎排除了在 4 月 30 日至 5 月 1 日的 FOMC 会议上降息的可能性，这种情绪也反映在市场定价中。梅斯特是 FOMC 的投票成员，但将在 10 年任期结束后于 6 月离职。期货交易员预计美联储将在 6 月开始宽松，并在 2019 年降息四分之三个百分点。 在寻求降息时，梅斯特表示，她认为长期联邦基金利率将高于2.5%的长期预期。相反，她认为所谓的中性或“r*”利率为 3%。该利率被认为是政策既不限制也不刺激的水平。 3 月份会议结束后，长期利率预测上调至 2.6%，表明还有其他成员倾向于走高。梅斯特指出，当新冠大流行袭来时，利率非常低，给美联储带来的影响微乎其微。提振经济的回旋余地。“目前，我们正在寻求根据经济发展调整我们的政策，这样我们就可以避免采取激进的行动，”她说。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/feds-mester-still-expects-rate-cuts-this-year-but-rules-out-may.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 16:05:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通用汽车美国第一季度汽车销量下降1.5%</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/gm-first-quarter-us-vehicle-sales.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中GM 关注您最喜爱的股票创建免费帐户2024 年别克 Envista。GM底特律 – 通用汽车&lt; /a&gt;&lt; /span&gt; 周二公布，美国第一季度汽车销量同比下降 1.5%，整体汽车行业在经历了多年的混乱和波动后逐渐恢复正常这家底特律汽车制造商表示，今年前三个月销量下降至 594,233 辆，主要是由于车队客户销量同比下降 22.9%。通用汽车表示，客户零售额增长了 6%。通用汽车全电动汽车的销量、受到华尔街密切关注的股票在第一季度仍然微乎其微。在此期间，电动汽车销量为 16,425 辆，占汽车制造商总销量的 2.8%。通用汽车的销量低于整个行业的预期，考克斯汽车预测该行业将比去年同期增长 5.5%。&lt; /p&gt;别克是唯一一个报告本季度销量增长的通用汽车品牌，同比增长 16.4%。 GMC 卡车品牌下跌了约 5%，而凯迪拉克和雪佛兰均下跌了约 2%。这是突发新闻。请回来查看其他更新。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/gm-first-quarter-us-vehicle-sales.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 16:00:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是升级到更好的房屋可能会花费您的费用，以及为什么它会锁定市场</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/cost-of-upgrading-to-a-nicer-home-locking-up-the-housing-market.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/cost-of-upgrading-to-a-nicer-home-locking-up-the-housing-market.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 15:30:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔·拜登与中国国家主席习近平通电话</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/joe-biden-and-chinas-xi-jinping-speak-by-phone-.html</link>
      <description><![CDATA[美国乔·拜登总统和中国国家主席习近平于 2023 年 11 月 15 日在加利福尼亚州伍德赛德举行的亚太经合组织领导人周期间举行会晤。Brendan Smialowski |法新社 |盖蒂图片社总统乔·拜登周二与中国国家主席习近平通电话，白宫将这次通话描述为这是两位领导人“介入”并负责任地处理紧张的美中关系的一种方式。 “激烈的竞争需要激烈的外交来管理紧张局势、消除误解并防止意外冲突，”一名高级政府官员周一在与记者的电话会议上表示。 “这次通话是实现这一目标的一种方式。”在与习近平通话期间，第一次出现这样的情况这位官员表示，拜登自 2022 年 7 月以来的电话会议计划提出一系列美国关切的问题。 其中包括两个超级大国的经济关系、台湾问题的紧张局势、中国对俄罗斯入侵乌克兰的支持以及日益增长的网络安全威胁，尤其是在 11 月美国总统大选之前。拜登最后一次和习近平亲自会面是在 11 月，在加利福尼亚州伍德赛德举行的一次峰会期间。 在那里，领导人同意恢复中美之间的军事交流。拜登政府官员表示，自那以后，军方领导层之间举行了几次重要的会议和对话，预计今年晚些时候还会有更多会议和对话。“回顾去年 11 月的那次会议，拜登总统和习主席同意他们会尝试多接听电话，”这位高级政府官员表示。 “双方都意识到，这样做对于以更负责任的方式真正管理关系非常重要。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/joe-biden-and-chinas-xi-jinping-speak-by-phone-.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 15:30:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迪士尼与纳尔逊·佩尔茨的投票取决于先锋集团、道富银行和机构投资者</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/disney-board-fight-hinges-on-vanguard-other-institutional-investors.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/disney-board-fight-hinges-on-vanguard-other-institutional-investors.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 15:26:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年，“安静的奢华”依然盛行。这就是为什么旧的金钱风格如此难以撼动</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/quiet-luxury-is-alive-and-well-under-a-new-name-old-money-style.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/quiet-luxury-is-alive-and-well-under-a-new-name-old-money-style.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 15:20:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这对夫妇花了 3 万美元将他们在 Facebook 上找到的一辆校车改造成一个小房子——看看里面</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/02/couple-renovated-school-bus-tiny-home.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/02/couple-renovated-school-bus-tiny-home.html</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 15:01:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>