<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Apr 2024 03:15:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>这位 35 岁的女士在创办自己的杂货连锁店之前，曾有过 5 家失败的生意，现在每年收入超过 800 万美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/surrey-hills-grocer-how-i-started-an-8-million/year-grocery-chain.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/surrey-hills-grocer-how-i-started-an-8-million/year-grocery-chain.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 01:08:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉利支持的豪华电动汽车品牌 Zeekr 表示，它已经在中国部分地区击败了特斯拉</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/geely-backed-luxury-ev-brand-zeekr-says-its-beating-tesla-in-parts-of-china.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/geely-backed-luxury-ev-brand-zeekr-says-its-beating-tesla-in-parts-of-china.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:43:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊聚合商 Thrasio 因公司破产而失去首席执行官和其他高管</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/amazon-aggregator-thrasio-loses-ceo-other-top-execs-in-bankruptcy.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/amazon-aggregator-thrasio-loses-ceo-other-top-execs-in-bankruptcy.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:15:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>渣打银行加倍预测比特币年底将达到 15 万美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/standard-chartered-bitcoin-btc-to-hit-150000-after-halving.html</link>
      <description><![CDATA[比特币稍后将获得更多价格上涨渣打银行首席加密货币分析师表示，即使最近价格回落，今年仍然如此。渣打银行 (Standard Chartered) 外汇研究、West 和数字资产研究主管杰弗里·肯德里克 (Geoffrey Kendrick) 在本周的一份研究报告中表示，他预计到 2024 年底，比特币将上涨至每枚 15 万美元，以太币将达到每枚 8,000 美元——加倍押注该银行今年早些时候的乐观预测。 Kendrick 在 4 月 22 日的报告中表示：“我们认为 BTC 和 ETH 的坏消息已经被消化，随着负面驱动因素的消退，积极的结构性驱动因素将再次占据主导地位。” “此外，市场定位现在比以前干净得多；仅 4 月 13 日，就从 BTC 期货中删除了 2.61 亿美元的杠杆多头头寸，这是至少自 2023 年 10 月以来最大的每日清算量，以回应伊朗当天对以色列的袭击。 ”肯德里克指的是投机性比特币交易的清算，投资者利用借来的现金对加密货币价格的未来波动进行更大的押注，从而加剧了这些交易。由于交易员对伊朗和以色列之间军事冲突升级的消息做出反应，比特币上周暂时跌破 60,000 美元。尽管加密货币的支持者认为比特币可以对冲经济和地缘政治不稳定时期的风险，但近年来，随着越来越多的机构投资者将资金投入该资产，比特币的表现更像是股票等传统风险资产。事实上，比特币的交易表明，由于加密货币市场 24/7 运行，而股票和其他传统市场仅在工作日进行交易，因此它通常比股票交易者更快地对坏消息做出反应。尽管如此，尽管比特币因伊朗最近对以色列的袭击而遭受损失，但 Kendrick 认为，这种加密货币有可能在未来几个月走高，并创下新的历史新高，远高于 3 月 14 日触及的 73,797.68 美元的价格。Kendrick 表示，供应量比特币减半的冲击——新比特币发行量限制在 3.125 个比特币，即截至周三的 208,360.31 美元，低于 6.25 个比特币——以及新的比特币交易所交易基金的到来，这些基金吸走了数十亿美元交易所的加密货币价值将在 2024 年底前支撑价格。尽管该代币面临着一系列其他坏消息，包括美国新的比特币 ETF 资金流入停滞；削弱了美国批准以太币现货 ETF 的预期；美国证券交易委员会针对去中心化交易所 Uniswap 提起诉讼；美国国债收益率上升；以及中东紧张局势升级。 “是的，美国的 BTC ETF 流入已经停滞，但现在我们已经通过了减半，只需一半的流入量即可满足净新增供应量，并且全球 ETF 背景（英国、香港）正在改善。此外，过去几周意味着市场定位更加清晰，”肯德里克说。 “因此，随着中东紧张局势的缓和，我认为是时候重新进行中期多头了。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/standard-chartered-bitcoin-btc-to-hit-150000-after-halving.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 23:59:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“比美国的顺风车更大”：晨星策略师看好这7只欧洲股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/morningstar-likes-these-7-stocks-in-europe.html</link>
      <description><![CDATA[有吸引力的回报和广泛的机会这是投资者历来更喜欢投资美国而非欧洲的众多原因之一。然而，一位策略师正在密切关注欧洲股市，并指出“欧洲并不是一个无聊的市场”。晨星公司欧洲市场策略师迈克尔·菲尔德 (Michael Field) 在接受 CNBC Pro 采访时表示：“有大量的成长型股票（和投资者）只需要比在美国更深入地挖掘，目前在美国很容易找到成长型股票。”行进。 “欧洲在结构上处于一个有趣的位置。如果你看看目前的宏观经济环境，欧洲股市可能比美国股市有更大的推动力。”欧洲斯托克 600 指数一直在攀升。该基准今年迄今上涨了 6.05%，去年上涨了近 17.5%。菲尔德目前预计欧洲央行将降息，他预计此举将“促进经济增长，并成为欧洲股市变革的真正催化剂”。 “你可能希望这将转化为欧洲公司盈利增长的股票市场。你可能还会看到资产流可能从其他地区转移，或者增加对欧洲股票的敞口，这可能会再次随着股票的增加而提振欧洲的市场估值，”他补充道。菲尔德目前的投资策略是在折扣交易的行业中寻找防御性股票。周期性消费品 在周期性消费品领域，菲尔德看好英国房屋建筑公司 Persimmon 。晨星公司的分析师在其最近的欧洲股票展望报告中写道：“我们认为，随着住房条件的复苏，柿子在五星级领域的交易将提供最大的上涨空间。”该投资研究公司给予股票一到五星级的评级，最高评级表明股票被低估。 “我们的分析师推荐这只股票已经有一段时间了。他们认为这只股票距离现在还有进一步的发展，”菲尔德说。他指出的机遇之一是英国住宅建设的积极“结构性前景”，因为没有足够的房屋来满足不断增长的需求。 “虽然你可能会看到某种短期衰退，但从长远来看，该行业的情况非常积极，”菲尔德补充道。该行业的另一个选择是五星级的瑞士豪华手表和珠宝品牌斯沃琪集团。菲尔德表示，奢侈品行业是一个“伟大”的行业。“它不能免受消费者低迷的影响，但它确实具有一定的防御性，”他补充说，对此类产品的需求满足了消费者的需求。即使在经济衰退期间，高收入阶层也保持一致。过去 12 个月里，斯沃琪集团的股价下跌了近 35.5%，但菲尔德看到了该股的潜力。 “它确实拥有一个非常强大的品牌，并且已经到了能够扭转局面的地步。”“我们相信，该股的股价可能会从现在开始几乎翻倍，这使其成为一个非常有吸引力且不寻常的机会。”他说：“奢侈品行业。金融服务另一个令菲尔德印象深刻的行业是金融服务。他看到了支付的价值，他将其描述为“欧洲金融服务中最被低估的部分之一。”其他提供“现货机会的领域”他补充说，包括银行和保险公司。晨星预计欧洲银行的盈利能力将保持在过去十年低迷水平之上，因为它预计欧洲银行不会回到过去十年大部分时间里普遍存在的负利率环境。该投资研究机构在该行业的首选包括荷兰四星级的 ING 银行和英国保险公司 Admiral Group，该公司也对医疗保健行业持乐观态度，称其“被低估了”。交易低于我们对内在价值的总体估计。他表示，除了仪器和设备之外，其余的医疗保健行业看起来都被严重低估。晨星公司在最近的报告中指出，该行业的表现落后于市场表现，过去 12 个月的估值看起来“有趣”。Field 的目光不仅仅局限于那些头条新闻制造商。像诺和诺德（Novo Nordisk）这样的公司，并看到了免疫学、肿瘤学和生物技术等领域一些不太知名的公司的潜力，他首选的五星级公司是：瑞典放射治疗公司医科达（Elekta）、德国公司费森尤斯（Fresenius）以及瑞士制药和诊断巨头罗氏（Roche）。 .]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/morningstar-likes-these-7-stocks-in-europe.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 23:59:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普2020年“假选举人”在亚利桑那州被指控犯有州罪</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/trumps-2020-fake-electors-charged-with-state-crimes-in-arizona.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/trumps-2020-fake-electors-charged-with-state-crimes-in-arizona.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 23:41:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>扎克伯格在财报电话会议上重点关注公司现金流失的所有方式，Meta 市值损失 2000 亿美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/meta-loses-200-billion-in-value-zuckerberg-focuses-on-ai-metaverse.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/meta-loses-200-billion-in-value-zuckerberg-focuses-on-ai-metaverse.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 23:40:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克莱默表示，债券市场的吸引力令人担忧，因此手头应保留一些现金</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/cramer-pull-of-the-bond-market-is-worrying-keep-some-cash-on-hand.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/cramer-pull-of-the-bond-market-is-worrying-keep-some-cash-on-hand.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 23:37:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>福特的盈利好于预期、乐观的 2024 年前景以及成本控制表明该汽车制造商正在整顿内部秩序</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/ford-earnings-beat-rosy-2024-outlook-cost-discipline-welcome-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/ford-earnings-beat-rosy-2024-outlook-cost-discipline-welcome-.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 23:17:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta Platforms、IBM 报告季度业绩后股票期货下跌：实时更新</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/stock-market-today-live-updates.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/stock-market-today-live-updates.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 23:12:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>幽灵厨房关闭后，Chipotle 放弃了 Farmesa Fresh Eatery 分拆业务</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/chipotle-abandons-farmesa-fresh-eatery-spinoff-after-ghost-kitchen-closes.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中CMG关注您最喜爱的股票创建免费帐户Chipotle 将在 Kitchen United 即将开业的圣莫尼卡门店率先推出 Farmesa Fresh Eatery。来源：Chipotle Mexican GrillChipotle Mexican Grill 在合作伙伴 Kitchen United 关闭其幽灵厨房后，Chipotle 放弃了 Farmesa Fresh Eatery 衍生产品。一年多前，Chipotle 宣布开设第一家 Farmesa 位于 Kitchen United 的圣莫尼卡分店。这家分店的菜单以可定制的碗为重点。它的品牌名称是“farm”和“mesa”（西班牙语中的餐桌）的混合词，旨在传达其从农场到餐桌的理念。但由于母公司陷入财务困境，圣莫尼卡幽灵厨房于 2 月关闭。Chipotle 首席客户和技术官 Curt Garner 周三告诉 CNBC，该公司没有计划开设独立版本的 Farmesa。不过，他表示，该品牌将继续存在于公司新菜单的创新实验室中。首席执行官布莱恩·尼科尔周三在公司财报电话会议上表示，目前 Chipotle 的主要重点是自有品牌，无论是在美国还是通过其蓬勃发展的国际业务在美国以外地区。“显然，如果有机会，我们有必要在该品牌之外做一些事情，所以我永远不会说永远，但这不是我们目前的重点，”他告诉分析师。相反，该公司一直专注于提高其餐厅的效率和速度，以提高销售额。周三，Chipotle 的第一季度收益和收入超过了华尔街的预期。11 月，Kitchen United 宣布计划关闭或出售其所有门店，以转向软件。幽灵厨房，也称为云厨房或暗厨房，允许餐厅专门为外卖准备食物。在疫情期间，随着餐馆寻找提高外卖利润的方法，这种模式的受欢迎程度飙升。但一旦顾客开始重返餐厅，资本成本变得更加昂贵，许多像 Kitchen United 这样的幽灵厨房初创公司就会陷入困境。3 月，SBE 创始人 Sam Nazarian 以未公开的金额收购了 Kitchen United 剩余的门店和知识产权，以创建一家新公司 Everybody Eats。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/chipotle-abandons-farmesa-fresh-eatery-spinoff-after-ghost-kitchen-closes.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 22:26:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rubrik 将 IPO 定价为每股 32 美元，高于预期范围</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/rubrik-prices-ipo-at-32-per-share-above-expected-range.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/rubrik-prices-ipo-at-32-per-share-above-expected-range.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 22:05:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院议长约翰逊在哥伦比亚大学关于加沙抗议的演讲中被人群的嘘声淹没</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/speaker-johnson-columbia-university-gaza-protests-speech.html</link>
      <description><![CDATA[美国众议院议长迈克·约翰逊（洛杉矶共和党）于 2024 年 4 月 24 日在美国纽约市出席哥伦比亚大学举行的新闻发布会，回应在以色列与巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯之间持续冲突中支持巴勒斯坦人的示威者。&lt; /div&gt;大卫·迪·德尔加多 |路透社众议院议长路易斯安那州共和党议员迈克·约翰逊 (Mike Johnson) 周三在 哥伦比亚大学，他谴责正在进行的反对以色列轰炸的学生抗议活动“享受你的言论自由，”约翰逊简洁地说，暂停了他准备好的演讲。等待嘲笑声平息的言论。自学生抗议以来，哥伦比亚校园因争议而被冻结4 月 17 日搭建帐篷营地，抗议加沙战争。有报道称，针对犹太学生的反犹太主义言论以及哥伦比亚总统内马特“米努什”之后的示威活动引起了全国关注 Shafik授权纽约警察局清扫帐篷营地星期四。哥伦比亚巴勒斯坦正义学生组织，一个帮助组织抗议活动中，他表示任何仇恨言论都不是来自抗议者，而是“不代表我们的煽动性个人”。在约翰逊周三的讲话中，他呼吁沙菲克如果无法获得批准就辞职。处理抗议活动。约翰逊补充说，他计划敦促总统乔·拜登在必要时对抗议活动采取行政行动：“如果不迅速遏制这种情况，如果这些威胁和恐吓不停止，国民警卫队有一个适当的时间。”拜登迄今为止已谴责了报道中的这两件事正如他周一向记者所说的那样，反犹太主义和“那些不了解巴勒斯坦人正在发生什么的人”。约翰逊周三的讲话是在 拜登正式签署了期待已久的以色列、乌克兰和台湾对外援助法案由于政治僵局，该法案实际上已在众议院搁置了数周。这项措施得以恢复，很大程度上是因为约翰逊决定周六将拟议的对外援助在众议院进行投票，尽管约翰逊已被罢免来自乔治亚州众议员马乔里·泰勒·格林等党内强硬派成员的威胁。对外援助法案于周六在众议院获得通过，并于周二深夜获得参议院正式批准。经过两党与民主党合作一周多的时间通过了援助法案，约翰逊的哥伦比亚演讲似乎试图增强他对强硬共和党同僚的保守诚意。众议院教育和劳动力委员会主席、北卡罗来纳州共和党众议员弗吉尼亚·福克斯 (Virginia Foxx) 和众议员迈克 (Mike) 也加入了演讲者行列。纽约州共和党人劳勒。“我向营地内的学生传达的信息是：回到课堂上，”约翰逊说。 “别再浪费父母的钱了。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/speaker-johnson-columbia-university-gaza-protests-speech.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 21:58:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摩根大通因海外法院下令扣押其 4.4 亿美元而陷入美俄制裁战</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/jpmorgan-chase-is-caught-in-us-russia-sanctions-war-after-overseas-court-orders-440-million-seized-from-bank.html</link>
      <description><![CDATA[摩根大通首席执行官兼董事长杰米·戴蒙2023 年 12 月 6 日，美国华盛顿国会山，他在美国参议院银行、住房和城市事务委员会针对华尔街公司的监督听证会上发言时做手势。伊芙琳·霍克斯坦 |路透社俄罗斯法院支持国营银行 VTB 银行追回 4.395 亿美元来自 摩根大通 乌克兰入侵后，这家美国银行冻结了美国账户。法院下令扣押摩根大通俄罗斯账户中的资金以及“动产和不动产”根据周三发布的法院命令，其中包括该银行在俄罗斯子公司的股份。该命令此前，VTB 上周向圣彼得堡仲裁法院提起诉讼，寻求弥补在美国冻结的资金，并要求救济，因为摩根大通已表示计划退出俄罗斯。俄罗斯案件的下一次听证会将于 7 月 17 日举行。摩根大通拒绝置评。 VTB 没有立即回应置评请求。该命令是美国银行在西方制裁制度的要求和海外利益之间陷入困境的最新例子。摩根大通是美国资产规模最大的银行，由资深首席执行官 杰米·戴蒙 运营。 俄罗斯入侵乌克兰两年后，拜登政府实施了一系列前所未有的制裁、石油价格上限和贸易限制，旨在削弱莫斯科的军事机器。周三，总统乔·拜登签署了一项全面的对外援助法案，其中包括美国官员查找和扣押俄罗斯在美国资产的新权力状态。它还推动了美国说服欧洲盟友释放俄罗斯国有资产以援助乌克兰的持续努力。摩根大通上周在纽约南区针对 VTB 提起诉讼，试图阻止 VTB 的努力， 注意到美国法律禁止银行释放VTB 的 4.395 亿美元。这使得摩根大通因遵守美国制裁而面临近 5 亿美元的损失。这家美国银行试图阻止 VTB 的行动，该银行表示俄罗斯公司违背了向美国法院寻求救济的合同承诺，而是在俄罗斯找到了更友好的场所。摩根大通表示，俄罗斯法院已经允许俄罗斯银行针对美国或欧洲银行至少六家采取类似行动。 摩根大通表示，VTB 的努力使其面临“某些且无法弥补的损害”。&lt; /div&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/jpmorgan-chase-is-caught-in-us-russia-sanctions-war-after-overseas-court-orders-440-million-seized-from-bank.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 21:19:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta 旗下 Reality Labs 第一季度亏损 38.5 亿美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/24/metas-reality-labs-posts-3point85-billion-loss-in-first-quarter.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/24/metas-reality-labs-posts-3point85-billion-loss-in-first-quarter.html</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 20:27:26 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>