<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Dec 2023 18:18:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>我们正在更新 6 只股票的价格目标并更改对帕洛阿尔托的评级</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/01/3q-2023-update-were-changing-a-rating-and-updating-6-price-targets-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/01/3q-2023-update-were-changing-a-rating-and-updating-6-price-targets-.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:56:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普也未能幸免于国会大厦骚乱诉讼；法院裁决为金钱赔偿打开了大门</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/01/trump-not-immune-from-jan-6-capitol-riot-lawsuits-court.html</link>
      <description><![CDATA[为前美国募捐广告唐纳德·特朗普总统被视为证据，并于 2022 年 6 月 13 日在美国华盛顿举行的美国众议院调查 1 月 6 日美国国会大厦袭击事件特别委员会第二次公开听证会上展示。 /div&gt;乔纳森·恩斯特 |路透社前总统唐纳德·特朗普不享有与 1 月 6 日国会大厦骚乱相关的民事诉讼豁免权，联邦上诉法院小组周五一致做出裁决。该裁决并未表明特朗普应对袭击事件负责。国会大厦由他的支持者暴徒袭击，造成 100 多名警察受伤。其中一些人起诉特朗普涉嫌煽动骚乱。但这提出了特朗普可能煽动骚乱的可能性最终必须支付这些诉讼以及叛乱引发的其他诉讼的巨额损害赔偿和法律费用。这项裁决是在 2024 年共和党总统提名领跑者特朗普对联邦区提出挑战之后作出的。警察和几名国会议员对他提起法庭诉讼。“在我们面前的案件中，特朗普总统认为他有权享有官方行为豁免权，他并不否认他参与了他所谓的行为”首席法官斯里·斯里尼瓦桑 (Sri Srinivasan) 在美国哥伦比亚特区巡回上诉法院三名法官小组的意见中写道：“截至 1 月 6 日，他以候选人身份采取的行动。”但他认为这并不重要，”斯里尼瓦桑写道。 “相反，在他看来，总统就公众关心的问题发表讲话始终是一种官方职能，当他在 1 月 6 日的集会上发表讲话以及当天的准备工作时，他就履行了这一职能。 .我们不能接受这个理由。”斯里尼瓦桑，由前总统巴拉克任命担任其席位奥巴马的法官朱迪思·罗杰斯和格雷戈里·卡萨斯法官也参与了裁决。卡萨斯由特朗普任命，此前他曾担任保守派最高法院法官克拉伦斯·托马斯的书记员。罗杰斯由民主党前总统比尔·克林顿任命。阅读更多 CNBC 政治报道 亿万富翁支持的 Koch 网络认可 Nikki Haley竞选总统&#39;停止哄抬物价：拜登打击企业高消费成本众议院民主党人声称埃隆·马斯克的 X 正在“从哈马斯的暴力内容中获利” div&gt;特朗普已经面临四起悬而未决的刑事案件，其中两起与他为扭转败局而做出的努力有关乔·拜登总统参加 2020 年大选。 1 月 6 日的骚乱使国会联席会议对拜登获胜的确认中断了几个小时。在纽约，特朗普是该州总检察长提起诉讼的目标，总检察长正在寻求 2.5 亿美元的赔偿涉嫌商业欺诈的损害赔偿。今年早些时候，联邦民事陪审团命令特朗普向作家 E. Jean Carroll 支付 500 万美元，因为她对她进行性虐待和诽谤。 2024 年初，他将面临卡罗尔提起的另一起相关诉讼的二审。与此同时，特朗普是 2024 年共和党总统提名的明显领跑者。&lt; em&gt;这是突发新闻。请回来查看更新。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/01/trump-not-immune-from-jan-6-capitol-riot-lawsuits-court.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:48:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约民主党人今晚开会筛选桑托斯的潜在替代者</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/01/ny-democrats-to-meet-tonight-for-screening-with-potential-santos-replacements.html</link>
      <description><![CDATA[美国众议员乔治·桑托斯（纽约州共和党人）于 2023 年 12 月 1 日在美国华盛顿国会山参加一系列投票，其中包括将他驱逐出众议院的投票。Leah Millis |路透社纽约民主党官员今晚将与至少三名潜在候选人举行会议，以取代前共和党众议员乔治·桑托斯，周五被驱逐出众议院。 这次会议是一个“筛选过程”，旨在帮助党的官员决定谁最有机会将席位从红色翻转为蓝色，拿骚县民主党主席杰伊·雅各布斯告诉CNBC。代表。雅各布斯说，皇后区民主党主席、纽约州民主党人格雷戈里·米克斯计划出席。前民主党众议员 Tom Suozzi  也会在那里。索齐一直担任这个席位，直到他离开竞选州长，桑托斯接替了他。纽约州州长凯西·霍赫尔 (Kathy Hochul) 有 10 天的时间宣布代表纽约州第三届国会的桑托斯海特别选举的日期区。预计投票将于二月下旬进行。 桑托斯的被驱逐使共和党本已微弱的众议院多数席位缩水，并为民主党提供了在二月份翻转席位并进一步削弱共和党在众议院的控制力的好机会。 库克政治报告已经将这个席位标记为难以抉择。但桑托斯因涉嫌竞选财务违规和其他道德问题而被驱逐，这给民主党带来了更大的翻转席位的机会，因为当立法者在阴云密布下离开时，选民往往会选择另一党。自桑托斯当选以来纽约席位涉及纽约皇后区和拿骚县，米克斯和雅各布斯将负责选择民主党参选人。雅各布斯说，众议院少数党领袖、纽约州民主党人哈基姆·杰弗里斯在正式做出决定之前，将咨询州长 Kathy Hochul。“我们 [Jacobs 和米克斯]都致力于寻找最佳候选人。我们不希望乔治桑托斯的兄弟成为我们的候选人，”雅各布斯打趣道。 皇后区民主党和米克斯的发言人没有回复寻求评论的电子邮件。周五会议的筛选过程将包括有关他们是否能够筹集足够资金的问题雅各布斯表示，为了竞争并赢回该地区。 在桑托斯被驱逐之前，索齐一直与雅各布斯保持联系，将自己定位为特别选举竞赛的潜在候选人。“我收到了他的消息。我不会”雅各布斯说道，但他没有透露其他竞争者的名字。&lt; /p&gt;Suozzi 的发言人拒绝就此次会议发表评论，并向 CNBC 推荐 Suozzi 的 关于驱逐的推文。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/01/ny-democrats-to-meet-tonight-for-screening-with-potential-santos-replacements.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:33:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高盛表示 2024 年将是“债券年”。这就是它所说的投资</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/01/goldman-sachs-gives-strategies-to-play-year-of-the-bond-in-2024-.html</link>
      <description><![CDATA[固定收益投资者有好消息据高盛资产管理公司称，进入明年。该基金管理公司多部门固定收益投资主管 Lindsay Rosner 预测，在经历了惨淡的 2023 年之后，明年将是“债券年”。 “固定收益是一个很好的选择，”她在接受 CNBC 采访时表示。该投资公司最近发布了 2024 年展望，并称近期因“通胀和政策冲击”而出现的负固定收益回报是一种异常情况，而非趋势。 “随着债券收益率重新走高，股票或其他风险资产的‘没有替代品’（TINA）时代已经结束。我们相信，我们现在正处于‘有合理替代品’（TARA）的早期阶段， “高盛写道。美联储于 2022 年初开始加息后，债券价格暴跌。由于价格与收益率成反比，这为投资者提供了抢购额外收入的机会。高盛表示，投资者现在通过购买优质公司的债券可以获得 4% 至 6% 的收益率，是 2009 年至 2019 年平均水平的两倍。最近，随着交易者对美联储加息以遏制通胀的信心增强，11 月份美国国债收益率下降，价格走高，形势开始发生转变。高盛也有同样的信念。罗斯纳解释说，这意味着固定收益投资者面临的风险，如久期、利差扩大或违约等，不再是一个问题。 “过去 18 个月乃至整个徒步周期的持续时间真的很痛苦，”她说。 “我们已经走到了另一边，从久期的角度来看，我们现在处于一个非常舒适的位置。”她还认为，违约率将处于平均水平或低于平均水平，而且利差不会大幅扩大，从而消除违约率。总回报计算。高盛表示，美联储加息的结束对于中期投资级企业和政府信贷来说是个好消息。该公司在展望中写道，在过去四个加息周期之后的过去 12 个月和 24 个月内，这些资产的平均表现明显超过了美国国债。考虑到这一点，罗斯纳认为是时候退出现金和短期资产并开始延长期限了。她表示，投资者也应该深思熟虑并保持高质量，因为预计利率将在更长时间内保持较高水平。她说，做到这一点的最佳方法是通过积极管理，因为根据公司和国家及其资产负债表的健康状况，结果会大不相同。罗斯纳表示：“从大局来看，我们认为你真正获得报酬的是高质量产品——国债、投资级、高质量结构性产品的组合。”她补充说：“我们正处于一个独特的地方，您可以从优质资产中获得真正的收益。” “鉴于久期可以再次成为你的朋友，一切都将让你在固定收益领域处于非常有利的位置。” — CNBC 的 Michael Bloom 提供了报道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/01/goldman-sachs-gives-strategies-to-play-year-of-the-bond-in-2024-.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:27:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中午涨幅最大的股票：特斯拉、迪士尼、阿里巴巴、Ulta Beauty 等</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/01/stocks-making-the-biggest-moves-midday-tsla-dis-baba-ulta.html</link>
      <description><![CDATA[查看中午成为头条新闻的公司贸易。特斯拉——周四在德克萨斯州举行交付发布会后，华尔街对该公司期待已久的 Cyber​​truck 进行了评估，特斯拉股价下跌了不到 1%。迪士尼——在与尼尔森·佩尔茨和特里安基金管理公司重新展开代理权争夺战后，这家娱乐巨头恢复了每股 30 美分的股息，之后该公司股价几乎持平。阿里巴巴——摩根士丹利将这家中国电子商务公司的评级下调至同等权重后，阿里巴巴股价下跌 2%，理由是其云业务的复苏速度慢于预期。 Ulta Beauty — 该美容股在公布第三季度业绩超出分析师预期后上涨近 11%。 Ulta Beauty 的收入同比增长 6%，该公司上调了全年预期的下限。辉瑞公司 — 在患者在临床研究中报告不良副作用后，辉瑞公司表示将停止开发其每日两次的实验性减肥药，该公司股价下跌近 4%。该制药商表示，明年仍将发布其每日一次版本的试验数据。 Elastic——由于强劲的季度业绩以及富国银行将其评级上调至“增持”，这家搜索引擎公司的股价飙升了 30% 以上。这家华尔街公司将其股票评级提升至增持，理由是人工智能带来了有意义的收入扩张机会。 Samsara — Samsara 公布好于预期的季度业绩并分享强于预期的指引后，该云公司股价上涨 16%。派拉蒙全球 (Paramount Global) — 《华尔街日报》报道派拉蒙和苹果开始就打折捆绑流媒体服务进行谈判后，这家媒体集团的股价飙升了近 8%。 Marvell Technology — Marvell Technology 股价下跌超过 4%。该芯片公司公布的第三季度收益超出了华尔街的预期，但本季度的指引弱于预期。 Marvell Technology 表示，预计收入为 14.2 亿美元，上下浮动 5%，而 FactSet 的预测为 14.6 亿美元。 Coinbase——CoinDesk 报道称 Cathie Wood 的 Ark Invest 本周第三次出售了该加密货币交易所的股票，总价值约为 1500 万美元，此后 Coinbase 股价上涨近 5%。本周，该公司实现了自 2021 年在纳斯达克上市以来第二好的一个月涨幅。戴尔——这家电脑制造商的股价在第三季度业绩好坏参半后回落 5.2%。戴尔公布调整后每股收益 1.88 美元，超出预期，但营收 222.5 亿美元低于预期。伦敦证券交易所集团 (LSEG) 调查的分析师预测每股利润为 1.47 美元，营收为 230 亿美元。 BioNTech — 该疫苗制造商的股价下跌 2.7%。摩根大通将 BioNTech 的评级从中性下调至减持，因为该公司正在努力应对新冠疫苗需求疲软的问题，并为投资者提供有限的近期催化剂。诺福克南方铁路公司 (Norfolk Southern) — 美国银行将其股票评级从中性上调至买入后，该公司股价上涨近 3%。美国银行表示，诺福克南方铁路公司在经历了艰难的一年（包括二月份在俄亥俄州发生脱轨事故）后，该公司的运输车辆数量正在改善。 Altimmune — 在这家临床阶段生物制药公司发布其实验性肥胖药物试验的积极结果后，Altimmune 的股价飙升了 37% 以上。 Ambarella — Ambarella 报告第三季度毛利率为 62.6%，低于去年同期的 63.5%，股价下跌 1%。除此之外，这家半导体设计公司公布的季度业绩超出了预期。 CSG Systems — 在杰富瑞 (Jefferies) 开始对软件即服务股票给予买入评级后，该公司股价上涨 5.6%。该公司表示，CSG“不仅仅是有线电视计费之王”，并且在通信服务领域之外的业务也在增长。 — CNBC 的 Yun Li、Michelle Fox、Sarah Min、Alex Harring、Brian Evans 和 Jesse Pound 提供了报道]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/01/stocks-making-the-biggest-moves-midday-tsla-dis-baba-ulta.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:20:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shein 的秘密武器：这家零售商如何利用关键的贸易漏洞在美国爆发</title>
      <link>https://www.cnbc.com/video/2023/12/01/sheins-secret-sauce-how-the-retailer-has-exploded-in-the-us-using-a-key-trade-loophole.html</link>
      <description><![CDATA[立即观看分享通过 Facebook 分享文章通过 Twitter 分享文章分享文章通过 LinkedIn通过电子邮件分享文章TechCheckShein 的秘密武器：这家零售商如何利用关键的贸易漏洞在美国爆发Shein 席卷了美国。很快，随着华尔街准备在美国首次公开募股，它也可能会受到影响。它在这里的影响力呈爆炸式增长，与一些最热门的美国零售商合作，试图消除劳动力担忧。本周在 Tech Check 上，我们将深入探讨 Shein 的秘密武器 - 它如何利用可持续发展实践和关键贸易漏洞。06:27一小时前]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/video/2023/12/01/sheins-secret-sauce-how-the-retailer-has-exploded-in-the-us-using-a-key-trade-loophole.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:08:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>西南航空，飞行员工会即将达成初步劳工协议，这是美国最后一家主要航空公司</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/01/southwest-pilots-union-near-a-preliminary-labor-deal.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/01/southwest-pilots-union-near-a-preliminary-labor-deal.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:01:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联储主席鲍威尔称谈论降息“为时过早”，并表示可能会进一步加息</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/01/fed-chair-powell-calls-talk-of-cutting-rates-premature-and-says-more-hikes-could-happen.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/01/fed-chair-powell-calls-talk-of-cutting-rates-premature-and-says-more-hikes-could-happen.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:54:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>收益超出预期、生成式人工智能集成后，UiPath 股价飙升逾 20%</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/01/uipath-stock-spikes-after-earnings-beat-strong-growth-into-new-areas.html</link>
      <description><![CDATA[UiPath 联合创始人兼首席执行官Daniel Dines 于 2019 年 12 月 12 日在德国柏林举行的 TechCrunch Disrupt Berlin 2019 大会上发表演讲。Noam Galai |盖蒂图片社UiPath  周五股价上涨超过 20%，1第二天，该公司发布了超出华尔街营收和利润预期的季度收益。这家企业自动化软件公司公布截至 10 月 31 日的季度收入为 3.259 亿美元，与 LSEG（前身为 Refinitiv）形成鲜明对比。 ）估计为 3.156 亿美元。调整后每股收益为 0.12 美元，高于分析师预测的 0.07 美元。UiPath 还上调了每股收益2024 财年第四季度和全年经常性收入展望。其 ARR 同比增长 24%，达到 13.8 亿美元。对于像 UiPath 这样依赖订阅的公司来说，年度经常性收入是一个重要指标，可以揭示公司定期收到多少钱。所有分析师都对 ARR 的提高和公司的业绩感到满意。瞄准新业务的战略。“近一年来，该公司致力于为拥有最长/最广泛自动化旅程的大客户创造价值的战略赌注正在获得回报；这些客户正在推动大部分增长，戴维森的分析师在给投资者的一份报告中写道。美国银行分析师强调了 UiPath 向零售、IT 和制造等新垂直领域的扩张，这是他们对该公司增长的乐观预期的一部分。美国银行分析师在一份报告中写道：“当我们在小型企业领域进行更容易的比较时，我们预计第一季度 ARR 和 NRR（净收入保留）等关键增长指标将出现健康的重新加速。”投资者。戴维森分析师认为，更广泛的采用至少部分归因于UiPath 集成了生成式 AI。分析师写道：“将生成式 AI 融入其更广泛的自动化平台，正在推动企业的大力采用。”— CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/01/uipath-stock-spikes-after-earnings-beat-strong-growth-into-new-areas.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:53:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克在奥斯汀的交付活动上大肆宣传特斯拉 Cyber​​truck</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/11/30/tesla-set-to-reveal-cybertruck-details-at-austin-deliveries-event.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/11/30/tesla-set-to-reveal-cybertruck-details-at-austin-deliveries-event.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:49:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>企业内部人士本周正在大量购买这些股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/01/corporate-insiders-were-loading-up-this-week-on-these-stock-purchases.html</link>
      <description><![CDATA[11 月的广泛反弹见证了许多人的失败-下跌的股票转而走高，但一些没有参与上涨的公司的内部人士押注，反弹才刚刚开始。许多基金经理都将企业内部人士购买股票的情况视为公司质量的潜在信号。这个想法是，当公司高管和董事会成员认为市场低估公司且基础业务前景光明时，他们会在薪酬方案之外购买股票。 VerityData 和证券备案文件显示，当管理者大量购买一只一直在下滑的股票时，投资者尤其要注意，11 月底多家公司都发生了这种情况。例如，Spectrum Brands 的股价在过去三个月下跌了约 17%，但其高管刚刚介入。证券备案文件显示，首席执行官 David Maura 在本周早些时候的两天内买入了 40,000 股股票。据 VerityData 称，这是 Maura 今年的第四轮收购。 SPB 3M Mountain 旗下 Spectrum Brands 的股价一直处于低迷状态。 Spectrum Brands 是不同家居和宠物产品的集团，包括 George Foreman 烹饪烤架和 Wild Harvest 宠物食品系列。莫拉并不是唯一一个在 11 月末采取行动的企业内部人士。根据 VerityData 和证券备案文件，以下是 11 月最后一周披露的前五名内部人士收购交易。 Spectrum Brands：Maura 以总价 267 万美元购买了 40,000 股股票。 Kayne Anderson 能源基础设施基金：执行副总裁 John Frey 以 118 万美元购买了 118,000 股股票。 Arbor Realty Trust：首席执行官 Ivan Kaufman 购买了 75,000 股，总成本为 906,400 美元。首席财务官 Paul Elenio 最近也购买了 7,500 股股票。 Qorvo：董事 Walden Rhines 购买了 5,000 股股票，总成本为 466,000 美元。 Dentsply Sirona：董事 Gregory Lucier 以总价 314,400 美元购买了 10,000 股股票。名单上的其他一些公司的股价最近也陷入困境。无线产品股票 Qorvo 在过去三个月内下跌了约 11%。据 VerityData 称，董事 Walden Rhines 的此次购买是他自 2016 年以来首次直接购买 Qorvo 股票。与此同时，医疗股 Dentsply Sirona 在过去三个月内下跌了 14% 以上。除了董事 Gregory Lucier 最近的收购之外，该公司的首席执行官和首席财务官均于 11 月 20 日进行了收购。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/01/corporate-insiders-were-loading-up-this-week-on-these-stock-purchases.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:38:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议员乔治·桑托斯因腐败被逐出国会，共和党多数席位减少</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/01/gop-rep-george-santos-faces-expulsion-vote-in-house.html</link>
      <description><![CDATA[来自共和党的众议员乔治·桑托斯 (George Santos)纽约于 2023 年 12 月 1 日星期五在美国华盛顿特区被投票出国会议员后离开美国国会大厦。Al Drago |彭博社 | Getty Images众议院周五投票决定将众议员乔治·桑托斯驱逐出国会，原因是他涉嫌金融犯罪和竞选谎言，缩小了共和党本已微弱的多数席位。立法者以 311 比 114 投票罢免了这位纽约共和党人。该措施需要获得三分之二议员的支持才能通过。两名议员投票出席。桑托斯是美国历史上第六位被国会驱逐的众议院议员，这是内战以来的第三次。桑托斯的下台使众议院共和党人数降至 221 人，其中民主党人 213 人。这使得大多数人在没有民主党支持的情况下更难以通过立法。民主党人将他的席位视为一个绝佳的选择机会。纽约法律给民主党州长 Kathy Hochul 10 天的时间来宣布举行特别选举填补他的席位，投票将在二月底的某个时候进行。“我准备承担填补纽约第三区空缺的庄严责任，”Hochul 在驱逐投票后不久在 X 上写道。 “长岛人民应得的。”离开纽约第三国会选区席位竞选州长的前民主党众议员汤姆·索齐(Tom Suozzi)已经发起了一项活动收回它。众议院共和党领导人，包括议长迈克·约翰逊和多数党党鞭史蒂夫·斯卡利斯，对驱逐一名同事持谨慎态度，并反对驱逐该决议由桑托斯的纽约共和党同僚提出，是迫使这位四面楚歌的 35 岁新议员采取的最新举措。到目前为止，所有动议均未获得通过。代表。 2023 年 12 月 1 日，华盛顿特区，国会议员投票将乔治·桑托斯（纽约州共和党人）驱逐出众议院，他在离开美国国会大厦时被记者包围。德鲁·安格勒 |盖蒂图片社新闻| Getty Images但是，在 11 月中旬发布一份关于桑托斯的严厉众议院道德报告后，共和党人的考量发生了变化共和党领导的小组得出的结论是，桑托斯“公然从他的竞选活动中窃取资金”，并将捐赠者的钱花在菲拉格慕和爱马仕等地方购物、注射肉毒杆菌并访问成人网站 OnlyFans.com。 p&gt;丑闻决定了这位纽约共和党人的短暂任期。在 2022 年赢得席位后不久，桑托斯承认在自己的专业和教育背景上撒了谎。但他否认犯有任何罪行。桑托斯此后被指控犯有近二十多项罪行，包括身份盗窃、提交虚假竞选财务报告和盗窃失业金。他已对刑事指控表示无罪。这是突发新闻。请回来查看更新。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/01/gop-rep-george-santos-faces-expulsion-vote-in-house.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:35:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泽连斯基表示“战争的新阶段”已经开始，匈牙利支持欧盟“战略伙伴关系”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/01/russia-ukraine-war-updates-for-decpoint1-2023.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/01/russia-ukraine-war-updates-for-decpoint1-2023.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:34:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院第一位女性法官桑德拉·戴·奥康纳 (Sandra Day O'Connor) 去世，享年 93 岁</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/01/sandra-day-oconnor-first-woman-on-supreme-court-dies-at-93.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/01/sandra-day-oconnor-first-woman-on-supreme-court-dies-at-93.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:27:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是一些最后一刻的选择，可用于花掉您灵活储蓄账户的“用进废退”资金</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/01/here-are-ways-to-use-leftover-savings-in-your-flexible-savings-account.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/01/here-are-ways-to-use-leftover-savings-in-your-flexible-savings-account.html</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>