<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Apr 2024 21:12:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>特朗普在同一天驳回机密文件和佐治亚州选举案件的请求失败</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/trump-loses-bids-to-dismiss-classified-docs-georgia-election-cases.html</link>
      <description><![CDATA[美国前总统唐纳德·特朗普抵达华尔街 40 号，他于 2024 年 3 月 25 日在纽约市举行法庭听证会，确定他涉嫌掩盖与婚外情有关的封口费的审判日期。查理·特里巴洛 |法新社 |盖蒂图片社周四下午，唐纳德·特朗普两次试图驳回在他的佛罗里达州和佐治亚州案件。在佛罗里达州联邦法院，法官艾琳·坎农 (Aileen Cannon) 驳回了特朗普撤销指控的请求对他的指控与他离开白宫后涉嫌不当处理数百份机密文件有关。在在一份简短的命令中，坎农写道，特朗普的论点取决于他对《总统记录法》的解释，不足以构成驳回的依据。该裁决是在富尔顿县高等法院法官斯科特·麦卡菲 (Scott McAfee) 否认后大约两小时做出的。特朗普试图驳回他的佐治亚州选举干涉案，理由是该案侵犯了他的言论自由权。在纽约最高法院法官胡安·默昌 (Juan Merchan) 拒绝了特朗普推迟其即将到来的选举的请求一天后，这两项损失发生了。刑事封口费审判。该案将在不到两周的时间内开始选择陪审团。这是特朗普四起刑事案件中第一起进入审判阶段的案件。这位共和党总统候选人积极寻求驳回他所有的刑事审判，或者至少将其推过 11 月的大选。仅在封口费一案中，他就曾八次尝试推迟审判。周四的事态发展是然而，特朗普的检察官并没有完全获胜。 坎农的裁决还反驳了特别检察官杰克·史密斯，后者本周早些时候批评了法官针对拟议陪审团指示的指导方针。史密斯表示，坎农的指导方针要求各方撰写关于如何解释《总统记录法》的陪审团指示是基于错误的法律前提，错误地相信了特朗普的主张。 史密斯要求坎农迅速决定是否采纳陪审团的指示，以便他有时间对她的决定提出上诉。坎农周四抨击这一要求“史无前例且不公正”。 “法官写道，她关于陪审团指示的命令“不应被误解”为本案任何重要部分的最终决定。相反，她写道，这是“在即将到来的审判中，这是一次真正的尝试，旨在更好地了解双方在复杂案件中的竞争立场”。但坎农补充说，史密斯仍然可以自由地利用“任何上诉选项”它认为在法律允许的情况下可以援引。”这是突发新闻。请回来查看更新。阅读更多 CNBC 政治报道耶伦警告中国过剩的太阳能电池板和电动汽车可能会倾销到全球市场迪士尼同意与德桑蒂斯支持的特区解决佛罗里达州诉讼SEC 在针对加密货币交易所 Coinbase 的诉讼中取得重大胜利&lt; /ul&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/trump-loses-bids-to-dismiss-classified-docs-georgia-election-cases.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 19:52:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>分析师上调目标价后，Meta股价攀升至历史新高，称该公司“拥有太多优势”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/meta-rises-to-record-after-jefferies-rbc-analysts-raise-price-targets.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/meta-rises-to-record-after-jefferies-rbc-analysts-raise-price-targets.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 19:42:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>更高收益的 CD 即将到期。这是储户重新配置现金的地方</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/high-yield-cds-are-coming-due-heres-where-savers-are-moving-cash.html</link>
      <description><![CDATA[大量购买短期证书的投资者美联储加息期间的存款现在面临着一个难题：一旦资金到期，他们将如何处理这些资金？央行早在 2022 年 3 月就启动了较高的利率制度，从那时起，即使是最无聊的投资的收益率也变得引人注目。富国银行发现，2022 年 3 月，其覆盖范围内的机构在线 CD 平均年收益率为 0.64%。此后，截至 3 月 28 日，该数字已增长至 4.68%。然而，如今 CD 的较高利率不会持续下去。 。银行业一直在为美联储最终降息做准备，尽管央行主席杰罗姆·鲍威尔呼吁在降息之前提供更多通胀降温的证据。对于那些正在争夺到期存款证的投资者来说，这意味着他们已经没有地方可以存放闲置现金，但仍能产生有吸引力的收益率。 “问题在于再投资风险，”马萨诸塞州切姆斯福德 Eppolito Financial Strategies 的首席财务官兼财务顾问 Michael Carbone 表示。 “短期收益率下降，你就错过了本可以提前锁定的长期收益率。”重新评估你的时间表和目的投资者应该如何处理到期的存款证，很大程度上要回到他们最初的现金计划。财务规划的经验法则表明，投资者持有最多 12 个月的流动现金作为紧急储备。马萨诸塞州温彻斯特 Green Bee Advisory 的 CFP 凯瑟琳·瓦莱加 (Catherine Valega) 表示：“对于紧急储蓄来说，在货币市场基金、定期存款和短期国库券中存入资金是很好的选择。除此之外的任何东西都可以进行投资。”这是因为一旦美联储开始降息，期限较长的固定收益将使投资者能够锁定更高的收益率。为此，瓦莱加最近建议客户将到期定期存款分散到市政债券投资组合中。市政债券为投资者提供联邦免税收入的好处。如果投资者居住在发行债券的同一州，则利息收入也可能免征州所得税。卡本一直鼓励客户普遍延长期限，即使是五到十年。债券的所谓中期期限通常包括四到十年的有效期限，与长期债券相比，投资者可以以较低的价格敏感性锁定有吸引力的收益率。固定收益多元化的机会除了增加长期债券的投资外，顾问还一直在不同类别的固定收益上进行多元化投资。 “对于优先考虑资本保值和创收的客户来说，重新审视他们的固定收益投资是一种常见的方法，”科罗拉多州拉夫兰 Keystone Financial Services 创始人 CFP Josh Nelson 表示。他推荐的一些用于分散投资者债券配置的交易所交易基金包括iShares MBS ETF (MBB)，它提供抵押贷款支持证券的投资，以及贝莱德灵活收入ETF (BINC)，它使用积极管理的方法来投资固定收益债券。收益投资。他表示：“鉴于利率变动的不确定性，客户可能会选择不同期限和信用质量的固定收益证券的多元化投资组合，以降低利率风险，同时仍能产生稳定的收入。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/high-yield-cds-are-coming-due-heres-where-savers-are-moving-cash.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 19:26:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>罗恩·英萨纳（Ron Insana）：美国赤字正在上升，但美国国债却坚挺。原因如下</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/ron-insana-why-treasurys-arent-under-strain-even-as-the-us-deficit-is-rising.html</link>
      <description><![CDATA[人们对美国年度报告的担忧越来越多联邦预算赤字和不断增长的债务——这是可以理解的。 2023财年年度赤字达到1.7万亿美元，国会预算办公室预计2024财年赤字总额将达到1.6万亿美元。与此同时，国家债务已突破34万亿美元。人们似乎越来越担心美国在某个时候将难以偿还国债。事实上，根据美国银行 2 月 29 日的一份报告，美国国债每 100 天增加 1 万亿美元。根据国会预算办公室的预测，美联储在疫情后经济中推动官方利率急剧上升，将使美国 2024 财年的偿债负担增加至 8700 亿美元。与此同时，联邦预算持续增长，总统乔·拜登提出的 2025 财年预算要求支出 7.3 万亿美元。根据白宫的预测，如果该提案完整通过，该财年的预算赤字将达到 1.8 万亿美元。近年来，由于前总统唐纳德·特朗普的2017年减税和就业法案、特朗普和拜登为应对大流行病的不良影响而投入的巨额支出，以及现任总统通过的额外财政刺激措施，美国的债务不断膨胀白宫的。债务与 GDP 比率更高 根据圣路易斯联储的数据，美国的债务与 GDP 比率在 2023 年第四季度已升至 121.6%。与 2020 年第二季度疫情最严重时的 132.9% 相比，这一数字略有下降。虽然这个数字令人瞠目结舌，但这并不是世界上债务与 GDP 之间最大的差距。中国的债务占GDP的比例接近288%。考虑一下北京所承担的所有债务，包括联邦和市政债务，以及国有企业的债务。国际货币基金组织的数据显示，2023年日本债务占GDP的比例为255%。其他国家也有同样大的比例，但在全球舞台上的参与者较小。我发现最有趣的是，虽然所有关于债务和赤字的讨论都指向问题，或者美国为其沉重债务负担提供资金和偿还债务的未来问题，但很少有人谈论地球上其他两个最大经济体面临的负担。它们存在大量的经济问题，这可能使它们比美国更容易受到融资危机的影响。美国国债没有真正的紧张迹象。我还发现，在所有这些担忧中，美国国债市场并没有表现出紧张的迹象，这一点很能说明问题。目前10年期国债收益率约为4.3%。尽管今年迄今基准票据利率一直在上升，但与去年 10 月超过 5% 时相比仍存在差距。确实，其他重债国家的债券收益率较低，但这是由于经济增长缓慢得多，而不是因为美国为借款支付了高昂的溢价。美国的绝对增长和相对增长加快，为债券收益率奠定了底线。鉴于目前对通胀再度加速风险的担忧，或美联储推迟预期的降息，美国债券市场的表现出人意料地良好。考虑到对美国债务和赤字的所有担忧，情况尤其如此。诚然，大量发行美国票据、票据和债券可能会略微推高利率，但在财政部出售大量债务后，利率往往会回落。这并不是说我不关心美国的预算流程，也不关心我们选出的代表不愿意解决联邦政府不断扩大的预算缺口和巨额无资金准备的负债。两党需要理性地共同努力控制支出，缩小收入与支出之间的差距，并仔细改革福利计划，以确保其对子孙后代的生存能力。未来某个时候，重债国应对债务和赤字不断上升的问题终有一天会受到清算。然而，他们的关键问题是，在一个债务泛滥的世界里，谁必须先偿还债务？我的猜测是，美国不会是第一个遭受资金危机的国家。事实上，反常的是，随着世界在海外融资危机中纷纷转向相对安全的美国债务，它实际上可能是其中的受益者。希望永不止息。人们必须希望我们的融资能力也是永恒的。 — CNBC 撰稿人 Ron Insana 是人工智能金融科技公司 iFi AI 的首席执行官。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/ron-insana-why-treasurys-arent-under-strain-even-as-the-us-deficit-is-rising.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 19:25:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊在中断多年后恢复西雅图郊区办公楼的建设</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/amazon-resumes-construction-on-office-tower-after-years-long-hiatus.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/amazon-resumes-construction-on-office-tower-after-years-long-hiatus.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 19:25:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>黄金可能暗示通胀仍然粘性。如何使用选项来玩它</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/gold-could-be-implying-inflation-remains-sticky-how-to-play-it-with-options.html</link>
      <description><![CDATA[三周前，即 3 月 14 日，我们建议进行两笔看涨交易，以利用黄金的强势，黄金已继续上涨至新高。美联储一如既往地试图在克服通货膨胀和实现软着陆之间取得平衡。黄金对利率高度敏感有两个原因。一是它不是一种创收资产，因此，如果短期利率较高，而现金支付的利率可观，那么它的相对吸引力就会下降。当然，如果加息也能成功抑制通胀，那么黄金作为通胀对冲工具的光芒就会减弱。 GLD YTD 山 SPDR 黄金股 GLD 但黄金正在闪闪发光。因此，黄金市场暗示我们可能会降息，通货膨胀将会变得粘性，或者两者兼而有之。这对 SPDR 黄金股 (GLD) 6 月 205 美元看涨期权有利，当我们建议它们时，其价格为 4.85 美元，这对 VanEck Gold Miners ETF (GDX) 6 月 28 美元/31 美元/34 美元看涨期权价差风险逆转有利，该风险逆转是由无需额外费用，现价值 1.30 美元。可以将所有履约金每次增加 3 美元，达到 31/34/37 美元，并获得 1.30 美元的溢价。 （在期权交易中滚动意味着您关闭一笔交易，并以相同的到期日进行新的交易，但执行价格更高。）将 GLD 看涨期权滚动至 6 月 215 美元，以 11 美元的价格以 4.85 美元的价格出售我们以 4.85 美元购买的 6 月 205 美元看涨期权，每张合约的利润为 6.15 美元，并以其中大部分利润以 5.25 美元的价格购买 6 月的 215 美元合约，从而“用庄家钱玩”。如果黄金继续上涨，这将提供持续的上行风险，同时也锁定适度的利润。披露：（无）上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应该强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/gold-could-be-implying-inflation-remains-sticky-how-to-play-it-with-options.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 19:10:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>3 月份就业预期再次增长。以下是周五报告中需要关注的所有内容</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/job-gains-expected-again-in-march-what-to-look-for-in-fridays-report.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/job-gains-expected-again-in-march-what-to-look-for-in-fridays-report.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 19:08:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这家消费电子零售商达到了我们的购买水平，因此我们增加了更多股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/this-consumer-electronics-retailer-gets-to-our-buy-level-so-were-adding-more-shares.html</link>
      <description><![CDATA[我们将购买 200 股 Best 股票购买价格约为 78.55 美元。周四交易后，Jim Cramer 的慈善信托基金将持有 600 股 BBY 股票，将其在投资组合中的权重从 0.98% 增加至 1.46%。周四股市表现相当强劲，但涨势在下午晚些时候开始消退，标准普尔指数也开始回落。油价飙升后，P 500 迅速下跌。我们正在利用这一弱点来增加我们最新的仓位，百思买，该仓位已降至 78 美元的水平，我们之前表示下一步将买入该股。 BBY YTD mountain Best Buy YTD 在上周的月度会议上，我们阐述了为什么我们认为 2024 年这家消费电子零售商最终可以摆脱新冠疫情后的宿醉。对公司有利的一个关键趋势是，消费电子产品历来需要每三到七年升级和更换一次，这意味着在大流行期间购买的许多产品将需要很快更换。新消费产品的创新在经历了新冠疫情初期的暂停后终于正常化。创新往往会推动电子产品的新升级和更换，同时也会创造新的类别。这两个主题的结合就是为什么我们对即将到来的个人电脑更新周期如此乐观。在第四季度笔记本电脑销量转为正数之后，该周期似乎正处于转折的边缘。我们坚信，人工智能与计算机的集成将成为这一周期的主要加速器。最后，我们发现目前 4.8% 的年度股息收益率非常有吸引力，在我们等待同店销售额变化时向我们支付股息。 （吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金是多头 BBY。有关股票的完整列表，请参阅此处。） 作为吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的 CNBC 投资俱乐部的订阅者，您将在吉姆 (Jim Cramer) 进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息后，不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/this-consumer-electronics-retailer-gets-to-our-buy-level-so-were-adding-more-shares.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 19:06:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>比特币连续第二天上涨，瑞波计划推出美元支持的稳定币：CNBC Crypto World</title>
      <link>https://www.cnbc.com/video/2024/04/04/bitcoin-rises-second-day-ripple-plans-dollar-backed-stablecoin-cnbc-crypto-world.html</link>
      <description><![CDATA[立即观看&lt; /div&gt;&lt; div class=&quot;RelatedQuotes-titleAndTime&quot;&gt;在此视频中 XRP.CM=ETH.CM=BTC.CM=&lt;按钮类 =“AddToWatchlistButton-watchlistButton”&gt;分享通过 Facebook 分享文章通过 Twitter 分享文章通过 LinkedIn 分享文章通过电子邮件分享文章加密世界比特币上涨第二天，Ripple 计划推出美元支持的稳定币：CNBC Crypto WorldCNBC Crypto World 提供来自数字货币市场的最新新闻和每日交易更新，并为观众提供了一个概览通过备受瞩目的采访、解释和来自不断变化的加密货币行业的独特故事来了解未来的发展。在今天的节目中，谷歌总法律顾问哈莉玛·德莱恩·普拉多 (Halimah DeLaine Prado) 在独家镜头采访中讨论了该科技公司对加密货币骗子提起的诉讼，这些骗子涉嫌将虚假应用程序上传到 Android 应用商店。11:23&lt; div class=&quot;ClipPlayer-clipPlayerIntroTime&quot;&gt;3 分钟前麦肯齐·西加洛斯&lt; a class=&quot;ClipPlayer-clipPlayerAuthorName&quot; href=&quot;https://www.cnbc.com/jordan-smith/&quot;&gt;乔丹·史密斯 塔莉娅·卡普兰卡恩·奥古兹]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/video/2024/04/04/bitcoin-rises-second-day-ripple-plans-dollar-backed-stablecoin-cnbc-crypto-world.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 19:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专家表示，不要忽视这 3 项税收举措，它们可以为您节省数千美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/dont-overlook-these-tax-moves-that-could-save-you-thousands-experts-say.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/dont-overlook-these-tax-moves-that-could-save-you-thousands-experts-say.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 18:38:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现在还有时间在最后一刻向 2023 年 IRA 缴款，并可能申请税收减免。这是有资格的人</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/theres-still-time-to-meet-the-ira-contribution-deadline-for-2023.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/theres-still-time-to-meet-the-ira-contribution-deadline-for-2023.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 18:31:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>借款人需要在 4 月 30 日之前采取行动，才有资格获得学生贷款减免</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/borrowers-must-act-by-april-30-to-qualify-for-student-loan-forgiveness.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/borrowers-must-act-by-april-30-to-qualify-for-student-loan-forgiveness.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 17:43:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stifel 表示，比特币的峰值可能是股市下一步见顶的预兆</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/bitcoins-peak-could-be-a-harbinger-of-a-stock-market-top-next-stifel-says.html</link>
      <description><![CDATA[比特币顶部可能预示着股市出现麻烦– 根据 Stifel 的说法，以及市场领导地位的转变。 Stifel 首席股票策略师巴里·班尼斯特 (Barry Bannister) 在周三的一份报告中表示，有证据表明加密货币可能正在见顶，这可能导致投资者情绪回落、大型科技股走弱以及价值轮动。班尼斯特表示：“比特币和纳斯达克 100 指数反映了美联储鸽派转向（例如 2023 年第四季度发生的情况）后廉价资金引发的投机热潮。” “我们表明，如果比特币反映了鸽派美联储之后的乐观情绪，那么值得注意的是，比特币（以及狂热）可能正在达到顶峰。” BTC.CM= YTD mountain Bitcoin, YTD “投资者对比特币的狂热与股市的极端看涨同时发生，这通常意味着股票指数处于超买状态，容易出现回调，”他补充道。比特币自年初以来上涨了 71%，并于 3 月 14 日创下历史新高，此后随着投资者获利了结并消化近期涨幅，比特币一直在约 7% 的区间内交易。不久之后，3 月 28 日，S&amp; P 500 创下盘中新高。 .SPX YTD 山区 S &amp;班尼斯特表示，年初至今 P 500 指数如果确实达到峰值，则可能意味着纳斯达克 100 指数将持续六个月走弱。他强调的其他影响包括纳斯达克大型科技股的疲软以及标准普尔指数同比变化导致投资者情绪回落。 P 500 性能。此外，S&amp; P 500 是上限加权的，可能会与同等权重的 S &amp; 500 指数竞争。 P 500 大约六个月。他表示：“当等权重标准普尔 500 指数跑赢标准普尔 500 指数时，价值股往往会跑赢增长股。” —CNBC 的 Michael Bloom 提供了报道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/bitcoins-peak-could-be-a-harbinger-of-a-stock-market-top-next-stifel-says.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 17:27:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首席执行官表示，这是 20 多岁时最明智的职业转变：“让自己不受束缚”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/this-is-the-smartest-career-move-to-make-in-your-20s-ceo-says.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/this-is-the-smartest-career-move-to-make-in-your-20s-ceo-says.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 16:39:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴里·迪勒表示，特朗普媒体是“一个骗局”，购买其股票的人都是“傻瓜”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/04/trump-media-stock-is-a-scam-barry-diller-says.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/04/trump-media-stock-is-a-scam-barry-diller-says.html</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 16:20:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>