<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Apr 2024 12:24:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>分析市场抛售情况以及 5% 的回调转变为 10% 调整的可能性</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/breaking-down-the-market-sell-off-and-odds-this-5percent-pullback-turns-into-a-10percent-correction.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/breaking-down-the-market-sell-off-and-odds-this-5percent-pullback-turns-into-a-10percent-correction.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 12:03:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>调查显示，大多数服用减肥药的人在餐馆和外卖上的支出减少了</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/weight-loss-drug-patients-spend-less-on-restaurants-takeout-survey.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/weight-loss-drug-patients-spend-less-on-restaurants-takeout-survey.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 12:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耶鲁大学心理学家表示，最成功的人在自言自语时从不使用这 5 个有毒短语</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/toxic-phrases-successful-people-never-use.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/toxic-phrases-successful-people-never-use.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 12:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果您长期投资人工智能主题，以下是如何挑选获胜者的方法</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/investing-in-the-ai-theme-for-the-long-haul-how-to-pick-the-winners.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/investing-in-the-ai-theme-for-the-long-haul-how-to-pick-the-winners.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 11:51:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊朗和以色列本周似乎处于战争边缘，石油市场为何耸耸肩</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/why-oil-markets-shrugged-as-iran-and-israel-appeared-on-the-brink-of-war.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/why-oil-markets-shrugged-as-iran-and-israel-appeared-on-the-brink-of-war.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 11:49:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联储真的会加息吗？这就是必须发生的事情</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/would-the-fed-really-hike-rates-this-is-what-would-have-to-happen.html</link>
      <description><![CDATA[虽然这在短时间内是不可想象的此前，美联储如何进一步加息的问题越来越受到关注。答案并不是很复杂：简而言之，这不仅需要价格大幅上涨，还需要消费者和企业预期的改变。即便如此，央行行长们也可能极不愿意进一步收紧政策，因为几乎所有央行行长都表示下一步最有可能采取的是降息。尽管如此，重要的是，进一步加息正在重新回到公众讨论中，而且美联储官员至少没有完全否认这种可能性。纽约联储行长约翰·威廉姆斯周四面临有关加息的质疑，并表示他预计这种情况不会发生，但指出这始终是一种选择。威廉姆斯表示：“这不是我现在的基本预期，因为利率处于一个良好的位置，最终在某个时候，随着经济真正达到我们所追求的 2% 通胀率，我们会希望降低利率。​​”在华盛顿举行的 Semaphor 世界经济峰会上接受台上采访时。 “当然，你永远不知道会发生什么，”他补充道。 “基本上，如果数据告诉我们，我们需要更高的利率来实现我们的目标，那么我们显然会想要这样做。”作为纽约联储主席，威廉姆斯被认为是“三巨头”政策制定者之一，该群体还包括主席杰罗姆·鲍威尔和副主席菲利普·杰斐逊。过去的担忧央行面临一系列通胀数据，这些数据显示物价仍然高得令人不安，而且增长率与美联储2%的目标相去甚远。最近几天，多位官员建议采取耐心、数据驱动的方法，表明短期内不太可能降息。鲍威尔周二指出，最近在降低通胀方面进展缓慢，并重申政策制定者在推进宽松政策之前需要“更大的信心”。与威廉姆斯一样，鲍威尔表示，即使大多数通胀指标徘徊在 3% 左右，他也认为目前的政策是适当的。但如果通胀不仅停滞不前，而且还会走高并推高预期呢？ DataTrek Research 联合创始人尼古拉斯·科拉斯 (Nicholas Colas) 在周四的一份报告中表示：“如果通胀开始重新加速，鲍威尔主席和联邦公开市场委员会将别无选择，只能加息——可能是大幅加息——否则就有重蹈 1970 年代覆辙的风险。”对于鲍威尔联储来说，犯下与 20 世纪 70 年代央行相同的错误——提高利率以对抗通胀，然后过早降息并让通胀回归——是一个敏感问题。政策制定者多次表示不想重蹈过去的政策错误，尤其是那一次的错误。科拉斯表示，此时加息将是“真正的冲击”，将提高资本成本，造成严重破坏，并可能使美国经济陷入衰退。他写道，“然而，如果通胀确实开始走高，他们可能不得不硬着头皮接受需要更严厉的经济药物才能实现”美联储的通胀目标。目前，可能性很小 到目前为止，只有美联储理事米歇尔·鲍曼（Michelle Bowman）对加息的想法表示相信。鲍曼在本月早些时候的一次演讲中表示，“虽然这不是我的基线前景，但我仍然认为，如果通胀停滞甚至逆转，我们可能需要在未来的会议上进一步提高政策利率。”然而，在联邦公开市场委员会 3 月份更新的个人成员利率预期“点阵图”网格中，19 名成员中没有一人表示未来会加息，只有两人预计今年不会至少有一次降息。截至周五下午，芝商所集团的美联储观察工具显示，联邦基金期货市场并未消化今年加息的任何可能性，不降息的可能性只有 14.5%。然而，由于通胀数据令人失望，市场今年不得不大幅调整预期，从至少六次降息下调至最多两次。与 2022 年中期至 2023 年末的稳步下降相反，通胀数据粘性或复苏可能总是会迫使进一步的变化。 “我不知道这是一个基本情况，但我确实认为（投资者）需要意识到，委员会现在表示通胀正在以一种不会持续稳定下降的方式持续下去，”前堪萨斯城美联储主席埃丝特·乔治周五在 CNBC 上表示。 “在这种情况下，他们将保留所有选择，包括加息。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/would-the-fed-really-hike-rates-this-is-what-would-have-to-happen.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 11:46:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国银行表示，随着数据中心的普及和电力需求的倍增，这 5 只股票将推动人工智能革命</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/these-5-stocks-will-power-the-ai-revolution-says-bank-of-america.html</link>
      <description><![CDATA[投资人工智能时投资者开始转向科技以外的公司，转而转向房地产、能源和公用事业公司。数据中心电力需求的增长——由于支持人工智能技术新世界的需要而蓬勃发展——也刺激了对数据中心零部件供应商的需求。据该公司称，其中包括电力生产商、电网设备制造商、电网技术提供商，以及与铀和铜相关的商品公司，这些公司用于为数据中心提供电缆和电力网络。 “美国在建数据中心的预计用电量相当于美国数据中心目前用电量的50%以上。几年后，即使这些数据中心建成后，一些人预计数据中心的用电量将再次翻倍。”分析师托马斯·桑顿在周三的一份报告中写道。桑顿表示：“对‘传统’数据中心空间的需求继续保持强劲，定价能力是真实的，人工智能需求仍处于早期阶段。”他指出，人工智能工作负载的电力使用量预计将以复合年增长率增长2023 年至 2028 年间，这一数字将在 25% 至 33% 之间。他补充说，人工智能处理往往发生在图形处理单元或 GPU 上，这些单元的功耗更高，而且 GPU 本身的功耗一直在增加——有利于设计较新的数据中心对于人工智能。美国银行分析师表示，包括 Caterpillar 和 Equinix 在内的多家公司将从数据中心快速增长的电力需求中受益。看看下面的买入评级公司：卡特彼勒公司表示，在这个主题中，卡特彼勒是一个“被低估”的公司，因为它在提供备用发电发动机方面拥有深厚的传统。分析师指出，即使其他终端市场放缓，数据中心仍然是卡特彼勒盈利的亮点，因为其发电部门在过去四个季度的增长速度超过了该公司的整体增长。该公司表示，该公司是领先的柴油发电机组制造商，一年在数据中心和医院安装的柴油发电机组容量超过 45 万千瓦。美国银行补充说，管理层十年来首次提高自己的资本支出，以满足数据中心的电力需求。根据美国银行 385 美元的目标价，卡特彼勒股票有 7.6% 的潜在上涨空间。今年股价上涨了近 20%，但过去一周下跌了 3%。分析师 David Barden 表示，买入评级的 REITs Digital Realty Trust 和 Equinix 正在“开始抓住人工智能需求的早期发展，但是……绝大多数机会尚未到来”。两家公司都预计今年的营收将强劲增长，但在净利润或净利润方面，两家公司存在分歧。 “EQIX 强劲的盈利增长支撑了我们的首选主题，而 DLR 在这方面更像是一个‘展示故事’。由于稀释性并购、股票发行、等等，”巴登在笔记中说。 “话虽如此，投资者已经表明，考虑到营收趋势，他们能够超越这一点，预计未来会有更好的增长。”美国银行预计 Digital Realty 和 Equinix 的股价将分别上涨约 24% 和 33%。 Digital Realty 股价今年上涨了 1.7%，而 Equinix 则下跌了 7.1%。软件公司 Aspen Tech 和电气元件制造商 Eaton 是美国银行看好数据中心基础设施和电力供应商的另外两家公司。该公司认为，伊顿股价在今年上涨超过 25% 后，可能会再上涨 12.2%，并表示：“我们认为，由于周期性运营杠杆的预期上涨、强劲的利润率表现以及伊顿周期性较低的投资组合，溢价估值是有道理的。”美国银行分析师提到的数据中心增长和相关电力需求的其他受益者包括 Constellation Energy 和 Dominion Energy 等能源公司。可以肯定的是，分析师提到数据中心的需求可能会超过供应。随着对生成式人工智能的需求堆积到传统数据中心的需求上，人工智能相关的需求将出现在两个阶段——训练和推理——其中训练新的人工智能模型将需要电力和冷却，而需要建造新的数据中心来适应这些需求。他们说，需要。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/these-5-stocks-will-power-the-ai-revolution-says-bank-of-america.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 11:41:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国银行表示，在盈利之前买入这五只股票，以免为时已晚</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/buy-stocks-including-adobe-ahead-of-earnings.html</link>
      <description><![CDATA[第一季度财报季节正在进行，银行美国公司在最新的利润报告中提名了一系列首选股。百分之十四的 S＆amp;据 LSEG 称，迄今为止，标普 500 强公司已公布收益，其中 79% 的业绩高于分析师预期。 CNBC Pro 梳理了美国银行的研究，以在公司发布财报之前找到该公司最喜欢的买入评级股票。它们包括：CoStar Group、Fidelity National Information Services、Cisco、Home Depot 和 Adob​​e。思科是时候购买这家网络设备制造商的股票了。美国银行本周早些时候将该股评级从“中性”上调至“买入”，理由是有几个积极的催化剂。事实上，分析师塔尔·利亚尼（Tal Liani）非常看好思科，他认为“未来几年的发展前景良好”。除了网络安全领域新产品的推出之外，增长动力还包括数据网络市场份额的增长。思科最近还完成了对 Splunk 的收购。 “最后，Splunk 的整合应该受益于进入市场的协同效应，识别和定位 5,000 名客户、国际增长机会以及更大的渠道影响力，”Liani 写道。利亚尼还喜欢思科的“低期望和估值支持”。思科今年股价下跌 4.4%，并计划于 5 月中旬公布收益。家得宝（Home Depot）分析师罗伯特·奥姆斯（Robert Ohmes）表示，这家家居装修连锁店正在全力以赴。他在最近的一份报告中表示：“生产力和供应链的改善应有助于推动利润率的提高，部分抵消了近期投资的影响，以推动未来的增长并加深 HD 的竞争护城河。”该银行还看好家得宝 (Home Depot) 于 3 月底宣布收购贸易分销商 SRS Distribution 的交易。奥姆斯写道：“我们预计此次收购将加速增长，并扩大 HD 在复杂专业钱包中的份额。”奥姆斯认为，这笔交易有可能推动家得宝的专业战略领先于其主要竞争对手劳氏。 “一家成长型公司收购了一家成长型公司，”他谈到这笔交易时说道。家得宝 (Home Depot) 股价今年下跌了 3.2%。这家总部位于亚特兰大的公司计划于五月中旬公布收益。分析师贾森·库普弗伯格(Jason Kupferberg)最近写道，金融科技和金融产品服务公司富达国家信息服务公司(Fidelity National Information Services)的股票还有很大的上涨空间。美国银行认为，该公司 5 月 7 日的投资者日以及 4 月底或 5 月初的第一季度收益报告将具有上升潜力。库普弗伯格表示：“我们预计第一季度的收入将稳定增长，而回购可能会带来适度的每股收益。”这位分析师表示，投资者日将“增强华尔街对竞争定位和产品/增长战略的理解”。展望未来，该银行预计将获得“可观的经常性收入”和“股东现金回报”。该股今年上涨了 18%，但以目前的价格计算，该股仍然“有吸引力”。 “FIS 仍然是首选，”库普弗伯格说。家得宝“一家成长型公司收购一家成长型公司......生产力和供应链的改善应有助于推动利润率的提高，部分被短期投资所抵消，以推动未来的增长并加深 HD 的竞争护城河......我们预计此次收购将加速增长并扩大 HD 在复杂专业钱包中的份额。”思科“基于三个增长驱动因素、低预期和估值支持，将其升级为买入......未来几年的有利设置......最后，Splunk 的整合应该受益于拥有 5,000 家客户的上市协同效应”确定并有针对性的国际增长机会以及更大的渠道影响力。” CoStar Group “我们将 CSGP 评级为买入，因为其行业主导地位、衰退弹性和强劲的资产负债表。CoStar 是一家多元化的商业房地产 (CRE) 数据、分析和市场公司。它提供关键的房地产数据，保持 90% 的平均水平续订和市场上持续的定价能力。”富达国家信息服务公司“FIS 仍然是首选。...对于第一季度，我们预计收入将稳定增长，回购可能会带来适度的每股收益。...重申买入“新”FIS 的显着经常性转速、回报为股东提供现金和具有吸引力的估值。” Adobe “继续将 Adob​​e 视为 AI 受益者……。鉴于其竞争优势，Adobe 看起来处于有利位置，可以继续在其产品套件中获得份额：1) 庞大的 Creative Cloud 用户群 2) 4,900 名销售和营销人员的分销渠道3) 数字内容和体验软件套件的广度和深度。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/buy-stocks-including-adobe-ahead-of-earnings.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 11:35:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国众议院将对期待已久的950亿美元乌克兰和以色列援助计划进行投票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/us-house-to-vote-on-long-awaited-95-billion-ukraine-israel-aid-package.html</link>
      <description><![CDATA[美国国会大厦的视图。 芯片 Somodevilla | Getty Images共和党控制的美国众议院将于周六进行投票，预计将通过， 950亿美元的立法计划 不顾党内强硬派的强烈反对，向乌克兰、以色列和台湾提供安全援助。自该法案出台以来已经过去两个多月了民主党占多数的参议院通过了类似的措施，从民主党总统乔·拜登到参议院共和党人米奇·麦康奈尔等美国领导人一直敦促陷入困境的众议院议长迈克·约翰逊将其提交投票。约翰逊本周选择无视其脾气暴躁的 218-213 多数派中强硬派成员的罢免威胁，并推动这项涉及约 608.4 亿美元的措施乌克兰正在努力抵御俄罗斯长达两年的入侵。这项不同寻常的四项法案还包括向以色列提供资金、向台湾和印太地区盟国提供安全援助，以及一项旨在包括制裁、威胁禁止中国社交媒体应用程序 TikTok 以及可能将扣押的俄罗斯资产转移到乌克兰。“全世界都在关注国会的举动，”白宫表示在周五的一份声明中。 “通过这项立法将在关键时刻发出关于美国领导力力量的强有力信息。政府敦促国会参众两院迅速将这一补充资金计划送到总统办公桌上。”两党合作周五，众议院多数票以 316 票对 94 票将该法案推进表决，参议院多数党领袖查克·舒默 (Chuck Schumer) 告诉参议员们，如果该法案如期在众议院获得通过，就做好周末工作的准备。“这不是这是完美的立法，但如果共和党同时掌管众议院、参议院和白宫，我们不会制定这样的立法。”约翰逊周五对记者表示。 “这是我们在这种情况下可以得到的最好的产品，可以履行这些真正重要的义务。”一些强硬派共和党人强烈反对进一步向乌克兰提供援助，一些人认为，鉴于其不断增加的 34 万亿美元国债，美国无力承担。他们一再威胁要驱逐约翰逊，约翰逊在其前任凯文·麦卡锡被党内强硬派驱逐后于 10 月成为议长。强硬派众议院自由核心小组主席、众议员鲍勃·古德 (Bob Good) 向记者表示周五，这些法案代表着“滑向更大的财政危机和美国最后的政策的深渊，这些政策反映了拜登、舒默和（众议院民主党领袖哈基姆）杰弗里斯，而不反映了美国人民。”&lt; p&gt;但在党内拥有巨大影响力的共和党总统候选人唐纳德·特朗普于 4 月 12 日表达了对约翰逊的支持，并在周四的社交媒体帖子中表示，乌克兰的生存对美国很重要该法案提供608.4亿美元用于解决乌克兰冲突，其中230亿美元用于补充美国武器、库存和设施；为以色列提供 260 亿美元，其中 91 亿美元用于人道主义需求，81.2 亿美元用于印太地区。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/us-house-to-vote-on-long-awaited-95-billion-ukraine-israel-aid-package.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 11:34:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>参议院在午夜截止日期后通过了对美国一项关键监控计划的重新授权</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/senate-passes-reauthorization-of-a-key-us-surveillance-program-after-midnight-deadline.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/senate-passes-reauthorization-of-a-key-us-surveillance-program-after-midnight-deadline.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 11:30:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉的埃隆·马斯克推迟印度之行，计划今年访问</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/teslas-elon-musk-postpones-india-trip-aims-to-visit-this-year.html</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克，特斯拉首席执行官。 安东尼奥·马西洛 | Getty Images埃隆·马斯克推迟了原计划前往印度会见印度总理纳伦德拉·莫迪的行程，理由是他有义务他的 特斯拉  汽车制造商表示，他打算将这次访问重新安排在今年晚些时候。 “不幸的是，非常繁重的特斯拉义务要求推迟对印度的访问，但我非常期待今年晚些时候的访问，”马斯克在他的 X 社交媒体平台上发帖称。 &gt;路透社周六援引四位知情人士的话报道了推迟的情况。据路透社报道，此行的目的是宣布这家电动汽车 (EV) 制造商进入南亚市场的计划。首席执行官和总理都处于关键时刻。 p&gt;在股价连续数月下跌以及 4 月 15 日传出将裁员全球 10% 以上的消息后，特斯拉本可以利用印度公告来安抚投资者。 特斯拉周二公布季度业绩时，预计马斯克将面临分析师提出的尖锐问题，涉及销量下降、中国电动汽车制造商的竞争加剧以及特斯拉未来关键产品的命运。路透社 4 月 5 日报道特斯拉已停止开发其期待已久的经济型电动汽车（通常称为 Model 2）。马斯克在报告发布后表示“路透社在撒谎”，但没有指出任何不准确之处。他没有进一步谈论该模型，这让投资者强烈要求澄清。Rohan Patel，据消息人士透露，特斯拉公共政策主管是该公司进入印度计划的负责人之一，他也于本周辞职。马斯克将于周日抵达，即印度全国大选开始两天后，预计莫迪将赢得罕见的第三个任期。莫迪希望强调在实现将印度打造成全球制造业中心的承诺方面取得的进展。路透社 4 月 10 日报道马斯克的印度之行计划后，他在 X 上发帖表示，他“期待与总理会面”纳伦德拉·莫迪来印度！”在新德里，在印度政府宣布降低政策后，马斯克预计将宣布投资 20 亿至 30 亿美元，主要用于在印度建设工厂据路透社报道，如果公司在当地投资，将对进口汽车征收高额关税。他预计还会见新德里几家太空初创公司的高管。马斯克正在等待印度政府监管部门的批准，以便开始在世界上人口最多的国家提供 Starlink 卫星宽带服务。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/teslas-elon-musk-postpones-india-trip-aims-to-visit-this-year.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 09:18:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一名男子在特朗普审判的法院外自焚身亡</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/20/man-dies-after-setting-himself-on-fire-outside-courthouse-where-trump-trial-is-being-held.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/20/man-dies-after-setting-himself-on-fire-outside-courthouse-where-trump-trial-is-being-held.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 07:37:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>田纳西州大众工人投票加入 UAW，底特律工会取得历史性胜利</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/19/vw-workers-in-tennessee-vote-to-join-uaw-in-historic-win-for-union.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/19/vw-workers-in-tennessee-vote-to-join-uaw-in-historic-win-for-union.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 03:11:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊朗外长表示不会升级冲突，并嘲笑以色列武器是“我们孩子玩的玩具”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/19/iranian-foreign-minister-says-it-will-not-escalate-conflict-and-mocks-israeli-weapons-as-toys-that-our-children-play-with.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/19/iranian-foreign-minister-says-it-will-not-escalate-conflict-and-mocks-israeli-weapons-as-toys-that-our-children-play-with.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 01:03:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>比特币网络完成了矿工奖励的第四次“减半”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/19/bitcoin-network-completes-fourth-ever-halving-of-rewards-to-miners.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/19/bitcoin-network-completes-fourth-ever-halving-of-rewards-to-miners.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:33:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>