<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Mar 2024 09:14:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>据报道，苹果正在洽谈授权谷歌 Gemini 在 iPhone 上使用生成式人工智能</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/18/apple-in-talks-to-license-googles-gemini-for-generative-ai-bloomberg.html</link>
      <description><![CDATA[此插画图片拍摄于 4 月 20 日，2018 年在巴黎展示了 Google、Amazon、Facebook、Apple (GAFA) 的应用程序以及平板电脑屏幕上显示的二进制代码的反射。 （莱昂内尔·博纳文图尔/法新社拍摄）（照片来源应为盖蒂图片社的莱昂内尔·博纳文图尔/法新社）莱昂内尔·博纳文图尔 |法新社 |盖蒂图片社苹果据报道  正在与 Google  让 iPhone 制造商获得许可并将其 Gemini 人工智能引擎构建到 iPhone 中，根据彭博社报道。Gemini 是 Google 的生成式 AI 工具套件，涵盖从聊天机器人到编码助手等多种类型。&lt; p&gt;彭博社援引知情人士的话称，两家科技巨头正在“积极谈判”，让 Gemini 支持将于今年晚些时候发布到 iPhone 软件中的某些新功能。苹果可能会在 6 月份的全球开发者大会上推出 iOS 18——其最新的 iPhone 操作系统。据 MacBook 援引知情人士透露，苹果最近还与 OpenAI 进行了讨论，并考虑使用其模型。彭博社。不过，该报道称“双方尚未决定人工智能协议的条款或品牌，也没有最终确定如何实施。”苹果和谷歌确实这样做了没有立即回应 CNBC 的置评请求。阅读彭博社的完整报告。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/18/apple-in-talks-to-license-googles-gemini-for-generative-ai-bloomberg.html</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 07:07:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿拉伯联合酋长国正在使用云播种技术来降雨</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/18/united-arab-emirates-is-using-cloud-seeding-tech-to-make-it-rain.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/18/united-arab-emirates-is-using-cloud-seeding-tech-to-make-it-rain.html</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 06:08:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>模块化住宅被誉为解决住房危机的解决方案。但该行业目前正在努力扩大规模</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/18/modular-housing-a-century-old-sustainable-housing-idea-is-struggling.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/18/modular-housing-a-century-old-sustainable-housing-idea-is-struggling.html</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 06:06:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印度将从四月开始举行为期一个多月的全球最大规模选举</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/18/india-to-hold-the-worlds-biggest-election-starting-april-in-over-a-month-long-exercise-.html</link>
      <description><![CDATA[预计约有 9.7 亿注册选民投票选出印度下一任总理。Sajjad Hussain |法新社 | Getty Images印度将于今年四月开始举行世界上最大规模的大选，近十亿选民将行使自己的投票权根据印度选举委员会公布的时间表，七阶段选举程序将从4月19日开始，持续到2024年6月1日。该国约有 9.7 亿登记选民。印度总理纳伦德拉·莫迪领导的印度人民党预计将根据几位 意见民意调查。专家还预测，印度人民党将连续第三届连任。“鉴于莫迪领导的政府创造的国内经济增长势头以及印度在全球舞台上形象的提升，许多人都WealthMills Securities 股票策略师 Kranthi Bathini 向 CNBC 表示，“相信莫迪会再次获胜。”反对党有 经常声称电子投票机可能会被“黑客攻击”，从而使执政的印度人民党受益，这一说法遭到该国选举机构的驳斥。12月，莫迪的政党受到在 141 名议员被停职后策划一场权力争夺扰乱议会程序。首席选举专员拉吉夫·库马尔 (Rajiv Kumar) 在一份声明中向选民发出呼吁周六举行新闻发布会，“竞选时保持礼仪，避免辱骂和人身攻击。”自莫迪在 2019 年大选中赢得连任以来，印度经济不断走强，印度股市基准创下历史新高。 Nifty 50 和 自 12 月中国超越香港成为 全球第七大股票市场。国际货币基金组织执行董事Krishnamurthy Subramanian早些时候表示三月份，印度“轻松”成为增长最快的经济体，今年有望实现 8% 的增长。莫迪六月对白宫进行国事访问也提振了印度作为投资目的地的吸引力，多家公司热衷于随着他们的业务多元化，远离中国，扩大其在南亚国家的制造业务。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/18/india-to-hold-the-worlds-biggest-election-starting-april-in-over-a-month-long-exercise-.html</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 05:36:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>零售、工业数据超出预期，中国新年伊始</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/18/china-retail-sales-industrial-data-for-first-2-months-beats-expectations.html</link>
      <description><![CDATA[高层住宅和商业建筑2024 年 3 月 15 日，中国上海浦东新区前滩东育路附近正在施工。Nurphoto |努尔照片| Getty Images北京——周一中国公布的今年前两个月经济数据好于分析师”的预期。零售额增长 5.5%，好于路透调查中 5.2% 的增长预测，工业生产增长 7%，高于 5% 的增长预测。固定资产投资增长4.2%，超过预期的3.2%。失业率2月份城市增长5.3%。今年前两个月实物商品网上零售额同比增长14.4%。房地产投资下降今年前两个月较去年同期增长9%。在此期间，基础设施投资增长了 6.3%，而制造业投资增长了 9.4%。中国通常将 1 月和 2 月的经济数据合并起来，以消除农历新年的影响，农历新年可能会下降取决于日历年的任一月份。这是该国最大的国定假日，工厂和企业至少关闭一周。今年，国内旅游人次和假期收入较去年以及2019年疫情前有所增长。但野村证券首席中国经济学家陆挺指出，“人均旅游支出仍为9.5%”低于 2019 年大流行前的水平。”零售销售并没有像许多人预期的那样从大流行中反弹，因为消费者对其未来收入越来越不确定。高盛分析师周五在一份报告中表示，“即使在季节性调整之后”，2 月份仍低于预期，环比有所下降。“房地产交易持续疲软和消费者信心低迷可能会继续造成压力家庭借贷，”分析师表示。 “需要更多的货币政策宽松。”中国人民银行行长潘功胜本月早些时候表示，存款准备金率仍有下调空间，即银行手头需要持有的现金数量。 高盛预计今年第二季度和第四季度该比率将下降 25 个基点。房地产占家庭的很大一部分在北京严厉打击开发商高度依赖债务增长之后，过去几年，中国的资产价格大幅下滑。经季节调整后，中国 70 个主要城市 2 月份平均房价较 1 月份下降 4.5%根据高盛使用官方数据加权平均值进行的分析，按年化计算。高盛表示，这比 1 月份房地产价格环比下降 3.5% 的跌幅还要大。 &gt;“我们的高频跟踪显示，在调整农历基准后，3 月初 30 个城市的新房交易量同比下降了 53.2%，”分析师在一份报告中表示。中国当局没有透露对大规模房地产行业在上周结束的年度议会会议上。相反，北京强调了该国的重点发展制造和技术能力。本月早些时候的数据显示，以美元计算，中国 1 月和 2 月出口增长 7.1%，超出增长 1.9% 的预期。同期进口增长 3.5%，也高于路透社的预测增长 1.5%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/18/china-retail-sales-industrial-data-for-first-2-months-beats-expectations.html</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 02:12:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布林肯访问首尔时朝鲜发射弹道导弹</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/18/north-korea-fires-ballistic-missiles-as-blinken-visits-seoul.html</link>
      <description><![CDATA[人们在首尔的电视上看电视龙山火车站展示朝鲜首次试射新型战略巡航导弹“Pulhwasal-3-31”。周一，朝鲜两个月来首次向海上发射弹道导弹，当时美国国务卿安东尼·布林肯访问首尔，参加总统尹锡烈主持的推进民主会议。Sopa 图像 |轻火箭| Getty Images朝鲜周一首次向海中发射弹道导弹两个月，如美国国务卿安东尼·布林肯访问首尔，参加总统尹锡烈主持的推进民主会议。韩国军方表示，从某个地区发射了多枚短程导弹朝鲜首都平壤以南，登陆朝鲜半岛东部。它没有提供更多细节，并表示正在与美国和日本分享有关此次发布的信息。&lt; p&gt;日本首相岸田文雄谴责了这次发射，此前日本海岸警卫队也报告称发射了据称是弹道导弹的导弹，并指出导弹已经结束了飞行。 日本后来表示，它发现了朝鲜发射的第二枚弹道导弹，而且两次都落在其专属经济区之外。”岸田说：“朝鲜的一系列行动威胁到我们地区和国际社会的和平与安全，是绝对不可接受的。”他称这次发射违反了联合国决议。朝鲜军队一直在进行演习 最近几周使用常规武器，通常由孤立国家领导人金正恩亲自监督。&lt; /div&gt;平壤的武力展示是在韩国和美国军队上周四结束为期 10 天的大规模年度联合军事演习之后进行的.周日，韩国军方还出动了海军陆战队、攻击直升机和两栖突击演习中的车辆旨在增加兵力，以加强与朝鲜海上边界附近的西部岛屿。2010 年，朝鲜炮击了这些岛屿。布林肯是来自各地的高级官员之一全世界出席周一开幕的民主峰会。他还将会见韩国外长、外交部长赵泰烈。此次峰会是美国总统乔·拜登的倡议 讨论如何阻止民主倒退以及全世界权利和自由的侵蚀。在 1 月 14 日的最后一次弹道发射中，朝鲜发射了据称是中程高超音速导弹使用固体燃料来测试新的助推发动机和机动弹头。一个月后，它在东海岸发射了多枚巡航导弹，其中包括据称是一种新型反舰导弹。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/18/north-korea-fires-ballistic-missiles-as-blinken-visits-seoul.html</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 01:44:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抛开英伟达不谈，这家全球超级计算股票今年上涨了 95%，而且它在人工智能上下了大注</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/18/step-aside-nvidia-this-german-supercomputing-stock-is-up-95percent-this-year.html</link>
      <description><![CDATA[虽然芯片宠儿 Nvidia 已经抢占了头条新闻受人工智能热潮推动，一家不为人知的德国公司股票表现令人印象深刻，其股价在 2024 年悄然上涨了近一倍。超级计算系统开发商 ParTec 作为投资者，今年迄今股价飙升超过 95%已经开始注意到它的潜力。虽然该公司在法兰克福证券交易所上市还不到一年，但其根源可以追溯到 1999 年，当时它是从德国卡尔斯鲁厄理工学院分拆出来的。这家小型公司去年上半年销售额总计 5200 万欧元（5600 万美元），获得了一份价值 3 亿欧元（3.27 亿美元）的合同，用于建造非洲大陆第一台超强大的超级计算机系统 Jupiter ，预计每秒至少能够进行十亿次（或十亿次）计算。 JY0-DE 1Y线投资者如何看待？ Acatis Datini Valueflex Fonds 的基金经理 Hendrik Leber 持有 ParTec 股票，并表示他认为该公司是一个“非常明确”的投资机会。 “欧洲希望在未来几年内在超级计算上花费数十亿美元，并且他们希望在欧盟本地进行投资。ParTec 拥有做到这一点的技术，并将在这些公开招标中处于有利位置，”Leber 补充道。 ParTec 到底是做什么的？ ParTec 拥有 60 至 70 名员工，提供建立超级计算机所需的软件系统，主要用于研究。股票研究公司 Montega 的高级股票分析师 Miguel Lago Mascato 告诉 CNBC Pro：“他们的主要产品是软件‘中间件’，未来可能还会是量子计算机。” Lago Mascato预计未来12个月该公司股价将再上涨21%至130欧元。尽管惠普等竞争对手也可以竞标超级计算项目，但拉戈·马斯卡托表示，ParTec 的中间件为他们提供了“独特的卖点”。专利和特许权使用费 今年早些时候，独立审计师将 ParTec 用于建造和设计超级计算机的 150 项专利估价为 7.67 亿欧元，该公司预计这将“显着加强”其股权基础。然而，一些人对该公司能否将其专利组合货币化表示怀疑。 “目前，ParTec 在不久的将来从其专利组合中实现许可收入的可能性非常低，”Lago Mascato 直言不讳地说。然而，基金经理 Leber 驳回了对缺乏特许权使用费的担忧，并指出 3 亿欧元的 Jupiter 合约是实际现金流的一个例子。 “订单非常真实，经济利润也非常真实，”莱伯说。 “我不关心专利组合的综合估值。我看到的是非常现实的计算中心，这就是收入和利润的来源。”流动性风险 投资者应注意 ParTec 的另一个风险因素是其股票的流动性有限。公司自由流通股本不足13%。 Leber 指出，由于交易量稀少，即使是 200 万欧元的股票配售也需要大约一个月的时间才能完成。缺乏流动性意味着股价可能无法始终有效地反映公司的潜在价值。 AI 的未来机遇 ParTec 通过提供专门用于训练大型 AI 模型的系统，看到了超越传统超级计算的重大机遇。 ParTec 首席执行官 Bernhard Frohwitter 告诉 CNBC Pro，除了语言模型之外，人们对具有上下文理解功能的系统有着巨大的需求。大型语言模型（例如 ChatGPT 背后的模型）通过预测序列中的下一个单词或像素来生成文本、图像和视频。然而，Frohwitter 表示，公司要求的人工智能模型需要物理、数学和力学的“内部逻辑”。 Frohwitter 补充道，ParTec 已经“面临着来自机构、甚至政府的巨大压力，要求建造此类机器”来训练这些基础人工智能模型。 “我们正在这个过程中。几个月后，我们将提供可以同时进行训练、数据管理、推理等所有功能的人工智能机器，”他说。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/18/step-aside-nvidia-this-german-supercomputing-stock-is-up-95percent-this-year.html</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:53:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>瑞银表示，科技领域的“下一件大事”将来自这些领域——命名股票以发挥主题</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/18/next-big-thing-in-tech-ubs-names-stocks-to-own-for-the-longer-term.html</link>
      <description><![CDATA[在未来十年中，使用技术的公司瑞银表示，颠覆行业可能会受到青睐。瑞银表示，科技领域的“下一个重大事件”将来自赋能科技（包括人工智能和网络安全）以及健康科技、绿色科技和金融科技等领域。瑞银在 3 月 14 日的一份报告中表示：“总的来说，我们看到 2030 年的行业领导者将来自这些行业。”因此，该银行在这一主题下选择了 29 个公司，预计在“积极、持久的结构性趋势”的推动下，这些公司将实现优于市场的盈利增长。该公司称这份名单是“长期关注点”，具有“强大的结构性增长驱动力”，这将使其选择的股票能够击败大盘。以下是瑞银名单中的一些名字以及对每只股票的描述。全部在美国上市。名单上的一些股票 McKesson：该公司在一系列领域提供医疗保健服务，包括药品分销、信息技术和护理管理。瑞银看好该公司，因为该公司正在扩大对美国医疗保健价值链中一系列数据驱动服务的关注。例如，该银行表示，其肿瘤部门从其广泛的处方和结果数据中收集见解，这可以帮助制药公司进行药物开发过程。百度：瑞银表示，这家中国互联网巨头是云计算领域的主要参与者，凭借其在人工智能和机器学习方面的专业知识，云计算将成为增长催化剂。该公司补充称，自动驾驶和云等非广告业务是长期的潜在增长动力。该银行表示：“我们认为，百度的盈利能力在未来几个季度应该会有所改善，而且相对于其历史市盈率范围，其估值具有吸引力。”史赛克：瑞银表示，这家医疗技术公司在其核心骨科市场的份额一直在增​​长，这得益于其在机器人手术领域的领先地位，并补充说其增长速度继续高于市场水平。该银行表示：“随着大流行影响的消退，医疗外科和神经系统业务也恢复了强劲增长。” “随着医疗保健利用率回升到大流行前的水平，选择性手术量一直很强劲。”该公司对 2024 年的指导还预计销售额将实现高个位数增长，瑞银预计持续健康的销量将推动利润率改善和盈利升级。 ASML：瑞银表示，相信未来几年光刻资本支出将继续增长，这将使荷兰半导体公司 ASML 的增长速度超过其同行。 ASML 垄断了 EUV 光刻机，这是制造先进处理器芯片所需的。此外，瑞银指出，颠覆ASML是很困难的。 “ASML 作为系统集成商的角色经常被低估，强大的供应链合作伙伴进一步增强了防御性，因为许多关键供应商本身就是垄断企业，或者与 ASML 签订了排他性协议。因此，试图颠覆 ASML 需要在许多硬性方面具有出色的执行力。”待办任务，”该银行表示。博通：瑞银表示博通在半导体设计领域拥有“市场领先”地位。该银行表示：“其无晶圆厂制造模式使博通能够产生强劲的自由现金流，保持精益的资本支出需求，并专注于其半导体研发的核心优势。”报告称，博通处于有利地位，可以满足 5G 相关服务、数据中心存储和工业应用的结构性需求。与此同时，瑞银指出，其经常性软件和服务收入的贡献正在“稳步增长”，“增加了其收入基础的多元化和稳定性”。在金融科技领域，瑞银还点名了交易所运营商洲际交易所和万事达卡等股票。其精选的绿色科技公司包括法国工业气体和服务公司液化空气集团、法国公用事业公司Engie和德国化学品公司Wacker Chemie。名单中的其他科技公司包括软件公司 ServiceNow 和半导体巨头台积电 (TSMC)。 — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/18/next-big-thing-in-tech-ubs-names-stocks-to-own-for-the-longer-term.html</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:52:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当我们现代的达芬奇说话时，我会听。这就是本周 Nvidia 首席执行官黄仁勋走上麦克风时我计划做的事情</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/jim-cramer-plans-when-nvidia-ceo-jensen-huang-speaks-this-week.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/jim-cramer-plans-when-nvidia-ceo-jensen-huang-speaks-this-week.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 23:46:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>米尔肯研究所报告显示，投资者最喜欢的 5 个投资目的地中，有 4 个位于欧洲</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/18/top-investment-destinations-denmark-leads-with-top-four-from-europe.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/18/top-investment-destinations-denmark-leads-with-top-four-from-europe.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 23:25:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于投资者等待美联储的新指引，股票期货几乎没有变化：实时更新</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/stock-futures-are-little-changed-as-investors-await-fresh-fed-guidance-live-updates.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/stock-futures-are-little-changed-as-investors-await-fresh-fed-guidance-live-updates.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 22:50:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普京有望以压倒性优势赢得俄罗斯大选 88% 的选票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/putin-seen-winning-an-expected-landslide-88percent-of-russian-election-vote.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/putin-seen-winning-an-expected-landslide-88percent-of-russian-election-vote.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 19:05:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>白宫敦促参议院在 TikTok 法案上“迅速采取行动”，但立法者却犹豫不决</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/white-house-senate-tiktok-bill.html</link>
      <description><![CDATA[TikTok 创作者在新闻发布会前聚集2024 年 3 月 12 日，在美国华盛顿国会山，他们对《保护美国人免受外国对手控制应用程序侵害法案》表示反对，该法案正等待众议院通过针对 TikTok 的打击立法。 克雷格·哈德森 |路透社白宫国家安全顾问约翰·柯比周日表示，参议院应迅速推进一项法案，迫使中国科技公司字节跳动出售TikTok。该法案在 众议院获得了两党压倒性的支持。“我们很高兴众议院接受了它。我们敦促参议院迅速采取行动，”柯比在 ABC 的“本周”节目中说道。“我们希望看到这家中国公司的资产剥离，因为我们正如每个美国人都应该关心的那样，他们担心数据安全，以及字节跳动和中国共产党可以利用从美国人使用该应用程序中收集到的信息来做什么。”The White众议院呼吁采取行动之际，参议院对该法案进展缓慢，要求字节跳动将 TikTok 出售给一家美国公司，否则将在美国面临禁令。该法案于周三以 352 比 65 的众议院投票获得通过。乔·拜登总统目前正在 TikTok 上进行连任竞选，他表示，如果该法案在国会获得通过，他将签署该法案。在众议院投票势头的推动下，热切的众议院议员希望该法案能够更快地取得进展.“迈克[加拉格尔]和我与参议院的不同成员进行了非常积极的对话，他们对这项法案非常感兴趣，并对法案的规模或差距感到非常惊讶。伊利诺伊州民主党众议员拉贾·克里希纳莫蒂 (Raja Krishnamoorthi) 与威斯康星州共和党众议员加拉格尔 (Gallagher) 共同担任众议院中国关系特别委员会的联合主席，他在哥伦比亚广播公司 (CBS) 的《面对国家》(Face the Nation) 节目中表示。 然而，参议院将迎来繁忙的一周，因为国会山正忙于就剩余六项拨款法案的预算决议进行谈判该法案将于周五到期，这将导致政府部分关闭。参议院多数党领袖、纽约州民主党人查克·舒默 (Chuck Schumer) 明确表示，他并不急于通过 TikTok 法案。他表示，他“将审查”文本，但不承诺投票时间表。舒默此前曾表示支持将 TikTok 出售给一家美国公司。此外，一些上议院议员对该法案犹豫不决，而不是完全接受。例如，参议员像路易斯安那州共和党人比尔·卡西迪和马里兰州民主党人本·卡丁一样，曾对这项措施表示暂时支持，但犹豫是否投赞成票。“我当然对此表示同情。让我们看看它如何通过参议院程序。但是，是的，我认为我们需要对 TikTok 的所有权设置护栏，”卡丁在周日接受 NBC 节目“会见媒体”采访时表示。 TikTok 法案也在国会山外引发了争论。共和党总统候选人唐纳德·特朗普表示反对潜在的 TikTok 禁令，这与他多年前担任总统时倡导禁令的立场发生了逆转。“没有 TikTok，你可以让 Facebook特朗普周一在 CNBC 的“Squawk Box”节目中表示：“我认为 Facebook 是人民的敌人。”前副总统 迈克·彭斯周日重申，特朗普反对TikTok法案是主要原因为什么他决定不在即将到来的选举中支持他的前任老板竞选总统。“总统上周在 TikTok 上的态度发生了逆转，此前我们的政府确实改变了全国对中国的共识，这是彭斯在哥伦比亚广播公司的“面对国家”节目中说道：“经过深思熟虑，我得出的结论是，我不能支持唐纳德·特朗普在这场全国辩论中提出的议程。” =&quot;MobileAdhesion-container&quot; id=&quot;ArticleBody-MobileAdhesion&quot;&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/white-house-senate-tiktok-bill.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 17:15:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>13 个经济实惠的地方，夫妇可以在国外退休，每月生活费用低至 1,500 美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/international-living-budget-friendly-places-live-abroad.html</link>
      <description><![CDATA[13 个经济实惠的地方，夫妇可以在国外退休，每月生活费用低至 1,500 美元]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/international-living-budget-friendly-places-live-abroad.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我搬到瑞士日内瓦，每月支付 6,970 美元购买一套豪华公寓：看看里面</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/17/i-moved-from-us-to-luxury-apartment-in-geneva-look-inside.html</link>
      <description><![CDATA[我搬到瑞士日内瓦，每月支付 6,970 美元购买一套豪华公寓：看看里面]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/17/i-moved-from-us-to-luxury-apartment-in-geneva-look-inside.html</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 13:45:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>