<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Feb 2024 18:16:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>迪士尼将于盘后公布财报。这是值得期待的</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/disney-dis-earnings-report-q1-2024.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/disney-dis-earnings-report-q1-2024.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 17:24:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国司法部称，美国工程师在窃取导弹跟踪技术之前联系了中国</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/doj-us-engineer-contacted-china-before-stealing-missile-tech.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/doj-us-engineer-contacted-china-before-stealing-missile-tech.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 17:19:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>无人驾驶 Waymo 汽车在旧金山撞上骑自行车的人，造成轻微划痕</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/driverless-waymo-car-hits-cyclist-in-san-francisco-causes-minor-scratches.html</link>
      <description><![CDATA[Waymo 克莱斯勒 Pacifica Hybrid 自2018 年 11 月 29 日，在亚利桑那州钱德勒举行的演示中，驾驶车辆停放并展示。Caitlin O&#39;Hara |路透社周二，一辆无人驾驶 Waymo 汽车在旧金山与一名骑自行车的人相撞，但骑自行车的人只受了轻微擦伤并离开了该公司通过电子邮件表示，这是他们自己的场景。Waymo，字母表的自动驾驶部门表示，已报警至现场，并表示还在就该事件联系相关当局。Waymo 表示，其车辆在 4 英里处完全停下来。当一辆大卡车拐进路口时。轮到它继续前进时，Waymo 汽车向前移动。但是，骑自行车的人在卡车后面，当他们进入 Waymo 车辆的路径时不可见。该公司表示，当骑自行车的人完全可见时，Waymo 的车辆猛烈刹车，但无法避免碰撞。旧金山消防局发言人通过电子邮件表示，已拨打 911 电话报告情况事故发生后，骑自行车的人没有被送往医院。他们表示旧金山警察局正在调查这一事件。旧金山警察局和机动车辆管理局没有回应路透社的置评请求。Waymo 已寻求帮助扩大其在洛杉矶的无人驾驶服务，目前正在洛杉矶测试乘车服务，并且仅通过邀请才允许新乘车服务。 但是机器人汽车公司遇到了一些立法者和公民的抵制，他们担心这些车辆尚未经过验证并构成安全风险。GM 的Cruise 自动驾驶汽车部门上个月透露了美国司法部和证券交易委员会的调查，此前该公司的一辆机器人出租车撞到了一名行人，并将她拖了 20 英尺。去年，更多超过两打工会敦促美国汽车安全监管机构对无人驾驶汽车展开全行业调查，认为由于碰撞事故数量较多，无人驾驶汽车“以目前的形式不安全且难以维持”。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/driverless-waymo-car-hits-cyclist-in-san-francisco-causes-minor-scratches.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 17:00:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉姆·克莱默：迪士尼需要在钟声结束后提供什么来抵御佩尔茨的董事会斗争</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/jim-cramer-what-disney-needs-to-deliver-to-fend-off-peltz-board-fight.html</link>
      <description><![CDATA[每周日与 Jim 一起参加 CNBC 投资俱乐部克莱默于美国东部时间上午 10:20 举行“上午会议”直播。以下是周三关键时刻的回顾。 1. 随着投资者消化更多企业财报，美国股市周三走高。纳斯达克指数上涨 0.7%，领涨三大股指。 S&amp;标普 500 指数和蓝筹道指分别上涨 0.65% 和 0.4%。吉姆·克莱默(Jim Cramer)周三表示，投资者应对股市飙升持谨慎态度。随后拍卖了创纪录的 420 亿美元 10 年期国债。 2. 福特股价周二晚间公布稳健的季度业绩后上涨。该汽车制造商公布的盈利超出预期，前景也强于预期。其商用车业务的大幅成本降低和利润的提高凸显了业绩指引。继去年与美国汽车工人联合会罢工相关的成本增加之后，本季度是急需的喘息之机。 3. 迪士尼将在收盘后发布财报。吉姆详细分析了这家娱乐巨头需要做什么才能避免与激进投资者纳尔逊·佩尔茨的董事会斗争。首先，暂时取消 ESPN 与福克斯和华纳兄弟探索频道新宣布的体育流媒体合资企业。从长远来看，这将如何影响股价还存在太多模糊性。吉姆表示，管理层还需要分享围绕成本削减以及业务如何实际改善的“硬数字计划”。模糊的定性评论已不足以赢得股东的支持。吉姆表示，除非本季度有大量人员加入，否则他将投票支持佩尔茨加入董事会。 （吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金做多 F、DIS。有关股票的完整列表，请参见此处。） 作为吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的 CNBC 投资俱乐部的订户，您将在吉姆 (Jim Cramer) 进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息后，不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/jim-cramer-what-disney-needs-to-deliver-to-fend-off-peltz-board-fight.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 16:52:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以下是吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 在周三新闻中对 5 只股票的快速分析</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/here-are-jim-cramers-rapid-fire-takes-on-5-stocks-in-the-news-wednesday.html</link>
      <description><![CDATA[阿里巴巴：中国电子股票周三，随着投资者消化该公司的盈利报告，这家商业巨头在动荡的交易中下跌了 5% 以上。尽管阿里巴巴 12 月份季度的收入未达到分析师预期，但该公司仍将股票回购计划增加了 250 亿美元。吉姆·克莱默（Jim Cramer）在谈到该国最近的刺激措施时表示：“鉴于中国政府对他们的股票感到恐慌，我认为你仍然应该购买巴巴股票。” CVS Health ：尽管由于医疗成本上升而下调了 2024 年调整后盈利前景，但 CVS Health 股价周三仍上涨了 3% 以上。除了同名连锁药店外，CVS 还拥有健康保险公司 Aetna。安泰保险 (Aetna) 面临的医疗费用问题也损害了管理医疗行业的同行，例如 Humana。 “Aetna 比人们想象的要好，我认为 [首席执行官] 凯伦·林奇 (Karen Lynch) 比人们想象的要好，”吉姆说。 “她现在有很多可以利用的杠杆。”纽约社区银行：大约一周前，纽约社区银行公布第四季度意外亏损并削减股息支付，穆迪投资者服务公司将该地区银行的信用评级下调至垃圾级。周三，NYCB 股价下跌 10%，至每股 4 美元以下。最近几天，该股价值已下跌超过 60%。为了提振投资者信心，NYCB 将其董事长提升为新职位，并提供了客户存款的最新情况。然而，“一旦削减股息，你就无法增强信心，”吉姆说，并补充说，现在“你不能购买”NYCB 股票。在金融领域，CNBC 投资俱乐部持有富国银行和摩根士丹利的股票。优步科技：这家叫车和食品配送提供商周三公布了强劲的第四季度业绩，超出了华尔街对销售额和每股收益的预期。周三，Uber 股价小幅下跌，至每股 70 美元左右。 “Uber 属于‘告诉我一些我不知道的事情’的范畴，”吉姆说。 “这是一个令人惊叹的季度……等一天然后购买 Uber，因为该股非常好。” Roblox：视频游戏平台 Roblox 周三发布的第四季度业绩也超出了华尔街的预期。据 LSEG 称，该公司每股亏损 52 美分，好于分析师预期的每股亏损 55 美分。与此同时，其季度收入（即预订量）总计达到创纪录的 11.3 亿美元。 “这是一个关于预订的故事，预订量很好。这就是你必须如何看待它，”吉姆说。 Roblox 股价周三上涨 6%，每股约 43 美元。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/here-are-jim-cramers-rapid-fire-takes-on-5-stocks-in-the-news-wednesday.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 16:38:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Karen Firestone：以下是推动大型科技股在 2024 年取得连胜的因素</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/karen-firestone-heres-whats-fueling-mega-cap-techs-win-streak-into-2024.html</link>
      <description><![CDATA[我的投资同事连续几周都处于紧张状态大型科技公司 12 月季度的预期。现在我们已经看到了 Microsoft、Alphabet、Apple、Amazon 和 Meta 平台的结果，是时候评估我们所学到的知识及其影响了。 1 月 31 日是大型科技公司首个财报日之后的交易日，交易日非常艰难。纳斯达克综合指数尤其如此，当天下跌超过 2%。无论是谷歌搜索广告销售略显令人失望的数字，还是美联储主席杰罗姆·鲍威尔的极其明智，投资者都选择先退出，然后再提出问题。本周收盘价大幅上涨，Meta 和亚马逊的盈利超出了预期，买家纷纷涌入，将整个市场推至略高于 1 月 30 日收盘价的水平。下表显示了该公司的季度业绩Gang of Five 和 Nvidia 的季度结束时间晚了一个月。在这些股票中，收益从令人惊叹的（Meta 和亚马逊）到平平无奇的（Alphabet）不等，微软和苹果满足了只有超级巨头才能提供的高预期。非股票爱好者会对以下任何一个数据点感到震惊：第四季度，Meta 的广告量同比增长 21%。亚马逊第四季度销售额达到1700亿美元。微软第二财季云收入为337亿美元，同比增长24%。 Alphabet 报告称，其谷歌搜索和其他部门的收入较去年同期增长了约 13%。苹果表示，它有 22 亿台活跃设备在使用。为了更深入地了解这些科技巨头的规模，J.D. Power 预测，到 2023 年，消费者将在新车上花费 5,780 亿美元。与此同时，亚马逊 2023 年的净销售额达到 5,748 亿美元，比上年增长 12%。毫无疑问，这些企业的估值处于当前水平，但毫无疑问，它们需要保持盈利。上表显示了分析师对大型股、标准普尔指数的复合年增长率的预期。 P 500，以及不包括六大巨头的 494 只股票。根据这些数字，科技巨头未来三年的净利润复合增长率应为 21.6%，而标准普尔其他公司的复合增长率为 7.6%。 P 500 会员。该分析计算的是净利润而不是每股收益，其中不包括将自由现金流应用于股票回购。因此，每股收益的增长可能会更高。根据未来 12 个月的收益，最大的六家公司的平均市盈率为 29.5 倍。相比之下，S&amp; 指数为 20.3。 P 500。依赖市盈倍数的估值结论过于简单化，但基于利润增长速度几乎三倍的基础上的 50% PE 溢价似乎非常合理。大型股不仅增长更快，而且 2023 年净利润率为 27.5%，超过标准普尔 10.7% 的平均水平。 P 500。投资者尊重他们的权力和范围，竞争对手无法取得进展。两年前，怀疑论者对 Meta 在与 TikTok 的战斗中失败表示遗憾。近几个月来，随着 Facebook 母公司的有效反击，这种呼声已经减弱。 （现金/短期投资和资产回报率基于最近完成的期间，不包括未盈利的实体）如上所述，这些公司拥有现金储备，并且每年都在增加库存，从而扩大了他们的护城河。当利率较低时，他们的借贷成本较低。当利率高时，他们会创造利息收入。与公共同行相比，他们的资产回报率非常出色，平均为 22%，而平均为 7.1%。我们持有这些股票是因为它们的销售和盈利增长、可观的利润率、良好的资产负债表以及在考虑这些统计数据时相对于市场有吸引力的估值。有哪些风险？市场首先变得头重脚轻，随后投资者开始获利了结。其他威胁包括意外的监管变化和大规模隐私泄露等黑天鹅事件。我们认为，投资者应该在苹果、微软、Alphabet、Meta 和 Nvidia 的某种组合中拥有相当大的权重，才能参与到它们的成功中——尽管，可能不会达到他们在标准普尔指数中现有 28% 的权重。 P 500。是的，当然存在风险，但这些是股票，所以风险是伴随着领土而来的。查看上面的数字并了解您要购买的产品。 — Karen Firestone 是 Aureus Asset Management 的董事长、首席执行官兼联合创始人，Aureus Asset Management 是一家致力于为家庭、个人和机构提供现代资产管理的投资公司。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/karen-firestone-heres-whats-fueling-mega-cap-techs-win-streak-into-2024.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 16:37:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通用汽车将在 2035 年之前斥资 190 亿美元从 LG 化学采购电动汽车电池材料</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/gm-lg-chem-ev-battery-materials-deal.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中GM 关注您最喜爱的股票创建免费帐户2025 凯迪拉克凯雷德 IQGM底特律 – 通用汽车根据长期供应合同，韩国供应商 LG 化学将在 2026 年至 2035 年期间向通用汽车供应超过 50 万吨正极材料，包括镍、钴、锰、铝。在新闻稿中说道。该供应足以为 500 万辆续航里程超过 300 英里的电动汽车提供动力。目前正在田纳西州建设的 LG 工厂的正极材料将供应通用汽车在北美的合资电池工厂。该合作伙伴关系最初于 2022 年 7 月宣布，但没有透露价格细节或生产地点。最初的协议原定于 2030 年之后到期，但最新版本将协议又延长了五年。 电动汽车的采用速度慢于预期，汽车制造商一直在削减成本。LG化学表示，其目标是通过该交易“加强与通用汽车在北美市场的合作”。 通用汽车全球采购和供应链副总裁杰夫·莫里森 (Jeff Morrison) 表示，“该合同建立在通用汽车的致力于创建强大、可持续的电池电动汽车供应链，以支持我们快速增长的电动汽车生产需求。”该合同很可能是通用汽车已签署的最大（如果不是最大）的电动汽车供应协议之一。通用汽车发言人没有立即回应置评。该交易表明通用汽车仍然致力于电动汽车，但更长的合同意味着该汽车制造商正在调整计划，以应对采用速度慢于先前预期的情况。&lt; p&gt;这是突发新闻。请回来查看其他更新。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/gm-lg-chem-ev-battery-materials-deal.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 16:09:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摩根士丹利在财报发布前上调英伟达股价目标：“人工智能需求持续激增”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/morgan-stanley-hikes-nvidia-price-target-ahead-of-earnings-ai-demand-continues-to-surge.html</link>
      <description><![CDATA[Nvidia 的近期增长故事摩根士丹利表示，由于对人工智能处理器的持续需求，该技术仍然充满希望。这家华尔街投资银行将目标价从 603 美元上调至 750 美元，并在这家占主导地位的人工智能芯片制造商定于 2 月 21 日发布季度收益之前重申了增持投资评级。新的目标价表明英伟达目前的水平大约有 10% 的上涨空间。这家芯片制造商在过去 12 个月里股价飙升了 211%，其中 2024 年前六周上涨了 39%。随着英伟达股价持续攀升，一些投资者质疑其盈利是否足以证明股价上涨的合理性，尤其是在订单报告的背景下去年年底削减开支，以及该股的上涨是否可持续。过去 12 个月中 NVDA 1Y 山 Nvidia 股价“我们继续看到非常强劲的近期前景，并认为各种二阶衍生品焦虑忽略了更大的前景，”摩根士丹利分析师 Joseph Moore 在周三的报告中写道。 “人工智能需求持续激增。”摩尔补充说，该股今年开始的市盈率低于 25 倍，“该股在过去几年中只出现过几次这样的水平。”摩尔表示：“对盈利过度的普遍担忧以及 11 月和 12 月主要客户订单削减的报道压缩了市盈率。” “我们预计这种情况不会很快再次出现，因为一旦数据公布，对本季度上涨的预期可能会很快转向可持续性担忧——我们在 NVDA 的最近几份收益报告中看到了这种模式。”摩尔表示，英伟达仍然处于强势地位，并且对芯片市场的竞争动态感到满意。这位分析师对 2025 年的预测更加谨慎，他称之为“更艰难的决定”。 “从长远来看，云评论令人鼓舞，但我们确实继续为 2025 年的稳定期制定预算，”摩尔说。他指出，明年可能会看到目前正在开发的大型语言模型项目的一些整合。 —CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/morgan-stanley-hikes-nvidia-price-target-ahead-of-earnings-ai-demand-continues-to-surge.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 16:06:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尽管增幅不大，但烈酒销量连续第二年超过啤酒和葡萄酒</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/spirits-sales-top-beer-and-wine-in-2023.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/spirits-sales-top-beer-and-wine-in-2023.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 16:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>买入接近 52 周低点的廉价国防股票，同时利用期权降低风险</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/scooping-up-a-cheap-defense-stock-trading-near-a-52-week-low-while-reducing-the-risk-using-options.html</link>
      <description><![CDATA[随着地缘政治紧张局势的发展，这可能会令人惊讶加上中东更广泛区域冲突的风险上升，国防股一直在观望中落后。尽管公布的盈利好于预期，但由于前景和指导不确定，投资者在盈利后出售了诺斯罗普·格鲁曼公司（NOC）和洛克希德·马丁公司（LMT）。随着国防股票的交易价格接近 52 周低点，我相信这提供了一个有吸引力的风险/回报机会，可以将其中一些国防股票添加到您的投资组合中。在过去的一年里，NOC 的交易价格基本上在 430 美元至 480 美元之间，而其最近的盈利公告引发了股价跌至低点。此后，该股从这些低点反弹并开始表现出强势，现在有望缩小 463 美元的差距，然后可能触及交易区间的 480 美元顶部。目前，分析师预计，在收入增长 5% 的基础上，今年每股收益增长约 6%，增幅不大。然而，这反映在18倍预期市盈率的估值上。 NOC 相对于其自身和市场来说都很便宜。就这些类型的估值而言，下行空间有限，上行空间仍然很大，特别是考虑到国防股在战争升级期间有跑赢大盘的倾向。NOC 面临的最大风险是其应对供应链成本和预算超支的能力，这最近削弱了其最近一个季度的收益。 NOC 的交易隐含波动率目前为 23%，这表明期权既不便宜也不昂贵。在这些情况下，我倾向于通过购买期权来获得上涨空间，但使用垂直价差结构来降低我的整体风险和所需资本。我买入以 8.15 美元借方价格开立 3 月 22 日 450 美元/475 美元看涨垂直期权。这意味着我： 以 10.85 美元借方买入 3 月 22 日 450 美元看涨期权 以 2.70 美元贷方卖出 3 月 22 日 475 美元看涨期权 @ 2.70 美元贷方 如果 NOC 在 3 月 22 日到期时低于 450 美元，则该策略将带来每份合约总计 815 美元的风险，如果 NOC 在每份合约上可能获利 1,685 美元到期时价格高于 475 美元。披露：（无）上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/scooping-up-a-cheap-defense-stock-trading-near-a-52-week-low-while-reducing-the-risk-using-options.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 15:32:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Snap 营收未达预期且指引疲弱，股价下跌 30%</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/snap-stock-drops-30percent-after-revenue-miss-and-weak-guidance.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/snap-stock-drops-30percent-after-revenue-miss-and-weak-guidance.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 15:07:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>派珀桑德勒表示，如果国债收益率不下降，这些股票可能会受到最严重的打击</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/these-stocks-could-be-the-hardest-hit-if-treasury-yields-dont-come-down-says-piper-sandler.html</link>
      <description><![CDATA[国债收益率已开始再次跃升市场正在努力应对美联储三月份降息幅度可能低于预期的可能性。派珀桑德勒认为，如果美国国债收益率持续走高，某些股票的盈利可能面临风险。在美联储主席杰罗姆·鲍威尔发表强硬言论后，市场目前预计 3 月份加息的可能性仅为 19.5%，而 2024 年初的可能性超过 68%。 10 年期国债收益率上涨上周触及 3.8% 左右的低点后，周一升至 4.16%。 10年期国债利率最后徘徊在4.09%的水平。投资者一直担心美联储何时开始降息。考虑到这一点，Piper Sandler 筛选了罗素 1000 指数中可能因收益率上升而受到最大损害的股票。该公司根据专有的每股收益修正比率寻找与 10 年期国债收益率高度相关且盈利修正悲观的股票。看看 Piper Sandler 认为如果收益率继续保持高位就会面临风险的股票，以及华尔街分析师认为它们的走向。金融股是 Piper Sandler 名单中最大的板块。金融服务巨头嘉信理财 (Charles Schwab) 和美国银行 (Bank of America) 均在其中。美国银行和嘉信理财与 10 年期收益率的相关值分别为 0.517 和 0.467。嘉信理财的每股收益修正率为-0.627，而美国银行的修正率为-0.365。这两家大型金融公司的股价今年均下跌，但分析师仍看好。伦敦证券交易所集团 (LSEG) 的数据显示，大约 57% 的美国银行分析师将其评级为“买入”或“强力买入”，而近 62% 的嘉信理财分析师也将其评级为“买入”或“强烈买入”。根据 LSEG 的共识价格目标，这两项比较预计较目前水平有约 14% 的上涨潜力。名单上的另一个金融机构是地区银行 East West Bancorp。 Kantrowitz 表示，该公司与 10 年期国债收益率的相关性为 0.438，修正率为 -0.407。尽管这家小型银行最近公布的季度盈利低于预期，但大多数研究该股的分析师都给出了买入或强烈买入评级。他们还估计股价可能会从这里上涨近 20%。 2024 年 East West Bancorp 股价下跌 4.9%。 EWBC YTD 山 2024 年 East West Bancorp 筛选中唯一包含的能源公司是马拉松石油公司 (Marathon Oil)。由于能源板块的表现继续落后于标准普尔指数。 2024 年，标普 500 指数仅上涨 0.4%，而标准普尔 500 指数则上涨 3.9%。 P 500——马拉松石油公司的表现更为落后，同期下跌约 6%。但该股可能会出现好转。伦敦证券交易所集团 (LSEG) 调查的分析师预测该股将飙升 37.3%。大约五分之三的研究该石油公司的分析师将其评级为“买入”或“强力买入”。制药股百时美施贵宝与 10 年期收益率的相关性较低，为 0.188。其盈利修正率为-0.513。 Redburn Atlantic Equibb 称百时美施贵宝近期没有出现任何积极催化剂，将其股票评级下调至中性买入，周二交易时段该股跌至 52 周新低。 Redburn Atlantic 并不是唯一一家对该股持观望态度的公司——研究百时美施贵宝的分析师中近 70% 给予持有评级。该股今年迄今已下跌 4%，但分析师的平均目标价表明该股根据 LSEG 的数据，其当前水平可能会上涨 17.7%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/these-stocks-could-be-the-hardest-hit-if-treasury-yields-dont-come-down-says-piper-sandler.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 15:02:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧盟告诉匈牙利其“主权”法违反欧盟法律</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/eu-tells-hungary-its-sovereignty-law-violates-eu-law.html</link>
      <description><![CDATA[匈牙利总理维克多·欧尔班 (Viktor Orban) 举行年度国际媒体吹风会于 2023 年 12 月 21 日在匈牙利布达佩斯举行。Marton Monus |路透社匈牙利关于“保护国家主权”的新法律，执政的青民盟表示，该法律对于保护其免受外国侵害是必要的欧盟委员会周三表示，政治干预违反了欧盟法律。欧盟委员会表示，已向匈牙利发出正式通知，表示将对 12 月通过的法律启动侵权程序。违反了工会的民主价值观和基本权利。匈牙利立法违反了欧盟关于民主和平等的法律欧盟委员会表示，欧盟公民的权利、数据保护法和适用于内部市场的几项规则。“建立一个拥有广泛权力和严格监督、执行和制裁制度的新机构欧盟委员会发言人表示：“这项立法是在民族主义总理维克托·欧尔班（Viktor Orban）加强其政党的竞选活动之际出台的，他曾在匈牙利的民主权利问题上多次与欧盟发生冲突。”在明年六月欧洲议会选举之前。根据该法律，将设立一个单独的机构来探索和监控政治干预的风险。它将对竞选选举的政党或团体禁止进行外国资助的行为处以最高三年监禁。匈牙利有两个月的时间回复正式通知函。如果它没有解决信中所述的申诉，委员会可能会决定发送一份合理的意见 - 遵守欧盟法律的正式请求 - 作为程序的下一步。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/eu-tells-hungary-its-sovereignty-law-violates-eu-law.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 14:10:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“大声预算”正在流行——以下是如何利用它</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/loud-budgeting-is-having-a-moment-heres-how-to-take-advantage.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/loud-budgeting-is-having-a-moment-heres-how-to-take-advantage.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 14:04:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专家表示，为 50 多岁的退休储蓄可能“确实会带来压力”。这些提示可以帮助您</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/07/here-are-some-on-how-to-save-for-retirement-in-your-50s.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/07/here-are-some-on-how-to-save-for-retirement-in-your-50s.html</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 13:55:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>