<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Mar 2024 21:12:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>即使在“七巨头”反弹之后，大型科技股仍可能是市场上最具价值的股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/big-tech-may-be-markets-best-value-even-after-magnificent-7-rally.html</link>
      <description><![CDATA[最大科技股的主导地位，被视为“华丽七号”的华尔街股市上涨引发了人们对估值的担忧，并多次与 1999 年的科技泡沫进行比较。但仔细观察这些公司——从亚马逊到微软再到英伟达——也可能会导致股价上涨。另一个可能出乎意料的结论是：它们实际上可能是市场中最强劲的部分，尤其是在经济降温的情况下。虽然确实只有少数市盈率极高的股票引领市场创下新高，但这些公司的盈利影响也很大，而且看起来越来越大。巴克莱银行 (Barclays) 的阿贾伊·拉贾迪亚克沙 (Ajay Rajadhyaksha) 上周在给客户的一份报告中表示：“第四季度，大型科技公司占 [标准普尔 500 指数] 盈利的 23%，创历史新高。” “换句话说，虽然大型科技公司占该指数的 30%，但它也是盈利的很大一部分。此外，六家最大科技公司（按市值计算）的每股收益同比增长了惊人的 60%。而且利润率继续扩大，目前已接近 25%，”该银行全球研究主席表示。 .SPX 1Y 山地 S&amp;周三，标普 500 指数收盘创下历史新高，尽管这次牛市只是由少数股票推动的。由于盈利增长，市场上最大的公司的相对估值与规模较小的同行并没有太大的不同，即使它们与历史平均水平相比有所提高。 Ned Davis Research 首席美国策略师 Ed Clissold 在 2019 年表示：“排名前 10 的公司的市盈率比其长期平均水平高出 2.6 个标准差，但其他 490 家公司的市盈率则高出了 1.8 个标准差。”最近给客户的注意事项。市场涨势已开始有所扩大，这可能会进一步缩小差距。虽然 S &amp;在美联储公布 3 月份数据后，周三标普 500 指数升至新高，小盘股罗素 2000 指数当天涨幅更大，上涨近 2%。 Fundstrat 的 Tom Lee 等乐观策略师认为，市场涨势将继续扩大。但道富银行宏观多元资产策略师 Cayla Seder 表示，随着美联储降息缓慢，“长期较高”的利率环境可能最终会削弱经济，并使大型科技公司的溢价物有所值。 “我们应该处于一个盈利受到压力的环境中。因此，我们希望进入那些能够真正带来盈利的领域，”塞德在接受采访时表示。塞德表示，她的团队更青睐科技股，而不是大盘股的优质增长股，这一类别恰好包括许多最知名的公司，例如英伟达和微软。如果经济确实放缓且利率保持高位，正如塞德预期的那样，那么专注于这些大型科技股最终可能对美国市场来说是一件好事。塞德说：“我认为，美国的行业构成有点像可取之处，因为它仍然是大盘股的高质量增长，而且我们看到这些公司在某些地方仍然能够在这种环境中蓬勃发展。”可以肯定的是，盈利预期的差距并不意味着现金充裕的科技股最终不会回归现实。瑞银策略师乔纳森·戈卢布(Jonathan Golub)周三在给客户的一份报告中表示，大型科技股的反弹是在“借来的时间”。虽然他同意科技股盈利增长使估值保持合理的观点，但他对这种增长可能持续的观点泼了一盆冷水。戈卢布写道：“虽然目前向上修正对这些公司提供了支持，但未来利润的减速不容忽视。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/big-tech-may-be-markets-best-value-even-after-magnificent-7-rally.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 18:54:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>未来的人工智能催化剂可能会提振 Alphabet 和苹果 - 以及 3 个快速盘点</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/ai-catalysts-ahead-that-could-boost-alphabet-and-apple-and-3-quick-stock-takes.html</link>
      <description><![CDATA[每个工作日，CNBC 投资俱乐部Jim Cramer 发布了 Homestretch——一个可操作的下午更新，正好赶上华尔街交易的最后一个小时。 （我们不再录制音频，因此我们可以尽快向会员提供这一新的书面功能。） 喘口气：周五股市涨跌互现。在道琼斯工业平均指数、标准普尔指数连续四天上涨之后，暂停或休息并没有什么问题。标普 500 指数和纳斯达克综合指数创历史新高。 S&amp;在周四的反弹之后，P 短期振荡指标在技术上并未超买，但也没有接近超买。未来的人工智能催化剂：周五的 Alphabet 新闻头条是 Wedbush 将股票添加到其最佳创意列表中，并提高了其价格目标。然而，这并不是对这家互联网巨头唯一看涨的研究。摩根士丹利还对谷歌母公司发表了积极的评论，概述了未来三个月的五种潜在催化剂，这些催化剂可能表明该公司如何从生成人工智能中受益，并使用人工智能工具来改善其广告业务。关键事件包括： Google Cloud Next 会议 第一季度财报 Google I/O Google Marketing Live 苹果全球开发者大会（也称为 WWDC） 谷歌股价在本周初因与苹果就有关事宜进行会谈的报道而大幅上涨将大型语言模型 Gemini 引入 iPhone。 “我们什么时候才能听到谷歌与苹果合作的消息？下周，还是根本不会？这个故事尚未得到证实，”克莱默说。另一个值得关注的人工智能助手是 Claude，它是由私营公司 Anthropic 开发的。亚马逊和 Alphabet 是这家人工智能初创公司的著名投资者。 “Amazon/Anthropic 正在以令人印象深刻的速度获得份额。这可能是下一件大事”Cramer 补充道。 Alphabet、苹果和亚马逊都是俱乐部股票。克莱默的快速点击“雅培实验室应该被收购，法律风险并不像人们想象的那么大。”我们周四再次买入更多雅培 (Abbott Labs) 股票，因为该公司的早产儿配方奶粉风险可能比其自 3 月 14 日收盘以来损失的市值少了数十亿美元。 “我不禁想知道 Vuori 的崛起是否是 Lululemon 疲软的原因之一。” Vuori 是一家运动休闲服装公司，据传将于 2024 年上市。现在还更早，但上周的一系列首次公开募股 (IPO) 可能为更多公司在今年晚些时候上市打开了大门。这对银行来说是积极的，尤其是高盛和俱乐部名称摩根士丹利。本周早些时候，我们写了关于健康的 IPO 市场对摩根士丹利其他业务的飞轮影响。 “让卖家把苹果卖完吧。我认为助理司法部长乔纳森·坎特在‘Squawk Box’上所说的话确实很蹩脚，我不得不认为他要么有一部诺基亚手机（在塔吉特有售，售价 20 美元），要么就是一个刻录机。” （请参阅此处查看吉姆·克莱默慈善信托基金中股票的完整列表。）作为吉姆·克莱默 CNBC 投资俱乐部的订户，您将在吉姆进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息并不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。每个工作日，CNBC 投资俱乐部与吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 发布了《Homestretch》——一份可操作的下午更新，正好赶上华尔街交易的最后一个小时。 （我们不再录制音频，因此我们可以尽快向会员提供这一新的书面功能。）]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/ai-catalysts-ahead-that-could-boost-alphabet-and-apple-and-3-quick-stock-takes.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 18:30:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯特王妃透露她正处于癌症治疗的早期阶段</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/princess-of-wales-kate-middleton-reveals-she-is-in-the-early-stages-of-cancer-treatment.html</link>
      <description><![CDATA[英国的凯瑟琳、威尔士王妃和2023 年 12 月 25 日，英国威尔士乔治王子（左）在英格兰东部桑德林汉姆庄园的圣玛丽抹大拉教堂参加王室传统圣诞节仪式后离开。阿德里安·丹尼斯 |法新社 | Getty Images伦敦——英国威尔士王妃凯特周五透露，她已被诊断出患有癌症，正在接受治疗;化疗.在周五发布的视频声明中，她说她已经一月份在伦敦接受了腹部大手术，最初认为她的病情不是癌性的。&quot;手术很成功。然而，手术后的检查发现已经存在癌症。因此，我的医疗团队建议我应该接受一个疗程的预防性化疗，而我现在正处于治疗的早期阶段，”她的声明称。“这当然是一个巨大的震惊，为了我们年轻的家庭，威廉和我一直在尽一切努力私下处理和管理这件事。”“我是通过专注于能够帮助我治愈的事情，每天都变得更好；在我的思想、身体和精神中，”她后来在演讲中补充道。她在完成治疗时要求有空间和隐私。没有宣布癌症是什么类型，也没有宣布是在哪个阶段发现的。手术后凯特留在医院。当时，还没有确认手术内容，肯辛顿宫表示，42 岁的凯特希望公众尊重“她的个人医疗意愿”信息保密。”白金汉宫当时表示，凯特要到复活节之后才会恢复公职。自 2023 年圣诞节以来，有人看到凯特步行前往参加活动并出席活动，自此之后，凯特王妃就再也没有在公共场合露面过。与更广泛的王室成员一起参加教堂礼拜，包括她的孩子和丈夫威廉王子。自从她接受手术的消息传出后，网上对她的病情和行踪的狂热占据了社交媒体。白金汉宫对此事基本上保持沉默，这有时会火上浇油。在母亲节发布前凯特·米德尔顿的照片后，人们的痴迷达到了顶峰——英国新闻 3 月 10 日当天晚些时候，各机构撤回了这张照片，并发布了一份所谓的删除通知，发现它被过度编辑了。图像的每个细节都经过仔细检查，从凯特的头发到看起来不一致的孩子们的衣服，再到背景中看起来扭曲的壁架。3月11日，肯辛顿宫在社交媒体上发布了凯特的声明，说她编辑了这张照片。 “像许多业余摄影师一样，我偶尔会尝试编辑。我想对我们昨天分享的家庭照片造成的任何混乱表示歉意。我希望每个庆祝母亲节的人都度过了一个非常快乐的母亲节。C，”它写道。此后，疑似凯特的图像和视频出现在英国小报上，进一步煽动阴谋和对话。本周早些时候，还有报道称，凯特正在接受治疗的医院的一名工作人员试图在未经许可的情况下访问她的文件。她的岳父国王查尔斯三世在二月初，他被诊断出患有一种未公开的癌症，并已开始治疗。这是一个突发新闻报道，请稍后再回来查看更多信息。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/princess-of-wales-kate-middleton-reveals-she-is-in-the-early-stages-of-cancer-treatment.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 18:22:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国银行看到了股息股的机会。以下是它突出显示的一些名字</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/bank-of-america-sees-opportunity-in-dividend-stocks-here-are-a-few-names.html</link>
      <description><![CDATA[精选股息股票可以帮助提高投资者的收益美国银行表示，随着美国经济持续改善，投资组合回报率将上升。股票和量化策略师 Savita Subramanian 上周在一份报告中写道，该银行的美国制度指标显示 2 月份第二个月有所改善，证实经济处于复苏阶段。她说，在过去平均持续八个月的这一阶段，派息股票是表现良好的股票之一。萨勃拉曼尼亚表示：“我们相信，我们现在正处于一个总回报的世界，股息对市场总回报的贡献可能显着高于过去十年，而过去十年的特点是现金收益率下降和价格回报高昂。”与此同时，等权重的S＆amp;她指出，P 500 指数在 78% 的时间里表现优于市值加权指数，平均高出 7.2 个百分点。 “我们对收入和更好的广度的偏好也得到了盈利追赶故事的支持……以及美联储的降息（假设它们按预期发生），将退休人员的现金推向股息收益率更高的股票，”她说。萨勃拉曼尼亚建议，投资者应该寻找股息收益率高于市场水平且稳定且不会过高的公司。就这些特征而言，她希望通过追踪股息收益率，将罗素 1000 指数的五分之一变为二。这包括指数中股息收益率第二高的部分。她的筛选还防止拥有陷入困境的公司，如果股价在股息削减之前下跌，这些公司可能会进入第一五分之一，即股息收益率最高的集团。她指出：“昆泰 2 还纳入了‘低买高卖’的估值原则，如果价格上涨速度快于股息增长，公司将迁移到昆泰 3。”以下是名单上的一些名字。名单上的能源公司包括雪佛龙 (Chevron)，该公司的股息收益率为 4.2%。该公司去年向股东支付了创纪录数额的现金，派发了 113 亿美元的股息并回购了 149 亿美元的股票。上个月，这家石油巨头宣布将季度股息提高8%。雪佛龙首席执行官迈克尔·沃斯 (Michael Wirth) 2 月 2 日在接受 CNBC 节目《Squawk on the Street》采访时表示，“去年，我们几乎 10% 的市值返还给了股东。”该股的平均评级为增持，还有 14% 的上涨空间。根据 FactSet 的数据，分析师的平均目标价。今年迄今为止，股价已上涨近 4%。几只公用事业股票也在名单上，包括美国电力公司和联合爱迪生公司。该行业今年的表现逊于市场，公用事业精选行业 SPDR 基金 (XLU) 今年迄今的涨幅略低于 1%。相比之下，S＆amp;截至 2024 年，标普 500 指数已上涨约 10%。根据 FactSet，美国电力公司的股息收益率为 4.3%，分析师平均评级为“增持”，比平均价格目标还有约 4% 的上涨空间。另一方面，Consolidated Edison 的收益率为 3.7%，平均评级为持有，较平均目标价有近 2% 的上涨空间。今年迄今为止，美国电气公司 (American Electric) 股价上涨近 2%，而联合爱迪生公司 (Consolidated Edison) 今年迄今已下跌 2.6%。同时，通过Fifth Third Bancorp，投资者可以享受3.8%的股息收益率。该股在去年 3 月的地区银行危机后遭受重创，但较去年同期上涨了近 41%。根据 FactSet 的数据，FITB 1Y mountain Fifth Third Bancorp 的一年表现 Fifth Third Bancorp 的分析师平均评级为“增持”，平均目标价为 39.09 美元，暗示上涨空间约为 7%。今年迄今，该公司股价已上涨超过 5%。最后，埃塞克斯地产和公园酒店及度假村度假村是名单上的两家房地产投资信托公司。 Essex Property 的股息收益率为 4.1%，今年迄今已下降 2.7%。它的平均评级为持有。公园酒店及另一方面，度假村今年迄今已上涨 15%，并于周五触及 52 周新高。根据 FactSet 的数据，该 REIT 的收益率为 4%，分析师平均评级为“增持”，比平均目标价高出 11%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/bank-of-america-sees-opportunity-in-dividend-stocks-here-are-a-few-names.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 18:05:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超级百万大奖接近 10 亿美元——这 8 个州不对您的奖金征税</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/best-states-to-win-mega-millions-jackpot.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/best-states-to-win-mega-millions-jackpot.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 17:44:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于“前所未有的不确定性”，克莱斯勒母公司 Stellantis 解雇了 400 名受薪美国员工</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/chrysler-parent-stellantis-laying-off-400-salaried-us-workers.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/chrysler-parent-stellantis-laying-off-400-salaried-us-workers.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 17:41:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>根据注册会计师的说法，加密货币交易者在报税时犯的第一大错误</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/cpa-no-1-mistake-cryptocurrency-traders-make-when-filing-taxes.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/cpa-no-1-mistake-cryptocurrency-traders-make-when-filing-taxes.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 17:32:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通用电气是华尔街最超买的公司之一。这是其他的</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/general-electric-is-among-the-most-overbought-names-on-wall-street.html</link>
      <description><![CDATA[在今年大幅跑赢大盘之后至少根据一项流行的图表指标，通用电气的股价可能会出现回调。由于美联储维持利率不变并坚称今年将降息，股市本周继续上涨。美国主要股指有望本周收高，其中道琼斯工业平均指数有望创下去年 12 月以来表现最好的一周。 S&amp; P 500 指数和以科技股为主的纳斯达克综合指数的周涨幅均超过 2%。使用 CNBC Pro Stock Screener 工具，我们搜索了标准普尔指数中超买和超卖最多的股票。基于 14 天相对强度指数 (RSI) 的 P 500。RSI 高于 70 的股票被视为超买，可能面临下跌风险，而读数低于 30 则表明股票可能超卖，可能值得买入机会。以下是一些最超买的股票： 通用电气 (General Electric) 的 14 天 RSI 接近 83，表明其股票可能超买。距离该公司最终分拆还有几天，通用电气将放弃其电力业务。 4 月 2 日，该实体将以 GE Vernova 的名称在纽约证券交易所开始交易，股票代码为“GEV”，投资者希望此举将释放更多股东价值。据 LSEG（前身为 Refinitiv）称，分析师仍对该股给予一致买入评级，但认为根据其平均目标价，该股可能会下跌 2.1%。自今年年初以来，该股已上涨 38%。 GE Vernova 的分拆将标志着该公司将业务分为医疗保健、航空和能源三个部分的过程的最后一部分。根据相对强弱指数（RSI），一些石油和天然气公司也处于超买状态。 Valero Energy 和 Marathon Petroleum 的 RSI 均约为 84，而 Marathon Oil 和 NRG Energy 的 RSI 均超过 86。根据 LSEG 调查的分析师称，这些公司仍处于买入评级。分析师根据 NRG、Valero 和 Marathon Petroleum 的共识价格目标预计股价将下跌。然而，根据伦敦证券交易所 (LSEG) 的数据，华尔街预计马拉松石油公司 (Marathon Oil) 的上涨空间将接近 17%。富国银行(Wells Fargo)分析师罗杰·里德(Roger Read)最近维持增持评级，但将其目标股价上调4美元至每股36美元，他表示，材料成本降低、钻探和完井效率提高应会导致全年成本降低，从而减轻石油公司的通胀压力。以下是标准普尔指数中超卖最多的股票： P 500：根据 LSEG 分析师的平均价格目标，买入评级的制药公司 Zoetis 可能在未来 12 个月内上涨 32.6%。该股的 RSI 接近 27，2024 年已下跌近 15%。 前辉瑞子公司 Zoetis 上个月公布第四季度调整后每股收益，低于分析师预期。披露：上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应该强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/general-electric-is-among-the-most-overbought-names-on-wall-street.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 17:02:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马克·库班表示，这种共同的领导风格是一种有毒的特质：“要么相信流程，要么修复有问题的地方”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/mark-cuban-micromanaging-is-a-toxic-trait-with-one-exception.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/mark-cuban-micromanaging-is-a-toxic-trait-with-one-exception.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 16:59:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登表示，可能会有 38 万借款人获得学生贷款减免。如何知道您是否符合资格</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/student-loan-forgiveness-may-come-for-380000-borrowers-biden-says-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/student-loan-forgiveness-may-come-for-380000-borrowers-biden-says-.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 16:52:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议员马乔里·泰勒·格林提出动议，罢免迈克·约翰逊众议院议长职务</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/rep-marjorie-taylor-greene-files-motion-to-oust-mike-johnson-as-house-speaker.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/rep-marjorie-taylor-greene-files-motion-to-oust-mike-johnson-as-house-speaker.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 16:21:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>可可价格升至新纪录，接近每吨 9,000 美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/cocoa-prices-rise-to-fresh-record-nears-9000-per-metric-ton.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/cocoa-prices-rise-to-fresh-record-nears-9000-per-metric-ton.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 16:08:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普社交媒体合并获得股东批准后 DWAC 股价暴跌逾 12%</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/trump-social-dwac-stock-falls-after-merger-approved.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中DWAC 关注您最喜爱的股票创建免费帐户乔纳森·拉 |努尔照片| Getty Images分享 in 数字世界收购公司&lt; span class=&quot;AddToWatchlistButton-watchlistContainer&quot; id=&quot;-WatchlistDropdown&quot;&gt;周五上午在空壳公司股东批准与前总统拥有的社交媒体公司唐纳德·特朗普.DWAC 交易日开盘价为每股 44.20 美元，但在投票后的某些时候跌至 38 美元以下。新合并的公司 Trump Media 可能会在下周开始以新的股票代码 DJT 进行交易。特朗普持有新公司的大部分股份考虑到 DWAC 周五的开盘价，该公司的价值将达到 30 亿美元或更多。但如果 DWAC 股票在合并完成之前没有恢复，他即将发行的股票的价值将会更低。 FactSet 数据显示，DWAC 总共 11% 的可流通股票被卖空。这意味着持有这些头寸的投资者押注价格会下跌，然后他们必须回购股票并将其返还给借出股票的实体。阅读更多 CNBC 政治报道民主党人在参议院法案中引用人工智能的进步和自动化，呼吁每周工作 32 小时“不在我的管辖范围内”——拜登抨击特朗普建议削减社会保障、医疗保险众议院通过可能导致 TikTok 禁令的法案；战斗转移到参议院这是突发新闻。请回来查看更新。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/trump-social-dwac-stock-falls-after-merger-approved.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 15:58:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联储前副主席克拉里达认为今年降息幅度可能低于预期</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/former-fed-vice-chair-clarida-sees-possibility-of-fewer-rate-cuts-than-expected-this-year.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/former-fed-vice-chair-clarida-sees-possibility-of-fewer-rate-cuts-than-expected-this-year.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 15:47:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斯坦福大学会计教授表示，投资退税时要避免这种错误</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/22/stanford-accounting-professor-best-way-to-invest-your-tax-refund.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/22/stanford-accounting-professor-best-way-to-invest-your-tax-refund.html</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 15:27:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>