<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 2024 01:08:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>中国习近平称与台湾“统一”是不可避免的</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/chinas-xi-says-reunification-with-taiwan-is-inevitable.html</link>
      <description><![CDATA[习近平主席在周日的新年致辞中表示，中国与台湾的“统一”是不可避免的，语气更强硬与去年相比，距离这个中国声称拥有主权的岛屿选出新领导人还有不到两周的时间。1 月 13 日的总统和议会选举正值北京和台北关系紧张之际进行。 。中国一直在加大军事压力，以维护其对民主治理的台湾的主权主张。2023 年 12 月 29 日，人们在台湾台北参加与台湾副总统、执政的民进党总统候选人赖清德一起参加的竞选活动。Ann Wang |路透社中国认为台湾是其“神圣领土”，并且从未放弃使用武力将其置于中国的控制之下，尽管习近平在国家电视台的讲话中没有提及军事威胁。”祖国的统一是历史的必然。”习近平说，尽管新华社发表的他的讲话的官方英文翻译使用了更简单的短语：“中国一定会统一。””海峡两岸同胞应该心心相通，共享中华民族复兴的辉煌。”官方英文翻译写的是“all Chinese”而不是“compatriots”。去年，习近平仅表示两岸人民是“一家人”，他希望双方人民将共同努力，“共同促进中华民族的持久繁荣”。中国对台湾执政的民主党（民进党）总统候选人、现任副总统赖清德特别表示反对。 ）并在民意调查中以不同幅度领先，称他是危险的分离主义者。回应较晚周六，针对赖智在当天早些时候电视直播的总统辩论中发表的言论，中国国台办表示，赖智“暴露了他作为顽固‘台独分子’和台海和平破坏者的真面目。” 发言人陈斌华在一份声明中表示，“他的言论充满了对抗性思维。”自2016年蔡英文总统上台以来，民进党领导的政府宣扬分裂主义，陈说，赖清德是阻碍两岸交流、损害台湾人民利益的“罪魁祸首”。“作为民进党当局的头目、现任民进党主席，赖清德无法逃脱他的制裁。” ”他补充道。蔡英文多次提出与中国进行对话，但均遭到拒绝。民进党表示，只有台湾人民才能决定自己的未来，台湾人民也如此黎智英在选举中的主要对手是来自台湾最大反对党国民党的侯裕义。国民党传统上倾向于与中国大陆保持密切关系，但强烈否认亲北京。侯还谴责赖为独立支持者。战败的中华民国政府在与建立中华人民共和国的毛泽东共产党的内战中失败后，于 1949 年逃往台湾。中华民国仍然是台湾的正式名称。赖周六表示，中华民国和中华人民共和国“互不隶属”。他和蔡英文此前使用过的措辞也激怒了北京。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/chinas-xi-says-reunification-with-taiwan-is-inevitable.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 22:58:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国充当最高警察——为世界制定加密标准</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/state-of-crypto-regulation-in-2023-eu-laws-approved-but-us-is-top-cop.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/state-of-crypto-regulation-in-2023-eu-laws-approved-but-us-is-top-cop.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 22:04:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>丹麦女王玛格丽特二世宣布将于1月14日退位</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/denmarks-queen-margrethe-ii-announces-she-will-abdicate-the-throne-on-jan-14.html</link>
      <description><![CDATA[玛格丽特二世女王颁发新年礼物演讲并于 2023 年 12 月 31 日星期日从位于哥本哈根阿美琳堡城堡的克里斯蒂安九世宫殿宣布退位。Ritzau Scanpix |来自路透社丹麦女王玛格丽特二世周日宣布，她计划在执政 52 年后退位，并将王位交给她儿子弗雷德里克王储。女王是欧洲在位时间最长的君主，她在新年致辞中宣布，她将于 1 月 14 日下台，这一天是她自己登基的周年纪念日。在她的父亲腓特烈九世国王去世后，31 岁时继承王位。玛格丽特，83 岁，她说，她在 2023 年初接受的背部手术让她“开始思考未来”，以及何时将王位职责移交给儿子。她在演讲中说：“我认为现在是正确的时机。”丹麦首相梅特·弗雷德里克森在一份声明中向她致敬，并“衷心感谢女王陛下所做的努力”。她一生的奉献和对王国的不懈努力。”玛格丽特是“丹麦的缩影”，弗雷德里克森在声明中写道，“多年来，她将言语和情感融入到我们作为一个民族和一个国家的形象中。” ”身高 6 英尺（1.82 米）、不停抽烟的玛格丽特一直是丹麦最受欢迎的公众人物之一，在丹麦，君主的角色主要是礼仪性的。她经常在无人陪同的情况下漫步在哥本哈根的街道上，并因其热情的举止以及语言学家和设计师的才华赢得了丹麦人的钦佩。她热衷于滑雪，是丹麦女子空军的成员。作为公主，参加柔道课程和雪地耐力测试。玛格丽特即使长大了，仍然保持着坚强。 2011 年，70 岁的她穿着军用连身裤访问了阿富汗南部的丹麦军队。As作为君主，她穿梭于全国各地，定期访问格陵兰岛和法罗群岛——这两个属于丹麦王国的半独立领土——到处都受到欢呼的人群的欢迎。丹麦拥有欧洲最古老的执政君主国，其历史可以追溯到 958 年去世的维京国王老戈姆。虽然玛格丽特是国家元首，但丹麦宪法严格排除她参与政党政治。然而女王显然是精通法律，了解她被要求签署的立法的内容。她从小就接受法语和英语培训，并从母亲那里接受瑞典语培训。除了考古学之外，她还在哥本哈根、奥胡斯和剑桥大学以及伦敦经济学院和巴黎索邦大学学习哲学、政治学和经济学。自 1968 年 5 月 26 日出生以来, 弗雷德里克·安德烈·亨利克·克里斯蒂安 (Frederik André Henrik Christian) 是丹麦王位继承人。他是玛格丽特女王和她已故法国出生的丈夫亨里克王子 (Prince Henrik) 的长子，亨利克王子于 2018 年 2 月去世。弗雷德里克，55 岁，有一个弟弟约阿希姆王子。自18岁起，只要母亲在国外执行公务，他就担任摄政王，与数千人握手并接待外国政要。 p&gt;女王的声明在她内容广泛的新年讲话的最后只用了几句话，反映了中东和乌克兰战争以及气候中的“世界动荡和剧变” 但她也感谢本国人民“在丹麦各地所感受到的热情和好客。”在对女王给予大量赞誉的同时，首相也希望未来。“在新的一年里，弗雷德里克王储将被拥立为国王。玛丽王妃将成为女王。王国将有一位新的摄政王和一对新的王室夫妇，”他在一份声明中说。“我们可以期待这一切，因为我们知道他们已经准备好承担责任和任务。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/denmarks-queen-margrethe-ii-announces-she-will-abdicate-the-throne-on-jan-14.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 19:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朝鲜金正恩誓言将在 2024 年再发射 3 颗间谍卫星并生产更多核材料</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/north-koreas-kim-vows-to-launch-3-more-spy-satellites-and-produce-more-nuclear-materials-in-2024.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/north-koreas-kim-vows-to-launch-3-more-spy-satellites-and-produce-more-nuclear-materials-in-2024.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 17:14:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FDA 表示，利洁时 (Reckitt Benckiser) 部门召回可能受污染的婴儿配方奶粉</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/reckitt-benckiser-unit-recalls-possibly-contaminated-baby-formula-powder-fda-says.html</link>
      <description><![CDATA[Enfimil 婴儿配方奶粉，Mead 生产约翰逊营养品公司 (Johnson Nutrition Co.) 陈列在美国纽约的一家超市Daniel Acker |彭博新闻 | Getty Images婴儿配方奶粉制造商利洁时 美赞臣营养品据美国食品和药物管理局称，由于可能存在细菌污染，自愿选择召回某些批次的婴儿配方奶粉。可能受影响的批次 Nutramigen 奶粉，这是一种专为对牛过敏的儿童设计的婴儿配方奶粉牛奶，于 6 月生产并在整个夏季分发。“基于供应量有限由于这种特殊婴儿配方奶粉的剩余库存，据信在美国召回的产品中，即使不是全部，也有大部分已经被消耗掉。”利洁时在一份声明中表示。 /safety/recalls-market-withdrawals-safety-alerts/reckittmead-johnson-nutrition-voluntarily-recalls-select-batches-nutramigen-hypoallergenic-infant&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;周日由 FDA 发布。 该公司表示尚未记录“疾病或不良事件”，但敦促购买 Nutramigen 的消费者检查罐底，看看他们是否拥有可能受污染的批次之一。 &gt;受影响的批次号及其对应的罐装尺寸如下：ZL3FHG，12.6 盎司罐ZL3FMH，12.6 盎司罐ZL3FPE，12.6 盎司罐ZL3FQD，12.6 盎司罐ZL3FRW，19.8 盎司罐ZL3FXJ，12.6 盎司罐 产品中可能存在的细菌感染可能会导致潜在的致命感染，如败血症和脑膜炎，这些感染通常会出现黄疸、体温变化、喂养不良、烦躁、呼吸困难和异常运动等症状。&lt; div class=&quot;MobileAdhesion-container&quot; id=&quot;ArticleBody-MobileAdhesion&quot;&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/reckitt-benckiser-unit-recalls-possibly-contaminated-baby-formula-powder-fda-says.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 16:53:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在没有近期催化剂的情况下，为什么要持有苹果股票？以下是 3 个关键原因</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/why-own-apple-stock-when-there-are-no-near-term-catalysts-here-are-3-key-reasons.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/why-own-apple-stock-when-there-are-no-near-term-catalysts-here-are-3-key-reasons.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 16:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国海军直升机在最近的红海航运袭击中向也门胡塞叛军开火并造成数人死亡</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/us-navy-helicopters-fire-at-yemens-houthi-rebels-and-kill-several-in-latest-red-sea-shipping-attack.html</link>
      <description><![CDATA[一个男人站在船上看起来2019 年 10 月 10 日，一艘集装箱船驶过位于首都开罗东北 135 公里处的埃及港口城市伊斯梅利亚的苏伊士运河新航段。Khaled德苏基 |法新社 | Getty Images美国军方周日表示，胡塞武装袭击了一艘货船后，其部队向他们开火。红海，在与加沙战争有关的海上冲突升级中杀死了其中几人。美国中央司令部在一系列声明中表示，“格雷夫利”号驱逐舰的船员首先击落了两艘周六晚间，悬挂新加坡国旗的马士基杭州号船只报告称，当晚早些时候在穿越南红海时被导弹击中后，反舰弹道导弹向该船发射。美国海军称，周日早些时候，四艘小船用小型武器攻击了同一艘货船，叛军试图登上该船。&lt; p&gt;接下来，“格雷夫利”号航空母舰和“德怀特·D·艾森豪威尔”号航空母舰的直升机对“马士基杭州”号的求救信号做出回应，并向袭击者发出口头警告，袭击者向直升机开火作为回应。“美国中央司令部表示，美国海军直升机出于自卫进行了还击，击沉了四艘船中的三艘，造成船上人员死亡，第四艘船逃离了该地区。没有关于美国人员或设备受损的报道。胡塞武装没有立即发表评论。围绕马士基杭州号的事件是胡塞武装对国际航运的第 23 次非法袭击中央司令部表示，自11月19日起。这是自红海袭击开始以来美国海军首次表示其人员杀死了胡塞武装人员。&lt;一个多月以来，伊朗支持的胡塞武装声称对红海船只发动袭击，称这些船只要么与以色列有关，要么前往以色列港口。他们表示，他们的袭击旨在结束以色列在加沙地带的空中和地面攻势，这场攻势是由巴勒斯坦激进组织哈马斯 10 月 7 日在以色列南部发动的袭击引发的。然而，与随着袭击的持续，叛军袭击的目标船只变得更加脆弱。马士基杭州的母公司丹麦航运巨头马士基周日表示，在两次袭击后，将再次暂停通过红海的航运”在其货轮上。“鉴于（最近的）事件 - 并给予时间调查事件的细节并进一步评估安全局势 - 已决定所有过境丹麦公共广播公司 DR 援引马士基的话说：“该地区的行动将推迟 48 小时。”周六，美国驻中东海军最高指挥官表示，胡塞叛军已经表现出尽管越来越多的国家加入国际海事使命以保护重要水道上的船只，而且贸易流量开始回升，但没有迹象表明他们对红海商船的“鲁莽”袭击会结束。本月早些时候华盛顿宣布成立新的国际联盟来保护通过该水道的船只。英国、巴林、加拿大、法国、意大利、荷兰、挪威、塞舌尔和西班牙也是新海上安全任务的一部分。自从五角大楼刚刚宣布实施“繁荣卫士行动”以应对袭击以来，布拉德·库珀中将在周六接受美联社采访时表示，10 天前，1,200 艘商船穿越了红海地区，没有一艘商船受到无人机或导弹袭击。&lt; div class=&quot;MobileAdhesion-container&quot; id=&quot;ArticleBody-MobileAdhesion&quot;&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/us-navy-helicopters-fire-at-yemens-houthi-rebels-and-kill-several-in-latest-red-sea-shipping-attack.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 15:56:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国这10个城市的年轻人最希望移居国外</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/young-americans-in-these-us-cities-wish-to-live-a-better-life-abroad.html</link>
      <description><![CDATA[美国这10个城市的年轻人最希望移居国外]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/young-americans-in-these-us-cities-wish-to-live-a-better-life-abroad.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 15:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰称俄罗斯用导弹和无人机袭击哈尔科夫</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/russia-pounds-kharkiv-with-missiles-and-drones-ukraine-says.html</link>
      <description><![CDATA[消防队员扑灭建筑物内的火灾2023 年 12 月 31 日，在俄罗斯入侵乌克兰期间，俄罗斯无人机在哈尔科夫发动了袭击。Sergey Bobok |法新社 | Getty Images俄罗斯在除夕前几小时内用导弹和无人机轰炸了乌克兰城市哈尔科夫，乌克兰官员们表示，就在莫斯科指责基辅对别尔哥罗德附近边境发动致命空袭几小时后，官员们表示。在俄罗斯的第一波袭击中，至少有六枚导弹击中了哈尔科夫地区州长奥列赫·西涅胡博夫 (Oleh Syniehubov)周日称，至少 28 人受伤，住宅楼、酒店和医疗设施遭到袭击。早些时候乌克兰官员称，在乌克兰第二大城市哈尔科夫受伤的人中有两名分别为 14 岁和 16 岁的男孩以及德国记者团队的一名安全顾问。了解有关俄罗斯对乌克兰战争的更多信息：俄罗斯别尔哥罗德：乌克兰袭击造成的死亡人数上升至24人&lt; li&gt;普京，在新年致辞中，仅提及战争2024年乌克兰对俄罗斯的战争可能会变得更加激烈俄罗斯已对 200 多名被俘的乌克兰武装人员判刑 俄罗斯对乌克兰发动“大规模”空袭临近午夜，作为对乌克兰更广泛轰炸的一部分，该轰炸也针对基辅，数波空袭哈尔科夫市市长表示，俄罗斯无人机袭击了哈尔科夫市中心的住宅楼，引发火灾。“在新年前夕，俄罗斯人想要恐吓我们的城市，但我们并不害怕——我们是坚不可摧的并且无敌！”市长伊霍尔·捷列霍夫说道。TOPSHOT - 起重机上的消防员进行战斗2023 年 12 月 31 日，在俄罗斯入侵乌克兰期间，俄罗斯无人机袭击了哈尔科夫，导致一栋建筑物起火。 （谢尔盖·博博克/法新社拍摄）（谢尔盖·博博克/法新社通过盖蒂图片社拍摄）谢尔盖·博博克 |法新社 | Getty Images来自哈尔科夫的图像显示建筑物严重受损，其中包括一家酒店，许多窗户被炸毁。 乌克兰空军表示，俄罗斯夜间发射的 49 架无人机中，军方击落了 21 架。据称，其中大部分针对前线以及哈尔科夫、赫尔松、尼古拉耶夫和扎波罗热地区的部分地区。 西涅胡波夫说，在另一次袭击中，俄罗斯军队炮击前线附近哈尔科夫地区的一个村庄，造成三人死亡。袭击发生在莫斯科所谓的“不分青红皂白”的袭击发生后数小时内。乌克兰对哈尔科夫附近、乌克兰边境以北的别尔哥罗德市发动空袭，造成至少 22 人死亡。俄罗斯报纸《生意人报》援引一位接近俄罗斯调查委员会的消息人士的话称，乌克兰发起了哈尔科夫地区的多管火箭发射器对别尔哥罗德发动了袭击。双方在 2023 年最后一周都加大了袭击力度，其中俄罗斯在 22 个月来最大规模的空袭中杀死至少 31 名平民周五对乌克兰发动战争。美国美国总统乔·拜登在被问及在俄罗斯最近对乌克兰发动袭击后是否会与乌克兰总统弗拉基米尔·泽连斯基通话时，他表示：“我经常与他通话。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/russia-pounds-kharkiv-with-missiles-and-drones-ukraine-says.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 14:21:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>5 项政策转变可能会改变您为 2024 年退休储蓄的方式</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/secure-2point0-changes-coming-for-retirement-savers-in-2024.html</link>
      <description><![CDATA[5 项政策转变可能会改变您为 2024 年退休储蓄的方式]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/secure-2point0-changes-coming-for-retirement-savers-in-2024.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>47% 的父母希望到 2024 年更加遵守纪律——儿童心理学家表示，这种教养方式可能会有所帮助</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/47percent-of-parents-want-to-be-more-consistent-with-discipline-in-2024.html</link>
      <description><![CDATA[47% 的父母希望到 2024 年更加遵守纪律——儿童心理学家表示，这种教养方式可能会有所帮助]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/47percent-of-parents-want-to-be-more-consistent-with-discipline-in-2024.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>财务顾问表示，当市场飙升时，投资者可以采取以下行动</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/here-are-moves-investors-can-make-when-the-market-is-soaring-advisors-say-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/here-are-moves-investors-can-make-when-the-market-is-soaring-advisors-say-.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 13:30:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内塔尼亚胡暗示长期战争，以色列战机轰炸加沙中部</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/netanyahu-says-israel-must-control-gazas-border-with-egypt-war-to-last-months-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/netanyahu-says-israel-must-control-gazas-border-with-egypt-war-to-last-months-.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 12:54:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街顶级分析师建议 2024 年的 3 个股息选择</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/top-wall-street-analysts-suggest-these-3-dividend-picks-for-2024.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/top-wall-street-analysts-suggest-these-3-dividend-picks-for-2024.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 12:35:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2023 年，一些在美国上市的中国股票价格翻了一番。值得关注的赢家</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2023/12/31/a-few-us-listed-china-stocks-doubled-in-2023-winners-to-watch.html</link>
      <description><![CDATA[表现最好的美国上市中国公司2023 年的股票在互联网上并不知名。根据 Wind Information 的数据，截至周四，特木母公司拼多多控股 (PDD Holdings) 表现优于大盘，截至 2023 年股价上涨近 80%，而非阿里巴巴（全年下跌超过 10%）。但排名第一的拼多多是今年基本翻倍或更多的三只股票：ACM Research、新东方教育和亿航。作为一家在中国设有子公司的半导体公司，在英伟达股价飙升超过 200% 的一年里，ACM 股价上涨约 160% 并不令人意外。新东方在中国的课后镇压之后的复兴更像是一个卷土重来的故事，这在很大程度上要归功于该公司未充分就业的教师的直播业务。直播销售产品主要通过新东方旗下香港上市子公司东买进行。截至周四，新东方股价在 2023 年上涨了 103%，此前 12 月经历了动荡，其首席执行官加大了对东买的控制权，并支持明星直播主播董宇辉。更具前瞻性的是，截至周四，飞行汽车公司亿航在 2023 年的股价将飙升 99%。在亿航表示其 EH216-S 成为第一款获得中国政府批准进行载有两名乘客的全自动飞行的飞行器后，高盛于 10 月上调了该股票的买入评级。亿航12月下旬表示，该车已获得政府适航认证，开始为中国旅游业提供载人无人机。高盛分析师 Allen Chang 和团队在 12 月 27 日的一份报告中表示，亿航为了进行更大规模的商业运营，下一步需要的是生产许可证和空域批准。高盛表示：“近期，亿航智能还宣布与阿联酋Wings Logistics Hub建立新的战略合作伙伴关系，EH216系列预购量已达100台，这对于亿航智能拓展海外市场并获得当地认证具有积极意义。”报道称。分析师的目标股价为每股 30.50 美元，较亿航周四收盘价 17.06 美元再上涨 79%。 2023年在美国上市的中国股票中其他表现优异的股票包括零售商名创优品，上涨约90%，电动汽车公司理想汽车上涨约80%，以及和利时自动化技术有限公司上涨约60%。在跨国公司考虑供应链多元化计划的同时，中国当局强调他们希望在国内发展先进制造业。根据 12 月 11 日的公告，和利时周四收盘价为每股 26.50 美元，这正是 Ascendent Capital Partners 收购这家工业自动化系统公司的价格。几天后，总部位于上海的震坤行集团（经营工业零部件电子商务平台）在纳斯达克上市，筹集了 6200 万美元，该公司估值为 25 亿美元。震坤行目前仍处于净亏损状态，但表示正在中国建设一家工厂生产自动化相关产品。周四收盘价略高于 15.50 美元的发行价。整体市场举步维艰 个股上涨与中国股市整体大幅下跌形成鲜明对比。最值得注意的是，由于中国不断恶化的房地产市场问题和经济前景的不确定性，香港恒生指数今年下跌了近14%。中国对游戏和教育的严格监管立场没有改变，圣诞节前发布的极其严厉的游戏规则草案就证明了这一点。尽管如此，北京仍在试图发出更多有利于市场的信号，今年夏天人工智能最终监管的变化表明了对创新的支持。与美国的紧张关系也有所缓解。然而，根据Wind资讯的数据，以科技股为主的中国大陆股指、沪深300和星50的投资者情绪仍然低迷，2023年下跌超过11%。上证综指全年下跌 3.7%。 Wind 的数据显示，表现优于中国内地股指的是北京证券交易所 50 指数，该指数 2023 年上涨约 15%。虽然相对较新的北京交易所在未来几个月值得关注，但国际投资者基本上仍无法进入它，并且可能仅仅因为它仅在大约两年前推出，就受益于国内兴趣的激增。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2023/12/31/a-few-us-listed-china-stocks-doubled-in-2023-winners-to-watch.html</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 12:32:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>