<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Mar 2024 03:42:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>妮基·哈利 (Nikki Haley) 在华盛顿特区共和党初选中赢得 2024 年首场胜利</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/04/nikki-haley-gets-first-2024-win-in-the-washington-dc-gop-primary.html</link>
      <description><![CDATA[前南卡罗来纳州州长 Nikki Haley周日赢得了她的第一次共和党总统提名竞赛，在 NBC 新闻项目的华盛顿特区初选中取得胜利，她的竞选团队希望这场胜利将为下周的超级星期二竞赛激发一些动力。布兰登·贝尔 |盖蒂图片社新闻| Getty Images前南卡罗来纳州州长妮基·黑利 (Nikki Haley) 周日赢得了她的首次共和党总统提名竞赛，取得了胜利 &lt; a href=&quot;https://www.nbcnews.com/politics/2024-primary-elections/district-of-columbia-president-results&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;华盛顿特区初选， NBC 新闻预计，她的竞选团队希望这场胜利将为下周的“超级星期二”竞选带来一些动力。海莉击败前总统唐纳德·特朗普赢得了地区初选，数周以来一直承诺继续参加竞选到超级星期二，届时 15 个州和美属萨摩亚将举行提名竞赛。在大多数民调中，特朗普在几乎所有这些州都占据主导地位，预计将扩大他在代表中的领先优势。黑莉在共和党初选中以 63% 的得票率赢得了特朗普的 33%。华盛顿特区的共和党人只有 2,000 多名参加投票。华盛顿的温和派共和党人，其中许多人在政治或政府工作，被认为与南卡罗来纳州和爱荷华州等其他早期州的共和党人有很大不同，这些州建立了在这种情况下，海莉第一次有合法的机会取得胜利。特朗普在 2016 年华盛顿初选中仅获得 14% 的选票。来自 NBC 新闻的更多信息：&lt; a href=&quot;https://www.nbcnews.com/news/world/china-dissidents-abroad-transnational-repression-rcna140146&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;中国政府试图让他们保持沉默。它适得其反。遭受野火打击的德克萨斯人评估灾难性损失以及对养牛业的影响医院如何努力阻止他们的前医生看诊对投票率的预期也很低，这为与迄今为止所有其他比赛不同的情况打开了大门，因为预计利润微薄。“投票率可能在 2,000 人之间。和 6,000 名选民，”地区共和党主席帕特里克·马拉 (Patrick Mara) 上周在接受 NBC 新闻采访时预测。 “所以，坦率地说，任何人都有机会获胜。这仅取决于选民投票率和竞选活动的情况。”2016 年，佛罗里达州参议员马可·卢比奥 (Marco Rubio) 赢得了共和党初选。大约有 2,800 票投出。 2012 年成为该党候选人的犹他州参议员米特·罗姆尼 (Mitt Romney) 赢得了当年的竞选，当时有 5,200 票，而在 2008 年，最终的共和党候选人约翰·麦凯恩 (John McCain) 赢得了大约 6,200 票。 玛拉表示，黑莉和特朗普的竞选团队正在初选前发送短信和打电话，以提高投票率，甚至让一些志愿者挨家挨户上门。初选由当地共和党而不是州管理，这在其他提名竞赛中很常见，只有麦迪逊酒店一个投票点。“它是由共和党管理的，这是一种不同的体验，我们为此付出了代价，”他说。 “因此，这意味着华盛顿的共和党人必须有动力来到华盛顿市中心的酒店投票。”他表示，特朗普在早期初选州的主导地位以及共和党提名程序也影响了低投票率的看法。 “华盛顿共和党人平均在政治上很精明，也更精通媒体，他们看到了告诉人们竞选已经结束的报道。”玛拉说。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/04/nikki-haley-gets-first-2024-win-in-the-washington-dc-gop-primary.html</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 01:59:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Arkhouse 和 Brigade 将梅西百货的收购报价提高至 66 亿美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/04/arkhouse-brigade-raise-macys-buyout-bid-to-6point6-billion.html</link>
      <description><![CDATA[汽车停在2024 年 2 月 27 日，加利福尼亚州圣莱安德罗 Bay Fair 购物中心的梅西百货商店。Justin Sullivan | Getty Images房地产投资公司Arkhouse Management周日表示，它和Brigade Capital Management已提高对梅西百货 百货连锁店以太低为由拒绝了他们之前的提议。这些公司现在提出收购梅西百货 (Macy&#39;s)。他们尚未持有的股票的价格为每股 24 美元，比之前每股 21 美元的报价高出约 14%。该公司的新报价较上周五最后收盘价 18.01 美元溢价约 33%，该公司估值为 66 亿美元。“我们继续向该公司提供报价通过以高额溢价出售公司来提供有吸引力的替代解决方案。这将为梅西百货的股东提供巨大的价值和即时的流动性。”阿克豪斯表示。“梅西百货公司董事会将仔细审查和评估最新的提议，”梅西百货在另一份声明中表示。声明。去年 12 月，两家投资公司提交了一份提案，以每股 21 美元的价格收购他们尚未持有的梅西百货公司的股票，但该提议被百货公司拒绝了。由于对交易融资和估值的担忧，梅西百货与其他传统百货商店运营商一样，梅西百货一直在努力与年轻的在线竞争对手或实体店规模较小的同行竞争。 Arkhouse 和 Brigade 有机会向梅西百货施压，要求其出售。梅西百货还面临来自 Arkhouse Management 的董事会挑战，此前该投资公司提名了九名董事候选人，其中包括零售业、房地产业的高管上个月向百货公司的 14 名董事会成员介绍了房地产和资本市场经验。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/04/arkhouse-brigade-raise-macys-buyout-bid-to-6point6-billion.html</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 00:25:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国领导人将举行年度“两会”会议，围绕火箭筒式刺激措施展开辩论</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/04/china-to-hold-two-sessions-meeting-amid-bazooka-like-stimulus-debate.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/04/china-to-hold-two-sessions-meeting-amid-bazooka-like-stimulus-debate.html</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 00:13:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>资深投资者评选过去 5 年年增长率达 30% 的“光荣 10 只”全球股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/04/forget-us-tech-veteran-investor-names-glorious-10-stocks-with-over-50percent-returns-.html</link>
      <description><![CDATA[美国去年，随着投资者纷纷涌入所谓的“七大”股票：Alphabet、亚马逊、苹果、Meta Platforms、微软、英伟达和特斯拉，大型科技公司表现出色。这些股票总的来说是推动标准普尔指数上涨的大部分原因。 2023 年 P 500 指数将上涨近 25%。然而，资深投资者和交易员亚当·雷诺兹 (Adam Reynolds) 表示，现在是时候将目光放出美国，考虑来自欧洲、日本和澳大利亚的 10 家不太知名的公司了。 “对美国科技股——尤其是七大科技股——的关注正在为美国股市带来巨大的表现。它让人们忽视了关注美国科技股所带来的风险以及多元化的需求，”亚太地区盛宝资本市场公司首席执行官 2 月 29 日向 CNBC Pro 表示。雷诺兹称美国股票估值“过高”，并表示有机会转向“更加多元化的全球投资组合”，包括更好的估值和回报。他将自己的“10只光辉股票”命名为“光荣的10只股票”，每只股票的市值均超过500亿美元。根据 Factset 数据，过去 5 年每只股票的年总增长率至少为 30%。在配置方面，雷诺兹建议投资者将股票投资组合的30%投资于美国股票，40%投资于亚洲股票，30%投资于欧洲股票。雷诺兹表示，在亚洲，鉴于其货币疲软和股票的盈利潜力，日本提供了“被压抑的机会”。与此同时，他将欧洲描述为“一个超级有趣的空间，有一些非常优秀的公司正在成为市场领导者。”芯片股 半导体制造商东京电子 (Tokyo Electron) 的股价在过去 12 个月内上涨了 140% 以上。根据 Factset 数据，它在雷诺兹榜单上拥有最高的总回报率，过去五年的年复合增长率为 53%。雷诺兹将该股描述为“表现出色”，并表示它是美国芯片巨头英伟达的显着竞争对手。生产芯片制造机器的ASML也榜上有名。这家荷兰公司的股价去年上涨了近 50%。 “我们正在经历人们认为的半导体超级周期，每个人都涌入半导体行业。当然，英伟达是这方面的典型代表，”雷诺兹说。 “但我们最终可能会出现供应严重过剩的情况，因此东京电子和 ASML 将从中受益，”他说。减肥药物制造商 在其他地方，制药公司诺和诺德 (Novo Nordisk) 的股价在过去 12 个月内上涨了 65% 以上，这在很大程度上要归功于其糖尿病和减肥药物 Ozempic 的潜力。 “诺和诺德无需介绍，它是一家非常高质量的公司，”雷诺兹在谈到欧洲市值最大的公司时表示。尽管中国汽车制造商比亚迪的股价去年小幅下跌了近14%，雷诺汽车公司也将目光投向了中国汽车制造商比亚迪。 “中国汽车公司开始提高质量的速度令人惊叹。比亚迪处于这方面的前列，”他说。特斯拉的竞争对手最近推出了 U9，这是一款新型电动超级跑车，据称其速度可与法拉利等行业巨头生产的高端车型相似。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/04/forget-us-tech-veteran-investor-names-glorious-10-stocks-with-over-50percent-returns-.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 23:35:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>丹·奈尔斯透露了他为什么更喜欢“神奇四侠”以及“人工智能泡沫”何时会破裂</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/04/dan-niles-reveals-why-he-prefers-the-fantastic-four-and-when-the-ai-bubble-might-pop.html</link>
      <description><![CDATA[对冲基金经理 Dan Niles 任命了 Nvidia 、Meta、微软和亚马逊是他最喜欢的股票选择，因为它们有能力提高 2024 年的盈利。Satori 基金的运营者奈尔斯解释说，过去几年大型科技公司的股票表现主要受到美联储政策的推动而不是公司盈利。他指出，2022 年，随着美联储以 20 世纪 70 年代以来最快的速度大幅加息，所谓的“七大”股票下跌了 46%。然后，在 2023 年，当美联储暂停加息时，这些股票飙升了 111%，因为投资者预计将多次降息，尽管它们的基本盈利能力几乎没有变化。 “如果你看看过去三年……科技股的走势与盈利无关，”奈尔斯上周对 CNBC 的 Street Signs Asia 表示。 “这一切都与美联储有关。”然而，今年奈尔斯发现了一种分歧，即盈利对股市表现更加重要。尽管苹果、特斯拉和 Alphabet 的股价今年因分析师下调预期而下跌，但奈尔斯的四只股票仍然让分析师上调了预测。具体而言，他指出，由于人工智能业务蓬勃发展，英伟达、Meta、微软和亚马逊的预估有所增长。 “这些名字是由收益驱动的，”奈尔斯断言。 FactSet数据显示，对于这四只股票，分析师自去年底以来已将今年每股收益预期平均上调了50%。与此同时，谷歌、特斯拉和苹果的预期几乎持平。这些股票也做出了相应的反应，英伟达今年迄今上涨了 60%，Meta 上涨了 35% 以上，微软和亚马逊也表现出色。人工智能泡沫何时破灭？当被问及英伟达的持续飙升是否让人想起过去的泡沫时，奈尔斯反驳道。他将 1994 年 Netscape 网络浏览器的推出与 2022 年末聊天机器人 ChatGPT 的推出进行了比较，认为当前的“人工智能泡沫”仍处于早期阶段。这位对冲基金经理指出，自 1994 年 Netscape 推出第一个广受欢迎的网络浏览器以来，科技股和整个纳斯达克综合指数进入了约 15 个月的欣欣向荣时期。从 1994 年底到 1996 年初，纳斯达克指数上涨了 47%，而标准普尔指数则上涨了 47%。随着投资者对互联网的潜力越来越兴奋，P 500 指数上涨了 40%。 Niles 强调，今天针对 ChatGPT 和其他人工智能技术的回应也发生了类似的事情，自 2022 年 11 月 ChatGPT 首次亮相以来，纳斯达克指数上涨了 42%。然而，Niles 认为，1996 年之后，1990 年代的互联网泡沫又花了五年时间才达到估值峰值。 S&amp;标普 500 指数最终比 1994 年的水平上涨了 200% 以上，而纳斯达克指数在崩盘前的 2000 年初的峰值上创下了近 575% 的六年涨幅。 “从估值角度或时间角度来看，你不可能说这是一个泡沫，因为互联网泡沫花了五年的时间才形成，而我们才进入‘人工智能泡沫’一年零一个季度”如果你想这么称呼的话，”奈尔斯补充道。 “我认为我们还有很大的发展空间。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/04/dan-niles-reveals-why-he-prefers-the-fantastic-four-and-when-the-ai-bubble-might-pop.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 23:34:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jim Cramer：为什么成功的 Reddit IPO 对于本轮牛市来说是个坏消息</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/cramer-a-successful-reddit-ipo-would-be-bad-news-for-the-bull-market.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/cramer-a-successful-reddit-ipo-would-be-bad-news-for-the-bull-market.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 22:46:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最高法院将于周一公布裁决，特朗普科罗拉多州裁决的可能性很大</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/supreme-court-to-release-decisions-on-monday-with-trump-colorado-ruling-a-strong-possibility.html</link>
      <description><![CDATA[位于华盛顿的美国最高法院，华盛顿特区，2024 年 2 月 28 日。周三，美国最高法院将听取有关“撞火枪托”合法性的争论，“撞火枪托”是一种可以让半自动枪支自动射击的简单装置。Mandel Ngan |法新社 |盖蒂图片社华盛顿 — 最高法院已表示将于周一发布裁决，其中一项可能是备受期待的关于科罗拉多州是否可以踢掉前总统的裁决唐纳德·特朗普 退出初选。法院周日下午在其网站上指出预计会做出裁决。特朗普目前预计将出现在周二的州初选投票中。科罗拉多州最高法院因试图违抗 2020 年选举结果而认定他没有资格的裁决被搁置。美国最高法院于 2 月 8 日就是否可以禁止特朗普参加选举进行了口头辩论投票是因为他在 2021 年 1 月 6 日国会大厦袭击事件中所扮演的角色。宪法第 14 条修正案第 3 条规定，如果人们“参与叛乱”，则没有资格在政府任职。 出现了 来自特朗普将赢得此案的口头辩论。更多来自 NBC 新闻：海莉：不再承诺如果特朗普获胜就支持特朗普丽莎·穆尔科斯基表示，她“无法”在 2024 年投票给特朗普或拜登&lt; li&gt;弹劾无罪后，德克萨斯州总检察长肯·帕克斯顿 (Ken Paxton) 准备复仇如果法院周一做出裁决，将会比许多人预期的要晚一些，该案将于该裁决可能不仅会影响科罗拉多州的案件，还会影响任何其他将特朗普赶出选票的努力。到目前为止，类似的决定仅在另外两个州发布：缅因州和伊利诺伊州。两者均处于搁置状态上诉 来自特朗普的律师。最高法院周一的裁决将在法庭日历上未安排的裁决日进行。因此，法官将不会像平常那样在法庭上宣布任何判决。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/supreme-court-to-release-decisions-on-monday-with-trump-colorado-ruling-a-strong-possibility.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 22:13:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>副总统哈里斯在“血腥星期日”周年纪念演讲中呼吁加沙停火</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/vice-president-harris-calls-for-cease-fire-in-gaza-during-speech-at-bloody-sunday-anniversary.html</link>
      <description><![CDATA[美国2022 年 3 月 6 日星期日，在美国阿拉巴马州塞尔玛举行的纪念 1965 年血腥星期日民权游行 57 周年的活动中，副总统卡马拉·哈里斯（前中）和其他参与者走过埃德蒙·佩特斯大桥。 安迪·赖斯 |彭博社 |盖蒂图片社副总裁卡马拉·哈里斯周日呼吁加沙停火，同时纪念“血腥星期日”周年纪念日，当天执法人员袭击了穿越阿拉巴马州塞尔玛埃德蒙·佩特斯大桥的民权活动人士。哈里斯在桥上的一次集会上发表了 18 分钟的演讲，纪念“血腥星期日”59 周年。 1965 年 3 月 7 日，在游行过桥以支持投票权的过程中，警察用警棍殴打了 600 名示威者，并向他们喷洒催泪瓦斯。在向阿米莉亚·博因顿和约翰·刘易斯等活动家致敬之前，哈里斯承认以色列与哈马斯战争后加沙地带持续存在人道主义危机。哈里斯谴责哈马斯同时还呼吁以色列政府增加对加沙的援助。周六，美国军方在总统乔·拜登乔·拜登乔·拜登授权后，完成了在加沙的首次人道主义援助空投/a&gt; 上周。哈里斯还承认该地区停火谈判，并表示她和拜登“坚定不移地致力于以色列的安全。”“鉴于鉴于加沙遭受的巨大苦难，必须立即停火至少在接下来的六周内，目前这一点已经摆在桌面上，”哈里斯说。呼应了 备注 拜登上周表示，哈里斯表示，美国将继续通过空投和潜在的海上路线向加沙提供援助。“加沙人民正在挨饿，条件不人道，我们共同的人性迫使我们采取行动，”哈里斯说。她还赞扬了民权活动家的工作，并将他们的工作进行了比较为自由而战，应对现代对自由的威胁，例如枪支暴力和投票权。“我们目前面临的挑战与 59 年前 600 名勇敢的灵魂所面临的挑战没有什么不同，”哈里斯说。 p&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/vice-president-harris-calls-for-cease-fire-in-gaza-during-speech-at-bloody-sunday-anniversary.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 22:11:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着政府关门时间的临近，国会公布了前六项预算法案</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/congress-unveils-first-six-budget-bills-to-avert-government-shutdown.html</link>
      <description><![CDATA[参议院多数党领袖查尔斯·舒默 (Charles Schumer)，民主党2023 年 12 月 12 日星期二，.Y.（左）和众议院议长、路易斯安那州共和党人迈克·约翰逊 (Mike Johnson) 在美国国会大厦参加烛台点亮仪式，庆祝为期八天的光明节。&lt; div class=&quot;InlineImage-imageEmbedCredit&quot;&gt;汤姆·威廉姆斯 | Cq-roll Call 公司| Getty Images国会议员周日公布了前六项预算法案需要在政府机构开始之前提供资金资金耗尽，政府部分关闭将于下周末生效。1,050页拨款计划为政府的六个主要领域提供资金，其中包括军事和退伍军人事务部门、农业、商业、能源和水利、交通、住房等。为这些部门提供的资金该法案原定于 3 月 1 日上周五到期，但国会领导人在 周三将最后期限延长一周，避免政府部分关闭。这是本财年第四次此类资金延期，因为国会一直在努力确定一项长期预算计划。这项部分预算协议是在推动确保永久预算计划方面向前迈出的一步。 10 月 1 日开始的本财年的剩余时间。但这六项拨款法案只是成功的一半。其他六项拨款法案保留了政府的其他部分资助将于 3 月 22 日到期，国会山只有两周多一点的时间来谈判政府另一半的支出计划。尽管如此，两党领导人都在兜售上半年的资金尽管出于不同的原因，但将一揽子计划视为胜利。民主党人正在鼓吹继续为特别项目提供全额资助针对妇女、婴儿和儿童的粮食援助计划。他们还赢得了租金援助以及空中交通管制员和铁路检查员等基础设施员工工资方面的胜利。“在整个谈判过程中，民主党人努力防止削减住房和营养计划，并排除有害条款。这将进一步限制妇女获得健康，或使我们在应对气候变化方面取得的进展倒退，”参议院多数党领袖 纽约州民主党人查克·舒默在周日的声明中表示。与此同时，共和党人大肆宣扬在退伍军人枪支所有权和资金方面取得的胜利削减对环境保护局、联邦调查局和烟酒枪械及爆炸物管理局等政府机构的开支。“众议院共和党人取得了关键的保守派政策胜利，拒绝了左翼提案，并且对拜登总统议程至关重要的机构和项目进行了大幅削减，”众议院议长 迈克·约翰逊，R-周日在一份声明中表示，路易斯安那州。该资金计划现已提交众议院投票，可能会面临众议院自由核心小组的反对，该小组是一个由共和党强硬派组成的联盟，一直不懈地反对预算上一财年的妥协。“时间紧迫，直到本周五政府资金用完。从现在到本周末，众议院必须迅速通过并向参议院发送这一两党合作方案，”舒默周日表示。“再一次，只有两党合作才能让我们冲过终点线。”&lt; /div&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/congress-unveils-first-six-budget-bills-to-avert-government-shutdown.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 22:01:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Trader Joe's 鸡汤饺因可能含有永久标记塑料而被召回</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/trader-joes-chicken-soup-dumplings-recalled-for-possibly-containing-permanent-marker-plastic.html</link>
      <description><![CDATA[Sopa 图像 |轻火箭| Getty ImagesTrader Joe&#39;s 出售的超过 61,000 磅鸡汤包正在被召回，可能存在问题美国监管机构周六宣布，其中含有硬塑料。农业部食品安全检验局指出，目前召回的饺子由总部位于加利福尼亚州的 CJ Foods 生产制造博蒙特公司，可能受到异物污染 - “特别是永久性记号笔的硬塑料。” 美国食品安全检验局 (FSIS) 表示，此次召回是在消费者报告在 Trader Joe&#39;s 品牌产品中发现硬塑料之后进行的。迄今为止，尚未报告相关疾病或伤害。FSIS 敦促消费者检查他们的冰箱。被召回的6盎司“Trader Joe&#39;s鸡汤饺”产于12月12日。 2023 年 7 月 7 日 — 可以通过其侧盒标签识别 批号 03.07.25.C1-1和03.07.25.C1-2。在网上关于召回的通知， Trader Joe&#39;s要求消费者扔掉受影响的饺子或将其退回任何商店以获得全额退款。CJ Foods Manufacturing Beaumont Corp. 的发言人告诉美联社，该公司正在调查此问题，这发生在制造过程中。在一份电子邮件声明中，该食品制造商补充说，“客户安全仍然是我们的第一要务。”异物污染是当今美国食品召回的主要原因之一。除了塑料之外，金属碎片、一些bug 和更多“无关”材料已提示通过进入包装商品进行召回。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/trader-joes-chicken-soup-dumplings-recalled-for-possibly-containing-permanent-marker-plastic.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 20:09:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>凯特琳·克拉克 (Caitlin Clark) 现已成为 NCAA 篮球得分王，打破“手枪皮特”马拉维奇 (Pistol Pete Maravich) 3,667 分的职业生涯纪录</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/caitlin-clark-now-the-overall-leading-ncaa-basketball-scorer-breaks-pistol-pete-maravichs-record-of-3667-career-points.html</link>
      <description><![CDATA[后卫凯特琳·克拉克 #22 2024 年 2 月 15 日，爱荷华州爱荷华城，爱荷华鹰眼队在卡弗-鹰眼体育场对阵密歇根狼獾队的比赛中，打破了 NCAA 女子队历史得分记录，爱荷华鹰眼队在比赛中聆听观众的欢呼声。马修·霍尔斯特 | Getty Images在她打破女子纪录两周后，凯特琳·克拉克 已成为 NCAA I 级篮球队的总冠军这位爱荷华鹰眼队球星在周日对阵俄亥俄州七叶树队的比赛中需要 17 分才能打破 “手枪皮特”马拉维奇 3,667 分的职业生涯纪录，屹立了50多年。凭借第二节的罚球，她成为 NCAA 篮球历史上得分最高的球员（无论男女）。&lt; /div&gt;22 岁的克拉克于 2 月 15 日在对阵密歇根大学的比赛中拿下 8 分，打破了女子纪录，并超过了凯尔西·普拉姆 (Kelsey Plum) 在 2017 年结束的职业生涯中的 3,527 分。当晚她继续得分职业生涯最高的 49 分。  “老实说，我真的很感激能够来到这里并实现我的许多梦想，”克拉克在这场创造历史的比赛结束后说道，爱荷华州以 106-89 获胜。周三，她在对阵明尼苏达州的比赛中拿下 33 分，巩固了她在女性职业生涯得分榜上的榜首位置对于各大院校。该纪录由堪萨斯大学选手 Lynette Woodard 保持，她获得了 3,650 分。 （伍德德从 1977 年到 1981 年参加比赛，当时女子运动由女子校际田径协会管理。）更多来自 NBC 新闻：爱荷华州的凯特琳·克拉克 (Caitlin Clark) 成为 NCAA 历史上女子得分手凯特琳·克拉克表示她将参加 2024 年 WNBA 选秀勒布朗·詹姆斯职业生涯得分超过 40,000 点总记录由克拉克创造作为大学运动员的最后一场常规赛。尽管这位 22 岁的高年级生还有一年的参赛资格，但她本周早些时候宣布，她将参加下个月的 WNBA 选秀。她的最后一个赛季充满了重要时刻和重要数据：她场均32分，但本赛季至少有四次她得到40分。这位来自西得梅因的 6 英尺后卫场均助攻也超过 8 次，她最近创下了大学生涯的第 1000 次助攻，使她成为大学篮球历史上第六位做到这一点的女性。 凭借手中的得分记录，克拉克现在怀疑能否带领她的球队以 25 胜 4 负的成绩夺得全国冠军标题。去年，他们冲击了 NCAA 冠军，但输给了路易斯安那州立大学。马拉维奇的 NCAA 男子得分纪录是 3,667 分，这是他在 1968 年至 1970 年间为路易斯安那州立大学效力期间创造的。 大学毕业后，马拉维奇继续了 NBA 职业生涯，并五次入选全明星。他曾效力于亚特兰大老鹰队和当时的新奥尔良爵士队，并在波士顿凯尔特人队效力过一个赛季。马拉维奇于 1988 年在加利福尼亚州帕萨迪纳去世，享年 40 岁。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/caitlin-clark-now-the-overall-leading-ncaa-basketball-scorer-breaks-pistol-pete-maravichs-record-of-3667-career-points.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 19:28:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>IMAX 的《沙丘：第二部分》“座位已满”，传奇影业对《沙丘第三部分》感兴趣</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/dune-part-two-box-office-opening-sparks-interest-in-part-three.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/dune-part-two-box-office-opening-sparks-interest-in-part-three.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 17:39:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登私下考虑新的边境行动，马约卡斯向国会山开枪：“国会需要有骨气”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/mayorkas-on-biden-border-action-congress-needs-to-get-a-spine.html</link>
      <description><![CDATA[美国国土安全部部长亚历杭德罗·马约卡斯在美国总统乔·拜登的陪同下于 2024 年 2 月 29 日访问美国德克萨斯州布朗斯维尔的美墨边境期间发表讲话。凯文·拉马克 |路透社国土安全部长亚历杭德罗·马约卡斯周日斥责共和党的说法，边境只能由总统管理乔·拜登的行政行动，尽管白宫正在权衡其中一些行动闭门造车。“我们一直在考虑各种选择，”马约卡斯在 CNN 的“国情咨文”节目中说道。 “但行政行动并不能替代持久的解决方案。”官员告诉NBC新闻二月份拜登正在考虑实施没有国会的情况下实行更严格的庇护标准。这些规则将提高寻求庇护者的门槛，并驱逐任何不符合这些高标准的移民。官员们称，收紧庇护补助只是拜登正在考虑单方面处理边境问题的政策选择之一告诉 NBC 新闻。但是，二月份被众议院共和党人弹劾的马约卡斯加倍强调，行政行动是边境管制的不当工具，因为它会受到司法挑战，并且可能会陷入困境。 相反，他表示国会需要通过 2 月份否决的两党边界提案。马约卡斯的评论符合白宫当前关于边境危机的策略：公开谴责国会山在边境政策上的僵局，而私下里，总统则权衡行政边境行动。边境这个问题已经获得了政治依据，特别是作为共和党领跑者和前总统唐纳德·特朗普的反拜登弹药。拜登和特朗普均访问了南部边境城镇周四，每个人都试图在这个问题上进行攻击。“这就是我要对特朗普先生说的话：针对这个问题制定一个有计划的政策，而不是告诉国会议员阻止拜登周四在得克萨斯州布朗斯维尔表示。据报道，特朗普告诉参议院共和党人，要取消对外援助一揽子计划提案中包含的 200 亿美元额外边境安全资金，以免民主党在大选中取得胜利。选举年。这使得边境政策改革在长达数月的谈判后重新回到绘图板上。与此同时，共和党人继续将边境问题归咎于拜登，认为他不需要额外的权力来控制边境。 ”除非我们让他离开椭圆形办公室，否则我们永远不会有安全的边境，因为他没有意愿做基本的事情俄亥俄州共和党参议员 J.D. 万斯周日在福克斯新闻的“周日早间期货”节目中表示，“边境执法部门”。马约卡斯和白宫官员坚决否认这一说法。“大错特错了，”马约卡斯周日说道。 “行政行动不能替代持久的解决方案……国会需要有骨气。”但拜登政府等待国会采取行动的时间越长，政治成本就越大。由于边境立法在国会仍处于僵局，拜登团队正在寻求在没有国会山帮助的情况下取得边境胜利。“各位，现在是我们采取行动的时候了，”拜登周四在布朗斯维尔表示。 “我们不能再等了。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/mayorkas-on-biden-border-action-congress-needs-to-get-a-spine.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 17:28:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在“超级星期二”之前，妮基·黑莉 (Nikki Haley) 表示，只要她“有竞争力”，她就会继续参加 2024 年总统竞选</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/nikki-haley-says-she-will-continue-to-fight-ahead-of-super-tuesday.html</link>
      <description><![CDATA[共和党总统候选人、前美国大使在格林维尔共和党总统初选之前，尼基·黑利 (Nikki Haley) 在格林维尔克莱姆森大学 (Clemson University) ONE 大楼进行竞选活动期间，在谈到她的丈夫迈克尔·黑利 (Michael Haley) 少校时做出了反应。迈克尔·黑利 (Michael Haley) 目前部署在南卡罗来纳州国民警卫队，美国南卡罗来纳州，2024 年 2 月 20 日。Alyssa Pointer |路透社在“超级星期二”总统初选前几天，南卡罗来纳州前州长、共和党候选人妮基·黑利 (Nikki Haley) 在接受采访时表示只要她保持竞争力，周日她将继续参加共和党提名的角逐。在接受 NBC 的“与媒体会面”采访时，当被问及是否会“走得太远”时，黑莉表示，她并没有“太超前”。如果她在超级星期二输给领跑者、前总统唐纳德·特朗普，她将退出竞选。“只要我们有竞争力，只要我们表明我们有一席之地，我就会继续战斗，”黑利说。在爱荷华州、南区初选失利后黑利在卡罗来纳州和新罕布什尔州的代表票数上落后于特朗普，迄今为止他的代表票数为 247 票，而特朗普只获得了 27 票。然而，黑利表示，这些初选仅部分代表了美国人将在“超级星期二”投票给谁。十五个州和一个领地将于周二进行初选投票。“到目前为止，只有三四个州进行了投票，”黑利说。 “我们是一个大国，我们希望每个人都觉得他们有机会投票给某人，而不是反对某人。”几位批评特朗普的共和党参议员支持黑利，包括阿拉斯加州参议员丽莎穆尔科斯基所在的州将于周二进行投票。接受NBC 新闻 周六，穆尔科斯基表示黑莉是“在国家需要的时候是一位合格、有能力、有能力的领导人。” 穆尔科斯基补充说，她拒绝“接受[特朗普和拜登]是我唯一的两个选择。” 当被问到她是否会支持特朗普提名时，黑莉不会明确表示她是否仍然受到共和党全国委员会承诺支持共和党提名人的约束。“不，我想我会做出我想做的决定，但这不是我正在考虑的事情，”海莉说，并补充说，当时做出这一承诺是“为了登上辩论舞台。” ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/nikki-haley-says-she-will-continue-to-fight-ahead-of-super-tuesday.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 17:02:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沙特阿拉伯和俄罗斯将自愿原油供应削减期限延长至6月底</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/03/saudi-arabia-to-extend-1-million-barrel-per-day-crude-oil-output-cut-until-the-end-of-june.html</link>
      <description><![CDATA[沙特阿拉伯能源部长阿卜杜勒阿齐兹亲王本·萨勒曼·沙特于 2023 年 7 月 5 日抵达维也纳参加第八届欧佩克国际研讨会时的手势Alex Halada |法新社 | Getty Images重量级石油生产国沙特阿拉伯和俄罗斯将把自愿原油供应削减期限延长至第二季度末.两国领导石油输出国组织及其盟友（即 OPEC+）。国有沙特通讯社 周日援引该国能源部的官方消息称。利雅得的原油产量将约为 900 万桶公告称，直至 6 月底，俄罗斯将每天削减产量和出口供应量 471,000 桶，直至 6 月底，俄罗斯副总理亚历山大·诺瓦克 (Alexander Novak) 表示，据报道谷歌翻译的俄罗斯国有机构塔斯社发布的报告。莫斯科自愿在第一季度将供应量减少50万桶/日。沙特阿拉伯自去年7月开始实施的自愿减产计划将于今年底到期。这个月。 OPEC 及其盟友（即 OPEC+）的其他几个成员国也加入了利雅得的行列，自愿减产总计 220 万桶/日，直至第一季度末。其他 OPEC+ 国家是否也会将补充减产期限延长至第二季度末还有待观察。早在 11 月，OPEC+ 国家就有 制定了集体减​​产的正式政策到 2024 年底，每天减产 200 万桶。与该组织的官方战略不同，包括沙特阿拉伯和俄罗斯在内的几个 OPEC+ 产油国宣布，他们将自愿削减每天 220 万桶的供应，直到 2024 年底。今年第一季度。最新的减产公告是在石油低迷的背景下发布的自今年年初以来，尽管 OPEC+ 减产、胡塞武装在关键的红海航线上持续发动海上袭击，以及以色列对伊朗支持的伊朗战争的持续溢出风险，但油价自今年年初以来一直在每桶 75 美元至 85 美元的狭窄区间波动。加沙地带的巴勒斯坦激进组织哈马斯。全球最大原油进口国中国即将进行季节性炼油厂维护，需求下降，这在短期内抵消了部分价格支撑，而这种情况通常会在第二季度加剧。与正式政策变化不同，自愿减产确实需要不需要在正式会议期间获得该组织的一致同意，也无需在 OPEC+ 成员国之间分配减产或增产。通常情况下，OPEC+国家不会对额外产量调整提出异议，只要它们符合现有政策的精神——目前，补充性减产建立在OPEC+现有减产的基础上。该组织的下一步政策谈判采取六月，届时独立的第三方数据提供商将完成对集团成员产能基线（每个国家配额分配水平）的评估。令人垂涎的是，较高的基准线会导致更高的产量限制，从而使生产商能够在高价格环境下从更稳定的收入中获利。令人震惊的是，欧佩克主要成员沙特控制的石油巨头阿美公司在一月下旬宣布暂停 其长期计划到 2027 年将原油产能从每天 1200 万桶增加到每天 1300 万桶，随后沙特能源部长阿卜杜勒阿齐兹·本·萨勒曼亲王将决定放在绿色转型上。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/03/saudi-arabia-to-extend-1-million-barrel-per-day-crude-oil-output-cut-until-the-end-of-june.html</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 16:36:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>