<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Mar 2024 21:11:59 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>最高法院将于 4 月 25 日审理特朗普总统豁免权论点</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/supreme-court-will-hear-trump-presidential-immunity-argument-april-25.html</link>
      <description><![CDATA[共和党总统候选人、前总统唐纳德2024 年 3 月 4 日，特朗普在佛罗里达州棕榈滩海湖庄园的图书馆发表讲话。阿隆·斯库伊 | Getty Images最高法院将听取口头听证4 月 25 日关于前总统是否唐纳德·特朗普是免疫来自对他的联邦选举干预案提出刑事指控。由特别检察官杰克·史密斯起诉的刑事案件已暂停，而高等法院正在考虑特朗普关于前任总统的指控。 -总统不能因在任期间实施的官方行为而受到指控。法官可能需要几个月的时间发表意见。如果他们裁定选举案件可以继续进行，特朗普可能会在 11 月总统选举前不久接受审判。两个下级法院已经 拒绝特朗普的总统豁免权论点。史密斯敦促最高法院不要通过权衡豁免权主张来进一步推迟选举案件。史密斯指控特朗普非法密谋推翻总统乔·拜登以各种方式在 2020 年取得胜利，最终阻止国会在 2021 年 1 月 6 日清点合法选举人票。特朗普已对指控表示无罪。不要错过 CNBC PRO 的这些报道： 投资者不是追逐英伟达，而是购买这些被误解的廉价成长型股票以获得丰厚回报为什么沃伦·巴菲特认为复利的力量是成功的关键他的成功富兰克林邓普顿策略师表示，忘掉现金吧，是时候转向固定收益了丹·奈尔斯透露了他为何更喜欢“神奇四侠”以及“人工智能泡沫”何时可能破灭比特币爆炸性反弹至 60,000 美元后，投资者在 3 月份应谨慎行事]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/supreme-court-will-hear-trump-presidential-immunity-argument-april-25.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 19:10:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>投资者 Sarat Sethi 表示，任何回调时都可以买入 5 只便宜股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/5-cheap-stocks-to-buy-on-any-pullback-according-to-investor-sarat-sethi.html</link>
      <description><![CDATA[股市可能会上涨，但 Douglas C. Lane &amp; Co. 的投资组合经理 Sarat Sethi 表示，仍有一些以折扣价交易的股票可能会表现良好。联营公司。由于投资者押注人工智能将提高利润，在几家主要科技公司的带动下，今年股市已飙升至历史新高。塞西表示，尽管新数据显示通胀超出预期，这使得美联储在货币政策方面处于“观望”状态。塞西表示，这并不意味着投资者没有机会寻找估值更具吸引力的股票，尤其是在回调期间。周二，道琼斯工业平均指数、标准普尔指数和标普 500 指数和纳斯达克综合指数前一交易日下跌超过 1%，周三反弹。 “这个市场的运行非常集中于 GLP-1 和 AI 股票，因此我们看到了一些扩张，但扩张幅度并没有那么大，”帮助 DCLA 管理超过 70 亿美元的 Sethi 表示。 “投资者正在关注大型股是否会继续上涨，或者其他行业是否是时候开始表现。”塞西强调了在回调时买入的几只估值有吸引力的股票，其中包括强生公司(Johnson &amp; Co.)。约翰逊、葛兰素史克、自由港麦克莫兰、斯伦贝谢和谷歌母公司 Alphabet。在医疗保健领域，Sethi 重点介绍了强生制药制药公司。强生和葛兰素史克被称为“非常便宜的股票”。这两个名字今年分别上涨了约 2.1% 和 15%。塞西表示，工业是投资者应该关注的另一个行业。他的首选包括主要铜生产商 Freeport-McMoRan 和油田服务公司 Schlumberger，这两家公司今年的股价分别下跌约 9.6% 和 3.3%。 Sethi 认为，鉴于铜是包括电动汽车在内的电气化技术的关键组成部分，混合动力和电动汽车需求的增加将使自由港受益。在谈到主要科技股时，塞西指出，其公司核心持股之一的Alphabet目前的交易价格处于折价水平。 FactSet 调查的分析师平均目标价为 164.46 美元，这表明该公司股价可能上涨近 24%。谷歌推出的 Gemini 图像生成产品存在缺陷，引发强烈反弹，导致上周股价暴跌 4%。截至目前，该股本周又下跌 4%。这位投资组合经理还指出，鉴于英伟达、微软和 Meta 等其他强势科技公司和他喜欢的人工智能公司的估值较高，现在可能不是投资者买入这些公司股票的最佳时机。 “我认为估值会很有趣，因为这些公司仍在增长……有很多资金在追逐这些股票，”塞西在谈到主要科技股时说道。 “我认为你想要多元化，而不仅仅是这些股票。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/5-cheap-stocks-to-buy-on-any-pullback-according-to-investor-sarat-sethi.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 18:39:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>民主党人迪恩·菲利普斯退出 2024 年总统竞选</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/dean-phillips-drops-out-of-2024-race.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/dean-phillips-drops-out-of-2024-race.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 18:32:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约社区银行股价暴跌 40%，据报道陷入困境的银行寻求现金注入而停业</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/new-york-community-bancorp-tumbles-40percent-and-is-halted-as-troubled-bank-reportedly-seeking-cash-infusion.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/new-york-community-bancorp-tumbles-40percent-and-is-halted-as-troubled-bank-reportedly-seeking-cash-infusion.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 18:25:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国证券交易委员会对气候信息披露的投票对投资者意味着什么</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/what-the-sec-vote-on-climate-disclosures-means-for-investors.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/what-the-sec-vote-on-climate-disclosures-means-for-investors.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 18:16:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摩根大通表示，这家鲜为人知的墨西哥杂货连锁店股价涨幅将超过 40%</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/little-known-mexican-grocery-store-chain-can-surge-40percent-jpmorgan-says.html</link>
      <description><![CDATA[Tiendas BBB (3B)，墨西哥最大的摩根大通表示，折扣食品连锁店具有强劲的增长潜力。分析师 Joseph Giordano 表示，3B 是“bueno, bonito y barato”或“好、好又便宜”的缩写，是“好、好、高增长和稳定回报”。他开始对该股给予增持评级和 30 美元的目标价，这意味着与哥伦比亚、土耳其和德国等硬折扣店渗透率较高的其他市场相比，在美国交易的股票较周二收盘价有 43% 的上涨潜力佐丹奴表示，20% 或更高，而墨西哥的这一比例仅为 2%。这意味着 3B 已经是墨西哥最大的折扣食品零售商之一，还有提高商店生产力的空间。佐丹奴表示：“我们看到，高回报业态（成熟商店的投资回报率为+30%）的增长空间（和业绩记录）——以负营运资本需求为特征——往往与传统食品零售业态形成互补。”在周三的笔记中写道。该股于 2 月 9 日在纽约证券交易所上市。本月迄今，该股已上涨 2.25%。佐丹奴预测 3B 的五年复合年增长率将达到 15%，使其在本地竞争中脱颖而出。 — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/little-known-mexican-grocery-store-chain-can-surge-40percent-jpmorgan-says.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 18:14:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中午涨幅最大的股票：CrowdStrike、Palantir、Super Micro Computer、Brown-Forman 等</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/stocks-making-the-biggest-moves-midday-crwd-pltr-coin-bfb.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/stocks-making-the-biggest-moves-midday-crwd-pltr-coin-bfb.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 18:07:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>州长凯西·霍赫尔派遣国民警卫队成员前往纽约市地铁打击犯罪猖獗</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/hochul-sends-national-guard-to-new-york-city-subways-to-combat-crime-.html</link>
      <description><![CDATA[纽约州州长 Kathy Hochul 举行新闻发布会，2024 年 3 月 6 日，纽约市公共交通局铁路控制中心。Timothy A. Clary |法新社 |盖蒂图片社A纽约市地铁系统最近发生的一系列备受瞩目的犯罪事件 促使州长 Kathy Hochul 于周三向全国发出警卫人员进入了庞大的地下网络。Hochul 正在命令一支由 750 名国民警卫队成员、州警察和 MTA 官员组成的近 1,000 人的部队，在一些最繁忙的车站进行行李检查。&lt; /p&gt;Hochul 表示，这项工作的目的是“清除我们地铁里的犯罪分子并（以）保护所有纽约人，无论您是通勤者还是公交工人。”“任何人去上班、探望家人或去看医生时都不应该担心坐在他们旁边的人拥有致命武器，”她告诉记者。托马斯·塔夫 表示，“减少对犯罪的恐惧”与“减少犯罪本身”同样重要。“我们的重点是应对对乘客影响最大的问题，混乱的感觉，对犯罪的恐惧，”他说。最近发生的几起广为人知的袭击事件导致纽约市地铁上的人们越来越焦虑。“让我非常非常清楚，”Hochul 说。 “我们不会容忍这些对我们地铁系统的公然、令人发指的攻击。”上周日，a 64 岁男子正在检查手机 在宾夕法尼亚车站被踢进铁轨，好心的撒玛利亚人帮助他脱离了伤害更多来自 NBC 新闻：佛罗里达州参议院通过法案，阻止保护工人免受高温影响的地方法规超级星期二让特朗普和拜登在 2024 年重赛妮基·黑莉认为只有她才能击败拜登。选民并不买账。一名 27 岁男子周五 在曼哈顿一列北行A列车上，肇事者据称对他发表了仇视同性恋的言论，他被砍伤。2 月 29 日星期四，布鲁克林一名地铁售票员在布鲁克林洛克威大道车站将头伸出南行 C 列车时，颈部被砍伤。州长呼吁地铁监控摄像头的重大扩展。“如果上周四奥尔顿·斯科特的售票员室安装了摄像头，我们可能已经逮捕了割断他脖子的人，”她说。 “或者也许他们根本不会这么做。”Hochul 还表示，她正在提议立法，授权法官禁止地铁犯罪分子乘坐纽约市的铁轨。她将自己的提议等同于禁止酒后驾驶的驾车者开车的法律。“所以基本上，如果你在地铁上袭击某人，你就不会在地铁上，”她说。 “法官现在有权确保至少三年内有能力让您远离地铁。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/hochul-sends-national-guard-to-new-york-city-subways-to-combat-crime-.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 18:07:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>根据图表，这 3 只餐厅股票正在爆发</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/these-3-restaurant-stocks-are-breaking-out-according-to-the-charts.html</link>
      <description><![CDATA[每当股市经历大的波动时像周二那样下跌，值得关注表现优于大盘的股票，以作为未来的投资思路。投资者可以首先关注哪些板块表现良好。然而，这仅仅是开始。由于最大的股票对其所属的行业具有如此大的影响力，如果不深入研究股票水平，我们往往无法真正了解所发生的事情。例如，非必需消费品精选 SPDR 基金 (XLY) 周二下跌 1.2%，但两只股票（特斯拉和亚马逊）占跌幅的 1.06%。这意味着许多其他人做得还不错。事实上，XLY 的 54 个成分中有 45 个的表现优于 ETF 本身。周二非必需消费品领域表现出相对强势的一个特定行业是餐馆。这促使我们进一步调查该群体，结果显示各种股票都呈现出建设性的技术形态。我们在这里触及其中的一些。餐饮股图表显示强劲 麦当劳 (MCD) 在过去 10 个月里经历了疯狂的上涨，目前的价格水平与去年 4 月（即 11 个月前）的交易价格水平相同。与许多其他股票一样，它在 23 年 8 月至 10 月期间大幅下跌，随后迅速反弹，并于今年 1 月创下新高。事实证明这是一个骗局，但在过去几周里，该股一直保持着稳定的走势。总而言之，这构建了图中所示的看涨反转头肩形态。如果突破 300 美元区域，目标将是 355 美元。从目前的水平来看，这似乎是一个奇怪的目标，但 MCD 通常会突破数月（有时是多年）的看涨模式，创出新高并进一步走高。 MCD 并不是唯一一只具有有吸引力技术模式的餐厅股票。在周线图上，Restaurant Brands International (QSR) 看起来与 MCD 非常相似，在去年形成了自己的倒头肩形态。事实上，QSR 更接近于潜在的突破尝试。突破 80 美元区域将促使上行目标接近 98 美元。从长远来看，百胜！自 2021 年 11 月见顶以来，Brands (YUM) 一直在形成潜在的看涨杯柄形态。其 20 年图表并不像 MCD 那样清晰，但我们已经看到它多次突破新高自 2005 年以来，它可能正准备再次这样做。这就是投资者应该关注上述股票的真正原因。另外两只股票在过去几个月也有类似的走势，当 Wingstop (WING) 和 Texas Roadhouse (TXRH) 从各自的形态中突破时，它们暴涨。虽然这并不表明 MCD、YUM 和 QSR 现在会发生什么，但它表明突破多年阻力可以如何吸引动力。正如我们所看到的，在最强劲的市场中，动力可以自我增强，并将良好的举措转化为伟大的举措。 -Frank Cappelleri 创始人：https://cappthesis.com 披露：（Cappelleri 拥有亚马逊）上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应该强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/these-3-restaurant-stocks-are-breaking-out-according-to-the-charts.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 17:50:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共和党全国委员会内部越来越推动支付特朗普法律费用</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/trump-legal-bills-could-get-republican-national-committee-support-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/trump-legal-bills-could-get-republican-national-committee-support-.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 17:39:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>健康回报：关于 CDC 新的新冠建议的了解</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/healthy-returns-what-to-know-about-cdcs-new-covid-recommendations.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/healthy-returns-what-to-know-about-cdcs-new-covid-recommendations.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 17:08:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Epic Games 表示，苹果公司通过禁止该公司的开发者帐户来报复诉讼</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/epic-games-says-apple-retaliated-over-lawsuits-by-banning-companys-developer-account.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/epic-games-says-apple-retaliated-over-lawsuits-by-banning-companys-developer-account.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 16:55:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街分析师认为该投资组合工业股票应该上涨 20%</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/wall-street-analysts-think-this-portfolio-industrial-stock-should-be-20percent-higher.html</link>
      <description><![CDATA[每周日与 Jim 一起参加 CNBC 投资俱乐部克莱默于美国东部时间上午 10:20 举行“上午会议”直播。以下是周三关键时刻的回顾。 1. 美国股市周三收复了前一交易日的部分大幅跌幅，这是道琼斯指数、标准普尔500指数和标准普尔500指数表现最差的一天。自 2 月中旬以来，标普 500 指数和纳斯达克指数一直在上涨。美联储主席杰罗姆·鲍威尔在众议院议员面前发表半年度经济证词的第一天，迄今为止没有采取任何扰乱市场的行动。鲍威尔强调，央行行长尚未准备好开始降息。这对俱乐部来说都不是新闻。吉姆·克莱默（Jim Cramer）几周来一直表示，经济太强劲，不值得考虑降息。 2. 周三，运动鞋零售商 Foot Locker 公布季度业绩惨淡，业绩指引疲弱，股价暴跌超过 28%。管理层还必须进行促销以清理多余的库存。尽管如此，去库存方面仍取得了扎实进展。 “看到收益令人失望，”俱乐部投资组合分析总监杰夫·马克斯说。不过，他表示，该股受到的惩罚“有点过度”，因为库存减少可能会提高毛利率。 3. 华尔街分析师周三大力吹捧霍尼韦尔，导致其股价上涨 2%。贝伦贝格银行将俱乐部工业股票的目标价从每股 195 美元上调至 240 美元。这比周三的开盘价上涨了 20%。分析师还将霍尼韦尔的评级从持有上调至买入。在经历了一段表现不佳之后，贝伦伯格认为，霍尼韦尔的股票增长算法以当前估值而言具有吸引力。俱乐部欢迎这一乐观的呼吁，但希望看到工业自动化、楼宇自动化以及能源和可持续发展服务等业务领域的改善。 （吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金在佛罗里达州 HON 做多。有关股票的完整列表，请参阅此处。） 作为吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的 CNBC 投资俱乐部的订阅者，您将在吉姆 (Jim Cramer) 进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息并不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/wall-street-analysts-think-this-portfolio-industrial-stock-should-be-20percent-higher.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 16:40:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉首席执行官埃隆·马斯克表示，他不会向特朗普或拜登捐款</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/tesla-ceo-elon-musk-says-hes-not-donating-money-to-trump-or-biden.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中TSLA 关注您最喜爱的股票创建免费帐户特斯拉首席执行官埃隆·马斯克 (Elon Musk) 于 2023 年 6 月 16 日星期五在法国巴黎举行的 Viva Tech fair 上。Nathan莱恩|彭博社 |盖蒂图片社特斯拉 首席执行官埃隆·马斯克周三表示，他不会向任何一位总统的竞选活动捐款乔·拜登或前总统唐纳德·特朗普。“只是为了成为超级很明显，我不会向任何一位美国总统候选人捐款。”马斯克在其社交媒体网站 X 上发帖称。 马斯克的推文是在 《纽约时报》报道称，上周末他在佛罗里达州棕榈滩会见了特朗普以及该报所谓的几位富有的共和党捐助者。这位前总统的家位于他的海湖庄园俱乐部，位于棕榈滩。马斯克是世界上最富有的人之一，估计净资产为据《福布斯》报道，1950 亿美元。马斯克也是 SpaceX 的负责人，他可以通过直接捐款以外的方式支持特朗普或拜登的竞选活动。例如，他可以，向支持任一竞争者的政治行动委员会捐款。他所做的任何重大捐款都可能对候选人的竞选活动产生重大影响。马斯克没有回复一封寻求评论的电子邮件，询问他是否计划向支持拜登或支持特朗普的政治行动委员会捐款。尽管马斯克习惯于接受尽管他在社交媒体上表达政治立场，但他并不是竞选活动的主要、频繁捐助者。马斯克在 2018 年中期选举周期中向支持国会候选人的共和党和民主党委员会提供了一系列捐款，每人捐款 33,900 美元。&lt; /p&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/tesla-ceo-elon-musk-says-hes-not-donating-money-to-trump-or-biden.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 16:22:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>参议院共和党领袖米奇·麦康奈尔支持特朗普竞选总统</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/06/senate-gop-boss-mitch-mcconnell-endorses-trump-for-president.html</link>
      <description><![CDATA[唐纳德·特朗普总统与参议员握手米奇·麦康奈尔（肯塔基州共和党）于 2019 年 11 月 4 日在肯塔基州列克星敦鲁普体育场举行的“保持美国伟大”集会上。尤里·格里帕斯 |路透社参议院少数党领袖米奇·麦康奈尔支持唐纳德·特朗普当选总统，抛开两位共和党高层之间多年来的敌对状态。麦康奈尔周三的声明巩固了特朗普在国会共和党主要成员中的支持，因为他有望成为总统11 月，在 2020 年大选的重赛中与总统乔·拜登对决。“非常明显，前总统特朗普已经赢得了共和党选民的必要支持，成为我们的美国总统候选人，”麦康奈尔，肯塔基州共和党人在一份声明中表示。“作为提名人，他将得到我的支持，这并不奇怪，”麦康奈尔说，他上周宣布他将下台 11 月在参议院获得领导地位。“在他担任总统期间，我们共同努力，为美国人民完成了伟大的事情，包括推动我们经济发展的税收改革以及联邦司法机构的代际变革——最重要的是，最高法院，”他说。“我期待着有机会从对拜登政府所推行的可怕政策的防御转向持续进攻，以真正改善人民的生活。 ”麦康奈尔的声明是在前联合国大使妮基·黑利 (Nikki Haley) 暂停了她的共和党总统提名竞选活动。黑莉是特朗普最后一位主要共和党主要竞争对手，她在冻结竞选活动的声明中并未支持他。特朗普竞选团队发言人没有立即回应CNBC的置评请求。担任参议院领袖17年的麦康奈尔与共和党事实上的党魁特朗普自2016年特朗普当选总统以来多次发生冲突.但麦康奈尔支持特朗普的决定并不出人意料。就在特朗普因煽动2021年1月6日美国国会大厦致命骚乱的指控而受到弹劾审判后，麦康奈尔宣布在参议院，“毫无疑问，毫无疑问，特朗普总统在实际和道义上对挑起当天的事件负有责任。”但麦康奈尔投票反对对特朗普定罪，更多人也是如此。审判后仅一个月，麦康奈尔就告诉福克斯新闻，如果特朗普成为 2024 年共和党总统候选人，他将“绝对”支持特朗普。审判后仅一个月，他就“绝对”支持特朗普。 &gt;尽管特朗普和麦康奈尔多年来没有面对面交谈，但两人的助手近几个月讨论了支持，NBC新闻2 月底报告。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/06/senate-gop-boss-mitch-mcconnell-endorses-trump-for-president.html</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 16:14:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>