<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Mar 2024 00:58:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>“真的真的很便宜”：专业人士点名四只不为人知的股票，有望扭转中国局面</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/pros-name-4-lesser-known-stocks-to-play-the-chinese-market.html</link>
      <description><![CDATA[外国投资下降和房地产业长期低迷这些只是给中国经济和股市带来压力的一些问题。然而，对于这个亚洲强国来说，情况可能即将扭转，2月份消费者价格同比上涨0.7%，摆脱了持续数月的通货紧缩。一月份中国的工厂活动也连续第三个月扩张。股市也在回升，上证综合指数在 2 月初触及五年来的新低，过去一个月上涨了 6% 以上，突破 3,000 点。一位投资组合经理表示，在政府采取一系列刺激措施之后出现的这些进展使中国再次成为对投资者有吸引力的目的地。 North of South Capital 合伙人兼投资组合经理卡米尔·迪米奇 (Kamil Dimmich) 周一对 CNBC 的“Squawk Box Asia”节目表示：“今年的中国比以往任何时候都有趣得多。” “我们一直在挖掘价值。我们仍然相对减持中国股票，但我们一直在减少减持，因为那里的一些股票已经变得非常非常便宜。”他表示，现在可能是开始为中国建立积极案例的时候了，但“现在可能还不是非常非常乐观的时候。”中国市场研究集团的 Shaun Rein 对此表示赞同。该集团的创始人兼董事总经理周一对 CNBC 的“Squawk Box Europe”节目表示：“我们要明确的是，中国经济疲软，但并没有那么疲软。” “如果你是一家跨国公司，如果你希望在未来三到五年内推动增长，那么下一个中国就是中国。它不是印度，印度的GDP仅占中国的六分之一。它不是越南。这些都是小市场。所以我实际上认为投资者应该再次关注中国的长期发展，它绝对是值得投资的。”他承认存在一些短期风险，“因为消费者仍然对经济感到紧张，他们将会减少购买。”不过，他表示，他预计健康和保健等领域的支出将继续，并选择鞋类品牌 Salomon 和 Arc&#39;teryx（均为在纽约证券交易所上市的芬兰零售商 Amer Sports 旗下），因为它们在中国市场拥有良好的知名度。股票选择 迪米希表示，在选择中国股票时，他喜欢“拥有某种定价能力的公司，这些公司通常具有强大的市场地位和较高的进入壁垒。” “我们拥有很多与消费者相关的股票，当然包括互联网零售商，这些股票对我们来说已经成为真正的价值股票，”他补充道。对他来说，信义玻璃和阜丰是两家可能不太知名的公司。阜丰集团生产增味剂、化肥和淀粉等产品。其股价在过去 12 个月内基本持平，但在过去三个月内上涨了 17%。与此同时，玻璃制造商信义集团的股价在过去 12 个月内下跌了 32% 以上，但在三个月内上涨了 11%。该公司为建筑公司以及福特和通用汽车等汽车巨头生产玻璃产品。迪米希表示：“确实还有一个重要的竞争对手和许多较小的竞争对手。由于它们的规模，即使玻璃价格相对较低，它们也能保持盈利。”他补充说，该公司将继续支付“非常高”的股息。阜丰和信义玻璃均在香港联交所上市交易。阜丰股份持有iShares MSCI China Small-Cap ETF，而信义玻璃股份则持有富兰克林富时香港ETF和SPDR S &amp; ETF。 P中国ETF。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/pros-name-4-lesser-known-stocks-to-play-the-chinese-market.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 23:33:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔格林与纽约州指控其抬高婴儿配方奶粉价格达成和解</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/walgreens-settles-new-york-charges-it-inflated-prices-of-infant-formula.html</link>
      <description><![CDATA[沃尔格林徽标显示在2023 年 10 月 31 日，加利福尼亚州洛杉矶的沃尔格林商店。部分 CVS 和 Walgreens 门店的药房工作人员已在多个州组织了为期三天的罢工，罢工将持续至 11 月 1 日。Mario Tama |盖蒂图片社沃尔格林 已与纽约总检察长达成和解Letitia James 表示，在雅培实验室召回后，该药房连锁店在 2022 年大幅抬高了至少 20 种婴儿配方奶粉产品的价格，打开新标签 导致全国范围内的短缺。沃尔格林没有承认或否认在 3 月 7 日发布并于周一公布的停产保证中存在不当行为。沃尔格林没有承认或否认有不当行为。 p&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/walgreens-settles-new-york-charges-it-inflated-prices-of-infant-formula.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 22:57:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摩根大通戴蒙敦促美联储等到六月之后再降息</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/jpmorgans-dimon-says-he-sees-a-little-bit-of-a-bubble-in-equity-markets-right-now.html</link>
      <description><![CDATA[杰米·戴蒙 (Jamie Dimon)，董事长兼首席执行官摩根大通于 2023 年 12 月 6 日在华盛顿特区哈特参议院办公大楼举行的参议院银行委员会听证会上作证。该委员会在华尔街公司的监督听证会上听取了最大金融机构的证词。 （Win McNamee/Getty Images 拍摄）Win McNamee |盖蒂图片社新闻|盖蒂图片社摩根大通  首席执行官 Jamie Dimon 周二敦促美联储要等到 6 月份才降息，理由是央行需要增强其抗击通胀的信誉。“我认为他们必须依赖数据。如果我是他们，我会等等，”戴蒙在纽约举行的澳大利亚金融评论商业峰会上通过直播说道。&lt; p&gt;“你总是可以迅速而大幅度地削减它。他们的信誉在这里有点受到威胁。我什至会等到六月过去，让一切都解决掉。”戴蒙表示美国经济表现良好，并且正处于繁荣阶段，尽管他现在看到股市存在“一点点”泡沫。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/jpmorgans-dimon-says-he-sees-a-little-bit-of-a-bubble-in-equity-markets-right-now.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 22:55:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着美国禁令的威胁加剧，TikTok 创作者开始寻找其他赚钱的地方</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/tiktok-creators-look-to-diversify-as-threat-of-us-ban-gains-steam.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/tiktok-creators-look-to-diversify-as-threat-of-us-ban-gains-steam.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 22:30:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登竞选团队在新广告中瞄准特朗普在权利问题上的立场</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/biden-takes-aim-at-trump-entitlements-in-new-ad.html</link>
      <description><![CDATA[美国2024 年 3 月 11 日，乔·拜登总统在抵达美国新罕布什尔州曼彻斯特时登上空军一号。凯文·拉马克 |路透社连任总统竞选乔·拜登周一针对唐纳德·特朗普针对前者的评论发布了新的数字广告总统向 CNBC 提出削减政府项目，包括 社会保障， 医疗保险和医疗补助。拜登竞选团队让 CNBC 首次了解了新的Squawk Box”上的声明，他是假定的共和党总统候选人预计将在 11 月的选举中与拜登对决。该广告将发布在拜登的 X、竞选团队表示，Facebook、Instagram 和 Threads 社交媒体账户。在周一的采访中，CNBC 主持人乔·克南 (Joe Kernen) 询问特朗普，他是否改变了“关于如何处理福利的看法：社会保障、医疗保险和医疗补助？” ”克南的问题是基于这样的担忧：这些计划如果不削减，将继续加剧美国国债的增加。特朗普回答说：“你有很多在权利方面——在削减方面——以及在盗窃和权利管理不善方面可以做的事情。”拜登竞选团队强调了这一回应，以总统国情咨文 周四的演讲，他说：“如果这里有人试图削减社会保障、医疗保险或提高退休年龄，我会阻止你。”这则广告是拜登及其竞选团队对特朗普采访的一系列回应的一部分，他们抓住机会攻击共和党建议削减惠及更多人的计划超过 1.5 亿美国人，其中许多是老年选民。拜登的竞选团队首先在推特上发布了特朗普采访的片段，拜登的官方 X 账户随后回应了一份报道，称“不在我的管辖范围内。”&lt; /p&gt;拜登周一晚些时候在新罕布什尔州举行的竞选活动中表示，“即使在今天早上，唐纳德·特朗普也表示削减社会保障和医疗保险的计划再次摆在桌面上。”&lt; “最重要的是，他仍在努力，”拜登说。 “我永远不会允许这种情况发生。我不会削减社会保障。我不会削减医疗保险。”白宫发言人安德鲁·贝茨发表了一份单独的声明，强调了总统保护民众的承诺。与此同时，特朗普的团队周一试图解释他在“Squawk Box”上的评论。“如果你们失败者没有简短地回答他的问题，你们就会知道总统特朗普正在谈论减少浪费，”特朗普竞选团队在一条推文中回应拜登竞选团队发布的前总统视频帖子。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/biden-takes-aim-at-trump-entitlements-in-new-ad.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 21:56:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>盘后涨幅最大的股票：Oracle、Vail Resorts、Advance Auto Parts 等</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/stocks-making-biggest-after-hours-moves-oracle-vail-resorts-more.html</link>
      <description><![CDATA[查看在铃。甲骨文——在第四财季业绩超出分析师盈利预期后，该数据库软件股票在盘后交易中飙升约 10%。 Oracle 最大的业务——云服务和许可支持部门的收入增长了 12%。然而，总收入符合预期。韦尔度假村（Vail Resorts）——这家滑雪度假村运营商最近一个季度的营收和利润均未达到预期，其股价下跌超过 3%。由于一月份北美西部度假村降雪量减少，韦尔还下调了全年指引。 Asana——第四财季业绩超出预期后，工作管理平台股价在盘后交易中小幅上涨。根据 LSEG（前身为 Refinitiv）的数据，Asana 亏损 4 美分，比预期好 6 美分。 1.17 亿美元的收入也高于预期。 Advance Auto Parts — Dan Loeb 的 Third Point 和活动人士 Saddle Point 披露了该公司的股份，并达成和解，为活动人士提供了三个董事会席位，这家汽车零部件零售商股价上涨超过 1%。&lt; /span&gt;已张贴标志2024 年 3 月 11 日，位于加利福尼亚州红木海岸的 Oracle 总部前。Justin Sullivan | Getty Images查看盘后成为头条新闻的公司。 Oracle — 在第四季度财报业绩超出分析师的盈利预期。甲骨文最大的业务云服务和许可支持部门的收入增长了 12%。不过，总收入符合预期。韦尔度假村体式&lt;按钮类=&quot;AddToWatchlistButton-watchlistButton&quot;&gt; — 工作管理平台盘后股价小幅上涨第四财季业绩超出预期后的交易。根据 LSEG（前身为 Refinitiv）的数据，Asana 亏损 4 美分，比预期好 6 美分。 1.17 亿美元的收入也高于预期。高级汽车配件  — 这家汽车零部件零售商股价上涨超过 1%丹·勒布的第三点和活动家马鞍点 披露了公司的股份 并达成和解，为活动人士提供三个董事会席位。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/stocks-making-biggest-after-hours-moves-oracle-vail-resorts-more.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 21:13:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>甲骨文股价因季度收益好于预期而上涨</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/oracle-shares-rise-on-better-than-expected-quarterly-earnings.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中ORCL 关注您最喜爱的股票创建免费帐户Oracle 公司联合创始人兼执行董事长拉里·埃里森 (Larry Ellison) 于 2018 年 10 月 22 日在旧金山举行的 Oracle OpenWorld 大会上发表讲话。Oracle  报告周一季度收益超出了华尔街的预期。该股在盘后交易中上涨了 10% 以上。该公司的表现如下：收益：调整后每股收益 1.41 美元，调整后每股收益 1.38 美元根据 LSEG（前身为 Refinitiv）的数据，预计收入收入：132.8 亿美元，而根据 LSEG 的数据，预计收入为 133 亿美元本季度收入较上年同期的 124 亿美元增长 7%。净利润从一年前的 19 亿美元（即每股 68 美分）增长了 27%，达到 24 亿美元（即每股 85 美分）。甲骨文最大的业务云服务和许可支持部门实现了销售额增长 12% 至 99.6 亿美元，略高于 StreetAccount 99.4 亿美元的普遍预期。该公司将这一增长归因于对其人工智能服务器的强劲需求。甲骨文首席执行官 Safra Catz 表示，该公司在本季度增加了几项“大型新云基础设施”合同。甲骨文表示，该公司的云收入（据报道为该部门的一部分）同比增长 25%，达到 51 亿美元。 “我们预计将继续收到保留云基础设施容量的大型合同，”卡茨在一份声明中表示。 该公司的其他部门表现不佳。云许可和本地销售额下降 3%，至 12.6 亿美元，略高于 StreetAccount 的预测。硬件收入下降 7%，至 7.54 亿美元，而公司服务部门的销售额下降 5%，至 13.1 亿美元，均低于 StreetAccount 预期。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/oracle-shares-rise-on-better-than-expected-quarterly-earnings.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 20:53:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Advance Auto Parts 与 Dan Loeb 的 Third Point、Saddle Point 达成协议，获得三个董事会席位</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/activist-third-point-nears-deal-with-advance-auto-parts-for-three-board-seats.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中AAP 关注您最喜爱的股票创建免费帐户位于宾夕法尼亚州森伯里市森伯里广场的 Advance Auto Parts 商店的外观。Paul Weaver |索帕图像|轻火箭| Getty ImagesDan Loeb 的 Third Point 和活动家 Saddle Point 持有 高级汽车配件  并与公司达成和解，为活动人士提供三个董事会席位，该公司周一已确认。股权规模目前尚不清楚，但一位知情人士表示，Third Point 在今年早些时候建立了该股权。Tom Seboldt、Gregory Smith 和 Brent Windom 将加入 Advance 董事会，立即生效。这家汽车零部件提供商任命了新任首席执行官 Shane O&#39;Kelly 8 月。奥凯利在一份新闻稿中表示：“我们期待从新董事广泛的行业关系和经验中受益。”Advance Auto Parts 股价上涨 3.7% 《华尔街日报》报道了 Third Point 的立场和和解消息。该公司的股价在 2022 年达到历史新高，但此后一直下跌，下调预测和在受到材料、劳动力和运输成本上涨的打击后，股息被取消。Advance 此前曾在 2015 年收购 Starboard Value 的股份并推动变革，最终也通过和解解决了这一问题。“凭借最高管理层和董事会的全新视角以及漫长的发展道路，我们相信 Advance 已做好充分准备，能够创造Third Point 的 Loeb 表示：“这将为股东带来有意义的价值。”Saddle Point 首席执行官兼前 Pershing Square 合伙人 Roy Katzovicz 表示 Advance 拥有“巨大潜力”。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/activist-third-point-nears-deal-with-advance-auto-parts-for-three-board-seats.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 20:50:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全球供应链已经开始为特朗普获胜、新的中国贸易战和关税做好准备</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/global-supply-chain-starts-planning-for-a-trump-win-new-china-tariffs.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/global-supply-chain-starts-planning-for-a-trump-win-new-china-tariffs.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 20:48:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>星巴克在中国的处境是否变得更加艰难？这是我们对新竞选关税谈话的看法</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/did-starbucks-job-in-china-just-get-tougher-our-take-on-trump-tariff-talk.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/did-starbucks-job-in-china-just-get-tougher-our-take-on-trump-tariff-talk.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 20:35:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么周五英伟达的关键逆转可能标志着更广泛的股市解压的开始</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/why-fridays-key-nvidia-reversal-could-mark-the-start-of-a-broader-market-unwind.html</link>
      <description><![CDATA[周五发生的事情引起了华尔街的一些关注担心更大规模的回调已经开始。英伟达（Nvidia）是人工智能的受益者，今年以其强劲的上涨提振了市场，尽管当天早些时候触及历史新高，但周五收盘下跌。这家芯片制造商下跌了 5.5%，这是自 5 月底以来最糟糕的交易日，尽管英伟达本周收盘时仍上涨了 6% 以上。但一些投资者担心，如果没有人工智能公司的帮助，市场可能会出现更广泛的放松。事实上，除了 Nvidia 和 Meta Platform 之外，上周“七雄”中的五个名字都被淘汰了。例如，苹果股价本周下跌约 5%。英伟达今年的市值增加了超过 1 万亿美元，占标准普尔指数的 30% 左右。伦敦证券交易所数据显示，标普 500 指数仅今年就实现了总涨幅。这一进展帮助了 S&amp; P 500 在 19 周中有 16 周上涨，创下一个又一个的上涨纪录。今年更广泛的指数上涨了 7% 以上。 “必须做出一些让步，”BTIG 的乔纳森·克林斯基 (Jonathan Krinsky) 在周日的一份报告中写道。 “人工智能行业的盘整已经姗姗来迟，因此周五的关键逆转日可能预示着这种平仓的开始。” NVDA 5D 山峰 Nvidia 在人工智能领域拥挤 事实上，其他市场观察人士警告投资者，今年对人工智能受益者的过度依赖可能意味着整个市场面临危险。 Bleakley Financial Group 首席投资官 Peter Boockvar 写道：“如果市场现在依赖 Nvidia、AMD 和其他半导体公司作为基础，那么由于该业务的主要周期性，市场将变得更加脆弱。” 。 “就长期种植者和线性趋势而言，没有什么比创造谷歌、苹果和特斯拉一段时间业务的行业更好的了。人工智能只是一种工具，而不是一个创造像这里提到的那样的行业，半的永远是一个工具。”生意兴衰。”与此同时，摩根大通首席全球股票策略师杜布拉夫科·拉科斯-布哈斯(Dubravko Lakos-Bujas)指出，投资者涌入少数资产负债表强劲的优质大型科技公司，导致市场出现危险的混乱。他在周日的一份报告中写道：“鉴于这种关系，加上非常乐观的投资者情绪和定位，我们提醒投资者，当人工智能狂热达到顶峰时，这种关系可能会逆转。” Lakos-Bujas 表示：“虽然市场对 NVDA 的牛市贝塔值很大（对于 META 和 AMZN 来说也是如此），但市场对这些股票的熊市贝塔值甚至更强……这可能会给市场带来更高的尾部风险。”添加。需要更多证据 BTIG 的克林斯基表示，投资者需要在一天的交易之外看到更多反转的证据。华尔街将需要看看，如果大型股开始下滑，或者大盘是否会与今年的市场领先者同步下跌，那么今年表现不佳的板块是否能够弥补这一颓势。在这方面，对投资者来说有一些好消息。值得注意的是，小型股罗素 2000 指数上周表现优于大盘，收盘小幅走高，而标准普尔 2000 指数则小幅上涨。 P 500 指数出现亏损，表明收益可能会扩展到整个资产领域。然而，周一罗素 2000 指数落后于主要基准指数。 “同等权重的标准普尔 500 指数和价值线指数上周双双创出新高，结束了长期的冷漠状态，并表明这个市场上还有更多的事情要做，而不仅仅是依赖最大的股票。” Strategas 技术和宏观研究主管 Chris Verrone 在周一的报告中写道。与此同时，高盛交易员周日写道，他们“在结构上仍然（非常）看好市场”，尽管他们对近期的走势“在战术上感到‘紧张’”。克林斯基表示，他预计至少在短期内存在下行风险。至少在周一，所有主要基准指数都出现了下跌。他建议投资者躲藏在低波动性股票中。克林斯基写道：“反对广泛轮动的论点是，相关性自 2006 年以来一直处于历史低点。因此，如果相关性有望上升，则表明可能会出现更广泛的抛售。” “虽然三月份像牛市一样强劲，但也许它会像熊市一样离开，至少在短期内是这样。” — CNBC 的 Samantha Subin 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/why-fridays-key-nvidia-reversal-could-mark-the-start-of-a-broader-market-unwind.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 20:24:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Athletic Brewing Co. 如何主导蓬勃发展的无酒精啤酒市场</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/how-athletic-brewing-co-dominates-booming-nonalcoholic-beer-market.html</link>
      <description><![CDATA[无酒精啤酒正在风靡一时。 无酒精啤酒曾经在商店货架上很少见，但 2020 年销量增长了 39%。事实证明，这一趋势比 Covid-19 大流行更持久。与前一年相比，2023 年无酒精啤酒的销量增长了 32%，添加 NielsenIQ 的数据。大流行导致的无酒精啤酒的采用很大程度上归因于健康和保健趋势。饮酒者和不饮酒者都希望在社交场合有低热量和更健康的选择。购物者可能已经注意到一些知名品牌推出了自己的无酒精啤酒，包括Budweiser Zero和喜力 0.0 .Athletic Brewing Co. 成立于 2017 年，在一家位于年。与其他啤酒公司不同的是，Athletic Brewing 在转向非酒精啤酒之前并没有开始生产酒精啤酒。相反，Athletic Brewing 的创立理念是，无酒精啤酒不需要成为产品有限的利基类别。快进到 2024 年，Athletic Brewing 现在正在主导无酒精啤酒市场。根据 NielsenIQ 数据，Athletic Brewing 占据国内无酒精啤酒市场 19% 的份额，成为国内顶级无酒精啤酒品牌。“每天晚上，我都会出去和朋友一起吃饭，家庭、婚礼、单身派对、烧烤——本质上，一切都是饮酒场合，”Athletic Brewing 联合创始人 Bill Shufelt 在接受 CNBC 采访时说道。 “没有其他选择，也没有提供更温和的选择。我早上 5 点起床锻炼，开始第二天的工作。市场跟不上我忙碌、现代的生活方式。”&lt; p&gt;观看上面的视频，了解 Athletic Brewing 如何在不到十年的时间里从康涅狄格州的一家初创精酿啤酒厂发展成为 Whole Foods 最畅销的啤酒品牌。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/how-athletic-brewing-co-dominates-booming-nonalcoholic-beer-market.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 20:21:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普 vs. 拜登：2024 年总统候选人在社会保障、医疗保险方面的立场</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/trump-vs-biden-where-candidates-stand-on-social-security-medicare.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/trump-vs-biden-where-candidates-stand-on-social-security-medicare.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 19:58:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关键通胀数据将于周二上午公布。这是值得期待的</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/a-key-inflation-reading-is-due-out-tuesday-morning-heres-what-to-expect.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/a-key-inflation-reading-is-due-out-tuesday-morning-heres-what-to-expect.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 19:48:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ETF 已使比特币价格大幅波动，但仍有助于抑制长期波动</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/11/etfs-have-brought-more-short-term-volatility-to-bitcoin-but-may-help-long-term.html</link>
      <description><![CDATA[比特币兑换的一大卖点——贸易基金有潜力减少比特币随着时间的推移而臭名昭著的波动性。但到目前为止，加密货币世界又出现了大幅波动。看看上周就知道了。比特币攀升至历史新高——这是两年多以来的首次纪录——但随后迅速下跌了 10%，然后又反弹至另一个新纪录。随着近期加密货币交易杠杆率的上升，比特币 30 天历史波动率指数一直处于 11 个月以来的最高水平。花旗分析师 David 表示：“虽然人们可能预计随着 ETF 的出现，长期波动性会有所缓解，但杠杆率的增加，以及从盘中历史高点的强劲反弹，实际上导致了最近高频波动性的加剧。”格拉斯在最近的一份报告中说道。他指出，比特币期货合约的资金费率最近飙升至 2021 年初以来的最高水平。“这些资金费率反映了对期货的需求飙升，因此也反映了杠杆加密货币敞口，也许许多人不想错过强劲的机会。”价格走势，尤其是在下个月备受期待的减半事件之前，”格拉斯说。此外，未平仓合约或比特币期货合约的未平仓头寸数量也处于历史最高水平。通常，未平仓合约增加是流动性增加以及潜在波动性的指标。美国比特币 ETF 首次获得批准并于 1 月份开始交易，并因其允许对加密货币好奇的投资者以熟悉且受监管的方式进入市场的潜力而受到吹捧。许多投资者预计，需求激增加上供应收紧——即将到来的四月份减半事件将使支付给矿工的奖励减少一半，这是比特币代码规定的稀缺机制——将在未来几个月推动比特币价格越来越高。格拉斯表示：“随着融资利率正常化，已实现的加密货币[波动性]可能会有所缓解。” “然而，鉴于系统杠杆率的增加，实现这一目标的路径可能会非常不稳定。” “随着更多的准入，通常会带来更多的资金和利息（强劲的流入），特别是机构资金，”格拉斯补充道。 “从理论上讲，随着交易量（现货加期货）的增长，这些动态应该能够更有效地发现价格。我们建议每季度进行一次投资组合再平衡，也应该对[波动性]产生抑制作用。” BTC.CB= YTD 比特币 2024 年迄今为止的价格变化。自今年年初以来，比特币一直在上涨。投资者警告称，如果比特币继续在上涨和回调之间翻转，整个三月份可能会出现更大幅度的调整。根据对比特币价格图表的技术分析，在该加密货币周一再创历史新高后，支撑位约为 48,000 美元，比当前价格低约 33%。据 CryptoQuant 称，其短期实现价格约为 42,800 美元。 Enclave Markets 首席执行官 David Wells 表示：“从长远来看，ETF 将为退休账户策略带来稳定的资金流入，这些策略会自动分配给加密 ETF，类似于每月自动投资股票的 401k。” “这些经常性的资金流入可能会抑制动量策略大幅波动的波动性，这些策略基本上会追逐价格的上下波动并放大波动。”威尔斯补充道：“每当达到多年历史新高时，波动性都会更高，直到该水平被突破并成为新的支撑位。” “但退休和财富管理策略的美元成本平均性质应该会带来长期较低的波动性。” —CNBC 的 Michael Bloom 提供了报道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/11/etfs-have-brought-more-short-term-volatility-to-bitcoin-but-may-help-long-term.html</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 19:00:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>