<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Jan 2024 18:18:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>WWE老板文斯·麦克马洪在新诉讼中被指控性侵犯和贩卖人口</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/wwe-boss-vince-mcmahon-sued-over-sexual-assault-trafficking.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/wwe-boss-vince-mcmahon-sued-over-sexual-assault-trafficking.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 18:03:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果在欧洲开设iPhone应用程序商店，这是其“围墙花园”的重大裂痕</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/apple-opens-up-iphone-app-store-in-europe.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/apple-opens-up-iphone-app-store-in-europe.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 18:02:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这些公司下周公布的报告将显示盈利势头</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/these-companies-have-earnings-momentum-heading-into-their-reports-next-week.html</link>
      <description><![CDATA[一批新的收入设置为下周将公布，从大型科技公司到主要制药公司，分析师认为一些公司可能会公布出色的业绩。大约 19% 的 S&amp;标普 500 强公司将于下周公布财报，其中包括苹果、微软和亚马逊等大型企业。 FactSet 数据显示，到目前为止，约 22% 的公司公布了第四季度的盈利情况，其中近 74% 的公司超出了预期。在此背景下，CNBC Pro 寻找 S &amp;标普 500 指数公司将于下周公布报告，其标准如下：在过去三个月中，他们至少有五次上调每股收益预期。他们的平均每股收益预期在过去三个月内上涨了 5% 或更多。据 FactSet 称，这些公司的平均目标价已提高 5% 或更多。看看上榜的公司：过去几个月，分析师对亚马逊的看法越来越乐观，该股去年上涨了 80%，创下 2015 年以来的最大年度涨幅。2015 年每股收益预期上涨了约 20%。在收到分析师超过 45 次向上修正后，过去三个月。据 FactSet 称，共识目标价为 184.10 美元，较周三收盘价上涨近 17.4%。周四，杰富瑞 (Jefferies) 分析师布伦特·蒂尔 (Brent Thill) 将目标价提高了 15 美元，至 190 美元，暗示股价可能上涨约 21%。蒂尔在周四的一份报告中写道：“亚马逊网络服务的增长和持续的利润率改善应该会支持亚马逊下一步的表现。”他补充说，“最近的裁员向我们发出信号，表明亚马逊将继续致力于‘收获模式’。优化成本结构。”从 2022 年底到 2023 年，亚马逊实施了其历史上最大规模的裁员行动，公司几乎每个部门都裁员超过 27,000 人。最近，亚马逊削减了 Prime Video 和米高梅影业部门。今年以来，亚马逊股价上涨约 2.7%，但落后于科技同行微软、Alphabet 和 Meta Platforms 的涨幅，这些公司的涨幅均超过 7%。该公司将于 2 月 1 日公布财报。分析师还上调了对定于 2 月 1 日公布财报的皇家加勒比游轮的预期。近 20 名分析师上调了其季度盈利预期。总体而言，该邮轮运营商的每股收益预期增长超过 6%。分析师越来越看好皇家加勒比公司最新的巨型游轮“海洋图标号”(Icon of the Seas)，该游轮将于 1 月 27 日首次亮相，该公司的游轮和私人岛屿上还增加了陆上景点。邮轮旅行需求的增加也提振了投资者对该股的信心。该股全年下跌 2.1%，但周四上涨约 1%。其中，高通的目标价格变化是过去三个月来最高的，达到 10.5%。这家半导体开发公司定于 1 月 31 日公布收益。美国银行看好该公司的季度业绩，并指出，由于需求和库存改善，该股在过去三个月内上涨了 40% 以上。分析师塔尔·利亚尼（Tal Liani）在周四的报告中写道：“我们预计，在 Android 手机需求持续改善和渠道库存改善的推动下，2024 年第一季度业绩将稳健。”下周盈利势头强劲的其他公司包括 Hartford Financial Services 和 A. O. Smith Corporation，这两家公司在过去三个月内接受了大约 20 次盈利预测修正。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/these-companies-have-earnings-momentum-heading-into-their-reports-next-week.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 17:56:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汤姆·霍兰德在《复仇者联盟》中的“七位数”片酬曾被发给了错误的演员：“这是一笔惊人的金额”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/tom-hollands-avengers-paycheck-once-got-sent-to-the-wrong-actor.html</link>
      <description><![CDATA[汤姆·霍兰德在《复仇者联盟》中的“七位数”片酬曾被发给了错误的演员：“这是一笔惊人的金额”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/tom-hollands-avengers-paycheck-once-got-sent-to-the-wrong-actor.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 17:37:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FTC 对亚马逊、Alphabet、微软发起人工智能调查，关注“投资和合作伙伴关系”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/ftc-looking-into-ai-deals-at-amazon-alphabet-microsoft-openai-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/ftc-looking-into-ai-deals-at-amazon-alphabet-microsoft-openai-.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 17:37:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>即使通胀取得进展且增长稳健，美联储在降息之前仍希望看到更多</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/even-with-economic-progress-the-fed-will-want-to-see-more-before-cutting-rates.html</link>
      <description><![CDATA[经济稳健增长，通胀放缓感觉像是美联储放松限制性货币政策的完美组合。没那么快。尽管第四季度国内生产总值年化增长率为 3.3%，核心通胀率为 2%，但在官员决定下一步行动时，央行仍面临困境。合众银行首席经济学家贝丝·安·博维诺表示：“美联储正在积极尝试实现软着陆。尽管通胀仍处于高位，但目前已大幅下降，恐慌模式可能已经成为过去。” “话虽如此，美联储也非常关注需求的复苏，通胀也可能复苏，这使得美联储有可能降低利率，但速度可能不会像市场预期的那么快。”美国商务部经济分析局周四报告称，经通胀和季节性因素调整后，GDP 增速远超华尔街预期的 2%。这一增速低于第三季度 4.9% 的增速，但仍使全年增长率达到 2.5%。其中大部分增长来自消费者活动和支出超过收入 5000 多亿美元的政府。出口以及私人投资和库存也为 28 万亿美元的经济提供了推动。不过，更广泛地说，经济的弹性本质使美联储更接近其抑制通胀而不抑制经济增长的目标。但仍有工作要做。在增长过热威胁与通胀积极发展之间的平衡问题上，博维诺认为美联储将更倾向于对增长方面持谨慎态度。 “如果美联储能够成功，他们将成为东山再起的孩子，”她说。 “他们有自己的工作要做。”考虑到随着需求高涨，通胀仍可能卷土重来，博维诺认为美联储将不愿迅速降息，而是采取更加谨慎的步伐，这可能导致今年降息四个百分点。不过，市场却有其他想法。根据芝商所的数据，报告发布后，联邦基金期货市场交易员仍认为 3 月份首次降息的可能性为 47.4%，2024 年总共降息六次的可能性为 57.2%。不过，市场预计下周联邦公开市场委员会会议上几乎不可能降息。联信银行首席经济学家比尔·亚当斯 (Bill Adams) 在 GDP 公布后的评论中表示：“美联储利率制定委员会的成员在下周二和周三举行今年的第一次会议时，将怀着感恩的心开始工作。”发布。 “即便如此，在美联储过去几年严重未能实现通胀目标之后，主席鲍威尔将在做出决定后的新闻发布会上抑制跳上讲台的冲动。”然后，美联储将在 3 月份之前看到更多关键数据，包括 1 月和 2 月的就业和通胀报告。 PNC Financial Services 首席经济学家 Gus Faucher 写道：“强劲的 GDP 数据使美联储的任务变得更加复杂。” “FOMC可能会采取观望态度”，等到年中才会降息。即使交易者还没有得到这一信息，这似乎也是一种流行的观点。安联贸易北美高级经济学家丹·诺斯表示：“通常情况下，美联储在周期的两端都非常谨慎。” “他们希望绝对确保通胀被抑制，并且在这种情况之前他们不会降息。”&lt; /跨度&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/even-with-economic-progress-the-fed-will-want-to-see-more-before-cutting-rates.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 17:13:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于保险公司面临医疗成本飙升，Humana 股价因 2024 年预测惨淡而暴跌</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/humana-reports-grim-2024-forecast-due-to-soaring-medical-costs.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/humana-reports-grim-2024-forecast-due-to-soaring-medical-costs.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 16:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当这只工业股创下新高时，我们将退出该股 - 这就是原因</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/why-were-exiting-in-this-industrial-stock-as-it-hits-a-new-record-high.html</link>
      <description><![CDATA[我们正在退出 Caterpillar 的职位，以每股约 301 美元的价格出售 145 股。交易完成后，吉姆·克莱默的慈善信托基金将不再持有这家建筑设备制造商的股份。由于周四 CAT 股票交易价格创历史新高，我们希望剩余 145 股股票能获得 34% 的收益。这次销售是在我们周三进行的修剪之后进行的。我们对 Caterpillar 的期望太高了，周二股价额外上涨 3%，进一步提高了我们的预期。尽管我们仍然相信该公司 2 月 5 日的季度业绩将是稳健的，但鉴于其产品价格上涨以及制造和运输成本下降，前瞻性指引令人担忧。由于上季度已经提高了价格，利润率扩张将变得更加困难。回想一下，在上次财报电话会议上，管理层预计公司调整后的营业利润率将略有下降。历史也对我们不利。摩根大通分析师最近提醒投资者，卡特彼勒公司公布第四季度财报后，该公司股价曾出现回调。事实上，上一次 CAT 股价在第四季度报告中上涨是在 2017 财年。这是因为卡特彼勒的管理团队倾向于在年初采取保守指导，从而导致承诺不足、超额交付 (UPOD)。我们通常对 UPOD 没有任何问题。但随着 CAT 股价创下历史新高，如果指导意见未能达到华尔街的预期，它很容易成为卖空者的目标。因此，摩根大通的分析师表示，投资者正在“倾向于做空”，或者押注股市下跌。最后，请记住，虽然卡特彼勒的基本面很稳固，但工业部门的上涨至少有部分是由于今年降息的预期。投资者不应仅根据利率预期进行投资，但这肯定会影响股价。我们认为，投资者对 2024 年削减的时机和数量有点过于乐观。（请参阅此处查看 Jim Cramer 慈善信托基金股票的完整列表。）作为 CNBC Investing Club with Jim Cramer 的订户，在吉姆进行交易之前，您将收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息后，不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/why-were-exiting-in-this-industrial-stock-as-it-hits-a-new-record-high.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 16:20:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本股市将在 2023 年重新焕发活力，投资者预计未来还会有更多涨幅。如何交易</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/japans-stock-market-roared-back-to-life-in-2023-and-investors-expect-even-more-gains-ahead-how-to-trade-it.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/japans-stock-market-roared-back-to-life-in-2023-and-investors-expect-even-more-gains-ahead-how-to-trade-it.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 16:10:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧洲央行拉加德回应严厉的员工调查：“我非常自豪和荣幸能够领导该机构”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/lagarde-says-shes-proud-to-lead-ecb-after-scathing-staff-survey.html</link>
      <description><![CDATA[欧洲央行行长克里斯蒂娜·拉加德的造型2023 年 9 月 25 日，她出席在比利时布鲁塞尔举行的欧洲议会经济和货币事务委员会会议。Yves Herman |路透社欧洲央行行长克里斯蒂娜·拉加德周四表示，她对领导欧洲央行感到“自豪和荣幸”。领导层在工会对员工进行的一项调查中受到猛烈抨击。她正在回答有关欧洲央行联盟 IPSO 本周早些时候发布的调查结果，其中超过一半的受访者将她迄今为止的表现评为“非常差”或“差”。调查的定性回复表明，一些员工认为她创建了一个IPSO 表示，她在央行内部的负面氛围，并且“在与货币政策无关的话题上花费了太多时间”。前政治家兼律师拉加德表示，欧洲央行在一种“我们可以信任的方式”。这些结果表明，大多数受访者表示他们很高兴在该机构工作，会向朋友推荐在那里工作，并感受到与他们的工作相关的使命。该调查由约 60% 的员工进行她说，还包括工资、工作场所的尊重和工作场所满意度。一月份货币政策会议。“我为欧洲央行的工作人员感到非常自豪，我非常自豪和荣幸能够领导这个机构，因为我们被使命所驱动。实现价格稳定，同时为欧洲人服务，我们将继续这样做。 IPSO 的调查由大约 1,100 人完成。欧洲央行拥有超过 5,000 名员工和实习生。工会表示，这些回应“总体上”将拉加德描述为“独裁领导人”，她不一定按照她所宣称的价值观行事。 报告称，她的评分明显低于她的前任让-克洛德·特里谢 (Jean-Claude Trichet) 和马里奥·德拉吉 (Mario Draghi)。欧洲央行发言人称这项调查“有缺陷”，并表示其中包含的主题并非特定于欧洲央行主席职位，不属于 IPSO 的职权范围。他们还表示，该信息可能由同一个人多次填写。立即观看 视频5:2705:27&#39;没有共同的资本市场策略师表示，欧元区面临大问题欧洲路标—CNBC 的 SiIvia Amaro 对本文做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/lagarde-says-shes-proud-to-lead-ecb-after-scathing-staff-survey.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 15:47:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>福克斯公司必须面对 Smartmatic 价值 27 亿美元的诽谤诉讼</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/fox-corp-must-face-smartmatics-2point7-billion-defamation-suit.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/fox-corp-must-face-smartmatics-2point7-billion-defamation-suit.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 15:37:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>衡量特斯拉何时触底并使用期权进行交易</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/gauging-when-tesla-may-hit-bottom-and-using-options-to-trade-it.html</link>
      <description><![CDATA[有时，当事情进展很快时，我们需要放慢速度并等待。特斯拉股票可能就是这种情况。我将描述期权交易者如何押注底部已经到来，以及他们可能认为这样做有吸引力的水平。特斯拉 (TSLA) 周三宣布，深水管理公司 (Deepwater Management) 的吉恩·蒙斯特 (Gene Munster) 在 CNBC 的《快钱》节目中将其描述为“当他们谈论增长率显着下降时，我从特斯拉看到的最清醒的前景”。有点不尽如人意。自 2019 年以来，它的收入增长了四倍，但反对者会指出，就收入而言，它仍然比福特、通用汽车或丰田小得多，但估值却让其他公司相形见绌。事实上，特斯拉的企业价值是通用汽车和福特汽车总和的8.6倍。特斯拉的利润率接近 11%，是美国两大汽车制造商的两倍，但看空者会指出保时捷的利润率为 13%。 Model Y 是世界上最畅销的汽车，也是第一款做到这一点的电动汽车，但皮卡车就在其中……而且目前还不清楚 Cyber​​truck 是否会引起买家的共鸣。即便如此，传统汽车制造商能否与特斯拉或中国比亚迪进行长期竞争仍不清楚。十年前，我会说基础设施、现金流、经销商网络和品牌忠诚度会让特斯拉几乎不可能竞争。然而，Model Y 是最畅销的汽车，其利润率是美国大型汽车制造商的两倍，而美国汽车制造商根本无法生产盈利的电动汽车。特斯拉的增压器简单、快速且无处不在。需要证明自己的不是特斯拉，而是福特和通用汽车。特斯拉是更好的公司。这是更好的股票吗？所以在这里我发现自己陷入了进退两难的境地。特斯拉是我喜欢称之为“Holly Index”的成分股，该指数由生产我妻子花钱购买（或购买）的产品的公司组成。如果衡量实际花费的金额，苹果、亚马逊、好市多、Lululemon、耐克、Yeti 和特斯拉在这份名单上名列前茅。我很多年前就学过。不要做空 Holly 指数上的股票。原因是我的妻子和孩子比我更热衷于流行事物。然而，即使扣除市盈率超过 50 倍和 EV/EBITDA 超过 30 倍的跌幅，它仍然不是一个具有足够“安全边际”的有吸引力的切入点。 TSLA YTD mountain Tesla YTD 有时，无论是一辆快速行驶的汽车，还是一只快速移动的股票，最好的办法就是等待。在股票跳空下跌之后，我们通常会花几天时间来找到新的水平，然后再评估下一步走势。交易：卖出看跌期权 从技术上看，至少从某些指标来看，下一个支撑位是 167 美元，远低于现在的水平。如果我们达到这个水平，我预计期权溢价将会相当高，因为交易者会抬高下行保护的价格，如果出现这种情况，我们可能会利用这个机会，出售一些现金覆盖的看跌期权，以寻找在较低的水平。我们将从出售看跌期权中获得收入，并且不会介意股票是否以较低的水平出售给我们。披露：（无）上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应该强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/gauging-when-tesla-may-hit-bottom-and-using-options-to-trade-it.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 15:31:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国航空第四季度盈利收窄，股价上涨 9%</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/american-airlines-aal-q4-2023-earnings.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/american-airlines-aal-q4-2023-earnings.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 15:30:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普顾问彼得·纳瓦罗因藐视 1 月 6 日委员会传票而被判刑</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/trump-adviser-peter-navarro-to-be-sentenced-for-defying-jan-6-committee-subpoena.html</link>
      <description><![CDATA[Peter Navarro，前顾问美国前总统唐纳德·特朗普于 2024 年 1 月 25 日抵达华盛顿特区的 E. Barrett Prettyman 法院。纳瓦罗于 2023 年 9 月被判藐视国会罪，目前正在出席量刑听证会。Anna Moneymaker | Getty Images华盛顿——前特朗普白宫顾问彼得·纳瓦罗将于周四因藐视国会罪被判刑，联邦检察官检察官称他对调查 1 月 6 日美国国会大厦袭击事件的众议院委员会“嗤之以鼻”。这项指控的强制性最低刑期为一个月监禁。纳瓦罗于 9 月份因拒绝作证并向众议院特别调查委员会提供文件而被定罪  1 月 6 日对美国国会大厦的袭击，发布了报告 ，并在共和党赢得众议院控制权后于 2022 年底解散。联邦检察官正在寻求在联邦监狱服刑六个月纳瓦罗说，他“就像国会大厦的骚乱者一样，把政治而不是国家放在第一位，并阻碍国会的调查。”检察官表示，纳瓦罗“选择效忠前总统唐纳德·特朗普而不是法治。”更多来自 NBC 新闻：&lt; /p&gt;麦康奈尔对边境和乌克兰援助协议表示怀疑，因为共和党的愤怒威胁着两国一群挥舞着白旗的巴勒斯坦男子遭到枪击，造成 1 人死亡美国人正在应对气候变化——但他们不能此后不同意纳瓦罗在特朗普落选后帮助传播有关2020年大选的错误信息，并发布了一份特朗普错误地称证明从统计上“不可能”的报告让他输掉了选举。特朗普在 2020 年 12 月 19 日臭名昭著的“将变得疯狂”推文中提到了该报告，鼓励支持者于 1 月 6 日前往华盛顿进行“大规模抗议”。许多 1 月 6 日的被告表示，这条推文是是什么吸引他们来到华盛顿。纳瓦罗的律师要求立即暂缓周四判处的任何判决，因为该案中出现了“新问题”，包括纳瓦罗据称认为特朗普援引了行政特权。右翼播客兼前白宫官员史蒂夫·班农是2022 年 10 月因类似藐视法庭罪被判处 4 个月监禁，但正在寻求推翻他的定罪 并且尚未服刑。“喜欢在斯蒂芬·班农（Stephen Bannon）面前，在本案悬而未决的整个过程中，被告利用自己的恶名——通过法院新闻发布会、他的书籍和播客——向公众展示他未能遵守委员会传票的原因：无视对于政府程序和法律，特别是委员会的工作，”联邦检察官在量刑备忘录中写道。 “被告就委员会传票的主题写了一本书。他很高兴告诉全世界他所知道的事情，但不是国会。”美国地区法官阿米特·P·梅塔 (Amit P. Mehta) 将在美国东部时间上午 10 点举行的听证会上对纳瓦罗做出判决。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/trump-adviser-peter-navarro-to-be-sentenced-for-defying-jan-6-committee-subpoena.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 15:30:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普可能会被传唤在 E. Jean Carroll 性诽谤审判中作证</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/25/trump-sex-defamation-trial-testimony-e-jean-carroll.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/25/trump-sex-defamation-trial-testimony-e-jean-carroll.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 15:21:24 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>