<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jan 2024 12:25:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>现在购买，稍后付款的假期债务宿醉已经到来，因为消费者想知道如何支付账单</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/21/buy-now-pay-later-shoppers-deal-with-holiday-debt.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/21/buy-now-pay-later-shoppers-deal-with-holiday-debt.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 12:17:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街顶级分析师选择这些股票以获得稳定的回报</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/21/top-wall-street-analysts-pick-these-stocks-for-solid-returns.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/21/top-wall-street-analysts-pick-these-stocks-for-solid-returns.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 12:02:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国石油产量激增可能在2024年创下纪录，保护消费者免受中东战争的影响，并给欧佩克带来压力</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/21/surging-us-oil-production-may-set-records-in-2024-shielding-consumers-from-higher-prices-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/21/surging-us-oil-production-may-set-records-in-2024-shielding-consumers-from-higher-prices-.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃伦·巴菲特的秘密投资酱出现在鲜为人知的资产中——内布拉斯加州的农场和纽约市的房产</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/21/buffetts-secret-sauce-shows-in-obscure-holdings-a-nebraska-farm-and-nyc-property.html</link>
      <description><![CDATA[沃伦·巴菲特，以购买该国的股票而闻名最大的铁路公司和苹果股票目前价值超过 1000 亿美元，他曾指出两项微小的个人投资对他的净资产没有任何改变：内布拉斯加州的一座 400 英亩农场和曼哈顿纽约大学附近的零售房地产。为什么？说明无论大小，他的投资分析都是一样的。伯克希尔哈撒韦公司首席执行官巴菲特在 2013 年致股东的年度信中强调了几十年前的两项房地产投资。第一个是他于 1986 年从联邦存款保险公司购买的位于奥马哈以北 50 英里的农场。巴菲特建造这座农场的成本为 28 万美元，在 20 世纪 80 年代农产品价格泡沫破灭后，这笔钱很便宜，爱荷华州和内布拉斯加州的许多银行都背负着不良贷款。凭借儿子的农业知识，巴菲特估计，由于生产力的提高和农作物价格的上涨，农场的回报率约为 10%。这位所谓的“奥马哈先知”在 2013 年写道：“我不需要不寻常的知识或情报就可以得出结论，这项投资没有负面影响，而且可能有巨大的上行空间。”几年后，“农场的收益增加了两倍，价值五倍。” “是我付的钱的几倍甚至更多。我对农业还一无所知，最近才第二次来农场。”纽约大学零售业 巴菲特讨论的第二项投资是纽约的一处零售业地产，该地产是他于 1993 年在所罗门兄弟 (Salomon Brothers) 房东拉里·西尔弗斯坦 (Larry Silverstein) 的介绍下共同购买的，当时巴菲特曾短暂担任该投资银行首席执行官。据报道，此次收购的规模约为 100 万美元。二十年后，事实证明这项投资是有利可图的。据报道，到 2013 年，除了定期增加的付款外，巴菲特还从该房产中进行了超过 150 万美元的特别资本分配。关键在于：他从未看过这处房产。这似乎好得令人难以置信，但巴菲特表示，分析也很简单。他计算出该房产当前的无杠杆收益率约为10%。 “最大的租户——占据了该项目约 20% 的空间——支付的租金约为每英尺 5 美元，而其他租户的平均租金为 70 美元，”他当时说道。 “这份廉价租约九年后到期，肯定会大大提高收入。该物业的位置也很棒：纽约大学不会去任何地方。” “如果你不愿意对资产的未来收益进行粗略估计，那就忘记它并继续前进。”投资的关键 通过讲述此类特定资产的故事，这位传奇投资者告诉他的追随者，对任何投资来说最重要的是其未来收益。 “关注你正在考虑的资产的未来生产力。如果你不愿意粗略估计该资产的未来收益，那就忘记它并继续前进，”巴菲特说。他说，同样的原则也应该适用于股票，尽管股市更容易分散注意力和情绪化。巴菲特在哥伦比亚大学师从价值投资之父本杰明·格雷厄姆，他始终认为股票只是企业的一小部分。巴菲特表示，巴菲特和他已故的商业伙伴查理·芒格在决定一项资产是否值得购买时，首先会考虑是否能够明智地估计五年后的盈利前景。这些例子传达的另一个关键信息是要有长期的投资期限。或者，正如巴菲特曾经说过的那样：“当承诺快速获利时，请快速回应‘不’。”“农场和纽约大学房地产的收入可能会在未来几十年内增加，”他十年前说道。 “虽然收益不会很大，但这两项投资将是我一生以及随后我的子孙们的坚实而令人满意的持有。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/21/buffetts-secret-sauce-shows-in-obscure-holdings-a-nebraska-farm-and-nyc-property.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 11:57:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>收益手册：本周最重要报告的指南，包括 Netflix 和特斯拉</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/21/earnings-playbook-your-guide-to-the-biggest-reports-this-week-including-netflix-and-tesla.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/21/earnings-playbook-your-guide-to-the-biggest-reports-this-week-including-netflix-and-tesla.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 11:51:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>消息人士称，伊朗和真主党指挥官帮助指挥也门胡塞武装的袭击</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/21/iranian-and-hezbollah-commanders-help-direct-houthi-attacks-sources.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/21/iranian-and-hezbollah-commanders-help-direct-houthi-attacks-sources.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 10:35:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国不顾制裁让俄罗斯在2023年成为最大石油供应国</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/21/china-defies-sanctions-to-make-russia-its-biggest-oil-supplier-in-2023.html</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯位居中国第一数据显示，7月份石油供应量连续第三个月下降。这里看到的是中国河北省河间市郊区华北油田的抽油机。Guang Niu |周六的数据显示，俄罗斯将在 2023 年超越沙特阿拉伯，成为中国最大的原油供应国。全球最大的原油进口国不顾西方制裁，为其加工厂购买大量打折石油。俄罗斯去年向中国出口了创纪录的1.0702亿吨原油，相当于每天214万桶（ bpd），中国海关数据显示，远远超过沙特阿拉伯和伊拉克等其他主要石油出口国。 来自中国之前最大供应国沙特阿拉伯的进口量下降了 1.8%，至 8596 万吨，因为这家中东石油巨头的市场份额被更便宜的俄罗斯原油夺走。在西方制裁之后，许多国际买家都回避了这一问题。克里姆林宫 2022 年入侵乌克兰后，由于西方实行价格上限，去年大部分时间俄罗斯原油交易价格均低于国际基准。中国和印度炼油厂对折扣石油的需求不断增加，提振了折扣石油到 2023 年俄罗斯 ESPO 原油价格，突破 七国集团于 2022 年 12 月实施的每桶 60 美元的价格上限，作为规避制裁的替代运输和保险选择激增。12 月份交付的 ESPO 原油船运价格比 ICE 布伦特基准价格每桶折扣约 50 美分至 20 美分，而 10 月份交付的船货溢价 1 美元，3 月份交付的船货折扣为 8.50 美元。据贸易消息人士称。与此同时，沙特阿拉伯从 7 月起提高了其标志性阿拉伯轻油的价格，迫使一些炼油厂寻找更便宜的货物。为了支撑价格，全球三大石油生产国之一的沙特阿拉伯和俄罗斯去年宣布减产和出口。沙特阿拉伯本季度延续 减产 100 万桶/日，而俄罗斯表示，今年将把出口减产幅度从 30 万桶/日加深至 50 万桶/日。中国炼油厂利用中间贸易商处理俄罗斯原油的运输和保险，以避免违反西方制裁。买家还利用马来西亚附近海域作为来自伊朗和委内瑞拉受制裁货物的转运点。去年，来自马来西亚的进口量增长了 53.7%。尽管美国在 10 月份放松了对加拉加斯的制裁，但中国报告 12 月份没有正式发货委内瑞拉原油。交易尼古拉斯·马杜罗总统的政府及其政治反对派。尽管随着美国原油产量的增加，北京和华盛顿之间的地缘政治紧张，去年从美国对中国的出口量猛增了 81.1%。总体2023 年原油进口量 增至创纪录的 5.6399 亿吨，相当于每日 1,128 万桶。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/21/china-defies-sanctions-to-make-russia-its-biggest-oil-supplier-in-2023.html</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 09:21:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>前共和党总统候选人阿萨·哈钦森支持尼基·黑利，称特朗普分裂了美国</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/20/former-gop-presidential-candidate-asa-hutchinson-endorses-nikki-haley-says-trump-divides-america.html</link>
      <description><![CDATA[美国共和党总统候选人、前阿肯色州州长. 2023 年 7 月 14 日，阿萨·哈钦森 (Asa Hutchinson) 在爱荷华州得梅因爱荷华活动中心举行的家庭领导力峰会上接受前福克斯新闻评论员塔克·卡尔森 (Tucker Carlson)（无图）的采访时发表讲话。斯科特·摩根 |路透社前共和党总统候选人、前阿肯色州州长阿萨·哈钦森 (Asa Hutchinson) 周六支持尼基·黑莉 (Nikki Haley)，几天后她就开始竞选在新罕布什尔州初选中与领跑者唐纳德·特朗普较量。哈钦森是一位保守派，在周二退出之前，他对特朗普的反对成为他竞选共和党初选的核心。哈钦森在 X（以前称为 Twitter）上发帖称：“任何相信唐纳德·特朗普将团结这个国家的人都已经睡着了过去 8 年里。特朗普故意试图分裂美国，并将继续这样做。”哈钦森补充道：“去新罕布什尔州@NikkiHaley。”黑莉的竞选活动并没有立即回复寻求评论的消息。本月早些时候在爱荷华州的初选中获得第三名后，海莉一直在寻求在 1 月 23 日新罕布什尔州初选中吸引独立选民和无党派选民，以取得强劲的成绩并将与特朗普的竞选变成两人的较量。哈钦森在党团会议中获得第六名后退出。一天前，共和党总统竞选中的另一位前对手、南卡罗来纳州参议员蒂姆·斯科特也支持了特朗普。另一位前候选人、生物技术企业家维韦克·拉马斯瓦米 (Vivek Ramaswamy) 也支持特朗普。黑利上周末赢得了前马里兰州州长拉里·霍根 (Larry Hogan) 的支持，后者是一名共和党人，曾引发人们猜测他正在为自己的第三方做准备出价。特朗普的竞选团队没有立即回复寻求评论的消息。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/20/former-gop-presidential-candidate-asa-hutchinson-endorses-nikki-haley-says-trump-divides-america.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 23:45:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊朗誓言对以色列在大马士革造成5名警卫死亡的袭击进行报复</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/20/iran-vows-revenge-on-israel-for-strike-that-kills-5-guards-in-damascus.html</link>
      <description><![CDATA[在一次导弹袭击摧毁了用作伊朗精英基地的建筑物后，德黑兰发誓要对以色列进行报复性袭击。大马士革的革命卫队杀死了五名革命卫队和数量不详的叙利亚士兵。现场的一名路透社记者称，救护车和消防车聚集在袭击地点周围，袭击地点已被封锁。对被困在废墟下的人们的救援行动持续了一整天。一台起重机已就位，用于吊起残骸上的混凝土板。网络中的安全源与叙利亚政府及其盟友伊朗关系密切的组织告诉路透社，这座多层建筑是支持巴沙尔·阿萨德总统政府的伊朗顾问使用的。消息人士称，它被“精确定位的以色列导弹”完全夷为平地。警卫队表示，有数量不详的叙利亚军方成员以及五名伊朗人被杀，但没有透露具体身份。他们的队伍。安全消息人士称，一名被杀的伊朗人负责精锐部队的信息部门。以色列没有发表评论，以色列长期以来一直对伊朗在叙利亚的军事和安全存在进行轰炸，但通常不会讨论10 月 7 日，伊朗支持的巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯武装分子从加沙袭击以色列后，该组织加强了行动，在数次此类袭击中杀死了伊朗卫兵伊朗外交部发言人纳赛尔·卡纳尼 (Nasser Kanaani) 在官方媒体报道的讲话中表示，这次袭击是“在该地区散播不稳定的绝望企图”。 “伊朗……保留在适当的时间和地点对假犹太复国主义政权的有组织恐怖主义做出反应的权利。” 叙利亚官方媒体报道以色列对大马士革马泽附近的一栋建筑进行“空袭”，并称叙利亚防空系统击落了几枚导弹。Essam Al-Amin，负责人大马士革莫瓦萨特医院的院长告诉路透社，周六的袭击事件发生后，他的医院收到了一具尸体和三名伤者，其中包括一名妇女。伊朗支持的巴勒斯坦派别巴勒斯坦伊斯兰圣战组织在场叙利亚和黎巴嫩的军事组织谴责空袭，但对路透社表示，其成员均未受伤，并驳回了有关部分成员在被炸毁的建筑物内的报道。伊朗及其在叙利亚的军事盟友已在叙利亚和叙利亚的军事盟友巩固了自己的地位。叙利亚东部、南部和北部的广大地区以及首都周边的几个郊区。12 月，以色列的一次空袭导致两名卫队成员死亡，12 月 25 日大马士革附近的另一次空袭导致一名高级顾问死亡负责监督叙利亚和伊朗之间军事协调的警卫人员。以色列针对哈马斯 10 月 7 日对以色列南部的袭击作出回应，在加沙发动了毁灭性的空中和地面战争，以消灭其统治的伊斯兰组织。这场冲突在整个中东地区产生了反响，叙利亚、黎巴嫩、伊拉克北部和红海的暴力事件激增。在黎巴嫩，伊朗支持的真主党以及巴勒斯坦激进组织的当地派别开火火箭弹越过以色列边境，声援加沙的巴勒斯坦人。周六，以色列在黎巴嫩南部发动袭击，杀死了一名真主党成员和另一名黎巴嫩国民，当时他们正在车里，两名安全消息人士称早些时候称两名哈马斯成员被杀后告诉路透社。更正：本文已更新，显示以色列对黎巴嫩南部的袭击杀死了一名真主党战士和一名黎巴嫩国民，而不是两名哈马斯战士。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/20/iran-vows-revenge-on-israel-for-strike-that-kills-5-guards-in-damascus.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 18:24:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列内塔尼亚胡否认巴勒斯坦在战后加沙拥有任何主权，拒绝了拜登</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/20/israels-netanyahu-rejects-any-palestinian-sovereignty-in-post-war-gaza-rebuffing-biden.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/20/israels-netanyahu-rejects-any-palestinian-sovereignty-in-post-war-gaza-rebuffing-biden.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 17:53:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“我们在世界各地都有球探”：前 NBA 全明星丹尼·安吉不惜巨资寻找全球人才</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/20/former-nba-all-star-danny-ainge-sees-demand-for-international-players.html</link>
      <description><![CDATA[立即观看视频5:0105:01犹他爵士队首席执行官谈球员薪资、直播等半场报告犹他爵士队正在向国际球员广泛撒网。球队首席执行官兼州长丹尼·安吉 (Danny Ainge) 在接受 CNBC 采访时表示：“我们的球探遍布世界各地，几乎遍布世界上每一个篮球国家。”周五报道”。两届美国国家篮球协会 (NCAA) 冠军，前 NBA 全明星球员强调在南美、欧洲和亚洲国家以及美国每个地区都有球探。“这是一项世界性的运动，我们必须找到他们所有人，”他说.他是在 NBA 于 10 月宣布 a 创纪录的 125 名国际球员（其中 5 名来自犹他爵士队）出现在 2023-24 赛季揭幕战名单上。这些球员来自六大洲的 40 个国家和地区，其中加拿大有 26 名，法国有 14 名。本赛季所有 30 支 NBA 球队都至少有一名国际球员。国际门票销售也出现120%。球迷们总共从 92 个国家/地区观看北美比赛，比上赛季的 68 个国家/地区有所增加。 安吉在领导波士顿凯尔特人队篮球运营长达 18 年之后，于 2021 年 12 月加入犹他爵士队担任首席执行官。根据 数据来自研究公司 Statista。这比去年增加了 52.59%，自安吉加入该系列以来增加了 76.57%。 免责声明]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/20/former-nba-all-star-danny-ainge-sees-demand-for-international-players.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 16:40:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着公司解雇更多员工，他们的做法可能会犯一个大错误</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/20/as-companies-lay-off-even-more-workers-they-could-be-making-a-mistake.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/20/as-companies-lay-off-even-more-workers-they-could-be-making-a-mistake.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 16:34:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现货比特币 ETF 正在席卷华尔街。专家称下一步是选择</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/20/spot-bitcoin-etfs-will-make-new-market-options-according-to-experts.html</link>
      <description><![CDATA[&lt; span class=&quot;PlayButton-flyout&quot;&gt;立即观看 视频8:2608:26期权是比特币现货 ETF 之后的下一个自然步骤：CBOE 的 Catherine Clay ETF Edge&lt; /div&gt;交易所交易基金专家预计现货比特币 ETF，本月首次推出，引发新一轮加密产品浪潮。芝加哥期权交易所全球市场 (Cboe Global Markets) 的凯瑟琳·克莱 (Catherine Clay) 认为，期权是 比特币&lt; /span&gt; ETF。“我们相信该公司的衍生品全球主管告诉 CNBC 的“ETF Edge”本周。芝加哥期权交易所 (Cboe)，美国最大的期权交易所，于 1 月 5 日向 SEC 提交，提供与比特币交易相关的期权- 交易产品。根据其新闻，预计这些期权将于今年晚些时候开始交易 发布。根据 VettaFi 金融未来学家 Dave Nadig 的说法，加密货币基金的期权可能会吸引机构投资者，而机构投资者一直不太愿意投资数字资产类别。“你将开始在这个领域看到各种各样的对冲基金参与者，”他在同一次采访中说道。 “传统上可能不会直接在加密货币生态系统中进行加密货币投机的人们现在将有一些东西可以玩。”Nadig 还建议零日期权 - 合约在到期当天到期。进行交易，通常称为“0DTE”——将是比特币衍生品产品的最终目标。“如果比特币中发生的情况与单一股票中发生的情况一样，我们将看到零售业尤其如此，许多机构将转向比特币本身的零日到期期权交易，”他说。不过，Cboe 的 Clay 警告说，这些产品可能还很遥远。“我们甚至还没有获得列出选项的批准，所以我们不要超前地考虑 0DTE，”她说。 “我们希望以一种非常明智和深思熟虑的方式获得这些 ETF 的期权，实际上……真正为市场新进入者构建了生态系统。”免责声明]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/20/spot-bitcoin-etfs-will-make-new-market-options-according-to-experts.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 16:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Costco 120 美元的行政会员资格划算吗？这是您需要花多少钱才值得</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/20/is-costcos-120-executive-membership-actually-a-good-deal.html</link>
      <description><![CDATA[Costco 120 美元的行政会员资格划算吗？这是您需要花多少钱才值得]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/20/is-costcos-120-executive-membership-actually-a-good-deal.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 16:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马斯克否认其人工智能公司已获得 5 亿美元资金以实现 10 亿美元融资目标的报道</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/20/musk-denies-report-his-ai-company-secures-500-million-toward-1-billion-funding-goal.html</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克宣布成立新公司 xAI他说其目标是了解宇宙的真实本质。Jaap Arriens |努尔照片|盖蒂图片社埃隆·马斯克表示，有关他的人工智能 (AI) 公司 xAI 已从投资者处获得 5 亿美元承诺以实现 10 亿美元目标的报道是不准确的。“这根本不准确”，他在社交媒体平台 X 上回复有关彭博社文章的用户帖子时说道。 据彭博社援引知情人士消息报道，人工智能 (AI) 初创公司 xAI 正在讨论 150 亿至 200 亿美元的估值，不过未来几周内条款仍可能发生变化。xAI 无法立即联系我们征求意见。马斯克和投资者预计将在未来几周内敲定条款，一些各方正在评估他们是否可以获得除计算能力之外的计算能力，或者在某些情况下代替计算能力，据彭博社报道，xAI 股票。去年 12 月，马斯克表示他的人工智能公司是未筹集资金，该初创公司向美国证券监管机构提交文件的第二天通过股票发行筹集至多 10 亿美元。马斯克于去年 7 月推出了 xAI，以回应大型科技公司的人工智能工作，他批评大型科技公司的审查制度过度，且缺乏足够的安全措施。 p&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/20/musk-denies-report-his-ai-company-secures-500-million-toward-1-billion-funding-goal.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 15:46:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>