<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jan 2024 18:17:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>美联储克里斯托弗·沃勒主张“谨慎”降息</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/feds-christopher-waller-advocates-moving-carefully-with-rate-cuts.html</link>
      <description><![CDATA[克里斯托弗·沃勒，美国州长美联储，2022 年 9 月 23 日星期五在华盛顿特区举行的美联储听证会期间。Al Drago |彭博社 | Getty Images美联储理事克里斯托弗·沃勒周二承认，今年可能会降息，但表示央行可以慢慢放松货币政策。这些言论是在华盛顿特区的一次演讲中发表的，似乎与市场对今年激进宽松政策的预期相反。“只要通胀不反弹并保持在高位，我相信[联邦公开市场委员会]将能够降低通胀目标范围今年的联邦基金利率，”沃勒在布鲁金斯学会的听众准备好的讲话中说道。“当开始降低利率的时机成熟时，我相信可以而且应该有条不紊、谨慎地降低利率， “ 他加了。 “在之前的许多周期中……降价是反应性的，而且速度很快，而且往往幅度很大。然而，这个周期……我认为没有理由像过去那样迅速采取行动或削减。”FedWatch 措施。事实上，交易员进一步提高了对 2024 年的预期，并在本周再次降息，预计到年底降息总数将达到 7 个百分点。在 12 月会议上，美联储官员们表示，今年可能会进行三次削减。基准联邦基金利率目前处于 5.25%-5.5% 的目标范围内。在主张降息时，沃勒指出，在对抗通胀方面取得的进展并没有以牺牲劳动力为代价市场。股票沃勒言论发布后，股票期货价格大幅下跌，而国债收益率走高.虽然 12 个月的通胀率仍远高于美联储 2% 的目标，但六个月等较短时间范围内的措施更接近目标。例如，核心个人消费支出价格指数（美联储首选指标之一）显示，年度通胀率为 3.2%，六个月指标约为 1.9%。与此同时，失业率也有所上升。保持在 4% 以下，国内生产总值 (GDP) 的增长速度超出了华尔街对经济衰退的预期。“对于宏观经济学家来说，这几乎是最好的了。但这会持续下去吗？”沃勒说。 “时间会告诉我们通胀能否持续在近期路径上，并让我们得出结论，我们已经实现了联邦公开市场委员会的价格稳定目标。时间会告诉我们，在劳动力市场表现仍然高于预期的情况下，这是否会发生。” 虽然美联储一直在努力解决紧缩不紧、政策不够紧缩、允许通胀扩大和紧缩过度导致经济增长的困境，但沃勒表示，这些风险正在变得更加平衡。事实上，他表示，随着职位空缺水平相对于劳动力规模的下降，美联储现在面临着做得太多的风险。“因此，从现在开始，美联储将面临更大的风险。”政策需要更加谨慎地进行，以避免过度紧缩，”他说。沃勒表示，他认为美联储距离实现 2% 的通胀目标“已经很近了”，“但我需要更多信息”，然后宣布胜利。他表示，他将特别关注的一个数据点是即将对劳工部消费者价格指数通胀指标进行的修订。&lt; /div&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/feds-christopher-waller-advocates-moving-carefully-with-rate-cuts.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 16:06:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>妮基·黑莉拒绝参加更多总统辩论，除非特朗普参加</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/nikki-haley-refuses-more-presidential-debates-unless-trump-participates.html</link>
      <description><![CDATA[美国总统唐纳德·特朗普会见尼基2018 年 10 月 9 日，美国驻联合国大使黑莉在华盛顿特区的白宫椭圆形办公室。Olivier Douliery |法新社 | Getty Images华盛顿 — 尼基·黑莉 (Nikki Haley) 表示，除非领跑者 唐纳德·特朗普在台上。 周一，这位前总统在爱荷华州党团会议上赢得了压倒性胜利，这是 2024 年总统提名的首场角逐。海莉在爱荷华州以 19.1% 的得票率排名第三。佛罗里达州州长 Ron DeSantis 指责黑莉不想回答像她这样的话题的“棘手问题”涉嫌在她担任南卡罗来纳州州长期间与飞机制造商波音公司进行交易。“事实是，她并不是在竞选获得提名后，她将竞选特朗普的副总统，”德桑蒂斯周二在 X 上发帖称。 “我不会冷落像尼基·黑利和唐纳德·特朗普这样的新罕布什尔州选民，并计划兑现我的承诺。我期待着本周在花岗岩州进行两个空讲台的辩论。”下一场共和党初选辩论&lt; /a&gt; 定于周四举行，即 1 月 23 日新罕布什尔州初选前几天。民意调查有 海莉在该州的支持率仅次于特朗普，有些民意调查仅落后 7 个百分点。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/nikki-haley-refuses-more-presidential-debates-unless-trump-participates.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 16:00:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果科技继续陷入困境，交易策略将获胜</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/a-trading-strategy-that-wins-if-tech-continues-to-struggle.html</link>
      <description><![CDATA[一月开局非常疲弱到目前为止，尽管我们看到标准普尔指数出现暂时的缓解性反弹。上周，标普 500 指数和纳斯达克 100 指数市场仍在挣扎。此外，我们即将迎来季节性疲软的二月，这通常会带来大量调整。让我们找到一种利用期权从进一步回调中获利的经济有效的方法。科技公司的财报将于下周拉开序幕，Netflix 将于周二公布财报，特斯拉将于周三公布财报。如果这些科技巨头描绘出美好的前景，纳斯达克的市场情绪可能会好转。然而，人们的期望很高，每股收益、收入或前瞻性指引的任何失误都可能给以科技股为主的纳斯达克带来麻烦。考虑到这一观点，我希望使用 Snowflake (SNOW) 作为我的主要交易工具，对科技行业进行小额押注。为了确认我对 SNOW 的看跌偏见，我使用了以下技术指标： 价格走势：在经历了 2023 年最后两个月令人难以置信的 45% 上涨之后，SNOW 正显示出疲惫的迹象。价格无法创出新高，并且图表正在下降的价格通道中形成更低的高点、更低的低点。 RSI（相对强度指数）：使用 RSI 指标非常简单。如果它升至 70 以上，则意味着该股已超买。一旦超买，交易者需要等待股价跌破 70 区域才能形成看跌格局。请注意，SNOW 在 11 月 29 日至 12 月 28 日期间处于超买状态。但 RSI 在 2024 年已下跌 70，并且一直呈下降趋势。交易设置：SNOW $195-$190 熊市看跌期权价差 我在这里使用的交易结构称为熊市看跌期权价差，也称为看跌期权借方价差。为了构建我的熊市看跌期权价差，我需要买入一份 195 美元的看跌期权并卖出一份 190 美元的看跌期权作为一个单位。大多数交易平台都会提供熊市看跌期权价差（或多头看跌期权价差）作为交易类型，并自动为您构建交易。人们需要做的就是确保他们选择正确的罢工和到期日期。以下是我的具体交易设置： 买入 195 美元看跌期权，2 月 9 日到期 卖出 190 美元看跌期权，2 月 9 日到期 成本：250 美元 扩大规模：我以 1 份合约为例。但扩大这种贸易就像增加更多合同一样简单。例如。添加 10 份合约将冒 2,500 美元的风险，从而在该交易中赚取 2,500 美元（即 100% 投资回报率）。利润目标 如果 SNOW 在到期日的交易价格为 190 美元或以下，则此交易将使我的资金翻倍，并获得 100% 的投资回报率。一旦我的交易成交，我就可以对该交易下一个 GTC（取消前有效）平仓订单，价格为 4.85 美元。这样，当达到全部利润目标时，交易将自行结束。我喜欢以 94% 的投资回报率结束盈利交易。这有助于避免等到到期周的最后几天，从而降低伽玛风险。如果交易对我不利，如果我损失了 50% 的初始投资（即 1.25 美元），我就会想退出交易。通过简单地这样做，每个赢家都将抵消两笔亏损交易。 -Nishant Pant 创始人：https://tradingextremes.com 作者：Mean Reversion Trading Youtube、Twitter：@TheMeanTrader 披露：（无）上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应该强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/a-trading-strategy-that-wins-if-tech-continues-to-struggle.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 15:37:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普性攻击诽谤审判在爱荷华州历史性胜利一天后开始</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/trump-rape-defamation-trial-day-after-iowa-win.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/trump-rape-defamation-trial-day-after-iowa-win.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 15:19:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国最高法院驳回 Epic Games 与苹果的法律诉讼</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/us-supreme-court-snubs-epic-games-legal-battle-with-apple.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中AAPL 关注您最喜爱的股票创建免费帐户2023 年 8 月 14 日星期一在美国纽约发布的智能手机上的 Apple App Store 应用程序。Gabby Jones |彭博社 | Getty Images美国最高法院周二拒绝听取该热门视频制作商 Epic Games 的反垄断质疑游戏“Fortnite”，前往 Apple&lt; /a&gt;&lt; /span&gt; 运营着利润丰厚的应用商店，这让该软件公司在与 iPhone 制造商的漫长法律战中遭遇挫折。法官驳回了 Epic 对下级法院裁决的上诉，该裁决认为苹果的 App Store 限制软件分发和付费方式的政策并不违反联邦反垄断法。法官们还决定不听取苹果公司对同一判决的上诉，该判决禁止某些应用商店规则。Epic于2020年提起反垄断诉讼，指控苹果公司要求消费者通过其App Store获取应用程序并使用自己的系统购买应用程序内的数字内容，从而构成非法垄断者。 Apple 对应用内购买收取高达 30% 的佣金。美国地区法官伊冯·冈萨雷斯·罗杰斯 (Yvonne Gonzalez Rogers) 于 2021 年驳回了 Epic 针对苹果的反垄断指控。但法官发现，苹果公司禁止开发商“引导”用户绕过苹果应用内系统进行数字购买，违反了加州的不公平竞争法，Epic 认为这可以通过降低佣金为他们节省资金。总部位于旧金山的美国第九巡回上诉法院在 2023 年维持了罗杰斯的大部分裁决，认为 Epic“未能证明存在对苹果系统限制性少得多的替代方案”。法官的禁令要求苹果允许应用程序开发人员提供链接和按钮，引导消费者通过其他方式为他们在应用程序中使用的数字内容进行支付，但在苹果公司的上诉发挥作用期间，该计划被搁置。 2023 年最高法院拒绝了 Epic要求让禁令生效的请求。Epic在向最高法院提出的上诉中表示第九巡回法院的裁决“保证了严重的反竞争损害，并有效地使最具垄断性的技术平台做法免受反垄断审查。”苹果在上诉中指出，Epic 并未提起集体诉讼，并表示罗杰斯施加的广泛禁令超出了联邦法院的宪法权力，联邦法院通常应仅限于向其面前的当事人提供救济。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/us-supreme-court-snubs-epic-games-legal-battle-with-apple.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 15:11:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>报告称，随着重工业并购，太空投资在 2023 年出现反弹</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/space-capital-investment-report-2023-rebound-and-heavy-ma.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/space-capital-investment-report-2023-rebound-and-heavy-ma.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 15:03:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>达马克董事长表示，俄罗斯对迪拜房地产的需求正在放缓，但中国的需求正在回升</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/russian-demand-for-dubai-property-is-slowing-chinas-is-up-damac-.html</link>
      <description><![CDATA[立即观看&lt; div class=&quot;InlineVideo-videoFooter&quot;&gt;视频9:2709:27总部位于迪拜的豪华房地产公司表示，房价可能上涨 5-10%房地产开发商2024年达沃斯：世界经济论坛 在 Covid-19 大流行后的几年里，迪拜的房地产繁荣是世界上最快的房地产繁荣之一，这得益于投资者友好的改革和外籍人士需求的激增，特别是在莫斯科全面启动后来自俄罗斯的需求。与乌克兰的大规模战争。迪拜的一些豪华开发项目专门针对俄罗斯买家，房地产机构的工作人员全部都是讲俄语的，在海湾酋长国的某些地区，游客听到的俄语比阿拉伯语或英语。但达马克董事长侯赛因·萨瓦尼 (Hussain Sajwani) 表示，这一浪潮正在放缓。 新的需求增长来自中国。“俄罗斯已周二，在瑞士达沃斯举行的世界经济论坛上，萨瓦尼对 CNBC 的丹·墨菲 (Dan Murphy) 表示：他还提到了印度和欧洲。“你知道，迪拜周围有 100 多个国家，存在着各种各样的问题和挑战。人们想要移民并来到迪拜，无论是为了生活还是为了工作。投资，”他说。虽然中国经济在国内面临挑战，但迪拜却受益于那些能够在国外消费的人。迪拜最大的开发商 Emaar Properties 去年报告称，中国投资占 2023 年前 6 个月总销售额的 7%，大约是前一年的两倍。房地产危机、国内经济放缓和提振经过多年严厉的封锁政策后，旅行限制的解除正促使中国富有的人为自己的资本寻找外国避风港。 Sajwani 说，迪拜的住宅租金收益率和宽松的税法，以及阿联酋拒绝参与西方制裁活动，使其成为一个有吸引力的地方。他补充说，10 月 7 日以色列与哈马斯战争爆发后，迪拜也成功保持稳定，消除了最初的市场紧张情绪，并表示地区冲突并未造成损害酋长国的房地产业。“到目前为止，阿联酋领导层一直保持着非常好的政治政策，......在一定程度上保持中立，不卷入此类问题和战争。在经济上，因为我们是该地区独特的国家之一，因为生活方式、安全、政治稳定、非常好的法律、法规，如你所知，长期黄金签证等等，”他说，指的是10 2019 年首次推出一年期外籍人士签证。“无论如何，还是有很多人来到迪拜并居住。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/russian-demand-for-dubai-property-is-slowing-chinas-is-up-damac-.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 14:58:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“囊中羞涩”的单亲妈妈每月存下 25 美元，并创办了一家年收入 44 万美元的企业</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/15/small-monthly-savings-helped-cash-strapped-single-mom-start-business.html</link>
      <description><![CDATA[“囊中羞涩”的单亲妈妈每月存下 25 美元，并创办了一家年收入 44 万美元的企业]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/15/small-monthly-savings-helped-cash-strapped-single-mom-start-business.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 14:58:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊、微软、Meta 等公司被竞争对手指控不遵守欧盟新竞争规则</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/24-companies-sign-open-letter-saying-big-tech-isnt-respecting-eu-dma.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/24-companies-sign-open-letter-saying-big-tech-isnt-respecting-eu-dma.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 14:57:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>雷德伯恩表示，这只股票应该会受益于红海动荡扰乱的航运</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/this-stock-should-benefit-from-red-sea-turmoil-disrupting-shipping-redburn-says.html</link>
      <description><![CDATA[加拿大太平洋堪萨斯城铁路已蓄势待发据雷德伯恩大西洋公司称，红海航运正在重新规划全球贸易路线，从而受益于日益严重的航运中断。分析师奥利弗霍姆斯周一在一份研究报告中告诉客户，托运人将越来越多地利用 CPKC 新建成的陆桥将货物从墨西哥西海岸的拉扎罗卡德纳斯港运送到美国东海岸。由于苏伊士运河和巴拿马运河面临交通中断，这条穿越北美的铁路桥对于从亚洲到美国东海岸的货物来说是一个有吸引力的替代方案。 Holmes 告诉客户，由于伊朗盟友胡塞武装分子在也门屡次发动袭击，12 月中旬通过红海的集装箱运输量下降了 30%。 Holmes 表示，1 月份第一周，停泊在红海口或往返苏伊士运河的船只数量下降了 90%。绕非洲好望角航行作为苏伊士运河的替代方案，将从亚洲到美国东海岸的运输时间从 28 天增加到 40 天。从亚洲向美国东海岸运送货物的集装箱船可能会将交通转移到巴拿马运河，但该水道正遭受低水位的影响，并且每天可以过境的船舶数量受到限制。 Holmes 写道，与巴拿马运河相比，CPKC 穿过墨西哥北部通往美国的陆桥将运输时间缩短了 10 至 14 天。 “这条路线比通过巴拿马运河要快得多（10-14 天），特别是在有限制的情况下，”他告诉客户。 “我们补充说，这是 CPKC 合并带来的增长动力之一，因此，我们预计已经制定了一项战略来利用当前的顺风车。” Holmes 表示，如果宏观经济环境变得疲弱，CPKC 会提供一流的盈利保护，并提供铁路行业中最引人注目的长期盈利前景。他表示，分析师低估了加拿大太平洋航空​​最近与堪萨斯城南方航空合并带来的盈利贡献。 CPKC 管理层预计，从 2024 财年到 2028 财年，每股收益将翻一番，达到 8 加元。Holmes 和 Redburn Atlantic 估计，到 2028 年，该铁路公司的股价可能会翻一番，达到 200 加元。该公司在美国上市的股价在 2028 年下跌了约 3%。 2024 年初。 CP YTD 2024 年山区 CP]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/this-stock-should-benefit-from-red-sea-turmoil-disrupting-shipping-redburn-says.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 14:56:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2023 年半导体股飙升。为何投资者可能希望在新的一年里应对波动</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/semiconductor-stocks-surged-in-2023-what-to-expect-in-2024.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/semiconductor-stocks-surged-in-2023-what-to-expect-in-2024.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 14:53:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国会宣布​​扩大儿童税收抵免并恢复企业税收优惠的税收协议</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/congress-announces-tax-deal-to-expand-child-tax-credit.html</link>
      <description><![CDATA[华盛顿特区居民 Cara Baldari 和她 9 个月大的女儿 Evie（左）以及 Sarah Orrin-Vipond 和她 8 个月大的儿子 Otto（右）于 2021 年 12 月 13 日在美国国会大厦前参加集会。Alex Wong | Getty Images华盛顿——国会高级立法者周二宣布了一项两党协议，以扩大儿童税收抵免并提供一系列针对企业的税收减免。House Ways 与 House Ways 之间的协议密苏里州共和党议员杰森·史密斯 (Jason Smith) 和俄勒冈州参议院财务主席罗恩·怀登 (Ron Wyden) 总结了在分裂的国会中数月的谈判和寻求共同点的情况。“美国家庭将受益于这项两党协议，该协议提供了更大的税收减免，增强了大街业务，提高了我们与中国的竞争力，并创造了就业机会，”史密斯在一份声明中说道。陈述。 “我们甚至为小企业提供救灾服务，减少繁文缛节，同时结束了新冠疫情时期导致纳税人损失数十亿美元的欺诈计划。”该交易的详细信息为NBC新闻早些时候报道，将增加可退还的儿童税收抵免，试图为经济困难的多子女家庭提供救济。它还将提高税收抵免的 1,600 美元可退还上限，并根据通货膨胀进行调整。“该计划将让 1500 万低收入家庭的孩子过上更好的生活，并且考虑到当今悲惨的政治气候，怀登在一份声明中说：“有机会通过支持家庭的政策，帮助这么多孩子取得成功，这是一件大事。”更多来自 NBC 新闻：实时更新：特朗普在纽约出席 E. Jean Carroll 诽谤案的审判&lt; li&gt;参议员。鲍勃·梅南德斯和他的妻子寻求对贿赂案进行单独审判爱荷华州预选会议的要点：特朗普从激烈而遥远的第二次竞选中受益民主党人要求扩大规模他们通过的早期版本不到一年后的儿童税收抵免到期，导致儿童贫困率下降，然后在到期后再次上升。新协议提供的福利将比美国救援计划下的每月付款要少。共和党人有动力恢复 2017 年特朗普企业减税政策中一些已过期的部分。根据 Ways &amp; 发布的逐节摘要，该协议包括研究和实验成本的支出、恢复先前的利息扣除、扩大小企业支出以及延长红利折旧。手段委员会。怀登表示，他希望在报税季开始前通过该交易，这是 1 月 29 日。这并不能确定，因为国会正在处理其他优先事项，最值得注意的是避免政府在本周末关闭  并在三月份完成融资流程。如果该法案获得通过，这将是分裂的国会积极立法的罕见成功故事，否则国会将不会取得任何成果。“我的目标仍然是及时通过该法案，让家庭和企业在即将到来的法案中受益。报税季，我将竭尽全力来完成这件事，”怀登周二说道。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/congress-announces-tax-deal-to-expand-child-tax-credit.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 14:44:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“制定人生战略”并为 2024 年成功做好准备的 7 个简单步骤</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/15/7-simple-steps-to-strategize-your-life-set-yourself-up-for-success.html</link>
      <description><![CDATA[“制定人生战略”并为 2024 年成功做好准备的 7 个简单步骤]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/15/7-simple-steps-to-strategize-your-life-set-yourself-up-for-success.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 14:43:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 周二股市最值得关注的 10 件事</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/jim-cramers-top-10-things-to-watch-in-the-stock-market-tuesday.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/jim-cramers-top-10-things-to-watch-in-the-stock-market-tuesday.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 14:13:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新思科技 (Synopsys) 将以 350 亿美元收购图形软件制造商 Ansys</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/16/synopsys-to-acquire-ansys-in-35-billion-graphics-software-deal.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/16/synopsys-to-acquire-ansys-in-35-billion-graphics-software-deal.html</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 14:10:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>