<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jan 2024 15:11:59 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>马克·库班：那一刻我知道我不会在美国企业界取得成功</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/mark-cuban-the-moment-i-knew-i-wouldnt-succeed-in-corporate-america.html</link>
      <description><![CDATA[马克·库班：那一刻我知道我不会在美国企业界取得成功]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/mark-cuban-the-moment-i-knew-i-wouldnt-succeed-in-corporate-america.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 14:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院共和党发布弹劾条款，试图驱逐国土安全部边境市长</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/house-gop-releases-impeachment-articles-in-bid-to-oust-homeland-securitys-mayorkas-over-the-border.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/house-gop-releases-impeachment-articles-in-bid-to-oust-homeland-securitys-mayorkas-over-the-border.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 14:25:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最受美国工人移居国外的 7 个国家</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/the-7-most-popular-countries-for-us-workers-moving-abroad.html</link>
      <description><![CDATA[最受美国工人移居国外的 7 个国家]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/the-7-most-popular-countries-for-us-workers-moving-abroad.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 14:07:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>36 岁的她辞掉工作去写小说——她和她的丈夫如何靠一份薪水维持生计</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/how-36-year-old-was-able-to-quit-her-job-to-write-novels.html</link>
      <description><![CDATA[36 岁的她辞掉工作去写小说——她和她的丈夫如何靠一份薪水维持生计]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/how-36-year-old-was-able-to-quit-her-job-to-write-novels.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>工人们付钱是为了提前拿到部分工资。一位专家表示，这是“类固醇的发薪日贷款”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/why-one-expert-called-earned-wage-access-payday-lending-on-steroids.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/why-one-expert-called-earned-wage-access-payday-lending-on-steroids.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 13:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>与比尔·克林顿、巴拉克·奥巴马和拜登合作的首个竞选筹款活动</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/first-of-its-kind-campaign-fundraiser-in-the-works-with-bill-clinton-barack-obama-and-biden.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/first-of-its-kind-campaign-fundraiser-in-the-works-with-bill-clinton-barack-obama-and-biden.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 13:20:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大型制药公司正处于十字路口，强生、默克和其他公司准备失去重磅药物的大量收入</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/big-pharma-merck-bristol-myers-jj-prepare-to-lose-revenue.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/big-pharma-merck-bristol-myers-jj-prepare-to-lose-revenue.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 13:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街顶级分析师对这三只股息股票持乐观态度</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/top-wall-street-analysts-are-upbeat-about-these-3-dividend-stocks-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/top-wall-street-analysts-are-upbeat-about-these-3-dividend-stocks-.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 12:16:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国股市开始好转。怎么玩</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/chinese-stocks-are-starting-to-turn-around-how-to-play-it.html</link>
      <description><![CDATA[中国市场的最新积极情绪并没有目前尚未提供大多数国际投资者所寻求的那种明确性，以超越选择性投资。中国股市本周结束时连续四天上涨，这是在年初惨淡之后罕见的上涨。官方言论、货币政策举措和媒体报道的结合帮助支撑了金价从多年低点回升。景顺亚太区（日本除外）全球市场策略师 David Chao 周四告诉我：“股市更持续复苏的试金石将是经济数据的连续改善。” “鉴于过去几年表现不佳，我认为今年的门槛可能会更高。” “投资中国，要有积极的策略。”他强调，要重点关注政策支持的行业。赵超提到的三个是：高科技制造、机器人和替代能源。政策制定者上周表示，他们愿意采取更多措施来支持整体经济，但目前尚不清楚具体程度如何。中国人民银行宣布自 2 月 5 日起超预期下调其主要货币政策工具之一存款准备金率。当我在周三的新闻发布会上向中国人民银行行长潘功胜询问美联储的影响时他承认，这也将为中国放松货币政策创造空间。在房地产方面，中国人民银行、国家金融监管局高层和住建部本周也发表了一致声明，支持陷入困境的开发商。 S &amp; Co. 董事爱德华·陈 (Edward Chan) 表示，这种合作“不应该被视为理所当然”。 P 全球评级周五告诉我的。他指出，此前中国人民银行曾试图帮助房地产业，但住建部的支持力度较小。但改善协调是否必然意味着股市将普遍上涨则是另一回事。情绪低落，以散户投资者为主的中国股市也不例外。中国大陆A股个人投资者谢林谢表示，国家支持的买盘有助于支撑市值较大的股票，而不是市值较小的股票，并预计这些股票在某个时候必须抛售。 “（A股）下跌是因为信心崩溃、经济基本面太差以及政策应对通货紧缩缓慢，”谢用中文表示（由CNBC翻译）。这种忧郁情绪在我在北京的许多谈话中很常见。但轶事和数据表明，部分地区的高增长依然存在。去年投资增加的少数领域是制造业和基础设施。汇丰银行分析师周四透露，他们在这些类别中的买入包括中国铁路设备制造商中车、柴油发动机和卡车制造商潍柴动力以及工厂自动化供应商汇川技术。这三者均在中国大陆证券交易所上市。潍柴和中车也在香港交易所上市。中国已表示希望推动高端制造业。上周，包括总理和证券监管机构在内的高级官员也更多地谈到了支持和发展资本市场的必要性。 “在经历了一年多的错误开局之后，机构对在岸市场的兴趣将需要一周多一点的好消息才能看到任何实质性的兴趣上升，”该公司创始人彼得·亚历山大表示。总部位于上海的咨询公司Z-Ben。 “如果政府能够站出来非常简洁地说，这就是我们要做的事情，这就是我们要做的事情，这将对市场情绪产生更大的影响，”他周五告诉我。最后，亚历山大表示，中国正在考虑建立自己的金融体系，其中股市可能不会像美国那样发挥重要作用，但会稍微更多地依赖银行贷款。许多国际基金不会袖手旁观。汇丰银行分析师在 1 月 25 日的一份报告中表示，自 2023 年初以来，汇丰银行追踪的亚洲基金一直在削减对中国大陆的投资。报告称，截至1月23日，外国机构投资者从亚洲股票撤资43亿美元，其中大部分是中国大陆和印度股票。报告称，过去六个月，外国投资者从中国大陆A股撤资约300亿美元。对于花旗分析师来说，中国本身的这种制度上的不确定性意味着可以通过欧洲代理人来了解市场复苏的情况。以路威酩轩集团 (LVMH) 为例，该公司在报告增长后周五股价飙升，其中 12 月份在中国增长了 30%。花旗分析师还将阿迪达斯和通力纳入其对中国有敞口的欧洲股票篮子中。 — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/chinese-stocks-are-starting-to-turn-around-how-to-play-it.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 12:15:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>收益手册：报告季最繁忙一周的指南</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/earnings-playbook-your-guide-to-the-busiest-week-of-the-reporting-season.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/earnings-playbook-your-guide-to-the-busiest-week-of-the-reporting-season.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 11:48:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>托克评估油轮遭到胡塞武装袭击后的红海风险</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/trafigura-assesses-red-sea-risks-after-tanker-attacked-by-houthis.html</link>
      <description><![CDATA[集装箱船，Safeen Pride， 2024 年 1 月 17 日在吉布提吉布提海上看到目的地为“HODEIDAH (ARMED GUARDS)”。Luke Dray | Getty Images大宗商品交易商托克周六表示，在消防队员灭火后，该公司正在评估进一步红海航行的安全风险一天前，一艘遭到也门胡塞武装袭击的油轮起火。美国军方表示，在马林罗安达号被胡塞反舰导弹击中后，一艘美国海军舰艇和其他船只提供了援助。 p&gt;“目前没有更多代表托克运营的船只经过亚丁湾，我们将继续仔细评估托克的一份声明称，任何航程涉及的风险，包括船员、船东和客户的安保和安全。一些航运公司已暂停通过红海的过境，这是从亚丁湾进入，并在非洲进行了更远、更昂贵的旅程，以避免受到伊朗支持的也门胡塞组织的攻击，该组织于 11 月 19 日开始向船只发射爆炸性无人机和导弹，以回应以色列在也门的军事行动;加沙。胡塞武装的袭击主要针对集装箱船穿过红海。许多油轮一直使用这条路线。一个值得注意的例外是卡塔尔能源公司，它是世界第二大液化天然气出口商，本月早些时候停止发送油轮 出于安全考虑，经红海。托克在一份声明中表示，周六凌晨几个小时，马林罗安达号的船员与该船右舷一个货舱的大火进行了搏斗。&lt; /p&gt;托克表示，到周六下午，大火已被扑灭，所有船员均安全。 “该船现在正驶向安全港，”托克表示，并补充说，消防工作得到了印度、美国和法国海军船只的支持。悬挂马绍尔群岛国旗的 Marlin Luanda 发出了警告美国中央司令部在 X（前身为 Twitter）上发帖称，周五接到求救信号并报告了损坏情况。据称，卡尼号航空母舰和其他联军舰艇正在向这艘油轮提供援助。印度海军在收到来自马林罗安达号的求救信号后部署了导弹驱逐舰维沙卡帕特南号，该舰上有 22 名印度和印度海军发言人称，船上有一名孟加拉国船员。托克发言人周五表示，这艘油轮载有根据七国集团制裁规定以低于价格上限购买的俄罗斯石脑油。我们。最近几周，英国战机、舰艇和潜艇对胡塞武装对航运的袭击做出了回应，在也门各地对胡塞武装进行了数十次报复性袭击。马林罗安达事件发生后大约八小时，美国军方摧毁了一艘中央司令部表示，胡塞反舰导弹瞄准红海并准备发射。该导弹“对该地区的商船和美国海军舰艇构成迫在眉睫的威胁” .胡塞武装的 Al-Masira 电视台周六称，美国和英国对也门主要石油出口码头拉斯伊萨港发动了两次空袭。尚不清楚这是否是中央司令部所指的这次袭击，美国第五舰队没有立即回应置评请求。英国国防部拒绝置评。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/trafigura-assesses-red-sea-risks-after-tanker-attacked-by-houthis.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 09:19:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国在法院判决后审查委内瑞拉制裁政策</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/us-reviewing-venezuelan-sanctions-policy-in-wake-of-court-decision.html</link>
      <description><![CDATA[委内瑞拉玻利瓦尔共和国总统2023 年 12 月 3 日，全国选举委员会在加拉加斯公布了委内瑞拉对埃塞奎博主权的协商公投结果后，尼古拉斯·马杜罗 (Nicolás Maduro) 发表讲话。委内瑞拉选举当局 12 月 3 日声称，95% 的选民投票支持不具约束力的公投批准了该国对邻国石油资源丰富的圭亚那大片领土的主张。
全国选举委员会主席埃尔维斯·阿莫罗索表示，“在这次协商公投中，‘同意’取得了明显的压倒性胜利”。 （佩德罗·兰斯·马蒂 / 法新社拍摄）（佩德罗·兰斯·马蒂 / 法新社通过 Getty Images 拍摄）佩德罗·兰斯·马蒂 |法新社 | Getty Images在委内瑞拉法院维持阻止总统候选人的禁令后，美国正在审查其对委内瑞拉的制裁政策美国国务院周六表示，玛丽亚·科里娜·马查多 (Maria Corina Machado) 不再担任职务。委内瑞拉最高法院周五的裁决意味着 56 岁的工业工程师马查多 (Maria Corina Machado) 将被免职。无法注册定于 2024 年下半年举行的总统选举的候选资格。“美国目前正在审查我们的美国国务院发言人马修·米勒在一份声明中表示，委内瑞拉的制裁政策是基于这一事态发展以及最近针对民主反对派候选人和民间社会的政治目标。美国放松了对委内瑞拉经济造成的石油制裁。总统尼古拉斯·马杜罗 (Nicolas Maduro) 政府与反对派签署了一项协议，加拉加斯承诺在 2024 年举行自由和公平的总统选举。米勒表示，法院的裁决是一项“令人深感担忧的决定”，这违背了马杜罗允许所有政党选择候选人的承诺。马杜罗周四表示，与他的对手达成了协议崩溃的危险，引用他所描述的“反对派谈判小组组长 Gerardo Blyde 否认其成员与暴力行为有关，并要求推翻法院裁决。“我们并不是要求制裁，那不是我们的工作。我们正在寻求进程向前推进，”他周六在加拉加斯举行的新闻发布会上表示。在加拉加斯举行的另一场新闻发布会上，政府谈判团队的代表坚称执政党将继续留任。委内瑞拉米兰达州执政党州长赫克托·罗德里格斯表示：“我们将毫不犹豫地继续参与谈判、继续讨论。”他表示，政府已经遵守了之前的所有规定协议。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/us-reviewing-venezuelan-sanctions-policy-in-wake-of-court-decision.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 09:10:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>基辅称俄罗斯无人机和导弹瞄准乌克兰关键基础设施</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/russias-drones-missiles-target-ukraines-critical-infrastructure.html</link>
      <description><![CDATA[乌克兰工兵正在装载一具残骸2024 年 1 月 23 日，基辅发生导弹袭击后，未爆炸的火箭弹击中一辆卡车。俄罗斯一波导弹袭击基辅和乌克兰其他城市，导致住宅楼起火，其他建筑化为废墟，造成数十人受伤，至少四人死亡。 （摄影：GENYA SAVILOV/法新社）（摄影：GENYA SAVILOV/法新社，来自 Getty Images）Genya Savilov |法新社 |基辅空军表示，俄罗斯对乌克兰大片地区的民用和关键基础设施发动了无人机和导弹袭击周日。空军在 Telegram 消息应用程序上表示，初步信息并未显示袭击造成任何人员伤亡。近几个月来，俄罗斯和乌克兰加大了对彼此领土的空袭力度，目标是关键的军事、能源和交通基础设施。空军表示，俄罗斯袭击了对方的领土。波尔塔瓦中部地区，伊斯坎德尔弹道导弹系统发射了两枚弹道导弹，东部顿涅茨克地区上空发射了三枚地对空导弹。波尔塔瓦地区州长 Filip Pronin 在 Telegram 上写道：袭击袭击了克列缅丘克市的一个工业场地，引发火灾。社交媒体上发布的图片显示，应急人员正在与大火搏斗。在扎波罗热地区的东南部，州长尤里·马拉什科表示，一个基础设施站点在无人机袭击中遭到袭击。马拉什科说，紧急救援人员已到达现场，但没有透露损坏或人员伤亡的详细信息。乌克兰空军表示，乌克兰的防空系统一夜之间摧毁了俄罗斯发射的八架无人机中的四架。&lt;路透社无法独立核实这些报道。俄罗斯没有立即发表评论。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/russias-drones-missiles-target-ukraines-critical-infrastructure.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 08:44:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>古特雷斯：联合国应惩罚参与“恐怖”的工作人员，敦促近东救济工程处提供资金</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/28/guterres-un-to-punish-staffers-involved-in-terror-urges-unrwa-funding.html</link>
      <description><![CDATA[联合国旗帜是2023 年 11 月 27 日，哈马斯和以色列在加沙地带中部暂时休战期间，一辆运载援助物资的卡车正等待驶向加沙北部。 REUTERS/Ibraheem Abu Mustafa易卜拉欣·阿布·穆斯塔法 |路透社联合国秘书长安东尼奥·古特雷斯周日誓言要追究“任何参与以下行为的联合国雇员的责任”在指控一些难民机构工作人员参与 10 月 7 日哈马斯对以色列的袭击后，“恐怖”。但在九个国家之后，古特雷斯恳求各国政府继续支持联合国巴勒斯坦难民机构 (UNRWA)暂停资助.“任何参与恐怖行为的联合国雇员都将被追究责任，包括通过刑事犯罪起诉，”联合国秘书长在一份声明中说。 “秘书处准备与能够按照秘书处此类合作的正常程序起诉个人的主管当局合作。”同时，他说，“数以万计的人为近东救济工程处工作的妇女，其中许多人处于人道主义工作者最危险的境地，不应受到惩罚。他们所服务的绝望民众的迫切需求必须得到满足。”在他的第一次直接评论中在这个问题上，联合国秘书长详细介绍了参与“令人发指的令人发指的行为”的近东救济工程处工作人员。他说，在 12 名涉案人员中，有 9 人已被处决，其中一人已确认死亡，另外两人的身份正在澄清中。英国、德国、意大利、荷兰、瑞士和芬兰于周六加入在以色列提出指控后，美国、澳大利亚和加拿大暂停向该援助机构提供资金，该机构是加沙人民支持的重要来源。“虽然我理解他们的担忧，但我自己也感到震惊这些指控 - 我强烈呼吁暂停捐款的政府至少保证近东救济工程处业务的连续性。”古特雷斯说。近东救济工程处负责人菲利普·拉扎里尼 (Philippe Lazzarini) 的语气更加尖锐，他说：“因为对某些个人的犯罪行为指控而制裁一个机构及其所服务的整个社区，这是极其不负责任的行为，尤其是在一个该地区正处于战争、流离失所和政治危机时期。”他在一份声明中敦促各国重新考虑暂停资助的决定。拉扎里尼说：“加沙人民的生命取决于这种支持，地区稳定也取决于这种支持。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/28/guterres-un-to-punish-staffers-involved-in-terror-urges-unrwa-funding.html</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 08:22:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰勒·斯威夫特 (Taylor Swift) 的名字在露骨的深度假货病毒传播后 X 天无法搜索</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/27/taylor-swifts-name-not-searchable-on-x-days-after-sexually-explicit-deepfakes-go-viral.html</link>
      <description><![CDATA[美国创作歌手泰勒·斯威夫特于 2023 年 8 月 7 日在加利福尼亚州英格尔伍德 SoFi 体育场举行的 The Eras Tour 音乐会上表演。Michael Tran |法新社 | Getty Images周六，社交媒体用户可能已经注意到，在未经同意的性行为几天后，他们无法在 X 上搜索泰勒·斯威夫特 (Taylor Swift) 的名字这位流行歌星的露骨深度赝品在网上疯传。每当在 X 上的搜索框中输入 Swift 的名字时，都会出现消息“出现问题。尝试重新加载”。NBC 新闻已联系 X 征求意见。更多来自 NBC 新闻：SAG-AFTRA 猛烈抨击泰勒·斯威夫特和乔治·卡林的数字假货杰·雷诺申请对其妻子的遗产进行监管Fugees 说唱歌手的前律师被罚款并被判处缓刑这是在描绘斯威夫特裸体和性场景的深度假货传播之后发生的X 周三。这些图像可以使用人工智能工具来创建新的假图像，或者通过拍摄真实照片并“脱掉衣服”来创建。目前尚不清楚这些图像的来源，但它们包含一个水印，表明它们来自一个以发布名人假裸照而闻名的网站。该网站有一个专门介绍“AI Deepfake”的部分。在发布这些照片的帐户被暂停之前的 19 小时内，这些照片的观看次数超过 2700 万次，点赞次数超过 26 万次。 许多斯威夫特的粉丝表示，由于大规模举报活动，深度假货被删除。 X 过去曾被呼叫过  未能快速解决网站上出现的露骨色情深度假货问题。&lt;根据 Blackbird.AI 的分析，这位歌手的粉丝们在主题标签“Taylor Swift AI”上充斥着关于她的正面信息。Blackbird.AI 是一家致力于利用人工智能技术保护组织免受叙事驱动的在线攻击的公司。 “保护泰勒·斯威夫特”的主题标签也开始在 X 上流行。一些用户庆祝 Swift 的名字从 X 的搜索功能中删除。一位用户写道，这是“保护她的第一步。”“现在停止搜索泰勒·斯威夫特的人工智能照片。那个人工智能创造者会下地狱的。我们已经把你找回来了，泰，”该用户周六发布。“你不能再在 Twitter 上搜索泰勒·斯威夫特，同时感到高兴和悲伤了，”另一张帖子。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/27/taylor-swifts-name-not-searchable-on-x-days-after-sexually-explicit-deepfakes-go-viral.html</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 23:30:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>