<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Jan 2024 12:25:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>据报道，以色列对大马士革的空袭杀死了伊朗精锐圣城部队指挥官</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/20/reported-israeli-airstrike-on-damascus-kills-commander-with-irans-elite-quds-force.html</link>
      <description><![CDATA[叙利亚和俄罗斯士兵出现在2018 年 3 月 2 日，叙利亚大马士革瓦菲丁营地附近的检查站。Omar Sanadiki |路透社周六以色列对叙利亚首都的袭击摧毁了伊朗准军事革命卫队使用的一座建筑，造成一名据叙利亚官方媒体和一家伊朗媒体报道，指挥官和他的一名副手。伊朗学生新闻网是一家靠近警卫队全志愿人员巴斯基分支的强硬派媒体，称这些人是革命卫队的远征圣城军。反对派战争监察员叙利亚人权观察站表示导弹袭击造成至少五人死亡，当时伊朗支持的组织官员正在开会。叙利亚国家电视台报道称，“以色列的侵略”针对的是戒备森严的西部地区的一栋住宅楼。大马士革的马泽街区，是多个外交使团的所在地。周六的袭击靠近委内瑞拉和南非大使馆。一位了解情况的官员表示，该建筑由革命卫队官员使用，并补充说“以色列导弹”摧毁了整座建筑，袭击中有 10 人死亡或受伤。该官员来自伊朗支持的组织，但要求不要使用他的姓名和隶属关系，因为他无权公开谈论安全事务。安全部队部署在被摧毁的四层建筑周围，该地区出现了救护车和消防车。搜寻被困在废墟下的人员的工作正在进行中。附近建筑物的窗户也被震碎。罢工现场附近的一家杂货店表示，他在上午 10 点 15 分左右连续听到五声爆炸声，并补充说，他后来目睹了一男一女的尸体被以及三名伤者被带走。“商店震动。我在里面呆了几秒钟然后走出去，看到清真寺后面冒出滚滚浓烟，”这名出于安全原因要求不透露姓名的男子告诉美联社。这次罢工是在该地区紧张局势不断扩大的情况下进行的。以色列在加沙推进攻势。据加沙卫生当局称，以色列对那里的袭击是近代历史上最致命、最具破坏性的军事行动之一，已造成近 25,000 名巴勒斯坦人死亡，造成广泛破坏，并导致该领土 230 万人中的 80% 以上被迫离开家园。10 月 7 日，哈马斯对以色列发动史无前例的跨境袭击，造成 1,200 人死亡，约 250 人被扣为人质，随后以色列发动了攻势。以色列认为大约有 130 名人质仍被哈马斯关押。这场战争加剧了该地区的紧张局势，有可能引发其他冲突。上个月，以色列对大马士革郊区的一次空袭杀死了伊朗将军赛义德·拉齐·穆萨维(Seyed Razi Mousavi)，他是伊朗准军事革命卫队的长期顾问。叙利亚。过去几年，以色列还针对叙利亚的巴勒斯坦和黎巴嫩特工。伊朗和叙利亚官员长期以来一直承认伊朗在叙利亚有顾问和军事专家，但否认有任何地面部队。来自伊朗支持组织的数千名战士参加了 2011 年 3 月开始的叙利亚冲突，帮助力量平衡向有利于总统巴沙尔·阿萨德的方向倾斜。以色列对政府内部目标进行了数百次袭击-近年来控制了饱受战争蹂躏的叙利亚部分地区。以色列很少承认其在叙利亚的行动，但它曾表示，其目标是与伊朗结盟的激进组织的基地，例如黎巴嫩真主党，该组织已派遣数千名战士支持叙利亚总统巴沙尔·阿萨德的部队。本月早些时候，据称由以色列发动的一次袭击在贝鲁特杀死了哈马斯高级指挥官萨利赫·阿鲁里。过去几周来，叙利亚向以色列北部和以色列占领的戈兰高地发射火箭弹，加剧了黎巴嫩-以色列边境的紧张局势，以及也门伊朗支持的胡塞叛军对红海船只的袭击。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/20/reported-israeli-airstrike-on-damascus-kills-commander-with-irans-elite-quds-force.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 11:12:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登表示内塔尼亚胡并不反对针对巴勒斯坦人的所有两国解决方案</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/20/biden-says-netanyahu-not-opposed-to-all-two-state-solutions-for-palestinians-.html</link>
      <description><![CDATA[美国总统乔·拜登在副总统卡马拉·哈里斯和美国国务卿安东尼·布林肯的陪同下，在白宫国宴厅与以色列总理本雅明·内塔尼亚胡通电话，讨论了哈马斯致命袭击后以色列的局势。 2023 年 10 月 10 日在华盛顿。Jonathan Ernst |路透社美国总统乔·拜登周五表示，他与以色列总理本雅明·内塔尼亚胡讨论了建立独立巴勒斯坦国的可能解决方案，并暗示一条道路可能涉及非军事政府。拜登与内塔尼亚胡的通话是第一次白宫表示，在近一个月的时间里，讨论的重点是以色列对加沙的持续袭击。白色众议院发言人约翰·柯比告诉记者，拜登“在相当长的一段时间内”一直在试图安排这次电话会议，并否认这是对内塔尼亚胡周四的评论的回应，称他反对不能保证以色列安全的巴勒斯坦建国。当被问及在内塔尼亚胡仍在任期间两国解决方案是否不可能时，拜登说：“不，不可能。”拜登在与美国市长会面后对记者说，内塔尼亚胡并不反对所有两国解决方案，而且有多种可能的解决方案，并指出一些联合国成员国没有军队。拜登被问及是否会重新考虑以色列援助的条件内塔尼亚胡的言论拒绝两国解决方案。“我认为我们能够找到解决方案......我认为有一些方法可以实现这一点，”他说。&lt; div class=&quot;lazyload-placeholder&quot; style=&quot;height: 100%;&quot;&gt;拜登和内塔尼亚胡还讨论了确保哈马斯扣押的剩余人质安全的努力，以及以色列转向在中东地区采取更具“针对性”的行动白宫表示，加沙允许提供更多人道主义援助。拜登一直在向以色列施压，要求其减少巴勒斯坦人的死亡，尽管他仍然大力支持以色列对抗哈马斯的战争。拜登一直在向以色列施压，要求其减少巴勒斯坦人的死亡。 &gt;但两人对于巴勒斯坦人拥有一个国家的看法并不一致，而这是拜登提倡的实现长期和平的解决方案。白宫在一份关于他们呼吁的声明中表示，“总统还讨论了他对以色列完全融入该地区的更持久和平与安全的愿景，以及以色列安全得到保障的两国解决方案” .内塔尼亚胡在新闻发布会上表示，他告诉华盛顿，他反对任何不能保证以色列安全的巴勒斯坦建国。 “以色列必须对约旦河以西的整个领土进行安全控制。这是一个必要条件，”他说。拜登发出呼吁之际，红新月会官员指责以色列向汗尤尼斯的一家医院开枪，加沙南部的主要城市。以色列本周在汗尤尼斯发起了一次重大的新攻势，以夺取这座城市，据称该城市现在是 10 月袭击以色列城镇的哈马斯武装分子的主要基地. 7 日，造成 1,200 人死亡，并引发了一场对加沙地带造成毁灭性打击的战争。加沙卫生部表示，过去 24 小时内，加沙已有 142 名巴勒斯坦人被杀，278 人受伤，死亡人数较上月增加。超过三个月的战争导致 24,762 人死亡。当被问及墨西哥和智利要求国际刑事法院调查加沙地带针对平民的潜在犯罪行为时，柯比表示，美国仍在收集更多有关该事件的信息。 “我们没有任何迹象表明以色列国防军蓄意……犯下战争罪行，”柯比说。柯比也表示担忧巴勒斯坦卫生官员的报道称，一名 17 岁的巴勒斯坦裔美国青少年周五在约旦河西岸被以色列安全部队杀害。“我们对这些报道感到严重关切，”柯比说。 “我们将与该地区的同行保持联系以获取更多信息。” ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/20/biden-says-netanyahu-not-opposed-to-all-two-state-solutions-for-palestinians-.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 10:23:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软称其高管电子邮件遭俄罗斯情报组织黑客攻击</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/19/microsoft-executive-emails-hacked-by-russian-intelligence-group-company-says.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/19/microsoft-executive-emails-hacked-by-russian-intelligence-group-company-says.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 01:15:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>两党税收法案扫清了国会的关键障碍，为众议院的潜在投票做好了准备</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/19/bipartisan-tax-bill-clears-key-congressional-hurdle-teeing-up-potential-house-vote-.html</link>
      <description><![CDATA[代表。密苏里州共和党人杰森·史密斯 (Jason Smith) 于 2023 年 9 月 28 日在众议院监督和问责委员会针对美国总统乔·拜登的弹劾调查听证会上发表讲话。乔纳森·恩斯特 |路透社华盛顿——周五，一项为企业带来重大利益的 780 亿美元税收计划朝着成为法律迈出了重要一步，众议院一个关键小组以 40 比 3 的压倒性多数通过了该法案。众议院筹款委员会中两党的强烈支持为拟议的改革增添了更多动力，其中包括允许立即支出研发成本，允许机器、设备和车辆立即全额支出，并通过利息扣除提高企业的灵活性。该计划还包括税收抵免，以激励建造负担得起的租赁单位，对去年发生的山火和火车脱轨事件进行救灾，并采取了消除企业和工人双重征税的第一步与美国和台湾有联系。其中多项条款是 2017 年特朗普减税政策的一部分，但在过去几年中到期。从那时起，商业圆桌会议、商会和全国制造商协会等主要商业团体一直游说立法者恢复这些规定。 本周早些时候发布的一揽子计划是共和党众议院筹款委员会主席杰森·史密斯（密苏里州）和民主党参议院财政主席罗恩·怀登（俄勒冈州）之间达成罕见的两党协议的结果。 &gt;为了帮助赢得更多民主党支持，该法案还通过根据通货膨胀进行调整来扩大儿童税收抵免，并允许没有税单的美国人获得税收抵免作为退款，以及其他变化。&lt; /p&gt;除了周五的委员会投票之外，白宫也站出来支持这项立法。“这将使数十万儿童摆脱贫困，并支持建设数十万套经济适用房”，白宫新闻秘书卡琳·让-皮埃尔 (Karine Jean-Pierre) 说道。 “这是值得欢迎的一步，我们相信国会应该通过它。”白宫的支持是否有助于赢得国会民主党的支持还有待观察。本周早些时候推出该计划后，一些有影响力的民主党人对此表示担忧。“我们最好执行[税收法案]，而不是让所有这些东西失效，但这并不意味着意味着这是正确的，”俄勒冈州民主党众议员厄尔·布卢梅瑙尔在周五的筹款投票中说道。 “这并不意味着我们不能做得更好。”最后，布鲁梅瑙尔表示，他会“不情愿”地投票支持该法案，但希望看到儿童税收抵免进一步扩大。&lt; /p&gt;为了支付这些措施的费用，该计划将于 1 月 31 日结束针对员工受 Covid-19 影响的企业的大流行时期税收抵免。众议院议长迈克·约翰逊 (Mike Johnson) 尚未确认他何时或是否将该法案提交众议院投票。但史密斯和怀登希望尽快通过该措施，因此该法案中的条款可以适用于 4 月 15 日到期的 2023 年联邦纳税申报。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/19/bipartisan-tax-bill-clears-key-congressional-hurdle-teeing-up-potential-house-vote-.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 00:26:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克莱默未来一周：宝洁公司、特斯拉、洛克希德·马丁公司的收益</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/19/cramers-week-ahead-earnings-from-procter-gamble-tesla-lockheed-martin.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/19/cramers-week-ahead-earnings-from-procter-gamble-tesla-lockheed-martin.html</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 00:16:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加密货币企业家被控通过营销计划诈骗投资者 1.5 亿美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/19/crypto-entrepreneur-charged-defrauding-investors-scam.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/19/crypto-entrepreneur-charged-defrauding-investors-scam.html</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 22:41:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>捷蓝航空和精神航空对法官阻止其拟议合并的裁决提出上诉</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/19/jetblue-and-spirit-appeal-judges-ruling-that-blocks-their-proposed-merger.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/19/jetblue-and-spirit-appeal-judges-ruling-that-blocks-their-proposed-merger.html</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 22:30:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta 股价收盘创历史新高，去年的大幅上涨仍在继续</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/19/meta-shares-close-at-a-record-as-last-years-rally-continues.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/19/meta-shares-close-at-a-record-as-last-years-rally-continues.html</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 22:18:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标准普尔 500 指数上涨 1% 至历史新高，超过 2022 年创下的历史记录：实时更新</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/18/stock-market-today-live-updates.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/18/stock-market-today-live-updates.html</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 21:28:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>初步业绩令人振奋，超微股价飙升 36%，创历史新高</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/19/super-micro-smci-jumps-on-q2-preliminary-earnings.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/19/super-micro-smci-jumps-on-q2-preliminary-earnings.html</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 21:16:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标准普尔 500 指数创下历史新高，在一周的财报和通胀数据公布之前“清除图表上的阻力”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/19/the-sp-500-tops-a-record-high-that-clears-the-charts-of-resistance.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/19/the-sp-500-tops-a-record-high-that-clears-the-charts-of-resistance.html</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 21:13:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚历克·鲍德温 (Alec Baldwin) 因 2021 年《铁锈》电影片场拍摄面临新的过失杀人指控</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/19/alec-baldwin-faces-renewed-manslaughter-charges-over-2021-rust-movie-set-shooting.html</link>
      <description><![CDATA[电影摄影师 Halyna Hutchins 的图像， 2021 年 10 月 23 日，在新墨西哥州阿尔伯克基举行的纪念她的守夜活动中，她在亚历克·鲍德温 (Alec Baldwin) 的电影《铁锈》片场被枪杀后死亡。凯文·莫哈特 |路透社新墨西哥州大陪审团周五以与 2021 年致命枪击案有关的非自愿过失杀人罪起诉演员亚历克·鲍德温 (Alec Baldwin)法庭记录显示，鲍德温面临两种不同类型的过失杀人指控。他面临一项过失杀人罪、过失使用枪支罪和在没有适当谨慎或谨慎的情况下过失杀人罪。尽管鲍德温被指控犯有两项过失杀人罪，但如果罪名成立，他只会被判一项罪名成立。 新的起诉书是在先前的指控之后提出的四月份对这位演员撤销了。当时，检察官警告说，他们撤销指控的决定“并不能免除”鲍德温在致命枪击事件中所扮演的角色的罪责，这起枪击事件导致电影摄影师哈利娜·哈钦斯死亡和导演乔尔·苏扎受伤。之前的指控，同样是两项非自愿过失杀人罪枪击事件发生一年多后，也就是 2023 年 1 月。当时的检察官表示，鲍德温没有接受过正确的训练来处理杀死哈钦斯的武器。影片的军械师汉娜·古铁雷斯-里德 (Hannah Gutierrez-Reed)也在 2023 年收费，并且是 预计下个月将因过失杀人和篡改与枪击事件有关的证据而面临审判。古铁雷斯-里德已不认罪。鲍德温也是该片的制片人，当时他正在排练一个场景，哈钦斯开枪身亡。鲍德温一再否认自己扣动了扳机。2022 年，鲍德温 解决了由以下人士提起的诉讼哈钦斯的家人指责这位演员和制片人的鲁莽行为和削减成本的措施导致了枪击事件。和解的财务条款尚未公布。海琳娜·哈钦斯 (Halyna Hutchins) 的鳏夫马修·哈钦斯 (Matthew Hutchins) 在 2023 年初恢复制作时担任该片的执行制片人。鲍德温的律师卢克·尼卡斯 (Luke Nikas) 和奎因·伊曼纽尔 (Quinn Emmanuel) 的亚历克斯·斯皮罗 (Alex Spiro) 在回应新起诉书时表示，他们“期待我们出庭的日子。”不要错过 CNBC PRO 的这些故事：&lt; li&gt;特斯拉与比亚迪：分析师更喜欢其中之一，其上涨空间超过 70%高盛说小今年，大盘股将击败大盘股。 10只值得买入的廉价小型股票DoubleLine 的 Gundlach 认为经济衰退“非常痛苦”，标准普尔 500 指数可能正在形成“双顶”&lt; /a&gt;“人工智能的最佳估值之一”：策略师表示逢低买入这只大型科技股 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/19/alec-baldwin-faces-renewed-manslaughter-charges-over-2021-rust-movie-set-shooting.html</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 21:11:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一位帮助运营 1 万亿美元的基金经理表示，为下一阶段牛市购买的股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/19/stocks-to-buy-for-the-next-leg-of-the-bull-market-according-to-a-money-manager-helping-oversee-1-trillion.html</link>
      <description><![CDATA[S 和标普 500 指数刚刚创下历史新高，宣布其牛市地位，但据一位帮助管理超过 1 万亿美元资金的基金经理表示，投资者可以在下一阶段的周期中关注一些股票。 Nuveen 的投资组合经理兼首席投资官 Saira Malik 管理着 1.1 万亿美元的总资产，她表示，尽管市场近期走强，但她仍保持谨慎态度。对于马利克来说，2024 年有一系列风险需要担心，包括美联储降息的具体路径、总统选举以及美国消费者支出可能疲软。她表示：“美联储更有可能在今年下半年之前继续按下暂停键。” “我们对美国消费者感到担忧，他们背负着创纪录水平的信用卡债务和高利率的负担。” .SPX 1Y 山地 S&amp; P 500 标准普尔 500 指数周五触及历史盘中最高点的 P 500 指数在 2023 年底飙升，全年涨幅达 24%。令投资者感到鼓舞的是，经济避开了许多人在今年早些时候预期的衰退，通胀降至允许美联储停止加息的水平，而人工智能被认为正在刺激生产力和利润的繁荣。然而，2023 年末令人难以置信的反弹一直持续到新年，这让马利克对即将出现的潜在回撤保持警惕。她现在建议减少对周期性业务较少的公司的关注，转而关注更具防御性、经济敏感度较低的领域。以下是她与 CNBC Pro 分享的一些精选。股息增长者投资者青睐有能力增加股息支付的公司，因为它们往往拥有充足的自由现金流和可持续增长。她强调的一个名字是化学品生产商林德公司，她表示，在工业气体需求持续增长的情况下，该公司表现出了强大的管理执行力。 “他们还在投资清洁氢等新领域，”马利克说。 “林德专注于通过回购和股息相结合的方式实现股东回报。”她补充说，林德2023年的股息增加了9%，预计每年都会增加。该股继去年上涨 26% 后，到 2024 年几乎没有变化。她喜欢的另一只股息增长的股票是通信设备制造商摩托罗拉解决方案公司，马利克表示，该公司受益于政府支出的增加和对公共安全的日益重视。另外，德意志银行周五开始对摩托罗拉进行研究，给予买入评级和 350 美元的目标价。就马利克而言，她也喜欢摩托罗拉稳定且不断增长的盈利和现金流。继 2023 年上涨 21% 后，股价目前上涨约 5%。 基础设施股 马利克认为，全球基础设施公司受益于对其提供的必要服务的缺乏弹性的需求，从而免受大多数衰退风险的影响。她特别喜欢的行业名称是公用事业提供商 CMS Energy。马利克表示，这家总部位于密歇根州杰克逊市、拥有 700 万客户的公司将受益于该州立法强制转向可再生能源和清洁能源。该股收益率为 3.5%，去年表现不佳，下跌 8%，到 2024 年迄今为止，该股将再下跌 3%。“股息增长和全球基础设施股票历来都相对较好地经受住了市场的下跌，”马利克表示。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/19/stocks-to-buy-for-the-next-leg-of-the-bull-market-according-to-a-money-manager-helping-oversee-1-trillion.html</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 21:02:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Levi's Beyond Yoga 任命前 Athleta 首席执行官、Gap 资深人士为下一任首席执行官，瑜伽大战愈演愈烈</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/19/beyond-yoga-names-athleta-gap-veteran-nancy-green-ceo.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/19/beyond-yoga-names-athleta-gap-veteran-nancy-green-ceo.html</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 20:55:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这个破纪录的市场正在不断走高。这就是为什么</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/01/19/this-record-breaking-market-just-keeps-going-higher-and-higher-heres-why.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/01/19/this-record-breaking-market-just-keeps-going-higher-and-higher-heres-why.html</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 20:50:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>