<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2024 18:19:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>DJT：特朗普媒体股价再次上涨；上周上涨 50%</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/djt-trump-media-shares-rise-again-are-up-50-percent-in-the-last-week.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中DJT 关注您最喜欢的股票创建免费帐户乔纳森·拉 |努尔照片|盖蒂图片社特朗普媒体股价周二上涨7%，继续上涨过去一周，Truth Social 所有者的股价飙升了约 50%。DJT 的交易价格约为每股 50 美元，比其股价低约 30%。 com/2024/03/26/trump-media-stock-ticker-djt-debuts-after-dwac-merger.html&quot;&gt;三月底开盘价为 70.90 美元。该股票有多个过去一个月的波动日，最高交易价格约为每股 60 美元，最低交易价格略高于每股 20 美元特朗普媒体的崛起是在没有关于其财务状况改善的重大消息的情况下进行的。该公司的社交媒体业务去年亏损 5800 万美元，收入仅为 410 万美元。有关唐纳德·特朗普的更多新闻最高特朗普前助手彼得·纳瓦罗在上诉期间，法院不会让他出狱特朗普副总统竞争者克里斯蒂·诺姆在两党嘲笑中坚持杀死她的狗板球最高法院似乎对特朗普的全面总统豁免权持怀疑态度论点该股近期上涨可能是公司针对卖空者，佛罗里达大学商业教授、首次公开募股专家 Jay Ritter 表示。“上周左右，公司已告知股东如何使其难以将其股票出借给卖空者，并且可能可供卖空的股票数量减少，从而增加了卖空的[成本]借款利率， ” Ritter 说道。CNBC 的 Dan Mangan 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/djt-trump-media-shares-rise-again-are-up-50-percent-in-the-last-week.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:46:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果股市持续低迷至五月，期权交易将获胜</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/an-options-trade-that-wins-if-stocks-continue-to-struggle-into-may.html</link>
      <description><![CDATA[市场情绪似乎已经从“ “每次下跌时买入”以“每次下跌时卖出”，这在所有市场指数中都有体现，我们将审查期权价差，以利用道琼斯工业指数即将迎来的第一个亏损月份。这是过去六个月 SPDR 道琼斯工业平均指数 ETF Trusty (DIA) 的 6 个月图表，这是一种跟踪道琼斯指数价格变动的热门 ETF，其中显示了三个指数移动平均线，交易者可以发现市场的趋势变化。在下面的图表中，我使用了 3 条线：10 天 EMA（蓝线）、21 天 EMA（黄线）和 34 天 EMA（粉红色线）。 10 日移动平均线在 10 月底/11 月初再次上穿 21 日移动平均线，当时市场刚刚开始新一轮牛市，4 月 8 日也出现了类似的情况，当时 10 日移动平均线下穿。为期 21 天的措施。这些交叉受到波段交易者和长期投资者的广泛关注，因为它们代表了趋势的变化。基于这篇论文，我想使用称为熊市看跌期权价差的交易结构对 DIA 进行看跌押注。交易：DIA 是一款流动性很高的 ETF，如果您查看其期权链，您会发现它提供 1 美元的广泛行使价。这太棒了，因为您可以构建 1 美元的宽看跌期权价差，并承担低至 50 美元的风险，从而使每笔获胜交易赚取 50 美元。要增加风险，只需添加更多合同即可。例如。进行 100 份合约交易需要冒 5000 美元的风险才能赚取 5000 美元。我所需要的只是 DIA 在到期日之前下跌 1 美元，以使我的资金翻倍。以下是确切的交易设置： 买入 383 美元 5 月 17 日到期的看跌期权 卖出 382 美元 5 月 17 日到期的看跌期权 限价：0.50c 如果 DIA 在到期日的交易价格为 382 美元或更低，则该交易将产生风险金额 100% 的投资回报率。 DIA YTD 山 SPDR 道琼斯工业平均指数 ETF 信托 YTD 亚马逊和苹果本周公布收益。此外，周三还有美联储利率决定。这些都是影响市场的重大事件，因此本周进行的任何交易都需要制定可靠的风险管理计划。披露：（无）上述内容受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/an-options-trade-that-wins-if-stocks-continue-to-struggle-into-may.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:45:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这些科技股派息、有上涨空间并深受分析师青睐</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/these-tech-stocks-pay-a-dividend-have-upside-and-are-well-liked-by-analysts.html</link>
      <description><![CDATA[Alphabet 是最新加入的科技巨头股息支付者俱乐部，分析师表示，有一系列名字可以为投资者带来增长和收入的结合。谷歌母公司上周宣布，其董事会批准派发每股 20 美分的股息，将于 6 月 17 日向截至 6 月 10 日登记在册的股东支付。Alphabet 董事会还批准了 700 亿美元的股票回购。这一消息伴随着第一季度盈利的增长，周五 Alphabet 股价上涨了 10%。本周所有人的目光都集中在科技股上，亚马逊和苹果将分别在周二和周四收盘后发布财报。在年初的强劲反弹之后，随着投资者对高估值的担忧浮出水面，科技股最近几周出现了波动。尽管如此，S＆amp;标普 500 指数信息技术板块今年上涨超过 8%。投资者仍然可以通过支付股息并有增长跑道的科技股形式找到机会。 CNBC Pro 最近根据以下标准筛选了股票的 FactSet 数据： 提供股息 共识价格目标有上升空间 分析师平均评级为“增持”或“买入” 符合要求的一个名字是半导体公司高通。该股2%的股息收益率高于标准普尔指数。标普 500 指数为 1.3%。高通今年股价上涨了约 15%，但分析师的一致价格表明还有 7% 的额外上涨空间。该公司预计将在周三下午收盘钟声响起时发布第二财季业绩。本月早些时候，Benchmark 给予高通买入评级。该公司写道：“我们相信高通特别有能力利用行业趋势，将人工智能计算推理工作负载转移到网络的最边缘，该公司正在利用其在无线连接方面的优势。”甲骨文的股息收益率为1.4 %。分析师认为，这家云软件公司在今年已上涨近 9% 的基础上，可能还会再上涨 20%。该公司上周宣布，将把全球总部迁至田纳西州纳什维尔，以在医疗保健行业的主要中心站稳脚跟。奥本海默本月早些时候开始对甲骨文进行评级，并指出该公司似乎是生成人工智能和数字化转型等长期软件行业趋势的长期受益者。博通也以1.6%的股息收益率上榜。这家半导体制造商的股价今年已飙升 18%，但市场普遍认为，他们的股价还可能再上涨 15%。 4 月初，巴克莱重申了对博通股票的增持立场，同时将其目标股价从 1,405 美元上调至 1,500 美元。这一更新水平意味着该股有 12% 的上涨空间。该公司写道：“最终，我们对人工智能的未来提出了宝贵的第二意见，并对公司的多种获胜方式更加赞赏。”名单上其他著名的技术获奖者包括材料科学技术公司康宁和半导体制造商模拟设备。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/these-tech-stocks-pay-a-dividend-have-upside-and-are-well-liked-by-analysts.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:41:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>八家报纸出版商起诉 OpenAI 侵犯版权</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/eight-newspaper-publishers-sue-openai-over-copyright-infringement.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/eight-newspaper-publishers-sue-openai-over-copyright-infringement.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:28:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麦当劳和其他大品牌警告称，低收入消费者开始崩溃</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/companies-from-mcdonalds-to-3m-warn-inflation-is-squeezing-consumers.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/companies-from-mcdonalds-to-3m-warn-inflation-is-squeezing-consumers.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:23:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>格拉斯·刘易斯建议投资者投票反对包括首席执行官卡尔霍恩在内的三名波音董事</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/glass-lewis-recommends-investors-vote-against-three-boeing-directors-including-ceo-calhoun.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中BA 关注您最喜欢的股票创建免费帐户波音公司首席执行官戴夫·卡尔霍恩 (Dave Calhoun) 于 2024 年 1 月 24 日抵达华盛顿特区国会山参议员马克·沃纳 (D-VA) 的办公室参加会议时与记者进行了简短交谈。 德鲁·安格勒 | Getty Images代理顾问 Glass Lewis 建议股东投票反对连任三名董事 波音公司 波音公司未能立​​即对这位有影响力的顾问的建议发表评论。&lt; /p&gt;自 2009 年起担任波音公司董事的卡尔霍恩表示，他将辞去波音公司首席执行官的职务年底，陷入困境的飞机制造商。 Johri 和 Joyce 分别担任董事会审计委员会和航空航天安全委员会的主席。继 1 月 5 日发生事故后，波音公司正面临航空公司、监管机构和立法者的严格审查，当时一架全新飞机的门塞被炸断。 737 MAX 9 喷气式飞机。该事件还导致监管机构对 MAX 喷气式飞机的生产施加上限。今年 2 月，美国联邦航空管理局局长给波音公司 90 天的时间制定一项全面计划，以解决“与卡尔霍恩进行一整天的会议后，“系统性质量控制问题”。“我们认为，董事会，特别是航空航天安全和审计委员会，没有适当解决股东对安全、法律等方面的潜在担忧。格拉斯·刘易斯说。该顾问建议波音股东投票反对连任三名董事，“以强烈表明对公司对其监督的不满”。安全文化及其转变的努力。Johri 自 2020 年以来一直担任波音公司的独立董事此前曾在前联合技术公司担任过多种职务。乔伊斯自 2021 年以来一直担任波音董事会独立董事。他在 2008 年至 2020 年期间担任通用电气航空集团总裁兼首席执行官。乔伊斯格拉斯·刘易斯还建议波音股东投票批准高管 2023 年薪酬，其中首席执行官卡尔霍恩的薪酬方案上涨约 45%，达到近 3300 万美元。不过，投票对波音公司不具有约束力。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/glass-lewis-recommends-investors-vote-against-three-boeing-directors-including-ceo-calhoun.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:07:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊将于盘后公布第一季度收益</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/amazon-amzn-q1-earnings-report-2024.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/amazon-amzn-q1-earnings-report-2024.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:01:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>学生使用 ChatGPT 两大在线教育股股价暴跌逾 10%</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/online-education-stocks-tank-on-chatgpt-threat.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/online-education-stocks-tank-on-chatgpt-threat.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:52:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>距离重要的学生贷款减免截止日期还有几个小时——申请只需不到 15 分钟</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/an-important-student-loan-forgiveness-deadline-is-just-hours-away.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/an-important-student-loan-forgiveness-deadline-is-just-hours-away.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:42:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jim Cramer 买入 5 只股票：可口可乐、麦当劳、3M、PayPal 和沃尔玛</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/jim-cramer-on-5-stocks-coca-cola-mcdonalds-3m-paypal-and-walmart.html</link>
      <description><![CDATA[Jim Cramer 每日快速关注股票在 CNBC 投资俱乐部投资组合之外的新闻中。可口可乐：这家饮料巨头第一季度的每股收益（EPS）好于几美分，并上调了全年预期。吉姆克莱默周二表示，这是一个“非常稳定的季度”。他说，可口可乐和百事可乐“不再处于战争状态”，并补充说，可口可乐正在寻求更加国内化的发展，而百事可乐则更加国际化。克莱默的结论是，可口可乐是“一个非常好的情况，你想拥有它”。麦当劳：这家快餐公司未能实现季度销售额和每股收益，称中东抵制活动影响了销售额。 “关于麦当劳的好消息是他们为我们做好了准备……你说[Q1]不会好，它不好。也许很大程度上是抵制，”克莱默说。但他补充说，“麦当劳对低收入顾客的价格提得太高了”。 3M：这家工业集团公布的第一季度业绩好于预期，利润率同比大幅增长。上个月宣布迈克·罗曼 (Mike Roman) 辞去首席执行官职务。克莱默表示，罗曼擅长清理 Combat Arms 耳塞和受污染的水箱。 “他为下一个人修好了它们，”克莱默说。威廉·布朗是下一个。他曾任航空航天和国防公司 L3Harris 的首席执行官。 PayPal：这家在线支付公司公布了季度业绩并提高了指引。 “首席执行官（丹·舒尔曼）的处境并不好，”克莱默说。 “新人（亚历克斯·克里斯）来自 Intuit。他不会让期望变得疯狂。他做得非常好。”沃尔玛：由于成本上升和报销挑战，这家零售巨头正在关闭其健康中心和远程医疗业务。 “我认为你会相信这一点，”克莱默说，他认为沃尔玛在尝试新业务并意识到它不起作用后能够“咬紧牙关并迅速前进”。 CVS 和 Walgreens 的通读效果不好，”Cramer 说。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/jim-cramer-on-5-stocks-coca-cola-mcdonalds-3m-paypal-and-walmart.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:32:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国银行表示，在夏季市场反弹之前逢低买入</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/bank-of-america-says-buy-this-dip-ahead-of-a-summer-market-rally.html</link>
      <description><![CDATA[投资者不应该太害怕据美国银行称，最近的市场回调。该公司认为，在今年夏天市场回升之前，最近的下行走势是一个有希望的切入点。四月是标准普尔指数表现最差的一个月。自 2023 年 9 月以来，随着投资者对降息的预期因热门经济数据而下降，标普 500 指数下跌。大盘指数本月下跌 2.8%，一度从 5,200 点跌至 4,953 点。截至周二上午，S＆amp; 500 指数最后交易价格约为 5,100 点。策略师史蒂芬·苏特迈尔 (Stephen Suttmeier) 表示，这表明“总统选举年的季节性”，在此期间，标准普尔500指数将出现“季节性”。 P 500 在 4 月和 5 月经历了逆风。 .SPX YTD 山地 S 和2024 年 P 500 “虽然调整可能尚未结束，但整体图表结构仍然具有建设性，季节性因素支持在夏季反弹之前逢低买入，”Suttmeier 在周一的报告中写道。 S&amp; Suttmeier 补充道，标普 500 指数已经测试了 5,000 点的支撑位。他引用了战术阻力，即该指数将难以攀升的区间，从 5,109 点到 5,146 点。标准普尔指数的成交量指标该策略师表示，标普 500 指数还表明在夏季上涨之前会出现季节性暂停，这表明看涨突破和重新测试累积净成交量的模式。 —CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/bank-of-america-says-buy-this-dip-ahead-of-a-summer-market-rally.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:16:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在个人电脑即将反弹之前，我们将再次购买这家零售商的股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/we-are-making-another-buy-of-this-retailer-ahead-of-the-rebound-in-pcs.html</link>
      <description><![CDATA[我们将购买 100 股百思买股票大约为 74.11 美元。交易完成后，Jim Cramer 的慈善信托基金将持有 1,000 股 BBY 股票，其权重从 2.12% 增加至约 2.35%。百思买的股价已跌破我们上次购买的价格，这为我们提供了再次增量购买的机会，同时也降低了我们的总体成本基础。我们在电子产品零售商中建立地位的原因没有改变。我们仍然预计 PC 需求会出现反弹，因为现在距离 Covid-19 大流行开始已经过去了大约四年，在这段时期内，许多人争先恐后地升级家庭办公室的硬件。四年是大多数消费者在更换或升级电脑之前等待的时间，尤其是在依赖电脑工作时。此外，人工智能计算机的推出为更新到最新型号提供了新的理由。微软上周发布的财报增强了我们对需求即将到来的信念，当时这家科技巨头报告 Windows OEM 销售额增长了 11%，标志着 PC 市场销量恢复到大流行前的水平，标志着连续第三个季度的增长。在我们等待个人电脑反弹的同时，我们正在以越来越好的股价慢慢建立我们的地位。与此同时，我们还获得了 5% 的强劲股息收益率。即使在长期利率较高的环境下，这也是一个很高的收益率。但如果利率回落，它将会变得更具吸引力，并可能促使更多买家介入。 （吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金是多头 BBY。有关股票的完整列表，请参阅此处。） 作为吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的 CNBC 投资俱乐部的订阅者，您将在吉姆 (Jim Cramer) 进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息后，不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/we-are-making-another-buy-of-this-retailer-ahead-of-the-rebound-in-pcs.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 14:51:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>众议院民主党领导人表示，他们将帮助保住议长迈克·约翰逊的职位</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/house-democratic-leaders-say-they-would-help-save-speaker-mike-johnsons-job.html</link>
      <description><![CDATA[美国众议院少数党领袖哈基姆·杰弗里斯( L) 于 2023 年 10 月 25 日在华盛顿特区的美国国会大厦将木槌交给新当选的众议院议长迈克·约翰逊。Tom Brenner |法新社 | Getty Images华盛顿——众议院民主党领导层周二在一份联合声明中表示，他们将投票帮助拯救议长如果佐治亚州共和党众议员马乔里·泰勒·格林 (Marjorie Taylor Greene) 采取行动罢免迈克·约翰逊 (Mike Johnson)。“从本届国会一开始，众议院民主党人就将人民置于政治之上，并与传统共和党人找到了两党的共同点为了取得真正的成果，”众议院少数党领袖纽约州民主党人哈基姆·杰弗里斯、马萨诸塞州民主党人少数党党鞭凯瑟琳·克拉克和加利福尼亚州民主党人核心小组主席皮特·阿吉拉尔说。 “与此同时，众议院民主党人积极反击 MAGA 极端主义。我们将继续这样做。”民主党领导人表示，他们将投票否决格林提出的将主席职位空出，反对路易斯安那州共和党人约翰逊的决议，此举实际上会扼杀该决议。民主党人表示，“如果她援引这项动议，它就不会成功。”格林，佐治亚州共和党人，并未承诺让全体议员进行投票，但几个月来一直在抱怨约翰逊，尤其是约翰逊。为众议院提供对乌克兰的援助。一揽子计划包括向乌克兰提供援助以及向以色列提供资金，以及一项为在美国禁止 TikTok 提供途径的法案在约翰逊允许众议院投票后于上周成为法律。民主党在声明中赞扬了该计划的通过，称赞“拜登总统领导的民主党和共和党两党联盟。”更多来自 NBC 新闻： 封口费审判中的法官因特朗普违反禁言令而藐视法庭，威胁要入狱 哥伦比亚大学的犹太和亲巴勒斯坦学生指责学校官员相互竞争投诉中的歧视 亨特·拜登的律师计划“立即”起诉福克斯新闻杰弗里斯及其领导团队周二的声明是这是众议院民主党人对罢免议长的举动将如何反应的最强烈信号。许多普通民主党人表示，他们将在如何处理此类投票问题上听从领导层的意见，而少数温和派数周以来一直表示这将拯救约翰逊。一位民主党领导助手提供了一些解释他们的立场发生了变化，此前领导层要求成员保持冷静，不要公开承诺帮助约翰逊摆脱退出动议。 “我们不想参加 MTG 的 MAGA 马戏团，”这位人士说，“我们希望国会正常运作，为人民做事。众议院已经被足够的 MAGA 混乱所吞噬。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/house-democratic-leaders-say-they-would-help-save-speaker-mike-johnsons-job.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 14:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“五月卖掉然后走开”是一句朗朗上口的格言，但可能不是一个好主意</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/sell-in-may-and-go-away-is-catchy-but-probably-not-a-good-idea.html</link>
      <description><![CDATA[对于季节性交易模式的粉丝，四月真是令人沮丧。 这不仅仅是因为这是一个下跌的月份（标准普尔 500 指数下跌 3.0%，打破了 5 个月的连胜）。 4 月应该是强劲的月份。传统上，4 月是道琼斯工业平均指数一年中表现最好的月份（根据《股票交易者年鉴》，自 1950 年以来平均涨幅为 1.9%），也是 S 指数第二好的月份。 &amp; P 500（上涨 1.5%，仅次于 11 月份 1.7% 的涨幅）。再见这一切。更令人担忧的是，我们即将进入季节性疲软的六个月时期，从表面上看，古老的“五月卖出然后走开”的格言似乎是有道理的：道琼斯工业平均指数自 1950 年以来的年均涨幅从 5 月初到 10 月底，该数字为 0.8%，但从 11 月到 4 月，该数字为 7.3%。那么这是否意味着现在简单地出售会比留在市场上产生更高的回报？它不是。 DataTrek 的 Nicholas Colas 最近研究了较短时期（1980 年至 2024 年）的最佳六个月策略。他还将数据分解为更小的部分。以下是 S &amp; 的结果P 500：S＆amp; P 500：季节性趋势（自 1980 年以来） 1 月至 5 月（5 个月）：+4.6% 6 月至 10 月（5 个月）：+ 1.8% 11 月至 12 月（2 个月）：+ 3.3% 1 月至 12 月：+ 10.3% 来源：DataTrek 由此不难看出，S&amp; 6 月至 10 月这五个月的 P 值明显弱于今年其他月份。然而，走弱并不意味着下跌。即使在最疲弱的五个月里，P 值仍上涨了近 2%。科拉斯的结论是：“在这段时间内没有进行投资，因此就会留下资金，当然，绩效的每一个边际百分点都会有所帮助。” 《股票交易者年鉴》的杰夫·赫希 (Jeff Hirsch) 也指出，“在选举年第一季度大幅上涨后，市场有四月和五月走弱的趋势”，但他也指出，今年最后七个月往往会上涨。底线：市场时机总是一件棘手的事情。大多数时候，不值得尝试这样做。其中许多择时格言都可以被更好的格言所取​​代：“重要的是市场上的时间，而不是市场时机。” ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/sell-in-may-and-go-away-is-catchy-but-probably-not-a-good-idea.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 14:33:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普因违反封口费审判禁言令而被判藐视法庭</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/30/trump-trial-hush-money-case-resumes-with-testimony-from-michael-cohen-banker.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/30/trump-trial-hush-money-case-resumes-with-testimony-from-michael-cohen-banker.html</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 14:22:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>