<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Feb 2024 01:00:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>标准普尔 500 指数创纪录的一周后，周日晚股指期货开盘几乎没有变化：实时更新</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/stock-market-today-live-updates.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/stock-market-today-live-updates.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 23:03:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国防部长劳埃德·奥斯汀因膀胱问题再次入院</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/defense-secretary-lloyd-austin-hospitalized-bladder-issues.html</link>
      <description><![CDATA[美国国防部长劳埃德·奥斯汀接受提问2024 年 2 月 1 日在华盛顿特区五角大楼举行的新闻发布会上。Andrew Caballero-reynolds |法新社 |盖蒂图片社国防部长 劳埃德·奥斯汀于周日下午因与可能的前列腺癌相关的症状而被送回医院五角大楼宣布存在膀胱问题。奥斯汀正在与前列腺癌作斗争，目前正在康复中五角大楼表示，他目前保留其职位的所有责任。 。在前往沃尔特里德国家军事医疗中心的途中，奥斯汀带来了所有“必要的非机密和机密通信系统”五角大楼新闻秘书帕特·莱德少将表示，“履行他的职责”。&lt;​​/p&gt;国防部副部长凯瑟琳·希克斯随时待命，在必要时承担奥斯汀的任何职能。&lt;五角大楼明确表示，白宫和国会已收到周日住院的通知，避免重演去年 12 月发生的事件，当时奥斯汀和他的工作人员未能告知政府高级官员，奥斯汀因与相关并发症而在重症监护室接受治疗。他的癌症手术。一月份，五角大楼等了几天才通知白宫和公众，奥斯汀当时因不明原因被送进重症监护室，之后奥斯汀受到了批评。沃尔特·里德医院的医生后来披露了前列腺癌的诊断结果，并公布了他去医院就诊的详细信息。尽管如此，一些立法者仍呼吁奥斯汀因缺乏透明度而辞职，尽管白宫驳斥了这些要求并加倍努力表彰其对国防部长抗击癌症的支持。奥斯汀周日再次入院一周多后，他公开 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/defense-secretary-lloyd-austin-hospitalized-bladder-issues.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 22:35:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国股市正试图反弹。这是值得关注的交易，以了解这种转变是否是真正的</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/strategist-says-this-is-the-trade-to-watch-if-china-is-really-turning-around.html</link>
      <description><![CDATA[中国内地股市正试图反弹五年来的最低点，北京似乎开始愿意采取一些行动。至少，Clocktower Group 首席策略师 Marko Papic 是这么认为的。他上周告诉我，根据彭博社有关中国国家主席习近平可能会见金融监管机构的报道，他认为中国股市未来几天可能会出现 10% 或更多的短期上涨。但帕皮克在市场上关注的是中国政府债券收益率的走高。帕皮克表示：“中国资产最好的交易之一是长期债券，这是世界上表现最好的。” “我的问题是，中国经济和股市的复苏是否会结束中国债券多年的上涨势头？”他说。 “全球债券投资者需要考虑一些事情。当收益率开始上升时，你就会知道经济已经触底。”当收益率上升时，债券价格下跌，反之亦然。 Wind资讯的数据显示，中国10年期政府债券收益率约为2.6%，而美国10年期政府债券收益率略高于4%。帕皮克指出，如果中国债券收益率开始攀升，这可能表明投资者正在轮流退出。目前尚不清楚这些投资者是否准备好购买股票。上证综指周四收盘上涨逾 1%，帮助该指数在农历新年假期前的最后一个交易日收复 2014 年的部分跌幅。中国大陆股市休市，直到 2 月 19 日星期一才重新开市。“中国最近采取的支持股市的措施令人欢迎，并且可能会稳定市场，但为了持续缓解反弹，我们认为中国需要以解决投资者担忧的核心问题，即房地产行业/经济和中美关系，”野村研究分析师周三在一份报告中表示。他们预计，如果市场情绪依然疲软，外资仍有空间抛售中国内地和香港股票。周四公布的消费者价格数据并不令人鼓舞，因为该数据显示需求又持续疲软，包括旅游等行业。周四股市上涨之前有消息称，北京前一天晚些时候宣布解除易会满证券监管机构负责人职务，并由曾主管上海证券交易所的吴清接任。对于欧亚集团来说，这种变化是习近平高层介入的可预见的结果。分析师表示，今年早些时候，中国官员已开始制定引导国内投资股市的战略，此前曾向咨询公司承认，这“需要宏观环境和上市公司盈利能力的改变” ”。欧亚集团分析师在一份报告中表示：“但到了一月份，这些联系人中的许多人都对领导层继续关注宣传、安全和行政控制表示不满。” “这些政策信号强化了欧亚集团对持续渐进式经济和增长政策的预期，以及对金融活动加强监管的偏好。”在中国结束一年中最大的假期一周假期后，市场上持续的争论仍将继续。香港证券交易所仅在 2 月 12 日和 13 日假期休市。瑞银股票策略师周三在一份报告中表示，“目前，在短期流动性风险缓解后，投资者可能会重新关注今年的通胀/房地产市场趋势，关注盈利回升并分析宏观政策信号。”他们最看重的中国大陆A股股票是在深圳上市的太阳能供应商阳光电源(Sungrow)和半导体设备制造商北方华创科技(Naura Technology)，以及在上海上市的特斯拉汽车零部件供应商拓普(Tuopu)。瑞银分析师预计，阳光电源的股价将较周二上涨一倍以上，拓普股价将上涨 90%，北方华创科技的涨幅将超过 50%。 — CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/strategist-says-this-is-the-trade-to-watch-if-china-is-really-turning-around.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 21:53:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超级碗实时更新：酋长队、49 人队、亚瑟小子队和明星云集的广告</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/super-bowl-ads-2024-live-updates.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/super-bowl-ads-2024-live-updates.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 21:10:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>前总理亚历山大·斯塔布 (Alexander Stubb) 以微弱优势击败前高级外交官佩卡·哈维斯托 (Pekka Haavisto)，赢得芬兰总统大选</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/ex-pm-alexander-stubb-wins-finnish-presidency-narrowly-defeating-former-top-diplomat-pekka-haavisto.html</link>
      <description><![CDATA[国家联合党 (NCP) 总统候选人 Alexander Stubb 于 2024 年 2 月 11 日出席在芬兰赫尔辛基举行的选举招待会。Lehtikuva |来自路透社前总理亚历山大·斯塔布 (Alexander Stubb) 在周日的芬兰总统选举决选中击败前外交部长佩卡·哈维斯托 (Pekka Haavisto)两位经验丰富的政治家之间争夺国家元首职位的激烈竞争，他们的主要任务将是在俄罗斯入侵乌克兰后引导北欧国家的外交和安全政策，因为该国已成为北约成员国。截至99%以上的选票统计，保守派国家联合党的中右翼候选人斯塔布获得了51.6%的选票，而绿左翼独立候选人哈维斯托则获得了48.4%的选票。55岁的斯塔布，2014-2015年担任首相，并以欧洲议会议员的身份开始了他的政治生涯，将成为芬兰自 1917 年北欧国家脱离俄罗斯帝国独立以来的第 13 任总统。全国投票于晚上 8 点结束。 （格林尼治标准时间 18:00）。芬兰公共广播公司 YLE 晚上 9 点后发布了显示斯塔布获胜的投影后，哈维斯托承认失败。他在赫尔辛基市政厅与斯塔布握手并向他表示祝贺，候选人和媒体正在观看选举结果的公布。斯塔布和 65 岁的哈维斯托是此次选举的主要竞争者，超过 400 万人符合资格。选民选出了极受欢迎的总统绍利·尼尼斯托(Sauli Niinistö)的继任者，尼尼斯托的第二个六年任期将于三月到期。他没有资格连任。周日的决选是必需的，因为最初的 9 名候选人在 1 月 28 日的第一轮投票中没有一人获得过半数的选票。 Stubb 以 27.3% 的得票率位居榜首，Haavisto 以 25.8% 的得票率位居第二。几个民意调查显示，曾担任芬兰外交、财政和欧洲事务部长的斯塔布是赢得总统职位的热门人选。最初的选民投票率为 70.7%，明显低于第一轮投票时的投票率。为 75%。在竞选期间，斯塔布和哈维斯托在芬兰的外交政策和安全优先事项上基本达成了一致。其中包括对莫斯科和俄罗斯现任领导层保持强硬路线，加强与华盛顿的安全关系，以及在军事和民事层面帮助乌克兰的必要性。芬兰与俄罗斯有 1,340 公里（832 英里）的边界。与大多数欧洲国家不同，芬兰总统拥有与政府一起制定外交和安全政策的行政权力，特别是涉及境外国家的政策欧盟，如美国、俄罗斯和中国。国家元首还指挥军队——这在欧洲当前的安全环境以及芬兰地缘政治局势发生变化的情况下尤其重要，芬兰于 2023 年 4 月加入北约一年前俄罗斯袭击乌克兰之后。预计芬兰总统将继续置身于日常政治的纷争之外，并在很大程度上远离国内政治争端。 哈维斯托是芬兰2019-2023年最高外交官，也是芬兰加入北约的主要谈判代表。作为前联合国冲突调解员和热情的环保主义者，这是他作为独立候选人第三次竞选总统。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/ex-pm-alexander-stubb-wins-finnish-presidency-narrowly-defeating-former-top-diplomat-pekka-haavisto.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 20:40:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>周日超级碗投票后，参议院推进以色列和乌克兰的资助</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/senators-test-israel-ukraine-bill-support-vote-on-super-bowl-sunday.html</link>
      <description><![CDATA[美国参议院多数党领袖查克·舒默（纽约州民主党人）于 2023 年 11 月 15 日在美国华盛顿参议院通过一项避免联邦政府关闭的持续决议后举行新闻发布会。伊丽莎白·弗朗茨 |路透社参议员周日投票决定继续推进950 亿美元的援助计划，为乌克兰，以色列和台湾，期待已久的外援的积极信号经过周末缓慢的谈判后，可能会获得投票通过。“我不记得参议院上次在超级碗周日开会是什么时候，但正如我整周所说的那样纽约州参议院多数党领袖查克·舒默 (Chuck Schumer) 周日在 参议院楼层。周日投票，该法案以 67 票赞成获得通过，是最终投票前的最后程序障碍之一，这很好地表明这项 950 亿美元的法案在经过几天的反复谈判后即将取得成功。“我认为我们将通过乌克兰的这项支出法案。我们已经克服了需要 60 票的几个程序障碍。我认为最终会得到 60 票，”该法案的首席谈判代表、康涅狄格州民主党参议员克里斯·墨菲 (Chris Murphy) 在周日接受哥伦比亚广播公司 (CBS) 节目“面对国家”采访时乐观地表示。自周三以来，立法者一直在进行繁琐的参议院程序，花费数小时进行谈判，然后进行程序性投票和更多谈判。这些程序可能会在下周举行最终投票之前进行，这会缩短参议员的预定时间联邦预算谈判开始前有两周的休会期。据舒默的发言人称，如果投票已进入周日的超级碗比赛，舒默计划在国会山安排电视和披萨。&lt; p&gt;如果所有 100 名参议员一致同意加快时间表，这一进程可能会加快，但肯塔基州共和党参议员兰德·保罗 (Rand Paul) 一直直言不讳地表示他打算推迟。“我不会反对修正案，但我会反对压缩时间，”保罗周五告诉 NBC 新闻。 “他们还要再挣扎两三天，我们会痛打他们，因为他们是为了别人的边境而不是我们自己的边境。我们会看看牌在哪里。”周日，保罗估计，按照目前的节奏，最终投票可能会在周二晚些时候或周三早些时候进行。该法案的 1180 亿美元版本已于上周三在参议院失败。 .该提案中的边境安全条款遭到参议院共和党人的反对，导致他们否决了该协议。共和党反对 200 亿美元的边境资金激怒了参议院谈判代表，他们进行了四个月的谈判，以满足保守派对乔·拜登总统 10 月份初步援助提案中更多边境安全条款的要求。不过，几个小时后1180亿美元法案被否决，舒默取消了边界条款，并就一项新的 950 亿美元、无边界版本的法案再次进行了投票，以至少让对外援助获得通过。一些共和党参议员仍然对这一妥协感到不满，并提出了重新审视边境安全规定的必要性，引发政治冲击。“我说过，如果我们在美国保护自己的边境……我们应该帮助乌克兰，”参议员马可·卢比奥，佛罗里达州共和党人周日在接受 CNN 采访时表示。 “我的问题是：在我们做这些事情之前，我们必须再次将美国人放在首位。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/senators-test-israel-ukraine-bill-support-vote-on-super-bowl-sunday.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 19:39:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>旧金山人群点燃 Waymo 自动驾驶汽车</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/crowd-sets-waymo-self-driving-car-ablaze-in-san-francisco.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中GOOGL 关注您最喜爱的股票创建免费帐户旧金山消防局在社交媒体上发表声明称，旧金山市Alphabet自动驾驶部门旗下的一辆Waymo自动驾驶机器人出租车被人投掷在车内，随后起火。加利福尼亚州，2024 年 2 月 10 日，视频中的静态图像。Michael Vandi |来自路透社一群人破坏了一辆 Waymo 自动驾驶汽车，并在车内扔烟花将其点燃Waymo 表示，周六在旧金山，其所有者为 字母。这不是人们第一次攻击自动驾驶汽车，但严重程度该事件的发生可能表明，继去年发生了一起由 通用汽车&#39; 巡航装置。&lt; div class=&quot;lazyload-placeholder&quot; style=&quot;height: 100%;&quot;&gt;Waymo 表示，晚上 9 点左右当地时间周六（格林威治标准时间周日 0500），人群中有人打破车窗并向车内投掷烟花，导致车辆起火。 Waymo 没有说明是什么原因导致人群攻击汽车。社交媒体上的视频片段显示电动汽车燃烧，冒出巨大的黑烟。“车辆该公司表示：“我们没有运送任何乘客，也没有人员受伤的报告。我们正在与当地安全官员密切合作，以应对这一情况。”旧金山消防局表示，已将此案移交给正在调查袭击原因的警方。消防部门在社交媒体上发布了汽车烧焦残骸的照片，并表示车内的烟花引发了火灾。未能立即联系到旧金山警察局发表评论。上周，一辆无人驾驶 Waymo 汽车相撞在旧金山与一名骑自行车的人发生轻伤，该事件正在接受该州汽车监管机构的审查。10月2日，一名行人被另一辆车撞到，被扔到一辆自动驾驶汽车的车道上Cruise 车辆被拖拽了 20 英尺（6 米）。加利福尼亚州吊销了该公司的无人驾驶测试许可证，Cruise 也停止了其所有美国自动驾驶车辆的测试。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/crowd-sets-waymo-self-driving-car-ablaze-in-san-francisco.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 19:36:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰夫·贝佐斯出售了近 1200 万股亚马逊股票，价值至少 20 亿美元，并且还将出售更多股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/jeff-bezos-sells-nearly-12-million-amazon-shares-worth-at-least-2-billion-with-more-to-come.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中AMZN 关注您最喜爱的股票创建免费帐户艾玛·麦金泰尔 |盖蒂图片娱乐 |盖蒂图片社杰夫·贝索斯向联邦监管机构提交了一份声明，表示他出售了近 1200 万股 亚马逊 股票价值超过 20 亿美元。亚马逊执行董事长  ;通知美国证券交易委员会  ;2 月 7 日和 2 月 8 日出售 11,997,698 股普通股。根据上市总价，亚马逊总部位于西雅图，大约三十年前，他在车库里创立了这家公司，其股票总价值超过 20.4 亿美元。这些股票被分组分布在 100 万到 320 万以上的五个区块中。在 a 单独的 SEC 文件中，贝索斯列出了 2 月 7 日左右拟出售 5000 万股亚马逊股票的计划，估计市值为 84 亿美元。贝索斯&lt; a href=&quot;https://apnews.com/article/jeff-bezos-leaves-seattle-miami-amazon-0f04558aa909f1f5b56735e82a0a2011&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;2021 年辞去亚马逊首席执行官职务 以增加支出花时间在他的其他项目上，包括火箭公司 Blue Origin 和他的慈善事业&lt; /a&gt;.他在股票备案文件中的地址被列为西雅图，但据报道他已搬迁至迈阿密。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/jeff-bezos-sells-nearly-12-million-amazon-shares-worth-at-least-2-billion-with-more-to-come.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 18:04:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拜登竞选联合主席回击对总统心智能力的猜测</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/biden-campaign-co-chair-on-biden-memory.html</link>
      <description><![CDATA[美国2024 年 2 月 8 日，美国总统乔·拜登在美国华盛顿白宫发表讲话时做出手势。凯文·拉马克 |路透社主席乔·拜登竞选全国联席主席米奇·兰德里厄周日对特别顾问罗伯特·胡尔对拜登所谓的精神恶化提出的担忧进行了反击。“他们甚至不是同一起案件。 ”，兰德里乌周日在 NBC 的“会见媒体”节目中回应共和党总统候选人之间的比较 唐纳德·特朗普和拜登各自对机密文件处理不当的调查。“但这并不是这份报告最令人震惊的事情，”兰德里厄继续说道。 “正是这种人身攻击质疑了总统的能力……我认识（拜登）30年了。我亲自会见过他，我和他见过两个人、五个人、十个人。我和他一起走遍全国，根据这项已通过的令人难以置信的基础设施法案重建美国。我告诉你，这个人很坚强。他很聪明。”这些评论是在一项调查之后发表的特别检察官罗伯特·胡尔正在调查可能危及国家安全的美国机密文件处理不当的情况。报告指出，拜登在 2017 年第二次副总统任期结束后，将机密文件保存在其特拉华州住所的车库中。最终，报告得出的结论是，虽然报告仍然强调在拜登官邸存储国家文件会带来风险，但总统并没有犯下任何刑事不当行为。报告更进一步援引了总统涉嫌的罪名。 “记忆力差”，拜登上周在全国讲话中否认了这一点。“我的记忆力并没有变得更糟”拜登在电视讲话中表示，就在胡尔的报告发布几小时后。 “......我是个老人，我知道我到底在做什么。”国家地址华盛顿再次努力，因为选民越来越担心拜登的年龄，可能会改变民主党选票的最高候选人， 最近的民意调查有。兰德里厄还以拜登为由，对改变民主党选票的努力进行了回击。整个职业生涯都充满韧性。“拜登的成就是首屈一指的，”兰德里厄说。 “拜登永远不会做的一件事——指望这一点——他永远不会放弃。”国土安全部部长亚历杭德罗·马约卡斯周日在“会见媒体”节目中也发表了类似的言论，引用了他的个人经历与拜登合作。“在过去三年里，我与总统多次会面，”马约卡斯说。 “我为这些会议做了紧张的准备......他很探索、详细并且专注于使命。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/biden-campaign-co-chair-on-biden-memory.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 17:27:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊斯坦布尔是世界上访问量最大的城市，2023 年国际游客数量将超过 2000 万</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/new-report-top-10-destinations-for-international-travel-in-2023.html</link>
      <description><![CDATA[伊斯坦布尔是世界上访问量最大的城市，2023 年国际游客数量将超过 2000 万]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/new-report-top-10-destinations-for-international-travel-in-2023.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 17:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>北约领导人表示，特朗普称俄罗斯可以“为所欲为”，这让盟友面临风险</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/nato-leader-says-trump-puts-allies-at-risks-by-saying-russia-can-do-whatever-the-hell-they-want.html</link>
      <description><![CDATA[共和党总统候选人、美国前总统唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 出席在金银岛度假村举行的内华达州党团会议之夜派对。美国内华达州拉斯维加斯赌场，2024 年 2 月 8 日。David Swanson |路透社北约领导人周日警告称，唐纳德·特朗普在袭击事件后将美国军队及其盟友的安全置于危险之中。共和党总统候选人表示，俄罗斯应该能够对未达到国防支出目标的联盟成员“为所欲为”。特朗普的言论引起了波兰这个国家的深切关注。自 18 世纪末以来，中欧经常处于俄罗斯的控制之下。国防部长瓦迪斯瓦夫·科西尼亚克-卡米什表示，“任何竞选活动都不是玩弄联盟安全的借口。”特朗普周六在南卡罗来纳州康威的一次集会上发表讲话，回忆起作为总统时他如何告诉一位身份不明的北约成员国，他将“鼓励”俄罗斯在北约盟友“违法”的情况下按照自己的意愿行事。&lt; /p&gt;“‘你没有付款？你拖欠了？’”特朗普回忆道。 “‘不，我不会保护你。事实上，我会鼓励他们为所欲为。你必须付钱。你必须支付你的账单。’”北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格 (Jens Stoltenberg) 说31个盟国致力于互相保卫。“北约随时准备并有能力保卫所有盟国。对北约的任何攻击都将得到团结和有力的回应，”斯托尔滕贝格说。 “任何关于盟友不互相保卫的建议都会损害我们的安全，包括美国的安全，并使美国和欧洲士兵面临更大的风险。”斯托尔滕贝格在声明中补充说，他预计， “无论谁赢得总统选举，美国都将仍然是一个强大且忠诚的北约盟友。”德国政府没有对特朗普的言论正式发表评论，但该国外交部周日上午发表声明，指出北约的团结原则。“‘一为所有人，一为一。’”这一北约信条保证了超过 9.5 亿人民的安全——从安克雷奇到埃尔祖鲁姆，”外交部在 X（前 Twitter）上表示。德国日报《法兰克福汇报》在一篇社论中写道，“如果特朗普成为美国的一员，总统再次当选，这样的言论将增加普京扩大战争的风险。欧洲人只能做一件事来应对这一点：最终根据局势的严重性投资于他们的军事安全。”特朗普的评论北约前线国家尤其关注，例如波兰和立陶宛、拉脱维亚和爱沙尼亚等波罗的海国家，这些国家要么在莫斯科控制下，要么在冷战期间完全并入苏联。鉴于俄罗斯入侵乌克兰，人们的担忧尤其强烈。在任期间，特朗普已经威胁不会向任何受到攻击的国家提供援助，他认为这些国家欠北约和美国的责任，而且支出也不够。防守上。他的立场破坏了联盟的稳定，特别是与俄罗斯接壤的国家。根据北约的共同防御条款，即其创始条约第 5 条，所有盟国都承诺向任何受到攻击的成员提供帮助。第 5 条只启动过一次，即由美国在 2001 年 9 月 11 日袭击之后启动。俄罗斯 2014 年吞并乌克兰克里米亚半岛后，北约领导人同意停止国防开支削减冷战结束后制定，并开始将国内生产总值的 2% 用于军事预算。没有一个国家欠其他国家或北约的债。北约进行了冷战以来最大规模的军事集结，当时俄罗斯于 2022 年 2 月入侵乌克兰。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/nato-leader-says-trump-puts-allies-at-risks-by-saying-russia-can-do-whatever-the-hell-they-want.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 16:16:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克被命令在 SEC 的 Twitter 调查中作证</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/elon-musk-is-ordered-to-testify-in-the-secs-twitter-investigation.html</link>
      <description><![CDATA[SpaceX，X（以前称为Twitter），特斯拉首席执行官埃隆·马斯克 (Elon Musk) 于 2024 年 1 月 22 日在波兰克拉科夫举行的打击反犹太主义研讨会上接受本·夏皮罗 (Ben Shapiro) 的现场采访。奥马尔·马克斯 | Getty Images联邦法官下令埃隆·马斯克再次在美国证券交易委员会对其以 440 亿美元收购 Twitter 的调查中作证，给监管机构和这位亿万富翁一周的时间就采访的日期和地点达成一致。美国地方法官 Laurel Beeler 于周六晚发布的命令正式确定了她在 12 月做出的​​支持监管机构的暂定裁决。美国证券交易委员会 (SEC) 于 10 月起诉马斯克，迫使这位特斯拉和 SpaceX 首席执行官出庭作证，作为对他 2022 年收购 Twitter 的调查的一部分。Twitter（这家社交媒体巨头后来被他更名为 X）。马斯克拒绝出席美国证券交易委员会表示，该机构正在调查马斯克在提交有关购买 Twitter 股票所需的文件时是否遵守了法律，以及他的声明是否涉及该交易具有误导性。马斯克反对美国证券交易委员会采访他的要求，称其已经这样做过两次，并指责监管机构进行骚扰。Beeler 拒绝了这一论点。她在裁决中表示，美国证券交易委员会有权发出传票，寻求相关信息。如果美国证券交易委员会和马斯克无法就采访的日期和时间达成一致，比勒表示她将听取双方的意见马斯克和 SEC 之间的摩擦始于监管机构在他提出诉讼后起诉他。 2018 年，他在推特上发布了“资金已到位”的推文，提到了特斯拉私有化的可能计划。为了解决此案，马斯克同意由特斯拉律师审查他有关这家电动汽车制造商的推文。美国证券交易委员会 (SEC) 于 2019 年再次起诉他，指控他违反了该条款。马斯克已要求美国最高法院审查该协议，称该协议侵犯了他言论自由的宪法权利。 ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/elon-musk-is-ordered-to-testify-in-the-secs-twitter-investigation.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 16:11:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>帕洛阿尔托 (Palo Alto)、礼来 (Eli Lilly) 和伊顿 (Eaton) 的涨幅都很大。以下是新投资者的入场价格</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/palo-alto-eli-lilly-and-eaton-are-up-big-here-are-some-entry-prices.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/palo-alto-eli-lilly-and-eaton-are-up-big-here-are-some-entry-prices.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 16:01:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找优惠的专家表示，不要在 Costco 购买这 5 种家居用品——它们不值得讨价还价</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/costco-bulk-sized-items-that-arent-worth-the-bargain.html</link>
      <description><![CDATA[寻找优惠的专家表示，不要在 Costco 购买这 5 种家居用品——它们不值得讨价还价]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/costco-bulk-sized-items-that-arent-worth-the-bargain.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 14:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加沙拉法的绝望巴勒斯坦人担心以色列即将发动袭击</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/02/11/desperate-palestinians-in-gazas-rafah-fear-coming-israeli-assault.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/02/11/desperate-palestinians-in-gazas-rafah-fear-coming-israeli-assault.html</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 13:49:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>