<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Mar 2024 21:13:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>这些是与比特币走势最相关的股票</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/these-are-the-stocks-most-correlated-to-moves-in-bitcoin.html</link>
      <description><![CDATA[一些预期和意外的名称是加入比特币狂潮。随着比特币最近几周升至历史新高，动荡的加密货币在传统投资者中重新获得了一些相关性。这些行动还对一些与数字货币交易相关的股票以及一些一些人可能没有预料到的股票产生了连锁反应。 CNBC Pro 筛选了过去 50 个交易日内与比特币走势最一致的股票。我们研究了该时期股票与旗舰加密货币之间的关系，以及同一时期的平均滚动相关性。相关系数越接近 1，两种资产的正相关性就越大，这意味着它们一起涨跌。同时，接近 -1 的相关性表示负相关，这意味着它们彼此相反。以下是滚动相关性最高的前七名股票： 相关性最高的股票应该不足为奇。交易平台 Coinbase 和 Robinhood，以及加密货币矿商 Riot Platforms、Marathon Digital 和 CleanSpark 是相关性水平最高的五个股票。可以肯定的是，这一群体在 2024 年出现了分化。Coinbase、Robinhood 和 CleanSpark 今年都取得了相当大的进步，而 Riot 和 Marathon 则出现了下滑。在列表的下方，股票和比特币之间的联系不太明显。但当投资者有风险偏好时，他们也会得到类似的帮助，而这种风险偏好在他们购买加密货币时就很明显。以 Rivian 汽车公司为例。这家电动汽车制造商的滚动相关性为 0.31，在屏幕上排名第六。该股在上市的头几年里波动很大，这表明它可能是一项有风险的投资。该股在 2022 年下跌了 80% 以上，但在 2023 年又收复了一些失地，涨幅超过 27%。现在，该股今年下跌了约 47%——尽管一度高于 100 美元，但股价约为每股 12 美元。 RIVN ALL mountain Rivian 股票 尽管采取了这些剧烈行动，但分析师仍倾向于在这只遭受重创的股票中看到机会。根据 FactSet，超过一半的人对该证券给予增持或买入评级，平均价格目标意味着未来 12 个月内反弹超过 40%。同样，电动汽车电池供应商 QuantumScape 的相关性也为 0.31。该股今年已下跌约 14%，在 2023 年上涨超过 22% 后回吐了部分涨幅。华尔街对该股不太乐观。虽然 FactSet 调查的分析师平均目标价显示上涨 17%，但华尔街人士的普遍评级为持有。&lt; /跨度&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/these-are-the-stocks-most-correlated-to-moves-in-bitcoin.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 19:05:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>IBM 正在裁员营销和传播部门</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/ibm-tells-employees-of-job-cuts-in-marketing-and-communications.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中IBM 关注您最喜爱的股票创建免费帐户波兰 - 2023 年 9 月 11 日：在这张照片插图中，IBM 徽标显示在智能手机上，背景中带有人工智能 (AI) 符号。奥马尔·马克斯 |轻火箭|盖蒂图片社IBM  周二告诉其营销和传播部门的员工据一位知情人士透露，该公司正在裁员。IBM 首席通讯官乔纳森·阿达舍克 (Jonathan Adashek) 在与该部门员工举行的大约七分钟的会议上宣布了这一消息，这位不愿透露姓名的人士表示，因为消息尚未公开。 该公司没有立即回复置评请求。 12 月，IBM 首席执行官 Arvind Krishna 告诉 CNBC该公司在 8 月份宣布计划用人工智能取代近 8,000 个工作岗位后，“大规模提高了所有员工的人工智能技能”。 IBM 在去年 1 月的财报电话会议上表示削减 3,900 个职位。最新的裁员与科技行业的另一轮裁员同时发生。据 Layoffs.fyi 网站称，今年迄今为止，约有 204 家科技公司已裁员近 5 万人。 一月 是自 3 月份以来裁员最繁忙的一个月，Alphabet、亚马逊和 Unity 都宣布裁员。这个故事正在发展。请回来查看更新。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/ibm-tells-employees-of-job-cuts-in-marketing-and-communications.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 19:04:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>观看 Citadel 的 Ken Griffin 谈论市场、经济和美联储的降息路径</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/watch-citadels-ken-griffin-talk-about-the-markets-economy-and-the-feds-rate-cutting-path.html</link>
      <description><![CDATA[[直播预计于美国东部时间下午 3:20 开始。如果您当时没有看到上面的玩家，请刷新页面。]Citadel 创始人兼首席执行官 Ken Griffin 将在佛罗里达州博卡拉顿举行的国际期货行业会议上发表讲话。&lt; /p&gt;他将讨论对最新市场趋势以及经济和美联储货币政策的看法在 YouTube 上订阅 CNBC。  ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/watch-citadels-ken-griffin-talk-about-the-markets-economy-and-the-feds-rate-cutting-path.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 19:03:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着波动性徘徊在 2024 年高点，比特币再创新高：CNBC Crypto World</title>
      <link>https://www.cnbc.com/video/2024/03/12/bitcoin-briefly-touches-new-all-time-high-volatile-trading-day-cnbc-crypto-world.html</link>
      <description><![CDATA[立即观看&lt; /div&gt;在此视频中XRP.BS=ETH.CM= BTC.CM=分享通过 Facebook 分享文章通过 Twitter 分享文章通过 LinkedIn 分享文章&lt; span class=&quot;SocialShare-socialShareEmail&quot;&gt;通过电子邮件分享文章加密世界比特币再创新高，波动性徘徊在2024 年新高：CNBC 加密世界CNBC 加密世界报道数字货币市场的最新新闻和每日交易更新，并通过备受瞩目的采访为观众提供未来展望、解释者和来自不断变化的加密货币行业的独特故事。在今天的节目中，CoinShares 首席执行官 Jean-Marie Mognetti 讨论了完成对 Valkyrie ETF 业务的收购。&lt; div class=&quot;ClipPlayer-clipPlayerIntroDuration&quot;&gt;10:3021 分钟前塔纳亚·马切尔乔丹·史密斯塔利亚·卡普兰卡恩·奥古兹]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/video/2024/03/12/bitcoin-briefly-touches-new-all-time-high-volatile-trading-day-cnbc-crypto-world.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 19:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共和党众议员肯·巴克提前退出国会，进一步削弱共和党的多数地位</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/republican-rep-ken-buck-is-exiting-congress-early-further-eroding-gop-majority.html</link>
      <description><![CDATA[美国2024 年 2 月 6 日，华盛顿特区美国国会大厦，众议院投票弹劾国土安全部长亚历杭德罗·马约卡斯，众议员肯·巴克 (R-CA) 离开众议院。&lt; div class=&quot;InlineImage-imageEmbedCredit&quot;&gt;凯文·迪奇 |盖蒂图片社代表。 肯·巴克，科罗拉多州共和党人，去年秋天宣布当选不会寻求连任，说周二，他将于下周末辞去国会职务，进一步缩小共和党本已微弱的多数席位。“今天我宣布我将于下周末离开国会，”巴克在一份声明中说道;声明。 “我期待继续参与我们的政治进程，并花更多时间在科罗拉多州和我的家人在一起。”&lt; /div&gt;他的离开将使众议院共和党的领先优势缩小至 218-213；路易斯安那州共和党议长迈克·约翰逊 (Mike Johnson) 在需要民主党执政之前仍有两票余量。他的离开将使众议院共和党的优势缩小至 218-213；在需要民主党执政之前，路易斯安那州共和党议长迈克·约翰逊将继续拥有两票余票。但疾病和其他意外缺勤可能会让他本已困难的工作变得更加困难。消息传出后不久，约翰逊在接受记者采访时表示，他没有得到巴克的提醒。&lt; p&gt;“我对肯的声明感到惊讶。我期待着与他讨论此事，”发言人说。其他共和党同事表示，他们对巴克的决定感到惊讶。德克萨斯州共和党众议员帕特·法伦 (Pat Fallon) 表示：“非常令人惊讶、非常令人不安、非常令人担忧、非常令人担忧。”阅读 NBC 新闻的更多内容特朗普对 TikTok 禁令的新反对并没有影响共和党&lt; li&gt;保守派很愤怒，但是他们没有威胁议长迈克·约翰逊的工作众议院共和党人发布报告，试图破坏 1 月 6 日委员会和明星证人巴克是作为极端保守的众议院自由核心小组的成员，但他因经常在重大问题上与党派决裂而在华盛顿出名。他批评共和党同僚附和前总统唐纳德·特朗普虚假声称2020年总统选举被窃取。他对共和党人是否发现任何证据表明总统乔·拜登犯下了可弹劾的罪行表示怀疑。&lt; p&gt;最近，巴克与他的政党决裂，并成为投票反对弹劾国土安全部亚历杭德罗·马约卡斯的三名共和党人之一。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/republican-rep-ken-buck-is-exiting-congress-early-further-eroding-gop-majority.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 18:54:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>选民将粘性通胀归咎于企业而不是拜登</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/voters-blame-businesses-more-than-biden-for-sticky-inflation.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/voters-blame-businesses-more-than-biden-for-sticky-inflation.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 18:36:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现在是美联储实现通胀率达到 2% 目标的最困难部分</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/now-comes-the-hard-part-for-the-fed-to-achieve-its-goal-of-getting-inflation-to-2percent.html</link>
      <description><![CDATA[美联储还有更多桥梁在完成所谓的降低通胀努力的最后一英里之前，它必须跨越这一障碍。二月份的消费者价格指数报告强调了这些桥梁的路标：住房成本上涨、服务价格持续上涨以及劳动力市场紧张的工资压力。如果央行要实现 2% 的目标，所有这些都是重要问题。 PNC Financial 首席经济学家格斯·福彻 (Gus Faucher) 表示：“这告诉我们与之前相同的故事，即通胀正在逐渐放缓，但通胀需要更多时间才能回到 2% 的目标。”服务。 CPI衡量美国庞大经济中数十种商品和服务的价格，同比增长3.2%，略高于道琼斯预估和一月份的数据。剔除食品和能源后，通胀率为3.8%，也高于预期。尽管这两个数据均远低于 2022 年夏季的峰值（40 多年来的最高水平），但仍远远领先于美联储的目标。因此，通胀使得央行今年某个时候降息的既定意图变得更加复杂。美联储面临的三个障碍可能是巨大的，但正在显示出进展的迹象。政策制定者预计，住房数据中的特殊因素将在今年晚些时候出现逆转，从而缓解占消费者物价指数权重三分之一的住房成本压力。不包括住房服务在内的核心服务成本——众所周知的“超级核心”通胀——仍然很高，但至少0.5%的增长速度已经放缓。工资压力虽然对通胀的影响程度存在争议，但似乎也在回落。根据美国劳工统计局的数据，虽然 2 月份平均时薪再次增长，但经通胀调整后的薪资实际上当月下降了 0.4%，同比仅增长 1.1%。坏消息：以高利率和缩减美联储资产负债表为形式的紧缩货币政策可能不会有太大帮助。 “央行面临的‘最后一英里’问题是服务价格上涨，部分原因是医疗保健、休闲、酒店和建筑等行业劳动力市场紧张。这导致服务成本不断增加，包括：洛约拉马利蒙特大学金融学教授兼 SS Economics 首席经济学家 Sung Won Sohn 写道。 “这种类型的通胀通常被称为‘成本推动型通胀’，可能不会直接对利率变化做出反应。”当前的通胀浪潮与金融危机后的经济形成鲜明对比，从 2009 年危机结束到 2020 年 3 月新冠疫情期间，通胀基本处于低迷状态。十年前，总体 CPI 通胀率为 1.1%，核心通胀率为 1.1%。 1.6%，这是该时期通货膨胀紧缩区域的特征。当时，年度住房通胀率为 2.6%，而现在为 5.7%；扣除能源的服务业通胀率为 2.2%，而现在为 5.2%；平均时薪为 2.3%，而现在为 4.3%。 PNC 的 Faucher 表示：“工资增长明显放缓，劳动力市场也没有那么紧张。” “不久前，但当时的经济与现在不同，其中一些是住房市场紧张和劳动力市场紧张造成的大流行后影响。”尽管如此，福彻预计美联储将降低通胀，无论是采取官员现在提倡的依赖数据的缓慢做法，还是必须进一步收紧政策，这显然是一个不太理想的做法。摩根大通首席执行官杰米戴蒙周一建议美联储在降息方面缓慢采取行动，并表示今年经济衰退并非不可能。 “美联储将会实现这一目标。这不是问题所在，”福彻说。 “问题是，我们会以增长放缓和软着陆的方式实现这一目标，还是会以衰退的方式实现这一目标？美联储完全致力于实现 2% 的目标。如果通胀在未来六个月左右的时间内没有放缓，美联储被迫维持联邦基金利率不变，甚至提高利率，这增加了经济衰退的风险。”&lt; /跨度&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/now-comes-the-hard-part-for-the-fed-to-achieve-its-goal-of-getting-inflation-to-2percent.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 18:27:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这些利基基金为投资者提供稳定的每月退休金</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/niche-funds-give-investors-steady-monthly-payments-in-retirement.html</link>
      <description><![CDATA[一些寻求退休后稳定收入的投资者正在转向管理支付基金。晨星投资组合策略师艾米·阿诺特表示，只有少数利基共同基金每月向投资者支付收入。她指出，对于那些想要收入而无需自己管理退休账户分配的人来说，它们可能很有吸引力。嘉信理财提供三种此类基金：嘉信每月收入基金 - 收入支付 (SWLRX)、嘉信每月收入基金 - 灵活支付 (SWKRX) 和嘉信每月收入基金 - 目标支付 (SWJRX)。施瓦布资产管理公司高级投资组合策略师英加·拉赫瓦尔德 (Inga Rachwald) 表示：“它们的目的是消除收益投资中的混乱。” “每个月，客户都会根据投资组合产生的收入获得付款，因此感觉就像是每月的薪水。”月收入基金的支出将取决于利率环境，因为约 70% 的资产属于固定收益，30% 属于股票。在正常利率环境下，投资者预计年回报率为 3% 至 5%。在低利率环境下，可能为 0% 到 3%，而在高利率环境下，投资者可以获得超过 5% 的年度支出。其净费用率为0.21%。另外两种选择按 50/50 比例分配给股票和固定收益。嘉信理财月收入基金 - 灵活支付 (SWKRX) 的结构顾名思义 — 年度支付灵活，在 4% 到 6% 之间。另一方面，嘉信理财月收入基金 - 目标支付 (SWJRX) 的目标是提供 5% 的年度支付。两者的净费用比率均为 0.25%。许多固定缴款计划（例如 401(k)s）中不提供管理支付基金。事实上，Cerulli 2022 年对固定缴款计划顾问的一项调查显示，只有 17% 的计划提供任何管理支付资金。然而，该公司发现，与 2021 年的调查结果相比，这些基金的使用百分比增幅最大，达到 10%。施瓦布的拉赫瓦尔德表示：“通常情况下，我们看到对这些基金感兴趣的客户都是自主投资者。” “他们可能在其他地方有 401(k)。他们可能正在领取所需的最低分配，但也许他们想要一些额外的收入来源。”许多人也可能对年金持谨慎态度，这是一种也提供每月付款的保险产品。与年金不同，管理支付基金具有流动性。晨星公司的阿诺特说：“有了年金，你可能每月可以获得更高的收入流，但你基本上也失去了获得这笔钱的机会。” “如果你突然需要流动资金，或者如果你去世了，你就没有灵活性提取，在很多情况下，你的家人将不会继承年金收益。”不过，投资者首先应该有一个计划。拉赫瓦尔德说，评估你何时需要收入开始，你拥有哪些资产来产生收入，以及你需要这笔钱维持多久。然后，决定您要如何投资。阿诺特说，如果您决定管理支付基金，请将其作为您整体投资组合的一部分。 Brett Lozowski 是 Life Planning Partners 的认证财务规划师，他不向客户推荐每月付款计划。相反，他创建了专注于总回报的个性化投资组合。 “我们确实正在调整我们的投资组合，以满足客户的现金流需求，”他说。 “当他们需要现金时，我们可以控制可以提取的区域。”]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/niche-funds-give-investors-steady-monthly-payments-in-retirement.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 18:19:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本季度，1900 万人可能有资格通过国税局获得免费报税。这是他们住的地方</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/heres-who-qualifies-for-free-tax-filing-through-the-irs-this-season.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/heres-who-qualifies-for-free-tax-filing-through-the-irs-this-season.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 17:54:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Frontier 最新追加销售：中间座位空置，飞机前部有更多腿部空间</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/frontiers-newest-upsell-empty-middle-seats-more-legroom.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/frontiers-newest-upsell-empty-middle-seats-more-legroom.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 17:33:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约总检察长质疑特朗普现金储备 4.64 亿美元判决临近</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/new-york-ag-questions-trump-cash-reserves-in-464-mln-fraud-appeal.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/new-york-ag-questions-trump-cash-reserves-in-464-mln-fraud-appeal.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 17:30:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>匈牙利领导人声称特朗普告诉他将切断美国对乌克兰的军事援助</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/hungarys-leader-claims-trump-told-him-he-would-cut-off-us-military-aid-to-ukraine.html</link>
      <description><![CDATA[匈牙利总理维克多·欧尔班 (Viktor Orban) 举行年度国际媒体吹风会于 2023 年 12 月 21 日在匈牙利布达佩斯举行。Marton Monus |路透社匈牙利总理维克托·欧尔班 (Viktor Orbán) 表示一次新采访 前总统唐纳德·特朗普告诉他，他将在一段时间内切断美国对乌克兰的军事援助努力结束与俄罗斯的冲突。欧尔班在接受匈牙利官方媒体 M1 采访时表示，特朗普的计划是“不给乌克兰一分钱”，并表示该国“无法自立”。 NBC 新闻联系了特朗普竞选团队，但该团队在 24 小时内没有回应置评请求。 “他有一个非常清晰的愿景，很难让人不同意。他说了以下的话：首先，他不会在乌克兰与俄罗斯的战争中付出一分钱。这就是战争将会结束的原因，因为它是显然，乌克兰无法自力更生，”欧尔班说。 “如果美国人不和欧洲人一起提供资金和武器，那么战争就结束了。如果美国人不提供资金，那么欧洲人就无法独自资助这场战争。然后战争就结束了。 ”特朗普一再声称，在他的领导下，这场冲突永远不会发生，他过去曾暗示，他不赞成帮助乌克兰抵御俄罗斯。例如，特朗普在二月份表示，“除非以贷款形式提供，否则不应向任何国家提供任何形式的外援资金，但没有具体点名乌克兰。”欧尔班的评论是在欧尔班发表评论之后发表的。 ;上周五，他拜访了特朗普的海湖庄园 。这位前总统告诉聚集在他的棕榈滩俱乐部的人们，“没有人比维克托·欧尔班更好、更聪明或更好的领导者。”阅读有关 NBC 新闻的更多信息特朗普对 TikTok 禁令的新反对并没有影响共和党特朗普接管后，共和党全国委员会高级职员被解雇&lt; a href=&quot;https://www.nbcnews.com/news/us-news/latino-evangelical-support-christian-nationalism-rises-trump-courts-re-rcna142735&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;拉丁裔福音派支持特朗普争取宗教选票，基督教民族主义抬头作为匈牙利领导人，欧尔班在很大程度上批评向乌克兰提供包括武器在内的援助，并抵制扩张北约。然而，今年早些时候，匈牙利放弃了反对 允许欧盟使用其预算向乌克兰提供 54 美元的援助计划。与特朗普一样，欧尔班也有散布阴谋论的历史。与此同时，拜登政府一直在等待国会批准向乌克兰提供额外援助的立法。到目前为止，众议院共和党领导人已决定不将此类措施提交表决，尽管上周 NBC 新闻报道称，众议院议长迈克·约翰逊 (R-La.) 和处理国家安全问题的众议院主要委员会主席正在努力制定他们自己的乌克兰援助计划。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/hungarys-leader-claims-trump-told-him-he-would-cut-off-us-military-aid-to-ukraine.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 17:12:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>甲骨文股价飙升 12%，收盘价创历史新高</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/oracle-shares-surge-12percent-and-head-for-record-close.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中ORCL 关注您最喜爱的股票创建免费帐户Oracle 公司首席执行官 Safra Catz 于 2023 年 7 月 12 日在纽约证券交易所敲响开盘钟。Brendan Mcdermid |路透社Oracle&lt; Button class=&quot;AddToWatchlistButton-watchlistButton&quot;&gt; 股价在周二盘中飙升超过 12%在该公司报告 第三季度财报超出了分析师的预期。周二中午，股价超过 127 美元，高于 9 月份创下的收盘高点 126.71 美元2023 年 12 月 11 日。他们也有望实现自 2021 年 12 月 10 日以来的最大涨幅，当时甲骨文股价收盘上涨 15.6%。 甲骨文公布的调整后每股收益为 1.41 美元，超过分析师预期的每股 1.38 美元伦敦证券交易所集团 (LSEG)，以前称为路孚特 (Refinitiv)。收入为 132.8 亿美元，略低于分析师预期的 133 亿美元。该公司最大的业务——云服务和许可支持部门的销售额增长 12%，达到 99.6 亿美元，超过了 99.4 亿美元StreetAccount 的数据显示，这符合分析师的预期。德意志银行将 Oracle 股票的目标股价从 135 美元上调至 150 美元，并指出首席执行官 Safra Catz 重申了 2026 财年的指引和强劲的云基础设施业绩。分析师维持对甲骨文股票的买入评级，并在周二的一份报告中写道，甲骨文的云基础设施“正在推动股市的发展，我们对需求前景比以往任何时候都更有信心。”瑞银分析师将甲骨文股票的目标价格从 130 美元上调至 150 美元，并在周二重申了对该股的买入评级，指出他们“受到营收扭亏为盈、OCI 增长、人工智能积压数量以及大型核心数据库前景的鼓舞”企业可能会在 2024/2025 年受益于人工智能驱动的云迁移提升。”Bernstein 分析师Research 对 Oracle 股票的评级相当于买入，将目标价从 147 美元上调至 159 美元。他们引用了管理层关于供应继续超过需求的评论，并在周二写道，结果“消除了过去两个季度逐渐加剧的一些增长担忧。”——CNBC 的 Kif Leswing 和Jordan Novet 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/oracle-shares-surge-12percent-and-head-for-record-close.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 17:08:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>杰里米·格兰瑟姆 (Jeremy Grantham) 表示，美国股市前景一如既往地糟糕，预计人工智能泡沫将破裂</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/jeremy-grantham-says-outlook-for-us-stocks-is-as-poor-as-ever.html</link>
      <description><![CDATA[Jeremy Grantham，历史悠久的著名投资者周二，他对股市的长期前景发表了悲观的看法，认为人工智能相关股票的大幅上涨是一个投机泡沫。格兰瑟姆在总部位于波士顿的格兰瑟姆、梅奥、范奥特鲁和约翰·格兰瑟姆发布的博客文章中表示，“美国股市的长期前景看起来与历史上几乎任何其他时期一样糟糕。”格兰瑟姆 (Co. Grantham) 于 1977 年与他人共同创立了 GMO，他是一位广受关注的投资者和市场历史学家，在识别市场泡沫方面拥有丰富的经验。他预见到了 2000 年互联网泡沫的破裂和 2008 年的熊市，并且他还正确地预测了 2022 年的熊市。这位资深投资者指出了席勒市盈率（一种估值指标）以及公司利润，两者均接近历史最高水平。 “请记住，如果利润率和市盈率同时达到创纪录水平，这确实是重复计算和双重危险——因为在未来的某个时间等待的又是1982年7月或2009年3月，同时市盈率创历史新低，利润率严重低迷。”格兰瑟姆说。 S&amp;自 2023 年 10 月下旬以来，标普 500 指数在大型科技股的推动下不断上涨，连续创下历史新高。股票基准将在 2024 年上涨 8%。 继 2023 年上涨近 240% 后，主导人工智能芯片制造商英伟达今年又上涨 81%。 格兰瑟姆认为，尽管人工智能最终可能成为改变世界游戏规则的技术，但由于对长期潜力的希望而使这些股票立即反弹可能是不合理的。 “每一次这样的技术革命——从互联网到电话、铁路或运河——都伴随着早期的大规模炒作和股市泡沫，因为投资者专注于该技术的最终可能性，对大部分长期资产进行定价。期限潜力立即转化为当前市场价格，”他说。现年 85 岁的格兰瑟姆认为，人工智能等技术革命的全面影响往往要等到最初的泡沫破裂后才会显现出来。他写道：“许多此类革命最终往往会像那些早期投资者所看到的那样具有变革性，有时甚至更是如此，但前提是在最初的泡沫破裂期间经历了一段相当长的失望期。” ]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/jeremy-grantham-says-outlook-for-us-stocks-is-as-poor-as-ever.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 17:04:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>律师表示，学生贷款现在在破产时更容易清偿：这“改变了生活”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/12/biden-makes-it-easier-to-forgive-student-debt-in-bankruptcy.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/12/biden-makes-it-easier-to-forgive-student-debt-in-bankruptcy.html</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 17:01:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>