<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Mar 2024 18:18:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>爱立信将在瑞典裁员1200人</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/ericsson-will-cut-1200-jobs-in-sweden-.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/ericsson-will-cut-1200-jobs-in-sweden-.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 16:50:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Truth Social 所有者 Trump Media 将于周二开始以 DJT 股票代码进行交易</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/truth-social-owner-trump-media-will-begin-trading-under-djt-ticker-tuesday.html</link>
      <description><![CDATA[乔纳森·拉 |努尔照片|盖蒂图片社前总统唐纳德·特朗普新合并的社交媒体公司将开始以股票代码进行交易DJT。该公司拥有 Truth Social 应用平台，将被名为特朗普媒体和Technology Group Corp.，并将在纳斯达克市场交易。TMTG 是特朗普公司和空壳公司合并的结果 Digital World Acquisition Corp.周五，大多数 DWAC 股东投票批准与 TMTG 的合并。根据向美国证券交易委员会提交的文件，此次合作于周一完成。周一消息传出后，DWAC 股价飙升至 25%，收复了周五合并获得批准后的损失。 特朗普是共和党总统候选人，拥有该公司至少 58% 的股份，按周一股价计算，这些股份价值 30 亿美元或更多。但根据现行规定，特朗普在六个月内不得出售股票。特朗普媒体将继续由首席执行官德文·努涅斯(Devin Nunes)及其现任管理团队领导，他们在这家私人公司与特朗普合并之前一直在运营这家公司。公开交易的 DWAC。“作为一家上市公司，我们将热情地追求我们的愿景，打造一场运动努涅斯在一份声明中表示：“我们将继续履行对美国人的承诺，成为言论自由的安全港，并勇敢地面对永远存在的问题。”言论抑制者队伍不断壮大。前 DWAC 首席执行官埃里克·斯威德 (Eric Swider) 将成为特朗普媒体的董事。不要错过 CNBC PRO 的这些报道：投资者 Tom Sosnoff 表示 Reddit 的 IPO 可能会受益于成为唯一的“纯社交媒体”股票 周四分析师呼吁：微软继续上涨，区域银行涨幅超过20%Fundstrat 的 Tom Lee预计小型股基准罗素 2000 指数将在 2024 年飙升 50%这是继 Chipotle 之后谁可能是下一个分割股票的人 从英伟达和微软股市大涨的投资者那里购买的 10 支成长型股票“蹩脚公司”：资深投资者命名 3 只与人工智能相关的股票随着市场出现泡沫，立即做空]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/truth-social-owner-trump-media-will-begin-trading-under-djt-ticker-tuesday.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 16:47:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>根据图表，这只具有良好收益率的低贝塔科技股即将突破</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/this-low-beta-tech-stock-with-a-nice-yield-is-headed-for-a-breakout-according-to-the-charts.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/this-low-beta-tech-stock-with-a-nice-yield-is-headed-for-a-breakout-according-to-the-charts.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 16:45:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>立法者警告称，数百万背负学生债务的老年人面临失去部分社会保障福利的风险</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/older-adults-with-student-debt-at-risk-of-losing-some-social-security-benefit.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/older-adults-with-student-debt-at-risk-of-losing-some-social-security-benefit.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 16:38:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内塔尼亚胡因联合国加沙投票取消以色列驻美国代表团</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/netanyahu-cancels-israeli-delegation-to-us-over-un-gaza-vote.html</link>
      <description><![CDATA[以色列总理本杰明·内塔尼亚胡发表讲话美国主要犹太组织主席会议，以色列与巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯之间持续冲突，于 2024 年 2 月 18 日在耶路撒冷举行。Ronen Zvulun |路透社以色列总理本杰明·内塔尼亚胡周一表示，在美国访美之后，他不会按计划派遣代表团前往华盛顿没有否决联合国安理会要求加沙停火的提案。内塔尼亚胡根据其办公室的一份声明表示，华盛顿未能阻止该提案是对其先前立场的“明显倒退” ，并且会损害针对哈马斯的战争努力，以及释放加沙地带 130 多名人质的努力。&lt; p&gt;“鉴于美国立场的变化，内塔尼亚胡总理决定代表团不会离开，”他的办公室表示。联合国安理会投票要求以色列和巴勒斯坦伊斯兰主义者立即停火哈马斯组织并立即无条件释放所有人质。美国投了弃权票。白宫否认美国弃权反映了美国政策的变化。高级代表团原定前往华盛顿讨论以色列计划在加沙南部城市拉法采取军事行动，超过一百万巴勒斯坦人正在那里避难。白宫国家安全发言人约翰·柯比回答了有关以色列决定退出本周会议的询问正如内塔尼亚胡宣布的那样。柯比表示这一决定很不幸，但美国会采取行动作为两国政府之间正在进行的讨论的一部分，以色列加强了对以色列政策的担忧。“这令人失望。我们非常失望，他们不会来华盛顿特区让我们进行一次愉快的对话与他们讨论在拉法进行地面进攻的可行替代方案。”“我们的观点没有改变，即在拉法进行大规模地面进攻将是一个重大错误，”柯比说。 &gt;他表示，来访的以色列国防部长约夫·加兰特与国家安全顾问杰克·沙利文、国务卿安东尼·布林肯等人之间的讨论将涵盖美国团队计划向代表团提出的相同观点。&lt; p&gt;在以色列，议会反对派领袖亚伊尔·拉皮德指责内塔尼亚胡试图以牺牲与美国的关系为代价，转移人们对征兵法案问题上联盟内部分歧的注意力。“这是令人震惊的不负责任的行为。”来自一位失去了它的总理”，拉皮德在社交媒体平台 X 上写道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/netanyahu-cancels-israeli-delegation-to-us-over-un-gaza-vote.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 16:35:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专家表示，美联储在其历史上犯了两个重大错误。以下是这些因素如何影响当今的政策</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/how-powell-is-determined-not-to-repeat-the-feds-biggest-mistakes.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/how-powell-is-determined-not-to-repeat-the-feds-biggest-mistakes.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 16:33:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>比特币本周初上涨 6%，接近 70,000 美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/crypto-market-today.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/crypto-market-today.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 16:21:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摩根士丹利上调能源板块评级，理由是“估值令人信服”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/morgan-stanley-upgrades-the-energy-sector-citing-compelling-valuation.html</link>
      <description><![CDATA[能源行业正在通过摩根士丹利表示，“令人信服的估值”可能会让股市在自 9 月份以来表现不佳后卷土重来。以迈克尔·威尔逊（Michael Wilson）为首的策略师将该板块上调至“增持”，预计市场反弹将扩大并转向能源股——只要它们能够实现盈利增长。这位分析师写道：“我们仍然相信，我们正处于周期后期的市场环境，这历来支持能源股的优异表现。”摩根士丹利推荐康菲石油公司、戴文能源公司、西方石油公司和响尾蛇能源公司作为实现潜在复苏的途径。能源板块在过去一个月中表现最佳，但仍落后于 10 月份开始的涨势。威尔逊指出，能源股实际上对标普500指数的变化贡献更大。自 Covid-19 大流行以来，盈利高于任何其他行业。 “然而，它仍然是市场上最便宜和最缺乏的地区之一，”威尔逊周一告诉客户。威尔逊表示，今年能源行业的表现也落后于原油价格，但这种差距可能会缩小。 S&amp;到 2024 年，标普 500 能源板块将上涨 11% 以上，而西德克萨斯中质原油期货则上涨 14%。更广泛的 S &amp;标普 500 指数今年迄今已上涨 9.5%。威尔逊写道，原油价格逐年上涨表明该行业的盈利可能会增长。摩根士丹利表示，能源股的盈利修正幅度似乎也已经触底，并正在朝着积极的方向发展。威尔逊表示，能源行业的自由现金流利润率在过去两个季度有所下降，但仍高于历史运行率。该行业的净债务与息税折旧摊销前利润相比低于 2010 年以来的历史平均水平。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/morgan-stanley-upgrades-the-energy-sector-citing-compelling-valuation.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 16:14:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国指责与中国有关的组织针对选民和立法者进行“恶意网络活动”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/britain-blames-china-for-hack-that-accessed-data-of-millions-of-voters.html</link>
      <description><![CDATA[BeeBright | Getty Images英国政府周一将黑客访问数百万英国选民数据的网络攻击与中国国家。英国副首相奥利弗·道登周一在议会发表讲话时表示：“我今天可以确认，中国国家附属行为者对两起针对我们民主机构和议员的恶意网络活动负有责任。” 这些指控与对负责制定标准的独立机构选举委员会的黑客攻击有关英国选举应如何进行。据称这些竞选活动发生在 2021 年至 2022 年之间。选举委员会于 2022 年 10 月发现了这次攻击，但直到去年才披露。选举委员会在一份 2023 年公告。道登表示，英国认为中国是 2021 年对英国立法者进行侦察的幕后黑手。&lt; /p&gt;他表示，美国和英国的其他国际伙伴将发表类似声明，旨在“揭露这一活动……并让中国对针对我们集体民主国家的持续敌对活动模式承担责任。” “我们现在希望对众议院和英国公众保持开放态度，”道登说。 “这是源自中国的明显敌对活动模式中的最新一次。” CNBC 联系到中国驻英国大使馆时，并未立即发表评论。 英国的声明可能会引起北京的愤怒。多年来，英国和中国之间的关系恶化，特别是在科技领域，此前英国政府采取了旨在遏制中国科技公司带来国家安全风险的行动。一些鹰派议员一直在向英国施压。各国议会对华联盟是一个由寻求改革对华政策的跨国立法者组成的组织，该联盟周一在社交媒体平台 X 上发帖称，与其他议员、活动人士和持不同政见者一样，“一段时间以来一直受到来自中国的骚扰、冒充和黑客攻击。”“我们借此机会强调这一点，尽管这是极其不受欢迎的。与那些冒着生命危险反对中国共产党的中国异见人士相比，我们的不安就显得苍白无力了。现在是他们为所在国政府获得更多支持的时候了。”该组织表示。2020 年，对于例如，英国政府以间谍问题为由，禁止在其 5G 移动网络中使用华为的电信设备。华为则否认了这些指控，并表示不会与中国合作监视西方通信。这是一条突发新闻。请回来查看更新]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/britain-blames-china-for-hack-that-accessed-data-of-millions-of-voters.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 16:06:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在经历了 2024 年的出色表现后，我们正在考虑削减这只娱乐股</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/disney-had-a-fantastic-2024-run-heres-why-were-considering-a-sale.html</link>
      <description><![CDATA[每周日与 Jim 一起参加 CNBC 投资俱乐部克莱默于美国东部时间上午 10:20 举行“上午会议”直播。以下是周一关键时刻的回顾。周一美国股市走低，开启了华尔街因假期而缩短的交易周。市场涨幅主要集中在材料和能源领域，而技术领域则落后。这对于俱乐部持有的 Coterra Energy 和 DuPont de Nemours 来说是个好消息，这两家公司分别上涨了 1.5% 和 0.5%。与此同时，欧洲监管机构对 Meta Platforms、苹果和 Alphabet 展开调查，拖累了各自的股价。吉姆·克莱默表示，在我们等待有关调查的更多信息时，投资者不应惊慌。在华尔街新的看涨研究之后，华特迪士尼公司的股价周一上涨了 2% 以上。巴克莱将其股票评级从持有上调至买入同等评级，并预测随着公司继续实施扭亏为盈计划，盈利将出现更多增长。分析师还将这家娱乐巨头的目标股价从每股 95 美元上调至每股 135 美元，较周一开盘价上涨约 15%。如果我们没有受到限制，我们将在迪士尼股票近期上涨后削减该股的持仓——今年迄今已上涨约 30%。这并不意味着我们对公司的看法发生了变化。相反，这是谨慎的投资组合管理，因为迪士尼已成为慈善信托基金最大的头寸。最后，Melius Research 周一吹捧了苹果股票。分析师重申，该公司即将推出的生成式人工智能服务将带来更多升级，推动 2025 年的“超级周期”。尽管俱乐部同意人工智能将随着时间的推移促进销售并增强用户体验，但吉姆表示：“每当有人说超级循环，这意味着他们太激进了。”由于持续的监管困境，包括司法部对这家科技巨头的诉讼，苹果股价继续下跌。我们并不过分担心。 “如果你没有的话就买吧，”吉姆说。 （吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金长期持有 AAPL、META、GOOGL、CTRA、DD、DIS。有关股票的完整列表，请参阅此处。）作为 CNBC 投资俱乐部吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的订户，您将在吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 之前收到交易提醒进行交易。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息并不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/disney-had-a-fantastic-2024-run-heres-why-were-considering-a-sale.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 15:56:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普纽约欺诈保证金在上诉中从 4.54 亿美元削减至 1.75 亿美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/trump-new-york-fraud-bond-cut-to-175-million-in-appeal-from-454-million.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/trump-new-york-fraud-bond-cut-to-175-million-in-appeal-from-454-million.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 15:53:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jim Cramer 分享了他对波音、英特尔、AMD、Masimo、特斯拉、Rivian 和 Cleveland-Cliffs 的看法</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/jim-cramer-shares-his-thoughts-on-ba-intc-amd-masi-tsla-rivn-clf.html</link>
      <description><![CDATA[Jim Cramer 每日快速关注股票在 CNBC 投资俱乐部投资组合之外的新闻中。波音公司：周一宣布，首席执行官戴夫·卡尔霍恩 (Dave Calhoun) 将于 2024 年底辞职，同时还宣布了另外两项领导层变动。其董事会主席将不会在五月份的年度会议上竞选连任，而波音商用飞机公司的负责人也将立即离开公司。该公司正在努力应对今年早些时候阿拉斯加航空舱门事件的影响。波音股价上涨约0.4%。吉姆·克莱默表示，考虑到通用电气的航空航天业务，通用电气首席执行官拉里·卡尔普可能会成为卡尔霍恩的潜在继任者。 “不过，我不知道他们是否能得到拉里，”克莱默说。英特尔、AMD：周一，英国《金融时报》报道称，中国计划禁止在政府计算机和服务器中使用英特尔和 AMD 芯片，两家芯片制造商的股价均走低。 “我们以前见过这种情况，”克莱默说，他指的是北京为提升其国内产业而打压美国科技公司。 “如果这是真的，是的，这是一个负面影响。政府有很多个人电脑，”克莱默说，但他警告说，“我不知道这是否属实。” Masimo：这家医疗技术公司周五表示，正在考虑剥离其以消费者为中心的业务。一位拥有该公司大量股份并拥有董事会席位的激进投资者已经表示，他打算再提名两名董事。 Masimo 股价上涨超过 3%。 “我认为它应该分开，”克莱默说。特斯拉、Rivian：出于对电池驱动汽车需求放缓的担忧，瑞穗证券分析师下调了包括特斯拉和 Rivian 在内的众多电动汽车制造商的评级。 “看看，Rivian 的钱用完了吗？他们确实有资金来源。不幸的是，特斯拉没有这些数字。他们在德国没有，在中国也没有，”克莱默说。在汽车领域，CNBC 投资俱乐部拥有福特。克利夫兰-克利夫斯：这家钢铁制造商和矿山运营商周一表示，它从美国能源部获得了高达 5.75 亿美元的资金，用于俄亥俄州和宾夕法尼亚州钢厂的两个脱碳项目。股价上涨约1.5%。克莱默表示：“这一数字应该会回到最高点。”他指出，最近克利夫兰克里夫斯公司“陷入”收购美国钢铁公司的谈判中。克莱默说，克利夫兰克里夫斯一直是一家“糟糕的公司”，“但他们已经遵守纪律，并且已经解决了这个问题。”纽柯仍然是克莱默的首选钢铁股。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/jim-cramer-shares-his-thoughts-on-ba-intc-amd-masi-tsla-rivn-clf.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 15:20:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>贝莱德表示，尽管比特币最近随股市上涨，但仍将是一个很好的投资组合多元化工具</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/blackrock-says-bitcoin-will-be-a-good-portfolio-diversifier-despite-its-recent-rally-with-stocks.html</link>
      <description><![CDATA[比特币更像是数字黄金，而不是黄金贝莱德数字资产负责人罗伯特·米奇尼克表示，所谓的“冒险”资产。多年来，比特币在不同时间以不同方式表现的能力一直困扰着投资者。他们相信这可能是对冲通胀的想法，结果却看到加密货币在 2022 年通胀高企和加息的情况下随股市暴跌，然后随着降温迹象开始显现而再次反弹。贝莱德的米奇尼克周五在纽约举行的比特币投资者日会议上表示，尽管比特币有时表现得像高风险科技股，但历史上它的交易方式并非如此。 “从历史上看，比特币[与股票]的长期平均相关性一直接近于零——略有正值，但接近于零，”他说。 “它也有过飙升的时期，类似于黄金……实际上，如果你把它们的相关图表放在时间序列中，它们看起来非常相似。” BTC.CM= YTD mountain Bitcoin (BTC) YTD “后新冠时代发生的最令人困惑、最无益的事情之一就是让人们接受比特币是一种风险资产的想法，”他补充道。 “比特币是一种风险资产……它波动很大，有很多不确定性。但风险是另一回事……它意味着与股票[和]固定收益的相关性。”去年，随着加密货币与标准普尔指数的相关性不断增强，数字黄金再次成为比特币的主导话题。标普 500 指数回到 2021 年低点，甚至在今年 1 月短暂转为负值。虽然最近的上涨是由美国比特币 ETF 的推出推动的，但华尔街的一些人士表示，它最近可能已经融入了宏观经济推动的黄金上涨。 @GC.1 YTD 2024 年山地黄金 然而，米奇尼克的观点有一个例外。 “比特币有一个与股票高度相关的基本宏观变量：它是大量做空实际利率”——或者名义利率与通胀指标之间的差异——“而且是做多通胀预期，”他说。他补充道：“2020 年至 2023 年初，实际利率推动了所有资产的发展。” “它们崩溃了，因此包括比特币在内的许多资产飙升，然后随着美联储开始加息和通胀预期回升，它们又飙升。”风险和投资组合构建 可以理解的是，这给比特币投资新手带来了困惑，他们被比特币类似数字黄金的品质所吸引。随着如此多新的机构投资者通过 ETF 接触比特币——尤其是贝莱德的 iShares Bitcoin Trust，该信托已吸引了近 80 亿美元的投资者现金——加密货币的相关性“可能是目前考虑比特币时最重要的争论”。米奇尼克说。 “[客户]试图了解：在小额配置中，这种风险是否会增加投资组合，或者实际上是否可能是一种分散投资甚至是对冲？”他说。 “对于任何投资者来说，了解这一点也很重要，因为这就是比特币通常不适合在投资组合中大量集中的原因，”他补充道。 “在集中度较高的情况下，其波动性成为风险的巨大驱动因素，但在集中度较低的情况下，事实上，它通常是不相关的，并且具有不同的基本驱动因素......可能会成为不同的回报来源，甚至在某些情况下，多元化者。”他说，配置比特币的贝莱德客户，包括代表客户和大型机构的财务顾问，往往将其风险敞口限制在 1% 到 3% 之间。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/blackrock-says-bitcoin-will-be-a-good-portfolio-diversifier-despite-its-recent-rally-with-stocks.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 15:12:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特朗普向他的“老演员”求助，为 2024 年筹集数百万美元，并由 PAC 支付他的法律费用</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/donald-trump-raises-money-for-campaign-and-to-help-pay-legal-bills.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/donald-trump-raises-money-for-campaign-and-to-help-pay-legal-bills.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 15:10:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>股东批准与特朗普媒体集团合并后 DWAC 股价上涨 10%</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/03/25/dwac-climbs-after-merger-with-donald-trumps-media-group-approved.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中DWAC 关注您最喜爱的股票创建免费帐户在这张照片插图中，Digital World Acquisition Corp (DWAC) 徽标出现在智能手机上，而 Trump Media &amp;电脑屏幕上的科技集团 (TMTG) 徽标。Pavlo Gonchar | SOPA 图片 |轻火箭| Getty Images的股票数字世界收购公司上涨约10%周一早上 批准壳之间的合并公司和前总统唐纳德·特朗普拥有的社交媒体集团。DWAC 股东周五投票通过批准特殊目的收购公司（SPAC）与特朗普媒体公司之间的合并Technology Group，社交媒体平台 Truth Social 的所有者。合并后公司的股票可能于本周开始公开交易，股票代码为 DJT（特朗普的姓名缩写）。该公司首次公开市场可以提供财务提升 给特朗普，预计他将拥有新公司的 8000 万股股票，价值约为 30 亿美元或更多。根据目前的交易条款，特朗普将不被允许出售股票在公司任职至少六个月。但是，董事会可以投票允许特朗普提前出售股票。预计董事会将包括几位与特朗普关系密切的人士，包括他的儿子小唐纳德·特朗普和特朗普的前贸易代表罗伯特·莱特希泽出售股票带来的潜在意外之财可能有助于支付特朗普的法律费用和三起不同案件的损失判决超过 5 亿美元。周一股价上涨 周五 DWAC 股东批准合并后股价下跌近 14%。该股今年已飙升约 130%，但自 1 月 23 日触及 52 周高点以来已下跌超过 30%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/03/25/dwac-climbs-after-merger-with-donald-trumps-media-group-approved.html</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 15:07:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>