<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Jun 2024 15:12:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Lambda 演算是由 Alonzo Church 于 1936 年提出的概念，是一种简单但强大的方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95510</link>
      <description><![CDATA[使用 Lambda 演算进行编程
Lambda 演算是由 Alonzo Church 于 1936 年提出的一个概念，它是一种简单但功能强大的工具，可用于探索可计算性和可判定性的极限。它由变量、函数和函数应用程序组成，允许表达任何可计算函数。与传统编程不同，lambda 演算专注于表达函数而不考虑执行，从而能够创建复杂的函数。本文旨在将 lambda 演算作为一种编程语言来教授，避免使用繁琐的数学符号，使主题更容易理解。鼓励读者通过 GitHub 参与提问或讨论。基础知识包括术语、归约和替换，并附有示例和惯例以简化理解。（基于 21% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95510</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 15:12:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：news.ycombinator.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95509</link>
      <description><![CDATA[问 HN：您如何与配偶/伴侣共同规划财务
标题：问 HN：您如何与配偶/伴侣共同规划财务
网站：news.ycombinator.com

我和未婚夫明年要结婚了，我们开始考虑如何共同规划财务。您如何规划日常开支？您是否设立了联合支票/储蓄/信用卡账户，将各项资金分开，还是采用混合方式？我们位于美国，希望优化以简化流程。

（注：内容简单明了，不包含任何有争议的内容。独特之处在于专注于优化财务安排的简单性。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95509</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 15:07:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Inicio 推出了 Eywa，这是一种内部算法，旨在确定 [...] 的最佳位置。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95508</link>
      <description><![CDATA[全新面貌：利用自动视域分析进行太阳能发电厂勘探
Inicio 推出了 Eywa，这是一种内部算法，旨在确定欧洲太阳能发电厂的最佳位置，平衡可再生能源需求与城镇规划和农业活动等当地限制。Google Earth 和 QGIS 等传统工具在可见性分析方面速度慢且不精确，这促使 Inicio 开发了一种自动视域分析工具。该工具利用来自 IGN 的 GDAL 和高质量 DSM 数据，重新采样以减少数据大小和计算时间。结果是一个快速、精确的工具，有助于勘探合适的太阳能发电厂地点，并通过现场比较进行验证。未来的改进包括增强数据存储、更精细的参数化和实时分析功能。 

令人惊讶/巧妙的方面：使用重采样 DSM 数据可大幅减少 99% 的计算时间和存储需求。

有争议的方面：未明确提及。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95508</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 14:54:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网络安全和基础设施安全局（CISA）与[...]合作</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95507</link>
      <description><![CDATA[CISA 发布“通过公共通信增强选举安全” [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=40718289)
网络安全和基础设施安全局 (CISA) 与选举援助委员会 (EAC) 合作发布了一份名为“通过公共通信增强选举安全”的指南。该文件旨在帮助州、地方、部落和领土选举官员制定有效的公共通信计划，以增强选举安全。该指南强调了清晰、一致和透明的沟通对于降低风险和增强公众对选举公正性的信心的重要性。它提供了详细的策略，用于制作信息、确定目标受众、选择适当的沟通格式以及准备事件响应。该指南还包括可定制的规划工作表，以协助官员实施这些最佳实践。值得注意的是，该指南强调了咨询隐私、民权和法律专家的必要性，以确保遵守相关法律和政策。（基于 31% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95507</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 14:50:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.nature.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95506</link>
      <description><![CDATA[微小之美：我如何在显微镜后面创作科学艺术
标题：微小之美：我如何在显微镜后面创作科学艺术
网站：www.nature.com

在我的工作中，我使用扫描电子显微镜 (SEM) 创建引人注目的图像，讲述有关癌细胞死亡的复杂故事。这些图像显示，化疗，特别是使用阿霉素药物，通过多种途径诱导细胞死亡。理想情况下，化疗会触发细胞凋亡，这是一种程序性细胞死亡，细胞内爆，对周围组织造成的损害最小。然而，化疗也会导致细胞坏死，这是一种不受控制的破坏性过程，会导致炎症和额外的细胞损伤。我们的 SEM 图像捕捉到了细胞凋亡和细胞坏死，突显了化疗效果的双重性质。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95506</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 14:50:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 议会国家安全和情报委员会最近发布的一份报告中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95505</link>
      <description><![CDATA[涉嫌叛国罪的加拿大议员被匿名留任
在国家安全和情报委员会议员 (NSICOP) 最近的一份报告中，加拿大议员被指控与外国合作，特别是中国和印度。尽管有严重的指控，但这些议员的姓名仍未公开，他们仍在任职。报告显示，这些议员提供机密信息并影响议会事务，以利于外国，以换取政治和财政支持。政府对此事的处理被批评为自满或同谋，报告中有大量删节，采取的行动有限。争议在于政府不愿公布姓名，以及对涉案议员缺乏惩罚。令人惊讶的是外国干涉和国内合作的程度多年来一直被淡化或忽视。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95505</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 14:49:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] YaFSDP 是由 Yandex 开发的分片数据并行框架，针对翻译进行了优化 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95504</link>
      <description><![CDATA[Yandex 推出 YaFSDP，LLM 预训练速度提升 20%
YaFSDP 是 Yandex 开发的分片数据并行框架，针对类似 Transformer 的神经网络架构进行了优化。它旨在通过比完全分片数据并行 (FSDP) 框架快 20% 来增强大型语言模型 (LLM) 的预训练，尤其是在高内存压力条件下。YaFSDP 通过减少通信和内存操作开销来实现这一目标。基准测试显示，各种模型大小和配置的速度都有显著提升。该项目包括因果预训练和监督微调的示例，需要自定义 Docker 映像。鼓励用户在 GitHub 上报告问题，并在使用时引用该项目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95504</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 14:34:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们很高兴推出采用突破性 RISC-V p [...] 的 Framework Laptop 13 主板。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95503</link>
      <description><![CDATA[Framework：DeepComputing 推出的全新 RISC-V 主板
我们很高兴推出由我们的合作伙伴 DeepComputing 开发的具有突破性 RISC-V 处理器的 Framework Laptop 13 主板。这对 Framework 生态系统和 RISC-V 技术的可访问性而言都是一个重要的里程碑。RISC-V 是一种开放的指令集架构 (ISA)，与专有的 x86 和 ARM ISA 不同，任何人都可以创建处理器而无需支付许可费。DeepComputing 主板采用带有 SiFive U74 内核的 StarFive JH7110 处理器，是将 RISC-V 引入消费产品的开创性一步。虽然这款主板目前面向开发人员和业余爱好者，但它代表了一个开放生态系统的潜力。我们还很高兴分享 Framework Laptop 13 外壳的开源 CAD，并提供带有英式英语和德语键盘的 Factory Seconds 系统，使我们的生态系统更易于访问。敬请期待更多更新！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95503</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 14:34:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 杰夫·霍金斯公布了“千脑计划”，这是一项创新的人工智能计划，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95502</link>
      <description><![CDATA[杰夫·霍金斯宣布推出人工智能“千脑计划”
杰夫·霍金斯推出了“千脑计划”，这是一项创新的人工智能计划，旨在模拟人类大脑的原理，与当前的深度神经网络不同。这个开源项目由盖茨基金会资助，寻求与电子公司、政府机构和学术界的合作。与当今依赖静态数据和深度神经网络的人工智能不同，“千脑计划”将模仿大脑皮层的动态感觉运动学习和模块化结构。这种方法有望实现可扩展、适应性强、能够持续学习的人工智能系统。该项目还强调使用参考框架来更好地理解数据，可能会彻底改变计算机视觉和机器人等领域。盖茨基金会已承诺在两年内捐赠至少 269 万美元，并预计将开展进一步的合作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95502</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 14:33:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>上周，我强调了联合国人口预测与当前的预测之间存在的惊人差异 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95501</link>
      <description><![CDATA[人口峰值预测
上周，我强调了联合国人口预测与当前生育趋势之间令人惊讶的差异，表明人口峰值可能在 2050 年之前出现。最近生育率的下降和年龄分布趋于平稳支持了这种可能性。在我之前的帖子中，我使用简单的预测来表明早在 2042 年甚至 2033 年就有可能达到峰值。现在，我开发了一个更复杂的人口模型来进一步探索这一点，结合了区域年龄分布、生育率和生存趋势。我的模型与联合国的预测非常吻合，但表明如果目前的趋势持续下去，本世纪中叶的峰值是可以想象的。这篇文章深入探讨了该模型的构建及其潜在影响。（基于 50% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95501</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 14:30:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>