<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Nov 2024 06:19:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 比亚迪实现显著增长，新增汽车产能近20万辆[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115494</link>
      <description><![CDATA[比亚迪在过去三个月增加了相当于特斯拉的产能
比亚迪实现了显著增长，8 月至 10 月每月增加近 20 万辆汽车的产能，超过了特斯拉的全球年产量。比亚迪执行副总裁何志奇指出，这一扩张规模每年总计近 240 万辆汽车，是前所未有的。该公司还增加了近 20 万名员工，超过了特斯拉的员工总数。尽管实现了这一增长，但比亚迪仍在满负荷运转，并在匈牙利和巴西等国家建设新工厂以满足需求。相比之下，特斯拉的销量低于产能，其在墨西哥的工厂计划也陷入停滞。比亚迪在生产能力和研发方面的财务投资使其有可能成为全球第二大汽车品牌。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115494</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 06:19:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作为一名博士生，我的生活围绕着阅读和规划未来的阅读而展开。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115493</link>
      <description><![CDATA[使用两台 ReMarkable
作为一名博士生，我的生活围绕着阅读和规划未来的阅读。我使用 reMarkable 平板电脑的旅程始于 2017 年的 reMarkable 1，随后是 2020 年的 reMarkable 2，现在是 2024 年的 Paper Pro。我对科技的热爱以及 reMarkable 纸张般的设计理念促使我采用了这些设备。虽然 reMarkable 在模仿纸张方面表现出色，但它的数字工作流程存在局限性，特别是在文档之间切换时。为了解决这个问题，我使用了两台 reMarkable：Paper Pro 用于阅读，reMarkable 2 用于记笔记。这种设置提高了工作效率，但并不划算。一个值得注意的问题是浏览 PDF 中的尾注，这很麻烦。使用两台设备可以缓解这种情况，实现无缝参考检查。尽管花费不菲，但这种双设备方法提高了我的注意力，减少了干扰，消除了对笔记本电脑的需要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115493</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 05:54:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 选民可能会让娱乐性大麻在美国大多数地区合法化。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115492</link>
      <description><![CDATA[选民可能会让娱乐性大麻在美国大多数州合法化
选举日，佛罗里达州、北达科他州和南达科他州的选民将决定是否将娱乐性大麻合法化，这可能会使其在美国大多数州合法化。佛罗里达州的修正案 3 每年可产生 4.3 亿美元的税收收入，但需要 60% 的批准。北达科他州的法案 5 将推翻当地法律，其中列出了预计的收入和支出，但过去的尝试都失败了。南达科他州的法案 29 被剥夺了先前的法律问题，尽管先前得到了支持，但仍面临反对。联邦政府仍然认为大麻是非法的，但拜登政府重新分类的提议可能会增加研究和市场机会。争议在于州倡议与联邦法律之间的冲突，而令人惊讶的因素是联邦分类的潜在转变，这可能会对大麻研究和监管产生重大影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115492</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 05:51:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Mozilla 基金会正在进行重大重组，将裁员约三十人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115491</link>
      <description><![CDATA[Mozilla 基金会裁员约三分之一
Mozilla 基金会正在进行重大重组，裁员约三分之一，以提高灵活性并专注于其开放互联网的使命。尽管裁员，但倡导仍然是 Mozilla 目标的核心，尽管方法可能会发生变化。该基金会负责管理 Firefox 浏览器和其他计划，并未具体说明裁员人数，但估计约有 36 名员工将受到影响。此举是在 Mozilla 公司之前裁员和领导层变动之后进行的。从财务上讲，Mozilla 的资产有所增长，但版税略有下降，订阅和广告收入显着增加。争议在于对倡导的承诺进行了修订，这似乎没有最初所说的那么广泛。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115491</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 05:18:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如果您的计算机每次向 Google 发送数据时都会发出哔哔声，该怎么办？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115490</link>
      <description><![CDATA[如果您的计算机每次向 Google 发送数据时都会发出哔哔声，会怎么样？
在最近的一个项目中，我探索了让计算机每次向 Google 发送数据时都发出哔哔声的想法，揭示了未经用户同意的数据共享程度。一段视频演示强调了荷兰政府招聘网站如何将用户互动传输给 Google，引起了人们的极大兴趣，一周内观看次数超过一百万次。这促使我扩展了该工具，包括 Facebook 和其他跟踪器，在热门新闻网站上制造了一片哔哔声。目前，该软件处于粗略状态，可供 Linux、OSX 和 BSD 用户使用。未来的计划包括开发适用于 Windows、iOS 和 Android 的版本，并使用 WiFi 网络和扬声器创建现场演示，以声音演示数据跟踪。该项目强调了数据跟踪的普遍性，尤其关注因持续数据泄露而闻名的 Android 设备。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115490</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 05:06:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《Chaos》杂志上发表的一项开创性研究中，来自塞尔吉奥阿尔博莱达大学的研究人员 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115489</link>
      <description><![CDATA[除颤设备使用 1000 倍更少的电力挽救生命
在一项发表于Chaos的开创性研究中，塞尔吉奥·阿尔博莱达大学和佐治亚理工学院的研究人员发现了一种方法，可将除颤所需的能量大幅降低 1000 倍。利用电生理计算机模型，他们发现超低能量除颤的关键不在于同步激励波（如之前所认为的那样），而在于防止这些波传播通过部分恢复的心脏组织。这种创新方法采用伴随优化来随时间微调电场，可以消除与当前除颤技术相关的疼痛和组织损伤。这一令人惊讶的发现挑战了传统协议，并可能显著降低与植入式除颤器相关的风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115489</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 04:46:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 受看涨市场推动，比特币价格已突破 73,777 美元的历史高点 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115488</link>
      <description><![CDATA[比特币突破 73,777 美元的历史高点
受看涨势头和唐纳德·特朗普在民意调查中的领先优势推动，比特币已突破其之前的历史高点 73,777 美元。这一突破表明，潜在的目标位于 141.40% 斐波那契扩展水平 78,777 美元。在遭遇暂时的挫折后，比特币在 67,000 美元左右找到支撑，此后反弹，交易价格超过 74,700 美元。相对强弱指数 (RSI) 表明看涨势头正在增强。但是，如果比特币未能维持其在 73,777 美元以上的位置，它可能会重新测试 70,000 美元的水平。文章还解释了山寨币和稳定币的作用，强调了比特币在加密货币市场的主导地位。这里令人惊讶的元素是比特币价格走势与政治事件（特别是特朗普的民意调查表现）之间的相关性，由于这种联系的投机性质，这种相关性可能会被视为有争议的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115488</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 04:37:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《自我中心：电影片名缺失分析》一书中，作者深入探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115487</link>
      <description><![CDATA[自我意识：电影片名掉落分析
在《自我意识：电影片名掉落分析》中，作者深入探讨了片名掉落现象——电影片名在电影中被说出的时刻。这项广泛的分析涵盖了 1940 年至 2023 年的 73,921 部电影，结果显示 36.5% 的电影至少有一次片名掉落。该研究强调，以角色命名的电影往往有更频繁的片名掉落，平均每部电影有 24.7 次。有趣的是，电影《芭比娃娃》以 267 次片名掉落领先。分析还指出，几十年来片名掉落呈上升趋势，表明电影制作中的元意识正在增强。虽然有些人可能认为片名下降和电影质量之间存在相关性，但研究发现两者之间并没有很强的联系。对类型的探索表明，非虚构电影比虚构电影更容易出现片名下降。作者巧妙地利用了 OpenSubtitles.com 和 IMDb 的数据来支持这些发现，为这种电影怪癖提供了独特而全面的视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115487</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 04:33:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GenSphere 是一个声明性框架，旨在简化大型数据模型的创建和共享 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115486</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：来自 Yml 文件的 LLM 应用程序
GenSphere 是一个声明性框架，旨在简化使用 YAML 文件创建和共享大型语言模型 (LLM) 应用程序的过程。它通过将应用程序分解为函数和 API 调用图来提供低级控制，从而提高透明度和可编辑性。GenSphere 允许开发人员在开放平台上推送和拉取项目而无需注册，从而促进可移植性和社区协作，促进复杂工作流中组件的重用。其可组合性功能支持图形嵌套，从而可以轻松地从更简单的部分构建复杂的应用程序。GenSphere 通过提供工作流的交互式可视化并与 LangChain 和 Composio 等工具集成而脱颖而出。目前，它仅支持 OpenAI 进行 AI API 调用，并计划扩展到其他提供商。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115486</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 04:02:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：我想我已经不再从事技术工作了。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115485</link>
      <description><![CDATA[问 HN：我想我已经厌倦了科技行业。总是精疲力竭。现在怎么办？
在这篇发自内心的长篇大论中，作者表达了过去五年在科技行业工作的深深的沮丧和倦怠。他们哀叹自己工作缺乏工艺和质量，觉得重点只放在利润上，而不是创造有价值的产品。作者批评了该行业的不稳定，不断裁员、管理不善、加薪不足，这让他们感到贬低和幻灭。尽管他们对计算机和编程充满热情，但他们对资本主义对利润驱动软件的关注感到沮丧。他们渴望一份重视学习和个人成长的稳定工作，远离以利润为中心的动机和政府削减教育经费的束缚。作者对世界当前的发展轨迹感到忧虑，并将其与人们曾经拥有的希望进行对比。争议在于对资本主义和科技行业以利润为导向的本质的批判，这可能会引起不同受众的共鸣或反感。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115485</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 03:57:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>