<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Dec 2023 20:45:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]一家著名的初创公司向肯塔基州人承诺绿色就业机会。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64408</link>
      <description><![CDATA[一家著名的初创公司承诺为肯塔基州人提供绿色就业机会。这给了他们人间地狱
这篇来自 grist.org 的文章探讨了初创公司 AppHarvest 的垮台这有望为肯塔基州带来绿色就业和可持续农业。该公司由首席执行官乔纳森·韦伯 (Jonathan Webb) 领导，筹集了超过 7 亿美元，并获得了玛莎·斯图尔特 (Martha Stewart) 和 J.D. 万斯 (J.D. Vance) 等知名人士的支持。然而，公司内部的实际情况却与宣传的“人性化”经营理念相去甚远。前雇员揭露了工作条件不安全、培训不足和工作场所不专业等问题。 AppHarvest 最终宣布破产，其设施现已由新所有者拥有。该文章强调了高科技室内农业的挑战以及依赖不可持续商业模式的危险。 （根据故事文本的 30% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64408</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 20:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 19 世纪，维多利亚时代的妇女和女孩参加各种浪漫的仪式和魅力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64407</link>
      <description><![CDATA[维多利亚浪漫仪式和魅力
19世纪，维多利亚时代的妇女和女孩通过各种浪漫的仪式和魅力来预测她们未来的丈夫并吸引追求者。这些曾经被视为巫术的仪式被重新塑造为年轻女性无害的娱乐活动。这些传统的复兴很大程度上归功于自封的民俗学家收集正在消失的英国传统的努力。占卜仪式包括每次亲吻时摘下槲寄生浆果、在枕头下放迷迭香或墓地红豆杉睡觉以梦见未来的丈夫，以及使用植物来传递神秘信息等活动。这些仪式让年轻女性能够尝试代理，并在婚姻成为她们生活中心焦点的时代提供了一种有趣和叛逆的发泄方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64407</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 20:42:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 文章讨论了费城“麻醉旅游”的惊人趋势，Tik [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64406</link>
      <description><![CDATA[“麻醉旅游”：费城敲响警钟，TikTokers 前往拍摄毒品用户
这篇文章讨论了费城令人震惊的“麻醉旅游”趋势，其中 TikTokers 前往拍摄受到一种名为“麻醉”或“甲苯噻嗪”的危险镇静剂影响的吸毒者。这种药物不是阿片类药物，已造成严重的健康问题和死亡。这些内容创作者在未经用户同意的情况下对用户进行拍摄，并向他们询问探索性问题，利用他们的脆弱性。这些视频随后在 TikTok 和 YouTube 等平台上货币化。文章强调了围绕这种偷窥内容创作的争议，并呼吁为受影响的社区提供更多支持和资源，而不是利用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64406</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 20:24:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何最大限度地利用工作空闲时间？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64405</link>
      <description><![CDATA[如何最大限度地利用工作空闲时间？&lt; br/&gt;
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求有关如何最大限度地利用工作空闲时间来学习计算机科学的建议。他们解释说，他们在酒店前台工作，经常在工作中断期间短暂休息。他们正在寻求有关如何在这种情况下使学习更轻松的建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64405</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 20:12:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]斯坦福大学人工智能小组最近进行的一项研究发现，GPT4，l [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64404</link>
      <description><![CDATA[斯坦福人工智能集团发现 GPT4 作为医疗副驾驶并不稳健
斯坦福大学人工智能小组最近进行的一项研究发现，流行语言模型的最新版本 GPT4 在用作医疗副驾驶时并没有预期的那么稳健。研究人员发现，人工智能系统难以准确理解和响应复杂的医疗场景，导致潜在的错误和误诊。这一发现引发了人们对在关键医疗保健环境中使用人工智能的可靠性和安全性的担忧。虽然GPT4在各个领域都展现出了令人印象深刻的能力，但其在医疗领域的局限性凸显了进一步开发和微调的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64404</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 20:02:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一项新的研究表明，家猫造成的死亡人数惊人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64403</link>
      <description><![CDATA[猫杀死了世界各地数量惊人的物种 
一项新的研究表明，家猫杀死了世界各地数量惊人的物种。猫虽然体型小，外表可爱，但却是高效的掠食者，拥有可伸缩的爪子、锋利的獠牙和夜视能力。研究人员编制了一个数据库，其中包含 2000 多个已成为自由放养家猫受害者的物种，其中近 350 个物种受到保护，有些已经灭绝。该研究强调了负责任的宠物饲养和防止猫在本地生态系统中自由漫游的必要性，以保护脆弱的野生动物。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64403</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 19:59:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国陆军宣布计划购买增强版Skydio X2无人机。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64402</link>
      <description><![CDATA[美国陆军将购买 Skydio X2 无人机的增强型
美国陆军宣布计划购买增强版 Skydio X2 无人机。这一决定是在成功部署专门为军事用途设计的无人机 Skydio X2D 后做出的。无人机的增强型将具有先进的功能和改进的性能，使其成为陆军更有价值的资产。此举凸显了无人机在军事行动中日益增长的重要性，并展示了陆军对采用尖端技术的承诺。围绕这一决定的争议尚未确定，但显然陆军看到了 Skydio X2 无人机的巨大潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64402</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 19:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问HN：如何为未来一年找到一个好的方向/目标？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64401</link>
      <description><![CDATA[问HN：如何为项目找出一个好的方向/目标未来一年？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求有关如何确定来年目标和方向的建议。他们表示很难清楚地表达自己想要实现的目标以及如何实现目标，因为他们往往会过度思考并变得不知所措。他们提到了对个人成长和进步的渴望，但在自我意识和寻找清晰的前进道路上遇到了困难。作者还提到对其他人建议的各种流程和日记提示感到沮丧。他们寻求有关如何消除噪音并找到更有效方法的建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64401</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 19:42:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络内容讨论了撰写历史时出现的挑战和考虑因素 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64400</link>
      <description><![CDATA[别太早叫醒我
网络内容讨论了在文学中描写历史人物时出现的挑战和考虑因素。作者反思了小说中描绘真实人物的复杂性，强调了戏剧和散文在观众感知方面的差异。作者还分享了写小说时的个人经历和决定，包括想象力的运用和发明的道德界限。内容强调忠于人物本质的重要性以及作者尊重其主题的责任。 （根据 74% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64400</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 19:41:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络内容讨论了 3M 如何几十年来就知道其化学物质有害，但却未能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64399</link>
      <description><![CDATA[3M 几十年前就知道其化学物质有害，但没有告诉公众
网络内容讨论了 3M 几十年来如何知道其化学物质有害，但却未能告知公众。该文章重点介绍了 3M 毒理学家 Richard Purdy 在 1998 年进行的一项研究，该研究发现老鹰和信天翁的血液中含有高含量的该公司的全氟化学品。这表明广泛的环境污染以及对食物链中动物的潜在危害。 Purdy 就生态风险向 3M 发出警告，但据称遭到忽视，最终导致他辞职。文章还提到，3M 与明尼苏达州达成了 8.5 亿美元的和解，但并未承认有任何不当行为。该公司坚称其化学品不会对健康或环境造成不良后果。文章最后讨论了 3M 未来可能因其化学品造成的损害而面临的法律、监管和政治挑战。 （根据 34% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64399</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 19:35:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>