<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Sep 2023 01:08:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 使用 Go 泛型将 Google 的 B-Tree 实现节省 40%</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48973</link>
      <description><![CDATA[使用 Go 泛型将 Google 的 B-Tree 实现节省 40%
该博客文章讨论了在 Go 中使用泛型来提高 Google B-Tree 实现的性能。作者解释说，泛型可以在已经优化的包中提高 40% 的性能。他们强调了与华沙大学的合作关系，以及他们如何合作将 B 树代码移植到泛型。作者提供了基准测试结果，显示使用泛型时性能的提高和分配的减少。他们解释说，使用泛型可以减少小堆对象的数量并提高系统资源利用率。这篇文章最后讨论了泛型对 CPU 利用率的影响。 （根据故事文本的 57% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48973</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 01:08:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌 DeepMind 人工智能继任者预测 71M 突变如何导致疾病</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48972</link>
      <description><![CDATA[Google DeepMind 的 AI 后继者可预测 71M 突变如何导致疾病 
谷歌 DeepMind 开发了一种名为 AlphaMissense 的新人工智能系统，该系统可以预测基因变异导致疾病的可能性。该技术是 AlphaFold 的继承者，后者能够预测蛋白质结构。在周二发表的《Science》论文中，研究人员公布了 AlphaMissense 并分享了对 7100 万个错义突变的预测。每个突变都涉及构成蛋白质序列的氨基酸中的单个字母变化。这一突破有可能极大地增进我们对遗传疾病的理解，并可能改善诊断和治疗方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48972</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:50:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]高血压是世界上最大的杀手</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48971</link>
      <description><![CDATA[高血压是世界上最大的杀手
世界卫生组织 (WHO) 发布了第一个对抗高血压的计划，全球每三个成年人中就有一个患有高血压。自 1990 年以来，高血压患者数量增加了一倍，目前已达到 13 亿。与普遍看法相反，四分之三的高血压患者生活在低收入和中等收入国家。近一半的人不知道自己的病情，五分之四的人知道后没有得到足够的治疗。世界卫生组织认为，如果治疗得到改善，到2050年可挽救7600万人的生命。该计划呼吁各国优先控制高血压，并实施统一的诊断和治疗方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48971</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:47:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]想更多地享受音乐吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48970</link>
      <description><![CDATA[想更多地享受音乐吗？停止直播
作者讨论了他们更喜欢拥有音乐而不是流媒体音乐。他们强调能够购买音乐的特权以及为许多人陌生的歌曲付费的概念。作者表达了对依赖第三方平台、音乐人通过流媒体付费缓慢以及只能暂时借用音乐的感觉的担忧。为了安全起见，他们讨论了 iTunes 的使用以及在本地计算机上收集的音乐。作者还提到了他们通过导入CD、下载MP3等多种方式获取音乐的历程。他们现在付费购买音乐并使用 Bandcamp 购买 MP3，因为它支持小艺术家。作者重视参与并积极寻找新音乐，而不是依赖算法。他们更喜欢拥有精选的专辑来保存个人回忆。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48970</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:27:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人工智能爆炸可能永远不会发生</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48969</link>
      <description><![CDATA[人工智能爆炸可能永远不会发生
本文讨论了人工智能中递归自我完善的概念及其快速发展的潜力。尽管许多人认为，一旦人工智能达到人类水平的能力，它将导致人工智能能力的爆炸性增长，但作者认为数学并不支持这一说法。他们提供了来自制造、教育和芯片设计等各个领域的示例，这些领域的反馈循环最终会遇到限制因素并导致收益递减。作者认为，人工智能的进步可能会遵循 S 曲线，一开始呈指数级增长，但最终会达到平稳状态。他们还强调了潜在的挑战，例如训练数据的可用性和情报的复杂性限制。总的来说，这篇文章质疑人工智能爆炸的必然性，并强调在预测其未来轨迹时需要谨慎。 （根据 77% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48969</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:26:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]安全三的由来</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48968</link>
      <description><![CDATA[安全第三的由来
“安全第三”的起源始于十五年前，当时《肮脏的工作》的主持人迈克·罗在网上进行了一场关于工作场所安全重要性的对话。罗认为，安全并不是公司或员工的首要关注点，因为赚钱和承担风险才是最重要的。这引发了激烈的争论，并最终导致了 Discovery 上一个名为“安全第三”的特别节目。围绕这一特别节目的争议引起了安全专业人士的更多讨论和抵制。罗认为，个人责任在安全方面发挥着至关重要的作用，雇主无法消除所有风险。此后，“安全第三”已成为罗及其船员中“安全第一”的替代品，强调个人责任的重要性。最近，罗开始销售“安全第三”口罩，为职业道德奖学金筹集资金，这一概念得到了广泛关注。 mikeroweWORKS 基金会通过销售这些口罩筹集了近 50 万美元，这些资金将用于培训下一代技术工人。罗受邀在奥兰多举行的一次会议上讨论“安全第三”的演变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48968</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:25:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]佛罗里达州现在增加的太阳能比任何其他州都多</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48967</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州现在增加的太阳能比任何其他州都多
佛罗里达州正在克服困难，成为太阳能领域的领导者。尽管公用事业公司努力减少净计量并向太阳能客户征收固定费用，但该州在今年上半年增加了 332 兆瓦的太阳能装机容量，使其成为住宅太阳能系统第二高的州。这种增长是全国范围内更大趋势的一部分，预计美国太阳能市场到 2023 年将新增 32 吉瓦装机容量。虽然佛罗里达州要赶上德克萨斯州和加利福尼亚州仍有很长的路要走，但它正在取得进展，尽管充满挑战的政策环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48967</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:21:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]非计算机科学专业机器学习实践入门</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48966</link>
      <description><![CDATA[面向非计算机科学专业的机器学习实践介绍
这本教科书提供了专为非计算机科学专业量身定制的机器学习的实践介绍。它提供了现实世界的示例、行业见解和实践活动，使该主题易于理解和应用。本书仅假设读者具备基本的技术知识，因此适合刚刚接触计算机科学的学生和专业人士。它涵盖了所有必要的主题，包括监督和无监督学习、神经网络、强化学习、基于云的服务以及行业内的道德问题。摘要中未提及争议或令人惊讶的因素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48966</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:12:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>分泌物 (1992)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48965</link>
      <description><![CDATA[分泌物 (1992)
此 Web 内容是 Judith Milhon（又名 St. Jude）于 1992 年在 cypherpunks 邮件列表上发布的帖子。这篇文章是一个关于与密码朋克会面的虚构故事，密码朋克被描述为密码无政府主义者，致力于创建假名经济并确保假名的隐私。这个故事包括主角和密码朋克之间的对话，讨论加密方案、安全数字货币以及让政府过时的目标。这篇文章的结尾是主角考虑加入密码朋克革命。此内容中没有争议或令人惊讶的元素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48965</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:07:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]写作作为一种沟通方式客观上优于口语</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48964</link>
      <description><![CDATA[作为一种沟通方式，写作客观上优于口语 
该网络内容的作者认为，作为一种沟通方式，写作客观上优于言语。他们认为书面沟通更有效，因为它允许多任务处理和不间断的信息交换。作者还批评了口头交流中肢体语言和面部表情的重要性，指出他们认为这是不必要的，甚至是威胁性的。他们强调书面交流所提供的匿名性，从而使人们能够关注信息而不是说话者的身份。作者承认有些人可能不同意他们的观点，并通过电子邮件邀请反对者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48964</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:06:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>