<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Oct 2024 12:30:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在我们对量化大型语言模型（LLM）的探索中，我们进行了超过一半的[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113059</link>
      <description><![CDATA[我们对量化 LLM 进行了超过 50 万次评估
在我们对量化大型语言模型 (LLM) 的探索中，我们进行了超过 50 万次评估，以解决一个紧迫的问题：当模型量化为 8 位或 4 位等较低精度格式时，会牺牲多少准确性？我们的研究结果表明，与社区的担忧相反，量化模型可以保持与全精度模型相当的准确性。通过优化超参数并解决敏感评估和格式化敏感性等问题，我们在各种基准测试中实现了完全准确性恢复，包括具有挑战性的现实任务。值得注意的是，即使在复杂场景中，我们的量化模型也表现出最小的性能下降，突显了量化在不损害模型完整性的情况下节省大量计算资源的潜力。这项研究强调了量化在提高部署最先进的 LLM 的效率和可扩展性方面的作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113059</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 12:30:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 受 BeOS 启发的 Haiku 开源操作系统发布了其最新版本 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113058</link>
      <description><![CDATA[受 BeOS 启发的 Haiku 支持更多英特尔硬件
受 BeOS 启发的 Haiku 开源操作系统发布了最新的月度开发摘要，展示了重大进展。在最近发布的 Haiku R1 Beta 5 版本的基础上，得益于英特尔 Extreme 模式设置驱动程序的更新，该操作系统现在支持更多英特尔硬件，包括 Gemini Lake、Ice Lake 和 Tiger Lake 设备。值得注意的是，Packagefs 内存使用情况已得到优化，节省了 20%。Haiku FAT 驱动程序现在支持对高达 2TB 的卷的读/写访问，默认的“静音键”可以打开/关闭静音。此外，音频混音器启动和内核代码也得到了改进，ARM64 支持工作正在进行中。这些更新凸显了 Haiku 致力于提高性能和硬件兼容性的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113058</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 12:17:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 元数据匿名检查工具旨在帮助研究人员确保他们的文档[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113057</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我构建了一个工具来帮助作者扫描元数据并避免论文被拒绝
元数据匿名检查工具旨在帮助研究人员确保他们的文档在提交给学术会议时保持匿名。它会扫描各种文件类型（例如 Word 文档、PDF 和图像）的元数据，以识别可能泄露作者身份的字段。与在线服务不同，此工具在本地运行，保持文档机密性。该项目解决了由于忽略元数据而导致论文被拒绝的问题，这是会议提交系统尚未解决的问题。它需要 Node.js，并根据 MIT 许可证开放供贡献。该工具强调了提交前彻底匿名检查的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113057</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 12:08:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 2018 年的一次演讲中，我解释了 Apple 生成强密码格式背后的原理，而 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113056</link>
      <description><![CDATA[Ricky Mondello » Apple Passwords 生成的强密码格式
在 2018 年的一次演讲中，我解释了 Apple 生成的强密码格式背后的原理，该格式自那时起就在 YouTube 上发布。最近，一位 Mastodon 用户质疑 Apple 的密码（如“hupvEw-fodne1-qabjyg”）是否是故意由两个音节的胡言乱语“单词”构成的。这确实是设计使然，并非随机。该格式采用辅音-元音-辅音模式，旨在提高在次优键盘上打字的便利性和短期记忆性。尽管进行了这些更改，但密码仍保持了强大的安全性，具有 71 位熵，超过了以前的格式。此外，攻击性术语也被过滤掉了。这种方法平衡了可用性和安全性，确保了与各种网站的兼容性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113056</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 12:02:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国国家公路交通安全管理局（NHTSA）已启动一项调查[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113055</link>
      <description><![CDATA[特斯拉的全自动驾驶软件受到 NHTSA 调查
美国国家公路交通安全管理局 (NHTSA) 已对特斯拉的“全自动驾驶（监督）”软件展开调查，此前特斯拉在能见度低的情况下发生了四起撞车事故，其中包括一起致命的行人事故。调查旨在确定该系统是否能有效处理阳光眩光、雾气或灰尘等情况。此次审查恰逢特斯拉首席执行官埃隆·马斯克最近发布“Cyber​​Cab”机器人出租车原型，而特斯拉雄心勃勃的自动驾驶声明仍遭到质疑。值得注意的是，NHTSA 刚刚结束了对特斯拉自动驾驶系统的长期调查，该系统与 13 起致命撞车事故有关。此外，特斯拉还面临司法部和加州机动车管理局的法律挑战，原因是其驾驶辅助技术可能存在夸大其词。争议在于特斯拉的大胆承诺和其软件性能的现实，引发了安全和监管方面的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113055</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 11:55:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这次对 UI 抽象的有趣探索中，我们深入研究了不断发展的 UI 格局 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113054</link>
      <description><![CDATA[无头、无骨、无皮、无生命的 UI
在这次有趣的 UI 抽象探索中，我们深入研究了前端开发不断发展的格局，创造了“无头”、“无骨”、“无皮”和“无生命”等奇特术语来描述不同的抽象层。虽然“无头”UI 是一个熟悉的术语，但作者幽默地建议，这些新标签可能更好地捕捉这些策略的本质。这篇文章强调了这些抽象如何允许开发人员编写具有高度可定制性的自己的设计系统。巧妙之处在于将 UI 组件类比为身体部位，为我们如何思考和讨论 UI 库提供了一个新的视角。本文还巧妙地批评了“无头”一词与所提供的功能之间的不匹配，表明这些组件确实具有结构和逻辑。这种半开玩笑的方式为 UI 开发的讨论增添了独特而引人入胜的转折。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113054</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 11:53:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 问 HN：在聘用工程师时，您希望了解哪些事情？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113053</link>
      <description><![CDATA[问 HN：你希望了解哪些有关招聘工程师的事情？
在 Hacker News 主题为“问 HN：你希望了解哪些有关招聘工程师的事情？”的帖子中，参与者分享了有关招聘工程师流程的见解和经验。讨论强调了了解技术技能和文化契合度的重要性，以及在面试期间评估这些方面的挑战。令人惊讶的是，让现有团队成员参与招聘流程的价值在于确保与公司价值观和团队动态保持一致。此外，该帖子强调了清晰沟通和为候选人和雇主设定现实期望以促进成功招聘结果的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113053</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 11:51:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] EmailBTC 推出了一种革命性的比特币交易方法，只需发送电子邮件即可 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113052</link>
      <description><![CDATA[EmailBTC – 一种仅使用电子邮件地址发送和接收比特币的新方法
EmailBTC 引入了一种仅使用电子邮件地址进行比特币交易的革命性方法。该平台提供了一种简单、安全且私密的发送和接收比特币的方式，无需种子短语和复杂设置。凭借其非托管管理和先进的 MPC（多方计算）技术，用户可以享受坚不可摧的安全性，同时完全控制其数字资产。这种创新方法简化了比特币体验，使每个人都可以使用它。EmailBTC 的独特之处在于它能够将易用性与高级别安全性相结合，从而有可能改变人们与加密货币的互动方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113052</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 11:51:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们如何实现个性化学习？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113051</link>
      <description><![CDATA[我们如何实现个性化学习？
20 世纪 40 年代末，美国空军发现为“普通”飞行员设计飞行器是无效的，因为没有飞行员在所有指标上都符合平均水平。这则来自《平均水平的终结》的轶事凸显了个性化学习的必要性，这一概念在教育领域越来越受欢迎。标准化教育往往无法满足个人需求，因为学习是一个复杂的探索过程。该博客主张自主学习，即孩子们在成人的温柔指导下探索自己的兴趣。它强调关注态度而不是成绩，允许好奇心，平衡集体学习和单独学习。归根结底，学习是一种深厚的情感，植根于爱和联系。争议在于挑战传统的教育规范，倡导从标准化方法转向个性化方法。将学习比作探索这一巧妙的比喻，凸显了学习过程的丰富性和多样性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113051</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 11:51:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “Google：搜索质量评级指南”文件提供了全面的指导[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113050</link>
      <description><![CDATA[Google：搜索质量评级指南 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41878380)
“Google：搜索质量评级指南”文档为搜索质量评级者提供了全面的说明，强调了根据页面质量 (PQ) 和需求满足 (NM) 标准评估搜索结果的重要性。它强调了搜索查询的多样性以及搜索结果必须具有权威性、可信度并与用户意图相关的必要性。指南强调了评级者准确代表其当地文化和语言的重要性，避免个人偏见。一个值得注意的方面是，在评估内容质量时强调经验、专业知识、权威性和信任度 (E-E-A-T)。该文件还概述了评级人员保护其设备免受有害内容侵害的安全协议。确定什么是“值得信赖”或“权威”内容的主观性可能会引发争议，因为这些内容在不同文化和背景下可能会有所不同。（基于 3% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113050</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 11:50:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>