<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Jun 2024 20:56:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Sans Bullshit Sans 是一款巧妙而独特的字体，旨在解决过度使用 buzzw [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95096</link>
      <description><![CDATA[Sans Bullshit Sans
Sans Bullshit Sans 是一种巧妙而独特的字体，旨在解决专业环境中过度使用流行语的问题。如果您厌倦了听到“摇滚明星兄弟程序员”、“范式转变”或“社交媒体大师”等术语，这种字体提供了一个幽默的解决方案。它用 Comic Sans 风格的审查栏替换每个流行语，有效地过滤掉行话，留下更干净、更直白的文本。这种俏皮的方法不仅突出了企业用语的荒谬性，还提供了一种更清晰沟通的实用工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95096</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 20:56:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 博士</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95095</link>
      <description><![CDATA[伦敦地铁测试可替代 GPS 的“量子罗盘”
来自伦敦帝国理工学院冷物质中心的 Joseph Cotter 博士正在伦敦地铁上测试一款突破性的“量子罗盘”。该设备包括一个不锈钢真空室、铷原子和激光器，旨在通过提供精确的位置数据而不依赖 GPS 等外部信号来彻底改变导航。当前的 GNSS 系统容易受到天气、干扰和障碍物的影响，但量子罗盘利用量子力学以极高的精度测量速度变化。虽然在实验室中取得了成功，但在具有挑战性的地铁环境中进行真实世界测试至关重要。这项创新最终可能会取代用于跟踪伦敦火车的大量电缆。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95095</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 20:51:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Paul Tagliamonte 深入研究了餐厅传呼机系统的机制，该系统由 curi [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95094</link>
      <description><![CDATA[逆向工程餐厅寻呼机系统
Paul Tagliamonte 出于好奇心和想要摆脱无线电困境的愿望，深入研究了餐厅寻呼机系统的机制。他购买了 Retekess TD-158 系统并快速破译了其 433 MHz 信号，注意到它与之前涉及圣诞树的项目相似。通过分析信号，他识别了数据包的结构，包括基站 ID、寻呼机 ID 和命令位。尽管预计挑战需要数周时间，但他还是在一夜之间成功调制了信号。Paul 决定不发布代码以避免滥用，但鼓励其他人探索类似的项目。虽然这次练习比预期的要快，但再次证明了他在无线电系统方面的进步和专业知识。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95094</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 20:50:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 马云的文章《精神疾病的社会学研究：一个历史的视角》[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95093</link>
      <description><![CDATA[精神疾病的社会学研究：历史视角 (2016)
《美国疯子》上的文章“精神疾病的社会学研究：历史视角”探讨了精神疾病与社会之间的错综复杂的关系。它强调了社会学家长期以来对精神疾病的社会和文化层面的着迷，这与精神病学对个人的关注形成了鲜明对比。这篇文章深入探讨了历史视角，引用了欧文·戈夫曼等有影响力的人物，他批评精神病院是堕落的机构，以及埃米尔·杜尔克姆，他将自杀率与社会因素而非个人精神病理学联系起来。这篇文章还讨论了第二次世界大战对精神卫生服务的影响以及联邦政府对精神病护理的参与度的扩大。有争议的是，它批评了精神病学家未能解决精神疾病造成的社会混乱，也批评了社会学家将精神疾病视为一种社会结构。令人惊讶的是军事冲突对精神病学实践和公众对心理健康的态度产生了深远的影响。（基于 41% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95093</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 20:36:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：您是否有 IBM《Logo：使用 Turtle Graphics 进行编程》的副本？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95092</link>
      <description><![CDATA[问 HN：您有 IBM“Logo：使用 Turtle Graphics 编程”的副本吗？
您好 HN！我正在寻找一段特定的软件历史。1983 年，Logo Computer Systems, Inc. (LCSI) 发布了两个版本的 Logo 编程语言：一个用于 Atari 系统，另一个用于 IBM PC。虽然 Atari Logo 手册在网上有详尽的记录，但 IBM LCSI Logo 手册却很难找到。具体来说，我正在寻找 IBM Personal Computer Logo Reference 手册中引用的“Logo：使用 Turtle Graphics 编程”。尽管搜索了很多次，我还是没有找到这份文件。如果有人知道在哪里可以找到它，我将不胜感激！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95092</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 20:07:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>书籍：《足够的软件架构》</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95091</link>
      <description><![CDATA[书籍：Just Enough Software Architecture
《Just Enough Software Architecture》是我开始软件开发之旅时希望拥有的一本书。与其他专注于编程语言或面向对象编程的书籍不同，这本书解决了设计中经常被忽视的方面。它介绍了一种风险驱动的架构方法，提倡在风险高时进行细致的设计，在风险低时进行更简单的设计。这本书通过让所有开发人员（而不仅仅是架构师）都可以访问架构来实现架构的民主化，并强调了声明性知识对于指导的重要性。它专注于软件开发的工程方面，提供有关构建和分析模型以做出明智设计权衡的实用建议。本书分为两部分：第一部分介绍风险驱动的软件架构，第二部分深入研究架构建模，提供全面的概念框架。本书有电子书和精装本两种格式，对于任何想要提高软件设计技能的人来说，它都是必读书籍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95091</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 19:59:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果推出了其新的人工智能驱动功能 Apple Intelligence，旨在增强用户 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95090</link>
      <description><![CDATA[Apple Intelligence 无法在数亿部 iPhone 上使用
Apple 推出了新的 AI 驱动功能 Apple Intelligence，旨在增强 iPhone、Mac 和 iPad 的用户体验。该 AI 旨在让 Siri 更智能，协助完成写作任务，创建独特的表情符号，并将草图转换为 AI 生成的艺术作品。然而，一个重大的限制是 Apple Intelligence 仅适用于 iPhone 15 Pro 和 iPhone 15 Pro Max，甚至普通的 iPhone 15 用户也无法使用。Mac 用户需要一台搭载 Apple Silicon 的设备，该设备从 2020 年开始发布。这一排除引发了争议，一些人认为这与苹果的产品升级周期一致。与其他依赖云处理的 AI 服务不同，Apple Intelligence 强调设备内处理以确保用户隐私，苹果软件工程高级副总裁 Craig Federighi 强调了这一举措。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95090</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 19:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目“Impulse Tracker”提供了 Impulse Tra 的完整源代码 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95089</link>
      <description><![CDATA[Impulse Tracker 源代码现已在 GitHub 上提供
GitHub 项目“Impulse Tracker”提供了 Impulse Tracker 软件的完整源代码，包括声音和网络驱动程序以及支持文档。该项目旨在允许用户使用 Turbo Assembler、Turbo Link 和 Borland MAKE 等特定工具在 DOS 环境中构建 Impulse Tracker 可执行文件 (IT.EXE)。源代码被组织成各种汇编文件，每个文件处理不同的功能，例如磁盘 I/O、显示例程、内存处理等。该项目的独特之处在于其使用 DOS 字符的历史编码风格，以及由于作者最初对它们缺乏了解而没有使用 STRUC 或 ENUM 等现代编程结构。该项目以与较旧的 8086 机器的兼容性而著称，这影响了其代码结构。源代码的许可证仍待批准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95089</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 19:49:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 6 月 10 日，马丁·艾米斯逝世一周年之际，伊恩·麦克尤恩在圣玛尔塔纪念了他这位好友 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95088</link>
      <description><![CDATA[马丁·艾米斯与追求快乐
6 月 10 日，马丁·艾米斯去世一年后，伊恩·麦克尤恩在圣马田教堂纪念他的朋友，分享了艾米斯作品中最喜欢的台词。安娜·温图尔和朱利安·巴恩斯等文学界人士出席了追悼会，庆祝了艾米斯对语言的热爱。麦克尤恩强调，艾米斯重视风格和语言乐趣，而不是道德或政治信息。这种对语言内在愉悦的关注与当前的教育趋势形成了鲜明对比，后者优先考虑实用的写作技巧而不是创作自由。艾米斯的孩子们深情地回忆起他对生活和幽默的热情。追悼会以艾米斯对词源的反思结束，展示了他对语言的终生热爱。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95088</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 19:36:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 大学期间，我对现实世界系统中的不可能证明产生了浓厚的兴趣。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95087</link>
      <description><![CDATA[投票中的拓扑问题

在大学期间，我对现实世界系统中的不可能性证明产生了浓厚的兴趣。抽象数学结构的固有局限性及其对实际应用的深远影响既令人着迷又令人警醒。以下是朋友分享的拓扑特性应用于投票系统的有趣示例。


背景：阿罗定理


阿罗定理是一个著名的不可能性定理，它指出，对候选人进行排名的投票过程必须满足非独裁、帕累托效率和无关替代方案的独立性。令人惊讶的是，这不仅适用于离散排名，也适用于连续设置。

Chichilnisky 不可能定理

Chichilnisky 定理将 Arrow 定理扩展到具有平滑性、匿名性和一致同意性等约束的连续设置。不幸的是，这些理想的约束是相互排斥的。

拓扑证明

我们将为两个选民和两个候选人证明这一点。我们的偏好空间 \(P = S^1\) 形成一个单位圆，并且 \(\phi: S^1\times S^1 \to S^1\) 将环面映射到一个圆。通过检查环面上的路径及其模 2 度，我们表明这些路径可以相互映射，形成矛盾。这可以通过同伦和同源方法推广到更高维度。

争议：投票系统固有的局限性，即使在连续设置中，也挑战了创建完美投票系统的概念。

独特见解：拓扑属性在投票系统中的应用揭示了抽象数学与现实世界问题之间深刻而意想不到的联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95087</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 19:27:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>