<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Jun 2024 21:18:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 奥地利正在严厉打击超速驾驶，将实施一项新政策，作者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95733</link>
      <description><![CDATA[奥地利对“超速驾驶者”下达禁令：我们将没收您的汽车
奥地利正在实施一项新政策，严厉打击超速驾驶行为。如果超速驾驶，当局将没收其车辆。该措施旨在加强道路安全，阻止鲁莽驾驶。该政策特别严格，针对超速驾驶者。虽然有些人可能认为这是遏制危险行为的必要措施，但其他人可能认为这是政府权力的过度扩张。这种方法独特而大胆，反映了奥地利对道路安全的承诺以及对不遵守规定的行为采取严厉处罚的意愿。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95733</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 21:18:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由于各种事故，自动驾驶汽车（AV）受到了严格审查，促使 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95732</link>
      <description><![CDATA[自动驾驶汽车直线行驶能力出色
自动驾驶汽车 (AV) 因各种事故而受到严格审查，促使联邦政府对 Cruise、Waymo 和 Tesla 等公司展开调查。《自然》杂志的一项新研究分析了 37,000 多起涉及 AV 和人类驾驶汽车的事故，结果显示，尽管 AV 通常事故较少，但它们在转弯和弱光条件等特定场景中表现不佳。与人类驾驶汽车相比，能够完全自动驾驶的 4 级 AV 发生中度或致命事故的可能性要小得多。然而，它们在黎明和黄昏时发生撞车事故的可能性是人类驾驶汽车的五倍多，而且转弯时表现不佳。米西·卡明斯等批评人士认为，将不同自动驾驶级别（SAE 2 级和 4 级）的数据结合起来会产生误导。这项研究强调，需要更全面的数据来提高 AV 安全性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95732</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 21:17:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 邮局再次背叛了在“地平线”事件中受到冤枉的邮政局长 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95731</link>
      <description><![CDATA[邮局再次背叛邮局局长：‘可怕的’潜在数据泄露
邮局再次背叛了在 Horizo​​n 丑闻期间受到不公正对待的邮局局长，在网上公布了他们的姓名和家庭住址，这似乎是一次重大的数据泄露。555 名邮局局长的私人详细信息被曝光在邮局网站上，他们因 Horizo​​n 计算机系统故障而被错误地指控盗窃。这一泄露事件激起了受害者的愤怒，他们已经在寻求对他们所遭受的不公正的赔偿。具有讽刺意味的是，这份名为“机密和解契约”的文件本应被删减，但却被完整发布。信息专员办公室现在可能会调查这一泄露事件，这加剧了邮局日益严重的麻烦。这一事件凸显了邮局持续存在的无能，进一步损害了其声誉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95731</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 21:08:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：ludic.mataroa.blog</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95730</link>
      <description><![CDATA[“如果你再提人工智能，我就会狠狠地揍你”
标题：“如果你再提人工智能，我就会狠狠地揍你”
网站：ludic.mataroa.blog

作者是一位经验丰富的数据科学家，他强烈批评当前的人工智能炒作，特别是围绕人工智能计划的夸大其词和无能。尽管作者拥有丰富的专业知识，包括赢得竞争性机器学习活动和从头开始撰写硕士论文，但由于其欺诈性质，作者离开了该领域。他们认为，大多数公司缺乏有效实施人工智能的运营和文化稳定性，经常无法完成 CRUD 应用程序等基本任务。这篇文章充斥着对高管们在不了解其实际局限性的情况下推动人工智能的失望，并幽默地威胁要对那些延续炒作的人施以暴力。作者强调了人工智能项目成功率达到 92% 等说法的荒谬性，并讲述了人工智能演示被伪造的个人轶事。核心信息是，公司应该专注于解决根本问题，而不是追逐人工智能趋势。

争议点：
- 作者的咄咄逼人的语气和暴力威胁。
- 声称大多数人工智能计划都是欺诈性的，由骗子推动。

独特/聪明的方面：
- 使用幽默和夸张来强调观点。
- 个人轶事揭示了人工智能项目的幕后现实。 （根据 58% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95730</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 21:05:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Zep AI (YC W24) 正在寻找一名熟练的后端工程师来帮助构建 lon [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95729</link>
      <description><![CDATA[Zep AI (YC W24) 正在招聘后端工程师来构建 LLM 长期记忆
Zep AI (YC W24) 正在寻找一名熟练的后端工程师来帮助构建 LLM 应用程序堆栈的长期记忆层。作为一支充满活力的远程优先团队的一员，您将在设计、实施和维护基于 Go 的 API 和基础设施方面发挥重要作用。该职位涉及协作系统架构、确保代码质量以及与 AWS、Postgres 和 Kubernetes 集成。理想的候选人应具有 3 年以上的 Go 语言使用经验或 7 年以上的其他语言使用经验，并且对 RESTful API 和微服务有很强的掌握。Zep 由 YC 和知名投资者资助，提供有竞争力的薪酬、灵活的工作选择和协作环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95729</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 21:01:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《卫报》的文章《科学的成长烦恼》深入探讨了科学面临的多方面危机 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95728</link>
      <description><![CDATA[科学的成长烦恼
《卫报》的文章《科学的成长烦恼》深入探讨了当代科学面临的多方面危机，从可重复性和同行评审问题到指标滥用问题。作者认为，从“小科学”向“大科学”的转变带来了结构性压力，助长了腐败并降低了质量。紧密联系的科学界的消失和资本密集型研究的兴起进一步加剧了这些问题。此外，招聘停滞和研究工作不稳定导致科学严谨性下降。尽管面临这些挑战，但仍有改革的希望迹象，例如公众辩论增多和新科学界的出现。然而，作者警告说，如果不做出重大改变，科学的完整性和未来仍将面临风险。值得注意的是，该文章强调了围绕科学实践质量的争议以及整个领域被误导的可能性，正如胆固醇和糖的营养研究所见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95728</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 20:58:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 海洋保护组织 Oceana UK 已对英国政府采取法律行动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95727</link>
      <description><![CDATA[海洋组织就石油和天然气许可证问题将英国政府告上法庭
海洋保护组织 Oceana UK 已对英国政府提起法律诉讼，指控英国政府因未考虑环境影响而非法颁发 82 份北海石油和天然气许可证。这些许可证于 2023 年 10 月至 2024 年 5 月期间颁发，涵盖 226 个区域，其中三分之一与海洋保护区 (MPA) 重叠。Oceana 声称政府忽视了独立专家关于可能对 MPA 造成危害的建议。此次法律行动是在绿色和平组织提起类似诉讼之后采取的，但该诉讼未获成功。Oceana 执行董事 Hugo Tagholm 批评政府的决定是故意无视专家建议，危及海洋生物和气候。北海过渡局、能源安全部和 Net Zero 尚未对诉讼发表评论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95727</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 20:49:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>1984 年 6 月 19 日，罗伯特·W.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95726</link>
      <description><![CDATA[X 首次亮相 40 年前（1984 年）
1984 年 6 月 19 日，麻省理工学院计算机科学实验室 (LCS) 的 Robert W. Scheifler 宣布创建一个名为 X 的新窗口系统，该系统是他为 VS100 开发的。Scheifler 改编了早期系统 W 的很大一部分代码，并通过异步接口增强了它，使其性能翻了一番。LCS 已经过渡到 X 并正在其上开发应用程序，包括文本编辑器 (TED)、Argus I/O 接口和基本窗口管理器。尽管性能稳定，但 X 存在一些缺陷，并且缺乏文档。Scheifler 邀请其他人从 W 切换到 X，为其开发做出贡献，并在麻省理工学院观看演示。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95726</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 20:30:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：ewaldbenes.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95725</link>
      <description><![CDATA[我不在 Docker 中运行 Nginx 反向代理的个人原因
标题：我不在 Docker 中运行 Nginx 反向代理的个人原因
网站：ewaldbenes.com

在本文中，我概述了为什么我选择不在 Docker 中运行 Nginx 反向代理，尽管我认识到 Docker 在许多领域的实用性。我的设置涉及使用 Nginx 在运行 Ubuntu Linux 的单个 VPS 上为大约 10 个网站提供服务。虽然 Docker 解决了依赖地狱和配置漂移等问题，但 Nginx 的稳定依赖关系及其持续运行设计使 Docker 成为我的需求中不必要的麻烦。Docker 的容器化理念与 Nginx 的无缝热重载功能相冲突。此外，我的反向代理的独特配置和单例特性进一步削弱了 Docker 在我的环境中的优势。这种观点基于我的具体情况，可能并不普遍适用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95725</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 20:16:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] BBCode，即“公告板代码”，是一种轻量级标记语言，于 1998 年推出[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95724</link>
      <description><![CDATA[BBCode
BBCode，即“公告板代码”，是一种轻量级标记语言，于 1998 年推出，用于格式化互联网论坛上的消息。它使用方括号括起关键字，然后将其解析为 HTML。例如，[b]bolded text[/b] 转换为 bolded text。BBCode 支持各种格式化选项，如粗体、斜体、下划线、删除线、超链接、图像、引号、代码块和列表。实现通常涉及正则表达式字符串替换操作，这可能会导致非分层输入出现错误。嵌套标签会产生明显的歧义，例如 [quote=[b]text[/b][/quote]，这可能会被误解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95724</guid>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 20:07:21 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>