<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Sep 2023 12:20:59 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：云基准测试：查看您的云实例的真实速度！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50519</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：云基准测试：查看您的云实例的速度真的！
Cloud Benchmarker 是一款专门的工具，用于对云实例的性能进行基准测试，特别有利于经常过度销售其资源的低成本 VPS 托管服务。它利用 sysbench 进行基准测试，并提供可靠的方法来监控 CPU 速度、内存速度和磁盘 I/O 等性能指标。该项目提供自动基准测试、动态性能监控、数据检索 API 端点、数据可视化和计划运行等功能。它通过提供全面的解决方案来对云实例进行基准测试并使用 Plotly 库提供数据可视化功能而脱颖而出。该项目是开源的，并在 MIT 许可证下发布。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50519</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 12:20:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么网站请求访问我桌面上的运动传感器？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50518</link>
      <description><![CDATA[为什么网站请求访问我桌面上的运动传感器？
网络内容的作者正在讨论网站请求访问桌面设备上的运动传感器的问题。他们在 Brave 浏览器上检查 FedEx 订单状态时首次遇到此通知。作者质疑为什么网站需要访问桌面设备上的运动传感器，并提到其他用户在 Kayo Sports 和 Twitch 等网站上报告了类似的经历。作者解释说，网站可以通过 Web API 请求访问各种传感器，例如地理位置 API 和通知 API。他们还提到了一个新的 API，用于请求访问基于 Chromium 的浏览器中的传感器。作者推测传感器请求可能与 Akamai 的混淆文件有关，该文件可能是跟踪像素或 Akamai 机器人检测服务的一部分。总的来说，作者试图了解网站请求访问桌面设备上的运动传感器背后的原因。 （根据故事文本的 55% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50518</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 12:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>科学家推出防火燃料</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50517</link>
      <description><![CDATA[科学家推出防火燃料
加州大学河滨分校的化学工程师开发出了一种防火燃料，只有在施加电流时才能点燃。该燃料基于离子液体，不会与火焰发生反应，并且在储存或运输过程中不会引发意外火灾。研究小组修改了离子液体的配方，发现它可以用电压点燃，并在电流切断时熄灭。该燃料可用于任何类型的车辆，但需要进一步研究以确定其效率以及与传统燃料的兼容性。虽然生产成本可能较高，但安全优势使其成为一项有价值的创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50517</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 12:08:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 多达十分之一的英国亚马逊购物者被卖家“贿赂”以提供好评</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50516</link>
      <description><![CDATA[多达十分之一的英国亚马逊购物者被卖家“贿赂”给予好评
根据英国消费者机构 Which? 进行的研究，多达十分之一的英国亚马逊购物者可能曾被行贿以换取正面的产品评论。据称，亚马逊上不道德的卖家通过礼品卡、免费产品和退款等奖励措施轰炸顾客，以欺骗系统。对 1,500 多名成年人的调查发现，10% 的受访者在产品包装中收到过一张纸条或卡片，以奖励留下五星级评论。英国政府目前正在研究如何解决虚假评论问题，以及哪些？呼吁对发布虚假评论的行为进行刑事处罚。亚马逊声称拥有针对滥用评论的明确政策，并表示将对违反这些政策的卖家采取行动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50516</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 12:00:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国各地的租赁太阳能系统都在失败</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50515</link>
      <description><![CDATA[美国各地的租赁太阳能系统都出现故障
美国租赁的太阳能系统正在失效，给房主带来了无法使用的面板和经济损失。许多太阳能电池板的早期采用者与太阳能公司签订租赁合同，以抵消前期成​​本，但这些公司经常倒闭，导致房主无法为其电池板提供支持或维护。近年来，有关太阳能电池板的投诉大幅增加，数千名房主报告了问题。该行业缺乏监管，使得不可靠的公司蓬勃发展，让客户感到沮丧且无追索权。对扩大屋顶太阳能的关注掩盖了那些已经拥有无法工作的太阳能电池板的人所面临的问题。 （根据 49% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50515</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 11:57:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Reddit 正在取消选择退出广告个性化的功能</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50514</link>
      <description><![CDATA[Reddit 正在取消选择退出广告个性化的功能 
Reddit 正在更新其隐私设置，并取消用户根据其在平台上的活动选择退出广告个性化的功能。该公司声称这一变化将导致用户看到更有针对性的广告。 Reddit 仍将在某些国家/地区实行选择退出控制，但没有具体说明是哪些国家/地区。该平台还将用于根据合作伙伴的活动和信息展示广告的两个切换按钮合并为一个切换按钮。目前尚不清楚合作伙伴网站和应用程序上的一般位置和活动等参数是否会默认用于发布建议。 Reddit 还引入了控制措施来限制某些广告类别。该公司承认其广告标签系统可能不是 100% 准确。此更新是 Reddit 提高盈利能力的一部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50514</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 11:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独立宣言签署者做出的牺牲</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50513</link>
      <description><![CDATA[独立宣言签署者做出的牺牲&lt; br /&gt;
michaelwsmith 上标题为“独立宣言签署者做出的牺牲”的网页内容。 com 强调了签署《独立宣言》的 56 名男子所做出的牺牲。报告显示，五名签名者被英国人俘虏并遭受酷刑，十二人的房屋被烧毁，两人的儿子在革命军中丧生。此外，九名签署者在战争期间因伤或苦难而死亡。内容强调，这些签名者并不是睁大眼睛的麻烦制造者，而是说话温和、有钱、受过教育、视自由高于一切的人。他们承诺用自己的生命、财富和神圣荣誉来支持这一宣言。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50513</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 11:54:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>硬件资产的 OpenTelemetry</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50512</link>
      <description><![CDATA[硬件资产的 OpenTelemetry
OpenTelemetry 是一个开源可观测性框架，主要以其提供软件应用程序和服务可见性的能力而闻名。然而，人们越来越有兴趣探索其获得硬件资产可见性的潜力。虽然 OpenTelemetry 最初是为软件监控而设计的，但其灵活和可扩展的特性允许开发人员将其调整为硬件监控。这为监控和优化服务器、网络设备和物联网设备等硬件资产的性能开辟了新的可能性。虽然这个概念仍处于早期阶段，但它提供了一个令人兴奋的机会，可以利用 OpenTelemetry 的软件应用程序之外的功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50512</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 11:47:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：您如何使用 AI 更快地完成工作？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50511</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：如何使用 AI 更快地完成工作？ 
在 news.ycombinator.com 上的这篇文章中，作者向社区寻求有关如何利用人工智能提高生产力和简化任务的建议。他们提到 Copilot 是一种工具，但有兴趣探索其他自动化工作和提高效率的方法。该帖子邀请用户分享他们的经验和建议，这对于那些希望在日常工作流程中利用人工智能力量的人来说是一个宝贵的资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50511</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 11:47:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔姆斯基解释为什么没有人是道德相对主义者，即使是米歇尔·福柯</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50510</link>
      <description><![CDATA[乔姆斯基解释了为什么没有人是道德相对主义者，即使是米歇尔·福柯
在《开放文化》的这篇文章中，诺姆·乔姆斯基讨论了他对文化相对主义和道德价值观的看法。乔姆斯基认为，虽然有些人可能自称是道德相对主义者，但这个概念在日常生活中并不存在。他认为，即使是最极端的文化相对主义者也以普遍的道德价值观为前提，因为文化和语言习得都依赖于一套约束和规则。乔姆斯基对语言习得和文化价值观的习得进行了比较，指出这两个过程都依赖于观察行为以及构建态度和信仰。文章还提到了乔姆斯基过去与米歇尔·福柯关于人性和道德的辩论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50510</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 11:42:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>