<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Sep 2024 03:20:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 尽管人工智能创造了巨大的收入，但由首席执行官 Sam Altman 领导的 OpenAI 预计今年将亏损 50 亿美元 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110213</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 预计今年亏损约 50 亿美元，营收为 37 亿美元
CNBC 证实，由首席执行官 Sam Altman 领导的 OpenAI 预计今年将亏损 50 亿美元，尽管营收为 37 亿美元。该公司营收自去年以来增长了 1,700%，上个月达到 3 亿美元，预计明年的销售额将达到 116 亿美元。在微软的支持下，OpenAI 正在进行一轮融资，估值超过 1500 亿美元，投资方包括 Thrive Capital 和 Tiger Global。首席财务官 Sarah Friar 宣布，超额认购的这轮融资将于下周结束。值得注意的是，技术主管 Mira Murati 最近离职，董事会正在考虑重组为营利模式，同时保留非营利部门。这一转变旨在简化投资和员工流动性。 OpenAI 的 ChatGPT 和 GPT 模型推动了其受欢迎程度，因此需要对 Nvidia GPU 进行大量投资。50 亿美元的损失归因于运营成本、工资和租金，不包括股权薪酬和其他大额支出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110213</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 03:20:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 科学家发现，海浪可以变得更加极端和复杂，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110212</link>
      <description><![CDATA[海浪增长远远超出已知极限
科学家发现，海浪可能比以前想象的更加极端和复杂。该研究发表在《自然》杂志上，表明在特定条件下，海浪的高度可以达到以前认为的四倍。传统模型假设波浪是二维的，但实际上，波浪沿多个方向传播，形成三维波浪，即使在破碎后也会增长。这一发现对海上结构设计、天气预报和气候建模具有重要意义。这项研究由曼彻斯特大学、牛津大学和代尔夫特理工大学的专家参与，强调了重新考虑当前海洋安全标准的必要性。值得注意的是，这项研究以先前的研究为基础，利用 FloWave 海洋能源研究设施的先进 3D 波浪测量技术重现了德劳普纳异常波浪。这项开创性的工作凸显了多向波浪增长的前所未有的性质及其对我们理解海洋过程的潜在影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110212</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 03:06:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：痴迷无线电的平民塑造乌克兰无人机防御</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110211</link>
      <description><![CDATA[痴迷无线电的平民塑造乌克兰无人机防御
标题：痴迷无线电的平民塑造乌克兰无人机防御

Flash 是一名深度参与乌克兰无人机防御的平民，他专注于干扰技术，并在自己的 Telegram 频道上分享见解，引起了广泛关注。他强调了乌克兰坦克的干扰器破坏其自身通信等问题，并提出了切实可行的解决方案。Flash 的深入前线访问使他能够监视俄罗斯无人机的活动并收集有价值的情报。尽管他做出了贡献，但 Flash 仍面临乌克兰军方的抵制，军方拒绝了他的部分提议，并指责他分享了太多信息。这种紧张局势凸显了他的独立努力与军方官方立场之间的更广泛斗争。弗莱什的沮丧显而易见，因为他继续在没有军方正式支持或合作的情况下提供他的专业知识。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110211</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:56:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：ntietz.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110210</link>
      <description><![CDATA[我告诉新值班人员的事情
标题：我告诉新值班人员的事情
网站：ntietz.com

作为软件工程师，我第一次值班时既兴奋又痛苦。随着时间的推移，我开始欣赏值班职责，并帮助建立流程和开展培训。以下是我希望当时就知道的内容：

1. 英雄主义不是你的工作，分类才是：你的职责是评估并确保问题得到解决，而不是自己解决所有问题。
2. 呼叫支援：不要犹豫寻求帮助；最好是叫醒别人，而不是让问题升级。
3. 多沟通：定期向每个人通报最新情况，以管理压力并确保有效的事件响应。
4. 保留详细的笔记，并加上时间戳：记录所有内容以帮助调试和事后分析。
5. 你会学到很多东西：值班职责让你接触到不同的领域，并教会你坚韧不拔。
6. 跟随学习：在带头之前，观察有经验的同事处理事件。
7. 有些事情可以等到周一早上：并非所有警报都是紧急的；优先考虑您的健康和休息。
8. 不要牺牲您的健康：拒绝不合理的值班要求以保护您的健康。
9. 修复前有条不紊并重现：测试假设并重现问题以确保有效修复。
10. 玩得开心：尽管有压力，但仍要在过程和友情中找到乐趣。

争议点：在某些工作文化中，拒绝不合理的值班要求的建议可能会被视为有争议的，因为高可用性优先于个人福祉。

独特/聪明的见解：建议跟随经验丰富的同事并强调使用时间戳进行详细记录是可以显着提高值班效率和学习的实用技巧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110210</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:06:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在我们的研究中，我们深入研究了智能电视中的自动内容识别 (ACR) 跟踪，这是一项技术 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110209</link>
      <description><![CDATA[智能电视中的自动内容识别跟踪
在我们的研究中，我们深入研究了智能电视中的自动内容识别 (ACR) 跟踪，这是一项通过捕获屏幕内容并将其与库进行匹配来分析用户观看习惯的技术。与之前专注于第三方跟踪的研究不同，我们探索了智能电视平台直接进行的第二方 ACR 跟踪。通过在三星和 LG 电视上进行的一系列实验，我们调查了 ACR 在不同观看场景中的功能、隐私控制的影响以及英国和美国之间的差异。我们的研究结果表明，即使电视用作外部显示器、选择退出会停止 ACR 流量，并且 ACR 行为存在司法管辖区差异，ACR 仍可运行。这项研究强调了隐私问题以及 ACR 跟踪实践中提高透明度的必要性。（基于 25% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110209</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 02:00:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们很高兴地宣布 Arch Linux 和 Valve 之间直接合作。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110208</link>
      <description><![CDATA[Arch Linux 与 Valve 合作
我们很高兴宣布 Arch Linux 与 Valve 直接合作。Valve 慷慨地支持了两个关键项目：构建服务基础设施和安全签名区。这种支持使我们能够不受志愿者空闲时间的限制开展这些项目。这种合作将帮助我们更快地应对一些最大的挑战，并使我们能够开展计划中的工作。Valve 致力于支持 Arch Linux，我们深表感谢。这些项目将遵循我们通常的开发工作流程，确保透明度和社区参与。我们期待在工作进展过程中分享进一步的发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110208</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 01:23:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 生成式人工智能已证明，它在战略决策方面可以明显胜过人类 CEO [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110207</link>
      <description><![CDATA[AI 可以（大部分）超越人类 CEO
生成式 AI 已证明，它在战略决策方面可以显著超越人类 CEO，尤其是在产品设计和市场优化等数据驱动的任务中。在一项模拟汽车行业实验中，AI 模型在市场份额和盈利能力方面超越了人类参与者。然而，AI 难以应对不可预测的干扰，导致虚拟董事会更快地解雇高管。这凸显了 AI 在处理黑天鹅事件方面的局限性，而人类的直觉和远见至关重要。AI 不会取代人类 CEO，而是通过增强数据分析和运营效率来增强领导力。未来可能会出现一种混合模式，AI 补充人类决策，专注于长期愿景、道德和适应性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110207</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 01:15:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在对莱布施塔特核电站乏燃料池进行例行维护潜水期间 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110206</link>
      <description><![CDATA[在核废料池潜水时遭遇意外辐射
2010 年 8 月 31 日，在莱布施塔特核电站核废料池进行例行维护潜水时，一名潜水员遭遇了意外辐射。离开水池后，他的剂量计发出警报，显示受到大量辐射，尤其是手部。潜水员在不知情的情况下接触了一个高放射性物体，后来被确认为是反应堆堆芯干管的一部分，该干管自 2006 年以来一直在水池中丢失。这一事件暴露了几个程序缺陷，包括简报不足和缺乏远程辐射调查。已实施纠正措施，例如改进处理松散材料的程序和加强潜水员安全措施。由于超出法定剂量限制，该事件被评为 INES 2 级，但不会诉诸法庭。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110206</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 01:06:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 阿姆斯特丹大学的一项大型研究发现了一个虽小但重要的联系 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110205</link>
      <description><![CDATA[大脑结构与政治意识形态相关
阿姆斯特丹大学的一项大型研究发现，大脑结构与政治意识形态之间存在微小但重要的联系。研究人员对近 1,000 名荷兰参与者进行了 MRI 扫描，发现保守派的杏仁核（大脑中负责处理情绪的区域）略大，尽管大小差异很小，大约只有芝麻大小。这挑战了先前的研究结果，表明大脑解剖结构与政治信仰之间的联系比曾经认为的更微妙和间接。该研究还发现前扣带皮层与意识形态之间没有关系，这与早期的研究相矛盾。此外，研究还发现右梭状回的体积与右翼在社会和经济问题上的立场之间存在联系。研究强调了意识形态的复杂性，表明意识形态不能简单地通过大脑结构进行分类。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110205</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 01:00:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这本小册子的作者是 J.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110204</link>
      <description><![CDATA[《Unix 操作系统第六版评论》[pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41676309)

本手册由新南威尔士大学的 J. Lions 撰写，是对《UNIX 操作系统第六版》的详细评论，该版本最初由贝尔实验室的 K. Thompson 和 D. Ritchie 开发。它专为大学特定计算机科学课程的学生设计，旨在补充 UNIX 操作系统源代码第六级。该文件仅限于 Western Electric 的 UNIX 软件系统授权持有者使用，并受各种许可和版权保护。该评论涵盖了广泛的主题，包括处理器基础知识、内存管理、阅读 C 程序、进程管理、硬件中断和文件访问控制。值得注意的是，该文档对特定源代码文件和编程标准进行了深入分析，使其成为了解 UNIX 操作系统复杂性的宝贵资源。（基于 2% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110204</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:58:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>