<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Nov 2023 09:13:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]我是从以色列情报部门打来的。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57718</link>
      <description><![CDATA[我是从以色列情报部门打来的。我们接到轰炸的命令。您有 2 小时
毁灭性爆炸发生后，受影响地区的居民马哈茂德描述了人们面临的严峻状况。破坏使房屋成为废墟，基本服务完全消失。污水系统遭到破坏，居民没有适当的卫生设施。食物和水等基本必需品稀缺，没有正常运转的面包店或超市。缺电使本已严峻的局势雪上加霜。作者强调了爆炸事件对受灾群众生活造成的严重影响，强调迫切需要援助和支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57718</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 09:13:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们又这样做了吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57717</link>
      <description><![CDATA[我们又要这样做吗？是的，我们又这样做了
网络内容的作者讨论了《国王演讲》中提到的《调查权力（修正案）法案》。该法案旨在赋予内政部对科技公司更大的权力，包括迫使它们向政府通报安全和隐私功能以及禁用政府反对的功能。作者批评该法案，称其超出了夏季咨询和独立审查中讨论的主题，并且是由内政部的独裁派推动的。作者还提到了《在线安全法案》，并暗示该法案是针对 Meta 的仇杀的一部分。作者呼吁法律、政策、技术和数字权利方面的专家参与该法案，确保保留好的方面，丢弃坏的方面。作者还讨论了政治背景，并建议该法案可能是内政部扰乱里希·苏纳克领导地位的一种方式。作者最后批评了英国数字版权组织的资源配置和领导力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57717</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 09:11:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]丹麦情报部门最大丑闻再添新转机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57716</link>
      <description><![CDATA[丹麦情报部门最大丑闻迎来新转&lt; br/&gt;
丹麦情报部门最大的丑闻出现新的转折，丹麦最高间谍头子拉斯·芬德森将因泄露国家机密的罪名接受审判。芬德森发现丹麦国内情报机构的间谍一直在窃听他的日常生活，记录了他在家里数百小时的谈话。这一丑闻还让芬德森在丹麦国防部的前任上司克劳斯·霍特·弗雷德里克森 (Claus Hjort Frederiksen) 陷入困境。这些案件引发了人们对丹麦愿意竭尽全力控制其秘密的担忧，并对丹麦媒体产生了寒蝉效应。 （根据故事文本的 72% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57716</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 09:10:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 文档副驾驶</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57715</link>
      <description><![CDATA[Copilot 文档
Copilot for Docs 是一款旨在让开发人员更轻松地浏览文档的工具。它旨在快速提供最相关的信息，使开发人员不必搜索大量文档。该工具使用图书馆维护人员编写的最新信息，并通过引用支持答案。 Copilot for Docs 不是充当预言家，而是通过链接到相关文档来帮助开发人员了解他们使用的工具。它还旨在根据开发人员的经验水平和背景提供个性化答案。该工具仍处于开发的早期阶段，但未来的计划包括合并其他内容（包括代码）以及创建可信的知识库。尝试过预览版的开发人员反馈非常积极，许多人称赞其改善用户体验和生产力的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57715</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 07:56:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 演员罢工以一项将影响人工智能和流媒体数十年的协议结束</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57714</link>
      <description><![CDATA[演员罢工以一项将影响人工智能和流媒体数十年的协议结束
经过 118 天的罢工后，美国演员工会-美国电视和广播艺术家联合会 (SAG-AFTRA) 与电影和电视制片人联盟 (AMPTP) 达成了一项协议。交易条款尚未披露，但罢工主要围绕演员表演中人工智能 (AI) 的使用以及演员对流媒体服务剩余付款的要求。这次罢工是好莱坞历史上持续时间最长的一次，对业界造成了重大影响。美国作家协会 (WGA) 今年早些时候也举行了罢工，这是自 1960 年以来首次双重停工。WGA 罢工以一项历史性协议结束，该协议保护作家免受人工智能的侵害。生成式人工智能的使用是 SAG-AFTRA 和 AMPTP 谈判中的一个主要症结所在。制片厂声称提出了一项突破性的人工智能提案，但 SAG-AFTRA 反驳说，它允许制片厂无限期地使用背景表演者的数字肖像。当工作室同意在提案中调整人工智能语言时，这个问题终于得到解决。虽然暂定协议的细节尚不清楚，但预计参与者将实现他们所寻求的一些人工智能保护。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57714</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 07:44:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]塞尔达传说：任天堂和索尼制作真人电影</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57713</link>
      <description><![CDATA[塞尔达传说：任天堂和索尼制作真人电影
对于《塞尔达传说》视频游戏系列的粉丝来说，这是一个令人兴奋的消息，任天堂和索尼正在联手制作一部真人电影改编版。继《刺猬索尼克》和《大侦探皮卡丘》等其他电子游戏电影取得成功之后，此次合作有望成为票房热门。虽然有关这部电影的细节仍然很少，但粉丝们可以期待在大屏幕上看到他们最喜欢的角色和这款心爱游戏中的冒险故事。这一消息引起了粉丝们的期待和兴奋，他们渴望看到标志性的《塞尔达传说》系列将如何被改编成真人电影。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57713</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 07:44:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国拟议法律将保护农药</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57712</link>
      <description><![CDATA[拟议的美国法律将保护农药
美国拟议的一项名为《农业标签统一法案》的法律可以保护拜耳等农药公司，并防止与最近的农达除草剂诉讼类似的案件进入审判阶段。该法律将阻止地方政府实施农药使用限制，并阻止针对农药公司的法律索赔。该措施得到了 360 多个农业组织的支持，并得到了拜耳和 CropLife America 的支持。然而，超过150名美国议员表示反对先发制人措施，称这将推翻数十年的先例，并对公共安全产生重大影响。批评者认为，该法律将限制制造商的责任并限制州和地方当局。农达诉讼已经使拜耳损失了数十亿美元的和解金和损害赔偿金。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57712</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 07:01:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>研究人员发现了迄今为止最快的半导体</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57711</link>
      <description><![CDATA[研究人员发现了迄今为止最快的半导体
科学家们发现了一种由稀有元素铼制成的新型半导体，它是迄今为止速度最快、效率最高的。这种材料 Re6Se8Cl2 形成称为“超原子”的簇，其行为就像一个具有不同属性的大原子。当 Re6Se8Cl2 中的激子与声子接触时，它们结合在一起形成新的准粒子，称为声激子极化子，能够进行无散射流。在实验中，这些准粒子的移动速度是硅中电子的两倍。研究人员认为，这一发现可能会导致开发出地球上储量丰富的具有类似传输特性的铼基材料的替代品。然而，使用激子而不是电子可能会限制这些半导体与当前硬件的兼容性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57711</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 07:01:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>i386 汇编语言技巧用于在 .</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57710</link>
      <description><![CDATA[在 .text 中存储数据的 i386 汇编语言技巧 
此 Web 内容讨论了 i386 汇编语言中用于在 .text 部分存储数据的技巧。作者提供了一个代码片段，演示了如何使用 call 指令将下一个地址压入堆栈，然后“返回”到该地址。该代码还包括一个打印函数，该函数使用 Linux SYSWRITE 系统调用来打印字符串。作者强调了使用 pop 指令从堆栈中检索地址并使用减法计算字符串长度的巧妙之处。该代码片段还包括使用 Linux SYSEXIT 系统调用的退出函数。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57710</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 07:00:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 索卡尔骗局</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57709</link>
      <description><![CDATA[索卡尔骗局
索卡尔骗局是物理学教授艾伦·索卡尔于 1996 年实施的一场学术骗局。索卡尔向学术期刊《Social Text》提交了一篇文章，测试其学术严谨性，以及是否会发表一篇与编辑的观点一致、充满废话的文章。意识形态先入之见。这篇题为“超越界限：迈向量子引力的变革性诠释学”的文章提出，量子引力是一种社会和语言结构。发表三周后，索卡尔透露这篇文章是一个骗局。这一骗局引发了关于人文学科人士对物理科学的评论的学术价值以及后现代哲学对社会学科的影响的争议。索卡尔后来出版了一本书，讨论了这个骗局的含义。 （根据故事文本的 42% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57709</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 06:46:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>