<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Jul 2024 08:10:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>开放群组基础规范第 8 期是一份综合性文档，可供 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101134</link>
      <description><![CDATA[开放群组基础规范第 8 期
开放群组基础规范第 8 期是一份综合性文档，旨在通过支持框架的 Web 客户端进行查看。如果您遇到此消息，则表示您当前的 Web 客户端不支持框架。对于使用不支持框架的浏览器的用户，将提供非框架版本的链接。这可确保跨不同 Web 客户端的可访问性和可用性，从而保持文档的完整性和用户体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101134</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 08:10:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GitHub 项目“Show HN：将 Erlang 编译为 WASM 并作为 HTTP/incoming-handler 运行”是一个专业 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101133</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：将 Erlang 编译为 WASM 并作为 HTTP/incoming-handler 运行
GitHub 项目“显示 HN：将 Erlang 编译为 WASM 并作为 HTTP/incoming-handler 运行”是一个概念验证 (PoC)，演示了如何将 Erlang 编译为 WebAssembly (WASM) 并在 WebAssembly 系统接口 (WASI) 运行时下将其作为 HTTP 处理程序运行。该项目旨在使用类型化延续提案实现 Erlang 的参与者模型，需要 wasm-tools 和 wasmtime 的特定分支。依赖项包括用于编译和捆绑文件的 erlc、Python 和 watcat。用户可以使用 make run 启动服务器，并通过对端口 8080 的 GET 请求接收文本响应。一个值得注意的警告提到，如果在 Windows 上检测到俄语键盘，则可能会向 СБУ 报告位置。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101133</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 07:41:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：abc17news.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101132</link>
      <description><![CDATA[由于在大麻产品中发现“有毒”化学物质，需要修改规则
标题：由于在大麻产品中发现“有毒”化学物质，需要修改规则
网站：abc17news.com

密苏里州哥伦比亚市 (KMIZ) - 密苏里州大麻法律改革全国组织 (NORML) 敦促密苏里州卫生和老年服务部 (DHSS) 修改其关于大麻产品中维生素 E 醋酸盐的规定，称其“毒性极大”。 NORML 主席 Dan Viets 强调吸入这种物质会造成严重的肺部损伤，并提到了 2019 年的一次疫情，当时有 2,000 多人住院，54 人死亡。尽管如此，DHSS 仍将允许限值从 0.2 ppm 提高到 5 ppm，理由是担心天然维生素 E 水平会导致假阳性。Viets 认为，这一变化优先考虑了行业利益，而不是消费者健康。DHSS 发言人 Lisa Cox 驳斥了 NORML 的说法，称修订是为了防止出现假阳性并保持警惕筛查。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101132</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 07:38:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Wasmer（YC S19）正在寻找高级前端工程师加入我们充满活力的团队 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101131</link>
      <description><![CDATA[Wasmer (YC S19) 正在招聘高级前端工程师
Wasmer (YC S19) 正在寻找高级前端工程师加入我们充满活力的团队，无论是在马德里还是远程。我们是一家尖端初创公司，专注于彻底改变开发人员构建和运行应用程序的方式，利用 WebAssembly 来提高性能和可移植性。理想的候选人热衷于创造无缝的用户体验，并在 JavaScript、React 和现代前端技术方面拥有丰富的背景。这是一个独特的机会，可以成为 WebAssembly 领域一家先锋公司的一员，为突破软件开发可能性界限的创新项目做出贡献。加入我们，帮助塑造应用程序开发的未来！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101131</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 07:00:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Apple 已在网络上推出 Apple Maps 公开测试版，全球用户可访问 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101130</link>
      <description><![CDATA[Apple Maps on the web 推出测试版
Apple 已推出 Apple Maps on the web 的公开测试版，让全球用户可以直接从浏览器访问地图。用户现在可以获取驾车和步行路线，查找带有照片、营业时间、评分和评论等详细信息的地点，甚至可以从地图地点卡上订餐。精选指南可帮助用户发现各个城市的餐饮、购物和探索景点。使用 MapKit JS 的开发人员可以链接到 Maps on the web 以增强用户体验。它目前提供英语版本，支持 Mac 和 iPad 上的 Safari 和 Chrome，以及 Windows PC 上的 Chrome 和 Edge，并计划扩展语言和浏览器支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101130</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 06:48:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] CrowdStrike 承认，内容更新错误导致了 850 万 Wi [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101129</link>
      <description><![CDATA[CrowdStrike 承认错误的内容更新未在真机上进行测试
CrowdStrike 承认，上周导致 850 万台 Windows 机器崩溃的错误内容更新未在真机上进行测试。在详细的事后审查中，该公司将问题归咎于其测试软件中的错误，该错误未能正确验证更新。CrowdStrike 的 Falcon 软件广泛用于恶意软件和安全漏洞管理，它收到了一个有问题的快速响应内容更新，该更新旨在收集有关新威胁技术的遥测数据。此更新导致 Windows 因越界内存异常而崩溃。为了防止将来发生此类事件，CrowdStrike 承诺将加强测试、改进错误处理并分阶段部署。值得注意的是，该公司承认依赖之前的检查和假设，这导致了疏忽。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101129</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 06:46:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：每家公司都应由员工拥有</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101128</link>
      <description><![CDATA[每家公司都应由员工所有
标题：每家公司都应由员工所有

网站：www.elysian.press

Central States Manufacturing 凭借其员工持股模式，在蓝领工人中拥有 47 位百万富翁。员工获得薪水和一定比例的股票所有权，将他们的财务成功与公司业绩挂钩。这种模式推动 Central States 成为一家价值 10 亿美元的公司，惠及所有员工，而不仅仅是高管。类似这样的员工持股计划 (ESOP) 正在增长，美国有 6,533 家公司采用这些计划。ESOP 提供长期稳定性、更好的员工保留率和退休福利，是工会的可行替代方案。它们还提供显着的税收优惠，并确保所有员工之间的财富分配。主要的挑战是教育创始人了解 ESOP，但国会两党的支持正在帮助解决这一问题。随着越来越多的公司采用 ESOP，财富将更加均匀地分配，让每个工作的人受益。

争议突出：文章批评了美国目前的贫富差距，将其归咎于高管股票期权和工人的固定工资，并表明员工持股可能是一个解决方案。

独特/巧妙的亮点：文章指出 ESOP 是工会的可行替代方案，并强调了公司的税收优势，为更广泛地采用员工持股模式提供了令人信服的理由。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101128</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 06:32:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Roboto Mono 是 Google 搜索中可用的多功能字体系列，具有多种风格 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101127</link>
      <description><![CDATA[Google 搜索：Roboto Mono
Roboto Mono 是 Google 搜索中可用的多功能字体系列，具有多种样式，例如细、浅、常规、中等和粗体。常规版本（特别是 Ver 2.001）上次修改是在 5 月。此字体旨在提供简洁现代的外观，适用于各种应用程序。Roboto Mono 的独特之处在于它可适应不同的粗细，使其成为设计师和开发人员的热门选择。这种字体没有任何争议，使其成为排版需求的可靠且直接的选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101127</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 06:26:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为了 TikTok 点赞而屠杀：黎巴嫩屠杀了 260 万只鸟？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101126</link>
      <description><![CDATA[为获得 TikTok 点赞而屠杀：黎巴嫩屠杀 260 万只鸟？
在黎巴嫩北部，特博尔山的草地上散落着弹壳，标志着候鸟惨遭屠杀的地点。该地区是鸟类在非洲和欧亚大陆之间迁徙的重要通道，因此很容易成为当地偷猎者的目标。尽管黎巴嫩法律禁止猎杀候鸟，但由于政治和经济不稳定，执法力度不强。黎巴嫩候鸟协会 (Lamb) 主任米歇尔·萨万 (Michel Sawan) 强调，每年有 260 万只鸟被杀，通常是为了获得社交媒体点赞。这些杀戮的视频在 TikTok 上分享，加剧了这一问题。这种做法不仅给鸟类带来了巨大的痛苦，还破坏了当地的生态系统。萨万曾是一名猎人，后来成为活动家，他在保护这些鸟类的努力中冒着个人危险。波兰大使馆支持他的工作，强调鸟类是全球的宝藏。气候危机也改变了迁徙路线，给黎巴嫩带来了新的物种。尽管有人呼吁将该地区指定为重要鸟类和生物多样性地区，但资金和研究仍然不足。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101126</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 06:20:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>无人机开辟新战线 乌克兰陷入战争危险</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101125</link>
      <description><![CDATA[无人机开辟新战线，乌克兰陷入战争的暗淡未来
无人机开辟新战线，乌克兰陷入战争的暗淡未来

当乌克兰士兵沿着哈尔科夫附近一条漆黑的乡间小路疾驰时，这辆军车仪表盘上的黑匣子（绰号“糖”）会提醒他们注意头顶上俄罗斯无人机。这辆配备了无人机干扰天线的车辆可以部分抵御俄罗斯攻击无人机，例如 Zala Lancet，由于其自​​主性，很难被阻挡。无人机已成为冲突的核心，可以精确瞄准士兵、车辆和平民。乌克兰面临火炮短缺，严重依赖无人机，盟国今年承诺提供 100 万台。俄罗斯的滑翔炸弹也曾被使用，其破坏力极强。无人机战争是必要性和创新性的结合，乌克兰军队使用经过改装的商用无人机进行定点攻击。尽管技术上处于领先地位，但危险性仍然很高，双方都在不断适应。英国军方领导人指出，这场冲突为未来的战争提供了教训。

争议：无人机操作员从远处瞄准并杀死士兵的冷静和冷静的本质可能会引发道德问题。

独特/聪明：曾经用于拍摄婚礼的商用无人机现在被重新用于战争，凸显了冲突中的创新适应性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101125</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 06:17:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>