<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Oct 2023 18:19:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]康卡斯特通过数十年历史的同轴电缆部署 2 Gbps 对称互联网速度</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53373</link>
      <description><![CDATA[康卡斯特通过已有数十年历史的同轴电缆部署 2 Gbps 对称互联网速度&lt; /a&gt;
Comcast 正在彻底改变其住宅有线互联网服务，通过现有同轴电缆提供高达 2 Gbps 的上传和下载速度。这使得康卡斯特成为世界上第一家使用 DOCSIS 4.0 技术为客户提供多千兆位对称速度的 ISP。新的 X-Class 互联网服务最初将在科罗拉多斯普林斯的部分社区提供，并计划在未来几年扩展到亚特兰大、费城和其他市场。此次升级不仅提高了下载速度，还支持对称上传，同时最大限度地减少延迟。康卡斯特的目标是到 2025 年底为超过 5000 万个家庭提供 2 Gbps 对称服务。使用同轴电缆可以实现更快的连接，而无需安装光纤网络。此外，DOCSIS 4.0 未来有可能支持更快的互联网速度，康卡斯特在之前的测试中实现了 6 Gbps 的下载速度和 4 Gbps 的上传速度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53373</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2023 18:19:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：您是如何摆脱无家可归的困境的？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53372</link>
      <description><![CDATA[问 HN：你是如何摆脱无家可归的？&lt; br/&gt;
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求有关如何摆脱无家可归的建议。他们分享了自己在新冠疫情期间失业、被驱逐以及尽管有资格却找不到工作的个人故事。提交人表示感到受到骚扰和精疲力尽，并提到他们为获得认证并核实其意大利公民资格而付出的努力。他们目前住在一家设施简陋的酒店，由要求他们找到工作但不提供任何帮助的家人支付费用。作者还提到作为一名活动家并遭受虐待。他们寻求有关其他人如何摆脱无家可归者的建议，并询问可以联系的特定非营利组织和大使馆。他们还对没有得到帮助和感到被抛弃感到沮丧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53372</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2023 18:10:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人工智能图像探测器被用来抹黑战争的真正恐怖</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53371</link>
      <description><![CDATA[人工智能图像探测器被用来抹黑战争的真正恐怖&lt; /a&gt;
一位权威专家表示，人工智能图像检测工具正被用来抹黑以色列和巴勒斯坦战争的真实照片。这些工具可能准确也可能不准确，它们将真实的图像标记为假图像，导致“第二层虚假信息”。这引起了人们对信息操纵以及对公众对冲突看法的潜在影响的担忧。争议在于，这些人工智能工具被用来破坏战争真实恐怖的可信度，可能会扭曲事实并延续错误信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53371</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2023 18:03:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 抗议高速公路扩建的加州交通局高管被降职</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53370</link>
      <description><![CDATA[抗议高速公路扩建的加州交通局高管被降职&lt; br /&gt;
加州交通部 (Caltrans) 前高管珍妮·沃德-沃勒 (Jeanie Ward-Waller) 在对高速公路扩建项目表示担忧后被降职。沃德-沃勒怀疑 80 号州际公路耗资 2.8 亿美元的重铺工程实际上是在拓宽高速公路，这与该州为实现气候目标而结束交通诱导扩张的承诺相矛盾。她认为该项目绕过环境审查并使用分配的维护资金。尽管沃德-沃勒在会议上提出了她的担忧，但交通官员却忽视了她。在表达了提出举报投诉的意图后，她被解雇了。沃德-沃勒此后向州审计员提出投诉，指责加州交通局进行报复。此案突显了加州交通局内部的紧张局势，因为它试图平衡气候目标与道路扩建项目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53370</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2023 17:20:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 互联网作为自闭症患者避风港的消亡</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53369</link>
      <description><![CDATA[互联网作为自闭症患者避风港的消亡
网络内容讨论了互联网不断变化的格局及其对自闭症社区的影响。作者回顾了他们成长过程中的经历，互联网是自闭症患者的避风港，他们可以在这里找到志同道合的人并形成社区。然而，随着社交媒体的兴起和互联网的公司化，作者认为曾经欢迎自闭症患者的空间正在消失。作者对互联网特质及其曾经培育的社区意识的丧失表示遗憾。文章还批评了埃隆·马斯克在推特上的影响力及其对自闭症群体的负面影响。 （根据 93% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53369</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2023 17:18:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]3D打印医疗设备制造商在被围困的加沙努力拯救生命</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53368</link>
      <description><![CDATA[3D 打印医疗设备制造商在被围困的加沙努力拯救生命
加沙的一群黑客和外科医生正在使用 3D 打印的医疗设备来拯救由于以色列封锁而导致医疗用品匮乏的地区的生命。由巴勒斯坦裔加拿大急诊室医生 Tarek Loubani 领导的 Glia 项目一直在分发 3D 打印的止血带，以帮助治疗爆炸造成的严重伤害。然而，由于以色列持续的轰炸行动，该项目面临困难，破坏了他们供应医疗设备的能力。爆炸造成许多平民死亡，其中包括妇女和儿童，加沙卫生部报告称，至少有 1,417 人死亡。加沙很难获得止血带，因此 Glia 项目转向 3D 打印来增加这些救生设备的供应。该项目还致力于修复 X ​​光机等旧医疗设备，以帮助治疗受伤人员。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53368</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2023 17:13:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 法拉利将接受加密货币作为其在美国汽车的付款方式</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53367</link>
      <description><![CDATA[法拉利将接受加密货币作为其在美国汽车的支付方式
法拉利宣布将接受加密货币作为其在美国的豪华跑车的付款方式，并计划将该计划扩展到欧洲。该决定是为了回应投资加密货币的富裕客户的要求。尽管许多蓝筹公司由于其波动性和能源消耗而避免使用加密货币，但法拉利首席营销和商务官恩里科·加利埃拉表示，加密货币已努力减少其碳足迹。该公司将使用最大的加密货币支付处理商之一 BitPay，以确保付款来自合法来源并防止价格波动。此举旨在吸引以前可能买不起法拉利的新客户。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53367</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2023 17:06:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]德国糟糕的火车对于一个以效率为基础的国家来说可不是开玩笑</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53366</link>
      <description><![CDATA[对于一个以效率为基础的国家来说，德国糟糕的火车可不是闹着玩的
德国曾经高效可靠的火车系统已成为该国尴尬的根源。延误、取消和长时间关闭变得越来越普遍，2022 年的延误报告创下了纪录。国家铁路公司德国铁路公司被描述为陷入“永久性危机”，债务正在以超过 500 万欧元的速度累积每天。批评者将铁路网络的衰落归咎于长期投资不足和管理不善。尽管政府承诺追加投资，但许多乘客仍怀疑这是否足以解决系统问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53366</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2023 17:05:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] FreeBSD 14。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53365</link>
      <description><![CDATA[FreeBSD 14.0-RC1 现已推出
FreeBSD 14.0-RC1，14.0-RELEASE 周期的第一个候选版本现已推出。此版本包含各种架构的安装映像，包括 amd64、i386、powerpc、armv7、aarch64、riscv64 等。此版本中的显着变化包括对竞争条件的修复、对 Linux KPI、802.11、iwlwifi 和 rtw88 的更新，以及其他杂项修复。还提供虚拟机磁盘映像和 Amazon EC2 AMI 映像。用户可以使用 freebsd-update 实用程序升级他们的系统。随着 14.0-RELEASE 周期的进展，发行说明页面仍在更新。 （根据故事文本的 12% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53365</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2023 16:51:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]巴勒斯坦不断发展的科技产业被战争摧毁</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53364</link>
      <description><![CDATA[巴勒斯坦不断发展的科技产业已被战争摧毁
本文讨论了加沙持续战争对该地区不断发展的科技产业的影响。尽管加沙是一个经济困难的地区，但它一直是一个科技中心，吸引着国际公司和投资。文章重点介绍了 Gaza Sky Geeks 等组织在培养创业精神和为科技社区提供资源方面所做的努力。然而，战争造成了严重破坏，建筑物和基础设施被毁。文章强调了科技工作者面临的严峻处境，包括失去连接、获取资源受到限制以及他们面临的危险。由于战争造成的破坏，加沙科技产业的未来充满不确定性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53364</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2023 16:42:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>