<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Aug 2023 18:13:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>梦想是普遍获取知识</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41940</link>
      <description><![CDATA[梦想是普及知识
本文讨论了围绕国家紧急图书馆的争议，该图书馆是互联网档案馆在 COVID-19 大流行期间创建的数字图书馆，旨在提供免费图书获取。该图书馆面临四家声称侵犯版权的出版商的法律诉讼，他们最近达成协议，从该网站上删除其受版权保护的书籍。此案引发了支持自由获取信息的人和主张保护作者和出版商权利的人之间的激烈辩论。这篇文章强调了免费信息和昂贵信息之间的权力斗争，以及对作家和图书馆未来的潜在影响。 （根据 76% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41940</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 18:13:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克劳斯·施瓦布：“如果你没有什么可隐瞒的，你就没有理由害怕。”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41939</link>
      <description><![CDATA[Klaus Schwab：“如果你没有什么可隐瞒的，你就没有理由害怕。”
世界经济论坛创始人兼执行主席克劳斯·施瓦布近日发表的言论引发争议。他说：“如果你没有什么可隐瞒的，你就没有理由害怕。”这一声明引起了人们对隐私和监视的担忧，因为许多人认为个人应该拥有隐私权，无论他们是否有隐藏的东西。施瓦布的声明表明了对透明度和开放性重要性的信念，但它也提出了有关隐私和安全之间平衡的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41939</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 18:10:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]当人们开始阅读隐私政策时就会发生这种情况</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41938</link>
      <description><![CDATA[这就是人们开始阅读隐私政策时会发生的情况 
在本文中，亚伦·桑金 (Aaron Sankin) 讨论了隐私政策日益长度和复杂性以及不阅读这些政策的后果。一项研究发现，自 1996 年以来，隐私政策的长度增加了四倍，并且变得更加难以理解。桑金强调了研究中发现的几个相关趋势，包括位置数据的使用增加、缺乏有意义的选择以及缺乏有关安全和隐私措施的具体信息。文章还讨论了围绕 Zoom 服务条款的争议，该条款允许该公司在未经明确同意的情况下使用用户数据来训练人工智能。对 Zoom 的强烈反对促使该公司更新其服务条款，以澄清其数据使用政策。本文强调了阅读隐私政策的重要性，并提供了如何识别重要或相关部分的指南。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41938</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 18:02:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]精英们对远程工作的战争与生产力无关</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41937</link>
      <description><![CDATA[精英们对远程工作的战争与生产力无关
作者反思了他们对办公文化的体验以及传统办公环境中生产力的缺乏。他们认为，反对远程工作与生产力无关，而是与大流行引发的房地产危机有关。随着越来越多的公司接受远程工作，在办公楼上持有大量贷款的企业业主正在努力出租他们的空间。这导致了潜在的经济危机，因为房东可能拖欠贷款，而银行将留下无法出售的办公楼。作者认为，精英们正试图迫使员工重返办公室以挽救自己的财富，而不顾生产力或健康问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41937</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 17:51:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>圆顶、天文馆、鱼眼、球面镜</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41936</link>
      <description><![CDATA[圆顶、天文馆、鱼眼、球面镜
网站 paulbourke.net 提供了与圆顶投影、鱼眼理论和球面镜投影。作者使用球面镜、鱼眼镜头和多个投影仪系统制作了各种装置。该网站包括一个展示这些装置的图片库。作者还提供了有关鱼眼和相关映射的信息，以及用于变形和校准圆顶投影图像的工具和技术。该网站还提供有关交互式投影环境 iDome 的信息，并展示各种球幕制作。 （根据 72% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41936</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 17:45:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】美国参议员 Lummis 和加密游说者敦促法院驳回 SEC 的 Coinbase 诉讼</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41935</link>
      <description><![CDATA[美国参议员 Lummis、加密游说者敦促法院驳回 SEC 的 Coinbase 诉讼&lt; /a&gt;
美国参议员 Lummis 和加密货币游说者呼吁 SEC 驳回针对 Coinbase 的诉讼。这位参议员认为，大多数代币符合投资合约的传统标准，应被视为证券。 Lummis 表示，SEC 的作用是保护投资者并建立市场信任。争议在于将代币归类为证券，参议员声称它们是证券，而不仅仅是类似于证券。此案凸显了围绕加密货币监管以及政府机构在行业监管中的作用的持续争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41935</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 17:36:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Temu 损失数百万美元给你寄便宜的袜子</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41934</link>
      <description><![CDATA[Temu 为给你寄便宜的袜子而损失了数百万美元
中国电子商务公司拼多多通过其平台Temu进军美国市场的成本高昂，并引起了供应商的不满。然而，随着中国消费者的消费减少以及其他电子商务巨头进入拼多多的核心市场，此举是必要的。 Temu 利用了允许免税运送高达 800 美元至美国的贸易漏洞，但有人呼吁将这一门槛降低至 10 美元，这将增加 Temu 的成本。此外，作为中国拥有的平台，Temu 因担心数据安全和国家安全威胁而面临美国当局的审查。供应链也可能难以维持客户期望的低价。由于资金紧张和特木的要求，一些卖家已经放弃了。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41934</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 17:34:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>赞扬孩子的努力而不是能力（2021）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41933</link>
      <description><![CDATA[表扬孩子的努力而不是能力（2021） 
文章讨论了表扬孩子的努力而不是他们的天生能力的重要性。它解释说，当孩子们相信他们生来就具有某种特定技能时，他们就不太可能付出额外的努力。相反，认可和赞扬他们为实现目标而付出的努力可以成为他们成长的激励因素。然而，文章也警告不要过度赞扬，因为这可能会导致对失败的恐惧并损害自信心。文章引用了一项研究，发现因努力而受到表扬的学生更有可能将挫折视为进步的机会。它还引入了固定心态和成长心态的概念，后者强调坚持和实践的重要性。文章提供了有效赞扬努力的两种思路，包括赞扬过程和赞扬的具体和真诚。总的来说，这篇文章强调了表扬努力对于帮助孩子培养毅力和决心等重要技能的好处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41933</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 17:33:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]如何罗马共和国101，第三部分：开始荣誉之路</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41932</link>
      <description><![CDATA[如何罗马共和国 101，第 IIIa 部分：开始走上荣誉称号
本文是罗马共和国结构系列的第三部分。它重点关注荣誉诅咒，这是有抱负的罗马精英为了担任政治职务而必须遵循的职业道路。文章解释说，荣誉诅咒不是法律问题，而是罗马贵族非常重视的一种习惯做法。文章接着讨论了荣誉勋章中的不同职位，例如军事保民官、财务官和行政官，并提供了有关其角色和职责的信息。它还提到了诅咒荣誉的竞争性质，有抱负的政治家在每个阶段都面临着激烈的竞争。 （根据故事文本的 34% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41932</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 17:16:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今天我意识到我现在比谷歌更信任微软。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41931</link>
      <description><![CDATA[今天，我意识到我现在比 Google 更信任 Microsoft。发生了什么事？
old.reddit.com 上帖子的作者分享他们意识到自己现在比谷歌更信任微软。他们列出了两家公司的优缺点，强调了谷歌产品的缺陷，例如 YouTube 上带有色情广告和垃圾邮件的“免费”体验。他们还提到了他们对 Chrome 的厌恶以及微软如何影响 Firefox 的隐私政策。令人惊讶的是，作者承认自己反微软超过 15 年，但现在却喜欢并半信任 VS Code、Github 和 ChatGPT 等微软产品。他们甚至对倾向于使用 OneDrive 而不是 Google 进行在线存储表示惊讶。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41931</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 16:28:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>