<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Oct 2024 12:34:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] “Bootloader Unlock Wall of Shame” GitHub 项目旨在追踪那些违反 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114327</link>
      <description><![CDATA[Bootloader Unlock Wall of Shame
“Bootloader Unlock Wall of Shame” GitHub 项目旨在追踪那些以“关心您的数据”为幌子限制用户解锁其设备上的引导加载程序的公司。该项目强调了公司限制设备控制的负面趋势，这可能会导致对 ADB 或侧载等功能的进一步限制。它提供了一个按引导加载程序解锁政策分类的公司列表，从要避免的公司到被认为是安全的公司。该项目还提供了有关解锁引导加载程序的解决方法和漏洞的信息，特别是对于具有特定 SOC 的设备，如麒麟、联发科、紫光展锐和高通。作者鼓励贡献以扩展列表和方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114327</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 12:34:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 曾经失宠的哥特式建筑在 18 世纪经历了复兴，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114326</link>
      <description><![CDATA[哥特式建筑变得令人毛骨悚然
哥特式建筑曾经一度失宠，但在 18 世纪，由于霍勒斯·沃波尔 (Horace Walpole) 在伦敦建造了草莓山庄园，哥特式建筑重新焕发了生机。这座庄园的灵感来自哥特式大教堂和中世纪城堡，被认为是第一座哥特复兴式建筑，重新激发了人们对这种风格的兴趣。新哥特式建筑以拱形窗户、彩色玻璃和塔楼为特征，与埃德蒙·伯克 (Edmund Burke) 1757 年发表的关于崇高的具有影响力的著作不谋而合，该著作将恐怖与美学伟大联系起来。沃波尔的小说《奥特朗托城堡》进一步将哥特式与恐怖交织在一起，这一主题通过电影和媒体一直延续到 20 世纪。哥特式建筑与崇高概念之间令人惊讶的联系凸显了那个时代对令人敬畏和恐惧的迷恋。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114326</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 11:15:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《护理无法扩展》一书中，作者反思了通过标准模型扩展护理的局限性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114325</link>
      <description><![CDATA[护理无法扩展
在《护理无法扩展》一书中，作者通过一位为四名孤儿提供个性化护理的社会工作者的故事，反思了扩展护理的局限性。这种安排，即社会工作者与儿童的比例为一比一，提供了一种非常有益且有效的护理模式，如果不失去其本质，就无法轻易扩展。作者努力解决对全球问题的可扩展解决方案的渴望与真正的护理本质上是个人的和不可扩展的认识之间的矛盾。这一见解挑战了优先考虑可扩展性和效率的工程思维，强调了小规模、个性化努力的独特价值。这篇文章巧妙地批判了社会上普遍存在的将小规模解决方案视为无足轻重的倾向，强调即使无法惠及数百万人，对个人的真诚关怀也是最好的结果。令人惊讶和欣慰的结论是，深切关怀一个人，就能实现最高形式的关怀。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114325</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 10:41:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 吴恩达撰写的《如何在人工智能领域打造你的职业生涯》指南全面介绍了人工智能如何帮助企业实现其商业目标，并提出了......</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114324</link>
      <description><![CDATA[如何在人工智能领域打造职业生涯 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41969327)
Andrew Ng 撰写的《如何在人工智能领域打造职业生涯》指南为有抱负的人工智能专业人士提供了全面的路线图。Ng 将人工智能比作“新电力”，强调其在各个领域的变革潜力。该指南概述了一个三步职业发展框架：学习基础技能、参与项目和获得工作。它强调了由于人工智能快速发展的特性而持续学习的重要性，并强调了人工智能项目管理和求职中的独特挑战。Ng 提倡人工智能素养，并表示它可能变得与传统素养一样重要。令人惊讶的是，该指南甚至强调人工智能在非技术领域的适用性，例如优化披萨店的运营。该指南还讨论了关于人工智能中数学技能必要性的争论，建议根据具体工作要求采用务实的数学学习方法。（基于 28% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114324</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 10:38:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 燃气灶每年导致 40,000 名欧洲人过早死亡，这是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114323</link>
      <description><![CDATA[燃气灶污染物每年导致 4 万欧洲人死亡
燃气灶每年导致 4 万欧洲人过早死亡，这一数字是车祸死亡人数的两倍，因为二氧化氮 (NO₂) 等污染物会导致心脏病和肺病。尽管严重，但公众的意识仍然很低。这项由 Jaume I 大学的 Juana María Delgado-Saborit 领导的研究显示，燃气灶可使预期寿命缩短近两年。这项由欧洲气候基金会支持的研究强调，三分之一的欧盟家庭使用燃气灶，英国和其他几个国家的使用率更高。这一发现与美国的一项研究一致，该研究将燃气灶每年与 19,000 人死亡联系起来。有争议的是，这项研究假设室外 NO₂ 污染的风险也适用于室内，这是一个必要但有争议的假设。欧洲公共卫生联盟提倡逐步淘汰燃气灶，将其风险与香烟的风险相提并论，并建议采取排放限制和财政激励等措施，以鼓励使用更清洁的替代品。使用抽风机和打开窗户等简单措施可以减轻暴露。Delgado-Saborit 个人预计改用电炉，以营造更健康的家庭环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114323</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 10:35:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 你听说过“机器人”一词的发明者卡雷尔·恰佩克吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114322</link>
      <description><![CDATA[您可能从未听说过但绝对应该阅读的科幻书籍
您听说过“机器人”一词的发明者卡雷尔·恰佩克吗？如果没有，那么《生命工程》将为您带来惊喜。这部科幻瑰宝介绍了机器人文明，或称“chapeks”，灵感来自恰佩克的设计和北欧神话。这本书对超光速旅行进行了全新的解读，并探讨了机器人在等待人类回归时为生存而挣扎的历程。从一开始，我就被这部小说的创新概念和对科幻规范的重新构想所吸引。封面艺术描绘了一个具有惊人人性的机器人，同样引人注目。不要错过 Inkshares.com 上的续集Arch-Android——你内心的科幻爱好者会感谢你的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114322</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 09:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国不必要的衰落</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114321</link>
      <description><![CDATA[美国数值天气预报不必要的衰退
在“美国数值天气预报不必要的衰退”中，我讨论了与欧洲中心等全球领导者相比，美国天气预报能力令人不安的滞后，特别是在采用机器学习方面。尽管拥有最大的气象研究机构和大量资金，但由于多个机构的努力分散、NOAA 组织存在缺陷、缺乏与学术界的合作以及计算资源不足，美国已经陷入平庸。争议在于 NOAA 的糟糕决策，例如选择有缺陷的 FV-3 模型而不是经过充分测试的 MPAS，导致资源浪费。令人惊讶的是，尽管存在这些挫折，但我认为，通过战略变革，美国可以在几年内重新夺回全球气象预报的领导地位。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114321</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 09:30:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>IEEE Xplore 上的文章“再次回顾嵌套循环”深入探讨了嵌套循环的复杂性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114320</link>
      <description><![CDATA[再次回顾嵌套循环
IEEE Xplore 上的文章“再次回顾嵌套循环”深入探讨了嵌套循环的复杂性，这是编程中的一个基本概念。它以全新的见解重新审视了这一主题，提供了先进的技术和优化，以实现高效的循环处理。讨论植根于实际应用，强调了理解嵌套循环对于提高算法性能的重要性。这篇文章对于寻求提高编码技能的新手和经验丰富的程序员来说都是宝贵的资源。虽然内容是技术性的，但它仍然易于理解，反映了 IEEE 致力于推动技术进步造福人类的承诺。没有争议的元素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114320</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 08:55:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我对“优秀软件工程师”定义的探索过程中，我发现传统的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114319</link>
      <description><![CDATA[关于优秀的软件工程师
在我探索定义“优秀的软件工程师”的过程中，我发现传统的标签如“10x 工程师”或“摇滚明星”往往无法达到目的，因为他们会优先考虑产出而不是团队凝聚力和代码质量。相反，我提出了一个简单的定义：优秀的工程师是你可以信任的人，可以与团队合作持续提供高质量的解决方案。这个定义涵盖了从初级到高级的所有级别，期望值可以适当调整。优秀的工程师擅长沟通，了解组织流程，适应变化，同时保持对质量的关注并降低复杂性。他们积极主动、可靠、注重团队，体现了成长心态。虽然有些人可能认为这些期望值很高，但我相信它们对任何优秀员工来说都是至关重要的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114319</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 08:47:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 开放源代码倡议发布了“开放洗涤人工智能”的定义，解决了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114318</link>
      <description><![CDATA[“开放式洗白人工智能”定义出炉
开放源代码倡议发布了“开放式洗白人工智能”的定义，以解决公司将其人工智能技术误传为开源的日益增长的担忧。该定义旨在阐明什么是真正的开放式人工智能，确保人工智能开发的透明度和真实性。该文件强调了真正的开源实践的重要性，并将其与利用开源标签获取营销利益的肤浅主张进行了对比。令人惊讶的是，提供了详细的标准来区分真正的开放式人工智能和误导性主张，这可能会引发那些可能被该定义针对的公司之间的争论。这项倡议强调了维护开源社区诚信的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114318</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 08:42:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>