<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Feb 2024 01:08:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]威斯康星大学麦迪逊分校的科学家开发了一种新的 3D 打印应用程序 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72915</link>
      <description><![CDATA[科学家拥有 3D 生物打印功能性人脑组织
威斯康星大学麦迪逊分校的科学家开发了一种新的 3D 打印方法，用于创建与人类脑组织非常相似的脑组织培养物。传统的 3D 打印涉及垂直分层“生物墨水”，但研究人员水平打印，允许组织细胞在层内和层间形成连接，类似于人类神经元。该组织有足够的弹性来维持其结构，但也有足够的延展性，可以让神经元生长并相互交流。这一突破可能会带来研究和治疗帕金森氏症和阿尔茨海默氏症等疾病的新方法。该技术有潜力创建各种类型的脑组织培养物，并可用于研究大脑的健康部分和受影响部分如何相互作用并测试新药物。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72915</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 01:08:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文作者分享了他们构建系统交易平台的经验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72914</link>
      <description><![CDATA[我每周工作 80 个小时，为一家对冲基金提供一个平台，然后他们解雇了我
本文作者分享了他们为一家对冲基金建立系统交易平台，但在成功实施后不久就被解雇的经历。他们长时间工作并牺牲个人时间，以便提前交付平台。然而，他们被解雇了，现在很难在困难的就业市场中找到新工作。作者质疑他们之前角色的有效性是否导致他们失业。他们向伦敦的众多对冲基金和投资银行提出了申请，但大多遭到拒绝或没有回应。作者寻求建议并表达了对当前就业市场的失望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72914</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 00:55:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]安德烈亚斯·维萨里 (Andreas Vesalius) 的《De humani corporis Fabrica》的第二版被广泛使用，这是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72913</link>
      <description><![CDATA[“世纪图书查找”售价 223 万美元 
安德烈亚斯·维萨里 (Andreas Vesalius) 的《De humani corporis Fabrica》是历史上最具影响力的书籍之一，其广为使用的第二版在佳士得拍卖会上以 223 万美元的价格售出。这本书于 2007 年以 14,256 美元的价格被购买，有大量的拉丁文注释，后来被确定为维萨里本人对未出版的第三版的修订。这些注释是由加拿大医生兼藏书家 Gerard Vogrincic 博士发现的，他意识到这些注释是对打印的句子和段落的重写，而不仅仅是注释。这本书现在将在低地国家最古老的大学鲁汶大学展出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72913</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 00:47:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在本文中，我们探讨了在中国开展业务的相关风险。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72912</link>
      <description><![CDATA[为什么在中国做生意风险这么大
在本文中，我们探讨了在中国开展业务的相关风险。中国的营商环境以其复杂性和挑战而闻名，这对于外国公司来说是一个充满风险的冒险。主要问题之一是缺乏透明度和腐败盛行，这可能给企业带来重大障碍。此外，知识产权盗窃也是一个主要问题，许多公司成为假冒产品和被盗技术的受害者。本文的争议之处在于对中国政治格局及其对商业运营影响的讨论。总体而言，它强调在中国从事商业活动之前需要仔细考虑和彻底的风险评估。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72912</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 00:46:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72911</link>
      <description><![CDATA[美联储表示反机器人电话工作似乎正在针对外国来源&lt; /a&gt;
美国政府宣布，其打击国际机器人电话的努力正在取得积极成果。联邦通信委员会 (FCC) 和联邦贸易委员会 (FTC) 一直在与电信“网关提供商”合作，以减少针对美国人的诈骗电话。这些网关提供商充当向美国拨打国际电话的入口点。这些机构报告称，自从与提供商联系以来，有问题的自动呼叫数量有所减少。美国联邦通信委员会去年警告称，未能验证呼叫来源可能会导致其流量受阻。非法电话的减少包括与虚假汽车保修、学生贷款计划和高息抵押贷款相关的诈骗。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72911</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 00:34:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]投资者对人工智能寄予厚望。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72910</link>
      <description><![CDATA[投资者对人工智能寄予厚望。技术能实现吗？
投资者对人工智能（AI）技术的潜力越来越乐观，但也有人担心它是否能达到炒作的效果。尽管人工智能在包括医疗保健和金融在内的各个行业中展现出了前景，但仍然存在需要克服的挑战。主要问题之一是人工智能算法缺乏透明度和可解释性，这使得人们很难相信他们的决策。此外，人工智能还存在伦理方面的考虑，例如偏见和隐私问题。尽管存在这些挑战，人工智能的潜在好处是不可否认的，投资者迫切希望看到该技术是否能够兑现其承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72910</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 00:30:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇技术文章讨论了作者在 AdGear Tech 经历的 bug 搜寻 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72909</link>
      <description><![CDATA[（有时）无法实现的小型 SSH 
这篇技术文章讨论了作者在 AdGear Technologies Inc. 经历的涉及 SSH 连接的 bug 查找。作者解释说，SSH 在他们的公司被广泛用于各种目的，但他们开始收到有关 SSH 无法正常工作的 cron 电子邮件。作者和他们的团队调查了该问题，发现伦敦和蒙特利尔数据中心之间的 SSH 连接随机失败。他们最初将其归因于网络分区，但问题仍然存在并且变得更加频繁。他们排除了丢包是主要问题，并最终发现问题与最大传输单元 (MTU) 大小有关。通过将 MTU 设置为 576，他们能够解决该问题，尽管此解决方案对于他们的公共 Web 服务器不可行。作者最后提到，数据包碎片或重组可能在某个地方被破坏，但需要进一步调查。 （根据故事文本的 33% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72909</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 00:10:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 现存最长且最慢的音乐作品，题为“尽可能慢，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72908</link>
      <description><![CDATA[管风琴演奏639年之久的作品改变和弦 
现存最长、最慢的音乐作品，题为“尽可能慢”，在周一发生了一个重要的时刻，它两年来第一次改变了和弦。该作品由前卫作曲家约翰·凯奇创作，于 2001 年开始创作，目前正在德国一座教堂的一架特制机械风琴上演奏。这部作品预计要到 2640 年才能完成，这也是一部长达 639 年的作品。德国哈尔伯施塔特布尔查迪教堂的一群人目睹了和弦的变化。该作品现已进行了 16 处和弦变更，下一次变更预计将于 2026 年进行。该作品 1987 年的首演持续了不到 30 分钟，但随后的演出持续了更长的时间。机械风琴的设计是出于实际原因，使用电子管风琴和沙袋来产生所需的声音。约翰·凯奇于 1992 年去世，是实验和前卫音乐领域的杰出人物，以其著名的作品《4’33》而闻名，该作品指示音乐家不要演奏乐器，让听众听到周围的环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72908</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 00:06:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Emacs 绝对初学者指南是一个视频教程，针对那些从未使用过 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72907</link>
      <description><![CDATA[Emacs 绝对初学者指南
Emacs 绝对初学者指南是一个视频教程，面向那些从未使用过 Emacs 或使用经验有限的人。该视频全面概述了如何开始使用 Emacs，包括 GNU/Linux、macOS 和 Windows 的安装说明。它涵盖了基本概念，例如用户界面、窗口和框架、缓冲区、模式行、回显区域和迷你缓冲区、命令、主要和次要模式以及基本键绑定。本教程强调了 Emacs 的灵活性和生产力，特别是其可定制的键绑定系统。该视频是专用于使用免费开源工具制作系统配置的频道的一部分。 （根据 54% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72907</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 23:58:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了具有许多常量的矢量化代码中的寄存器溢出问题。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72906</link>
      <description><![CDATA[避免具有许多常量的矢量化代码中的寄存器溢出 
本文讨论了具有许多常量的矢量化代码中的寄存器溢出问题。它解释了在向量化代码时，最简单的方法是将常量存储到循环外部的向量变量中。但是，在存在许多常量的情况下，这可能会导致可用寄存器短缺，从而导致编译器将寄存器溢出到堆栈，并在需要时重新加载数据。本文提出了一种解决方法，通过将常量存储在向量寄存器中（每个通道存储不同的常量）来避免寄存器溢出。这允许更快地重新实现循环内的常量。本文提供了如何在 AVX 和 NEON 架构中实现此方法的示例。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72906</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 23:49:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>