<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Oct 2024 18:23:02 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在一次开创性的演示中，苏黎世联邦理工学院的一个研究小组成功地 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112242</link>
      <description><![CDATA[微型无人机进行分布式测绘
在一次开创性的演示中，苏黎世联邦理工学院的一个研究团队成功地利用一群微型无人机进行室内测绘，而无需依赖外部系统。利用模块化 Crazyflie 平台，该团队使用可堆叠的 PCB 增强了无人机，包括用于高度控制的 Flow 甲板和用于相对距离测量的带 UWB 的 Loco 定位甲板。他们还推出了具有全向激光雷达扫描和 GAP9 片上系统以实现高效处理的定制甲板。创新在于他们的轻量级协作 SLAM 算法，该算法将测绘任务分布在无人机群中，确保准确的定位和测绘。尽管该项目取得了成功，但代码的 GitHub 链接损坏是一个小挫折。这一进步凸显了微型无人机在自主导航领域的潜力，Crazyflie 十多年来一直是该领域的主打产品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112242</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 18:23:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《基辅独立报》的文章讨论了立陶宛最近为阻止和阻止 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112241</link>
      <description><![CDATA[波罗的海国家为何惧怕俄罗斯的加里宁格勒飞地
《基辅独立报》的这篇文章讨论了立陶宛最近采取行动封锁和加固尼曼河上的一座桥梁，该桥梁连接着波罗的海地区的紧张局势。此举反映了立陶宛对与俄罗斯发生潜在冲突的担忧，而俄罗斯入侵乌克兰加剧了这种担忧。这片飞地被描述为“中间有一座城市的军事基地”，因其拥有包括核武器在内的武器库而构成战略威胁。苏瓦乌基峡是一条狭窄的陆地走廊，被认为是立陶宛和其他波罗的海国家关注的关键点，因为占领它可能会将它们与北约隔离开来。文章强调了波罗的海国家在俄罗斯占领下的历史经历以及它们采取主动措施表示抵抗。Stephen Hall 博士和 Jan Kallberg 博士强调了发出强烈信号以阻止俄罗斯侵略的重要性，并建议西方国家可以借鉴这种方法。文章还指出，俄罗斯正在进行的混合战争策略，例如 GPS 干扰，这加剧了该地区的不稳定。文章指出，局势可能会演变成类似于朝鲜三八线的军事对峙。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112241</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 18:20:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 欧洲网站上普遍存在 cookie 横幅，这是 ePrivac 的要求 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112240</link>
      <description><![CDATA[欧洲人每年花费 5.75 亿小时点击 Cookie 横幅
根据《电子隐私指令 2002/58》，Cookie 横幅在欧洲网站上广泛存在，导致欧洲人每年花费惊人的 5.75 亿小时与这些提示进行交互。虽然这些横幅旨在增强隐私，但它们通常更多地用于网络分析和广告管理，提供的隐私保护微乎其微。经济成本巨大，相当于 143.75 亿欧元或欧盟 GDP 的 0.10%，并意味着相当于 287,500 名全职员工的生产力损失。这种情况凸显了修改该指令的必要性，可能豁免小企业以减少不必要的经济负担。争议在于最小的隐私收益与巨大的经济和生产力成本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112240</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 18:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Asahi Linux 通过在 Apple 上启用 AAA 游戏取得了突破性的里程碑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112239</link>
      <description><![CDATA[最新的 Asahi Linux 为 Apple 的 M1 带来了帧速率可观的 AAA 游戏
Asahi Linux 通过 Linux 在 Apple 的 M1 和 M2 硬件上启用 AAA 游戏，取得了突破性的里程碑，标志着第一个在基于 ARM 的 Apple 芯片上支持基于 x86 的 Windows 游戏的 Linux 发行版。这一壮举是通过一个复杂的转换堆栈实现的，该堆栈涉及 FEX、Wine、DVK 和 Proton，它们共同模拟并将 x86 指令和 DirectX API 调用转换为 Vulkan。一个值得注意的挑战是 Apple 的 16K 页面大小，开发人员通过虚拟化辅助 ARM Linux 内核来规避这一挑战。尽管仍处于 alpha 阶段，Asahi Linux 已成功运行《赛博朋克 2077》和《辐射 4》等游戏。Honeycrisp 驱动程序是 M1 芯片的首款符合标准的驱动程序，是一项独特的成就，尽管稀疏纹理仍然是更广泛 DX12 支持的障碍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112239</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 18:13:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我很高兴介绍 SaaSPack，这是一个全面的 Next.js 样板，专门为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112238</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我推出了 SaaSPack – 一款面向微型 SaaS 构建者的 Next.js 样板
我很高兴介绍 SaaSPack，这是一款专为微型 SaaS 构建者设计的全面 Next.js 样板。借助 SaaSPack，您可以使用 Next.js 和 TypeScript 快速开发和部署您的 SaaS 应用程序。此工具配备了基本功能，例如预构建身份验证、无缝支付处理、可自定义的 UI 组件、自动交易电子邮件和 MDX 博客。此外，它还包括文档和预发布页面，以简化您的开发流程。通过集成 Tailwind CSS 和 Prisma，SaaSPack 提供了现代而高效的开发体验。这一创新解决方案旨在简化 SaaS 开发过程，使开发人员能够轻松高效地开发。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112238</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 18:06:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 10 月 13 日，SpaceX 将带来其星际飞船助推器着陆的激动人心的时刻 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112237</link>
      <description><![CDATA[免费星际飞船助推器捕捉街机游戏
10 月 13 日，SpaceX 将把星际飞船助推器捕捉的刺激带入现实，您可以通过我们的免费街机游戏 mechazilla.io 体验这一刺激。这款游戏针对桌面进行了优化，让您体验捕捉助推器的快感，就像 SpaceX 的 Mechazilla 一样。只需按“R”键即可重置并重新开始。不要错过 SpaceX 将真正尝试这一突破性壮举的现场活动。关注 SpaceX 以了解这一激动人心的旅程的最新动态。这里的独特之处在于对现实世界航空航天创新的游戏化预览。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112237</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 17:49:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 近来，美国右翼圈子里出现了一系列奇怪的说法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112236</link>
      <description><![CDATA[关于 X 的谣言正在成为右翼的新现实
最近，社交媒体平台 X（原名 Twitter）上的右翼圈子里出现了一系列奇怪的指控。其中包括指控联邦紧急事务管理局忽视支持特朗普的飓风受害者、民主党人操纵天气以及海地移民在俄亥俄州吃宠物猫。这些谣言虽然对许多人来说很荒谬，但却在某些生活在“定制现实”中的美国人中越来越受欢迎。在埃隆·马斯克的所有权下，该平台已成为右翼政治文化的中心，谣言在这里迅速传播，并经常被政治精英放大，以谋取党派利益。这种现象并不新鲜，但 X 上错误信息传播的规模和速度是前所未有的。 Twitter 从传统的事实核查转向更自由主义的方式，导致这些谣言肆意滋生。这导致了社会分裂，甚至暴力，正如 1 月 6 日的国会骚乱所见。虽然存在替代平台，但没有一个平台能够取代 Twitter 过去的实时新闻功能。在当前的情况下，事实是主观的，权威受到质疑，这对维持统一的政治现实构成了重大挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112236</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 17:38:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇坦率的反思中，斯威泽克·泰勒讨论了他成功的竞赛的悖论 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112235</link>
      <description><![CDATA[它让我赚了 50 万美元，但我认为内容是一门糟糕的生意
在这篇坦率的反思中，Swizec Teller 讨论了他成功的内容业务的悖论，该业务通过书籍和软件工程师课程创造了 50 万美元的收入，但最终却让人感到不可持续和不满足。尽管盈利能力强，但这项业务更像是一份要求很高的工作，而不是真正的企业，导致倦怠，到 2023 年，乐趣和盈利能力下降。Swizec 批评了内容行业，强调其公式化性质以及大型、资金充足的实体的主导地位，这些实体掩盖了独立创作者。他强调分享真知灼见的重要性，但警告不要全职从事内容创作。一个令人惊讶的见解是，由于 ChatGPT 等人工智能的进步，编程教程 SEO 行业已经过时，将重点转移到深刻的、来之不易的见解上。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112235</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 17:35:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 逻辑编程能从谓词和回溯中解放出来吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112234</link>
      <description><![CDATA[逻辑编程能否摆脱谓词和回溯？[pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41816545)
在 Michael Hanus 的《逻辑编程能否摆脱谓词和回溯？》一文中，作者批评了传统逻辑编程，尤其是 Prolog，因为它依赖谓词和回溯。这些特性虽然在历史上被证明可以提高效率，但却会导致计算不完整和效率低下，尤其是在现实世界的问题建模中。Hanus 建议将谓词转换为函数，并使用需求驱动策略来提高效率并避免无限的搜索空间。这种方法使逻辑编程与 Curry 等函数式逻辑语言更加紧密地结合在一起，后者集成了函数式和逻辑编程特性。本文认为，函数式逻辑编程可以通过支持完整的搜索策略并减少对低级控制的需求来克服 Prolog 的局限性，从而保持编程的声明性。这种转变是偏爱函数式逻辑语言而不是纯逻辑语言的正式理由。本文强调了函数式和逻辑范式的巧妙结合，以解决传统逻辑编程的低效率问题。（基于 28% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112234</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 16:55:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您如何选择要去哪里？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112233</link>
      <description><![CDATA[你如何选择自己的位置？
在 Hacker News 上发表的一篇感人文章中，作者分享了他们从科技和初创公司工作到在音乐领域追求更充实的道路的历程。26 岁时，他们离开了快节奏的科技世界，加入了一个乡村小镇的音乐学校，寻求冒险和充实感。然而，随着他们接近大二，他们感到与科技社区和城市的朋友隔绝。在继续音乐之旅和重返科技世界之间左右为难，他们寻求如何选择自己的位置的建议。这篇文章强调了激情和实用性之间的内在冲突，这是许多人在平衡个人成就感和职业机会时面临的困境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112233</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 16:42:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>