<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Oct 2024 21:03:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[平均]E。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113591</link>
      <description><![CDATA[大肠杆菌疫情与麦当劳四分之一磅汉堡有关
CDC 正在调查与麦当劳四分之一磅汉堡有关的快速蔓延的大肠杆菌 O157:H7 疫情，该疫情已在 10 个州报告了 49 例病例、10 例住院病例和 1 例死亡病例，主要发生在科罗拉多州和内布拉斯加州。具体受污染的成分仍未确定，这促使麦当劳在几个州停止使用新鲜洋葱丝和四分之一磅牛肉饼作为预防措施。这一主动措施旨在在调查继续进行期间保护客户。值得注意的是，疫情尚未导致召回。建议食用这些汉堡后出现严重大肠杆菌症状的顾客就医。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113591</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 21:03:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苏黎世联邦理工学院和博洛尼亚大学的研究人员引入了 ControlPULPl [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113590</link>
      <description><![CDATA[开源、兼容 Chiplet 的 RISC-V 控制器
苏黎世联邦理工学院和博洛尼亚大学的研究人员推出了 ControlPULPlet，这是一款突破性的开源实时多核 RISC-V 控制器，专为 2.5D 系统级封装而设计。这款创新的控制器通过提供可扩展的 Chiplet 操作管理解决方案，解决了实时控制算法日益复杂的问题以及向 2.5D 技术的转变。ControlPULPlet 具有 32 位 CV32RT 内核，可高效处理中断，并具有专用的 DMA 引擎，可自动读取传感器。它还通过 AXI4 端口集成了可编程多核加速器，并通过灵活的 AXI4 兼容 D2D 链路支持高带宽芯片间通信。它采用台积电的 65nm CMOS 技术制造而成，名为 Kairos，可执行高达 290 MHz 的预测控制算法，同时仅消耗 30 mW 的功率。D2D 链路效率极高，仅占用极小的物理空间，峰值双工传输速率可达 51 Gb/s。由于其开源性质以及显著提高 2.5D 系统效率和可扩展性的潜力，这一开发成果显得尤为独特。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113590</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 20:49:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Ars Technica 的文章讨论了一起针对 Flock 相机使用的诉讼 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113589</link>
      <description><![CDATA[诉讼：城市摄像头让驾车出行无法不被跟踪
Ars Technica 的这篇文章讨论了一起针对诺福克 Flock 摄像头使用的诉讼，据称这些摄像头在没有搜查令的情况下实现了大规模监控，侵犯了隐私权。司法研究所认为，这些摄像头与传统交通摄像头不同，可以捕捉并存储每辆车至少 30 天的图像，从而可以详细跟踪个人的行踪。争议在于滥用的可能性，堪萨斯州和加利福尼亚州的事件就是明证，官员出于个人原因滥用该技术。Flock 的车辆指纹技术通过使车辆详细信息可搜索，进一步增强了跟踪能力。尽管存在隐私方面的担忧，但 Flock 引用了法律先例，支持车牌阅读器的合宪性。监控网络的扩张引发了严重的隐私问题，诺福克警察局长承认摄像头无处不在，这凸显了这一点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113589</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 20:43:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国正处于全球电池竞赛的关键时刻，中国已经 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113588</link>
      <description><![CDATA[美国如何赢得电池竞赛
美国正处于全球电池竞赛的关键时刻，中国已在锂离子电池生产领域占据主导地位。尽管拜登总统最近进行了投资，但除非美国将重点转向下一代固态电池，否则美国可能会进一步落后。这些先进的电池有望提供卓越的性能，并可以减少对中国石墨的依赖。然而，目前美国 90% 以上的资金都用于支持过时的锂离子技术，这一战略不太可能取代中国。为了超越中国，美国必须优先考虑先进电池生产的激励措施，以固态技术的公共采购为目标，并加强研发。固态电池可能会彻底改变能源存储和安全，为美国提供重夺电池创新领导地位的机会，因此风险很高。争议在于美国目前的资金分配，批评者认为，这种资金分配被误导，不足以挑战中国根深蒂固的主导地位。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113588</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 20:42:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Determinate Systems 宣布推出 Determinate Nix，引起了广泛争议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113587</link>
      <description><![CDATA[Determinate Nix
Determinate Systems 宣布推出 Determinate Nix，这在 Nix 社区内引发了重大讨论。这个新发行版旨在通过 FlakeHub Cache 的简单配置、改进的 macOS 支持和自动垃圾收集等功能增强团队的 Nix 体验。然而，Determinate Nix 的推出引发了争议，一些社区成员对该项目的闭源性质及其对开源 Nix 生态系统的影响表示担忧。批评人士认为，Determinate Systems 的方法可能会导致生态系统的分裂，并质疑这是否意味着转向“开放核心”模式，即核心功能保持开源，但其他功能是专有的。这引发了人们对企业可能影响 Nix 开发问题的担忧，并呼吁在开源和专有开发之间保持透明度和明确界限。这场争论凸显了创新与维护社区内开源精神之间的紧张关系。（基于 79% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113587</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 20:40:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] IBM 推出了一套突破性的 AI 代理，称为 SWE 代理，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113586</link>
      <description><![CDATA[IBM 为开发人员推出的全新 SWE 代理
IBM 推出了一套突破性的 AI 代理，称为 SWE 代理，旨在通过自主解决 GitHub 问题来简化软件开发人员的工作流程。这些代理由开源 LLM 提供支持，擅长定位代码中的错误并提出修复建议，大大减少了开发人员花在解决错误上的时间。在 TechXchange 上，IBM 展示了这些代理如何在五分钟内定位和修复问题，在 SWE 台架测试中实现了 24% 的成功率，超越了许多使用专有模型的竞争对手。这项创新尤其以其成本效益和在企业环境中运行的能力而引人注目，即使在防火墙后面也是如此。 IBM 方法的独特之处在于它依赖开源模型，挑战昂贵的专有前沿模型的主导地位。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113586</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 20:39:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《卫报》在最近的曝光中揭露了唐纳德·特朗普在竞选中可能存在的欺诈行为[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113585</link>
      <description><![CDATA[视频显示上门拜访黑客攻击，特朗普的地面竞选活动面临新的欺诈指控
在最近的一次曝光中，《卫报》揭露了唐纳德·特朗普在亚利桑那州和内华达州的地面竞选活动中可能存在欺诈行为，美国太平洋委员会的游说者据称使用 GPS 欺骗来伪造上门拜访活动。一段泄露的视频展示了游说者如何轻松操纵他们的位置，使其看起来像是在拜访选民的家，这引发了人们对特朗普选民宣传有效性的担忧。争议在于这可能会对关键战场州的选民投票率产生影响，因为美国太平洋委员会负责特朗普的大部分地面行动。尽管美国太平洋行动委员会声称使用技术审计来发现欺诈行为，但欺骗问题凸显了将竞选工作外包给投资较少的付费拉票人的风险。值得注意的是，埃隆·马斯克向美国太平洋行动委员会捐赠了 7500 万美元，其中 3000 万美元用于地面行动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113585</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 20:38:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 令人不安的趋势是，老年痴呆症患者在不知不觉中助长了政治阵营的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113584</link>
      <description><![CDATA[老年痴呆症患者在不知不觉中助长了政治运动
令人不安的趋势是，老年痴呆症患者在不知不觉中助长了政治运动，常常耗尽了他们的毕生积蓄。CNN 的调查显示，欺骗性的筹款策略导致数百名老年人（其中许多人患有认知障碍）向政治事业捐赠了数百万美元，主要受益者是唐纳德·特朗普等共和党候选人。这些捐款通常通过 WinRed 和 ActBlue 等平台进行，由于预先检查的定期捐款箱，有时在捐赠者不知情的情况下进行。这种做法引发了争议，批评者强调了剥削弱势群体的道德问题。尽管有大量投诉，但监管行动仍然有限，引发了重大的消费者保护问题。 （根据 41% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113584</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 20:36:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 民意调查：您使用浏览器配置文件吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113583</link>
      <description><![CDATA[民意调查：您是否使用浏览器配置文件？
Hacker News 上的讨论围绕浏览器配置文件的使用展开，重点介绍了 Firefox 即将在配置文件用户体验方面做出的改进，目前可通过标志访问。Firefox 还提供“容器标签”作为部分解决方案。相比之下，Chrome、Safari、Arc 和其他基于 Chromium 的浏览器已经将配置文件作为不可或缺的功能来支持。作者分享了他们从 Chrome 切换到 Arc 并最终切换到 Firefox 的个人经历，强调了他们对浏览器配置文件的依赖。他们对其他人如何使用浏览器配置文件表示好奇，并就该主题展开了更广泛的讨论。这里的独特之处在于作者在浏览器之间的转换，展示了对浏览器功能的个人探索。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113583</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 20:31:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] StabilityAI 推出了 Stable Diffusion 3.5，这是 AI 图像模型的重大升级 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113582</link>
      <description><![CDATA[StabilityAI 发布 Stable Diffusion 3.5 – 真实感的升级
StabilityAI 发布了 Stable Diffusion 3.5，这是 AI 图像建模的重大升级，与其前身 SD3 相比，增强了真实感、及时遵守和文本渲染。这些模型有三种尺寸——大型、大型 Turbo 和中型——专为消费硬件设计，并根据 Stability AI 社区许可提供。值得注意的是，中型模型根据社区反馈进行了改进，解决了之前的缺点。Tom&#39;s Guide 的 AI 编辑 Ryan Morrison 强调了 SD3.5 的卓越性能，将其比作 Flux 1.1 Pro 的功能。这些模型提供可定制的输出、高效的性能和多样化的风格选项，包括用于风格规范的主题标签提示。该版本对非商业用途和小型企业免费，大型实体需要企业许可证。这一发展标志着向更广泛的受众提供逼真的 AI 图像创建迈出了重要一步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113582</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 20:29:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>