<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Aug 2024 06:22:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在“Facebook 的 AI 漏洞从何而来”一文中，404 Media 探讨了 AI 的扩散 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102962</link>
      <description><![CDATA[Facebook 的 AI 漏洞从何而来
在“Facebook 的 AI 漏洞从何而来”一文中，404 Media 探讨了 Facebook 上 AI 生成内容的激增，这种现象是由 Gyan Abhishek 等影响者推动的。Abhishek 演示了如何使用 AI 工具创建病毒式、情感充沛的图像，以美国受众为目标，以获得更高的广告收入。这些内容通常怪异且令人不安，是来自印度和巴基斯坦等国家的更大规模垃圾邮件经济的一部分。影响者通过教导他人利用 Facebook 的算法和内容审核弱点来获利。尽管 Meta 努力遏制这种情况，但该平台的创作者奖励计划无意中激励了此类垃圾邮件。本文强调了道德问题以及用于玩弄系统的复杂策略。 （根据 44% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102962</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 06:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AlphaFold 3 代表了生物分子相互作用领域的重大进步 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102961</link>
      <description><![CDATA[使用 AlphaFold 3 准确预测生物分子相互作用的结构
AlphaFold 3 代表了生物分子相互作用预测领域的重大进步，建立在其前辈成功的基础上。这一新迭代提高了蛋白质结构预测的准确性，这对于理解生物过程和药物设计至关重要。本文引用了许多研究，包括 Jumper 等人 (2021) 和 Kreitz 等人 (2023)，强调了蛋白质和蛋白质-配体相互作用预测的广泛应用和改进。值得注意的是，AlphaFold 3 与人工智能和机器学习技术（例如深度生成模型和几何深度学习）的集成凸显了其创新方法。一个独特的方面是它能够以前所未有的精度预测复杂的生物分子相互作用，有可能彻底改变生物医学研究和治疗发展。 （根据 50% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102961</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 06:22:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“20% 的技术债务”不起作用的文章中，作者认为，将 20% 专门用于技术债务 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102960</link>
      <description><![CDATA[“20% 的技术债务”行不通
在文章“20% 的技术债务”行不通”中，作者认为，将初创公司 20% 的能力用于解决技术债务是不够的，而且往往管理不善。初创公司通常急于验证他们的产品理念，导致代码库混乱，随着公司的发展，代码库会变得有问题。虽然留出时间进行技术维护可以提高稳定性和性能，但这往往会导致产品和技术团队之间的脱节。作者强调，技术任务应该以明确的商业价值集成到产品待办事项中，而不是孤立起来。他们还强调了结构化工程策略的重要性，以及向整个组织持续传达技术工作的价值。文章批评了“20% 规则”的简单采用，并强调需要采取更综合、更具战略性的方法来管理技术债务。

争议点：文章挑战了流行的观点，即将 20% 的产能用于技术债务是一种充分有效的策略。

独特见解：作者建议使用 PR/FAQ 文档等框架将技术工作转化为可理解的业务价值，确保技术计划与产品目标保持一致。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102960</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 06:22:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 中国正在积极储备重要资源，将自己定位为世界领先者[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102959</link>
      <description><![CDATA[中国正在囤积——我们也必须这样做
中国正在积极囤积重要资源，将自己定位为绿色革命的领导者，并为潜在的地缘政治冲突做准备。北京的战略包括主导电动汽车 (EV) 电池的供应链，到 2029 年，计划中的 136 家锂离子电池工厂中有 101 家位于中国。这种紧迫性部分是出于对特朗普可能再次当选总统的担忧，这可能导致美国领导的封锁和台湾紧张局势加剧。中国的储备不仅限于国防相关矿产，还包括小麦、玉米和大豆等基本商品。文章认为，西方必须通过加强自身资源储备和竞争关键采矿项目来应对。该地区可能爆发冲突，且与二战前欧洲的情况相比，这给讨论增添了紧迫性和争议性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102959</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 06:22:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在过去的六个月中，70％ 的新 npm 包被识别为垃圾，主要 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102958</link>
      <description><![CDATA[过去 6 个月内 70% 的新 NPM 软件包都是垃圾
过去六个月内，70% 的新 npm 软件包被认定为垃圾，主要与 Tea 协议有关，该协议激励开发人员夸大其贡献以获得加密货币奖励。Phylum 研究团队的调查显示，这些垃圾软件包通常以乱码名称和可疑依赖项为特征，严重污染了 npm 生态系统。这种由自动化流程驱动的垃圾邮件激增引发了人们对开源软件完整性和安全性的担忧。虽然这些软件包并不是明显的恶意软件包，但它们使依赖项管理变得复杂，并可能扭曲对其进行训练的 AI 模型。缓解这一问题的努力正在进行中，但问题的规模仍然令人生畏。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102958</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 06:22:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在我之前的文章中，我讨论了加州对某些燃气动力工具的禁令，并指出 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102957</link>
      <description><![CDATA[电动链锯和痛苦峡谷
在我之前的文章中，我讨论了加州对某些燃气驱动工具的禁令，并指出电池驱动的设备非常适合郊区使用，因为它可以减少噪音和污染。然而，这种假设并不适用于农村地区。尽管无绳工具和电动汽车取得了进步，但台式电动工具和电动超级跑车之间仍然存在巨大的差距——我称之为“痛苦峡谷”。我使用高端电动链锯（如 Husqvarna 540i XP）的经验揭示了它们的局限性：小型电机、过热问题和效率较低的链条。虽然 YouTube 影响者经常在理想条件下展示这些工具，但现实生活中的农村使用暴露了它们的缺点。对于郊区的任务，简单的工具就足够了，但农村的需求超过了当前的技术进步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102957</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 06:21:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Google Chrome 实施新浏览器扩展平台 Manif [...] 的广泛项目</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102956</link>
      <description><![CDATA[Chrome 的 Manifest V3 及其针对广告拦截的更改即将推出
经过六年的努力，Google Chrome 实施新浏览器扩展平台 Manifest V3 的大型项目终于接近完成。流行的广告拦截扩展 uBlock Origin 的用户已经开始看到警告，称它可能很快不再受支持，敦促他们寻找替代方案。Manifest V3 于 2018 年首次发布，将成为扩展的强制性要求，V2 扩展将从 6 月初开始在 Beta、Dev 和 Canary 渠道上逐步淘汰。企业部署将持续到 2025 年 6 月。

Google 声称 Manifest V3 增强了安全性、隐私性、性能和可信度，但电子前沿基金会 (EFF) 对这些安全性改进提出质疑。 Mozilla 计划支持 V3 以实现兼容性，但不会放弃对 V2 的支持，这表明人们对其好处持怀疑态度。

一个主要的争论点是广告拦截器。谷歌声称，通过允许更动态的内容拦截规则，广告拦截器会变得更安全，而不是消除它们。然而，禁止“远程托管代码”会使广告拦截过滤器的定期更新变得复杂，开发人员认为这是故意的把关。尽管谷歌声称 85% 的扩展都已为 V3 做好准备，但 uBlock Origin 的 Raymond Hill 宣布了该扩展的“精简版”，因为完全符合 V3 的版本是不可行的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102956</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 04:09:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在探索詹姆斯·鲍德温的生活和工作时，作者深入探讨了鲍德温的[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102955</link>
      <description><![CDATA[私人生活：论詹姆斯·鲍德温
在对詹姆斯·鲍德温的生活和工作的探索中，作者深入探讨了鲍德温在平衡公众形象和私人内省方面所面临的困难。莱昂内尔·特里林质疑鲍德温如何在公众生活中找到写作真实所必需的内在性。鲍德温的小说，如《去山上告诉》和《乔凡尼的房间》，反映了个人渴望与历史和政治侵入之间的紧张关系。尽管鲍德温早期的职业生涯具有内省性，但他晚年积极参与民权运动，这深深影响了他的写作和公开演讲。他独特的声音，由他的经历和道德严肃性塑造，在他的虚构作品和政治论文中都引起了共鸣。鲍德温无论是在小说还是在电视上，都能清晰地表达复杂的事实，这展示了他对个人灵魂在社会改革中的重要性的深刻理解。他的作品仍然证明了个人和私人审视在解决更广泛的社会问题方面的力量。（基于 58% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102955</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 04:08:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 2017 年题为“通过进位器挤压钥匙”的视频中，Filippo Valsorda 讨论了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102954</link>
      <description><![CDATA[通过进位位挤压密钥 (2017) [视频](https://news.ycombinator.com/item?id=41159438)
在 2017 年题为“通过进位位挤压密钥”的视频中，Filippo Valsorda 讨论了 P-256 椭圆曲线的 Go 实现中的一个小错误。这个错误是由错误放置的进位位引起的，影响了极小一部分（小于 0.00000003%）的字段减法运算。尽管这种情况很少见，但 Valsorda 演示了如何利用此缺陷来执行完整的实用密钥恢复攻击，特别是针对 JSON Web 加密。该演讲已被翻译成多种语言，可下载的文件包含每种语言的单独音轨，可通过大多数桌面视频播放器访问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102954</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 04:05:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CrowdStrike 已邀请两家外部安全公司来审查 Falcon 的功能，该功能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102953</link>
      <description><![CDATA[CrowdStrike 聘请外部安全机构审查 Falcon 代码
CrowdStrike 已聘请两家外部安全公司审查上个月导致全球 IT 中断的 Falcon 功能。根据根本原因分析，该问题源于 Falcon 更新中的一个简单错误，导致数百万台 Windows 机器进入启动循环。该问题起源于 2 月份，当时添加了针对 Windows 进程间通信 (IPC) 机制的新检测功能。当未提供第 21 个参数时，参数不匹配导致系统崩溃。CrowdStrike 此后更新了其流程并添加了额外的检查以防止将来出现问题。值得注意的是，该公司因最初未使用分阶段推出的方法而被投资者起诉。尽管存在争议，CrowdStrike 仍致力于改进其服务并保护客户。进行审查的外部合作伙伴的名称尚未披露。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102953</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 04:04:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>