<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 May 2024 18:07:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]与中国有关的黑客单位越来越多地使用“操作中继盒网络”（[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91137</link>
      <description><![CDATA[与中国有关的黑客单位越来越多地使用“ORB”来混淆间谍活动&lt; /a&gt;
谷歌云 Mandiant 的研究人员表示，与中国有联系的黑客单位越来越多地使用“操作中继盒网络”（ORB）来混淆他们的间谍活动，使防御者更难追踪他们。这些 ORB 类似于僵尸网络，涉及虚拟专用服务器和受损智能设备的网络，通常由承包商管理，而不是由政府控制的单位直接管理。这种策略使检测工作变得复杂，因为传统的妥协指标 (IOC) 变得不太可靠。 ORB 在全球范围内分布，降低了任何一个国家关闭的风险。 Mandiant 强调基于行为的检测的必要性，而不是对 IOC 的依赖。这种策略的转变并非中国独有，其他与国家结盟的行为体也使用了类似的方法，包括俄罗斯军事情报部门。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91137</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 18:07:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]每天或几乎每天使用大麻的美国人数量已经超过了[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91136</link>
      <description><![CDATA[美国每日大麻使用量首次超过饮酒
根据《成瘾》杂志发表的一项研究，每天或几乎每天使用大麻的美国人数量已经超过了饮酒频率较高的美国人。全国吸毒与健康调查的数据显示，2022 年估计每天吸食大麻的人数为 1770 万人，而每天饮酒的人数为 1470 万人。虽然酒精的使用仍然更广泛，但从 1992 年到 2022 年，人均每日大麻使用率增加了 15 倍。这种转变可能受到公众舆论和立法变化的影响，娱乐性大麻的使用现已在 24 个州合法，药用大麻在38 个州。尽管联邦抵制全面合法化，司法部最近仍将大麻从附表一物质重新分类为附表三物质。乔·拜登总统承认过去大麻政策的负面影响。尽管大麻经常被贴上“入门”药物的标签，但研究表明，这一点没有证据支持，尽管频繁使用会导致成瘾。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91136</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:48:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] PHP 为约 75% 的网站提供支持，现在可以在 Wasmer 和 Wasmer Edge 中完全运行，感谢 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91135</link>
      <description><![CDATA[使用 WebAssembly 在边缘快速运行 PHP
得益于 WebAssembly 的资源限制功能，为约 75% 的网站提供支持的 PHP 现在可以在 Wasmer 和 Wasmer Edge 中完全运行。这项创新使 PHP 能够安全运行，无需操作系统或硬件虚拟化开销。经过 Wasmer 团队的大量工作，在启用操作码缓存的情况下，PHP 现在可以实现高达 3 倍的速度提升，这在业内尚属首次。这一突破为 PHP 应用程序带来了类似无服务器的可扩展性，降低了成本并增强了安全性。值得注意的是，WordPress、Laravel 和 Symfony 等流行的 PHP 框架无需修改即可在 Wasmer 中无缝运行。这一进步为 PHP 应用程序带来了新的可能性，包括改进的性能和安全性。 

争议：没有突出显示。

独特/聪明：通过 WebAssembly 中的操作码缓存实现 3 倍的速度提升，无需修改代码即可运行 PHP 框架。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91135</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:47:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.quantamagazine.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91134</link>
      <description><![CDATA[S-Matrix 是预言物理学家在危机时期求助的对象
标题：S 矩阵是神谕物理学家在危机时期求助的对象
网站：www.quantamagazine.org

S 矩阵是物理学中的一个概念，它为粒子相互作用提供了一种遥远的视角，类似于掷骰子和在矩阵中绘制概率图。每行代表初始粒子，每列代表可能的结果，条目显示每个结果的概率。这种方法使物理学家能够根据实验检查理论并了解物理学的基本性质。 20 世纪 40 年代后，物理学家使用拉格朗日公式来预测粒子相互作用，但 20 世纪 60 年代大量强子的发现压倒了这种方法。 Geoffrey Chew 提议关注可观察的结果，从而重新燃起了对 S 矩阵的兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91134</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:46:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国秘密警察的卧底特工埃里克·雷夫首次 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91133</link>
      <description><![CDATA[我作为中国间谍的生活：秘密警察特工讲述了一切
中国秘密警察的卧底特工埃里克 (Eric) 首次透露了他的经历以及他在 15 年来参与的行动。曾在政治安全保卫局工作的埃里克去年逃离中国，前往澳大利亚寻求庇护。他透露了有关在全球（包括澳大利亚）监视、绑架和压制目标的任务的细节。埃里克的故事突显了中国情报机构的广泛影响力和令人恐惧的本质，将其比作克格勃和盖世太保。他分享了数百份秘密文件和信息，揭露了中国间谍活动的秘密世界。埃里克的爆料包括针对 YouTuber Edwin Yin 和漫画家 Rebel Pepper 等知名异见人士，以及他参与导致活动人士华勇死亡的行动。他的逃亡和随后的披露凸显了那些被迫从事间谍活动的人所面临的风险和道德困境。

争议：埃里克关于中国政府广泛而激进的情报行动的说法，包括绑架和强迫堕胎的指控，极具争议性，并可能产生重大的地缘政治影响。

令人惊讶/独特：埃里克详细描述了他的双重生活，包括他在被迫从事间谍活动的同时试图巧妙地破坏秘密警察的工作，为了解中国情报部门的内部运作提供了罕见而独特的见解。 （根据 83% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91133</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:36:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 威胁互联网稳定性的 DNS 故障已修复；</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91132</link>
      <description><![CDATA[威胁互联网稳定性的 DNS 故障已修复；原因尚不清楚
四天多来，互联网域名系统 (DNS) 中的一台关键服务器由于无法解释的故障而与其 12 个根服务器对等体不同步，这可能会危及全球互联网的稳定性和安全性。该服务器由 Cogent Communications 管理，是将人类友好的域名转换为 IP 地址所必需的 13 台根服务器之一。通常情况下，这些服务器会在几秒或几分钟内同步更改，但 c-root 服务器却滞后，从而带来 DNS 缓存中毒等风险。尽管问题已于周三晚间得到解决，但原因仍不清楚，Cogent 拒绝发表评论。此事件凸显了 DNS 同步的脆弱性和重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91132</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:24:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>嗨，HN！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91131</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Porter Cloud – 带弹出按钮的 PaaS
嗨，HN！ Porter Cloud 是一个类似于 Heroku 的平台即服务 (PaaS)，旨在简化 CI/CD、容器化和自动扩展等 DevOps 任务。然而，与传统的 PaaS 平台不同，传统的 PaaS 平台会随着应用程序的扩展而变得受到限制且成本高昂，Porter Cloud 提供了一个“弹出按钮”，允许无缝迁移到 AWS、Azure 或 GCP。此功能可确保您快速轻松地启动，并在需要时过渡到更具可扩展性的解决方案。我们的经验表明，许多初创公司都预见到了这种需求，但仍然更喜欢 PaaS 最初的易用性。 Porter Cloud 旨在提供两全其美的服务。我们很高兴看到您构建的内容，并且很想听听您的迁移故事！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91131</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:16:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 领导 API 转型具有挑战性，尤其是现在有各种力量推动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91130</link>
      <description><![CDATA[API 转换疯狂库
领导 API 转型具有挑战性，尤其是现在，各种力量都在推动 API 团队一丝不苟。在压力时期，清晰的沟通和幽默至关重要。在本版 Net API 注释中，我提供了一封示例电子邮件，API 领导者应避免使用该电子邮件，尽管其意图是好的。我们都经历过在压力下诉诸公司术语的老板。这种转变mad-lib的灵感来自于现实生活场景，凸显了讽刺意味。反思一下您的公司沟通：您是否使用空洞的陈词滥调和行话？你可以怎样改进？享受疯狂的自由并思考这些问题。现在，这里是 API 领导者的转型疯狂自由。 

支持 Net API Notes，获得无广告、富有洞察力的内容。 

下次见，
马修]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91130</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:14:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 欢迎开始激动人心的前端开发之旅！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91129</link>
      <description><![CDATA[掌握前端开发路线图
欢迎开始激动人心的前端开发之旅！我很高兴能够逐步指导您从基础知识到高级概念和框架。该博客系列将把复杂的主题分解为易于管理、易于理解的帖子，每周发布一次。每一篇文章都建立在前一篇文章的基础上，确保在继续讨论高级主题之前打下坚实的基础。我们将探索成为熟练的前端开发人员所需的基本技能和知识。最后，您将对创建自己的 Web 项目有全面的了解和信心。让我们一起踏上这次学习冒险吧！

争议点：许多新开发人员跳过基础主题，转而选择 React 等流行框架，这可能会导致基本知识上的差距。

独特/聪明的亮点：该路线图在深入研究流行框架之前强调了基本的 Web 概念，确保对前端开发有全面的了解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91129</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 16:55:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]微软的碳排放量自 2020 年以来已飙升近 30%，使其目标变得更加复杂 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91128</link>
      <description><![CDATA[得益于人工智能，微软的碳排放量增加了近 30% 
自 2020 年以来，微软的碳排放量激增了近 30%，使其到 2030 年实现负碳排放的目标变得更加复杂，而人工智能是罪魁祸首。该公司的 2024 年环境可持续发展报告显示，二氧化碳排放量增加了 29.1%，主要来自间接来源（范围 3），例如为满足人工智能驱动的云服务需求而建设数据中心。虽然由于清洁能源举措，微软的范围 1 和范围 2 排放量减少了 6%，但占总量 96% 以上的范围 3 排放量仍然是一个挑战。该公司计划到 2030 年强制主要供应商使用可再生能源。尽管用水量增加，微软仍在投资补水项目。总统布拉德·史密斯认为，人工智能的好处将超过其环境成本，强调需要使人工智能更加环保，而不是减缓其增长。值得注意的是，微软的目标是到 2025 财年将其数据中心容量增加两倍，反映了向高密度、能源密集型数据中心发展的更广泛行业趋势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91128</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 16:51:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>