<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jul 2024 06:07:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，作者介绍了 isaspec，一个描述指令的工具 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99843</link>
      <description><![CDATA[一切始于 nop
在这篇博文中，作者介绍了 isaspec，这是一种用 XML 描述指令集以生成反汇编程序和汇编程序的工具，以及它在 etnaviv GPU 堆栈中的应用。作者对 Igalia 启用这一关键基础设施表示感谢。Isaspec 提供了一种描述指令集的正式机制，使检测新位组合和验证 GPU 代之间的编码差异变得更加容易。这篇文章强调了当前 ISA 文档的局限性和缺乏单元测试，提倡改用 isaspec 以获得更干净、更易于维护的代码。作者还讨论了由于其 Python 基础而易于扩展 isaspec 以及拥有 ISA 单一事实来源的好处。尽管缺少一些功能，但作者对 isaspec 的潜力持乐观态度，并分享了支持 128 位宽指令的初步步骤。文章最后提供了一个为“nop”指令编写 isaspec XML 的详细示例，并强调了单元测试对于确保解码准确性的重要性。

令人惊讶/巧妙的方面：使用 Python 扩展 isaspec 并生成代码，这简化了流程并减少了手动同步 ISA 逆向工程结果的需要。

争议点：ISA 文档的当前状态因含糊不清且有待解释而受到批评，这可能导致维护挑战。（基于 63% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99843</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 06:07:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Avast 安全浏览器有多不安全？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99842</link>
      <description><![CDATA[Avast 安全浏览器有多不安全？
palant.info 上的文章对 Avast 安全浏览器进行了批判性审查，强调了其持续存在的安全和隐私问题。尽管 Avast 过去存在争议，包括通过其子公司 Jumpshot 发现的严重漏洞和类似间谍软件的行为，但该浏览器仍然存在重大风险。作者指出，Avast 尚未完全解决以前的问题，例如预装的扩展会削弱安全机制并请求过多的权限。值得注意的是，Privacy Guard 扩展会暴露用户的浏览信息，而 Messaging 扩展则允许侵入性入职功能。作者讽刺地建议仅在没有数据的虚拟机中使用浏览器，强调其不安全性。浏览器巧妙地命名为“安全”，被视为吸引安全审计的策略。（基于 37% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99842</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 05:58:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 埃文·赖特 (Evan Wright) 是著名记者，也是《滚石》杂志的长期撰稿人，因 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99841</link>
      <description><![CDATA[《杀戮一代》作者兼《滚石》撰稿人埃文·赖特去世，享年 59 岁
埃文·赖特是一位著名的记者，也是《滚石》杂志的长期撰稿人，以扣人心弦的战争报道和真实的犯罪故事而闻名。他的妻子证实，他已于 59 岁去世。死因是自杀。赖特的影响力巨大的作品包括他获得国家杂志奖的系列作品《杀手精英》，该系列记录了他随美国海军陆战队驻伊拉克营的经历。该系列成为他著作《杀戮一代》的基础，后来由大卫·西蒙改编成 HBO 迷你剧。赖特还撰写了关于夏奇拉和昆汀·塔伦蒂诺等人物的著名专题报道，并深入研究了吉米·亨德里克斯被黑帮绑架等独特故事。他的职业生涯横跨《时代》、《名利场》甚至《骗子》杂志，他曾在杂志上评论色情电影。赖特最近的作品包括 HBO 纪录片《青少年酷刑公司》和他的回忆录《种子》。他的去世是新闻界的重大损失。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99841</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 05:55:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 卡内基梅隆大学（CMU）推出了人工智能开放论坛（OFAI），这是一项旨在促进人工智能发展和应用的倡议。[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99840</link>
      <description><![CDATA[卡内基梅隆大学 (CMU) 启动以人为本的人工智能新计划
卡内基梅隆大学 (CMU) 启动了人工智能开放论坛 (OFAI)，旨在促进以人为本的人工智能和增强智能。在 Omidyar Network、NobleReach 基金会和 CMU 内部资金的支持下，OFAI 将利用 CMU 的人工智能专业知识并与各种合作伙伴合作制定人工智能战略和政策。该计划强调负责任的开源人工智能，注重透明度、安全性和包容性。OFAI 将通过五个工作组运作：研究、技术原型、政策建议、社区参与和服务人才。该计划还将制定一个“人工智能开放性”框架来指导透明的人工智能开发。关键人物包括 Sayeed Choudhury、Hoda Heidari 以及来自 OSI 和大西洋理事会的外部合作伙伴。该计划旨在将人工智能发展与公众利益以及美国最近颁布的关于人工智能的行政命令结合起来，推动采取整体措施应对人工智能的潜力和风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99840</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 05:53:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标题：越来越多的韩国人希望首尔拥有自己的核武器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99839</link>
      <description><![CDATA[更多韩国人希望首尔拥有自己的核武器
标题：更多韩国人希望首尔拥有自己的核武器

摘要：
越来越多的韩国人主张韩国发展自己的核武器，原因是人们对朝鲜核能力发展的安全担忧日益增加，对美国安全保护伞的可靠性产生怀疑。这种舆论转变标志着韩国国防战略发生重大变化，并对该地区的地缘政治产生潜在影响。争议在于东亚核军备竞赛可能升级，这可能会破坏地区安全。这一发展的独特之处在于公众强烈支持拥有核武器的韩国，反映出人们对国家安全的根深蒂固的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99839</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 05:27:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“重新想象技术面试：重视经验而不是考试技能”一文中，作者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99838</link>
      <description><![CDATA[重新想象技术面试：重视经验而非考试技能
在《重新想象技术面试：重视经验而非考试技能》一文中，作者批评了技术面试中普遍使用的现场编码轮次，认为它们无法准确评估候选人真正的工程能力。作者强调了几个问题：LeetCode 风格的问题不切实际，时间压力会影响表现，而大声思考的期望不利于内向者。相反，作者提出了替代方案，例如异步解决问题的作业，这些方案可以更好地反映现实世界的工作场景。一个独特的建议是根据候选人的澄清问题来评估他们，强调沟通技巧。这篇文章提倡采用更全面的面试方法，重视实践经验而不是理论知识。 （根据 59% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99838</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 05:15:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《技术的彻底简单化》一书中，斯蒂芬认为，当前的趋势是拥抱[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99837</link>
      <description><![CDATA[技术的彻底简化
在《技术的彻底简化》中，Stephan 认为，当前采用复杂技术堆栈（如 SPA、微服务和 Kubernetes）的趋势会产生不必要的复杂性，从而减慢开发速度并导致领域浅薄。他提倡“彻底简化”，即最小化组件并重复使用技术，以专注于深层业务逻辑，而不是数据转换和 IO。Stephan 重点介绍了 Basecamp 和 Stack Overflow 等成功案例，它们使用更简单的设置来实现效率和开发人员的幸福感。他警告不要过早扩展，并强调彻底简化与精益创业原则非常契合，可以促进更快的交付和适应性。令人惊讶的是建议使用具有最少 JavaScript 的单片架构，这与流行的微服务趋势形成鲜明对比。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99837</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 05:12:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] WP-Autoplugin 是一款免费的开源 WordPress 插件，它利用 AI 来生成、f [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99836</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我制作了一个使用 AI 制作插件的 WordPress 插件
WP-Autoplugin 是一个免费的开源 WordPress 插件，它利用 AI 根据用户描述生成、修复和扩展插件。它旨在创建轻量级、定制的插件，以满足特定需求，避免功能繁重的替代方案带来的臃肿。用户可以使用 OpenAI 和 Anthropic 的各种 AI 模型生成插件，并完全控制该过程。该插件注重隐私，要求用户自带 API 密钥，并且不收集数据。WP-Autoplugin 的突出之处在于完全免费、无广告且不需要帐户。它支持生成单文件插件，并强调代码质量和安全性，建议在部署前进行彻底测试。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99836</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 05:11:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《全美范围的测谎仪妄想症》一书中，作者讲述了他的经历[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99835</link>
      <description><![CDATA[全美式测谎仪妄想
在《全美式测谎仪妄想》一书中，作者讲述了自己在申请海关和边境保护局工作时接受测谎仪测试的经历。尽管他关于母亲被谋杀的回忆录与此无关，但测谎仪经历因其超现实和令人不安的性质而引人注目。作者将测谎仪描述为美国对简单真相痴迷的象征，尽管其科学有效性值得怀疑。他强调了测谎仪的争议历史，指出其起源于“情绪记录器”而不是测谎仪，并批评政府对它的依赖。叙述还深入探讨了作者在学术界的个人挣扎，以及他寻求更稳定职业的务实决定，尽管这其中涉及道德复杂性。文章巧妙地将测谎仪的所谓客观性与真相和语言的主观性并列。（基于 22% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99835</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 05:10:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 是不是被无尽的待办事项搞得不知所措？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99834</link>
      <description><![CDATA[任务仪表板提示，助您实现最佳生产力
您是否对无尽的待办事项清单感到不知所措？任务管理仪表板可能是您的解决方案。这些工具有助于高效地组织、跟踪和完成任务，从而减轻压力并提高生产力。但是，并非所有仪表板都是一样的。本指南探讨了各种类型的任务仪表板，并提供了选择和自定义仪表板以简化日常任务的技巧。

1. 常规任务仪表板：提供目标进度概览，帮助管理人员做出数据驱动的决策。
2. 日常监督仪表板：对于跟踪团队进度和确保任务按计划进行至关重要。
3. 错误趋势分析仪表板：分析错误并支持紧急修复，对数据科学家和中层管理人员有益。
4. Scrum PM 仪表板：监控任务执行和项目冲刺阶段，提高效率。
5. 自定义模板：提供灵活性以自动化任务并组合多种功能。

创建有效的仪表板涉及选择正确的模板、自动化元素、监控进度、关注里程碑、管理风险以及定期更新仪表板。Leiga 通过优先考虑实时更新和了解团队需求而脱颖而出，使其成为强大的项目管理解决方案。 （基于 98% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99834</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 05:08:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>