<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2024 03:05:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：科罗拉多山办公室休息期间被同事遗弃的男子</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106186</link>
      <description><![CDATA[科罗拉多山办公室休息期间，一名男子被同事抛下
标题：科罗拉多山办公室休息期间，一名男子被同事抛下

网站：apnews.com

科罗拉多州萨利达（美联社）——在沙瓦诺山办公室休息期间，一名男子被同事抛下，独自完成最后的登顶之旅。他迷失了方向，面对着冰冷的雨水和狂风，多次跌倒并迷路。查菲县搜救人员周五晚上接到了有关这名迟到的徒步旅行者的电话。尽管最初的搜救工作因恶劣天气而受阻，但该男子在周六早上拨打 911 后被找到。他至少摔倒了 20 次，最后一次摔倒后无法站起来。救援人员表示，他很幸运地恢复了手机信号并拨打了求救电话。该男子的姓名和受伤情况尚未公布。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106186</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 03:05:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.cremieux.xyz</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106185</link>
      <description><![CDATA[蓝色区域干扰
标题：蓝色区域干扰
网站：www.cremieux.xyz

今天的帖子由 Warp 赞助，批评了将“蓝色区域”（据称是世界上许多最年长的人的家园）作为延长人类寿命的手段的错误做法。作者认为，这些由 Dan Buettner 确定的区域是基于有缺陷的数据和误解而产生的干扰。例如，撒丁岛的超长寿命与养老金欺诈有关，而不是真正的长寿。同样，哥斯达黎加的尼科亚和日本的冲绳也因记录不善和欺诈而被揭穿。作者强调需要进行严谨的因果科学研究，而不是依赖这些误导性的相关性。令人惊讶的是，这些所谓的蓝色区域中欺诈和数据不准确的程度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106185</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:59:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我们探讨如何为嵌入式设备创建一个不可变的系统 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106184</link>
      <description><![CDATA[使用 NixOS、systemd-repart 和 systemd-sysupdate 创建不可变系统
在这篇博文中，我们将探讨如何使用 NixOS、systemd-repart 和 systemd-sysupdate 为嵌入式设备创建不可变系统。目标是构建一个具有最少移动部件、简单磁盘映像安装和安全互联网更新的系统。附加功能包括具有自动回滚和系统映像完整性保护的 A/B 更新。

我们首先使用 systemd-repart 定义分区布局，创建用于启动、系统文件和持久存储的分区。示例配置在 Nix 模块中提供。然后，我们构建一个可启动映像并演示如何在不改变系统的情况下对其进行更新，使用 systemd-sysupdate 来管理更新。

这里的巧妙之处在于使用 systemd-repart 和 systemd-sysupdate 来创建一个强大、可更新且复杂性最小的系统，并利用 NixOS 进行配置。该方法并非特定于 NixOS，因此可广泛应用。（基于 79% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106184</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:52:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《早期场景：回忆南布朗克斯的童年》中，作者讲述了他的[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106183</link>
      <description><![CDATA[早期场景：回忆南布朗克斯的童年
在《早期场景：回忆南布朗克斯的童年》中，作者讲述了他 20 世纪 40 年代与单亲母亲在南布朗克斯长大的早年经历。他的母亲罗斯从事卑微的工作，带他去看电影可以让他们逃避残酷的现实，从而找到慰藉。作者生动地描述了他支离破碎的家庭生活，包括他父亲的缺席以及与祖父母在拥挤的廉租房中生活的艰辛。他分享了一些痛苦的回忆，例如他母亲的自杀企图以及与童年朋友的情谊。故事中充满了个人轶事，反映了他成长过程中的韧性和复杂性。 

有争议：书中突出了二战期间和二战后意大利裔美国人所遭受的歧视，以及作者母亲的精神健康问题和自杀企图。

独特/聪明：作者能够将童年经历与后来的演艺角色相提并论，例如《盗火线》中的枪和《热天午后》中的担架场景，这为他的叙事增添了独特的层次。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106183</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:51:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加州立法者通过了一项具有里程碑意义的法案，要求互联网浏览者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106182</link>
      <description><![CDATA[加州通过法案，要求简化数据共享退出流程
加州立法者通过了一项具有开创性的法案，要求互联网浏览器和移动操作系统为消费者提供简单的退出机制，以防止其私人数据被共享和出售用于定向广告。这项新立法以《加州消费者隐私法案》为基础，该法案已授予居民发送具有法律约束力的退出请求的权利。然而，目前的浏览器和移动平台缺乏用于此目的的内置工具，迫使用户依赖第三方软件。该法案引入了“退出偏好信号”工具，用户只需按下按钮即可选择退出，默认情况下向所有网站发送请求。《消费者报告》的 Matt Schwartz 强调，这可能会对依赖数据货币化的企业产生重大影响。如果州长加文·纽森 (Gavin Newsom) 签署该法案，该法案将为其他州树立先例，有可能颠覆在线广告生态系统。施瓦茨强调了让退出选项可见且易于访问的重要性，因为许多加州人并不知道他们现有的权利。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106182</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:34:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究人员发现，狨猴使用特定的声音标签，类似于 n [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106181</link>
      <description><![CDATA[研究发现，狨猴会使用特定的“名字”来称呼彼此
研究人员发现，狨猴会使用类似于名字的特定声音标签来称呼彼此，这种行为以前只在人类、海豚和大象身上观察到。耶路撒冷希伯来大学的 David Omer 博士认为，这种行为对于狨猴的社会凝聚力和生存至关重要。这项研究发表在《科学》杂志上，涉及对 10 只狨猴的实验，结果显示这些灵长类动物使用不同的“phee 叫声”来称呼特定的个体，表明家庭群体中存在声音学习。这挑战了长期以来认为灵长类动物发声是基因决定的、不可改变的信念。Jacob C Dunn 博士没有参与这项研究，他强调了其对于理解语言进化的重要性。这项研究对人类语言进化的意义尤其令人感兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106181</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:22:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 风能行业在经过二十年的稳步增长后正面临重大危机。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106180</link>
      <description><![CDATA[风能为何陷入危机
经过二十年的稳步增长，风能行业正面临重大危机。过去两年，美国每年新增的风电装机容量减少了一半，由于供应链问题、通货膨胀上升和高利率，海上风电开发商取消了超过 7 吉瓦的计划项目。2023 年，陆上风电也经历了十多年来最糟糕的一年。西门子歌美飒、通用电气可再生能源和维斯塔斯等大公司报告了巨额财务损失和裁员。此外，风速前所未有的下降进一步加剧了这种情况。当地的反对派，往往受到错误信息的煽动和化石燃料利益的支持，也在项目取消和延迟中发挥了重要作用。虽然有一些令人鼓舞的迹象，例如潜在的降息和许可改革，但风能的未来仍然不确定。

有争议的方面：化石燃料支持的虚假信息运动在煽动当地反对风能项目方面所起的作用是一个重大而有争议的问题。

令人惊讶/巧妙的元素：这篇文章巧妙地强调了这场大流行及其后果如何为风能行业带来了“完美风暴”的挑战，用逆风的比喻来描述复合的困难。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106180</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:22:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 受台风“山什”影响，日本已向超过 500 万人发出最高级别警报 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106179</link>
      <description><![CDATA[台风珊珊袭击日本，数百万人被要求撤离

台风珊珊是几十年来最强的台风之一，日本已向超过 500 万人发出最高级别警报。这场风暴已造成至少 4 人死亡，90 多人受伤。据报道，数十万人断电，交通服务严重中断。日本气象厅 (JMA) 发布了罕见的“特别警告”，警告暴风雨可能造成山体滑坡、洪水和大规模破坏。记录到的强风高达 252 公里/小时。丰田和日产等大公司已停止运营，数百个航班被取消。预计这场风暴将在周末横扫日本，可能抵达东京。值得注意的是，由于气候变化，该地区的台风正在加速增强，持续时间更长。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106179</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:18:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 科罗拉多州一名徒步旅行者在办公室被同事抛下后获救[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106178</link>
      <description><![CDATA[科罗拉多州：办公室休假期间，男子“被遗弃在山上”
科罗拉多州一名徒步旅行者在沙瓦诺山办公室休假期间被同事遗弃，后获救。这名未透露姓名的男子在没有手机信号的情况下迷路，经历了暴风雨天气和多次跌倒，第二天早上才被发现。官员指出，这一事件可能会导致尴尬的办公室遭遇。这群 15 人的团队让这名男子独自到达山顶，他在下山时迷失了方向。尽管向同事发送了位置信息，但一场暴风雨切断了他的信号。多个机构参与的大规模搜救工作最终在他恢复手机信号后找到了他。他目前的健康状况未知。官员强调不要独自徒步旅行和携带必需品的重要性。官员认为，这名男子被同事抛弃的说法被夸大了。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106178</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:16:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 心律失常是一种心律不齐的疾病，通常可以用药物治疗 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106177</link>
      <description><![CDATA[用于紧急情况的可注射心脏刺激器
心律失常是一种心律不齐的疾病，通常可以通过药物或除颤器和起搏器等电干预来治疗。然而，这些解决方案在偏远或紧急情况下是不切实际的。隆德大学的研究人员在 Roger Olsson 教授的带领下，为这种情况开发了一种创新的可注射心脏刺激器。该装置使用一个装有纳米粒子的注射器，纳米粒子在心脏周围形成导电聚合物，可以进行心电图测量和心跳调节。值得注意的是，它可以由手机供电，提供长达五天的临时心律刺激。这种微创方法已在小动物身上进行了测试，可自然降解，不需要手术切除。下一步是在更大的动物身上进行测试，以期应用于人类。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106177</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 02:13:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>