<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Jan 2024 21:02:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]隆重推出 The Next Round，这是一份每周通讯，为您带来最新、最热门的新闻 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71671</link>
      <description><![CDATA[Show HN：下一轮 – 每周简讯展示初创公司筹集资金&lt; /a&gt;
隆重推出 The Next Round，这是一份每周简讯，为您带来最新、最有前途的融资初创公司。我们每周为您提供一封免费电子邮件，为您提供对创业投资机会的深入分析。不仅如此，您还将获得独家交易流程以及与创始人本人联系的机会。保持领先地位并接触市场上最热门的初创公司。立即注册，不要错过这个独特的机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71671</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 21:02:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了 Answer.AI 的计划和愿景，Answer.AI 是一家新成立的应用研发实验室 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71670</link>
      <description><![CDATA[历史上最伟大的研发实验室的经验教训
本文讨论了新的 Answer.AI 的计划和愿景由 Jeremy Howard 和 Eric Ries 创立的应用研发实验室。该实验室的灵感来自 19 世纪和 20 世纪的电气研究和发展历史，特别是爱迪生的门洛帕克实验室。 Answer.AI旨在专注于现有人工智能模型的实际应用和进行原创研究，使人工智能更容易被广泛使用。该实验室的方法与其他人工智能实验室不同，因为它强调由通才组成的小团队和研究议程，这对于大型实验室来说可能被认为太小。文章重点介绍了 Answer.AI 应用程序的潜在优势 -以中心为中心的方法，注重长期研究目标而不是短期收入。 （根据故事文本的 22% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71670</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 20:56:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]据报道，沃尔玛商店经理的年薪可达 40 万美元 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71669</link>
      <description><![CDATA[沃尔玛门店经理最高可获得 40 万美元&lt; br/&gt;
据彭博社报道，沃尔玛门店经理的年薪可达 40 万美元。这个数字包括工资、奖金和股票期权，使其成为公司内利润丰厚的职位。然而，值得注意的是，这种收入潜力并不能保证所有商店经理都能获得，而是取决于各种因素，例如商店的业绩和经理的经验。尽管如此，沃尔玛的门店经理有机会赚取如此可观的收入还是令人惊讶。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71669</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 20:55:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网络内容的作者讨论内容盗窃问题和争议[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71668</link>
      <description><![CDATA[OpenAI：复制、窃取、粘贴
网络内容的作者讨论了内容盗窃问题以及围绕 OpenAI 使用受版权保护材料的争议。作者声称自己的作品多次被盗且没有得到赔偿，并批评 OpenAI 使用受版权保护的材料而不向原作者支付费用。作者强调了 OpenAI 的论点，即使用公开的互联网材料训练人工智能模型是合理使用，但通过指出彻底抄袭的例子来质疑这种辩护。作者认为内容创作者的工作应该得到补偿，并建议如果像 OpenAI 这样的 genAI 公司不与内容创作者分享财富，就会导致在线内容质量下降。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71668</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 20:54:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了欧洲公共卫生当局和专家的疏忽[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71667</link>
      <description><![CDATA[专家在Covid-19早期应对中的疏忽
作者讨论了公共卫生当局和专家在应对 COVID-19 大流行的早期反应中的疏忽。他们强调了世界卫生组织（WHO）关于人际传播和无症状病例的相互矛盾的声明。作者还提到了围绕病毒起源的争论，有证据表明病毒学家很早就知道其异常特征。他们批评一些病毒学家缺乏透明度和掩盖事实，呼吁将他们从学术界除名。作者强调开放交流的重要性以及病毒学领域改革的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71667</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 20:50:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 题为“消息队列大小指南”的文章提供了全面的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71666</link>
      <description><![CDATA[消息队列大小指南
标题为“消息队列大小指南”的文章全面概述了消息队列、它们的历史以及它们在软件开发中的用途。作者解释说，消息队列是一种在系统之间传输信息的方式，并强调了使用消息队列的好处，例如解耦系统并允许独立开发、测试和扩展。本文还讨论了消息队列提供的不同传递保证，包括至少一次、最多一次和恰好一次语义。作者强调在选择交付保证时考虑应用程序的具体需求的重要性。总的来说，本文为理解和有效使用消息队列提供了清晰且内容丰富的指南。 （根据故事文本的 31% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71666</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 20:33:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这项研究探讨了金属吉他技能与性内竞争之间的关系 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71665</link>
      <description><![CDATA[金属吉他技能与性内竞争有关，但与交配成功无关
本研究探讨了金属吉他技能与性内竞争和交配成功之间的关系。研究人员进行了一项实验，要求参与者根据男性吉他手的技能水平来评价他们的吸引力。令人惊讶的是，他们发现虽然金属吉他技能与性内竞争呈正相关，但它们对交配成功没有显着影响。这表明，虽然熟练弹奏金属吉他可能有助于个体与其他雄性竞争，但这不一定会使它们对潜在的伴侣更具吸引力。这一发现挑战了人们的普遍看法，即音乐天赋会自动转化为交配成功率的提高。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71665</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 20:32:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 波兰帕波沃比斯库皮的圣湖项目发现了重要的考古遗迹 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71664</link>
      <description><![CDATA[圣湖项目：初步调查结果
波兰帕波沃比斯库皮的圣湖项目发现了卢萨蒂亚时期的重要考古发现。此前，人们认为该地区的海乌姆诺社区不从事与金属相关的活动。然而，金属探测器在干涸的湖泊中发现了金属沉积物和杂物，随后进行了救援挖掘，发现了 550 多件青铜器、人体骨骼和其他考古材料。该遗址提供了波兰卢萨蒂安时期仪式活动的证据。该遗址的古环境条件表明，这些文物是在沼泽地季节性涝灾期间沉积的，放射性碳测年表明该遗址处于北方青铜时代。这些发现包括一条多匝项链、马具和钉状耳环等物品。该遗址还包含至少 33 具遗骸，表明存在祭祀行为。该遗址的重要性在于它有可能揭示卢萨蒂亚时代的社会和仪式实践以及献祭和活人祭祀之间的相互作用。该项目由 Kujawsko-Pomorskie Centrum Dziedzictwa w Toruniu 和波兰国家科学中心资助。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71664</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 20:30:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者探讨了出生率下降是由于文化还是生态的问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71663</link>
      <description><![CDATA[降低出生率的信念
作者探讨了出生率下降是否是由于文化或经济因素造成的问题。他们反对社会自由主义信仰导致更高出生率的观点，并提供数据显示，人们认为职业母亲伤害孩子的国家出生率较低。作者认为，这种信念可能会导致对儿童保育补贴的政治支持减少。他们还研究了儿童保育费用与出生率之间的关系，但没有发现明显的相关性。作者提出，认为养育孩子需要付出很大努力的观念可能是出生率较低的一个关键因素。他们认为，这种信念不一定与保守主义或自由主义联系在一起，而是对抚养孩子的困难的信念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71663</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 20:12:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 粮食系统经济委员会 (FSEC) 的一份新报告显示，当前的 g [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71662</link>
      <description><![CDATA[彻底改革我们的食品系统带来的 10T 美元收益&lt; br/&gt;
食品系统经济委员会 (FSEC) 的一份新报告显示，当前的全球食品系统正在造成重大的健康、环境和经济损失。这些损失每年达 15 万亿美元，其中包括与营养不良、生物多样性丧失、气候变化和其他环境危害相关的成本。报告认为，对粮食系统的彻底改革可以带来高达 10 万亿美元的健康和经济效益，相当于 2020 年全球 GDP 的 8%。这将涉及激励更好的商业实践和促进更健康的消费习惯。实施这些改变每年可能花费 200 至 5000 亿美元，但到 2050 年将消除营养不良，防止 1.74 亿人因饮食相关慢性病过早死亡，并更有可能实现巴黎气候目标。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71662</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 20:09:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>