<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Sep 2024 01:36:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>亲爱的 DrakonHub 用户，</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107449</link>
      <description><![CDATA[DrakonHub 项目已关闭
亲爱的 DrakonHub 用户，

我很遗憾地通知您，DrakonHub 项目将于 2024 年 12 月 1 日关闭。存储在 DrakonHub 上的所有图表都将被永久删除，因此请在此日期之前采取必要步骤保存您的重要信息。您可以将图表下载到您的计算机上，然后继续使用 DrakonHub 的桌面版本进行编辑。此外，您还可以选择在 Linux 机器上运行自己的 DrakonHub 服务器。源代码和安装说明可在 GitHub 上找到。

感谢您的理解和支持。

此致，
DrakonHub 团队]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107449</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 01:36:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]哈佛大学 Misinf 的文章《谷歌学术上 GPT 伪造的科学论文》[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107448</link>
      <description><![CDATA[谷歌学术上 GPT 伪造的科学论文
哈佛大学《错误信息评论》的文章《谷歌学术上 GPT 伪造的科学论文》强调，在学术资料库和谷歌学术等搜索引擎中，由人工智能（尤其是 ChatGPT）生成的可疑研究论文越来越多。这些人工智能生成的论文通常涉及环境、健康和计算等有争议的话题，引发了人们对虚假信息和操纵科学证据的可能性的担忧。研究发现，这些论文中约有三分之二是在没有披露的情况下使用 GPT 制作的，这对科学记录的完整性和公众对科学的信任构成了风险。作者呼吁采取技术、教育和监管措施来减轻这些风险，强调学术搜索引擎需要透明度和问责制。争议在于这些人工智能生成的论文可能会破坏科学研究的可信度并影响公众对关键问题的看法。（基于 57% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107448</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 01:26:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：hazelweakly.me</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107447</link>
      <description><![CDATA[选择分布式毒药
标题：选择分布式毒药
网站：hazelweakly.me

理解分布式系统具有挑战性，因为最终一致性等同于最终不一致。这意味着，虽然您可以非原子地处理任务，但您的系统最终会偏离您的预期。资源将过时，数据将消失或出现而不被创建，信息将丢失。关键不是要防止这些问题，而是要选择您可以容忍的不一致类型并缓解最痛苦的异常值。例如，定期销毁和重建系统可以防止循环，但会引入不稳定性和资源泄漏。作者更喜欢可复制和可引导的系统，这些系统受到神经多样性个体的青睐，因为它们的工作记忆要求低，但工作环境高。然而，这种选择牺牲了检测泄漏、过时引用和突发性能的能力。作者接受了这种权衡，享受它带来的复杂性和挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107447</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 01:03:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：杏鲍菇控制的机器人将生物体与机器融为一体</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107446</link>
      <description><![CDATA[由杏鲍菇控制的机器人融合了生物体和机器
标题：由杏鲍菇控制的机器人融合了生物体和机器

网站：www.cnn.com

由康奈尔大学研究人员领导的团队开发了由杏鲍菇菌丝体控制的机器人。这些生物混合机器人包括一个轮式机器人和一个软体星形机器人，它们利用真菌产生的电信号来感知和响应其环境。这种创新方法是新兴的生物混合机器人领域的一部分，旨在将生物材料与合成组件整合在一起。这项研究发表在《科学机器人》杂志上，强调了真菌控制技术在农业和环境监测方面的潜在应用。然而，专家们警告说，在自然生态系统中部署此类机器人可能会破坏栖息地，从而引发伦理问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107446</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 23:41:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人类将会拥有意识吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107445</link>
      <description><![CDATA[人类会不会有意识？
在 Springer 的文章“人类会不会有意识？”中，讨论围绕人工智能 (AI) 和意识的哲学争论展开。虽然许多哲学家都认为机器可以在没有意识的情况下实现智能形式，但创造完全模拟人类思维的人工智能被认为是无法实现的。值得注意的是，玛格丽特·博登 (Margaret Boden) 认为，尽管科学取得了进步，但通用人工智能的可能性极小。约翰·塞尔 (John Searle) 认为计算机缺乏理解力和意向性的论点仍然很有影响力，尽管存在争议。

克里希那穆提 (Krishnamurti) 提出了一个独特的观点，他认为焦点应该从机器是否可以有意识转移到人类是否可以增强意识以超越人工智能。他认为，如果将人类思维简化为单纯的计算思维，则有可能变得缺乏刺激和机械化。克里希那穆提提出了一个增强意识的四阶段过程，强调非反应性意识、超越思维的感知以及培养超越自然和人工智能的智慧思维。这种方法挑战了传统观点，表明真正的智能是机器无法复制的，需要深刻的内在探索。

争议点：克里希那穆提拒绝通过人工智能复制智能和创造力的可能性，这挑战了许多计算机科学家的基本前提。

独特见解：克里希那穆提认为智能不能是机械的，他强调非机械、无知识的思维，为理解意识和智能提供了一种新颖的方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107445</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 23:36:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.eldiario24.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107444</link>
      <description><![CDATA[首款水车已成现实：续航里程达 1000 公里，汽油时代终结
标题：首款水车已成现实：续航里程达 1000 公里，汽油时代终结
网站：www.eldiario24.com

汽车制造商正在探索汽油替代品，包括合成燃料，但有一家公司取得了突破性的飞跃：首款水车。总部位于以色列的 Electriq Global 开发了一种专有系统，可以高效地将水转化为氢燃料，提供清洁的交通方式，每箱燃料可行驶 1,000 公里。该技术使用独特的纳米技术膜将水分解为氢和氧，产生电力为汽车供电。唯一的副产品是水蒸气，这是一种环保的选择。尽管在优化方面面临挑战，但 Electriq 已成功进行了原型道路测试，并旨在展示水动力汽车在日常使用中的可行性。这项创新可能预示着汽油和其他污染燃料的终结，标志着出行脱碳的重要一步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107444</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 23:33:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.robopenguins.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107443</link>
      <description><![CDATA[PyPI 代理用于 Docker 构建
标题：PyPI 代理用于 Docker 构建
网站：www.robopenguins.com

我旨在通过本地缓存 PyPI 数据来增强我们的 CI 系统。尽管找到了一个项目，但实际示例却很少。通常，pip 会缓存下载的文件，但我们的 Dockerized CI 设置使此过程变得复杂。出现了两种方法：在构建期间安装缓存或使用代理服务器创建本地缓存。前者更简单，但在并行构建时存在风险，可能会破坏缓存。后者使用 Proxpi，允许多台机器共享一台服务器。我选择了 Proxpi，并使用 Docker Compose 进行设置以实现持久服务。配置 pip 以使用 Proxpi 很简单，但确保 Docker 构建访问代理需要反复试验。最终，Proxpi 被证明是有效的，但我对其在并行使用下的稳健性仍持谨慎态度。考虑到过去共享文件方法存在的问题，我将在生产中使用代理。

争议：使用共享文件缓存进行并行构建的可靠性仍然不确定，过去存在缓存损坏问题。

独特/巧妙：在 Docker 构建中使用 Proxpi 涉及巧妙的网络配置和持久服务设置，确保无缝集成。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107443</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 23:32:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究人员发现，一种常见的食用染料酒石黄 (FD&C 黄 5) 可以产生 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107442</link>
      <description><![CDATA[用吸光染料制成的透明小鼠揭示了器官的工作情况
研究人员发现，一种常见的食用染料——酒石黄（FD&amp;C Yellow 5）可以使小鼠组织变得透明，这可能会彻底改变医学研究。通过将这种染料应用于活体小鼠，科学家无需进行侵入性手术即可观察血管和器官等内部结构。9 月 6 日，《科学》杂志详细介绍了这一突破，其工作原理是改变组织与光的相互作用方式，使其不那么不透明。该技术可逆且对活体动物安全，在研究神经系统和神经退行性疾病方面可能特别有用。然而，目前的局限性是它只能在约 3 毫米的深度下起作用，限制了它在较厚的组织和较大的动物中的使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107442</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 23:31:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1975 年 3 月的一个雨夜，家酿计算机俱乐部在 G [...] 举行了第一次会议。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107441</link>
      <description><![CDATA[史蒂夫·沃兹尼亚克重聚历史悠久的自制计算机俱乐部
1975 年 3 月的一个雨夜，自制计算机俱乐部在戈登·弗伦奇的车库举行了第一次会议，吸引了渴望分享想法和项目的科技爱好者。其中就有 24 岁的害羞的史蒂夫·沃兹尼亚克，他后来与他人共同创立了苹果公司。近 50 年后，包括沃兹尼亚克在内的 10 名原始成员在 Zoom 上重聚，共同追忆往事。沃兹尼亚克回忆起俱乐部如何激励他制造自己的电脑，从而创造了苹果第一台个人电脑。俱乐部的协作精神和对经济实惠的个人计算的共同梦想对塑造科技世界至关重要。有争议的是，沃兹尼亚克和乔布斯的早期创业包括出售非法蓝盒子以提供免费长途电话，他们认为这给了他们创办苹果公司的信心。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107441</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 23:30:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《Gnome Files：详细的 UI 检查》中，作者批评了现代用户界面设计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107440</link>
      <description><![CDATA[Gnome Files：详细的 UI 检查
在“Gnome Files：详细的 UI 检查”中，作者批评了现代用户界面设计，重点关注 Gnome Files，这是 Gnome 桌面环境的文件管理器。作者自称是“高级用户”，他认为，虽然现代 UI 设计可能对初学者友好，但它们往往忽视了有经验的用户的需求。批评强调了几个问题：UI 元素的位置和功能令人困惑、常见任务缺乏可发现性以及工具提示的过度使用。作者发现 Gnome Files 的界面令人沮丧，尤其是切换到列表视图的困难以及 UI 控件的行为不一致。这篇文章强调了极简主义设计与高级用户可用性之间的矛盾。 

争议：作者强烈不喜欢 Gnome 的设计理念，尤其是它拒绝菜单栏等传统桌面元素，这是一个争论点。

独特/聪明：作者幽默地将他们的批评称为“老头对软件大喊大叫”，为详细的审查增添了一种自我意识和引人入胜的语气。（基于 72% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107440</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 23:29:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>