<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Sep 2024 03:08:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>康涅狄格州消费者保护局博彩部门 (DCP) 对 DraftKings 处以 19 美元的罚款 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106873</link>
      <description><![CDATA[Draftkings 因老虎机“故障”导致无法获胜而被罚款
康涅狄格州消费者保护局博彩部门 (DCP) 对 DraftKings 处以 19,000 美元罚款，原因是在线老虎机游戏“Deal or No Deal Banker&#39;s Bonanza”出现技术故障，导致玩家无法获胜。2023 年 8 月的一周内，522 名客户下注超过 23,000 美元，却没有任何回报。尽管宣传玩家回报率 (RTP) 为 95%，但游戏的赔率被设置为零。DraftKings 退还了赌注，但未能通知客户故障或及时向 DCP 报告。此外，游戏开发商 White Hat Gaming 被罚款 3,500 美元。值得注意的是，一位报告该问题的 VIP 客户被锁定在自己的账户之外，并被转介到赌博成瘾服务机构，这凸显了对客户投诉的有争议的处理不当。DraftKings 的 iGaming 收入继续增长，据报道，2024 年第二季度的收入为 11 亿美元，在在线体育博彩和赌场游戏行业占有 32% 的市场份额。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106873</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 03:08:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：cacm.acm.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106872</link>
      <description><![CDATA[更快的整数编程
标题：更快的整数编程
网站：cacm.acm.org

整数编程对于解决调度、组合和优化问题至关重要，由于变量被限制为整数值，传统上需要大量计算资源。Victor Reis 和 Thomas Rothvoss 最近证明了解决任何整数程序所需时间的新上限，该算法基于 Daniel Dadush 颇具影响力的博士论文中的算法。他们的证明表明，整数线性程序的求解效率几乎与二进制整数程序一样高，这是一个重大的理论进步。然而，由于算法的复杂性和内存要求，实际实施仍然具有挑战性。目前的启发式方法虽然未经证实，但对于实际应用来说更有效。新的证明提供了理论上的突破，将找到解决方案的最短时间缩短到 (log n)O(n)，这比以前的 n^n 界限有了显着改进。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106872</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 03:08:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：www.computerworld.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106871</link>
      <description><![CDATA[法院再次通过竞业禁止协议束缚员工
标题：法院再次通过竞业禁止协议束缚员工
网站：www.computerworld.com

天哪，法官现在将对制定详细政策拥有最终决定权。我很激动。这只是联邦机构和司法机构之间权力平衡持续争论的又一章。考虑到法院，尤其是最高法院最近的裁决，我并不高兴。联邦贸易委员会也不高兴。我预计它会上诉。 （我对他们在现任最高法院的胜算不抱太大希望。）无论如何，联邦贸易委员会将继续通过逐案执法行动解决竞业禁止协议问题。它取得成功的可能性很小，但我们充满希望。在联邦贸易委员会考虑下一步行动的同时，企业和员工仍然对竞业禁止协议的命运感到迷茫。我预计企业将坚持遵守协议，直到联邦贸易委员会或法院将他们冰冷的手指从协议上撬开。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106871</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 03:07:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人工智能对地球的伤害有多大？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106870</link>
      <description><![CDATA[人工智能对地球的伤害有多大？大型科技公司不会告诉我们
标题：人工智能对地球的伤害有多大？大型科技公司不会告诉我们
网站：mashable.com

想象一下，你买了一台新笔记本电脑，它消耗的电力和水比你现在的笔记本电脑多得多，但确切的数字是保密的。这种情况反映了人工智能对环境的影响，谷歌、微软和 OpenAI 等公司仍未披露碳排放和用水的真实成本。Hugging Face 的气候负责人 Sasha Luccioni 强调了人工智能缺乏透明度以及排放量上升的问题。尽管科技公司制定了可持续发展目标，但它们针对人工智能优化的数据中心正在推高能源需求。虽然人工智能的能源消耗量很大，但由于其跨部门集成，很难确定其确切影响。关于人工智能的潜在好处（如改善气候研究）是否值得其对环境造成的损害的争论仍在继续。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106870</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 03:06:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 通用英语词典 (CEL) 是专为文字游戏、重点 [...] 而设计的精选单词表。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106869</link>
      <description><![CDATA[常用英语词典：文字游戏常用单词
常用英语词典 (CEL) 是专为文字游戏设计的精选单词列表，重点介绍国际拼字游戏词典 (CSW) 中最常用的单词。CEL 由 Eric Smith 和 Kenji Matsumoto 创建，包含超过 69,200 个单词，包括大量较短的单词（少于 9 个字母）和一些非常长的单词（16-45 个字母）。该列表是通过分析互联网文章、书籍和 Google 搜索中的词频编制的。CEL 旨在包容和多样化，反映广泛的兴趣和专业知识。与传统的拼字游戏词典不同，CEL 排除了许多不常见的动词变位和专有名词，旨在更好地代表常见的英语用法。该项目在 Woogles 平台上实施，该平台支持在线单词游戏，旨在提高玩家的技能。存储库包含单词列表的各种子集，按单词长度和首字母排列。（基于 54% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106869</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 02:23:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，作者讨论了他们的广泛的自托管设置，其中包括 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106868</link>
      <description><![CDATA[我为什么要自行托管服务器（以及我最近学到了什么）

在本文中，作者讨论了他们广泛的自托管设置，其中包括一个 3 节点 Proxmox 集群、各种服务（如 PiHole、TrueNAS 和 Jellyfin）以及用于网络托管和 Nextcloud 的外部 VPS。他们强调了自托管对于独立于公司的价值以及它提供的教育优势。尽管存在断电和服务器崩溃等挑战，但作者发现这种体验既有益又有教育意义。他们分享了关于维护冗余 DNS、UPS 电池维护的重要性以及在 ARM 上运行 Proxmox 的怪癖的见解。这篇文章既是回顾，也是对其他人探索自托管的鼓励。 （根据 42% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106868</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 02:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在与 Epic Games 创始人 Tim Sweeney 和 Neal Stephenson 的一次精彩访谈中，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106867</link>
      <description><![CDATA[采访 Epic Games 创始人 Tim Sweeney 和作家 Neal Stephenson
在与 Epic Games 创始人 Tim Sweeney 和 Lamina1 作家兼联合创始人 Neal Stephenson 的一次精彩采访中，Matthew Ball 深入探讨了从早期 MUD 到 Metaverse 未来的数字体验演变。Sweeney 强调，虽然高级图形可以增强体验，但我们的大脑可以填充细节，使高端硬件变得不必要。Stephenson 讨论了 Lamina1 使用区块链技术支持 Metaverse 创作者的目标，尽管游戏行业对此持怀疑态度。两者都强调了开放标准和互操作性对于无缝、互联的 Metaverse 的重要性。 Sweeney 设想了一个未来，玩家可以在不同的游戏世界之间自由移动，从而增强参与度和经济机会。

争议点：
- 游戏行业对区块链的怀疑和敌意。
- 自由主义加密爱好者和传统游戏开发商之间的冲突。

独特/聪明的见解：
- Sweeney 认为我们的大脑可以在没有高端硬件的情况下创造身临其境的体验。
- 区块链支持 Metaverse 中的创作者经济的潜力。（基于 61% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106867</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 01:56:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.reuters.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106866</link>
      <description><![CDATA[住宅火灾隐患：建筑物被固体汽油包裹
标题：住宅火灾隐患：建筑物被固体汽油包裹
网站：www.reuters.com

在短短两个小时内，一场毁灭性的大火吞噬了整座高层建筑，导致十人不幸丧生。路透社咨询了六位专家，他们认为火势迅速蔓延是由于建筑物包层中使用了高度易燃的材料。这起事件清楚地表明，在伦敦格兰菲尔大厦发生灾难性火灾七年后，造成 72 人死亡，但重要的安全教训仍然被忽视。继续在建筑中使用此类危险材料既令人担忧又引起争议，并引发了有关监管监督和执法的紧迫问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106866</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 01:52:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 伊隆·马斯克对民主党的蔑视愈演愈烈，尤其是针对维克多·[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106865</link>
      <description><![CDATA[在人工智能的帮助下，埃隆·马斯克对卡玛拉·哈里斯的攻击变得更加疯狂
埃隆·马斯克对民主党的蔑视不断升级，尤其是在人工智能的帮助下针对副总统卡玛拉·哈里斯。最近，马斯克发布了一张人工智能生成的图片，将哈里斯描绘成一名共​​产主义者，错误地声称她发誓要成为一名独裁者。这篇帖子的浏览量接近 6000 万次，违反了 X 对操纵内容的政策。此外，马斯克还分享了一篇性别歧视的帖子，暗示只有“高地位男性”才能执政，该帖子来自臭名昭著的 4Chan 网站。尽管马斯克声称对 X 保持政治中立，但他的行为和缺乏事实核查表明他倾向于宣传亲特朗普的内容。这场争议凸显了马斯克在传播激进内容和错误信息方面的影响力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106865</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 01:49:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 克拉马斯河曾被四座巨大的水坝阻塞，现在已可以自由流淌 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106864</link>
      <description><![CDATA[美国历史上最大的水坝拆除工程已经完成
克拉马斯河曾被四座巨型水坝阻塞，如今几代以来首次畅通无阻，标志着美国历史上最大的水坝拆除工程。这一巨大的成就是尤罗克部落的胜利，他们数十年来一直为恢复河流和鲑鱼种群而奋斗。水坝是 2002 年灾难性鱼类死亡的重要原因，拆除水坝预计将显著提高鲑鱼数量。然而，恢复 2,200 英亩新暴露的土地也带来了自身的挑战。该部落收集并种植了 180 亿颗本地种子，以帮助生态系统恢复。该项目由土著知识和现代生态实践主导，旨在为河流及其人民创造可持续的未来。 

争议：拆除水坝是一个有争议的问题，涉及多个利益相关者，成本高达 4.5 亿美元。

独特/巧妙：修复工作包括 98 种本地植物物种的多样化组合，种子由部落长老收集和繁殖，确保遗传适宜性和文化意义。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106864</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 01:45:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>