<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Feb 2024 00:44:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>问 HN：应用程序分发的开放标准：击败苹果和谷歌双头垄断？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76130</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：应用分发的开放标准：击败 Apple 和 Google双头垄断？
在 Hacker News 上这场发人深省的讨论中，用户正在讨论创建应用程序分发开放标准以挑战苹果和谷歌主导地位的可能性。蒂姆·斯威尼（Tim Sweeney）和丹尼尔·埃克（Daniel Ek）等知名人士已经采取措施解决反垄断问题，但开放标准能否成为打破双头垄断的关键？这个想法既充满争议又有趣，引发了关于应用程序分发的未来和科技行业权力动态的讨论。这个提议的解决方案最终会打破现状吗？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76130</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 00:44:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]暴利阻碍美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76129</link>
      <description><![CDATA[暴利阻碍美国电网扩张
美国正面临输电线路短缺，导致电价上涨、电网可靠性降低、可再生能源部署受阻。出于利润考虑和行业联盟，公用事业公司正在抵制跨区域输电项目，将股东利益置于公共需求之上。美国能源部强调扩大区域间输电以保持可靠性、提高对极端天气的抵御能力以及获得低成本清洁能源的重要性。尽管公用事业公司面临挑战，但拟议的立法和新技术为建立更加互联和高效的电网系统带来了希望。美国能源的未来取决于解决这些传输问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76129</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 00:37:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国对冲基金正面临监管机构的打压，这可能会损害 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76128</link>
      <description><![CDATA[中国的量化压制风险多年来损害了脆弱的市场&lt; br/&gt;
中国对冲基金正面临监管机构的打压，这有可能在未来几年扰乱脆弱的市场。上个月，当经理人的卖空指令被拒绝，甚至有的人被完全断绝股票市场时，他们感到震惊。监管机构亲自密切监控交易，导致交易世界出现混乱和不确定性。这种情况让许多基金感觉自己在短短三个交易日内就经历了一年的动荡。围绕中国量化宽松的争议正在引发人们对市场长期稳定性的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76128</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 00:23:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在丹麦的生活教会了我关于抚养“维京”孩子的宝贵经验。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76127</link>
      <description><![CDATA[在丹麦生活教会了我如何抚养“维京”孩子
在丹麦的生活教会了我关于抚养“维京”孩子的宝贵经验。北欧孩子的做事方式有所不同——他们在零度以下的户外玩耍、学习，甚至小睡。尽管天气恶劣，他们每天都会在大自然中呆上几个小时。北欧养育方式强调玩耍，教孩子如何思考，拥抱各种天气，限制赞美，一起唱歌，优先考虑家庭聚餐，并接受多样化的家庭结构。这些方法提高了北欧国家的幸福感、教育水平和平等率。通过结合其中一些做法，我们可以培养出全面发展、有韧性的孩子。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76127</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 00:17:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 正在寻找物美价廉的 GPU？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76126</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：分类 eBay GPU 价格
正在寻找物美价廉的 GPU？看看 gpu-prices.com 就可以了，我们在这里对 eBay GPU 列表进行分类，帮助您找到最适合您需求的产品。通过价格、VRAM、基准分数等过滤器，您可以轻松缩小搜索范围。我们有什么独特之处？我们立即显示所有 GPU，而不是在您滚动时加载，使您的搜索快速高效。美国有超过 5700 个 GPU，您一定能找到最适合您的一款。请记住，所有价格均以美元为单位，不包括运费。狩猎愉快！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76126</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 00:14:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在 mSystems 最近发表的一项研究中，研究人员发现交互作用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76125</link>
      <description><![CDATA[两种常见口腔细菌之间的相互作用会产生口臭&lt; br/&gt;
在 mSystems 最近发表的一项研究中，研究人员发现，两种常见的口腔细菌（具核梭杆菌和戈登链球菌）之间的相互作用会导致甲硫醇的产生，甲硫醇是口臭的主要原因。这一发现揭示了造成口臭的特定细菌种类，并有助于开发口臭治疗方法和预防牙周病。该研究使用了一种独特的大容量厌氧共培养系统来研究这些细菌如何共同产生恶臭化合物。这项研究为口臭和口腔健康背后的机制提供了宝贵的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76125</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 00:07:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 www.newyorker.com 上这篇令人大开眼界的文章中，Ian Urbina 深入探讨了这一争议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76124</link>
      <description><![CDATA[朝鲜强迫劳动计划内部
在这篇关于 www.newyorker.com 的令人大开眼界的文章中伊恩·乌尔维纳 (Ian Urbina) 深入探讨了朝鲜强迫劳动计划这一有争议的话题。乌尔维纳是“非法海洋项目”的负责人，他揭示了被迫进入朝鲜劳改营的个人所面临的严酷现实。乌尔维纳通过富有洞察力的报道，揭露了这些劳改营内发生的不人道条件和侵犯人权行为。本文对紧迫的全球问题提供了独特而重要的视角，强调了解决这一持续危机的意识和行动的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76124</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 23:45:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇发人深省的文章中，作者通过l [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76123</link>
      <description><![CDATA[时间醉酒与工作殉道之间的良性平均&lt; br/&gt;
在这篇发人深省的文章中，作者通过时间沉醉和工作殉难的镜头探讨了工作的概念。作者借鉴哲学家雷蒙德·格斯的见解和个人反思，深入研究了属于这两个极端的人的行为和心态。当时间醉汉与低效率和拖延作斗争时，工作烈士则为了外部认可而牺牲自己的幸福。通过思考永恒和无私的美德，作者认为平衡的工作方式可以带来更充实、更有目标的生活。这篇文章挑战读者反思自己与工作的关系，并在两个极端之间寻求一种良性的中庸之道。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76123</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 23:43:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] coryd.dev 上的内容探讨了有争议且发人深省的想法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76122</link>
      <description><![CDATA[我需要人工智能
coryd.dev 上的内容探讨了这个有争议且发人深省的想法人工智能对社会的负面影响。作者表示，人工智能需要浪费能源、剥夺弱势群体的资源并创造低质量的内容。内容强调了人工智能在生活各个方面的潜在危险，从工作取代到错误信息。作者质疑人工智能在日常任务中的必要性，并对其对行业和个人的影响表示担忧。这种独特的视角挑战读者考虑人工智能技术的伦理影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76122</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 23:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在对前数字时代的绘画和插画的怀旧回顾中，au [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76121</link>
      <description><![CDATA[前数字时代的绘画和插图（1997 年）
在对前数字时代的绘画和插画的怀旧回顾中，作者回忆了曾经对于创造视觉艺术至关重要的工具和技术。从绘图笔和画板到尺子和圆规，每件物品在创作过程中都有特定的用途。作者强调了这些传统工具的多功能性和精确性，并指出它们在教育环境中的持续使用。这篇文章还谈到了像相机 lucida 这样的独特设备，它可以让艺术家轻松地绘制风景。总的来说，这件作品提供了对过去时代艺术的迷人一瞥。 （根据 78% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76121</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 23:20:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>