<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jul 2024 01:22:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 天文学家最初认为距离我们 40 光年的系外行星 LHS 1140 b [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100655</link>
      <description><![CDATA[迷你海王星原来是一颗冰冻的超级地球
天文学家最初认为位于鲸鱼座 40 光年外的系外行星 LHS 1140 b 是一颗迷你海王星。然而，美国宇航局詹姆斯韦伯太空望远镜的新数据显示，它更有可能是一颗超级地球。在蒙特利尔大学的 Charles Cadieux 的带领下，研究人员发现 LHS 1140 b 可能是一颗拥有亚恒星海洋的冰冻超级地球，可能使其适合居住。这颗行星的大气层似乎以氮为主，其较低的密度暗示其含有大量水。虽然它可能是一颗容易发生失控温室效应的海星，但需要进一步观察才能确认其真实性质。随着收集到更多数据，围绕 LHS 1140 b 宜居性的悬念将持续数年。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100655</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:22:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：news.mit.edu</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100654</link>
      <description><![CDATA[AI 方法快速加速材料热性能预测
标题：AI 方法快速加速材料热性能预测
网站：news.mit.edu

来自麻省理工学院和其他机构的研究人员团队开发了一种突破性的机器学习框架，该框架可以比现有 AI 方法快 1,000 倍、比传统方法快 100 万倍地预测声子色散关系。这项创新可以通过更好地预测热量如何通过半导体和绝缘体来彻底改变更高效的发电系统和微电子设计。该方法采用了一种称为虚拟节点图神经网络 (VGNN) 的新概念，该概念将灵活的虚拟节点添加到材料的原子结构中，从而实现快速准确的预测。该技术不仅简化了复杂的计算，而且还提供了预测其他高维特性（如光学和磁光谱）的潜在应用。该研究发表在《自然计算科学》杂志上，得到了美国能源部和国家科学基金会等多家知名机构的支持。

令人惊讶/巧妙的方面：在 VGNN 中使用虚拟节点来表示声子是一种独特而巧妙的方法，可显着提高模型的灵活性和效率。

争议：没有明确提及。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100654</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:19:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Constantine 是一个用 Nim 实现的高性能、零依赖加密库，由 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100653</link>
      <description><![CDATA[Constantine：Nim lang 高性能、零依赖加密堆栈
Constantine 是一个在 Nim 中实现的高性能、零依赖加密库，专为区块链协议和零知识证明系统而设计。它提供恒定时间加密原语以防止侧信道攻击，确保安全性、性能和紧凑的代码大小。该库支持各种椭圆曲线和加密协议，包括以太坊 BLS 签名、KZG 承诺和 EVM 预编译。它还提供通用加密函数，如 SHA256 和安全 RNG。Constantine 以其对恒定时间操作的关注、对椭圆曲线算法的广泛支持以及用于并行计算的高性能线程池而脱颖而出。为 Rust、Go、C 和 Nim 环境提供了安装说明。 （根据 64% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100653</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:16:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Mojeek 是一个独特的搜索引擎，它优先考虑用户隐私并提供公正的结果。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100652</link>
      <description><![CDATA[Mojeek – 将用户放在首位的替代搜索引擎
Mojeek 是一款独特的搜索引擎，它优先考虑用户隐私和公正的结果。Mojeek 由 Marc Smith 于 2004 年创立和开发，已构建了自己的基础设施、爬虫和索引算法，可扩展到数十亿个页面。与其他搜索引擎不同，Mojeek 不会跟踪用户或根据个人数据操纵结果，这使其成为那些关心隐私的人的一个令人耳目一新的选择。这种对用户至上原则的承诺使 Mojeek 在拥挤的搜索引擎市场中脱颖而出。争议在于它挑战了主要搜索引擎占主导地位的数据驱动模式，倡导更符合道德的互联网搜索方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100652</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:15:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] OpenAI 正在通过五级模型向通用人工智能 (AGI) 迈进 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100651</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 的 5 个“超级人工智能”级别（AGI 将超越人类能力）
OpenAI 正在向通用人工智能 (AGI) 迈进，使用五级量表来衡量进步。目前，他们正在接近第二级。第一级是对话式人工智能，包括 ChatGPT 等以自然语言交互的工具。第二级是推理人工智能，将使系统能够像拥有博士学位的人一样解决问题。第三级是自主人工智能，系统将独立运行数天。第四级是创新人工智能，将允许人工智能自主改进流程。最后一个级别是组织人工智能，设想人工智能运行整个组织。专家们对当前人工智能模型实现 AGI 的可行性进行了辩论，强调了机遇和不确定性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100651</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:14:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.space.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100650</link>
      <description><![CDATA[美国中情局如何在太空竞赛中“绑架”苏联月球探测器
标题：美国中情局如何在太空竞赛中“绑架”苏联月球探测器
网站：www.space.com

在 20 世纪 50 年代末和 60 年代激烈的太空竞赛中，美国中情局执行了一项秘密行动，以获取有关苏联月球技术的情报。 1959 年，美国中央情报局的一个小组秘密拆除了“月球车 2 号”展品，在重新组装之前拍摄并记录了其组件，而这一切都是在苏联不知情的情况下进行的。这项任务后来在 1995 年解密的美国中央情报局文件中进行了详细描述，揭示了苏联太空能力的关键信息。这项行动被描述得有些幽默，涉及复杂的重组挑战，类似于“汉普蒂·杜普蒂”场景。这一秘密行动是冷战期间超级大国之间高风险间谍活动的典型代表。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100650</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:08:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 TikTok 这个庞大而无政府的世界里，创造力无止境。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100649</link>
      <description><![CDATA[新色情作家：这是一个充满创意、庞大而奇怪的 TikTok 世界
在 TikTok 这个庞大而无政府的世界里，创造力无止境。从黑人创作者经常创作的病毒式舞蹈，到痴迷于组织的家庭主妇等小众社区，TikTok 为无数独特的亚文化提供了一个窗口。该平台的算法根据用户行为策划内容，准确得令人毛骨悚然，经常向用户展示他们不知道自己会感兴趣的视频。这个数字生态系统反映了更广泛的互联网，混乱统治着一切，每个人都渴望得到关注。我自己对 TikTok 的了解来自我精通技术的父亲，他分享了搞笑的海地 TikTok。 TikTok 不仅魅力十足，也凸显了我们渴望被看到和被理解的强烈愿望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100649</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:53:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《华尔街日报》最近的一篇文章中，微软发言人将此归因于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100648</link>
      <description><![CDATA[微软指责欧盟未能锁定 Windows
在《华尔街日报》最近的一篇文章中，微软发言人将公司无法进一步保护其 Windows 操作系统归咎于 2009 年与欧盟委员会达成的一项协议。这项协议是在收到投诉后达成的，要求微软向第三方安全软件供应商提供与微软自身相同级别的 Windows 访问权限。这种旨在确保公平竞争环境的安排却讽刺地损害了安全性，CrowdStrike 最近发生的事故导致 850 万台 PC 瘫痪就是明证。虽然苹果和谷歌没有受到类似的限制，但欧盟专注于遏制反竞争行为，这使得微软不太可能被允许加强 Windows 安全性。协议详情可在微软网站上找到。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100648</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:47:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作为我的模拟器探索的一部分，我深入研究了令人着迷的多态世界[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100647</link>
      <description><![CDATA[多态 Shellcode (2023)
作为我对模拟器探索的一部分，我深入研究了多态 Shellcode 这个迷人的世界，并发现了一些我想分享的有趣见解！ Shellcode 本质上是攻击者注入系统以发起攻击的代码。多态 Shellcode 改变了其形式以逃避检测，这让我很感兴趣。一种方法是将 Shellcode 编码为加密形式并即时解码。一个值得注意的例子是 Metasploit 的“shikata ga nai”(SGN)，它使用一个小的解码器循环来解密有效载荷。巧妙之处在于，解码器可以通过各种方式进行混淆以避免检测，甚至可以将其自身的一部分隐藏在编码的有效载荷中。这使得它更难被发现，即使有复杂的防御措施。 SGN 技术相当复杂，能够重新排序代码部分并使用不同的寄存器来进一步逃避检测。最后一个巧妙的技巧是将循环尾部隐藏在有效载荷中，确保解码过程保持隐秘。这个高级概述应该可以让您一窥多态 shellcode 背后的复杂性和独创性。有关更多详细信息，请查看幻灯片中链接的示例汇编输出和研究。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100647</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:39:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一次重大技术故障导致纽约市多项服务陷入瘫痪期间，大都会 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100646</link>
      <description><![CDATA[MTA 最古老的控制系统在技术故障期间继续运行
在一次重大技术故障导致纽约市各项服务瘫痪期间，大都会运输署 (MTA) 却出人意料地保持了地铁车厢、通勤列车和公交车的运行，为大约 500 万纽约人提供服务。尽管 MTA 以现代化速度慢而闻名，但它的旧系统却表现出了韧性。字母线路的实时数据馈送受到了影响，但基于 90 年代末的强大系统的编号线路显示器继续运行。该系统称为 ATS-A，与 MTA 古老的信号和控制开关集成在一起。相比之下，前州长 Andrew Cuomo 推动的较新、匆忙实施的字母线路倒计时钟却失败了。 MTA 最新的基于计算机的列车控制系统可提供精确的列车跟踪和远程控制，性能良好，尽管安装成本高昂，但仍凸显了其潜力。正在进行的升级，包括 G 列车停运和第八大道地铁计划，由于州长 Kathy Hochul 暂停拥堵收费而面临延误。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100646</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:30:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>