<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Jan 2024 05:14:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网页内容的作者讨论了他们对加载时间缓慢的体验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67994</link>
      <description><![CDATA[我将 GTA 在线模式加载时间缩短了 70%（2021 年）
网络内容的作者讨论了他们在 GTA 在线模式中加载速度缓慢的经历以及他们对该问题的调查。他们提到，他们发现的先前解决方案仅在加载时间方面提供了微小的改进。然后，作者继续分析他们自己的 PC 设置，并将其与加载时间更快的高端游戏 PC 的基准进行比较。他们使用任务管理器和名为 Luke Stackwalker 的分析器等工具来识别 CPU 瓶颈，并发现游戏正在解析大量 JSON 数据，这导致加载时间缓慢。作者提出了一种涉及挂钩函数和缓存值的解决方案，以缩短加载时间。 （根据故事文本的 72% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67994</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 05:14:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]都柏林三一学院的科学家提出，我们的大脑可能会使用量子c [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67993</link>
      <description><![CDATA[大脑可能依赖量子计算（2022）&lt; br/&gt;
都柏林三一学院的科学家提出，我们的大脑可能会使用量子计算。他们采用了一种用于证明量子引力存在的想法来探索人脑的运作方式。研究人员发现，大脑功能与短期记忆表现和意识意识相关，这表明量子过程涉及认知和意识大脑功能。如果得到证实，这些发现可以增强我们对大脑如何工作的理解，并有可能在维护和治愈大脑方面取得进展。该研究还可能有助于创新技术和更先进量子计算机的发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67993</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 05:08:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章的作者分享了他们在日程安排中面临的一个奇怪的情况[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67992</link>
      <description><![CDATA[男人们正在攻击我的日程安排机器人，因为它有一个女人的名字&lt; /a&gt;
这篇文章的作者分享了他们的调度机器人面临的一个奇怪的情况。这个机器人的名字是女性，在安排预约的过程中却遭到了男性的搭讪。作者认为这种行为不合适，并想知道如何处理，因为机器人没有意见。他们建议将机器人的名字改为听起来像男性的名字，以阻止这种进展。或者，他们建议利用这些事件来衡量涉案人员的性格。作者还建议将电子邮件转发给客户以解决该问题。文章结尾幽默地暗示浪漫尝试者本人可能就是一个机器人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67992</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 05:02:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】RMarkdown 创始人谢益辉宣布被 RStu 解雇 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67991</link>
      <description><![CDATA[谢益辉，RMarkdown 创建者，从 RStudio 离职 
RMarkdown 的创建者谢益辉宣布，在 RStudio 工作了 10 多年后，他已被解雇。他对这一决定表示惊讶，但很快就接受了，并承认人们会改变，关系可以在没有任何不当行为的情况下结束。尽管分离，谢仍对在 RStudio 的时光表示感谢，并感谢几位人士的指导和支持。他还向 R 社区保证，除了 DT 包之外，他开发的 R 包（例如 knit 和 rmarkdown）仍将得到维护。谢还讨论了他对极简软件开发的兴趣以及他对未来的计划，包括寻求社区的工作机会和财务支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67991</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 04:45:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文重点介绍了对新晶圆厂和设施的重大投资[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67990</link>
      <description><![CDATA[资金涌入新晶圆厂和设施
本文重点介绍了半导体行业对新晶圆厂和设施的重大投资。一些值得注意的投资包括 Amkor 在亚利桑那州获得洁净室设施土地、液化空气集团在台湾和韩国开始生产以及 AMD 在印度建立新园区。 Analog Devices、Applied Materials、ASML 和 Bosch 等其他公司也在扩建其设施并投资于研发。文章还提到了公司和大学之间的合作，以及政府对该行业的支持。总体而言，半导体行业正在经历投资和扩张的激增。 （根据故事文本的 32% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67990</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 04:40:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]堕胎禁令是否导致德克萨斯州一名年轻女性丧生？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67989</link>
      <description><![CDATA[堕胎禁令是否夺走了德克萨斯州一名年轻女性的生命？
本文讨论了德克萨斯州堕胎禁令对妇女获得医疗保健的影响以及它给乡村医院带来的压力。作者强调了德克萨斯州卢灵一家医院急诊室的出生人数激增，以及医疗专业人员在为这些分娩提供充分护理方面面临的挑战。文章认为，出生率的增加可能是由于州法律颁布禁止在怀孕六周后进行堕胎，因此堕胎的机会减少。随着医生退休或搬到医疗自由度更高的州，罗伊诉韦德案的推翻进一步加剧了危机。文章提出了对农村地区缺乏专家和资源来处理额外分娩以及这些“妇女健康沙漠”中孕妇潜在风险的担忧。作者还讨论了一位名叫 Yeni 的年轻女性的案例，她在怀孕期间由于先前存在的健康状况而面临并发症。文章强调了医疗保健专业人员在确定是否可以安全继续高风险妊娠时面临的艰难决定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67989</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 04:36:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么我们要润滑螺纹紧固件？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67988</link>
      <description><![CDATA[我们为什么要润滑螺纹紧固件？
本文讨论了润滑螺纹紧固件对于一致拧紧和减少变异性的重要性。虽然许多人认为润滑只是为了确保以后轻松拆卸紧固件所必需的，但真正的原因是实现一致的拧紧并防止拧紧不足或过度拧紧。该文章解释说，扭矩扳手测量扭矩，而不是张力，直接测量预紧力对于精确拧紧至关重要。然而，这可能很复杂且昂贵，因此大多数人依赖扭矩扳手。本文强调了润滑在实现一致结果和减少拧紧不足方面的重要性，因为拧紧不足可能导致可靠性问题并影响盈利能力。实践证明，当紧固件没有适当润滑时，夹紧力会发生显着变化。本文最后强调需要控制方法和正确润滑，以确保紧固的可靠性和一致性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67988</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 04:34:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了安德烈·普拉托诺夫 (Andrey Platonov) 的小说《Chevengur》的相关性，以了解 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67987</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯作为一个靠暴力运行的国家的愿景
本文讨论了安德烈·普拉托诺夫的小说《Chevengur》对于理解现代俄罗斯社会的相关性。这部小说写于苏联成立期间，探讨了暴力的破坏性本质以及在寻求更美好未来时进行大屠杀的能力。由于约瑟夫·斯大林不喜欢普拉东诺夫对革命梦想的描述，他的作品直到 20 世纪 80 年代末才在苏联广泛传播。文章突出了切文古尔独特的写作风格，反映了俄罗斯革命的剧变。它还表明俄罗斯仍然陷入不切实际的想法和暴力的循环中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67987</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 04:19:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们的日历应用程序已被 App Store 拒绝，因为它不包含电子邮件功能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67986</link>
      <description><![CDATA[日历应用因不包含电子邮件功能而被 App Store 拒绝
我们的日历应用程序已被 App Store 拒绝，因为它不包含电子邮件功能。虽然这一挫折令人失望，但我们决心解决该问题并重新提交审批。我们了解电子邮件集成对用户的重要性，对于由此造成的任何不便，我们深表歉意。请继续关注更新，我们致力于改进我们的应用程序并为用户提供无缝体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67986</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 04:15:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 据报道，惠普企业 (HPE) 即将敲定收购 J [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67985</link>
      <description><![CDATA[HPE 完成 130 亿美元收购瞻博网络的交易 
据报道，惠普企业 (HPE) 即将敲定以 130 亿美元收购瞻博网络的交易。此次收购被视为 HPE 为巩固其在不断发展的人工智能 (AI) 行业中的地位而采取的举措。 HPE以销售数据中心设备和提供云服务而闻名，旨在成为人工智能工作负载计算硬件的主要提供商。瞻博网络是一家通信网络服务和基础设施提供商，提供名为 Mist AI 的人工智能服务。分析师认为，这笔交易可能有利于HPE的Aruba Networks业务，并帮助该公司找到新的增长动力。然而，监管审查仍然令人担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67985</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 04:10:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>