<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Oct 2024 05:55:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] ITX-Llama 项目是有关设置和配置 Vort 的综合指南 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113025</link>
      <description><![CDATA[ITX-Llama (Vortex86EX ITX 主板)
ITX-Llama 项目是一份针对复古计算爱好者的 Vortex86EX ITX 主板设置和配置综合指南。它提供了有关构建和配置系统的详细说明，包括安装系统级模块 (SOM)、配置 PS/2 和 USB HID 设备等外围设备的跳线以及设置音频和 MIDI 选项。该指南还介绍了刷新 BIOS、安装 DOS 和 Windows 98 以及配置驱动程序以获得最佳性能。一个突出的特点是使用 Raspberry Pi 进行 MIDI 合成，为复古音频需求提供了独特的解决方案。该项目强调谨慎的硬件处理，并为常见的兼容性问题提供解决方案，使其有别于其他复古计算指南。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113025</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 05:55:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人工智能已经彻底改变了生物化学，正如 DeepMind 的 AlphaFold 所证明的那样，它已经 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113024</link>
      <description><![CDATA[数据瓶颈阻碍了人工智能科学的发展
人工智能彻底改变了生物化学，DeepMind 的 AlphaFold 就是明证，它让像 Baker 这样的研究人员能够利用生成式人工智能方法解决以前具有挑战性的问题。他的团队正在推进酶设计和靶向药物，但 Baker 谨慎地宣称这是人工智能在科学领域的分水岭。关键问题是数据质量；人工智能的有效性取决于蛋白质数据库 (PDB) 等高质量数据集。然而，在互联网数据上训练大型模型的趋势往往受到人工智能生成内容的污染，存在偏见和错误的风险，破坏了科学严谨性。PDB 等数据库的稀缺是人工智能驱动的科学发现的一个重大瓶颈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113024</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 05:49:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在东耶路撒冷，像艾哈迈德·穆萨·库姆巴尔这样的巴勒斯坦人面临着以色列示威浪潮的冲击[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113023</link>
      <description><![CDATA[我不得不推倒自己的房子：巴勒斯坦人面临以色列拆迁令激增
在东耶路撒冷，像艾哈迈德·穆萨·库姆巴尔这样的巴勒斯坦人面临以色列拆迁令激增，他们被迫拆除自己的房屋以避免巨额罚款。艾哈迈德是四个孩子的父亲，他在没有合法许可的情况下在家族土地上建造了自己的房子，这是一个常见的问题，因为以色列当局拒绝了几乎所有的巴勒斯坦规划申请。人权组织认为，这是一种蓄意抑制巴勒斯坦增长的策略，而加沙冲突加剧了这种增长。与此同时，犹太人定居点迅速扩张，凸显了巨大的差距。国际社会认为这些定居点是非法的，但以色列对此提出异议，否认存在歧视性政策。尽管存在恐惧，但像艾哈迈德这样的家庭发誓要留下来重建家园。争议在于以色列据称利用战时条件来加速定居点扩张和房屋拆毁，以色列对此予以否认。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113023</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 05:48:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “Media Popup Player” GitHub 项目允许用户在网络上观看 YouTube 视频 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113022</link>
      <description><![CDATA[在 Windows 音乐控制栏的专辑封面上观看 YouTube 视频
“Media Popup Player”GitHub 项目允许用户在 Windows 音乐控制栏的专辑封面上观看 YouTube 视频。此工具可用于通过将视频播放集成到系统的媒体控件中来增强多媒体体验。用户可以将提供的 JavaScript 文件注入视频网站并将其绑定到视频元素以启用此功能。该项目提供了一个用于设置视频大小和帧速率以及卸载库的 API。一个值得注意的限制是 Firefox 不支持为 MediaSession 动态生成图像。该项目与“headphone-morse-transmitter”相关，它通过媒体控件发送莫尔斯电码。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113022</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 05:45:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “蓝牙羊墙”是一个基于 Python 的应用程序，旨在发现和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113021</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：蓝牙“羊墙”
“蓝牙羊墙”是一款基于 Python 的应用程序，旨在发现附近的蓝牙设备并将其显示在板上。它提供了检测到的设备列表以及有用的信息，例如使用 TX Power 和 RSSI 的公司标识和距离估计。该应用程序通过删除一段时间内未出现的设备来解决隐私问题，从而解决“私人可解析随机地址”的问题。独特的功能包括突出显示持久设备和从屏幕上隐藏设备地址。该项目鼓励贡献并为未来的增强功能提供了路线图，例如按名称解析服务和使用不断变化的 MAC 地址对设备进行指纹识别。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113021</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 05:42:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Hacker Typer 于 2011 年推出，诞生于模仿电影的一个奇思妙想 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113020</link>
      <description><![CDATA[Hacker Typer
Hacker Typer 于 2011 年推出，其诞生源于模仿电影中黑客形象的奇思妙想。自推出以来，它已经让全球数百万人感到高兴，得益于一些巧妙的编程，用户只需按几下键就可以体验成为黑客的感觉。该网站鼓励创造力，邀请用户将其融入他们的项目中并分享他们的创作。然而，一个幽默的免责声明澄清说，开发人员不会参与任何真正的黑客活动。要使用 Hacker Typer，只需开始输入即可看到“黑客代码”出现，并通过键盘快捷键访问其他功能。可以自定义设置，界面用户友好，具有刷新或修改显示的选项。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113020</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 05:38:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们很高兴地宣布建立埃斯梅拉达村，这是一个距离市中心仅 90 分钟路程的新村庄 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113019</link>
      <description><![CDATA[Esmeralda
我们很高兴地宣布创建 Esmeralda，这是一个位于旧金山以北仅 90 分钟路程的新村庄，其灵感来自纽约州 Chautauqua 充满活力的社区。想象一个生活就像一个永恒的大学校园的地方，培养各个年龄段的自发互动、创造力和学习能力。这一愿景植根于一个安全、适宜步行的环境，孩子们可以自由探索，成年人可以参与丰富的活动，而无需不断开车接送。我们的原型 Edge Esmeralda 在加利福尼亚州希尔兹堡聚集了 1,300 人，展示了这个社区的潜力。我们对当地的积极反应感到兴奋，目前正处于购买索诺玛县 Cloverdale 土地的尽职调查阶段。订阅我们的更新或参加未来的活动，加入我们，共同塑造 Esmeralda。让我们一起实现这个梦想！— Devon 和 Esmeralda 团队

独特之处：以 Chautauqua 为蓝本的全年社区概念，融合了历史魅力和现代创新，是一个令人耳目一新且雄心勃勃的愿景。

巧妙的策略：“承诺阶梯”方法，从临时聚会开始，建立永久社区，反映了 Chautauqua 的成功发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113019</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 05:36:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 联邦贸易委员会（FTC）已完成“点击取消”规则，简化了[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113018</link>
      <description><![CDATA[订阅蠕变的终结：新的联邦贸易委员会规则简化了取消订阅的过程
联邦贸易委员会 (FTC) 已最终确定“点击取消”规则，简化了取消订阅的过程并减少了注册的压力。该规则解决了“订阅蠕变”问题，即消费者在不知情的情况下每月平均花费 91 美元订阅费用。新法规针对的是“负面选择”营销，即不选择退出会导致收费。联邦贸易委员会主席 Lina M. Khan 强调，该规则将防止企业让取消变得困难，从而为消费者节省时间和金钱。该规则要求消费者保持透明和知情同意，不遵守规定将受到处罚。虽然该规则承诺加强对消费者的保护，但其实施仍需要时间，因为它要在《联邦公报》公布 60 天后才生效。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113018</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 05:31:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在肯塔基州里士满浸信会健康医院发生的一起令人震惊的事件中，器官保护主义者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113017</link>
      <description><![CDATA[肯塔基州医院工作人员在被要求从活人身上取器官后辞职
在肯塔基州里士满浸信会健康医院发生的一起令人震惊的事件中，器官保护主义者娜塔莎·米勒和她的同事们对一名被宣布死亡的捐赠者似乎出现生命迹象（包括运动和流泪）感到震惊。这导致器官取回被取消，包括 Nyckoletta Martin 在内的一些工作人员后来因 2021 年 10 月的事件而辞职。争议的焦点是，有人指控肯塔基州器官捐赠者协会 (KODA) 向工作人员施压，要求他们继续进行，尽管捐赠者显然有意识。KODA 否认有任何不当行为，声称该案件被歪曲了。该事件引发了调查，并引发了人们对器官获取系统完整性的担忧，可能会损害公众的信任。批评者认为，此类案件凸显了系统性压力和死亡判定问题，而辩护者则坚持认为此类事件很少见且存在误导。（基于 91% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113017</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 05:20:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我最近访问印度时，我观察到了一种令人着迷的动态，即生活通过 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113016</link>
      <description><![CDATA[印度的生活就是一系列双边谈判
在我最近访问印度时，我观察到了一种令人着迷的动态，生活通过不断的双边谈判进行。从交通导航到日常互动，印度文化以非正式谈判为标志，既阻碍又促进日常生活。尽管基础设施得到了显著改善，例如世界一流的机场和高速公路，但缺乏对正式规范的遵守导致效率低下。印度有能力的正式机构与其混乱的非正式规范之间的对比突显了这一悖论。本文探讨了类似于日本和瑞士的文化转变如何通过降低交易成本和促进更具合作性的社会来增强印度的经济潜力。挑战在于从谈判文化过渡到信任和集体规范的文化，这一转变可以释放进一步的增长和效率。讨论涉及文化和制度动态对经济发展的更广泛影响，借鉴了达隆·阿西莫格鲁和道格拉斯·诺斯等经济学家的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113016</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 05:09:26 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>