<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Aug 2023 12:19:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>问 HN：您购买的哪件小东西让您的生活变得更好？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40975</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：您购买的一件小东西使你的生活更好了吗？
标题：问 HN：您购买的一件小东西让您的生活变得更好？

摘要：在此讨论主题中 news.ycombinator.com ，用户分享了他们的小额购买经历，这些经历显着改善了他们的生活。一位用户提到了一把 jife，这是一把专门为花生酱设计的刀，它最初让他们的配偶感到高兴，但现在已成为他们日常生活中的必备工具。这篇文章强调了看似微不足道的购买给日常生活带来意想不到的便利和快乐的力量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40975</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 12:19:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 超越搜索的矢量相似性</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40974</link>
      <description><![CDATA[搜索之外的向量相似度
本文讨论了向量相似度的概念及其在传统全文搜索之外的应用。它强调了全文搜索和向量相似度之间的差异，强调向量相似度有其自己独特的一组功能和能力。本文探讨了可与向量表示一起使用的各种技术，例如相异性搜索、多样性搜索、推荐和发现函数。它提供了如何将这些技术应用于现实场景的示例，例如错误标记检测和异常值检测。本文还讨论了矢量数据库实现这些新技术的潜力，并释放矢量相似性的全部潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40974</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 12:12:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Typograms：ASCII 图表的定义和渲染器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40973</link>
      <description><![CDATA[Typograms：ASCII 图表的定义和渲染器&lt; br/&gt;
印刷图是一种称为文本/印刷图的轻量级图像格式，允许用户在技术文档中定义简单的图表。它受到 ASCII 图的启发，并使用一组原语和规则来连接它们。版式优先考虑可编辑性和可移植性，使其易于维护、更改、存储和传输纯文本。然而，与 SVG 等其他格式相比，它牺牲了表现力和人体工程学。版式库可以用作命令行工具、节点库或从 CDN 链接。它支持各种类型的图表，例如流程图、表格、树等。最接近排版的替代品是 svgbob，它从 ASCII 渲染图表，但缺乏一些排版约定。其他项目（如 asciitosvg、ditaa、markdeep 和 GoAT）也从 ASCII 渲染图像，但有局限性。与 mermaid 等库不同，版式是按印刷方式定义的，使用户可以更好地控制渲染，但需要更多的打字。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40973</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 12:05:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国融合</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40972</link>
      <description><![CDATA[中国融合
文章讨论了中国和西方在政治和经济制度方面的趋同。作者认为，尽管存在差异，中国和西方都在走向总体化的技术行政治理体系。文章将这一制度描述为精英阶级优先考虑并维护自己的统治和利益，同时努力最大限度地控制群众的制度。精英阶层将人类视为需要编程的机器，并认为普通人太愚蠢、太不理性，无法统治自己。文章认为，这种趋同是由深层的系统力量和潜在的意识形态根源驱动的。 （根据故事文本的 6% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40972</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 11:55:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Magic Earth：基于 OSM 的地图和路线以及众包交通数据</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40971</link>
      <description><![CDATA[Magic Earth：基于 OSM 的地图和路线以及众包流量数据&lt; /a&gt;
Magic Earth 是一款革命性的地图和路线应用程序，它利用 OpenStreetMap (OSM) 数据和众包交通信息。该应用程序在 iOS 和 Android 设备上免费提供，为用户提供了一种独特而巧妙的方式来导航周围环境。通过使用 OSM，Magic Earth 提供准确且最新的地图，而众包交通数据可确保用户收到有关路况和拥堵的实时信息。凭借其用户友好的界面和可靠的导航功能，Magic Earth 是任何寻求可靠且高效出行方式的人的必备应用程序。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40971</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 11:43:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“我们现在相信比赛已经结束了。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40970</link>
      <description><![CDATA[“我们现在相信游戏已经结束了。 LK99 不是超导体”
令人震惊的消息是，LK99 已被证实不是超导体。这一消息对科学界来说是一个重大打击，此前科学界一直认为LK99具有超导特性。这一发现是经过大量测试和分析后得出的，最终证明LK99在低温下不会表现出零电阻。这一发现引发了争议，并对之前 LK99 研究的有效性提出了质疑。科学家们现在只能探索其他途径来寻找新的超导材料。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40970</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 11:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们都必须尽快回答一个令人毛骨悚然的问题</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40969</link>
      <description><![CDATA[我们很快就要回答一个令人毛骨悚然的问题
作者讨论了创造能够承受痛苦的人形机器人的含义。他们参考了《绝地归来》中的一个场景，其中一个机器人正在经历痛苦和负面情绪，这提出了为什么机器人要这样设计的问题。作者认为，为了让机器人在人类社会中有效发挥作用，它们必须能够理解和体验身体和情感上的痛苦。他们认为逻辑和情感是交织在一起的，如果没有感受到疼痛的能力，机器人将无法对人类行为做出准确的预测。作者还探讨了这样一个观点：我们对正确与错误作为宇宙基本力量的信念不仅仅基于逻辑，还基于情感依恋和同理心。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40969</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 11:13:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能正在毁掉互联网</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40968</link>
      <description><![CDATA[人工智能正在破坏互联网
网络内容讨论了人工智能如何对互联网产生负面影响。它强调使用复杂的谜题而不是传统的验证码来验证人类用户，因为人工智能程序已经变得如此先进，以至于它们可以轻松应对典型的挑战。文章还提到了人工智能技术（例如 ChatGPT）如何被科技公司采用，从而导致互联网机构的侵蚀以及错误信息和隐私问题的扩散。人工智能生成内容的兴起导致 Stack Overflow 等网站质量下降以及人工智能生成新闻媒体的出现。该内容还解决了人工智能带来的安全和隐私挑战，包括定制的在线诈骗以及人工智能机器人窃取敏感信息的可能性。作者的结论是，如果目前的趋势继续下去，互联网将永远不会再一样。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40968</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 10:54:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>表情符号的终端支持</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40967</link>
      <description><![CDATA[表情符号终端支持
网页内容讨论了终端对表情符号的支持问题。它强调指出，某些终端（例如 Hyper）无法正确处理多代码点表情符号，导致它们单独渲染每个代码点。这可能会导致表情符号显示不一致，具体取决于所使用的终端。此外，终端仿真器通常无法准确确定表情符号的宽度，当它们应被视为“东亚宽”字符时，会将它们视为具有 1 个单元格的宽度。作者测试了各种终端，包括 Visual Studio Code、iTerm2、Alacritty 和 Hyper，发现它们都存在正确渲染表情符号的问题。内容最后指出，在终端中处理表情符号可能会让人头疼，应该尽可能避免。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40967</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 10:53:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>B2B 产品的有效且经济实惠的营销策略是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40966</link>
      <description><![CDATA[B2B 产品的有效且经济实惠的营销策略是什么？&lt; /a&gt;
本文讨论了 B2B 产品的有效且经济实惠的营销策略。作者认为个性化冷邮件和LinkedIn外展是最有效的策略，强调个性化对于在商务人士收到的众多冷邮件中脱颖而出的重要性。他们还提到 Fusionly 作为一种帮助实现个性化的工具。内容营销，特别是通过定期和高质量的博客文章，被认为是游戏规则的改变者，而搜索引擎优化是一个有价值的工具。此外，作者建议创始人个人品牌，特别是在 LinkedIn 或 TikTok 等平台上，可以成功地通过视频内容吸引注意力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40966</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 10:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>