<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Dec 2023 18:21:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>领先的图形芯片制造商 Nvidia 已成为人工智能领域的最大投资者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63371</link>
      <description><![CDATA[Nvidia 成为人工智能公司的领先投资者
领先的图形芯片制造商英伟达已成为人工智能 (AI) 公司的最大投资者。该公司一直积极投资人工智能初创公司，重点关注自动驾驶汽车、机器人和医疗保健等领域。英伟达对人工智能的投资帮助其成为该行业的关键参与者，因为它为人工智能应用提供了必要的硬件和软件。该公司对人工智能的承诺得到了回报，人工智能相关收入显着增长。这凸显了人工智能在各个行业中日益重要的地位以及英伟达在该领域的领导者地位。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63371</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 18:21:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Z 世代员工在工作场所感到高度焦虑，其因素 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63370</link>
      <description><![CDATA[Z 世代为工作场所带来了全新的氛围：焦虑&lt; /a&gt;
Z 世代员工在工作场所感到高度焦虑，远程工作和过去几年的不确定性等因素加剧了他们的压力。一项调查发现，58% 的 Z 一代表示经常或一直感到焦虑，而 X 一代和婴儿潮一代的这一比例为三分之一和四分之一。缺乏面对面的办公室经验和在职指导让许多 Z 世代感到紧张并难以驾驭工作场所的动态。这种焦虑会导致敬业度下降、倦怠，并对工作绩效以及与同事和上级的关系产生负面影响。如果这种趋势持续下去，可能会产生重大的经济和社会后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63370</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 18:20:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]英特尔、三星和台积电之间的竞赛正在进行，以开发和交付首款 2 纳米 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63369</link>
      <description><![CDATA[英特尔、三星和台积电之间的前 2 款出货量竞赛纳米芯片
英特尔、三星和台积电之间正在进行开发和交付首批 2 纳米 (nm) 处理器芯片的竞赛。这些芯片将为下一代智能手机、数据中心和人工智能提供动力。目前半导体市场的领导者台积电已经向苹果和英伟达等主要客户展示了其 2 纳米原型。三星正在提供 2 纳米原型的折扣版本以吸引客户。曾经的市场领导者英特尔的目标是在明年底前生产下一代芯片。然而，该公司的业绩仍然受到质疑。台积电计划于 2025 年开始量产 2 纳米芯片。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63369</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 18:13:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 1998 年的对话中，艺术家 Dave Bull 解释了他对限量版的立场 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63368</link>
      <description><![CDATA[限量版（1998）
在 1998 年的对话中，艺术家 Dave Bull 解释了他对限量版印刷品的立场。他表示他不相信版本号和限制可用的印刷数量。他遵循日本版画的传统，日本版画从来没有版本号。他认为限量版印刷品的概念是对印刷品目的的曲解，印刷品的目的是向尽可能多的人传达信息。他还批评通过限制供应人为抬高价格的做法。戴夫认为，价格下降和销量增加对艺术家和消费者都有好处。他还讨论了直接向收藏家出售版画而不需要画廊的方法。在 2008 年的更新中，Dave 提到，得益于互联网，他的收藏家现在大约 50% 都在海外。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63368</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 18:05:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了通过 transpilin 使用 WebAssembly 运行时的替代方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63367</link>
      <description><![CDATA[最好的 WebAssembly 运行时可能根本就没有运行时 
本文讨论了通过将 WebAssembly 代码转换为 C 源代码来使用 WebAssembly 运行时的替代方法。 wasm2c 和 w2c2 等工具使用的这种方法允许将 WebAssembly 代码直接嵌入到任何项目中，而不需要运行时。转译的 C 代码可以使用常规 C 编译器进行编译，使其可移植并适用于嵌入式目标和新操作系统。本文重点介绍了这种方法的优点，例如提高的安全性和可靠性、轻松链接不同的 WebAssembly 模块以及可忽略的启动时间。它还提到可以使用经过正式验证的 C 编译器来编译转译的 C 代码，以生成高保证的代码。本文最后提到，虽然这种方法可能不适合在 Web 浏览器中运行任意代码，但它在某些情况下具有优势。 （根据 95% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63367</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 18:01:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这位以与大烟草公司较量而闻名的美国律师现在将注意力转向烟草世界 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63366</link>
      <description><![CDATA[审判大型烟草公司的美国律师瞄准体育博彩&lt; /a&gt;
这位因与大烟草公司较量而闻名的美国律师现在将注意力转向体育博彩领域。密西西比州前总检察长迈克·摩尔（Mike Moore）领导的法律团队正在几个州挑战体育博彩的合法性。摩尔认为，该行业正在剥削弱势群体并对社会造成危害。他认为，针对烟草业的同样策略也可以应用于体育博彩业，最终导致对消费者的监管和保护更加严格。这一有争议的举动引起了人们的关注，并可能对体育博彩行业产生深远的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63366</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 18:00:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Beeper Mini 是一款聊天应用程序，允许 Android 和 iPhone 用户相互交流，h [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63365</link>
      <description><![CDATA[迷你蜂鸣器回来了
Beeper Mini 是一款允许 Android 和 iPhone 用户相互通信的聊天应用程序，现已发布更新版本来修复消息传递问题。用户可以直接从 Beeper 网站下载更新，但在提交到 Google Play 商店之前仍在进行最终测试。此更新还包括新功能，例如在最后一条未读消息处打开聊天以及对视频播放器的改进。不过，有几点需要注意：电话号码注册尚不可用，所有用户都必须使用AppleID登录，并且消息将通过电子邮件而不是电话号码发送和接收。 Beeper Mini 最初取得了巨大成功，成为历史上增长最快的付费 Android 应用程序之一，但遇到了阻止用户发送或接收消息的问题。 Beeper 团队现已解决了该问题并发布了更新以恢复功能。争议源于苹果的回应，苹果声称 Beeper Mini 存在安全风险，而 Beeper 则辩称该应用实际上增强了安全性和隐私性。 Beeper 愿意与第三方安全研究公司共享其代码库，以证明其对安全的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63365</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 17:35:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Wi-Fi 联盟宣布 Wi-Fi 7 规范将于 2019 年最终确定 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63364</link>
      <description><![CDATA[Wi-Fi 7 将于明年初获得最终批准，最多可达比 Wi-Fi 6 快 4.8 倍
Wi-Fi 联盟宣布 Wi-Fi 7 规范将于第一季度末最终确定，为下一个互联设备时代带来先进的 Wi-Fi 性能。 Wi-Fi 7 提供高达 40 Gbit/s 的速度，使其成为传统有线以太网的强大替代品。它利用三个频段，并包括 MU-MIMO 和 OFDMA 等功能来加速连接。 Wi-Fi 7定位于AR/VR应用，支持高水平的交互性和沉浸感。虽然市场上已经有 Wi-Fi 7 设备，但对于在拥挤的办公楼中运营的企业来说，需要获得完全批准的设备。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63364</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 17:29:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论美国学术界的“知识分子的叛逆”，图 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63363</link>
      <description><![CDATA[尼尔·弗格森：知识分子的叛国
文章讨论了美国学术界的“知识分子的叛国行为”，并将其与两次世界大战期间德国的知识分子氛围进行了类比。作者强调了批判种族理论等进步意识形态导致大学政治化，以及校园内对反犹太主义的容忍。作者批评大学领导者对歧视事件的混乱反应，并指出校园言论自由的衰落。文章认为，美国大学忽视了学术与政治的分离，导致了一种让人想起纳粹前德国的危险环境。作者强调大学需要保持独立于政治压力。 （根据故事文本的 61% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63363</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 17:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>W4 Games 宣布了其控制台端口的定价模型，使开发变得更加容易 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63362</link>
      <description><![CDATA[W4 Games 宣布主机端口定价模型
W4 Games 宣布了其主机端口的定价模式，使开发者能够更轻松地将 Godot 游戏移植到主机上。定价模式旨在满足用户的不同需求和资源，提供不同的等级。入门级非常适合小型团队或独立开发人员，而专业级专为大型团队设计，提供快速的错误处理和高级支持选项。企业层专为大型项目量身定制，并提供对一系列服务的访问，包括紧急升级和成功经理。 W4 Games 致力于开源软件，并为所有级别提供完整的源代码访问权限。这些端口预计将于 2024 年第一季度面向 Nintendo Switch 和 Xbox Series X|S 发布，随后于 2024 年第二季度面向 PlayStation 5 发布。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63362</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 17:19:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>