<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Mar 2024 01:05:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]墨尔本亚拉市议会通过一项议案，调查提高停车费[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79253</link>
      <description><![CDATA[从巴黎到亚拉河的议会希望利用停车费来遏制SUV
墨尔本亚拉市议会效仿巴黎的脚步，通过了一项提高大型车辆停车费的动议，今年早些时候，巴黎将SUV的停车费提高了两倍。随着SUV在澳大利亚新车销售中占据主导地位，人们对其环境和安全影响的担忧与日俱增。该提案不包括对电动汽车和残疾人使用的车辆的处罚。城市规划师 David Mepham 博士建议为大型车辆创建单独的停车位，或重新设计停车计时器以根据车辆尺寸收费。巴黎将重型车辆停车费提高三倍的举措引起了不同的反应，环保组织称赞这是朝着更清洁的空气和更安全的街道迈出的一步。包括里昂和伦敦在内的其他城市正在考虑类似的举措，以解决大型车辆造成的空间限制问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79253</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 01:05:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nanos 是一种尖端的 Unikernel，旨在比传统操作系统更快地运行代码 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79252</link>
      <description><![CDATA[Nanos – Unikernel
Nanos 是一种尖端的 Unikernel，旨在比 Linux 等传统操作系统更快地运行代码。事实上，我们最新的基准测试表明 Nanos 提供静态内容的速度几乎是 Linux 的两倍。这仅仅是开始 - 我们不断努力进一步提高我们的绩效。如果您准备好开始黑客攻击并亲自体验 Nanos 的速度，请在 Google Compute Engine (1 vCPU) 上尝试使用 Go (net/http)。如需详细了解 Nanos 如何彻底改变您的开发流程，请访问 nanos.org 。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79252</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:55:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此内容的作者表达了对当前网络状况的失望，fe [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79251</link>
      <description><![CDATA[关怀
此内容的作者对网络的当前状态表示失望，认为它过去在功能和用户体验方面表现得更好。他们认为，许多问题源于开发人员不必要地篡改浏览器默认设置，导致普通用户难以导航的卡顿和损坏。作者对改进网络的热情熠熠生辉，因为他们表达了对用户体验的真诚关注以及对更简单、更高效的在线体验的渴望。尽管有时语气消极，但作者的基本信息是对改进 Web 开发实践的关心和渴望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79251</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:52:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]磁铁渔夫特雷夫在英国河流中发现了一把有 1,100 年历史的维京剑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79250</link>
      <description><![CDATA[磁铁渔夫从英国河中拔出的 1,100 年前的维京剑
磁铁渔夫特雷弗·佩尼 (Trevor Penny) 在英国的一条河流中发现了一把具有 1,100 年历史的维京剑，其历史可以追溯到公元 850-975 年。佩妮最初将其误认为是普通物体，但在咨询专家后，确认其发现物是维京武器。这把剑是维京时代斯堪的纳维亚人袭击不列颠群岛时的遗物，现在由牛津博物馆保管。这一发现引起了争议，因为土地所有者和河流信托基金不允许磁铁捕鱼，但这把剑的历史意义导致双方达成协议将其转移到博物馆进行保存。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79250</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:49:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，作者讲述了一次工作面试，他们在面试中讨论了 PCA 的使用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79249</link>
      <description><![CDATA[PCA 不是万能药（2013）
在本文中，作者讲述了一次工作面试，他们与一位坚信 PCA 有效性的面试官就 PCA 在分类系统中的使用进行了辩论。作者认为，像 PCA 这样的线性方法在数据科学中经常被误用和过度使用，导致结果不佳。他们强调了解每个问题的细微差别而不是依赖一刀切的解决方案的重要性。作者还质疑将线性方法应用于复杂的非线性问题的趋势，强调数据科学需要更细致的方法。本文挑战了“线性方法是数据分析中的万能药”这一普遍观点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79249</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:46:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] podviaznikov.com 上内容的作者将苏联与[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79248</link>
      <description><![CDATA[苏联2.0（2017）
podviaznikov.com 上内容的作者将苏联与1970 年代至 80 年代与现代全球化世界的结合。它们强调了单一文化主义、文化的集中分布、商店和建筑的统一、有限的政治多样性、信仰体系、社会正常化、无用的媒体、不平等、灵性衰落、成瘾、建筑、街头外观、假想敌、食物多样性等方面的相似之处。教条、监禁率、反民主和权力中心。作者要求读者思考这两个系统缺乏可变性，并促使读者反思过去 30-40 年来世界的积极和消极变化。这种比较颇具争议，发人深省，促使读者质疑全球社会的现状。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79248</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Linux 6.9 的最新 EFI 更新为confide [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79247</link>
      <description><![CDATA[Linux 6.9 进行了更改以满足 Microsoft 对 EFI x86 Shim Loader 签名的要求
Linux 6.9 的最新 EFI 更新为机密计算带来了显着增强，并满足 Microsoft 对 UEFI 安全启动的 x86 shim 加载程序进行签名的要求。这包括在不支持 TCG2 时使用机密计算协议，例如在英特尔 TDX 机密虚拟机中。这些更改还侧重于确保映射在 EFI 启动服务期间既不可写又不可执行，这是 Microsoft 重新签名加载程序的一项关键安全措施。这些更新为 Linux 发行版在支持安全启动的系统上无缝运行铺平了道路。新的 EFI 代码将于 2024 年中期稳定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79247</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:24:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 经验丰富的工程师在受聘时面临着挑战，尽管他们的资格 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79246</link>
      <description><![CDATA[经验丰富的工程师很难被录用
尽管经验丰富的工程师拥有资格和技能，但他们在受聘时仍面临挑战。这个问题引起了工程界的沮丧和担忧。许多人质疑为什么公司忽视经验丰富的专业人士，而青睐年轻、经验不足的候选人。争议在于，这些工程师拥有多年的宝贵经验，可以使公司受益，但他们却很难找到工作。这是一个令人惊讶且令人担忧的趋势，它让许多有才华的人在就业市场上感到被低估和忽视。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79246</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:15:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YX 问题是软件世界中常见的挫败感，人们经常回答 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79245</link>
      <description><![CDATA[YX问题
YX 问题是软件世界中常见的问题，人们经常回答问题 Y，而不是实际提出的问题 X。发生这种情况的原因有多种，例如不知道 X 的答案但知道 Y 的答案，或者假设询问者应该关注 Y 而不是 X。软件社区中提问的常见建议可能并不总是适用忙碌的专家之间的关系更加对称。与他人互动时，保持耐心和真诚非常重要，首先要假设有人提出问题 X，因为他们想要问题 X 的答案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79245</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:11:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]多伦多警方最近向车主提出的建议引起了人们的关注[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79244</link>
      <description><![CDATA[多伦多警方基本上是在告诉人们让小偷偷他们的车
多伦多警方最近向该市车主提出的建议引起了人们的注意，他们建议，让小偷偷走他们的汽车可能比冒险暴力入室盗窃更好。这项有争议的建议是在怡陶碧谷的一次社区安全会议上提出的，会上警员马可·里恰尔迪建议在前门放置钥匙扣，以防止入室盗窃。虽然建议背后的情绪是可以理解的，但许多居民质疑这是否真的是最好的选择。这种非传统的方法是在多伦多汽车盗窃率不断上升的背景下提出的，在加拿大大约每六秒就有一辆汽车被盗。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79244</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:07:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>