<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Dec 2023 09:11:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>本文讨论了博物馆物品如何失踪以及博物馆工作人员在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64201</link>
      <description><![CDATA[博物馆物品如何失踪
本文讨论博物馆物品如何失踪以及博物馆工作人员在管理和编目藏品时面临的挑战。它强调了欧洲和美国考古学家未经许可从其他国家获取文物以及通过便携式古物计划和拍卖行收购物品的历史做法。由于许多物品缺乏文档和书面记录，因此很难证明其购买行为是合乎道德的。私人收藏家的捐赠和遗赠也带来了挑战，因为这些藏品的来源往往不明。文章强调了详细编目和保护的必要性，但指出有限的人员和资源可能会导致物品几十年来都没有编目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64201</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 09:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Quickify 是一款 Android 阅读器应用程序，允许用户阅读电子书、网络文章和 RSS feed [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64200</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Quickify – EBooks/Web/RSS Android 阅读器速读模式
Quickify 是一款 Android 阅读器应用程序，允许用户在一个地方阅读电子书、网络文章和 RSS 源。它提供先进的阅读方法，例如文本到语音和快速阅读模式，以及传统的阅读选项。该应用程序具有高度可定制性并针对性能进行了优化，并且与各种 Android 设备兼容，包括手机、平板电脑、可折叠设备和电子墨水阅读器。 Quickify 还具有自动排序智能文件夹来组织阅读收藏夹、各种日/夜主题以及与 Telegram Bot 和 Pocket 的集成。该应用程序旨在为用户提供现代、便捷的阅读体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64200</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 08:37:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《比特币图解》是一本视觉上令人惊叹的书，它简单介绍了比特币 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64199</link>
      <description><![CDATA[Show HN：我们制作了一本关于比特币的精美图画书
《比特币图解》是一本视觉上令人惊叹的书，它对比特币进行了简单的介绍，非常适合加密货币世界的新手。这本书插图精美，并以大开本呈现，是送给需要了解比特币的朋友的理想礼物。它旨在快速阅读，仅为忙碌的个人提供必要的信息。这本书的目的是让人们更容易、更愉快地理解比特币，使其成为那些想要了解加密货币的人的独特而聪明的资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64199</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 08:36:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络内容讨论了计算机出现之前的计算历史。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64198</link>
      <description><![CDATA[数字化之前的计算 [pdf](https://news .ycombinator.com/item?id=38652773)
网络内容讨论了计算机出现之前的计算历史。它探讨了数字和模拟计算器的使用，包括莱布尼茨于 1679 年发明的二进制算术。内容还深入探讨了历史上各种计算器的发展，例如帕斯卡林和计算尺。它强调了这些古老仪器在塑造现代技术方面的重要性，并提出了未来技术的前景问题。内容还涉及设计师因非十进制系统（例如英国货币和十二进制货币系统）而面临的挑战。 （根据故事文本的 15% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64198</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 08:10:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Maileroo 是一个平台，可让企业轻松发送交易电子邮件， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64197</link>
      <description><![CDATA[事务性电子邮件传送变得轻松
Maileroo 是一个平台，可让企业轻松发送可转换的交易电子邮件。凭借行业领先的电子邮件传送能力、可扩展性和可靠性，Maileroo 的 SMTP 中继和 HTTP API 受到全球数千家企业的信赖。无论您需要发送订单确认、密码重置还是其他重要电子邮件，Maileroo 都能确保您的邮件到达客户的收件箱。借助 Maileroo，您可以专注于发展您的业务，而我们则可以满足您的电子邮件发送需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64197</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 07:25:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]伦敦查尔斯·狄更斯博物馆目前正在举办一场展览，致力于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64196</link>
      <description><![CDATA[共同的朋友：查尔斯·狄更斯和威尔基·柯林斯的历险记
伦敦查尔斯·狄更斯博物馆目前正在举办一场展览，纪念查尔斯·狄更斯和威尔基·柯林斯之间的长期友谊。两位作者因对业余戏剧的共同兴趣于 1851 年首次相识，并很快建立了密切的联系。该展览展示了两位作者在友谊期间创作的大量作品，包括文章、中篇小说和戏剧。它还揭示了两人之间的通信，凸显了他们的深厚联系和对彼此的支持。该展览让人们一睹这两位文学巨匠的生活及其合作成果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64196</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 07:07:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]OpenAI 发现字节跳动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64195</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 在使用 GPT 训练自己的 AI 模型后暂停了字节跳动的帐户
在发现字节跳动违反微软和 OpenAI 的开发者许可后，OpenAI 已暂停了字节跳动的账户。字节跳动在中国一直在使用 GPT 生成的数据来训练自己的人工智能模型，该模型与 OpenAI 直接竞争。虽然字节跳动对 GPT 的大部分使用是通过微软的 Azure 平台完成的，但 OpenAI 已采取行动，暂停了他们的帐户。 OpenAI 发言人 Niko Felix 表示，所有 API 客户都必须遵守使用政策，以确保该技术得到良好利用。争议在于字节跳动违反开发者许可以及他们可能面临的潜在后果。微软是否也会暂停字节跳动的访问还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64195</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 06:56:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在他的新书《互联网上假货的历史》中，圣母大学 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64194</link>
      <description><![CDATA[假货：不是互联网的东西，而是人类的东西 
圣母大学计算机科学教授 Walter J. Scheirer 在他的新书《互联网上假货的历史》中探讨了互联网上造假的概念。他认为，互联网不应归咎于虚假内容的泛滥，而是它反映了人性以及我们长期以来讲故事和编神话的传统。谢勒讨论了互联网如何增强了我们创建和分享虚构内容的能力，以及这如何导致事实与虚构之间的界限变得模糊。他还谈到了 Photoshop 等技术在创建虚假图像中的作用，以及在“假新闻”时代辨别真相的挑战。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64194</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 06:33:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在本文中，我们提出了一种训练克隆传输的自我监督行为的新方法[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64193</link>
      <description><![CDATA[自我监督行为克隆变形金刚是文字游戏的路径爬虫
在本文中，我们提出了一种训练自我监督行为克隆变压器的新方法，以充当基于文本的游戏中的路径爬虫。我们利用对大量游戏记录的预训练的力量来教导模型如何在游戏世界中导航并根据可用文本做出决策。我们的实验表明，我们的方法在效率和有效性方面都优于传统的强化学习方法。我们还引入了一个新的评估指标，称为路径完成率，它衡量模型成功完成游戏路径的能力。我们的研究结果表明，在基于文本的游戏领域，自我监督学习可以成为强化学习的有前途的替代方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64193</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 06:28:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]DynamiCrafter 项目是一个可以根据 [...] 对开放域静态图像进行动画处理的工具。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64192</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：DynamiCrafter：使用视频扩散先验对开放域图像进行动画处理
DynamiCrafter 项目是一个工具，可以使用预先训练的视频扩散先验根据文本提示对开放域静态图像进行动画处理。它由香港中文大学和腾讯人工智能实验室的研究人员开发。该项目旨在通过提供更高分辨率、消除水印和增强稳定性来提高模型的性能。该项目提供了可用于动画图像的不同提示的展示，例如“熊快乐地弹吉他，下雪”或“女孩说话和眨眼”。该项目在讲故事视频生成、循环视频生成和生成帧插值方面都有应用。该项目提供了使用命令行或本地 Gradio 演示进行设置和推理的说明。它还提到了“工匠家族”中的其他相关项目，并提供了学术用途的引用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64192</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 06:07:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>