<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Mar 2024 06:00:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]Tanya d’Anger 分享了她在多伦多担任兼职大学讲师的经历，工作 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78584</link>
      <description><![CDATA[被困在象牙地下室
Tanya d’Anger 分享了她在多伦多担任兼职大学讲师的经历，她长时间工作，没有假期，并教授多门课程以避免工作不稳定。她详细描述了这对她的健康、财务和家庭生活造成的损失。文章强调了大学中合同制教师的普遍存在，与全职教授相比，他们面临着工作不稳定和工资较低的问题。这篇文章还深入探讨了合同制教师在工会代表方面面临的挑战，其中一些人由于过时的标准而被排除在工会之外。该内容揭示了在一个重视财务稳定而不是福祉的系统中兼职教学的严酷现实。 （根据故事文本的 67% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78584</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 06:00:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我深入探讨了 Amazon S3 是文件系统的误解，当它 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78583</link>
      <description><![CDATA[S3 是文件，但不是文件系统
在本文中，我深入探讨了 Amazon S3 是文件系统的误解，而实际上它是文件的云存储服务。我探讨了编程中深层模块和浅层模块之间的差异，强调了 S3 的接口如何比传统的 Unix 文件 API 更简单。 S3 缺乏部分覆盖，这给依赖此功能的数据库带来了挑战。虽然 S3 在高速读写方面表现出色，但它缺乏重命名或移动等操作，导致某些任务速度变慢。尽管有其局限性，S3 的低维护性和易用性使其成为云存储的宝贵工具。 （根据故事文本的 62% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78583</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 05:38:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在一些阿米什社区，电动自行车比传统的马车更受欢迎 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78582</link>
      <description><![CDATA[电动自行车取代了一些阿米什人的越野车（2021）
在一些阿米什社区，电动自行车在日常交通中比传统的四轮马车更受欢迎。这种转变在俄亥俄州 Sugarcreek 等城镇很明显，电动自行车现在在那里很常见。电动自行车使用量的增加归因于与越野车相比，它们提供的便利性和速度。虽然一些阿米什社区仍然更喜欢电动滑板车，但其他社区已经开始使用电动自行车来上班和购物。电动自行车融入阿米什人的生活反映了他们日常生活的更广泛的转变，展示了传统与现代的独特融合。阿米什人对电动自行车的接受可能为主流社会在可持续交通实践方面提供宝贵的经验教训。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78582</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 05:36:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]动视暴雪 600 名质量保证人员已成功组建了 LA [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78581</link>
      <description><![CDATA[动视 QA 工人投票组建迄今为止最大的美国视频游戏工人工会
动视公司 600 名质量保证员工成功组建了美国最大的视频游戏工会，称为动视质量保证联盟。在此之前，我们与微软达成了支持工会努力的历史性协议。该团体的目标是通过谈判获得更好的薪酬、福利和职业发展机会。尽管质量检查人员在游戏开发中发挥着重要作用，但他们的保护和工资往往较低，这一举措在这个行业中意义重大。 CWA-微软中立协议为科技公司设立了新标准，体现了对工人权利的尊重并鼓励其他人组建工会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78581</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 05:29:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]乌克兰面临战后余波，1万亿美元的重建工作正在紧锣密鼓地进行……</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78580</link>
      <description><![CDATA[1T 美元竞赛重建乌克兰
乌克兰面临战后余波，1万亿美元的重建工作即将展开，吸引了渴望二战以来最大投资机会的企业和投资者。土耳其公司已经在当地恢复基础设施，并为争夺利润丰厚的合同做准备。然而，战争何时结束以及乌克兰将从俄罗斯军队手中夺回多少领土的不确定性依然存在。尽管面临挑战，企业仍为长期重建做好准备，希望重建一个更好、更透明的乌克兰。重建竞赛已经开始，土耳其公司一马当先。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78580</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 05:24:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我的委托人，骗子，不仅不擅长说谎，而且还阻碍了自己的案件[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78579</link>
      <description><![CDATA[我的客户，骗子
我的委托人，即说谎者，不仅不擅长说谎，而且还通过这样做阻碍了自己的案件。作为一名公设辩护人，我的任务是为我的客户辩护，同时确保我不会被灌输谎言。我不遗余力地调查、证实和收集证据来为他们辩护。然而，有些客户不遗余力地欺骗我，认为这对他们的案子有帮助。从枪上的指纹到精心设计的不在场证据，谎言只会让事情变得复杂，让他们的前景变得更糟。这是刑事辩护领域一场持续不断的斗智斗勇和欺骗斗争。 （根据 81% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78579</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 05:23:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在一场令人震惊的诉讼中，一名 SpaceX 员工指控性别歧视和报复 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78578</link>
      <description><![CDATA[SpaceX 据称在让员工怀孕后帮助经理避免子女抚养
在一场令人震惊的诉讼中，一名 SpaceX 员工指控公司内部存在性别歧视和报复行为。米歇尔·多帕克 (Michelle Dopak) 声称，她的工资低于男同事，升职被拒绝，并且在工作中受到骚扰。她还指控一名主管强迫她发生性关系，导致她怀孕，为她提供堕胎费用，并在公司的帮助下逃避子女抚养费。 SpaceX 还面临其他指控歧视和疏忽的诉讼。该诉讼寻求未具体说明的损害赔偿，SpaceX 尚未回应置评请求。这一争议揭示了公司内部涉嫌虐待员工的情况。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78578</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 04:42:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇时事通讯中，我分享了我如何超越自己以提高工作效率，即使是在周日 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78577</link>
      <description><![CDATA[我超越自己，提高工作效率
在这篇时事通讯中，我分享了我如何超越自己以提高工作效率，即使是在巴厘岛的周日早上。我谈到了吸引我去工作的上瘾力量，灵感来自 Pieter Levels 和我的朋友 Dan。我在短短 3 天内推出了 PoopUp，并在 24 小时内赚了 922 美元。我讨论了与志同道合的人建立联系并利用我们的社会动力的重要性。我还分享了在短期内设定可控目标如何帮助我保持动力。金钱和认可对我来说是强大的动力，我强调工作获得报酬的重要性。我暂时离开航运初创公司，去从事一个对我来说很重要的项目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78577</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 04:03:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Roku TV 用户面临着一项有争议的新用户协议，该协议弹出后没有选项可以关闭 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78576</link>
      <description><![CDATA[如果您不同意公司的规定，Roku TV 将无法使用新条款
Roku TV 用户面临着一项有争议的新用户协议，该协议弹出后无法关闭或不同意。该协议要求用户同意新的争议解决条款，以防止针对 Roku 提起法律诉讼，并要求在法院介入之前进行仲裁。虽然其他公司也存在类似的政策，但缺乏退出选项引发了用户的不满。然而，条款中的一个隐藏方法允许用户在 30 天内向加利福尼亚州的 Roku 总法律顾问发送邮件来选择退出。这项新协议对用户使用电视能力的影响引起了人们的担忧和困惑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78576</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 03:37:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中央情报局 (CIA) 的风险投资公司 In-Q-Tel 模糊了公共部门和私营部门之间的界限 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78575</link>
      <description><![CDATA[In-Q-Tel 代表了公共和私人的危险模糊部门
中央情报局的风险投资公司 In-Q-Tel 模糊了公共部门和私营部门之间的界限，引发了人们对美国情报界参与 IT 部门的程度的担忧。通过对 Google 和 Facebook 等公司的投资，In-Q-Tel 对数据挖掘技术和生物技术能力的兴趣令人震惊。对包括美国公民在内的互联网用户进行间谍活动的可能性，以及这些合作伙伴关系缺乏透明度，令人不安。中央情报局与新兴科技公司之间的密切关系引发了有关隐私、安全以及此类合作的道德影响的问题，促使人们重新评估 In-Q-Tel 在科技行业中的作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78575</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 03:04:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>