<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Apr 2024 21:11:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 天文学家预测，重复出现的新星 T Coronae Borealis 将同样明亮地发光 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83585</link>
      <description><![CDATA[一生一次的恒星爆炸出现在天空中活动
天文学家预测，在未来五个月内，重复出现的新星T Coronae Borealis将像北极星一样明亮，为业余天文学家提供难得的目睹这一天体事件的机会。北冕座的双星系统每 80 年就会发生一次大规模爆炸，在夜空中创造出壮观的灯光秀。这种现象于 1866 年首次被发现，是红巨星和白矮星之间独特关系的结果。科学家们正在热切地等待这一事件，詹姆斯·韦伯太空望远镜已准备好捕捉这一奇观。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83585</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 21:11:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]恐惧会阻碍程序员做出必要改变和改进的能力，例如 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83584</link>
      <description><![CDATA[恐惧会让你成为更糟糕的程序员
恐惧会阻碍程序员进行必要的更改和改进的能力，从而导致更糟糕的软件。版本控制和测试等工具可以帮助建立信心并减少恐惧。无过失的事后剖析和恢复性司法实践也可以减轻对犯错误的恐惧。非理性的恐惧会感染他人并影响未来的工作。总的来说，解决编程中的恐惧可以带来更好的结果和更高效的工作环境。恐惧驱动的开发演示引发了关于编程中恐惧的讨论，为克服该领域的恐惧提供了宝贵的见解和策略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83584</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 21:08:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]研究人员发现触摸对身体和[...]都有显着的好处</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83583</link>
      <description><![CDATA[研究人员表示，触摸可以减轻疼痛、抑郁和焦虑
研究人员发现触摸对身心健康都有显着的好处。对 212 项研究的综合分析表明，触摸可以减轻成人和儿童的疼痛、抑郁和焦虑，并增加新生儿的体重增加。令人惊讶的是，研究发现，社交机器人或加重毯子等物体的触摸与其他人类的触摸具有类似的好处。这项研究表明，触摸干预可能很有价值，特别是在身体接触有限的情况下，例如在 Covid-19 大流行期间。这些发现也可能为进一步探索触摸疗法的潜在益处铺平道路。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83583</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 21:07:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]经典的Win32 ListView如何处理增量搜索？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83582</link>
      <description><![CDATA[经典的 Win32 ListView 如何处理增量搜索？ 
经典的Win32 ListView支持增量搜索，允许用户通过键入来搜索项目。但是，用户可能期望两种不同的搜索模式：一种是重复键入相同的字母来选择以该字母开头的项目，另一种是键入不同的字母根据键入的前缀来选择项目。 Win32 ListView 巧妙地结合了这两种模式：重复键入相同的字母会选择以该字母开头的项目，而键入不同的字母会根据键入的前缀选择项目。这种独特的方法可以为用户带来更直观、更灵活的搜索体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83582</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 21:06:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Antonymph 是一种创新的视听体验，可以通过您的 br [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83581</link>
      <description><![CDATA[Antonymph：使用浏览器的视听体验
Antonymph 是一种创新的视听体验，可以通过浏览器访问 lyra.horse&lt; /a&gt;.这个独特的项目为用户提供了一段令人着迷的探索和享受之旅。通过单击 Alt 键强制停止体验，用户可以控制与内容的交互。该网站鼓励对随附的 YouTube 视频提供反馈和评论，营造社区感和参与感。总体而言，Antonymph 提供了一种创造性的、身临其境的体验，一定会吸引和娱乐用户。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83581</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 21:03:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]埃隆·马斯克 (Elon Musk) 今天是创新和争议的中心，马斯克的大胆想法和斯塔 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83580</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克今日
今天的埃隆·马斯克是创新和争议的中心，马斯克的大胆想法和言论塑造着未来。从Twitter的十亿用户到特斯拉的精细政策，马斯克的愿景始终具有前瞻性。他计划创建“一切应用程序”并用火箭燃料解决气候变化问题。令人惊讶的是，他相信儿童对 COVID-19 免疫，而且特斯拉可以充当船。马斯克对火星殖民和可再生能源的计划雄心勃勃，而他对电动溜冰鞋和糖果公司的想法却出人意料。无论爱他还是恨他，埃隆·马斯克都是科技界不可忽视的力量。 （根据故事文本的 67% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83580</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 21:01:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]法国凭借尖端军用无人机在国防工业领域掀起波澜 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83579</link>
      <description><![CDATA[法国拥有每个人都渴望得到的军用无人机雷达 
法国凭借其尖端军用无人机雷达技术在国防工业中掀起波澜，引起了世界各国的关注。法国计划将国防预算增加一倍，希望加强其工业基础并加强武装部队。该雷达系统因其先进的功能和增强军事行动的潜力而引起了人们的极大兴趣。这一发展凸显了法国对创新和安全的承诺，使其成为全球国防市场的关键参与者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83579</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 20:58:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GNU Stow 用户注意！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83578</link>
      <description><![CDATA[GNU Stow 需要一个共同维护者
GNU Stow 用户注意！我们需要一个共同维护者来帮助开发和维护这个重要的工具。如果您对开源软件充满热情并且拥有 GNU Stow 的经验，我们很乐意邀请​​您加入。您的贡献将受到社区的高度赞赏。对需要解决的项目的优先级进行投票，帮助塑造 GNU Stow 的未来。加入我们，为软件开发领域带来改变。让我们共同努力，确保 GNU Stow 不断取得成功。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83578</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 20:56:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]物理学家在开发核时钟方面取得了重大进展，核时钟是一种高精度 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83577</link>
      <description><![CDATA[物理学家在制造核钟方面迈出了重要一步 
物理学家在开发核钟方面取得了重大进展，核钟是一种高度精确的计时装置，可能会彻底改变计时领域。通过测量原子核而不是电子的振动，这些时钟可能比当前的原子钟更精确。这一突破可能会对 GPS 和电信等技术产生深远的影响。这项研究仍处于早期阶段，但核钟的潜力既令人兴奋又充满争议，因为它挑战了我们目前对计时的理解。请继续关注这一突破性发展的更多更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83577</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 20:53:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]消费者报告警告说，草药和香料可能含有危险的重金属，例如l [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83576</link>
      <description><![CDATA[香草和香料可能含有砷、镉和铅
《消费者报告》警告说，草药和香料可能含有铅、砷和镉等危险重金属，随着时间的推移，这些重金属会对健康产生严重影响。虽然由于环境中自然存在这些污染物而很难完全消除，但可以努力限制接触。令人惊讶的是，即使食谱中少量的某些香料也可能导致重金属摄入。研究表明香料和草药中的铅含量很高，导致儿童铅中毒。不过，CR的检测显示，许多香料品牌的重金属含量均达到安全水平，这表明污染可以降到最低。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83576</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 20:50:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>