<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Jul 2023 01:18:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]为什么克拉伦斯·托马斯没有面临弹劾听证会？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36937</link>
      <description><![CDATA[为什么克拉伦斯·托马斯没有面临弹劾听证会？ 
文章讨论了围绕最高法院法官克拉伦斯·托马斯的争议以及为什么他不太可能面临弹劾听证会。它强调了托马斯从一位共和党捐助者那里收到豪华礼物和旅行的消息，引发了愤怒和弹劾的呼声。不过，文章指出，由于政治标准和获得所需选票的难度，弹劾的可能性极小。它还提到托马斯的妻子参与了试图推翻2020年总统选举的活动，但他拒绝回避相关案件。文章最后指出，没有任何最高法院法官因弹劾而被免职。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36937</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jul 2023 01:18:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Cathie Wood 的 Ark 将 Twitter 股份减记 47%</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36936</link>
      <description><![CDATA[Cathie Wood&#39;s Ark 将 Twitter 股份减记 47% 
Cathie Wood 的投资公司 ARK Invest 已决定将其持有的 Twitter 股份大幅减记 47%。此举正值推特面临与其沉重债务负担相关的挑战之际。 ARK Invest 的决定反映了人们对 Twitter 财务状况的担忧，并引发了对该公司克服债务负担能力的质疑。此次减记突显了 Twitter 持续面临的困境以及与投资这家社交媒体巨头相关的潜在风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36936</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jul 2023 01:12:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] MixRank (YC S11) 正在招聘</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36935</link>
      <description><![CDATA[MixRank（YC S11）正在招聘
MixRank 是一家致力于分布式系统、数据库、数据科学和大数据的公司，正在招聘。他们每月处理来自网络爬行的 PB 数据，拥有广泛的客户，包括 Google、Amazon、Facebook、Intel 和 Adob​​e。该团队完全处于远程状态，目前由来自超过 15 个国家/地区的 35 名全职员工组成。他们正在寻找热爱编程并痴迷于计算机、数据科学和互联网的充满激情的人。该代码库对新贡献者很友好，并且每天会多次部署到生产环境。 MixRank 的运营规模比典型的初创公司更大，拥有自己的数据中心和分布式文件系统。他们目前正在招聘初级软件工程师和软件工程师。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36935</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jul 2023 01:00:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>嗅觉丧失可能是脑部疾病的早期征兆</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36934</link>
      <description><![CDATA[嗅觉丧失可能是脑部疾病的早期征兆
嗅觉丧失（称为嗅觉减退）已被确定为帕金森病和阿尔茨海默病等神经退行性疾病的早期指标。研究人员发现，嗅觉作为大脑健康和疾病的标志至关重要。嗅觉丧失还与亨廷顿病、多发性硬化症和轻度认知障碍有关。通过气味测试尽早发现这些疾病可以进行早期干预和治疗。鼻子的力量在中年（40岁左右）达到顶峰，并随着年龄的增长而下降。嗅觉丧失还与整体健康和死亡风险有关。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36934</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jul 2023 00:35:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Alto Trek，一款 1978 年推出的网络多人游戏</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36933</link>
      <description><![CDATA[Alto Trek，一款 1978 年推出的联网多人游戏&lt; br/&gt;
Alto Trek 是一款由 Gene Ball 和 Rick Rashid 于 1978 年为 Xerox Alto 开发的电脑游戏。它是最早的网络多人游戏之一，允许玩家控制星际飞船并相互竞争。游戏可以由一名玩家玩，但不会有敌人可以消灭。令人惊讶的是，没有中央服务器来维护游戏状态，而是每个 Alto 工作站在所有玩家都必须连接的共享以太网上“多播”其游戏信息。 1997 年，Rick Rashid 开始重新实现该游戏，从而开发了 Microsoft Allegiance。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36933</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jul 2023 00:08:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]千万不要浪费你的中年危机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36932</link>
      <description><![CDATA[永远不要浪费你的中年危机
在 austinkleon.com 上的这篇文章中，我们探讨了拥抱的想法并充分利用您的中年危机。我们鼓励读者不要将其视为消极或动荡的时期，而是将其视为成长和自我发现的机会。我们讨论了在人生的这个阶段承担风险、尝试新事物以及重新评估我们的优先事项的重要性。通过拥抱中年危机，我们可以带着新的目标感和成就感走出困境。因此，与其浪费这段时间，不如将其用作积极改变和个人发展的催化剂。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36932</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 23:59:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]拥有联合支票账户的夫妇更幸福</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36931</link>
      <description><![CDATA[拥有联合支票账户的夫妇更幸福
本文讨论的一项研究发现，拥有联合支票账户的夫妇更幸福。这项研究由加州大学伯克利分校的研究人员进行，调查了 1000 多对已婚夫妇，发现共用支票账户的夫妇对他们的关系满意度更高。研究人员认为，联合支票账户可以促进合作伙伴之间的透明度和信任，从而增强联系。这一发现挑战了传统观念，即经济独立对于成功的关系是必要的。围绕这项研究的争议在于，它可能并不适用于所有夫妇，因为个人喜好和情况各不相同。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36931</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 23:52:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 微软承诺未来十年将在 Playstation 上保留《使命召唤》</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36930</link>
      <description><![CDATA[微软承诺未来十年在 Playstation 上保留《使命召唤》
微软和索尼已达成协议，未来十年将在 PlayStation 游戏机上继续提供《使命召唤》游戏。这解决了微软收购动视暴雪的一个主要障碍，动视暴雪一直面临着担心排他性的监管机构的反对。微软此前曾承诺在 PlayStation 上保留《使命召唤》十年，但索尼最初拒绝了。然而，索尼现在改变了主意，这可能表明其反对收购的态度发生了转变。该协议达成之前，联邦法官驳回了联邦贸易委员会暂时阻止合并的请求，联邦贸易委员会随后的上诉也被驳回。英国竞争与市场管理局仍在调查此次收购。目前尚不清楚该交易是否包括对索尼游戏机上其他动视暴雪游戏的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36930</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 23:35:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Twitter 开始向一些最受欢迎的用户付款</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36929</link>
      <description><![CDATA[Twitter 开始向一些最受欢迎的用户付款
Twitter 已开始向一些最受欢迎和最有争议的用户付款，作为其广告收入分享计划的一部分。付款金额尚不清楚，但一些用户报告收到了数万美元。要获得资格，用户必须订阅 Twitter Blue，并且其帖子至少有 500 万次展示。许多收件人的账户都得到了埃隆·马斯克的支持，他经常回复关注政治的用户。批评者认为，马斯克在第一批付款中偏向右翼账户，但非政治账户也收到了付款。由于参与度和印象数的增加，有争议的帐户可能会收到更高的付款。 Twitter的广告收入分享计划旨在让用户直接在平台上谋生。公司即将推出广告收益分成申请流程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36929</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 23:29:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现任者 vs. 现任者</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36928</link>
      <description><![CDATA[人工智能竞赛中的老牌企业与初创企业
这篇博客文章讨论了人工智能领域现有参与者和初创公司之间正在进行的竞争。它突出了双方的优点和缺点。现有企业拥有资源和分销网络来复制初创公司并快速接触客户，但他们经常与官僚主义和变革阻力作斗争。另一方面，初创企业很敏捷，可以快速做出决策并交付产品，但它们缺乏资本和成熟的品牌。这篇文章还提到，现有企业现在正在加快部署人工智能的步伐，这对初创企业构成了挑战。此外，现有企业可以访问大型专有数据集，这使他们在推动人工智能增长方面具有优势。这篇文章表明，初创公司可以通过关注特定垂直领域中未解决的问题并利用独特的客户生成数据来竞争。 Autopilot 基金被认为是人工智能创始人的投资机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36928</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 23:25:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>