<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Jan 2024 12:32:42 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]人工智能公司集团“七雄”的市值现已是美国的四倍 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68017</link>
      <description><![CDATA[人工智能泡沫的规模
人工智能公司集团“七大公司”的市值目前是整个罗素 2000 指数市值的四倍。此外，“七大公司”的市值等于英国股票市场的总市值。 、加拿大和日本。仅微软一家的规模就相当于加拿大整个股票市场的规模。这些数字突显了人工智能公司在市场上的显着增长和主导地位。本演示文稿中提供的信息并不旨在提供投资建议，投资者在做出任何决定之前应自行进行调查。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68017</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:32:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Finley，一家帮助创新型初创企业最大限度地获得债务资本的公司 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68016</link>
      <description><![CDATA[Finley (YC W21) 正在招聘业务运营和战略人员
Finley 是一家帮助创新型初创企业最大限度地获得债务资本的公司，正在招聘业务运营和战略职位。该公司的软件可实现债务资本管理和报告的自动化，节省借款人的时间和金钱，同时确保他们能够最大限度地获得资本。随着芬利扩展其业务，运营人员将负责各种项目，与不同的团队合作并创建流程和系统以支持增长。理想的候选人应该渴望学习，能够适应模糊性，并且能够自主工作。这是一个产生重大影响并为芬利的成功做出贡献的机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68016</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:02:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者讨论了编程中持续练习的重要性，并将其与 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68015</link>
      <description><![CDATA[练习编程
作者讨论了编程中持续练习的重要性，并将其与其他学科（例如音乐）所需的练习进行了比较。他们认为，许多程序员在职业生涯的早期就停止了学习和实践，这阻碍了他们的成长和技能发展。作者分享了他们通过实际任务练习编程和自动化重复任务的个人经验。他们强调自动化的好处以及自动化如何提高他们的编程技能并向他们介绍新技术和工具。作者还讨论了他们用 C 和 Rust 编写守护进程以及学习 JavaScript 进行 Web 开发的经验。他们强调刻意练习和持续学习在编程中的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68015</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 11:41:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]该项目的目的是通过检查来分析 BBC 巴勒斯坦报道中的偏见 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68014</link>
      <description><![CDATA[BBC 偏见 - BBC 以色列-巴勒斯坦报道的 NLP 分析
该项目的目的是通过研究媒体如何对待巴勒斯坦和以色列的死亡来分析 BBC 在巴勒斯坦报道中的偏见。作者分析了 2023 年 10 月 7 日至 2023 年 12 月 2 日期间 BBC 网站上的 600 篇文章和 4000 个直播帖子。他们手动将提及死亡的句子标记为指巴勒斯坦人、以色列人、两者或两者都不是。该项目旨在提供分析偏见的透明度和可重复性。作者还提到，他们的分析扩展了霍莉·杰克逊之前的工作。他们承认存在局限性，例如机器学习模型的潜在偏差和手动注释的不一致。 （根据 94% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68014</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 11:10:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]OpenAI 回应了《纽约时报》提起的版权诉讼，表示 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68013</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 声称《纽约时报》欺骗 ChatGPT 复制其文章
OpenAI 对《纽约时报》提起的版权诉讼作出回应，称该案“没有法律依据”，并表达了与该媒体合作的愿望。 OpenAI 辩称，《纽约时报》操纵了提示，使其看起来其人工智能工具 ChatGPT 逐字复制了文章。该公司声称，它已努力减少其模型的回流，并且《纽约时报》在提起诉讼之前拒绝提供这种复制的示例。 OpenAI 坚持认为，人工智能模型需要获取广泛的人类知识，包括受版权保护的作品，才能学习和解决新问题。公司希望与时报洽谈合作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68013</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 11:08:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一家印度航空公司运营的一架波音 737 MAX 上发现了一个缺失的垫圈，专业人士 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68012</link>
      <description><![CDATA[印度人运营的一架波音 737 Max 中发现“缺少垫圈”承运人：DGCA
一家印度航空公司运营的一架波音 737 MAX 飞机上发现了一个缺失的垫圈，因此需要对飞机进行安全检查。波音公司此前在其中一架飞机上发现了一个松动的螺栓，并要求世界各地的运营商检查控制方向舵运动的特定拉杆。受影响的印度航空公司包括印度航空快运（Air India Express）、香料航空（SpiceJet）和阿卡萨航空（Akasa）。虽然对 39 架飞机的检查没有发现任何问题，但在一架飞机上发现了缺少的垫圈。已采取必要的整改行动，剩余飞机的检查将在其投入使用前完成。在此事件发生之前，波音 737 MAX 因发生两起致命事故而于 2019 年至 2020 年全球停飞。印度航空公司订购了大量 MAX 飞机。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68012</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 10:34:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为什么色品图是这样的？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68011</link>
      <description><![CDATA[为什么色度图是这样的？&lt; br /&gt;
该网页内容的作者正在寻求了解颜色理论和色度图。他们探索 XYZ 色彩空间及其与 RGB 色彩空间的关系。他们讨论了颜色匹配功能以及如何确定特定波长的强度以创建目标颜色。作者还解释了色度的概念以及它是如何从 XYZ 值导出的。他们深入研究了用颜色填充色度图的复杂性，并讨论了 RGB 颜色空间的局限性。作者还探讨了广色域色彩空间及其对色彩渲染的影响。总的来说，该内容对色彩理论和色品图进行了详细的探索。 （根据故事文本的 63% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68011</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 10:32:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“10,000 小时规则”在我发表的一项复制研究中再次被揭穿 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68010</link>
      <description><![CDATA[“一万小时规则”再次被揭穿 
《皇家学会开放科学》杂志上发表的一项复制研究再次揭穿了“10,000 小时规则”。最初的研究于 1993 年进行，声称最优秀的小提琴演奏家练习得最多，这表明刻意练习是获得精英地位的关键。然而，重复研究发现，练习确实对表现很重要，但并不像原始研究声称的那么重要。优秀小提琴手和不太有成就的小提琴手之间的差异，由练习决定，而最初的研究声称这一比例为 48%。其他因素，如遗传和性格，在成功中发挥着更大的作用。一万小时规则的揭穿是一种解脱，因为它意味着我们不需要用一个不可能的伟大标准来要求自己。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68010</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 10:29:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络内容讨论了热泵及其应对气候变化的潜力。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68009</link>
      <description><![CDATA[热泵，超乎您的想​​象&lt; br /&gt;
网络内容讨论了热泵及其应对气候变化的潜力。热泵被描述为一种高效、气候友好的家庭供暖和制冷选择。它们的效率比现有电力方案高 3-4 倍，并且可以显着减少二氧化碳排放。然而，尽管热泵有很多好处，但只有 15% 的美国单户住宅配备了热泵。内容还探讨了热泵的不同类型和风格，以及其广泛采用的障碍，例如融资和安装成本。热泵市场涉及消费者、承包商、批发商和制造商。内容最后讨论了热泵的安装过程以及系统设计和尺寸确定中涉及的挑战。 （根据 46% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68009</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 10:08:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Python 3.13 设置为接收即时 (JIT) 编译器，这是最重要的编译器之一 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68008</link>
      <description><![CDATA[Python 3.13 获取 JIT
Python 3.13 将接收即时 (JIT) 编译器，这是自 Python 3.11 中的专用自适应解释器以来 CPython 解释器最大的变化之一。 JIT 编译器在第一次运行时按需将代码编译为机器代码。建议的 Python 3.13 JIT 是一种复制和修补 JIT，它是一种用于动态语言运行时的快速算法。该 JIT 的工作原理是复制每个命令的指令并填充字节码参数的空白。生成的代码应该比传统的解释器循环运行得更快。复制和修补 JIT 是 Python 3.13 的可选优化器，可以在编译过程中启用。 （根据故事文本的 70% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68008</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 09:30:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>