<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jul 2024 03:21:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 论文《通过语言模型对强化学习代理进行心理建模》探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97994</link>
      <description><![CDATA[通过语言模型对强化学习代理进行心理建模

论文“通过语言模型对强化学习代理进行心理建模”探讨了语言模型如何预测和理解强化学习代理的行为。通过利用高级语言模型的功能，该研究旨在创建一个框架，这些模型可以在其中模拟强化学习代理的决策过程。这种方法可以弥合人类认知理解与人工智能之间的差距，为人工智能行为提供新的见解。该研究的独特之处在于其跨学科方法，将自然语言处理元素与强化学习相结合，这可能为更直观的人机交互铺平道路。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97994</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 03:21:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在社交平台上发布短篇内容很容易，但创建有凝聚力、网络化的内容并不容易。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97993</link>
      <description><![CDATA[介绍 Writebook
在社交平台上发布简短内容很容易，但用 HTML 创建连贯的基于网络的书籍却出奇地困难。通常，您需要一个自定义网站或一个扩展的 CMS 工具来将单独的帖子编译成一本书，这远非理想。我们自己在各种在线书籍中都面临过这种挑战，这是一个危险信号，如此简单的事情需要定制解决方案。进入 Writebook：一个非常简单的平台，用于发布带有封面、标题页、图片页和文本页的基于网络的书籍。每本书都有自己的 URL，并且内置导航。Writebook 是您下载并安装在服务器上的软件，无需维护，可自动更新。它是免费的，并附带所有 Rails 代码，可供定制和学习。Writebook 是我们向独立、零成本网络出版的情书。了解更多信息请访问http://once.com/writebook。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97993</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 03:19:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：news.ycombinator.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97992</link>
      <description><![CDATA[深入研究全栈开发的书籍
标题：深入研究全栈开发的书籍
网站：news.ycombinator.com

您好，我想开始学习全栈开发，但我担心面对众多语言和框架会不知所措。我正在寻找一套组织良好的书籍，可以逐步指导我完成这个主题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97992</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 03:04:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Clockech 是一个专为现代网站设计的创新分析平台，提供无与伦比的分析能力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97991</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Clockech - 现代网站的分析平台
Clockech 是一个专为现代网站设计的创新分析平台，提供无与伦比的洞察力、控制力和安全性。我们的平台为网站所有者提供详细的分析，以了解用户行为、优化性能和增强安全措施。Clockech 通过提供实时数据和可自定义的仪表板脱颖而出，确保您拥有做出明智决策所需的精确信息。此外，我们对用户隐私和数据保护的承诺使我们在行业中脱颖而出。立即了解 Clockech 如何改变您网站的分析和安全性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97991</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 03:01:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：42m.me</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97990</link>
      <description><![CDATA[如何忍受一个你不喜欢的社会
标题：如何忍受一个你不喜欢的社会
网站：42m.me

在这篇文章中，我探讨了五种应对你不喜欢的社会的策略，特别是在西方资本主义制度中。这些方法包括变得足够有影响力以从内部改变制度，积累财富和权力以操纵游戏以对你有利，以及简单和脱离电网的生活。每种方法都有自己的挑战，需要不同程度的财务自由、稳定和个人牺牲。值得注意的是，第一种和第五种方法过于极端，不建议大多数人采用。第三种方法受到“觉醒的工薪族”的启发，是最常见的方法，旨在通过足够的资源过上舒适的生活。最终目标是找到符合你的价值观和环境的平衡点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97990</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 02:28:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 尽管取得了重大进展，但我们仍然缺乏对 b [...] 的根本解释。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97989</link>
      <description><![CDATA[意识之谜比我们想象的更深
尽管取得了重大进展，但我们仍然缺乏对大脑如何产生颜色、声音、气味和味道等内在体验的基本解释。大卫·查尔默斯对“简单”问题（解释行为）和“困难”问题（解释意识）的区分仍然是一个核心挑战。“哲学僵尸”的概念——行为像人类但缺乏意识的生物——凸显了这个谜团。我的研究表明，伽利略将意识排除在物理科学之外是这个问题的根源。这场争论已经演变，一些哲学家现在质疑将感觉与行为分开的连贯性，这表明心灵比以前想象的更加神秘。 “痛苦与快乐颠倒”的概念（即生物从痛苦中感受到快乐，反之亦然）使讨论更加复杂，挑战了进化论的解释，并指向了被称为心理物理和谐的更深层次的奥秘。一些人认为这指向了上帝，但我认为这需要彻底重新思考我们对现实的假设，可能涉及从未来到现在的目的论法则。这种观点是有争议的，表明理解意识发生了深刻的转变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97989</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 02:16:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《新共和》杂志的文章《弗洛伊德第一个案例研究背后的一位女性》深入探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97988</link>
      <description><![CDATA[弗洛伊德第一个病例背后的女人
《新共和》杂志的文章《弗洛伊德第一个病例背后的女人》深入探讨了歇斯底里症及其治疗的历史背景，强调了 Bertha Pappenheim（又名“Anna O”）的关键作用。歇斯底里症曾经是一种常见的诊断，涉及身体上表现出的神经症状，可通过各种方法治疗，包括 Breuer 和弗洛伊德开发的宣泄方法。表现出典型歇斯底里症状的 Pappenheim 是第一个接受这种治疗的人，她通过创造“谈话疗法”一词对这种治疗产生了重大影响。这种方法涉及用言语表达思想和感受，标志着向精神分析的转变。这篇文章强调了这种方法的开创性，以及弗洛伊德和布鲁尔的开创性著作《歇斯底里症研究》中对此的记载。值得注意的是，弗洛伊德在书中的论文巧妙地削弱了布鲁尔的贡献，暗示了两人早期的理论分歧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97988</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 01:22:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：thedebrief.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97987</link>
      <description><![CDATA[科学家称，我们可以构建新型曲速引擎模型，无需“奇异物质”
标题：科学家称，我们可以构建新型曲速引擎模型，无需“奇异物质”
网站：thedebrief.org

令人振奋的是，瑞典的一个研究小组提出了一种不依赖奇异物质的新型曲速引擎设计，这与 Alcubierre 和 Harold G. “Sonny” White 等先前的模型有很大不同。应用物理 (APL) 团队的设计发表在《经典与量子引力》杂志上，遵循牛顿物理学，这意味着它无法突破光速，但可以接近光速。这使得星际旅行成为可能，而没有早期概念的致命辐射风险。然而，目前的技术还不够精确，无法建造它。该团队仍然保持乐观，并指出未来的进步和教育，例如 Stevens.edu 上新的“曲速场力学”课程，将铺平道路。 

争议：新设计挑战了长期以来的信念，即突破光速是星际旅行的必要条件。

独特/巧妙：APL 设计通过避免超光速来消除辐射风险，并提出在曲速泡内进行时间膨胀以缩短感知的旅行时间。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97987</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:55:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 中国吉利汽车集团推出了一种新型磷酸铁锂 (LFP) 电池 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97986</link>
      <description><![CDATA[吉利推出全新 LFP 电池
中国吉利汽车集团推出了一款新型刀片式磷酸铁锂 (LFP) 电池，其能量密度高达每公斤 192 瓦时，设计紧凑，安全性能增强。该电池的循环寿命估计为 3,500 次，相当于使用超过一百万公里。创新包括碳纳米管和特殊添加剂，以提高离子转移和充电性能，平均充电时间为 17 分钟，充电量从 10% 充至 80%。安全性是重中之重，采用高强度膜和自熔技术防止短路和热失控，成功通过了包括针刺和步枪射击在内的严格测试。大规模生产的时间表仍然未知。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97986</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:42:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>自动化软件开发的梦想可以追溯到阿兰图灵在 1945 年提出的愿景。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97985</link>
      <description><![CDATA[程序合成简介
自动化软件开发的梦想可以追溯到 1945 年艾伦图灵的愿景。传统上，自动化是通过编译器和高级语言实现的，例如 FORTRAN 编译器，其目的是生成无错误的代码。然而，程序合成不仅仅是翻译；它涉及发现如何执行高级指定的任务。与编译器不同，合成器会搜索满足特定要求的程序。相关领域包括声明式编程和机器学习，但程序合成独特地强调生成满足语义和句法要求的代码。尽管像 co-pilot 和 AlphaCode 这样的大型语言模型 (LLM) 兴起，但传统的基于搜索的技术仍然具有相关性，因为它们效率高并且不依赖大型数据集。程序合成的应用范围从协助软件工程师到实现最终用户编程，例如使用 FlashFill 等工具进行数据整理。另一个有趣的应用是逆向工程，其目标是从现有实现中推断出规范。（摘要基于 71% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97985</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:39:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>