<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Jul 2024 09:16:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：crawlee.dev</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98727</link>
      <description><![CDATA[Show HN：Crawlee for Python – 一个网页抓取和浏览器自动化库
标题：Show HN：Crawlee for Python – 一个网页抓取和浏览器自动化库
网站：crawlee.dev

Crawlee for Python 是一个功能强大的网页抓取和浏览器自动化库，旨在简化数据提取任务。利用 PlaywrightCrawler，它允许用户通过设置每次抓取的最大请求数来高效地抓取网页。提供的代码片段演示了如何设置爬虫、处理请求以及提取数据（例如请求 URL、页面 URL、标题和内容）。然后将数据推送到 CSV 文件以方便访问。此工具对于需要自动化 Web 交互并快速有效地收集大型数据集的开发人员特别有用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98727</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 09:16:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由于安全原因，提供的链接中的内容似乎无法访问[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98726</link>
      <description><![CDATA[电动自行车赢得欧洲市场
由于需要用户验证的安全措施，所提供链接中的内容似乎无法访问。因此，我无法总结 Bloomberg.com 上题为“电动自行车赢得欧洲市场”的特定文章。如果您可以提供文章的文本或要点，我很乐意帮助您总结。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98726</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 09:12:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：科技领域中最被低估的技能是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98725</link>
      <description><![CDATA[问 HN：科技领域最被低估的技能是什么？
标题：问 HN：科技领域最被低估的技能是什么？
网站：news.ycombinator.com

嗨 HN，

我很想听听社区对目前科技行业被低估的技能的看法。我们经常听说编程语言、框架和数据科学的重要性，但哪些技能很少被谈论，但却影响巨大呢？

无论是软技能、小众技术专长，还是解决问题的特定方法，我都想了解您认为哪些技能会产生影响，但却没有得到足够的重视。

期待您的见解！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98725</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 09:05:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 大家好。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98724</link>
      <description><![CDATA[流行文化
大家好。你喜欢这篇文章吗？你知道我还做了一个名为 Better Offline 的播客吗？如果不知道，请立即在您的播客应用程序上下载。关注节目。下载每一集。与您的朋友分享，并要求他们也这样做。

一个半星期前，高盛发布了一份长达 31 页的报告，题为“人工智能：花费太多，收益太少？”这是我见过的关于生成式人工智能最重要的文章之一。该报告质疑人工智能的生产力效益、财务回报和电力需求，并指出公用事业公司需要在未来三年内增加近 40% 的支出，以满足谷歌和微软等科技巨头的需求。这很重要，因为以利润驱动动机而闻名的高盛现在对人工智能未来的盈利能力持怀疑态度。

麻省理工学院经济学家 Daron Acemoglu 在报告中接受采访时认为，生成式人工智能对生产力和 GDP 增长的影响将是有限的，而且未来十年内不太可能发生变革性变化。他质疑人工智能模型只需增加更多数据和 GPU 容量就会变得更强大的观点，强调缺乏明确的衡量“更好”人工智能实际含义的指标。

该报告还讨论了人工智能开发的高成本，在不久的将来，模型的训练成本可能高达 1000 亿美元。 Acemoglu 怀疑法学硕士能否成为超级智能，并警告称，过度自动化可能会给公司带来瓶颈和其他问题。

有趣的是，该报告包含了高盛的 Joseph Briggs 的相反观点，他认为生成式人工智能将通过取代一些工作并创造新的工作，带来显着的经济增长。然而，这种观点因其假设人工智能将取代它目前难以完成的任务而受到批评。

高盛全球股票研究主管 Jim Covello 也发表了自己的看法，他表示生成式人工智能泡沫被夸大了，并质疑人工智能将解决什么万亿美元的问题。他驳斥了与互联网早期的比较，指出人工智能非常昂贵，并且不是为解决复杂问题而设计的。

总体而言，该报告表明，生成式人工智能的炒作可能被夸大了，其实际应用和经济效益还远未确定。 （根据 53% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98724</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 08:38:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>创新往往显得缓慢，只有事后才变得清晰。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98723</link>
      <description><![CDATA[氦气密封硬盘竞赛
创新往往显得缓慢，事后才变得清晰。氦气比空气轻七倍，它通过减少阻力、降低运行温度和保持湿度，彻底改变了高容量硬盘 (HDD)，从而增加了存储量、降低了功耗并提高了可靠性。然而，制造氦气密封硬盘是一项长达数十年的挑战。IBM 的物理学家 Barry Stipe 使用卫星焊接技术和冰箱密封方法解决了这个问题。尽管最初失败了，但他的工作为商用氦气硬盘奠定了基础。日立的 Akihiko Aoyagi 进一步开发了这项技术，克服了众多障碍。2013 年，西部数据推出了第一款商用氦气硬盘，在容量和能效方面具有革命性意义。如今，氦气硬盘已成为数据存储的必需品，西部数据每月出货量约为 100 万台硬盘。这一历程彰显了突破性科学、持续创新和一丝不可能的融合。

争议：尽管技术上取得了成功，但该项目最初因制造成本过高而终止。

独特/巧妙：使用卫星焊接技术和冰箱密封方法来解决氦气密封问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98723</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 08:14:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 该研究探索了使用再生纸板作为整流天线的基材 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98722</link>
      <description><![CDATA[再生纸板作为整流天线和能量收集的基板

该研究探讨了再生纸板作为整流天线和能量收集应用的基板的用途。在显微镜下和通过 CST 模拟分析了不同厚度和表面粗糙度的各种纸板样品，以了解它们的介电特性及其对天线性能的影响。该研究包括在不同条件下对回波损耗和整流电压的详细测量，将纸板基板与 Rogers RO4003C 和 PLA 等传统材料进行比较。令人惊讶的是，纸板基板表现出了具有竞争力的性能，表明它是一种可持续且具有成本效益的电子应用替代品。这种创新方法可以通过在技术上推广环保材料来彻底改变该领域。（基于 53% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98722</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 08:10:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国联合航空公司一架波音 757-200 客机从洛杉矶国际机场起飞时丢失了一个起落架轮子 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98721</link>
      <description><![CDATA[波音 757-200 飞机起飞时轮胎脱落
一架美联航波音 757-200 飞机从洛杉矶起飞时起落架轮胎脱落，但成功安全降落在丹佛，无人受伤。该航空公司正在调查事故原因，这是美联航今年发生的第二起此类事故。这架近 30 年的飞机载有 174 名乘客和 7 名机组人员。值得注意的是，波音公司于 2004 年停止生产 757。今年 3 月初，一架美联航波音 777-200 飞机在空中丢失了一个轮胎，坠落在机场停车场的一辆汽车上，无人受伤。此次事件是美联航令人不安的模式的一部分，美联航今年已多次面临紧急情况，包括液压系统问题和发动机起火。文章还提到了 1 月份阿拉斯加航空一架波音 737 MAX 9 客机发生的一起重大事故，该事故给美联航带来了财务影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98721</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 07:52:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 想象一下，周一早上你走进办公室，脑子里充满了最近从 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98720</link>
      <description><![CDATA[抵制变革的神经科学
想象一下，周一早上你走进办公室，脑子里充满了最近领导力静修会上的想法，却遭到了团队的抵制。这种情况在企业界很常见，因为变革往往会引发我们大脑中根深蒂固的反应。神经科学表明，这种抵制不仅仅是固执，而是一种生存机制。我们的大脑通过坚持既定的惯例来节省能量，这使得变革在能量上代价高昂且令人紧张。负责情绪处理的杏仁核将变化解读为威胁，释放压力荷尔蒙，削弱判断力和学习能力。通过了解这些神经生物学反应，L&amp;D 专业人士可以设计出尽量减少阻力并促进持续学习和适应的计划。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98720</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 07:36:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在上海世界人工智能大会上，商汤科技推出了其先进的人工智能模型Se [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98719</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 封锁中国访问，中国开发者争相加入
在上海举行的世界人工智能大会上，商汤科技推出了其先进的人工智能模型 SenseNova 5.5，展示了与 OpenAI 的 GPT-4 相当的能力。随着 OpenAI 从 7 月 9 日起封锁中国对其服务的访问，商汤科技、百度、智普人工智能和腾讯云等中国人工智能公司正抓住机遇，提供免费代币和迁移服务来吸引前 OpenAI 用户。此举受到中美紧张局势加剧和半导体出口限制的推动，可能会加速中国人工智能公司的增长。然而，人们对公平获取人工智能技术以及价格战对创新的影响的担忧仍然存在。中国评论员认为 OpenAI 的退出是推动技术自力更生的举措。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98719</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 06:39:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在迈克尔·西普瑟（Michael Sipser）的《计算理论导论》中，有一段令人难忘的文字 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98718</link>
      <description><![CDATA[理论计算机科学的僵尸误解
在 Michael Sipser 的《计算理论导论》中，有一项令人难忘的练习，它询问函数 f 是否可计算，如果上帝存在，则为常数 1，如果上帝不存在，则为常数 0。答案是肯定的，因为两个常数函数都是可计算的。这说明可计算性适用于函数或无限序列，而不是单个问题或整数。同样，P 与 NP 问题是一个是非问题，不能是 NP 难问题。Busy Beaver 函数不可计算，但特定值（如 BB(6)）是可计算的。作者对这些概念的持续误解表示遗憾，并将其称为“理论计算机科学的僵尸误解”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98718</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 06:13:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>