<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jan 2024 18:18:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]作者反思了网络的演变以及一路上所犯的错误，p [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67167</link>
      <description><![CDATA[让网络再次变得有趣
作者反思了网络的演变以及一路上所犯的错误，特别是在互联网泡沫期间。他们讨论雅虎收购 GeoCities！以及它如何导致该平台的消亡。作者批评了网络的现状，即社交网络占据主导地位并扼杀创造力。他们将 NeoCities 引入为人们创建网页并自由表达自己的平台。作者强调了将 NeoCities 维持为可持续资源的重要性，并邀请捐款支持该平台。他们对 NeoCities 可以释放的潜在创造力表示兴奋。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67167</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 18:18:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇时事通讯文章中，作者讨论了元认知在学习中的重要性[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67166</link>
      <description><![CDATA[元认知：关键的领导力和职业技能
在这篇时事通讯文章中，作者讨论了元认知在领导力和职业成功中的重要性。元认知是指思考自己的想法并观察自己，以便做出更好的决策并适应不断变化的情况的能力。作者提供了 12 个框架的全面集合，帮助培养元认知能力，包括自我监控、反思、思想实验和角色扮演。文章强调需要持续努力并与教练或导师合作来提高元认知。作者还强调了问题设置、反思、摒弃无益的心理模式以及理解不同观点的重要性。总的来说，本文提供了在工作场所培养元认知技能的实用策略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67166</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 17:56:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 数学教授亚历山大·巴维诺克 (Alexander Barvinok) 反对职位空缺所需的多样性声明 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67165</link>
      <description><![CDATA[为什么数学教授 Alexander Barvinok 反对多样性声明
数学教授亚历山大·巴维诺克（Alexander Barvinok）反对数学教师职位空缺所需的多样性声明。他从美国数学会辞职，理由是他们未能反对这些言论。巴维诺克认为，任何胁迫性言论，无论内容如何，​​都是一种强迫性言论，会腐蚀参与者。他利用自己在苏联长大的经历来反对要求多元化声明的趋势，在苏联，人们每天都必须确认自己对理想的忠诚。巴维诺克还对公益事业的制度要求和日益增长的学术官僚主义表示怀疑。他认为这些趋势是相互关联的，可以抑制辩论并压制相反的观点。 （根据 78% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67165</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 17:46:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 基因检测公司 23andMe 在指责我之后面临着公共关系灾难 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67164</link>
      <description><![CDATA[23andMe 将数据泄露归咎于客户，因此面临着公共关系灾难的风险
基因检测公司 23andMe 在将最近的数据泄露归咎于其客户后，面临着一场公共关系灾难。在给受影响客户的一封信中，该公司声称他们因安全措施不善而承担责任，并表示他们未能更新密码，并且疏忽地回收了其他暴露帐户的登录凭据。这一回应遭到了专家的批评，他们认为该公司应该承担责任，并向客户提供事实和富有同情心的信息。该公司的策略似乎旨在阻止受影响客户采取法律行动，但这只会加剧负面报道和强烈反对。此次泄露事件发生于 2023 年 12 月，导致近 700 万用户的基因和血统数据被盗。 23andMe 已重置所有客户密码并实施多重身份验证以应对此次泄露。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67164</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 17:41:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Sparkey 是一个简单的常量键/值存储库，专为读取量大而设计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67163</link>
      <description><![CDATA[Sparkkey是一个简单的常量键/值存储库 
Sparkey 是一个简单的常量键/值存储库，专为具有不频繁的大批量插入的读取密集型系统而设计。它包括一个用于处理 Sparkey 索引和日志文件的 C 库，以及一个用于获取 Sparkey 索引/日志信息和读取值的命令行实用程序。该项目与其他项目的区别在于它支持高达 2^63 - 1 字节的数据大小、优化的批量写入、对块级压缩的支持以及每个条目的低开销。但是，它不是分布式键值存储、压缩数据存储，也不是针对数据损坏的鲁棒性。 （根据 47% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67163</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 17:34:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 您的测试套件是否考虑了弱事务隔离？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67162</link>
      <description><![CDATA[您的测试套件是否考虑了弱事务隔离？ 
Web 内容讨论了弱事务隔离及其对数据库中并发事务行为的影响。它解释了事务隔离是一个范围，不同级别的隔离具有细微不同的行为。 Postgres、Oracle 和 SQL Server 等数据库的默认隔离级别是已提交读，它允许不可重复读取。这意味着对同一事务中同一列的查询可能会返回不同的结果。本文强调了理解和测试隔离异常的重要性，因为它们会影响域逻辑。它还提供了如何模拟并发连接和测试事务隔离问题的示例。 （根据 77% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67162</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 17:28:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网页内容是《Project Oberon：操作 S 的设计》一书的序言 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67161</link>
      <description><![CDATA[Project Oberon 操作系统、编译器和电脑PDF
该网页内容是“Project Oberon：操作系统、编译器和计算机的设计”一书的序言。本书介绍了 Oberon 项目的成果，该项目旨在为现代工作站设计和实现整个软件环境。作者不仅构思了书中描述的整个系统，还编写了程序。本书包含程序列表以提供最终解释。 Oberon 语言被设计为一种有效的实施工具和算法的出版媒介。 Oberon 系统是一款多功能工作站系统，在学术界和工业界找到了许多满意的用户。本书还描述了 Oberon 语言的编译器和图形系统。作者希望为那些渴望学习他人经验的人提供一个有价值的案例研究。在 2013 年版中，作者讨论了计算机系统领域的变化以及对更小、更简单系统的需求。他们还提到决定设计自己的处理器（称为 RISC），并使用低成本开发板来实现 Oberon 系统。开发自己的处理器的决定需要重写有关编译器和链接加载器的章节。作者强调了具有严格数学基础的符号对于可理解的系统描述的重要性。 （根据故事文本的 3% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67161</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 17:22:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 基因组公司 23andMe 在去年发生数据泄露事件后面临多起诉讼 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67160</link>
      <description><![CDATA[23andMe致数据泄露受害者：都是你的错&lt; br/&gt;
去年，基因组公司 23andMe 的数据泄露导致数百万用户的账户遭到泄露，目前面临多起诉讼。然而，该公司正试图通过在其服务协议条款中执行仲裁条款来避免大规模诉讼。批评者认为，这种替代性法律途径非常有利于企业。 23andMe 在致其中一家处理其诉讼的律师事务所的一封信中否认存在不当行为，并将此次违规行为归咎于客户，声称他们未能更新密码。该公司最近对其服务条款的修改使得受影响的用户更难寻求大规模仲裁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67160</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 17:03:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Georg Nees 是德国学者、计算机艺术和生成图形领域的先驱。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67159</link>
      <description><![CDATA[乔治·内斯
Georg Nees 是一位德国学者，也是计算机艺术和生成图形领域的先驱。他学习了数学、物理和哲学，并在西门子担任工业数学家。 Nees 与 Frieder Nake 和 A. Michael Noll 一起被称为“3N”计算机先驱之一。 1965 年，他使用数字计算机创建了世界上第一台计算机图形，并继续致力于计算机雕塑和计算机设计的建筑。 Nees 于 1985 年退休，但继续他在符号学和美学方面的研究和实验。他于2016年去世。（根据故事文字的41%进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67159</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 16:55:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]你要申请那些工作？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67158</link>
      <description><![CDATA[您要申请哪些职位？它们可能不是真实的
这篇文章讨论了“幽灵职位”现象，即实际上并不存在的职位发布。一项调查显示，大约一半的公司列出了他们不打算填补的职位，因为他们希望向新员工开放。幽灵工作可能是一种无意的疏忽，也可能是一种让公司看起来在成长的策略。人才囤积是另一种常见的幽灵工作，公司收集简历并对候选人进行面试，但没有任何招聘的意图。这种做法在科技行业尤其普遍。文章认为，幽灵工作可能是经济不确定性的暂时症状，并强调了求职和招聘动态的变化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67158</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 16:52:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>