<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Sep 2024 12:47:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 边注搜索引入了适当的短语匹配，提高了现状的准确性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110506</link>
      <description><![CDATA[Marginalia Search 中的短语匹配
Marginalia Search 引入了正确的短语匹配，通过确保术语以与查询相同的顺序出现，提高了引用搜索查询的准确性。此更新由 nlnet 资助，大约花了四个月的时间实施。以前，搜索引擎使用启发式方法，使用近似术语位置和 n-gram，有时会失败，如 Hacker News 示例所示。新方法使用 varint 编码存储精确术语位置，这种方法对 CPU 友好且高效。此更改还通过考虑短语存在、关键字接近度和早期关键字出现来提高排名。此更新涉及重大代码更改并提高了搜索性能，但需要持续调整。 

争议：旧的启发式方法有时无法提供相关结果，用户反馈也强调了这一点。

独特/巧妙：使用 varint 编码进行高效位置存储和详细的排名因素（包括短语存在和关键字接近度）是显著的改进。（基于 72% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110506</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:47:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：warfantasy.wordpress.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110505</link>
      <description><![CDATA[中世纪武器的真实重量——事实与虚构
标题：中世纪武器的真实重量——事实与虚构
网站：warfantasy.wordpress.com

在幻想和中世纪小说中，中世纪武器经常被错误地描述为沉重而笨重，这种误解源于文艺复兴时期对中世纪的蔑视。与普遍的看法相反，中世纪的剑和其他武器通常很轻且平衡性好，大多数剑的重量不到 4 磅。现代媒体和游戏（如《龙与地下城》）中仍然存在误解，它们经常高估武器的重量。历史证据表明，武器的设计是为了速度和敏捷性，而不是蛮力。阅兵和装饰性武器更重，但并非用于战斗。武器的平衡性（而不仅仅是重量）对于在战斗中有效使用至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110505</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:44:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.newcivilengineer.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110504</link>
      <description><![CDATA[德累斯顿卡罗拉桥在倒塌前明显出现明显的移动群
标题：德累斯顿卡罗拉桥在倒塌前明显出现明显的移动群
网站：www.newcivilengineer.com

在德国德累斯顿卡罗拉桥部分倒塌后，研究发现了该结构不稳定的早期迹象。倒塌发生在 9 月 11 日，当时 100 米长的桥段掉入易北河。保险科技公司 Value.Space 从 2021 年 9 月 14 日至 2024 年 9 月 4 日进行了基于卫星的风险评估，确定了值得进行现场检查的重要指标。他们发现西侧上部结构有一个明显的运动群，每年的运动量高达 23.50 毫米，从 2022 年 10 月开始呈现出非典型模式。北侧出现了额外的压力。尽管经常检查，但倒塌部分仍计划于明年进行整修。拆除和清理工作正在进行中，由联邦技术救济局和德国武装部队提供支持。预计对易北河的环境影响将微乎其微。 

争议：研究表明，早期不稳定迹象已经存在，这引发了人们对桥梁检查和维护是否充分的质疑。

独特/巧妙：Value.Space 使用基于卫星的风险评估来检测结构问题是先进技术在基础设施监测领域的一个显著应用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110504</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:43:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 现代布里斯托尔的命运建立在 18 世纪跨大西洋奴隶贸易的基础上 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110503</link>
      <description><![CDATA[诺曼人与奴隶制：打破束缚
现代布里斯托尔的命运建立在 18 世纪的跨大西洋奴隶贸易之上，但这座城市却缺乏一个纪念这一黑暗篇章的著名纪念碑。令人惊讶的是，布里斯托尔早期参与 11 世纪国内奴隶贸易的历史已被人们遗忘。编年史家马姆斯伯里的威廉谴责该市的商人将英国奴隶卖到爱尔兰，强调了奴隶所遭受的残酷条件。与盎格鲁-撒克逊社会的理想化观点相反，奴隶制非常普遍，奴隶扮演着各种角色，包括妾。诺曼征服在废除英国奴隶贸易方面发挥了关键作用，其推动力是道德转变和教会改革。尽管诺曼人进行了残酷的征服，但他们改善了奴隶的生活，这一事实常常被历史学家忽视。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110503</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:40:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 韦尔斯利学院教授 Mike Wiest 及其本科生团队领导的新研究 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110502</link>
      <description><![CDATA[麻醉和微管的新研究为意识提供了新线索
韦尔斯利学院教授 Mike Wiest 及其本科团队领导的新研究为意识的物理基础争论提供了重要见解。通过研究麻醉对大鼠的影响，他们发现一种与微管结合的药物可以延迟麻醉气体下昏迷的发生。这一发现支持了意识的量子模型，表明麻醉剂作用于微管以诱导昏迷。Wiest 强调了这场经典与量子之争的深远影响，表明对意识的量子理解可能会彻底改变我们对各种神经和心理现象的理解。这项研究发表在eNeuro上，重新引起了人们对微管在麻醉和意识中的作用的兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110502</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:38:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Screenpipe 是一款 24/7 本地 AI 屏幕和麦克风录制工具，旨在打造个人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110501</link>
      <description><![CDATA[Screenpipe：24/7 本地 AI 屏幕和麦克风录制
Screenpipe 是一款 24/7 本地 AI 屏幕和麦克风录制工具，旨在根据用户交互构建个性化 AI。它解决了从屏幕和音频输入中持续捕获和提取数据的挑战，为开发人员提供了可靠的信息流。Screenpipe 以其开源性质、用户数据所有权和与 Ollama 的集成而独树一帜，提供多种安装选项，包括 CLI、付费桌面应用程序和免费桌面应用程序。它支持多显示器捕获、各种操作系统上的音频输入/输出，并具有一个名为“pipe”的插件系统，用于沙盒代码执行。该项目鼓励社区贡献和反馈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110501</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:37:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人文学者凯蒂·利文斯顿（Katie Livingston）分享了一段关于[...]意义的真挚叙述。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110500</link>
      <description><![CDATA[消失的文化：保存食谱
人文学者凯蒂·利文斯顿分享了一段感人的故事，讲述了在数字时代保存家庭食谱的重要性。她奶奶的《Down Home Cookin’》是俄克拉荷马州格雷迪县的一本社区食谱，它是一件脆弱却无价的文物，用橡皮筋绑在一起，上面写满了几代人的手写笔记和污渍。利文斯顿强调，这些食谱不仅仅是食谱的集合；它们体现了使用它们的女性的劳动、知识和社区身份。她认为，将这些食谱数字化和存档不仅可以保存其内容，还可以保存它们所代表的个人历史和文化背景。 

争议：利文斯顿强调，虽然社区食谱可以强化积极的社区价值观，但它们也可以延续传统的性别角色和民族主义。此外，较旧的食谱通常包含种族主义和文化滥用的内容，保存有助于批判性地审视这些内容。

独特见解：获得一本《Down Home Cookin’》新书的悖论——必须已经拥有一本才能找到必要的地址——凸显了保存这种短暂文化遗产的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110500</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:31:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：www.donttrustsam.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110499</link>
      <description><![CDATA[不要相信 Sam
标题：不要相信 Sam
网站：www.donttrustsam.com

如果那位教会我们如何“摆脱困境”的女人有兴趣提供帮助，我已经知道我会请她帮忙建造什么了。你的音乐很棒，但我从一开始就看着你建造。每个元素的精心组合，以及你真正关心的程度都鼓舞人心。最重要的是，你选择用来影响年轻女性的信息是积极的。我会以你的钱为借口向你提问，但我真正想要的是与你合作。我希望你将“摆脱困境”的精神融入 Ada 的核心，Ada 是未来的人工智能产品之一，面向年轻开发者和好奇心强的孩子。泰勒，说出你的价格。优惠将于 12 月 31 日到期。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110499</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:28:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：sneak.berlin</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110498</link>
      <description><![CDATA[你的电脑不属于你
标题：你的电脑不属于你
网站：sneak.berlin

在 Richard Stallman 和 Cory Doctorow 预测的世界中，现代 macOS 版本会将您的活动日志传输给 Apple，包括您运行的每个程序的唯一标识符。这些数据以未加密的形式发送，可能会被 ISP 或任何窃听网络的人截获。Apple 参与 PRISM 计划意味着美国军事情报部门无需授权即可获取这些数据。最新的 macOS Big Sur 可防止 Little Snitch 等工具阻止这些传输，Apple Silicon Macs 不会运行 Big Sur 之前的任何操作系统。Apple 已承诺加密这些通信并允许用户禁用这些检查，但人们对他们对隐私的真正承诺仍然存在怀疑。（基于 59% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110498</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:12:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《注定要点击：YouTube 正在推动巴基斯坦的占星术热潮》中，M.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110497</link>
      <description><![CDATA[注定要获得点击量：YouTube 正在推动巴基斯坦的占星术繁荣
在“注定要获得点击量：YouTube 正在推动巴基斯坦的占星术繁荣”一文中，M. Z. Adnan 探讨了赛义德·穆罕默德·阿里·赞贾尼 (Syed Muhammad Ali Zanjani) 等数字占星师如何在巴基斯坦的经济、政治和环境动荡中越来越受欢迎。赞贾尼经营着一个拥有超过 65 万订阅者的 YouTube 频道，提供占星术指导和每日星座运势，将传统做法与现代技术融为一体。这些占星师的崛起引发了伊斯兰学者的争议，他们认为占星术是异端邪说，甚至是偶像崇拜。尽管如此，占星师认为他们的工作符合伊斯兰传统，并为陷入困境的民众提供了急需的安慰。这一趋势的独特之处在于占星师如何利用 YouTube 直接与观众互动，并在宗教背景下重新定义占星术。（基于 49% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110497</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:12:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>