<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Oct 2024 18:27:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在《表面上深思熟虑的行为的无意识性》一书中，作者深入探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114025</link>
      <description><![CDATA[《表面上深思熟虑的行为的无意识》（1978 年）[pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41947985)
在《表面上深思熟虑的行为的无意识》一书中，作者深入探讨了看似深思熟虑但实际上毫无意识地执行的行为的悖论。本文探讨了个人如何经常参与看似深思熟虑但缺乏真正意识或意图的例行事务或决定。通过各种例子剖析了这一现象，强调了感知与现实之间的脱节。一个令人惊讶的见解是，真正的正念需要不断质疑和反思，挑战读者重新考虑他们的日常习惯。文章巧妙地批判了将忙碌等同于生产力的社会规范，呼吁人们转向更有意识、更有目的的生活方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114025</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:27:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苏格兰的一项开创性进展，使人们成功地切除了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114024</link>
      <description><![CDATA[“一个网球大小的脑瘤从我的眉毛里长出来了”
苏格兰的一项开创性进展是，一项开创性的手术成功地通过患者的眉毛切除了大型脑瘤，NHS Grampian 称这项技术是“世界首创”。神经外科顾问 Anastasios Giamouriadis 改进了现有的眉毛技术来切除更大的肿瘤，大大减少了并发症、手术时间和疤痕。75 岁的患者 Doreen Adams 分享了她非凡的经历，并指出这项手术与传统开颅手术形成了鲜明对比。她在手术后仅两天就出院了，只有一只黑眼圈。这种创新方法被称为改良眉毛锁孔眶上入路，被誉为“改变游戏规则的方法”，可缩短恢复时间并最大程度减少疤痕。该技术能够通过小切口切除大肿瘤，这既令人惊讶又具有革命性，可能会改变患者的治疗效果和医疗保健实践。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114024</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:26:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Google Cloud 位于德国法兰克福的 europe-west3 区域经历了 12 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114023</link>
      <description><![CDATA[Google Cloud 德国地区遭遇 12 小时中断
Google Cloud 位于德国法兰克福的 europe-west3 地区遭遇长达 12 小时的严重中断，影响了客户对虚拟机和磁盘的访问。此次中断始于当地时间 10 月 24 日凌晨 2:30，原因是电源故障和冷却问题，影响了一小部分区域。此后，Google 已恢复全面运营，并计划发布全面的事件报告。虽然该地区的其他两个区域问题较少，但用户遇到了更高的延迟和延迟。值得注意的是，此次事件是 Google Cloud 今年一系列中断事件的又一例，其中包括英国的一次重大中断和澳大利亚的一次意外删除。此类中断事件的反复发生引发了人们对 Google 云服务可靠性的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114023</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:26:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 鉴于电动汽车需求激增，起亚计划增加其经济型 EV3 车型的产量 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114022</link>
      <description><![CDATA[起亚将提高 EV3 产量，因为其平价电动车型需求激增
起亚将提高其平价 EV3 车型的产量，因为需求激增，这大大提高了其第三季度的电动汽车销量。尽管取得了成功，但由于补贴减少以及中国和欧洲等地区市场低迷，起亚的全球整体销量下降了 1.9%。售价约 30,000 美元的 EV3 被视为韩国的“游戏规则改变者”，续航里程高达 375 英里。起亚计划扩大其环保产品线，包括 EV3，以抵消韩国和其他市场需求下降的影响。值得注意的是，EV3 预计将于 2025 年初在北美首次亮相，生产将从墨西哥开始。令人惊讶的是，尽管国内销量下降，EV3 的出口却迅速增长，凸显了其国际吸引力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114022</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:25:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 去年年初，作为我们全球复原力战略的一部分，我们深入研究了气候[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114021</link>
      <description><![CDATA[向 Pacific Fusion 投资 9 亿美元以上
去年年初，作为我们全球复原力战略的一部分，我们深入研究了气候和能源领域，在国家点火装置取得突破后，核聚变技术引起了我们的兴趣。尽管人们普遍怀疑核聚变的商业可行性及其所需的大量资金，但我们看到了 Eric Lander 领导的 Pacific Fusion 的潜力。该团队的专业知识，包括 Will Regan 和 Keith LeChien 等知名人物，以及他们务实的脉冲磁核聚变方法，让我们相信他们的能力。我们的投资策略涉及独特的里程碑式融资结构，承诺预付超过 9 亿美元，在 Pacific Fusion 实现特定目标时解锁资金。这种方法旨在将资本与风险结合起来，促进长期、资本密集型项目的创新。争议在于对核聚变可行性的怀疑和所需的大量投资，而巧妙之处在于旨在缓解这些挑战的创新融资结构。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114021</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:25:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最近的一次黑客攻击破坏了 OneLog 平台，影响了 [...] 的登录访问。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114020</link>
      <description><![CDATA[黑客攻击导致瑞士媒体登录出现问题
最近的一次黑客攻击破坏了 OneLog 平台，影响了众多瑞士媒体用户的登录访问。据大型出版社 Tamedia 证实，自周四以来，用户一直无法登录。作为回应，Tamedia 和其他媒体公司暂时免费提供其内容，包括电子报纸，以确保订阅者仍能访问信息。然而，这次攻击也影响了评论文章的能力，因为该功能需要 OneLog 访问权限。值得注意的是，CH Media 和 NZZ 虽然是 OneLog 合资企业的一部分，但尚未实施登录解决方案，因此未受到此次入侵的影响。尽管这次攻击凸显了共享数字平台的漏洞，但迅速响应以保持内容可访问性值得称赞。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114020</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:24:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 克拉克·约翰逊一生对科学的热情使他成为一名电气工程师，并成为一名杰出的工程师。[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114019</link>
      <description><![CDATA[一张照片价值 4.6 兆兆位，采用 19 世纪的摄影技术
克拉克·约翰逊一生对科学的热爱使他成为一名电气工程师和发明家，成就非凡。从 3M 开始，他为录音带盒和 Scotchlite 反光膜等创新做出了贡献。他的职业生涯亮点包括开发高清电视和创立 Wave Domain，在那里他和合作者创造了一种突破性的驻波存储 (SWS) 系统。该系统使用 19 世纪的摄影技术以防篡改、低能耗的方式存储数据。令人惊讶的是，SWS 技术可以在一张照片中存储高达 4.6 兆兆位的数据，挑战了传统的数据存储方法。该技术的耐用性已在太空中得到证实，在国际空间站上待了九个月后没有出现任何性能下降。这种创新方法为档案数据存储提供了一种可持续的解决方案，利用现成的部件，并且需要最少的能源。（基于 90% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114019</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:22:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GEICO，美国第三大汽车保险公司。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114018</link>
      <description><![CDATA[Geico 将工作从云端转移，继续进行雄心勃勃的基础设施改革
GEICO 是美国第三大汽车保险公司，正在将工作负载从云端转移，这是由平台和基础设施工程副总裁 Rebecca Weekly 领导的全面基础设施改革的一部分。该公司最初于 2013 年迁移到云端，但由于采用直接迁移的方法，成本增加了 2.5 倍，可用性下降。Weekly 强调，云存储和 AI 价格昂贵，缺乏一致的数据策略加剧了问题。GEICO 目前正在投资私有 OpenStack 云和 Kubernetes 进行容器管理，专注于开源工具和跨各个技术领域的招聘。合规性和数据访问的便利性是这一转变的关键驱动因素。 Weekly 强调了灵活工作条件的吸引力以及企业领导层对这一转型的支持。争议在于云迁移未能带来预期的收益，从而促使企业回归本地解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114018</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:21:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这篇文章对 SELinux 进行了深入探讨，重点介绍了其实现 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114017</link>
      <description><![CDATA[SELinux 绕过
本文深入探讨了 SELinux，重点介绍了其在 Android 内核利用环境中的实现和潜在绕过方法。作者研究了 SELinux 作为 Linux 安全模块 (LSM) 的作用，该模块强制执行强制访问控制 (MAC) 策略，并将其与更常见的自主访问控制 (DAC) 进行了对比。分析是在三台设备上进行的，重点是三星 Galaxy A34 和华为 Mate 20 Pro，因为它们的虚拟机管理程序使特权升级变得复杂。本文深入探讨了 SELinux 权限检查的技术细节，重点介绍了潜在的绕过策略，例如攻击缓存或权限计算。一种值得注意的绕过方法是通过操纵 state-&gt;enforcing 变量来禁用 SELinux，这样即使权限检查失败也可以允许操作。这种探索对于那些对 Android 安全和内核利用感兴趣的人尤其重要。关于绕过技术的讨论可能会引起争议，因为它涉及安全漏洞。（基于 32% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114017</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Determinate Systems 的文章充满激情地论证了 Nix 是软件的未来 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114016</link>
      <description><![CDATA[Nix 是软件的未来
Determinate Systems 的这篇文章充满激情地指出，Nix 是软件开发的未来，强调其有潜力解决行业当前的许多挑战。作者分享了从怀疑到支持 Nix 的个人历程，强调了它相对于 Chef 和 Docker 等传统工具的优势，这些工具经常导致配置漂移和不可靠。Nix 的声明性、可重复性和有效回滚被称赞为变革性的。然而，作者承认采用 Nix 存在挑战，例如复杂的文档和团队之间不一致的做法。愿景是让 Nix 更易于访问和成熟，确保它能够安全高效地支持关键基础设施。令人惊讶的是，作者在几天之内就从使用 macOS 迅速过渡到使用 NixOS，因为他相信 Nix 的潜力。争议在于对 Chef 和 Docker 等成熟工具的批评，这些工具可能不符合其支持者的期望。（基于 87% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114016</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:18:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>