<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Sep 2024 09:24:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Element 推出了全球首个基于即将推出的 M [...] 的通信平台。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109176</link>
      <description><![CDATA[我们已启动 Element X，Call 和 Server Suite 已准备就绪
Element 推出了世界上第一个基于即将发布的 Matrix 2.0 版本的通信平台，其中包括 Element X、Element Call 和 Element Server Suite (ESS)。Element X 用 Rust 重写，提供出色的性能、即时登录和无缝的用户体验，可与消费者消息应用程序相媲美。集成的 Element Call 可确保原生 Matrix 加密的语音和视频，从而增强操作安全性。ESS 提供强大的后端支持，包括用于轻松部署的 Kubernetes Operators 和 Helm 图表，以及用于合规性的高级审计工具。该平台的简化滑动同步 API 提高了响应能力，使 Element X 可立即使用。Element 专为大规模部署而构建，可确保安全、高效和愉快的通信。加入我们，体验安全通信的未来。 

争议：无突出之处。

独特/巧妙：集成语音和视频通话的本地端到端加密，消除对 Jitsi 等第三方系统的依赖，是一项突出的功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109176</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 09:24:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们推出了 Spann3R，一种从两个顺序进行密集 3D 重建的创新方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109175</link>
      <description><![CDATA[利用空间记忆进行 3D 重建
我们推出了 Spann3R，这是一种创新方法，可从有序和无序图像集合中进行密集 3D 重建。Spann3R 以 DUSt3R 框架为基础，采用基于变换器的架构，直接从图像生成点图，而无需先前的场景或相机信息。与 DUSt3R 为每个图像对在局部坐标系中创建点图不同，Spann3R 在全局坐标系中预测点图，从而无需基于优化的全局对齐。

Spann3R 的突出特点是它使用外部空间存储器来跟踪来自先前帧的所有相关 3D 信息。然后查询此内存以预测全局坐标系中后续帧的 3D 结构。 Spann3R 利用 DUSt3R 的预训练权重和对特定数据集的微调，在各种未知数据集上表现出强大的性能和泛化能力，并可实时处理有序图像集合。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109175</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 09:04:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：“这太没男子气概了”：车臣军阀声称伊隆·马斯克弄坏了他的特斯拉</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109174</link>
      <description><![CDATA[“这可不是什么男子汉”：车臣军阀声称伊隆·马斯克弄坏了他的特斯拉
标题：“这可不是什么男子汉”：车臣军阀声称伊隆·马斯克弄坏了他的特斯拉

出人意料且颇具争议的是，一名车臣军阀指控伊隆·马斯克远程弄坏了他的特斯拉汽车。该军阀批评马斯克的行为“不男子汉”，暗示这位科技大亨的干预是一种卑鄙的手段。这一事件引发了人们对特斯拉在售后对其汽车的控制程度以及这种权力的道德影响的质疑。与此同时，在另一个同样紧迫的议题上，以色列陆军参谋长表示，该国在持续的冲突中还有“更多目标”需要实现，这表明局势仍远未得到解决。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109174</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 08:23:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>开源应用程序的架构旨在弥合新手和有经验的人之间的差距[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109173</link>
      <description><![CDATA[开源应用程序的架构
《开源应用程序的架构》旨在通过对四十多个开源应用程序进行深入分析，缩小新手和经验丰富的软件开发人员之间的差距。与传统的软件培训不同，传统的软件培训通常缺乏对各种重要程序的了解，而这套丛书提供了对著名软件的结构和开发过程的详细见解。每一章都由专家撰写，深入探讨了构建这些应用程序的主要组件、交互和经验教训。这些书是各级开发人员的宝贵资源，鼓励他们从过去的成功中学习，而不是重复错误。所有版税都捐赠给国际特赦组织，欢迎对翻译和新章节的贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109173</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 08:03:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《人类意识来自更高维度》中，Michael Pravica 博士</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109172</link>
      <description><![CDATA[人类意识来自更高维度
在《人类意识来自更高维度》一书中，Michael Pravica 博士认为意识可能超越我们的三维现实，可能与隐藏维度相互作用。他认为，增强的意识使我们的意识能够突破物理限制，与超维理论相一致。这一有争议的想法挑战了传统的科学观点，将意识比作不受空间和时间限制的实体。Pravica 是一名东正教基督徒，毕业于哈佛大学，他将自己的科学信仰与宗教信仰结合起来，提出像耶稣这样的人物可能是超维生物。批评者认为，这种观点近乎科幻小说，可能会扼杀科学探究，因为它将未知事物归因于神的干预。尽管心存怀疑，Pravica 对未来在更高维度的发现仍然持乐观态度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109172</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 08:00:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 蝴蝶数量创历史新低，自然保护人士已宣布“蝴蝶紧急状态” [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109171</link>
      <description><![CDATA[蝴蝶数量创历史新低，野生动物专家警告蝴蝶危机
在为期三周的夏季调查“大蝴蝶计数”中，蝴蝶数量创下历史新低，环保人士宣布进入“蝴蝶危机”。这项由蝴蝶保护组织组织的调查显示，蝴蝶数量出现了惊人的下降，志愿者平均每 15 分钟计数只发现 7 只蝴蝶，低于去年的 12 只。令人不安的是，在 143,241 次计数中，有 9,000 次没有记录到任何蝴蝶。该慈善机构的科学负责人理查德·福克斯博士称结果“非常令人不安”，并将蝴蝶数量的下降归因于潮湿的春季、凉爽的夏季、栖息地丧失、杀虫剂和气候变化。该慈善机构敦促政府禁止使用新烟碱类杀虫剂，这种杀虫剂以危害蜜蜂而臭名昭著，同时也强调了它们对蝴蝶的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109171</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 07:57:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本文介绍了一种专门设计的创新室内飞艇天线系统[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109170</link>
      <description><![CDATA[用于洞穴探险的坚固但可折叠的室内飞艇空中系统
本文介绍了一种专为洞穴探险设计的创新型室内飞艇空中系统。该系统既坚固又可折叠，兼具结构完整性和便携性。飞艇的独特设计使其能够在洞穴的具有挑战性和狭窄的环境中航行，为研究人员和探险者提供了一种新工具。作者强调了该系统通过提供更安全、更有效的数据收集方法，有可能彻底改变洞穴探险。值得注意的是，飞艇的折叠能力使其易于运输和部署在各种洞穴环境中，这是解决此类探险中经常面临的后勤挑战的巧妙解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109170</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 07:53:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：www.bleepingcomputer.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109169</link>
      <description><![CDATA[FTC 揭露社交媒体巨头对儿童和青少年的监视
标题：FTC 揭露社交媒体巨头对儿童和青少年的监视
网站：www.bleepingcomputer.com

美国联邦贸易委员会 (FTC) 发布了一份报告，揭露社交媒体和视频流媒体公司进行广泛监视，特别是针对儿童和青少年，隐私保护不足。该调查于 2020 年 12 月启动，审查了亚马逊、Meta、YouTube 和 TikTok 等主要平台的数据收集行为。调查结果凸显了人们对数据保留、共享做法和定向广告的严重担忧，这些做法产生了数十亿美元的收入，但损害了用户的隐私和安全。联邦贸易委员会主席 Lina M. Khan 强调了身份盗窃和跟踪等危险，并批评了对未成年人的保护不足。该报告呼吁制定全面的联邦隐私立法，并加强对儿童和青少年的保护。值得注意的是，一些公司声称他们的服务不是针对儿童的，以规避《儿童在线隐私保护法》（COPPA）的遵守，鉴于调查结果，这一立场存在争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109169</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 07:42:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.theregister.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109168</link>
      <description><![CDATA[Starlink 的新卫星发射的无线电干扰比以前多 30 倍
标题：Starlink 的新卫星发射的无线电干扰比以前多 30 倍
网站：www.theregister.com

SpaceX 发射的第二代 Starlink 卫星因其非预期的电磁辐射 (UEMR) 而引起天文学家的极大担忧。荷兰射电天文学研究所 (ASTRON) 的一项研究发现，这些卫星发射的 UEMR 比其前辈高出 32 倍，严重影响了射电天文学。辐射在 110 至 188 MHz 范围内尤其成问题，该范围是天文用途的保护范围。尽管有所改进，但这些卫星发出的更宽更强的 UEMR 威胁到低频射电望远镜的灵敏度。虽然 SpaceX 之前已经解决过类似问题，但新卫星的快速部署使这个问题变得迫在眉睫。缺乏有关卫星 UEMR 排放的国际法规加剧了这一问题，天文学家不得不依赖 SpaceX 的合作。这种情况凸显了监管干预的必要性，因为到本世纪末卫星数量预计将超过 100,000 颗。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109168</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 06:22:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 埃隆·马斯克已正式将 X 总部从加利福尼亚州迁至德克萨斯州巴斯特罗普 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109167</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克正式将 X 总部从加州迁至德克萨斯
据新的法庭文件显示，埃隆·马斯克已正式将 X 总部从加州迁至德克萨斯巴斯特罗普。最初，马斯克计划将社交媒体平台从旧金山迁至奥斯汀，但最终选择了奥斯汀以东约 30 英里的巴斯特罗普。该地也是马斯克其他企业的所在地，包括 The Boring Company 和 SpaceX 的 Starlink。此举部分是由于马斯克不同意加州一项禁止公立学校向父母透露跨性别学生身份的法律。X 于 4 月签署了巴斯特罗普地产的三年租约，此后关闭了其旧金山办事处。新总部位于马斯克主题购物中心 Hyperloop Plaza。此次搬迁给加州员工带来了不确定性，其中一些人担心被迫搬到德克萨斯州。尽管 Neuralink 和 xAI 仍位于该州之外，但这一转变增加了马斯克在德克萨斯州的影响力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109167</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 06:02:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>