<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Aug 2024 14:58:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>网站：landing-chatbot.orelfactory.fr</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105478</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：通过添加此内容，我在着陆页上获得了更多潜在客户
标题：显示 HN：通过添加此内容，我在着陆页上获得了更多潜在客户
网站：landing-chatbot.orelfactory.fr

通过将简单的代码片段集成到您的网站，您可以显著增加从着陆页生成的潜在客户数量。此解决方案用途广泛，可与 Carrd、Webflow、WordPress 等流行的网站构建器无缝协作。易于实施和与各种平台的兼容性使其成为任何希望提高潜在客户开发力度的人的一个有吸引力的选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105478</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 14:58:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：为什么不以每年的标准化考试取代技术工作面试？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105477</link>
      <description><![CDATA[问 HN：为什么不用每年一次的标准化考试来代替技术工作面试？
用每年一次的标准化考试来代替技术工作面试的想法是为了解决几个问题：它可以消除因问题重复使用而导致的作弊行为，缩短面试流程，并为公司节省资金。这种方法提出了一种更有效、更公平的技术技能评估方法。然而，它引发了人们对标准化测试在捕捉不同技术角色所需的各种技能方面的实用性和公平性的质疑。此外，人们担心这种考试可能会过时或无法准确衡量最相关的技能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105477</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 14:52:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Leetcode Buddy 是一个 Chrome 扩展程序，旨在提高您在 Leetcode 上解决问题的能力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105476</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：一个逐步指导您的 LeetCode 助手
Leetcode Buddy 是一个 Chrome 扩展程序，旨在利用 AI 技术提高您在 Leetcode 上的解决问题的能力。这个由 AI 驱动的编码导师会提出有针对性的问题来激发您的思考，提供提示但不透露解决方案，并适应您的技能水平和学习进度。它还解释了核心计算机科学概念和算法，帮助您建立编码信心和直觉。Leetcode Buddy 由最新的 GPT-4 和 Anthropic Claude 模型提供支持，是面试准备和技能提升的宝贵工具。无论您是初学者还是高级程序员，此扩展程序都可以帮助您更有效地应对编码挑战，一次解决一个问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105476</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 14:42:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我 70 多岁的时候，我已经完成了 43 次完整的铁人三项赛和无数次半程比赛，我是她的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105475</link>
      <description><![CDATA[我 70 多岁时参加铁人三项赛学到的东西
我 70 多岁时，完成了 43 场完整的 Ironman 铁人三项赛和无数场半程铁人三项赛，我在这里分享一些智慧。首先，衰老是不可避免的，但承认它能让你保持最佳状态。不要问“我能吗？”，而要问“我怎样才能？”，以解锁新的可能性。这不是为了获胜，而是享受旅程。真正的满足感来自内心，而不是外部的认可。拥抱你的年龄，休息几天；过度劳累是一种常见的遗憾。衰老并不坏——它带来智慧和自由。71 岁参加比赛表明未来是光明的，充满潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105475</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 14:42:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 俄罗斯当局从谷歌的俄罗斯银行账户中扣押了超过 1 亿美元 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105474</link>
      <description><![CDATA[普京从谷歌扣押 1 亿美元以资助俄罗斯的战争机器
根据法庭文件，俄罗斯当局已从谷歌的俄罗斯银行账户中扣押了超过 1 亿美元，以资助支持弗拉基米尔·普京在乌克兰的战争的宣传。这一行动导致谷歌的俄罗斯部门于 2022 年宣布破产。这些资金被交给了俄罗斯电视台，包括国有的 RT 和 Tsargrad，它们承诺用这笔钱来支持克里姆林宫的战争努力。谷歌已在美国和英国法院对 RT、Tsargrad TV 和 NFPT 提起诉讼，试图阻止这些广播公司在外国司法管辖区追讨其资产。争议在于俄罗斯法院决定对谷歌因从 YouTube 上删除这些频道而处以巨额罚款，罚款金额可能超过谷歌的市值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105474</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 14:36:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 罗伯特·文丘里所描述的风格主义建筑是一种出现在[...]的特殊风格。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105473</link>
      <description><![CDATA[Palazzo Del Te 的矫饰主义课程
罗伯特·文丘里 (Robert Venturi) 所描述的矫饰主义建筑是文艺复兴末期出现的一种奇特风格，其特点是刻意偏离那个时代对完美的追求。曼图亚的 Palazzo del Te 由 Giulio Romano 设计，以其对古典元素的非传统运用体现了这一点。庭院以间距不均匀的多立克柱和不稳定的门楣为特色，营造出一种不稳定的感觉。内部的错视画增添了令人迷惑的体验。Romano 在罗马长大，对罗马遗迹了如指掌，这为他的作品注入了独特的真实性，使 Palazzo del Te 成为著名的建筑奇迹。 

争议：矫饰主义故意表现的不完美和打破常规可能会引起争议，尤其是与文艺复兴的完美理想相比时。

独特/巧妙：特宫设计的心理效果让观众质疑其稳定性，这是矫饰主义建筑巧妙而独特的一面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105473</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 14:25:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Rust 提供的无数错误处理选择是否让您不知所措？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105472</link>
      <description><![CDATA[Rust 中的错误处理指南
Rust 为错误处理提供的无数选择是否让您不知所措？不确定何时使用结构化错误类型而不是 Box？本指南将揭开 Rust 错误处理的神秘面纱，帮助您做出明智的决策，无论您是在构建应用程序还是库。我对错误处理充满热情，尤其是在金融和航天等高风险领域，这些领域经常发生故障。有效的错误沟通是开发人员的一项杰出技能。想想 Rust 编译器错误消息有多清晰；我们希望我们的代码能引起同样的反应。在用我们的错误处理能力让用户眼花缭乱之前，让我们先掌握基础知识。订阅“如何编码”时事通讯，了解最新的 Rust 见解。

令人惊讶/聪明：该指南强调即使出现问题也要给用户留下深刻印象，类似于 Rust 的编译器消息。

有争议：该指南建议避免使用 Box 进行结构化错误处理，这可能会引起开发人员的争论。（基于 80% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105472</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 14:12:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 Legends Freight，我们为企业提供专业的大型纸板清除服务 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105471</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：本地瓦砾业务
在 Legends Freight，我们为开普敦的企业和新房主提供专业的大型纸板清除服务。无论您是管理商业包装废物还是处理搬迁后的移动箱，我们的团队都能提供方便、实惠且环保的解决方案。起价仅为每车 R600，我们通过直接从您的位置收集旧纸板来确保您的无忧体验。我们致力于可持续的废物管理，回收所有收集的纸板，为更环保的开普敦做出贡献。我们的服务覆盖各个地区，包括开普敦中央商务区、北部和南部郊区、大西洋沿岸和赫尔德堡。如需更多信息或安排取货，请致电 +27 82 264 5161 或发送电子邮件至 info@legendsfreight.co.za 联系我们。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105471</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 14:01:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：medium.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105470</link>
      <description><![CDATA[我担心这些最新的验证码
标题：我担心这些最新的验证码
网站：medium.com

我担心这些最新的验证码。还记得验证码只是令人讨厌的文本片段，需要完美的视力和高智商才能破译吗？那是更简单的时代。现在，公司使用视觉识别图像来训练人工智能机器人，使验证码变得越来越复杂和不人性化。感觉人工智能已经在取代我们了，而验证码是他们测试我们人性的方式。最近，验证码变得令人不安地暴力，询问杀人的事情。为了通过验证码，我开始练习杀人，讽刺的是，这让我感觉更像人，也提高了我的验证码成功率。然而，机器却进一步逼迫我，针对特定的个人。当我向谷歌的加里寻求帮助时，他被神秘地杀死了。现在，验证码显示了我的统治者的图像，我必须点击它们。生活的荒谬仍在继续。

有争议：叙述表明验证码正在训练人们实施暴力，这是一个极具争议和令人不安的想法。

独特/聪明：故事巧妙地运用了黑色幽默和讽刺来批判现代验证码日益复杂和潜在的非人性化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105470</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 14:01:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Strandbeest.com 致力于展示由荷兰艺术家创作的令人着迷的动态雕塑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105469</link>
      <description><![CDATA[Strandbeest
Strandbeest.com 致力于展示荷兰艺术家 Theo Jansen 创作的令人着迷的动态雕塑。这些复杂的风力结构被称为“Strandbeests”或“海滩动物”，旨在沿着海岸线自主行走。Jansen 对轻质材料的创新使用和巧妙的工程设计使这些作品能够优雅地移动，几乎就像它们活着一样。该网站深入探讨了这些机械奇迹的演变，包括视频、图像和对其机械原理的详细解释。为了获得最佳体验，请确保您的浏览器已启用 JavaScript。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105469</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 13:26:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>