<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Oct 2023 15:10:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]微软被指控通过人工智能生成的民意调查损害卫报的声誉</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56255</link>
      <description><![CDATA[微软被指​​控通过人工智能生成的民意调查损害卫报的声誉
《卫报》指责微软在一篇有关水球教练莉莉·詹姆斯去世的文章旁边发布了一项人工智能生成的民意调查，损害了其声誉。该民意调查要求读者推测詹姆斯的死因，选项包括谋杀、事故或自杀。读者对这项民意调查反应愤怒，《卫报》首席执行官安娜·贝特森致信微软总裁表达担忧，并要求保证未经出版商批准不会使用人工智能技术。贝特森还呼吁微软对此次民意调查负责，并优先考虑人工智能使用中的可信信息和透明度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56255</guid>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 15:10:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 巴西监管机构声称上周“80% 的盗版电视盒”被封锁</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56254</link>
      <description><![CDATA[巴西监管机构声称“80% 的盗版电视盒”最后被封锁周
巴西电信监管机构 Anatel 声称，在最近的一次行动中，已成功拦截该国约 80% 的盗版“电视盒”。此前，谷歌和思科因没有解决 IPTV 盗版问题而受到批评。 Anatel 一直处于巴西反盗版工作的最前沿，包括大规模没收未经认证的设备和阻止非法流媒体网站。该机构最近公布了新的反盗版实验室，该实验室已查获 140 万台未经认证的设备并封锁了 1,400 个 IP 地址。不过，Anatel 声称屏蔽了 80% 的电视盒子，但存在争议，因为没有明确的证据支持这一说法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56254</guid>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 14:56:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>家庭教育从边缘教育发展成为增长最快的教育形式</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56253</link>
      <description><![CDATA[家庭教育从边缘教育发展为增长最快的教育形式
家庭教育在美国的受欢迎程度显着上升，成为增长最快的教育形式。这种曾经被认为是边缘的做法现在已成为主流，全国各地的家庭都接受它。 COVID-19 大流行在家庭教育激增中发挥了一定作用，与预测相反，即使学校放松了 COVID-19 限制，这一趋势仍在继续。该分析基于从数千个学区收集的数据，表明家庭教育对社会和公立学校产生了深远的影响。然而，人们担心家庭教育缺乏监管和监督，批评者呼吁加强问责。 （根据 42% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56253</guid>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 14:56:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]有关普京去世的报道可能并没有被过分夸大</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56252</link>
      <description><![CDATA[有关普京去世的报道可能并没有被过分夸大&lt; br/&gt;
据一个神秘的俄罗斯电报频道和一位著名的俄罗斯政治分析人士称，俄罗斯总统弗拉基米尔·普京已经去世，并由替身取代。虽然这些说法缺乏具体证据，但分析师瓦莱里·索洛维 (Valery Solovey) 以其智慧和可信度而闻名。对索洛维的说法有两种可能的解释：他可能试图散布混乱并破坏普京作为潜在反对派领导人的合法性，或者他可能是安全部门或强大精英的代理人，试图使当前政权失去合法性。不管真相如何，普京去世的传闻引发了俄罗斯民众的质疑和讨论，这表明总统遇到了麻烦。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56252</guid>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 14:50:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-22518 – Atlassian Confluence 中的不当授权漏洞</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56251</link>
      <description><![CDATA[CVE-2023-22518 – Atlassian Confluence 中的不当授权漏洞
Atlassian 首席信息安全官 (CISO) Bala Sathiamurthy 发布了有关 Atlassian Confluence 漏洞的重要消息。该漏洞名为 CVE-2023-22518，影响 Confluence 数据中心和服务器客户，如果未经身份验证的攻击者利用，可能会导致重大数据丢失。虽然目前还没有关于主动利用的报告，但我们敦促客户立即采取行动来保护他们的实例。 Atlassian 致力于保护客户的安全，如有必要，将在定期咨询计划之外提供高优先级补丁。我们鼓励采取积极主动的行动，并赞赏客户合作伙伴关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56251</guid>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 14:42:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 配备手动变速箱的丰田电动汽车</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56250</link>
      <description><![CDATA[配备手动变速箱的丰田电动汽车
丰田开发了一种名为“手动 BEV”的概念，旨在将手动变速箱汽车的驾驶体验带入电动汽车 (EV)。虽然电动汽车以其平稳和安静的性能而闻名，但它们往往缺乏手动汽车的实际操作乐趣。手动 BEV 概念使用连接到智能软件的操纵杆和踏板来模拟换档和与车辆接触的体验。该概念的创造者Isami Yoichiro通常不是电动汽车爱好者，但他表达了他对配备该系统的电动汽车的喜爱。这一概念可能会增强未来运动型电动汽车的驾驶体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56250</guid>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 14:41:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Show HN：与我们的自动化私人导师一起学习分数</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56249</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：与我们的自动私人导师一起学习分数 
Jurgen 和 Raphael 介绍了他们的工具 Amy，它模仿私人导师，旨在教授分数。他们强调了掌握分数的重要性，因为它构成了高级数学主题的基础，并且往往是学生成功的主要障碍。他们强调，艾米与可汗学院等其他工具不同，它可以识别学生的知识差距并帮助修复它们，而不是简单地重复练习。他们提到艾米的所有数学都是人工设计的，并解释说他们尝试过人工智能，但发现它不可靠。他们提供访问分数课程的链接并邀请用户提供反馈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56249</guid>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 14:40:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]最高法院权衡公职人员是否可以屏蔽社交媒体上的批评者</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56248</link>
      <description><![CDATA[最高法院权衡公职人员是否可以屏蔽社交媒体上的批评者
最高法院目前正在考虑是否可以因在社交媒体上屏蔽或静音个人而起诉公职人员。这个问题在唐纳德·特朗普担任总统期间出现，当时他阻止批评者关注他在推特上的帖子。法院正在审理两起案件，涉及加利福尼亚州的学校董事会成员和密歇根州的一名城市经理。核心问题是在社交媒体上屏蔽某人是否违反了第一修正案的言论自由保护。随着公职人员越来越多地使用社交媒体与选民互动，法院的裁决将产生重大影响。这些案例突显了关于社交媒体在公共话语中的作用以及政府在监管网络言论方面权力的局限性的持续争论。在本学期晚些时候，法院还将讨论佛罗里达州和德克萨斯州法律的合宪性问题，这些法律旨在防止社交媒体公司禁止用户发表有争议的言论，以及拜登政府非法向社交媒体平台施压以删除某些内容的指控.]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56248</guid>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 14:34:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]工贼/罢工破坏者乘出租车抵达特斯拉位于瑞典的工厂</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56247</link>
      <description><![CDATA[Scabs/strikebreakers乘出租车到达瑞典特斯拉车间
据工会 IF Metall 的罢工警卫称，周一早上，身着车间工作服的身份不明的人乘坐出租车抵达瑞典的几个特斯拉车间。罢工警卫观察到，有四人从出租车上下来，进入位于于默奥的特斯拉车间，那里几乎所有员工都参加了罢工。据报道，厄勒布鲁和马尔默也发生了类似事件，罢工警卫目击车间内有不明身份的人。工会认为使用罢工破坏者是有争议和挑衅的，因为特斯拉的瑞典子公司拒绝为其员工签署集体协议。此次罢工影响了约130名工人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56247</guid>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 14:33:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加州雇主必须报销远程工作者的所有必要费用</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56246</link>
      <description><![CDATA[加州雇主必须报销远程工作人员的所有必要费用 
本文讨论了加州雇主报销远程员工在家工作期间发生的必要费用的法律要求。它强调，加利福尼亚州是少数几个拥有明确法律规定报销适用于远程工作的州之一。文章提到了最近远程工作者针对大型雇主就在家工作费用提起的诉讼。它解释说，必要的费用是员工完成工作所需的费用，并提供了互联网和电话费等示例。文章还提到，员工可能有权报销电费和专用家庭办公空间。它强调，如果雇主要求或鼓励远程工作，则更有可能获得报销。文章最后建议员工向雇主提出问题，并在必要时咨询就业律师。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56246</guid>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 14:33:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>