<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Aug 2024 15:15:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 马萨诸塞大学阿默斯特分校的计算机工程师最近进行的一项研究表明 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105603</link>
      <description><![CDATA[新研究揭示数字钱包存在漏洞——即使持卡人不使用
马萨诸塞大学阿默斯特分校的计算机工程师最近进行的一项研究发现了 Apple Pay、Google Pay 和 PayPal 等数字钱包存在重大安全漏洞。尽管这些钱包越来越受欢迎，而且人们认为它们很安全，但它们依赖于过时的身份验证方法，优先考虑便利性而不是安全性，因此很容易受到欺诈。研究强调，恶意行为者可以轻松绕过初始身份验证，并在卡被盗后继续进行未经授权的购买。该研究呼吁银行和数字钱包公司之间进行更好的协调，以加强安全措施。令人惊讶的是，银行往往优先考虑便利性，例如维持订阅，而不是强大的安全措施。研究人员建议用户采用最佳安全做法，包括启用通知和定期查看信用卡对账单。 

争议：该研究批评银行优先考虑便利性而非安全性，这可能是金融机构之间的争论点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105603</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:15:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 到了 20 世纪 60 年代，在前所未有的财富和技术的推动下，进步主义兴起 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105602</link>
      <description><![CDATA[进步的神秘主义者
到了 20 世纪 60 年代，进步主义风起云涌，受到前所未有的财富和技术进步的推动。这个时代见证了人们脱离宗教信仰的转变，许多人接受了科学驱动世界的承诺。然而，这种新的科学“宗教”缺乏宗教提供的引人入胜的叙事。亚瑟·克拉克和艾萨克·阿西莫夫等科幻作家通过编织故事填补了这一空白，这些故事重新引入了命运和更高目标的元素，尽管是通过理性主义的视角。克拉克的《2001：太空漫游》和阿西莫夫的《基地》系列体现了这一趋势，将科学进步与神话故事融合在一起。这些故事虽然在科学上令人生疑，但却给人一种使命感和冒险感，引起了观众的强烈共鸣。这种理性主义与神话的矛盾融合继续塑造着现代的故事叙述，反映了我们的集体愿望和信念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105602</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:12:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Astral 网站上的文档解释了如何使用 uv 工具来管理和执行 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105601</link>
      <description><![CDATA[uv – 声明脚本依赖项
Astral 网站上的文档解释了如何使用 uv 工具轻松管理和执行 Python 脚本，确保自动处理依赖项。uv 通过声明式管理虚拟环境和依赖项简化了脚本的运行。对于没有依赖项的脚本，您只需使用 uv run。对于有依赖项的脚本，您可以内联声明它们，或者使用 --with 选项在每次调用时指定它们。值得注意的是，uv 支持内联脚本元数据，允许在脚本本身内声明依赖项，并且它尊重 Python 版本要求，如果未安装，则下载必要的版本。这种方法消除了对长期虚拟环境和手动依赖项管理的需求。此外，uv 支持使用 pythonw 在 Windows 上运行 GUI 脚本。

独特/巧妙的方面：使用内联脚本元数据直接在脚本中声明依赖项是一项巧妙的功能，可简化依赖项管理。

重要提示：使用内联脚本元数据时，项目的依赖项将被忽略，并且不需要 --no-project 标志。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105601</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:12:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.bloomberg.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105600</link>
      <description><![CDATA[特朗普的“美国制造”比特币威胁中国巨头比特大陆的统治地位
标题：特朗普的“美国制造”比特币威胁中国巨头比特大陆的统治地位
网站：www.bloomberg.com

多年来，总部位于北京的比特大陆科技有限公司一直主导着比特币挖矿硬件市场，占有高达 90% 的份额。这种主导地位就像戴比尔斯对钻石市场的控制，使比特大陆能够通过调整产量来影响全球价格。然而，不断加剧的政治紧张局势以及唐纳德·特朗普可能重返白宫，对比特大陆的统治构成了前所未有的威胁。特朗普领导下的“美国制造”比特币计划的前景可能会严重破坏比特大陆的据点，挑战中国在这个利润丰厚领域的霸主地位。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105600</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:10:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Prisme Analytics 是一项开源的、以隐私为中心的分析服务，专为网络而设计[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105599</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Prisme – 面向 Web 工匠的分析
Prisme Analytics 是一种开源、注重隐私的分析服务，专为 Web 工匠设计。它提供简单的设置和用户友好的仪表板，以提供有关网站或 Web 应用程序的宝贵见解。主要功能包括自定义事件、无 cookie 分析以符合 GDPR 要求、轻量级跟踪脚本以及非人类流量的自动过滤。Prisme 支持单页应用程序 (SPA) 并与 Grafana 集成以实现高级用户和团队管理。它旨在轻松自托管，不受供应商锁定。性能测试表明它每秒可以处理超过 50,000 个请求。欢迎贡献，该项目仅在 AGPL-3.0 下获得许可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105599</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:08:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 司法部（DOJ）和八个州再次提起反垄断诉讼[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105598</link>
      <description><![CDATA[美国司法部对租金设定算法制造商 RealPage 提起反垄断诉讼
美国司法部 (DOJ) 和八个州对总部位于德克萨斯州的科技公司 RealPage 提起反垄断诉讼，指控其非法操纵价格并垄断租金设定软件市场。该诉讼在北卡罗来纳州格林斯博罗的联邦地区法院提起，指控 RealPage 的软件使房东能够共享机密数据并设定类似的租金，从而有效地减少了竞争并推高了价格。此前，ProPublica 在 2022 年进行了一项调查，该调查强调了 RealPage 在房东之间可能类似卡特尔的行为中扮演的角色。美国司法部近两年的调查包括数据科学家对该软件算法的检查。 Thoma Bravo 旗下的 RealPage 否认存在不当行为，并声称其软件的影响被夸大了。与租户提出的投诉不同，司法部的诉讼没有将房东列为被告。此案对于拜登政府下司法部的反垄断执法至关重要，对其他行业具有更广泛的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105598</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:01:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么选择 Rust？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105597</link>
      <description><![CDATA[为什么选择 Rust？
Emil Ernerfeldt 是一位经验丰富的程序员，拥有超过二十年的经验，他在 rerun.io 上的文章“为什么选择 Rust？”中热情地倡导 Rust。Emil 自 2014 年以来从 C++ 过渡到 Rust，并从 2018 年开始全职使用它，他与他人共同创立了 Rerun，这是一家专注于计算机视觉和机器人可视化工具的公司，他自然而然地选择了 Rust，因为它的速度、安全性和易于并行化。 Rust 能够编译为 WebAssembly (Wasm)，并且其统一的堆栈既可用于前端开发，也可用于后端开发，这简化了招聘流程并吸引了高素质开发人员。Emil 强调了 Rust 独特的内存安全性和性能组合，这得益于其创新的借用检查器。尽管 Rust 存在一些缺陷，例如语法复杂和生态系统尚不成熟，但它的工具、错误处理和文档都非常出色。Emil 总结说，Rust 虽然具有挑战性，但它是未来的语言，是构建高级工具的理想选择。

争议：Emil 承认 Rust 的复杂性以及借用检查器和生命周期注释相关的陡峭学习曲线，这可能会让一些开发人员望而却步。

独特/聪明：Rust 的借用检查器无需垃圾收集器即可确保内存安全性和并发性，被誉为系统编程的突破性创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105597</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 14:58:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] FreeBSD 基金会宣布从德国获得 686,400 欧元的巨额投资 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105596</link>
      <description><![CDATA[主权科技基金将投资 686,400 欧元用于 FreeBSD 基础设施现代化
FreeBSD 基金会宣布从德国主权科技基金 (STF) 获得一笔 686,400 欧元的巨额投资，用于 FreeBSD 基础设施的现代化。这笔资金将增强零信任构建、CI/CD 自动化、安全控制和 SBOM 工具，最终改善开发人员体验。该计划与美国国家网络总监办公室最近关于保护开源软件生态系统的报告相一致。STF 的 Fiona Krakenbürger 强调了这些改进对全球公共和商业部门的广泛影响。FreeBSD 基金会的 Deb Goodkin 强调了这项投资对于保持 FreeBSD 在开源安全性和可靠性方面的领导地位的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105596</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 14:37:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Linus Torvalds 对最近的 bcachefs 拉取请求表示沮丧，批评其 si [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105595</link>
      <description><![CDATA[Linus Torvalds 开始后悔将 Bcachefs 纳入 Linux 内核
Linus Torvalds 对最近的 bcachefs 拉取请求表示失望，批评其规模以及包含非 bcachefs 更改。他强调，补丁看起来更像是开发而不是修复，修复应该在发布周期之前发生。Torvalds 强调，bcachefs 仍处于实验阶段，预计不会稳定，这表明如果它不能遵守正常的上游内核发布时间表，它可能不属于主内核。他对将 bcachefs 合并到 Linux 内核的遗憾显而易见，标志着一个重要的争论点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105595</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 14:26:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：浏览器中的数据库，一个规范</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105594</link>
      <description><![CDATA[浏览器中的数据库，一个规范
标题：浏览器中的数据库，一个规范

网站：www.instantdb.com

在这篇文章中，作者探讨了 Web 应用程序开发的未来，设想了一个通过新的抽象简化复杂任务的世界。中心论点是“浏览器中的数据库”可能是最有用的抽象之一。本文首先详细介绍了客户端数据管理中当前的挑战，例如数据一致性、更改传播、乐观更新和反应性。作者认为，如果浏览器可以直接处理类似 SQL 的查询，这些问题就可以得到缓解。在服务器端，本文讨论了创建 API 端点的重复性以及管理权限、审计和离线模式的复杂性。作者提出，将数据库功能直接集成到浏览器中可以简化其中许多任务，使 Web 开发更高效、更不容易出错。

争议点：
由于安全问题以及在如此精细的级别管理权限的复杂性，将数据库直接公开给客户端的想法存在争议。

独特见解：
本文巧妙地提出，将事实视为数据库中的一等公民可以简化撤消/重做功能和离线模式，并从 Datomic 等系统中汲取灵感。（基于 43% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105594</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 14:22:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>