<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Jul 2024 05:58:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 婴儿出生的那一刻，父母也出生了，当你 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101280</link>
      <description><![CDATA[手机如何让父母成为焦虑的一代
婴儿出生的那一刻，父母也一样，当你给孩子一部手机时，也会发生类似的转变。虽然目前的大部分讨论都集中在手机如何影响孩子，但这篇文章将镜头转向了父母。2022 年哈佛大学的一项研究发现，青少年和父母的焦虑程度都很高，这表明持续的联系可能是导致焦虑的一个因素。作者认为，手机阻碍了父母对孩子的信任，因为他们总是能够检查和干预。这种持续的联系扰乱了放手和建立信任的自然过程，让父母和孩子都更加焦虑。这篇文章强调了一个悖论：尽管今天的犯罪率较低，但儿童追踪设备市场却蓬勃发展，反映出父母的焦虑加剧。作者建议父母采取切实可行的步骤逐渐放手，强调信任是一块需要锻炼的肌肉。总而言之，科技虽然提供了便利，但也助长了依赖和焦虑，从根本上改变了亲子关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101280</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 05:58:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 当我们创立 Segment 时，我们的团队没有任何商业金融背景。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101279</link>
      <description><![CDATA[创始人创业融资——第一部分，会计
当我们创办 Segment 时，我们的团队没有任何商业财务背景。我们的专业背景包括航空航天工程、计算机科学和设计，财务经验仅限于使用复杂的电子表格管理杂货账单。两年来，Segment 从 4 人发展到 60 人，获得了数千名客户，并筹集了 4400 万美元。出于需要，我们学习了会计、发票、合同、结算期、银行账户结构、战略财务和增长模式的基础知识。本文是两部分系列文章中的第一部分，分享了我们在会计方面的实践经验，包括建立安全的银行账户结构和解决信用卡限制问题。我们还深入研究了合同和发票，这对扩大我们的业务至关重要。下一篇文章将探讨战略融资，重点关注未来增长和风险缓解。值得注意的是，本文强调了初创企业融资中经常被忽视的复杂性，并针对常见挑战提供了实用的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101279</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 05:56:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Treescope 是一个交互式 HTML 漂亮打印机和 N 维数组可视化工具，设计用于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101278</link>
      <description><![CDATA[Treescope：交互式 HTML 漂亮打印机
Treescope 是一款交互式 HTML 漂亮打印机和 N 维数组可视化工具，专为 IPython 笔记本中的机器学习和神经网络研究而设计。它通过允许用户展开和折叠子树、嵌入张量的多面可视化、对神经网络模型进行颜色编码以及轻松将路径复制到渲染对象的部分来增强标准 IPython/Colab 渲染器。Treescope 最初是为 Penzai 神经网络库开发的，还支持 Equinox、Flax NNX、PyTorch、JAX 和 Numpy。它的交互式功能和自定义选项使其成为可视化复杂数据结构的强大工具。提供了安装和使用说明，并在线提供详细文档。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101278</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 05:51:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最近的 Reddit 讨论不再出现在非 Google 搜索引擎结果中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101277</link>
      <description><![CDATA[非 Google 搜索引擎被禁止显示 Reddit 结果
由于 Reddit 的内容政策更新，最近的 Reddit 讨论不再出现在非 Google 搜索引擎结果中，该政策现在禁止未经明确同意抓取其网站。这一变化主要影响 Bing、DuckDuckGo 和 Mojeek 等搜索引擎，这些搜索引擎现在显示最近的 Reddit 结果很少或根本没有。有趣的是，使用 Google 索引的付费搜索引擎 Kagi 仍然显示最近的 Reddit 内容。Reddit 更新后的 robots.txt 文件阻止未经授权的抓取，理由是滥用公共内容，特别是用于 AI 训练。此举无意中加强了 Google 在搜索领域的主导地位，因为它仍然是唯一显示最近 Reddit 结果的主要引擎。Reddit 的政策转变是在它与 Google 达成 6000 万美元的年度 AI 训练数据协议之后做出的，而与微软的谈判失败了。这一发展引发了人们对搜索引擎多样性的未来及其对小型网站的潜在影响的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101277</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 05:43:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苏格兰咖啡馆最初位于波兰利沃夫（现乌克兰利沃夫），是一个著名的聚会场所 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101276</link>
      <description><![CDATA[苏格兰咖啡馆
苏格兰咖啡馆最初位于波兰利沃夫（现乌克兰利沃夫），是 20 世纪 30 年代和 40 年代利沃夫数学学院数学家们的著名聚会场所。咖啡馆以大理石桌台而闻名，斯坦尼斯瓦夫·乌拉姆和斯蒂芬·巴纳赫等数学家可以在讨论期间直接在桌子上书写。为了保存他们的工作，巴纳赫的妻子提供了一本大笔记本，这本笔记本成为了著名的“苏格兰书”，里面记录了各种已解决和未解决的问题。值得注意的是，斯坦尼斯瓦夫·马祖尔 (Stanisław Mazur) 为解答第 153 题提供了一只活鹅作为奖品，这一壮举由佩尔·恩弗洛 (Per Enflo) 于 1972 年完成。如今，该建筑内设有 Szkocka 餐厅和酒吧以及 Atlas Deluxe 酒店。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101276</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 05:34:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们很高兴地宣布 Zulip Server 9.0，它包含数百个新功能和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101275</link>
      <description><![CDATA[Zulip 9.0：为分布式团队提供有组织的聊天
我们很高兴宣布推出 Zulip Server 9.0，其中包含数百个新功能和错误修复！Zulip 是一款开源团队聊天应用程序，在实时和异步通信方面都表现出色，非常适合远程和混合工作。自 2023 年 12 月以来，此主要版本包含超过 5,300 个新提交，包括 UI 重新设计、改进的消息编写等。Zulip 的社区已发展到超过 1,450 名贡献者，其中 Google Summer of Code 参与者提供了大量投入。值得注意的更新包括使用 Flutter 构建的下一代移动应用程序、增强的终端功能和改进的用户入职培训。我们感谢社区的支持，并对接下来的发展感到兴奋！

令人惊讶/聪明：将“流”重命名为“频道”以提高熟悉度，并引入自动应用内功能公告，这些都是巧妙的可用性改进。

有争议：内容中没有突出重大争议。（基于 57% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101275</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 05:34:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] AMD 宣布推迟推出其 Zen 5 Ryzen 9000 系列，原因是未指定 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101274</link>
      <description><![CDATA[AMD 因未指明的质量问题推迟发布 Ryzen 9000
AMD 宣布推迟发布 Zen 5 Ryzen 9000 系列，原因是在包装测试期间发现了未指明的质量问题。该公司已从全球零售商和 OEM 召回所有 Ryzen 9000 设备。Ryzen 7 9700X 和 Ryzen 5 9600X 将于 8 月 8 日推出，而 Ryzen 9 9950X 和 Ryzen 9 9900X 则推迟到 8 月 15 日。AMD 保证该问题不需要重新设计硅片，也不会改变规格。此举旨在确保不会有缺陷的产品到达客户手中，这与英特尔最近处理类似问题的方式形成鲜明对比。Ryzen AI 300 移动处理器仍按计划于月底发布。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101274</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 05:21:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 国际象棋游戏由于先手优势而存在固有的缺陷，其中下法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101273</link>
      <description><![CDATA[公平国际象棋和同步游戏
国际象棋游戏本质上存在缺陷，因为先手优势，先手的玩家具有显著优势。为了解决这个问题，我们可以考虑同步国际象棋，这是一种两个玩家同时移动的变体。这个概念源于博弈论，涉及玩家写下他们的动作，同时展示它们，然后根据冲突解决规则执行它们。解决冲突的各种方法包括捕获两个棋子、将它们保持在原位或根据棋子值确定结果。挑战在于创建适用于所有游戏而不仅仅是国际象棋的规则。例如，在井字游戏中，棋子是放置而不是移动的。拟议的规则通过只允许合法的移动并通过尝试以两种顺序移动来解决冲突来确保公平性。这种方法可以推广到有两名以上玩家的游戏，尽管在某些情况下可能会导致进展甚微。迭代算法可以帮助有效地解决移动问题，即使在复杂的情况下也是如此。虽然计算复杂度可能很高，但针对国际象棋等特定游戏的优化可以使算法可行。最终目标是从各种输入游戏中创建公平的同时游戏，尽管它们的趣味性仍有待检验。

争议：同时下国际象棋的概念和拟议的冲突解决规则可能会在重视国际象棋经典回合制结构的传统主义者中被视为有争议的。

独特/聪明：解决移动问题的迭代算法和将同时游戏推广到多个玩家和不同游戏的想法特别具有创新性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101273</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 05:17:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.bloomberg.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101272</link>
      <description><![CDATA[大轮动交易让投资者抛售人工智能巨头，转而购买不那么明显的股票
标题：大轮动交易让投资者抛售人工智能巨头，转而购买不那么明显的股票
网站：www.bloomberg.com

投资者对人工智能领导者的快速发展表现出犹豫的迹象，将注意力转移到科技繁荣的不太明显的受益者身上。自 2022 年底 ChatGPT 推出以来，Nvidia Corp. 的股价飙升了七倍，推动了由大型股领涨的全球股市反弹。然而，由于对这些收益可持续性的担忧，加上地缘政治紧张局势和全球货币政策的变化，投资者寻求新的机会，市场正在扩大。这种轮换凸显了投资模式的战略转变，反映了谨慎的态度和对更稳定增长途径的寻求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101272</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 05:14:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：Llama 每位工程师都必须知道的 3 个秘密</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101271</link>
      <description><![CDATA[每个工程师都必须知道的 Llama 3 秘密
标题：每个工程师都必须知道的 Llama 3 秘密

网站：www.anti-vc.com

Llama 3 论文揭示了有关训练大型语言模型的前所未有的细节，强调了数据、训练程序和计算能力的重要性。Llama 3 经过 15 万亿个多语言标记的训练，采用独特的数据组合和创新的“退火”阶段来引入高质量数据，同时又不忘记一般知识。合成数据生成和蒙特卡洛树搜索增强了推理能力。Llama 3 拥有 4050 亿个参数，集成了多模态功能，并拥有 128k 个 token 上下文窗口。工程师应专注于数据准备和多阶段训练以获得更好的结果。该论文还介绍了新的缩放定律和评估技术，强调了共同设计模型和基础设施的重要性。尽管该模型取得了进步，但它的实际应用和局限性仍在探索中。所涉及的大量资源和协作凸显了这一成就的令人印象深刻。

争议：该论文暗示未来的模型可能需要政府批准，因为它们具有计算能力。

独特/聪明：“退火”阶段和蒙特卡洛树搜索的使用特别具有创新性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101271</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 04:42:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>