<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Apr 2024 01:10:02 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]美国国家航空航天局 (NASA) 已证实，坠毁佛罗里达州一所房屋的物体是来自 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84738</link>
      <description><![CDATA[美国宇航局证实，撞击佛罗里达州家园的物体是国际空间站的太空垃圾
美国宇航局已确认坠毁佛罗里达州一栋房屋的物体是来自国际空间站的太空垃圾。房主亚历杭德罗·奥特罗 (Alejandro Otero) 正确地识别出该物体是 2021 年从国际空间站丢弃的装有老化电池的货物托盘的一部分。碎片是一根由铬镍铁合金制成的支柱，在重返大气层后幸存下来并撞击了奥特罗的家。美国宇航局正在调查为什么托盘和电池没有像预期的那样在地球大气层中燃烧。这一事件凸显了太空垃圾的危险，数以百万计的物体高速绕地球运行。奥特罗正在等待损害赔偿援助，并希望将来能有更好的有效负载安排。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84738</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 01:10:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>调查记者的一份报告显示，以色列正在使用人工智能瞄准系统 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84737</link>
      <description><![CDATA[以色列使用人工智能识别人类目标，引起无辜者的恐惧
调查记者的一份报告显示，以色列正在使用人工智能定位系统来识别加沙的人类目标，这引发了人们对潜在的误识别和平民伤亡的担忧。这些系统名为“Lavender”和“爸爸在哪里？”，可自动执行杀伤链的“查找-修复-跟踪-目标”组件，以最少的人为监督加速杀戮过程。人工智能在军事行动中的使用反映了越来越依赖技术进行致命决策的更广泛趋势。这引发了关于偏见、准确性以及战争中人类能动性受到侵蚀的伦理问题。人工智能系统的速度和效率优先考虑行动而不是克制，通过暴力镜头塑造我们对世界的看法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84737</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:51:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软正在为一小群美国赌注测试 Windows 11 开始菜单中的应用程序广告 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84736</link>
      <description><![CDATA[Windows 11 在开始菜单中添加广告
微软正在为一小群美国 Beta 频道 Windows Insider 测试 Windows 11 开始菜单中的应用程序广告。此举并不令人意外，因为该公司有在其操作系统中投放广告的历史。然而，希望改进“开始”菜单功能的用户可能会失望。广告可以关闭，但该功能将来可能会更广泛地发布。用户的反应是负面的，一些人推广无广告的替代品，例如 KDE 的 Plasma 桌面。微软阻止桌面自定义工具的努力加剧了围绕这一举措的争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84736</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:49:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] BTFS（BitTorrent 文件系统）允许用户将任何 .torrent 文件或磁力链接安装为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84735</link>
      <description><![CDATA[BTFS（BitTorrent 文件系统）
BTFS（BitTorrent 文件系统）允许用户将任何 .torrent 文件或磁力链接安装为文件树中的只读目录。这些文件在应用程序访问时按需下载，从而使 ls、cat 和 cp 等工具能够无缝工作。 vlc 和 mplayer 等应用程序无需修改即可运行。该项目提供了各种 Linux 发行版、macOS 和 Fedora OSTree 的安装说明。作者强调易用性和与现有应用程序的兼容性是 BTFS 与其他类似项目的关键区别。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84735</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:48:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] ResearchAgent 是一种尖端工具，利用大型语言模型 (LLM) 生成 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84734</link>
      <description><![CDATA[ResearchAgent：使用法学硕士生成迭代研究想法
ResearchAgent 是一种尖端工具，它利用大型语言模型 (LLM) 在迭代过程中生成研究想法。通过输入关键词或提示，ResearchAgent 可以产生各种新颖的研究想法，帮助研究人员克服创意障碍并探索新的探究途径。这种产生创意的创新方法有可能彻底改变研究过程并激发突破性的发现。在 arxiv.org 上探索 ResearchAgent 的可能性。 ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84734</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:42:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在最近伊朗对以色列的袭击中，数量惊人的无人机和导弹 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84733</link>
      <description><![CDATA[为什么我们很多人对导弹防御的看法都是错误的 
在伊朗最近对以色列的一次袭击中，数量惊人的无人机和导弹在到达目标之前被拦截，展示了导弹防御系统的有效性。这一成功挑战了人们长期以来认为弹道导弹防御是徒劳的信念。包括西奥多·波斯托尔等著名专家在内的批评者被证明是错误的，因为探测技术和软件的进步使得准确预测和拦截来袭导弹成为可能。 F-35 等项目的成功对国防开支浪费且低效的说法提出了挑战，这些项目最初受到批评，但现在表现良好。争议在于批评者散布的错误信息以及需要更好地了解军事技术以就国防支出做出明智的决定。 （根据故事文本的 74% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84733</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:34:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]国家税务官员正在利用人工智能加强对富人的审计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84732</link>
      <description><![CDATA[州税务官员正在利用人工智能追捕富有的纳税人
州税务官员正在利用人工智能加大对富人的审计力度，以识别潜在的审计候选人。在纽约，尽管审计人数有所减少，但 2022 年审计数量仍增加了 56%。该州正在利用人工智能向高收入者发送数十万封信件，这些人可能在新冠疫情期间改变了税务居住地或远程工作。有争议的是，像纽约这样的州正在挑战搬到低税收州的富人，声称他们的搬迁不是永久性的。这种积极的方法包括检查手机记录以确定居住地。在税务审计中使用人工智能是一种新的、复杂的策略，让许多高收入者措手不及。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84732</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:17:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]辩论可能不是与我试图联系的观众最有效的方式[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84731</link>
      <description><![CDATA[辩论并不是接触我想要接触的人的最佳杠杆达到
辩论可能不是与我想要接触的受众建立联系的最有效方式。虽然它对某些人来说可能是一个有价值的工具，但我发现其他方法在吸引我的目标人群方面更成功。通过探索不同的沟通途径，例如 Mastodon 等社交媒体平台，我能够接触到更广泛的受众并进行更有意义的互动。重要的是要考虑与人们互动的替代方法，而不是仅仅依赖传统的辩论策略。尝试 Mastodon Web 应用程序或本机应用程序之一，看看如何更好地与观众建立联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84731</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:16:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Outside Online 的文章“要增强肌肉，重要的是组数”中，权威 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84730</link>
      <description><![CDATA[要锻炼肌肉，组数才是最重要的&lt; br/&gt;
在Outside Online 的文章“要增强肌肉，重要的是组数”中，作者讨论了一项新研究，该研究探讨了在力量训练例程中添加更多组数对无反应者的影响。研究发现，增加组数可以带来更大的肌肉增长，即使对于那些最初仅进行一组没有看到效果的人也是如此。令人惊讶的是，研究还发现，增加更多组数并没有显着提高力量增益，凸显了肌肉大小和力量之间的复杂关系。关键要点是，虽然更多组数可能会使某些人受益，但可能并不适合所有人，这强调了个性化训练方法的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84730</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:15:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：您如何跟踪网站/电子邮件上的副本更改？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84729</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：如何跟踪网站/电子邮件上的副本更改？ 
您是否正在努力跟踪多个部门对网站和电子邮件所做的副本更改？无论是带有删除线的转发电子邮件还是带有两栏的 Word 文档，手动比较新旧文本都可能非常耗时。加入 news.ycombinator.com 上的讨论，了解是否有一些工具或更好的方法可以简化此过程。分享您的经验并向社区中的其他人学习。让我们找到一种更有效的方法来跟踪副本更改和编辑，而无需盯着每个字符的麻烦。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84729</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:10:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>