<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Dec 2023 08:30:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>作者是一位居住在泰国的以色列人，他寻求有关在哪里设立公司的建议。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64343</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：我应该在哪里注册公司&lt; br/&gt;
作者是一位居住在泰国的以色列人，他寻求有关在哪里设立公司的建议。他们提到在特拉华州有一家旧的 C 型企业，但认为这对于他们的规模和意图来说不再有意义。他们正在考虑在美国成立一家新的有限责任公司，以利用非公民/居民和拥有国际客户等优势。主要目标是节省税收，同时仍然是合法企业并在未来使用 Stripe 等服务。作者征求其他人的意见和故事来帮助做出决定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64343</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 08:30:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文探讨了 hylomorphism 的概念，这是所有物质对象 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64342</link>
      <description><![CDATA[Hylomorphism
本文探讨了形质论的概念，即所有物质对象都由物质和形式组成的理论。物质是指构成物体的材料或物质，而形式是赋予物体结构并使其发挥其功能的组织原则。本文讨论了类质论的动机，包括其解释不同类型变化并提供种类理论的能力。它还提出了分体论的替代方案，例如分体虚无主义和分体普遍主义。作者的结论是，类质说认为一个物体不仅仅是它的物质部分，还有更多的东西，而这个额外的方面就是它的存在和本质的原因。 （根据 98% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64342</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 08:30:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者分享了他们第一次飞行中发动机关闭的经验并声明 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64341</link>
      <description><![CDATA[周五飞行：我第一次预防性关闭引擎
作者分享了他们第一次在飞行中关闭发动机并宣布进入紧急状态的经历。他们详细描述了发生的事情以及他们从这次经历中学到的东西。该航班计划从亨茨维尔飞往纽南县进行自动驾驶仪维修。飞行过程中，笔者注意到左侧发动机出现晃动、温度异常。他们尝试调整燃料混合物并更换磁电机，但问题仍然存在。他们决定关闭发动机并安全降落在附近的机场。作者反思了他们本可以采取哪些不同的做法，并强调了在必要时宣布紧急状态的重要性。美国联邦航空管理局联系了作者，要求提供有关该事件的声明和日志条目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64341</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 08:25:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章探讨了特斯拉公司的历史。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64340</link>
      <description><![CDATA[五个人创立了特斯拉，但只有埃隆·马斯克致富
本文探讨了特斯拉公司的历史以及在其创建过程中发挥作用的联合创始人。虽然包括埃隆·马斯克在内的五位联合创始人被认为是联合创始人，但只有马斯克从该公司变得极其富有。文章强调，马斯克对特斯拉的大量投资和积极参与使他有别于其他联合创始人。它还讨论了公司面临的挑战，包括财务困难和生产成本问题。争议源于其他联合创始人的离职，他们因与马斯克发生冲突而出售了股份并离开了公司。总的来说，这篇文章强调了马斯克在特斯拉成功中的关键作用，以及他利用自己的职位实现利益最大化的战略性运用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64340</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 08:05:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>news.ycombinator.com 上这篇文章的作者表达了他们对 fin [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64339</link>
      <description><![CDATA[问 HN：害怕找不到另一份工作&lt; br/&gt;
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是表达他们对寻找另一份工作的恐惧和焦虑。由于健康原因，他们辞去了之前的工作，但现在感觉好多了。他们拥有软件工程经验，主要致力于错误修复而不是开发功能。他们已经接受了几次采访，并期待更多。作者提到，他们从未通过推荐找到过工作，并且不确定 meetup.com 适用于网络。他们还表示很难找到导师，并提到他们在学习和提高技术技能方面所做的努力。作者考虑了去卡车运输学校的想法，但表达了对软件的浓厚兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64339</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 07:35:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了米老鼠即将于一月进入公共领域 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64338</link>
      <description><![CDATA[米奇、迪士尼和公共领域：95年的爱情三角形
本文讨论了米老鼠即将在 2024 年 1 月 1 日进入公共领域，经过近一个世纪的版权保护。作者重点介绍了围绕版权期限延长至 95 年的争议，该法案被称为“米老鼠保护法”。米老鼠的创造者迪士尼推动了这一扩展，但作者也承认迪士尼通过建立在公共领域的基础上取得了成功。本文解释了公有领域状态对于米老鼠原始版本的含义，并解决了在新创意作品中使用米老鼠的法律问题。 （根据故事文本的 38% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64338</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 07:33:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Economics Job Market Rumors 是一个既充当工作信息维基又充当 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64337</link>
      <description><![CDATA[经济学在阴影中所说的
Economics Job Market Rumors 是一个既充当工作信息维基百科又充当经济学界讨论论坛的网站。用户可以匿名发帖讨论工作机会、分享谣言并发泄不满。然而，该论坛因其种族主义和性别歧视帖子而臭名昭著，这些帖子通常针对女性和边缘化个人。去年，研究人员发现该网站的匿名功能存在缺陷，使他们能够识别这些有毒帖子的来源。这一揭露引发了人们的疑问：该网站的毒性究竟是互联网巨魔造成的，还是经济学界内部更深层次的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64337</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 07:31:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]德国正在拆除一座风电场，为扩建一座褐煤矿让路 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64336</link>
      <description><![CDATA[德国开始拆除风电场为煤矿腾出空间
德国正在拆除一座风电场，为扩建一座褐煤矿让路，这引起了气候活动人士的愤怒。能源公司 RWE 已经拆除了一台风力涡轮机，并计划拆除另外七台风力涡轮机，以适应不断扩大的露天矿。该公司的目标是开采 15 至 2000 万吨褐煤，这是污染最严重的化石燃料。德国政府以俄罗斯入侵乌克兰造成的能源危机为由，为这一扩张辩护。然而，批评者认为，对更多煤炭能源的需求是核电站关闭的结果。这一决定引发了大规模抗议，警方不得不使用武力驱散活动人士。褐煤对人类健康和环境构成重大风险。一旦所有煤炭都被开采完，该地区将变成一系列湖泊。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64336</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 07:28:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>题为“现代验证码的实证研究与评估”的论文探讨了有效的[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64335</link>
      <description><![CDATA[人工智能机器人在解决验证码方面现在表现优于人类&lt; br/&gt;
题为“现代验证码的实证研究和评估”的论文探讨了验证码的有效性和用户感知，多年来验证码一直被用作防范机器人的手段。该研究通过手动检查热门网站和涉及 1,400 名参与者的用户研究来评估用户的解决性能和对当前部署的验证码的看法。令人惊讶的是，研究发现解决时间和用户感知并不总是相关的，并且解决验证码的实验环境会影响任务。论文还分析了用户任务放弃情况，重点关注开始但未完成验证码任务的参与者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64335</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 07:28:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DIY 双通道生物打印机项目旨在改进迷迭香酸的合成，迷迭香酸是一种PL [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64334</link>
      <description><![CDATA[DIY双通道生物打印机
DIY 双通道生物打印机项目旨在通过使用大肠杆菌和酿酒酵母的共培养来提高迷迭香酸（一种植物源化学物质）的合成。通过在细菌和酵母之间分配代谢负荷，该项目希望提高合成效率。对细菌和酵母菌群使用单独的水凝胶可以防止细菌随着时间的推移战胜酵母，从而确保生物遏制。这款自制的双通道 3D 生物打印机是一种经济高效且可定制的模型，可在合成中利用充满微生物的水凝胶系统。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64334</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 07:26:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>