<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jan 2024 21:07:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Moonwalkers X 是原版 Moonwalkers 的升级版，它们配备了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69936</link>
      <description><![CDATA[月球漫步者 X
Moonwalkers X 是原始 Moonwalkers 的升级版本，并且进行了多项改进。首先，它们更轻、更快、更智能。通过将车轮数量从 10 个减少到 6 个并使用基于镁合金的传动系统，每只鞋的重量减轻了近 1 磅。这使得它们更加敏捷且更容易操纵，尤其是在狭小的空间中。 AI控制系统也在ShiftOS 2.0中进行了彻底改造，进一步增强了安全性和敏捷性。此外，Moonwalkers X 车身的全新模块化设计可以轻松定制和维修。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69936</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 21:07:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在线家居用品零售商 Wayfair 正在裁员约 1,650 名员工，这 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69935</link>
      <description><![CDATA[Wayfair 首席执行官告诉员工年底要“延长工作时间”电子邮件
在线家居用品零售商 Wayfair 将裁员约 1,650 名员工，约占其全球员工总数的 13%。此举预计每年将为公司节省超过 2.8 亿美元。 Wayfair首席执行官Niraj Shah表示，此次裁员反映了公司对资源分配核心原则的回归以及对最高优先事项的关注。沙阿还提到，该公司在经济强劲时期过度招聘，偏离了其核心原则。在给员工的年终备忘录中，沙阿鼓励他们延长工作时间，不要害怕让工作影响他们的个人生活。 Wayfair 的裁员是大趋势的一部分，多个行业的其他大公司最近也宣布了裁员。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69935</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 20:57:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这篇文章的作者分享了他们第一次被解雇的经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69934</link>
      <description><![CDATA[我的技术职业生涯中的第一次裁员（8岁以上），一些见解远
这篇文章的作者分享了他们八年科技职业生涯中第一次被解雇的经历。他们提到，尽管目前就业市场严峻，但他们在被解雇后的短短 4 天内就已经收到了 4-5 个线索和预约电话。作者还强调，他们一直在跟踪访问情况并在在线简历上打开链接，他们认为这很有希望。他们在帖子的最后请最近被解雇的其他人分享他们的经历。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69934</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 20:55:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]格洛斯特郡的一家公司开发了一种完全由人类污水制成的喷气燃料。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69933</link>
      <description><![CDATA[公司开发完全由人类粪便制成的喷气燃料&lt; br/&gt;
格洛斯特郡的一家公司开发了一种完全由人类污水制成的喷气燃料。萤火虫绿色燃料公司与克兰菲尔德大学合作，将废物转化为煤油，在独立测试中发现煤油与标准化石喷气燃料几乎相同。该燃料的碳足迹比标准喷气燃料低 90%，被认为是一种可持续的替代品。该公司目前正在筹集资金，在英国建造一座全面的示范工厂。虽然一些环保人士支持使用污水燃料，但其他人则认为人们应该减少飞行，而使用农作物来生产粮食或能源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69933</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 20:52:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]惠普首席执行官恩里克·洛雷斯 (Enrique Lores) 透露，公司的目标是让打印成为订阅 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69932</link>
      <description><![CDATA[惠普首席执行官明确表示：你是一项“糟糕的投资”如果您不购买惠普耗材
惠普首席执行官恩里克·洛雷斯(Enrique Lores)透露，该公司的目标是将打印变成一项订阅服务。与此同时，惠普因涉嫌阻止其硬件接受非惠普品牌的替换墨盒而面临集体诉讼。洛雷斯为公司的行为进行了辩护，称这些行为对于保护惠普的知识产权是必要的。他还声称，使用第三方墨盒可能会导致打印机无法工作甚至安全漏洞等问题。惠普此前曾警告称，恶意软件可能通过打印墨盒引入。尽管存在这些担忧，洛雷斯承认惠普的商业模式依赖于客户选择惠普耗材。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69932</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 20:43:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]贝勒大学和橡树岭国家实验室的研究人员进行的一项研究[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69931</link>
      <description><![CDATA[到 2050 年，美国城市将努力实现绿色环保&lt; /a&gt;
贝勒大学和橡树岭国家实验室的研究人员进行的一项研究发现，承诺到 2050 年过渡到 100% 可再生能源的美国 250 个城市中的大多数很可能会失败。该研究重点关注了 31 个城市的子集，包括圣地亚哥、波士顿和华盛顿特区，得出的结论是，预计这些城市都无法实现可再生能源目标。即使在最好的情况下，未来二十年可再生能源的渗透率预计也将达到 35% 至 65%。研究人员认为，成功的能源转型需要跨学科的合作和沟通。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69931</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 20:37:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]拜登政府宣布计划开辟2200万英亩联邦土地 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69930</link>
      <description><![CDATA[美国政府开放 2200 万英亩联邦土地用于太阳能 
拜登政府宣布计划在美国西部开辟2200万英亩联邦土地用于太阳能开发。土地管理局 (BLM) 和能源部国家可再生能源实验室已确定，未来 20 年内太阳能发电场将需要 70 万英亩的联邦土地。更新后的路线图扩展了最初的计划，该计划主要关注六个州，现在包括另外五个州。该提案因其对太阳能在国家能源经济中的重要性的认可而受到太阳能产业协会（SEIA）的赞扬。拜登政府领导下的土地管理局已经批准了许多公共土地上的清洁能源项目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69930</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 20:29:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作者分享了他们为自定义构建和测试 Ceph 集群的经验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69929</link>
      <description><![CDATA[Ceph：1 TiB/s 之旅&lt; br/&gt;
作者分享了他们为一位想要从 HDD 支持的集群过渡到 10 PB NVMe 部署的客户构建和测试 Ceph 集群的经验。该集群必须分布在 17 个具有特定功率、冷却、密度和供应商偏好的机架上。作者讨论了集群设置、测试方法以及他们在此过程中面临的挑战。他们还强调了 PG 数量对于实现更高性能的重要性，并建议重新考虑每个 OSD 100 个 PG 的传统观点。文章最后作者在测试过程中遇到了意外行为，花了几天时间才理解。 （根据故事文本的 29% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69929</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 20:29:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 安大略省亚马逊运营中心的一名员工在火灾后倒塌身亡 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69928</link>
      <description><![CDATA[安大略省亚马逊员工在火警警报导致员工感冒后倒地身亡
安大略省亚马逊运营中心的一名员工在火灾警报迫使员工疏散至冰冻温度后倒地身亡。事件发生当天，该地区已经出现极端寒冷的天气。工人保罗·德苏扎·贝泽拉 (Paulo DeSouza Bezerra) 留下了妻子和年幼的儿子。亚马逊声称，16 分钟后大楼已获准重新进入，并为员工提供了保暖装备。然而，一些员工对这些说法提出异议，称他们在外面呆的时间更长，而且没有足够的保暖套件供每个人使用。劳工部正在调查此事。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69928</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 20:24:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了 FDA 对 DermaSensor 的批准，这是一种人工智能驱动的医疗设备 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69927</link>
      <description><![CDATA[首款检测主要皮肤癌的人工智能医疗设备获得 FDA 批准
本文讨论了 FDA 批准 DermaSensor，这是一种人工智能驱动的医疗设备，可以检测三种最常见的皮肤癌：黑色素瘤、基底细胞癌和鳞状细胞癌。该设备使用弹性散射光谱（ESS）在细胞水平上分析可疑病变，并提供实时癌症风险评估来指导医生。它已被证明在检测皮肤癌方面具有高灵敏度和特异性，并且可以通过向医生提供客观的第二意见来帮助减少漏诊。该设备有可能彻底改变皮肤癌筛查实践并改善患者治疗结果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69927</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 20:19:08 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>