<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Nov 2024 21:16:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 英特尔因其第 13 和第 5 代芯片涉嫌存在缺陷而在美国加利福尼亚州圣何塞面临诉讼 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115567</link>
      <description><![CDATA[英特尔因 Raptor Lake 电压不稳定被起诉
英特尔在加利福尼亚州圣何塞面临诉讼，指控其第 13 代和第 14 代 Raptor Lake 台式机处理器存在缺陷。原告 Mark Vanvalkenburgh 声称，他于 2023 年 1 月购买的英特尔酷睿 i7-13700K 不稳定且容易崩溃，即使应用了英特尔的补丁也是如此。该诉讼可能是集体诉讼，引用了媒体和社交媒体对类似问题的报道，表明英特尔意识到了这一缺陷，但仍在未经披露的情况下继续销售处理器，涉嫌因疏忽而实施欺诈。英特尔在 2024 年承认了这一问题，将其归咎于微码算法导致的工作电压升高。此后，该公司已为受影响的芯片发布了多个补丁并延长了保修期。争议的焦点在于英特尔所谓的事先知情和未能告知消费者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115567</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 21:16:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>很抱歉，但您提供的内容似乎已损坏或格式不可读。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115566</link>
      <description><![CDATA[德国政府垮台
很抱歉，您提供的内容似乎已损坏或格式不可读。如果您可以提供更清晰的版本或更多背景信息，我很乐意帮您总结。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115566</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 21:09:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作为 Linux 初学者，深入研究 DIY 项目提供了丰富的实践学习机会 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115565</link>
      <description><![CDATA[Linux 服务器 DIY 项目（适合初学者）
作为 Linux 初学者，深入研究 DIY 项目提供了丰富的实践学习机会。本文探讨了各种项目，这些项目可提供实践经验并加深您对 Linux 的理解。从使用 Raspberry Pi 或旧计算机设置家庭服务器到使用 VirtualBox 和 VMware 等工具探索虚拟化，这些项目旨在提高您的技能。此外，学习 shell 脚本、配置防火墙和使用 Git 是任何 Linux 用户必不可少的步骤。本文强调了 Linux 社区的协作性质，重点介绍了 Unixdude 与 m5stack 和 Home Assistant 合作的鼓舞人心的项目。值得注意的是，社区的 Mick 建议学习 NFTables 而不是 iptables，因为后者已经过时了。对于 Web 服务器管理，建议从 Nginx 开始。这些项目仅仅是个开始，Instructables 和 Hackaday 等资源将提供进一步的灵感。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115565</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 21:07:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今年早些时候，45 家德国公司参与了为期 4 天的工作周试点，由 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115564</link>
      <description><![CDATA[德国公司测试 4 天工作周——结果如下
今年早些时候，45 家德国公司参加了由明斯特大学研究人员监控的 4 天工作周试点。员工在没有减薪的情况下减少了工作时间，旨在保持生产力。令人惊讶的是，研究发现员工的生产力普遍一样高，身心健康状况得到改善，压力也减轻了。然而，预期的环境效益却没有实现，因为一些员工利用了额外的一天时间去旅行。有争议的是，这项研究的设计引发了人们对其代表性的质疑，因为只有三分之一的公司将工作时间减少了整整一天，而且样本可能偏向于已经支持这一概念的公司。尽管存在这些限制，但超过 70% 的参与公司计划继续试验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115564</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 21:03:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 事态发生令人惊讶的转变，副总统卡马拉·哈里斯 (Kamala Harris) 致电总统当选人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115563</link>
      <description><![CDATA[卡马拉·哈里斯呼吁特朗普承认选举结果
出乎意料的是，副总统卡马拉·哈里斯呼吁当选总统唐纳德·特朗普承认选举结果，承认她输了。福克斯新闻的彼得·杜西报道说，在通话中，哈里斯确认她打算投票支持特朗普的胜利。这一发展标志着政治格局中的重要时刻，因为它强调了权力的和平过渡和民主进程的维护。认输呼吁是两党合作和尊重选举结果的显著姿态，凸显了团结与合作在美国政治中的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115563</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 20:28:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在奥地利阿尔卑斯山进行的一项开创性实验中，物理学家 Francesca Ferla [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115562</link>
      <description><![CDATA[物理学家发现“超固体”中旋转的量子龙卷风
在奥地利阿尔卑斯山的一项开创性实验中，物理学家 Francesca Ferlaino 和她在因斯布鲁克大学的团队成功地在超固体中成像了量子龙卷风，超固体是一种矛盾的物质相，结合了固体的刚性和液体的流动性。这一成果发表在《自然》杂志上，证实了人们长期寻求的超固体特征，这一概念于 1957 年首次被预测。这项实验的成功曾被许多人认为是不可能的，但它为物质在极端条件下的行为提供了重要的见解，可能解释了从高温超导体到中子星等系统中的现象。专门研究中子星的物理学家瓦内萨·格雷伯 (Vanessa Graber) 对这项实验对理解这些天体的意义感到兴奋。超固体的独特性质，即无摩擦流动，最早是在 1937 年在氦中发现的超流体中暗示的。这项研究标志着凝聚态物理学的重大飞跃，为研究脉冲星的内部提供了一个新的类比。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115562</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 20:24:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 照顾亲人既是件值得的事，也是件很累的事，美国近五分之一的人...</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115561</link>
      <description><![CDATA[照顾他人的同时照顾自己
照顾亲人既有回报又很累，美国近五分之一的成年人担任照顾者。在关注他人的同时，照顾者往往忽视自己的健康，增加了患高血压和抑郁症等慢性病的风险。识别倦怠的迹象（例如持续疲劳、易怒和对活动失去兴趣）至关重要。自我照顾不是自私的；它对于提供最好的护理至关重要。提示包括接受帮助、花时间充电、优先考虑健康以及与支持团体联系。即使是很小的自我照顾步骤也可以显著提高幸福感和护理效率。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115561</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 20:23:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《职业音乐家的没落》一书中，作者探讨了职业音乐家的不稳定生存[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115560</link>
      <description><![CDATA[职业音乐家的没落
在《职业音乐家的没落》一书中，作者探讨了在零工经济中摸索的音乐家的不稳定生存，零工经济这一术语早在描述更广泛的自由职业之前就起源于音乐家。弗朗茨·尼古拉 (Franz Nicolay) 的书《乐队成员：流行音乐中的生活和工作》深入探讨了在幕后支持该行业的音乐家的生活，例如伴奏乐手和伴唱歌手。尼古拉本人也是一名音乐家，他从内部人士的角度对这些艺术家面临的挑战进行了分析，强调了创作激情与经济生存之间的紧张关系。他批评了音乐行业的结构，该结构往往由于注重旋律和和声而低估了节奏和鼓声等贡献。尼古拉还注意到年轻音乐家态度的转变，他们担心公众的审查和经济不稳定，对自己的职业生涯采取了更务实的态度。这本书强调了音乐家实现可持续职业生涯的机会越来越少，Spotify 等流媒体服务提供的财务回报微乎其微，加剧了这种情况。尽管面临这些挑战，音乐作为一种公共和创造性活动的吸引力依然存在，即使稳定的梦想仍然遥不可及。叙述既是音乐行业现实的坦率写照，也是对艺术成就的持久希望的反思。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115560</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 20:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>松露产业是一个大骗局。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115559</link>
      <description><![CDATA[松露行业是个大骗局。不只是松露油，一切都是骗局
松露行业充斥着欺骗，因为大多数标有“松露”的产品都是用合成化合物而不是真正的松露调味的。这种误导性的做法给消费者一种错误的印象，即松露的天然香气温和而复杂，不像人造松露油那样浓烈、像气体一样的气味。文章强调了合成松露调味料在各种美食产品中的广泛使用，从油到奶酪，甚至在高端餐厅。它批评该行业误导消费者并破坏真正的烹饪努力。争议在于人工合成香料的广泛使用，这些香料通常被标榜为“天然”，误导消费者相信他们品尝的是正宗的松露味道。文章巧妙地将真松露和人工合成松露味道的差别比作性爱和闻脏内裤的差别，强调了品质和真实性之间的鲜明对比。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115559</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 20:12:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 忘记 CDK 和 AWS 的疯狂成本。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115558</link>
      <description><![CDATA[忘掉 CDK 和 AWS 的疯狂成本吧。Pulumi 和 DigitalOcean 来拯救你
这个 GitHub 项目提供了使用 Pulumi 和 DigitalOcean CLI (doctl) 在 DigitalOcean 上设置和管理基础设施的综合指南。该项目旨在通过利用 Pulumi 的基础设施即代码功能和 DigitalOcean 的服务，提供 AWS 和 CDK 的经济高效的替代方案。它包括安装必要工具、在 TypeScript 中创建 Pulumi 项目以及与 DigitalOcean 的服务集成的详细步骤。该指南还涵盖了 Docker 映像管理和 Kubernetes 集群设置。作者强调了该项目与 AWS 相比的简单性和成本效益，使其成为寻求经济实惠的云解决方案的开发人员的合适选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115558</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 19:59:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>