<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Sep 2024 18:25:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 美国官员扣押了委内瑞拉总统马杜罗的飞机，理由是涉嫌违反[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106636</link>
      <description><![CDATA[美国扣押委内瑞拉总统马杜罗的飞机
美国官员扣押了委内瑞拉总统马杜罗的飞机，理由是涉嫌违反美国出口管制和制裁法。调查显示，马杜罗的附属机构涉嫌利用一家位于加勒比海的空壳公司掩盖他们参与了 2022 年底和 2023 年初从一家佛罗里达公司非法购买飞机的行为。随后，这架飞机于 2023 年 4 月通过加勒比海非法出口到委内瑞拉。美国官员认为，此次出售和出口违反了制裁，马杜罗很可能否认这一说法，他指责美国干涉委内瑞拉内政。白宫国家安全委员会强调，这一行动凸显了马杜罗治理不善的后果。多米尼加共和国当局协助了此次扣押，据报道，马杜罗曾使用这架飞机进行国际访问。此前，美国曾对马杜罗和委内瑞拉官员因涉嫌腐败和毒品恐怖主义而采取行动，并仍悬赏 1500 万美元征集线索，以逮捕或定罪马杜罗。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106636</guid>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 18:25:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Afrim 是一款专为支持非洲语言而设计的输入法引擎，旨在呈现 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106635</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：一种输入非洲语言的现代方式
Afrim 是一种旨在支持非洲语言的输入法引擎，旨在通过通用的语音平台保留各种当地方言。Afrim 最初是 Clafrica IME 的翻版，后来发展到支持阿姆哈拉语和 Geez 等语言，并希望涵盖所有非洲语音输入法。主要功能包括支持顺序编码、可自定义词典、自动建议/更正/完成以及与桌面和网络平台的兼容性。Afrim 专注于非洲语言，并受到 librime 的启发，旨在成为这些语言的领先输入法引擎。该项目根据 Mozilla 公共许可证 v2.0 开源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106635</guid>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 18:17:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：当高温变成致命时</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106634</link>
      <description><![CDATA[当高温变成致命时
标题：当高温变成致命时

悉尼大学高温与健康研究中心的一项开创性研究由 Jem Cheng 博士领导，重新定义了我们对人类在极端高温下生存能力的理解。志愿者 Owen Dillon 是一名健康的超级马拉松运动员，他忍受着温度设置为 54°C、湿度为 26% 的气候室，这种条件被认为在六小时后就会致命。研究人员监测了他的生理反应，发现人体的耐热性可能低于之前的估计。这项研究至关重要，因为不断增加的二氧化碳排放量增加了全球致命的高温事件。令人惊讶的是，新发现表明，低至 25.8°C 的湿球温度对健康个体来说可能是致命的，这对早期的模型提出了挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106634</guid>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 18:08:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：tfl.gov.uk</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106633</link>
      <description><![CDATA[伦敦交通局网络安全事件
标题：伦敦交通局网络安全事件
网站：tfl.gov.uk

我们目前正在处理一个正在发生的网络安全事件。重要的是，没有证据表明任何客户数据已被泄露，TfL 服务仍未受到影响。我们的系统和客户数据的安全对我们来说至关重要，我们已迅速采取措施防止任何进一步的未经授权的访问。我们正在与相关政府机构密切合作以管理情况。事件解决后将提供进一步的更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106633</guid>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 18:05:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近的德国东部萨克森州和图林根州的选举中，极右翼政党做出了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106632</link>
      <description><![CDATA[极右翼将德国带入未知领域
在最近在萨克森州和德国东部图林根州举行的选举中，极右翼取得了重大进展，标志​​着历史性时刻。在这两个州被贴上极端主义标签的德国选择党（AfD）自十多年前成立以来首次在图林根州的民意调查中名列前茅。在萨克森州，AfD 以微弱优势错失榜首，仅落后于中右翼的基督教民主联盟（CDU），这主要是因为许多选民支持 CDU 以阻止 AfD 获胜。这两个州的投票率都很高。德国总理奥拉夫·朔尔茨将结果描述为“苦涩的”，并呼吁其他政党阻止 AfD 掌权。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106632</guid>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 17:59:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 严肃密码学（第二版）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106631</link>
      <description><![CDATA[《严肃密码学》（第二版）
No Starch Press 出版的《严肃密码学（第二版）》被誉为一本易读的密码学资源，可指导读者了解各种密码学工具和潜在陷阱。Coinbase 密码学主管 Yehuda Lindell 称赞它是一本令人愉快且强烈推荐的该领域入门书。NCC Group 技术副总裁 Thomas Pornin 赞赏其清晰简洁的文字，使其成为建立全面理解的宝贵“第一本书”。Cossack Labs 的 Anastasiia Voitova 强调了其实用方法和实际应用，认为它是安全工程师的必读书目。第一版因其全面的覆盖范围和实用的见解而获得赞誉，成为进入密码工程领域的人士必读的书籍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106631</guid>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 17:59:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《愿意看起来很愚蠢》一书中，作者丹·卢 (Dan Luu) 讨论了不害怕 [...] 的好处</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106630</link>
      <description><![CDATA[愿意看起来很愚蠢 (2021)
在《愿意看起来很愚蠢》一书中，作者 Dan Luu 讨论了不害怕显得愚蠢的好处。他讲述了各种个人轶事，在这些轶事中，他愿意提出看似幼稚的问题或做出非常规的决定，从而获得了更深入的理解和更好的结果。例如，在大学里，他的“愚蠢”问题帮助他掌握了复杂的概念，而在电子游戏中，分析他的失败而不是责怪外部因素使他成为了更好的玩家。他还强调了这种方法在专业环境、健康决策甚至博客设计中如何具有优势。总体主题是，接受潜在尴尬的长期好处远远超过短期不适。值得注意的是，他早期采取的新冠肺炎预防措施和非常规的职业举措最初被视为愚蠢，但最终被证明是明智的。（基于 48% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106630</guid>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 17:59:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：大麻现在太厉害了</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106629</link>
      <description><![CDATA[大麻现在太强了
标题：大麻现在太强了

网站：www.theatlantic.com

2024 年 8 月 29 日美国东部时间上午 11:08 更新

大麻合法化导致高效力菌株激增，导致使用者体验到偏执和生存恐惧而不是放松。过去 25 年来，THC 含量增加了两倍，许多产品的 THC 含量高达 20-30%，有些浓缩物甚至高达 90%。这种效力的飙升与大麻引起的精神病病例增加有关，尤其是在青少年中。市场青睐重度使用者，推动种植更强的菌株，而较小的生产商则举步维艰。缺乏联邦监管加剧了这一问题，消费者几乎没有信息或保护。全面取消管制和联邦监督可以确保更安全、更明智的消费。

争议：文章强调了高效大麻的潜在危险，挑战了大麻与酒精相比相对无害的观点。

令人惊讶/聪明：具有讽刺意味的是，合法化使大麻更容易获得，但更难安全吸食，这是一个独特且发人深省的观点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106629</guid>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 17:56:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 工业设计师 Max Cuppens，Materialogic 首席执行官兼联合创始人，正在彻底改变 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106628</link>
      <description><![CDATA[轻巧美观的 3D 打印露营车内饰
Materialogic 首席执行官兼联合创始人、工业设计师 Max Cuppens 正在利用大幅面 3D 打印组件彻底改变露营车内饰。这些部件不仅重量轻，而且由于其创新的制造方法，还具有引人注目的有机形态。Materialogic 强调可持续性，在设计组件时考虑了其生命周期。损坏或旧的模块可以粉碎成颗粒，然后重新 3D 打印成新的模块。他们使用一种有趣的“闻起来像饼干”的木纤维基材料。Cuppens 是 ArtCenter 的毕业生，他在视频中展示了他们的咖啡模块原型。这种方法以独特的方式结合了美学、功能性和环保性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106628</guid>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 17:54:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2014 年注释版的《作家对西班牙战争的看法：一份档案》重新审视了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106627</link>
      <description><![CDATA[作者对西班牙战争持不同立场：档案 (2014)
2014 年注释版《作者对西班牙战争持不同立场：档案》重新审视了 1937 年伦敦《左翼评论》出版的具有影响力的小册子。最初的小册子向数百名英国作家提出了两个关键问题：他们对西班牙共和国合法政府和人民的立场，以及他们对佛朗哥和法西斯主义的立场。1937 年的出版物收录了 148 位撰稿人的简短评论，旨在捕捉作家和诗人对西班牙内战的看法。尽管这本小册子意义重大，但自 2001 年重新发行以来，由于印刷错误而受损，它几乎没有受到编辑的关注。本注释版收录了南希·库纳德档案中的相关信件、文章和未发表文件，丰富了原著内容，全面展现了西班牙内战期间欧洲的政治、社会和文化氛围。值得注意的是，它还研究了亚瑟·库斯特勒和其他六位作者的文本决定和修订，将这部作品变成了一份档案，提供了对这一历史时刻的不同视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106627</guid>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 17:52:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>