<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Feb 2024 01:05:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]哈佛大学正面临新的威胁，即拟议对其美元征税 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72288</link>
      <description><![CDATA[哈佛大学面临对 510 亿美元捐赠基金征收州税的新威胁
哈佛大学正面临新的威胁，即拟对其 510 亿美元的捐赠基金征收州税。马萨诸塞州正在考虑对大型大学捐赠基金征税，由于捐赠规模庞大，这对哈佛大学的影响最大。此举是为了回应人们日益担心的问题，即拥有大量捐赠基金的大学在支持当地社区和提供负担得起的教育方面做得不够。虽然一些人认为这种税收将有助于财富的重新分配并使公众受益，但另一些人则认为这会阻碍大学资助奖学金和研究的能力。围绕这一问题的争议凸显了关于拥有大量捐赠基金的大学的角色和责任的持续争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72288</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 01:05:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Unlogged 是一家初创公司，开发了一种用于重放生产流量的独特工具 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72287</link>
      <description><![CDATA[Unlogged (YC S22) 正在招聘创始工程师 
Unlogged 是一家初创公司，开发了一种用于在本地重放生产流量的独特工具，正在招聘一名创始工程师。该工具有助于确保部署期间的零回归，特别是在黑色星期五等高压情况下。他们正在寻找一位具有 4-8 年 Java 开发经验的专门后端工程师。该角色涉及开发和完善后端应用程序、与开发人员合作、创建日志扫描管道、集成第三方 API、管理云服务、解决软件性能问题以及保持高代码质量。公司提供有竞争力的薪酬和股权、从事创新项目的机会以及支持性的工作环境。该职位位于印度班加罗尔，在特殊情况下可以进行远程工作。有兴趣的候选人可以通过电子邮件将他们的简历和 GitHub 链接发送到提供的电子邮件地址。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72287</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 01:01:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网络内容讨论了 OLMo 的发布，这是一种最先进的、真正开放的语言 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72286</link>
      <description><![CDATA[OLMo：加速语言模型科学 [pdf](https: //news.ycombinator.com/item?id=39223467)
网络内容讨论了 OLMo 的发布，这是一种最先进的、真正开放的语言模型以及用于构建和研究语言模型的框架。作者强调了开放获取语言模型对于研究界了解其偏见、风险和潜在改进的重要性。与之前仅发布模型权重和推理代码的努力不同，OLMo 提供了整个框架，包括训练数据、训练和评估代码以及中间模型检查点。作者希望此版本能够增强开放研究社区的能力并激发该领域的创新。 OLMo 框架包括用于数据集构建、分析、评估和指令调整的多个模型变体和资源。作者计划在未来继续发布更大的模型和变体。 （根据故事文本的 14% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72286</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 00:58:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 上的“inDetectables-net”项目是一个面向逆向工程师和恶意软件的工具包 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72285</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：逆向工程师工具包 (inDetectables-net)
GitHub 上的“inDetectables-net”项目是一个面向逆向工程师和恶意软件分析师的工具包。它旨在为该领域的初学者和专家提供一套全面的工具。该项目通过提供集成的通用更新程序而脱颖而出，该更新程序允许自动维护工具。它还提供了一种通过更新特定文件来扩展和修改工具包的简单方法。该项目包括从原始来源下载的 98 个应用程序，涵盖逆向工程和二进制/恶意软件分析的各个方面。欢迎通过拉取请求做出贡献，工具使用 7-zip 进行压缩。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72285</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 00:20:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Cloudflare 透露，它遭到了一名疑似民族国家攻击者的黑客攻击，该攻击者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72284</link>
      <description><![CDATA[使用 Okta 攻击中窃取的身份验证令牌攻击 Cloudflare&lt; br/&gt;
Cloudflare 透露，它遭到了一名疑似民族国家攻击者的黑客攻击，该攻击者获得了其内部 Atlassian 服务器的访问权限。攻击者访问了 Cloudflare 的 Confluence wiki、Jira bug 数据库和 Bitbucket 源代码管理系统。该漏洞发生在 2023 年 11 月，攻击者使用了从之前与 Okta 漏洞相关的攻击中窃取的访问令牌和服务帐户凭据。 Cloudflare 检测到恶意活动并切断了黑客的访问。该公司表示，没有客户数据或系统受到影响，但由于攻击者有可能广泛访问 Cloudflare 的全球网络，因此此次泄露事件受到了严肃对待。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72284</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 00:14:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一名来自加利福尼亚州的 17 岁“连环拍”在被 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72283</link>
      <description><![CDATA[17 岁“连环拍”在警方称他发出威胁后被指控美国各地
一名来自加利福尼亚州的 17 岁“连环拍手”在佛罗里达州面临指控，据信他对美国各地发生的多起拍打事件和炸弹威胁负有责任。殴打涉及向警方作出虚假报告，声称正在发生暴力犯罪，引诱他们前往某个地点。殴打的趋势已针对知名政治人物、政府大楼和名人。这名少年威胁要在佛罗里达州的一座清真寺进行大规模枪击，还针对高中、历史悠久的黑人大学、联邦调查局办公室，并威胁要轰炸军事基地和五角大楼。这名青少年已被作为成年人受到指控，目前仍被拘留。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72283</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 00:14:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 大数据变量选择器工具是一个开源项目，可自动执行变量 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72282</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：大数据集研究的自动变量选择（开放式）来源）
大数据变量选择器工具是一个开源项目，可自动选择用于大型数据集研究的变量。它特别关注英国生物银行数据集，并利用 GPT-4 API 来包含/排除和分类数据集的 8000 多个变量。该工具一次分析 20 个变量片段，以最大程度地降低产生幻觉的风险，并为包含或排除每个变量提供简洁的理由以供人工审核。该工具以 JSON 格式和组织的 txt 文件输出结果。该项目的与众不同之处在于它使用 GPT-4 API 并专注于最大限度地减少变量选择过程中出现幻觉的风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72282</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 00:11:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了跨多个管理复杂 C++ 项目的挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72281</link>
      <description><![CDATA[交叉编译中的关注点分离
本文讨论了跨多个平台管理复杂 C++ 项目的挑战，并介绍了交叉编译中关注点分离的概念。作者解释说，交叉编译理论上应该不难，但由于管理依赖关系而变得具有挑战性。本文重点介绍了交叉编译所涉及的步骤以及出现的问题，例如交叉编译器的需求、外部库的交叉编译变体以及分发挑战。作者还提到使用 Docker 和静态链接作为可能的解决方案。然后，本文介绍了 Nix 作为一种简化交叉编译的工具，并提供了使用 Nix 构建应用程序的示例。本文最后讨论了 Nix 在管理依赖项和改进项目开发方面的好处。 （根据故事文本的 74% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72281</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 23:47:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]现在每个人都必须自我推销。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72280</link>
      <description><![CDATA[现在每个人都必须自我推销。没有人愿意
网络内容讨论了个人（包括艺术家和作家）在当今数字时代自我推销和建立个人品牌的压力。作者强调了这种情况的讽刺性，因为正在讨论的书籍提案是关于“个人品牌”时代对人类的负面影响。该内容探讨了互联网如何使自我推销和平台建设成为成功的必要条件，特别是在出版和音乐等行业。它还涉及艺术家和作家在大型科技公司和算法媒体发行主导的环境中所面临的挑战。文章强调了与自我推销相关的不适和无聊，以及在追求建立个人品牌的过程中失去真实性和艺术纯粹性。 （根据 47% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72280</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 23:41:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了最近统治阶级对一夫多妻制兴趣的激增。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72279</link>
      <description><![CDATA[一夫多妻制，统治阶级的最新时尚
这篇文章讨论了统治阶级最近对一夫多妻制兴趣的激增。它重点介绍了莫莉·罗登·温特 (Molly Roden Winter) 所著的《更多：公开婚姻回忆录》(More: A Memoir of an Open Marriage) 作为这一趋势的代表。作者认为，对真实性和自我实现的痴迷导致了多元之爱的流行，因为它提供了一种从传统一夫一妻制婚姻中解放出来的感觉。然而，作者批评这本书描绘了多角恋的生活，给主人公带来的痛苦多于幸福。文章还探讨了“治疗性自由主义”的概念，强调自我完善和个人成长作为人生的最终目标。 （根据故事文本的 63% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72279</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 23:38:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>