<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Dec 2023 09:14:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]Pinterest 仅需 6 名工程师即可扩展到每月 1170 万独立用户 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65328</link>
      <description><![CDATA[Pinterest 的简单技术堆栈可扩展到每月 1100 万用户 
通过使用已知的、经过验证的技术并保持技术堆栈简单，Pinterest 能够仅用 6 名工程师就扩展到每月 1170 万独立用户。然而，他们犯了一个错误，即架构过于复杂，从而导致了数据损坏等问题。他们最终通过删除尚未经过验证的技术并用更经过验证的技术替换它们来简化堆栈。他们还实施了数据库分片来应对不断增长的用户群。随着 Pinterest 不断扩展，其架构基本保持不变，但添加了更多相同的系统。他们还了解了有限的、经过验证的选择的重要性以及坚持使用 EC2 和 S3 的好处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65328</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 09:14:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容的作者正在回答用户关于创建 DIY 的问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65327</link>
      <description><![CDATA[DIY通风换热器（2010）
该网页内容的作者正在回答用户关于创建高效率 DIY 热交换器的问题。作者提供了热回收通风机 (HRV) 和能量回收通风机 (ERV) 的多种选择，包括错流单元、轮式和热管 HRV。他们提到 HRV 和 ERV 的效率基于密封的房屋。作者还建议使用改装的除湿机作为热交换器，将蒸发器和冷凝器芯分开。他们认为这是一个应该完成的聪明的黑客行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65327</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 09:14:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>QTCore-C1芯片，由Dr.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65326</link>
      <description><![CDATA[ChatGPT设计了处理器，并已成功制作
Hammond Pearce博士使用ChatGPT设计的QTCore-C1芯片已成功制作。这一里程碑表明当代人工智能的力量现在已经能够用于芯片设计。该芯片完全是通过与 OpenAI 的 GPT-4 对话创建的，每个组件和信号都是由 GPT-4 的作者创建的。人工智能甚至能够帮助修复错误并提供对指令集架构设计的见解。然而，值得注意的是，ChatGPT 并没有完全设计 CPU，因为还涉及其他关键步骤。 QTCore-C1芯片被描述为功能有限的协处理器，充当主Caravel核心的可预测协处理器。 Efabless 是 ASIC 的创建者平台，对人工智能驱动的芯片设计及其扩大市场的潜力感兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65326</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 08:47:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Endurain 是一项类似于 Strava 的自托管服务，允许用户跟踪和管理 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65325</link>
      <description><![CDATA[Endurain：自托管 Strava 服务
Endurain 是一项类似于 Strava 的自托管服务，允许用户跟踪和管理他们的活动。该项目使用 PHP、HTML、基本 JS、Bootstrap CSS 作为前端，Python FastAPI 和 stravalib 作为后端，MariaDB 作为数据库引擎，Jaeger 用于可观察性。提供 Docker 映像以方便部署，该项目支持多用户支持、用户配置文件、活动导入、Strava 集成、活动源、隐私设置、装备管理和用户统计等功能。作者强调，这个项目是一次学习经历，欢迎提出建议。未来的功能包括从 Strava 检索装备、活动类型的默认装备、装备使用情况跟踪、活动评论和点赞、通知以及 Activity Pub 集成。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65325</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 08:47:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LED 灯近年来因其能源效率而变得越来越受欢迎 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65324</link>
      <description><![CDATA[不只是你：圣诞彩灯现在看起来不一样了，让你头疼
近年来，LED 灯因其能源效率而变得越来越流行，但可能会导致偏头痛、眼睛疲劳和恶心等意想不到的后果。这是由于一种称为闪烁的现象造成的，闪烁是指光输出随时间的变化。 LED 灯由于快速打开和关闭而闪烁，这可能会分散某些人的注意力或造成干扰。虽然许多LED灯已经解决了闪烁问题，但仍有一些LED灯以不同形式闪烁，例如直接闪烁、频闪效应和幻影射线效应。购买 LED 灯时务必注意闪烁现象并避免选择最便宜的选择。 （根据 65% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65324</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 08:42:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：您见过的最酷的法学硕士非标准应用是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65323</link>
      <description><![CDATA[问 HN：您读过的 LLM 最酷的非标准应用是什么看到了吗？
黑客新闻社区最近参与了关于语言模型 (LLM) 最有趣的非标准应用的讨论。鼓励参与者超越常见的聊天机器人进行思考，并分享他们独特的经验。虽然摘要中没有提供具体的例子，但探索法学硕士的各种创新利用方式是很有趣的。无论是有争议的应用还是令人惊讶的用例，本次讨论都有望揭示法学硕士的一些巧妙且意想不到的应用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65323</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 07:59:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]FutureHurry 是一个提供超过 10,000 个尖端人工智能工具和服务的网站 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65322</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：FutureHurry – 超过 10K 的尖端 AI 网站尽在其中一个地方
FutureHurry 是一个在一个地方提供 10,000 多种尖端人工智能工具和服务的网站。它提供了广泛的功能，包括生成各种 AI 表情符号、创建 AI 艺术、优化 AWS 成本、增强客户服务、生成论文、简化视频笔记、将想法转化为演示文稿、总结新闻、促进文本和音频处理、增强远程协作、简化教育、优化数据库交互、自动化 Web 任务、增强客户参与度、简化电子商务列表、将 AI 模型连接到数据库、改善 K-pop 发音、通过交互式 AI 游戏培养创造力、优化销售策略、转变语言学习应用程序，提供智力游戏和测验，实现非接触式全球交易，优化内容创建，优化查询和可视化数据，将房间照片转化为个性化设计，自动化销售分析，简化双语对话，提供可定制的内容卡，增强焦点，自动化人工智能创建，提高求职者的前景，将枯燥的数据转化为引人入胜的视觉效果，自动化不同的行业任务，简化人工智能开发，自动化任务指令，自动化数字交互，保护数据，自动化网络和移动应用程序开发，简化小型企业的任务，跟踪月经周期和管理怀孕、简化工作流程和数据提取、增强对话、简化烹饪、增强销售、自动化数据库编目、简化内容创建、自动化小型企业营销、增强 JSON 检索、识别代码错误、自动化 LinkedIn 参与、增强老年人福祉、增强运营正常运行时间、定制虚拟角色、简化互动课程、提供个性化人工智能体验、提高搜索排名、提高销售团队绩效、简化盲目招聘、增强端点安全性、增强前端技能、将复杂数据转换为可视化地图、简化医疗数据访问、生成图像、简化写作任务、总结内容、生成逼真的数字字符、分析 YouTube 评论、生成多种语言的多样化内容、自动化个性化电子邮件通信。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65322</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 07:54:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]数学的一年充满了各个领域令人兴奋的发现和进展[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65321</link>
      <description><![CDATA[数学年
数学年充满了数学各个领域令人兴奋的发现和进展。最引人注目的成果之一是发现了一种新型瓷砖，它以永不重复的图案覆盖平面。这种单块瓷砖由一位名叫大卫史密斯的爱好者发现，引起了轰动，甚至被用作饼干切割器并缝成被子。另一个值得注意的成就是在挂谷猜想方面取得的进展，该猜想探索了理想化纺针可以占据的最小空间体积。该猜想的一个特例的新证明为其真实性提供了有力的证据。此外，望远镜猜想，即关于不同维度球体之间地图的长期存在的想法，被证明是错误的，并且发现了被认为不可能的特定类型的接触结构的存在。这一年，著名几何学家尤金尼奥·卡拉比 (Eugenio Calabi) 也去世了，他因对弦理论的贡献而闻名。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65321</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 07:38:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网络内容讨论了特征解决方案的概念，作为解决过度拟合的方法[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65320</link>
      <description><![CDATA[特征解决方案：可组合性作为过度拟合的解药
网络内容讨论了特征解的概念，作为解决设计中过度拟合的一种方法。当解决方案过于具体并且不能很好地概括时，就会发生过度拟合。另一方面，特征解决方案是概括性很强的解决方案，它们暴露了看似不相关的用例之间的联系。作者解释说，设计特征解决方案需要从线性设计转向可组合性，其中解决方案由更小、更通用的功能组成，这些功能可以一起使用来解决更广泛的用例。作者还讨论了平衡用户体验、用例覆盖范围和创建工具中的设计/实现工作的重要性。该内容提供了有关如何有效设计和交付特征解决方案的示例和见解。 （根据故事文本的 54% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65320</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 07:25:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tetr.io 合法吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65319</link>
      <description><![CDATA[Tetr.io 合法吗？
该博文讨论了 TETR.IO 的合法性，该游戏与获得许可的俄罗斯方块游戏并存。作者解释说，俄罗斯方块过去曾遇到过法律麻烦，但该游戏的版权归俄罗斯方块公司（TTC）所有。作者接着解释说，版权法并不保护俄罗斯方块的概念本身，而是保护特定的作品，例如方块皮肤或编程代码。作者还讨论了保护品牌视觉形象的商业外观的概念，并解释了俄罗斯方块受商标保护。然而，作者强调了 DMCA 删除请求的问题，这可能会阻止内容货币化，并且在法庭上进行斗争的成本可能会很高。作者以一家小型游戏工作室面临大公司 DMCA 删除通知的例子来说明内容创作者面临的挑战。 （根据 88% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65319</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 07:12:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>