<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Apr 2024 06:01:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]三星正在为高管实施每周工作六天的政策，以解决财务问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85302</link>
      <description><![CDATA[三星将高管每周工作六天，以“注入一种感觉”危机”
三星正在为高管实施每周工作六天的政策，以解决财务困境和科技行业日益激烈的竞争。此举旨在营造紧迫感，加大应对挑战的力度。尽管面临严峻的经济形势和来自 SK 海力士等竞争对手的激烈竞争，但三星已显示出改善的迹象，实现五个季度以来的首次盈利。虽然各个部门的高管一直自愿每周工作六天，但现在对于三星电子等主要子公司来说，新政策将是强制性的。这一大胆的决定反映了三星从最近的财务挫折中恢复过来的决心。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85302</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 06:01:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85301</link>
      <description><![CDATA[美国制裁将中国变成传统芯片巨头
美国对中国半导体出口的制裁无意中让中国变成了传统芯片强国，2024年第一季度产量增长了40%。中国专注于不受贸易限制的成熟芯片，导致产量激增在产量方面，该国有可能主导全球传统芯片生产。在国家的大力支持和自给自足的推动下，到2027年，中国的产能预计将达到全球市场份额的39%。然而，中国仍然严重依赖芯片进口，缺乏在尖端工艺上竞争的技术节点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85301</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 05:56:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]亚马逊在短短两年内迅速建立了无与伦比的电动汽车充电网络，拥有超过 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85300</link>
      <description><![CDATA[亚马逊如何在短短两年内建立无与伦比的电动汽车充电网络
亚马逊在短短两年内迅速建立了无与伦比的电动汽车充电网络，在美国 120 个仓库安装了超过 17,000 个充电器。这使得亚马逊成为该国最大的私人电动汽车充电基础设施运营商。该公司向电动送货车辆的转型是减少碳排放的关键一步，Rivian 货车配备了 309 个西门子充电器。尽管亚马逊取得了重大进展，但在长途货运和其他排放量大的业务脱碳方面仍然面临挑战。尽管存在初始成本和物流障碍，但该公司对电动汽车和可再生能源的投资表明了对可持续发展的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85300</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 05:50:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]雀巢因在婴儿奶和谷物产品中添加糖和蜂蜜而受到批评 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85299</link>
      <description><![CDATA[报告发现，雀巢在较贫穷国家销售的婴儿奶粉中添加了糖&lt; /a&gt;
尽管国际准则禁止，雀巢仍因在较贫穷国家销售的婴儿奶和谷物产品中添加糖和蜂蜜而受到批评。调查组织“公众之眼”在亚洲、非洲和拉丁美洲的雀巢婴儿食品中发现了添加糖。该公司在欧洲的幼儿产品不含添加糖，但在其他地区，糖含量差异很大。该报告强调了雀巢产品的双重标准，并呼吁停止在全球三岁以下儿童的产品中添加糖。争议在于雀巢产品在不同国家的糖含量差异。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85299</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 05:42:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者是一名对深度学习感兴趣的本科生，他对就业能力提出质疑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85298</link>
      <description><![CDATA[问HN：深度学习理论家能否在业界就业
作者是一名对深度学习感兴趣的本科生，他对深度学习理论家在行业环境中的就业能力提出质疑。他们观察到，超参数的选择通常依赖于直觉和过去的经验，但相信更严格和程序化的方法可能是有益的。作者想知道深度学习理论对于希望将既定方法应用于自己的数据集的小公司是否实用。他们寻求理论是否足以实际应用以及人们是否真正实施它的见解。这就提出了一个有争议的问题：深度学习理论是否可以有效地应用于大型项目之外的现实场景中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85298</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 05:24:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]ZDNet 的 Adam Breeden 讨论了 MacOS 从 Linux 到 e [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85297</link>
      <description><![CDATA[macOS 应从 Linux 复制的功能
ZDNet 的 Adam Breeden 讨论了 MacOS 应采用 Linux 的功能来增强其功能。他强调了不同桌面环境、更好的命令行包管理、更大的灵活性、Desktop Cube、中键粘贴以及 Snap 和 Flatpak 等通用包管理器的好处。虽然他承认其中一些功能实施起来可能具有挑战性，但他相信整合这些功能将使 MacOS 成为一个更强大的操作系统。 Breeden 对 Linux 和 MacOS 的比较展示了 Linux 提供的独特而高效的功能，鼓励读者考虑 MacOS 的潜在改进。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85297</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 05:12:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]嘿，Topre 键盘爱好者，镇上有一个名为 Ursa 的新键帽配置文件，它'[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85296</link>
      <description><![CDATA[HHKB 和其他 Topre 键盘的新键帽
嘿，Topre 键盘爱好者，镇上有一个名为 Ursa 的新键帽配置文件，可在 5 月 15 日之前进行团购。这些球形双射键帽专为 HHKB 和 FC660C 等 Topre 键盘而设计，为这些独特的开关提供了新的定制水平。这些键帽由设计师 Andreas Chlupka 开发，由 FKCaps 制造，有多种颜色可供选择，是首款适用于 Topre 板的双色 PBT 键帽。虽然团购模式存在风险，但 FKCaps 对结果充满信心，并正在努力为社区提供优质的产品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85296</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 04:26:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]以不花钱做广告而闻名的特斯拉，却意外地透露，它专门 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85295</link>
      <description><![CDATA[特斯拉透露，它在 X 上花费了 20 万美元的广告&lt; br /&gt;
以不花钱做广告而闻名的特斯拉令人惊讶地透露，截至今年 2 月，该公司在社交媒体平台 X（前身为 Twitter）上花费了 20 万美元。此举出台之际，自埃隆·马斯克(Elon Musk)于2022年收购该平台以来，X一直在失去广告商。马斯克的争议性言论引起了一些广告商的担忧，但特斯拉决定在X上做广告标志着这家汽车公司战略的转变。尽管面临电动汽车需求增长疲软的局面，特斯拉一直在降价以提振销量。马斯克的其他企业，例如 SpaceX 和 The Boring Company，也获得了特斯拉的资助。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85295</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 04:11:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]以色列采取大胆行动，对伊朗领土发动袭击，目标是关键核设施 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85294</link>
      <description><![CDATA[以色列在高风险的影子战争中打击伊朗，沙特联盟潜伏在后面
以色列采取大胆行动，对伊朗领土发动袭击，以关键核设施为目标，以回应伊朗袭击以色列领土的行为。这些秘密袭击揭示了以色列和沙特阿拉伯之间令人惊讶的联盟，两国现在正在分享情报并协调行动来对抗共同的敌人。美国发现自己处于一个微妙的境地，既要平衡对以色列的支持，又要避免全面的地区战争。随着紧张局势升级，中东的权力动态正在发生变化，为一场可能在未来几年重塑该地区的高风险博弈奠定了基础。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85294</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 03:40:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2024 年，我决定使用 Netscape Composer（一款 Web p [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85293</link>
      <description><![CDATA[我在 2024 年使用过 Netscape Composer
2024 年，我决定使用 Netscape Composer（一款 90 年代末的网页编辑器）来回顾一下我的个人网站主页。尽管有其局限性和过时的功能，但体验却令人惊讶地愉快，具有良好的用户体验和怀旧的感觉。生成的 HTML 虽然根据当今的标准并不完美，但在 2002 年和现代浏览器中都按预期呈现。这个实验有趣地提醒了我们早期的网络开发，并强调了网络平台的稳健性。总的来说，这是对“像 1999 年一样的派对”的极客转折，带回了美好的回忆。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85293</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 03:30:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>