<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Dec 2023 21:11:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]Super Productivity 是一款集成了时间盒和时间跟踪上限的待办事项列表应用程序 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64264</link>
      <description><![CDATA[Super Productivity 是一款具有时间盒和时间跟踪功能的待办事项列表应用
Super Productivity 是一款集成了时间盒和时间跟踪功能的待办事项列表应用程序。它允许用户使用子任务、项目和标签来计划和分类任务，并根据需要对它们进行颜色编码。该应用程序还包括建立健康和高效习惯的功能，例如休息提醒、反拖延工具和番茄计时器。它可以与 Jira、GitHub、GitLab、Gitea 和 OpenProject 等各种项目管理工具集成。该应用程序尊重用户隐私，不收集任何数据。它是免费、开源的，并且可用于多个平台。自述文件提供了有关如何使用该应用程序并为其开发做出贡献的说明。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64264</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 21:11:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌的人工智能部门 DeepMind 使用其名为 FunSearch 的法学硕士驱动工具来解决一个常见问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64263</link>
      <description><![CDATA[DeepMind 的法学硕士刚刚解决了一道无法解决的数学问题
谷歌的人工智能部门 DeepMind 使用其名为 FunSearch 的法学硕士驱动工具来解决一个著名的未解决的数学问题。这是第一次使用大型语言模型来解决长期存在的人类难题并产生有价值的新见解。 FunSearch 能够通过生成超越数学家所想出的新的大上限集来解决纯数学中的上限集问题。它还找到了一种更好的方法来解决装箱问题，即填充不太可能被填充的小间隙。 FunSearch 使用名为 Codey 的法学硕士使用计算机程序编写数学问题的解决方案。 DeepMind 的研究人员对这项技术对计算机科学的影响感到兴奋。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64263</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 21:05:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了中国经济的现状和资本的增加[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64262</link>
      <description><![CDATA[如何从中国偷走数十亿美元&lt; br/&gt;
文章讨论了中国经济的现状以及资本外流的增加。沪深300指数在2023年下跌了13%，促使外国投资者和中国富人撤出资金。文章强调了由于资本管制和海外投资限制而导致资金偷偷流出中国的挑战。它提到了投资者使用的各种方法，例如在香港购买可交易的保险单以及对贸易货运开具错误的发票。文章还讨论了新加坡作为中国资本目的地的崛起，以及迪拜和日本等其他中立地点。然而，报告指出，中国资本也会造成问题，例如给房地产市场带来压力和引发非法活动。总体而言，文章认为，除非中国经济前景显着改善，否则资本外流可能会继续。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64262</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 21:01:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>news.ycombinator.com 上这篇文章的作者分享了他们被 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64261</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：大公司中的政治阴谋故事 
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者分享他们被大公司内的一群人打败的经历。该小组本应与作者的团队合作，但却复制了他们的作品并独立交付。最初，作者很痛苦，但最终意识到保密和保护团队工作的重要性。他们对所涉及的政治阴谋表示着迷，并寻求故事或资源来更多地了解此类策略，不是为了使用它们，而是为了能够在未来识别和驾驭它们。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64261</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 21:00:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“sqlauthz”项目是 PostgreSQL 的声明式权限管理工具。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64260</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Sqlauthz：PostgreSQL 的声明式权限管理 
“sqlauthz”项目是 PostgreSQL 的声明式权限管理工具。它允许用户使用用 Polar 语言编写的简单规则来管理 PostgreSQL 中的权限。该项目旨在以声明式且易于理解的方式解决权限管理问题。它支持使用列和行级别的安全性来管理架构权限（USAGE）和表权限（SELECT、INSERT、UPDATE、DELETE）。作者强调了在运行 sqlauthz 生成的 SQL 查询之前检查和测试它们的重要性，因为权限的关键安全隐患。该项目的独特之处在于使用专为编写授权规则而设计的 Polar 语言。 （根据故事文本的 71% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64260</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 20:55:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]巴黎市长 Anne Hidalgo 计划将 SUV 的停车费提高两倍，以减少 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64259</link>
      <description><![CDATA[巴黎市长计划将 SUV 停车费提高三倍以减少空气污染
巴黎市长安妮·伊达尔戈 (Anne Hidalgo) 计划将 SUV 的停车费提高两倍，以减少城市空气污染并限制排放。伊达尔戈认为，针对最富有的司机是社会正义的一种形式，也是应对气候崩溃的必要步骤。巴黎将于2月4日举行全民公投，决定居民是否支持对重型、污染严重的SUV征收特定停车费。如果获得批准，市中心 SUV 路边停车费将升至每小时 18 欧元，城市其他地区则升至每小时 12 欧元。此举旨在鼓励使用替代交通方式，并为巴黎筹集 3500 万欧元。该计划得到了副市长戴维·贝利亚德的支持，他认为这是社会再分配的一种形式。然而，法国驾驶者协会“4000万汽车驾驶者”批评该措施是对自由的不合理限制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64259</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 20:40:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在本文中，作者认为苹果员工应该在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64258</link>
      <description><![CDATA[Apple 员工值得拥有 iDorm 和技术&lt; br/&gt;
在这篇文章中，作者认为苹果员工应该以 iDorm 的形式获得更好的生活条件，并与他们生产的技术质量相匹配。作者强调了这样一个事实：苹果以其时尚和创新的产品而闻名，但其员工却经常住在简陋的宿舍里。作者建议苹果公司应该投资为员工创造现代、舒适的生活空间，以表达对他们辛勤工作和奉献精神的赞赏。这个想法可能会引起争议，因为它引发了关于公司对其工人生活条件的责任的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64258</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 20:39:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]令人震惊的是，Twitter 现在正在展示一款使用 artificia 的应用程序的广告 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64257</link>
      <description><![CDATA[Twitter 现在展示非共识“AI 脱衣”应用广告
令人震惊的是，推特现在正在展示一款应用程序的广告，该应用程序使用人工智能在未经女性同意的情况下“脱掉”女性的衣服。这则令人不安的广告在该平台上疯传，其中一张图片中展示了一名穿着比基尼的女性，然后在另一张图片中人为地去除了她的比基尼。该广告宣传该应用程序“使用人工智能为任何女孩脱衣服”的能力。这凸显了推特缺乏节制，以及性骚扰女性的非自愿工具的泛滥。令人担忧的是，Twitter 不但没有对这些内容进行审核，而且还从中获利。该应用程序与之前备受争议的 Deepnude AI 应用程序具有相似的品牌，该应用程序最终被删除。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64257</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 20:36:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SUSE Adaptable Linux Platform (ALP) 是一个以容器原生工作负载为中心的操作系统 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64256</link>
      <description><![CDATA[SUSE 适应性 Linux 平台（里程碑 7）
SUSE Adaptable Linux Platform (ALP) 是一个以容器原生工作负载为中心的操作系统，允许开发人员专注于他们的工作负载，同时保持独立于硬件和容器运行时层。它在稳定、不可变的基础操作系统上运行所有必需的服务，该操作系统在修改文件系统时利用事务。 ALP 被设计为适合现代云环境的独立和模块化，它可以在从云环境到边缘设备和整个数据中心的任何地方运行。该平台易于使用基于 Web 的工作负载管理界面，并通过机密计算提供更高的安全性。 ALP以工作负载为中心，从操作系统和容器运行时层抽象工作负载，并提供自我修复和自我管理功能。该平台提供适应性、容器化和灵活性，允许更好地管理软件依赖项和更新。它可以针对不同用户的具体需求进行定制，并且可以通过openSUSE进行定制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64256</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 20:30:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 泰特现代美术馆的展览“捕捉瞬间”提出了有关 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64255</link>
      <description><![CDATA[当策展追随金钱时我们会失去什么
泰特现代美术馆的展览“捕捉瞬间”提出了关于绘画和摄影之间关系的问题。然而，展览未能对这种对话提供明确的探索。相反，它展示了一系列似乎彼此之间或与展览主题没有任何明确联系的作品。七个房间中只有一个满足了展览的理念，以杰夫·沃尔的《一阵突然的风（继葛饰北斋之后）》为特色，直接向葛饰北斋的木刻致敬。缺乏策展重点和严谨性，以及缺乏策展人和随附目录，令人担忧。该展览是泰特美术馆和国巨基金会的合作项目，国巨基金会是由台湾亿万富翁陈皮生创立的非营利组织。国巨基金会拥有泰特现代美术馆很大一部分墙面空间的六个月保管权，展示非凡而昂贵的作品。此次合作引发了有关贷款机构或私人所有者对机构规划和奖学金的影响的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64255</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 20:29:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>