<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 17 May 2024 00:48:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 2024 年 Perl 和 Raku 会议现已进入第 26 个年头，正在寻求赞助商来支持 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90021</link>
      <description><![CDATA[2024 年 Perl 和 Raku 会议正在寻找赞助商 
2024 年 Perl 和 Raku 会议现已进入第 26 个年头，正在寻求赞助商来支持即将于 2024 年 6 月 24 日至 28 日在内华达州拉斯维加斯举行的活动。赞助对于会议的成功至关重要，为公司提供了展示其成果的机会。横幅、活动网站以及活动中分发的材料上的徽标。赞助选项包括提供早餐、小吃和茶歇，承诺金额从 2,500 美元到 3,500 美元不等。感兴趣的各方应在 6 月 1 日之前通过 olaf@wundersolutions.com 联系 Olaf Alders，以确保徽标的放置。会议预计参会人数超过100人，上限为150人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90021</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 00:48:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“D 表达式：Lisp Power，Dylan 风格”中，Jonathan Bachrach 和 Keith Playford 阐述了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90020</link>
      <description><![CDATA[D-表达式：Lisp 的力量，迪伦风格 [pdf](https ://news.ycombinator.com/item?id=40382104)
在“D 表达式：Lisp 的力量，迪伦风格”中，Jonathan Bachrach 和 Keith Playford 探索了一种具有传统语法的编程语言的潜力，以提供 Lisp 的宏功能和简单性特征。他们为 Dylan 编程语言提供了一个宏系统和语法操作工具包，尽管它是代数语法，但采用了类似 Lisp 的语法表示方法。作者认为 Dylan 基于规则的模式匹配和模板替换宏系统可以实现甚至超越 Lisp 中的功能。他们引入了“d-表达式”，这是一个代码表示库，其中包括源代码级模式匹配、代码构造实用程序和源代码输入/输出。本文还讨论了各种语法表示形式，评估了它们在满足鲁棒宏系统要求方面的有效性。值得注意的是，作者强调了卫生和引用透明度的重要性，以避免变量捕获错误，这是宏观系统中的常见问题。 （根据故事文本的 20% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90020</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 00:45:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：wingolog.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90019</link>
      <description><![CDATA[Hoot，关于 Boot (Scheme-to-WASM)
标题：Hoot，关于 Boot (Scheme-to-WASM)
网站：wingolog.org

我对 Hoot Scheme-to-WebAssembly 编译器一直保持沉默，更多地关注修复错误和添加功能，而不是宣传进展。然而，Hoot 现在已经到了值得讨论的阶段。Hoot 最初是在纸面上构思的，旨在避免为了 JavaScript 兼容性而损害 Guile 的独特功能。随着最近添加了 WebAssembly 后端和运行时库，Hoot 已经取得了显着增长。我们为 Guile 的 define-module 实现了全程序编译和静态语义，使 Hoot 成为 Guile 代码在网络上分发的可行替代方案。虽然 Hoot 不是 Guile 的替代品，但它提供了实现同一目标的不同途径。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90019</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 00:39:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]2021 年 10 月，埃隆·马斯克宣布特斯拉总部迁至德克萨斯州奥斯汀，随后 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90018</link>
      <description><![CDATA[奥斯汀应该成为下一个大型科技中心 
2021 年 10 月，埃隆·马斯克宣布特斯拉总部迁至德克萨斯州奥斯汀，此前惠普企业和甲骨文也进行了类似的搬迁。这是更广泛趋势的一部分，奥斯汀将在 2021 年成为增长最快的都市区。然而，三年后，这一势头已经停滞。奥斯汀失去了连续 12 年增长最快的大型都市区的记录，目前办公室空置率在美国主要都市区中排名第三。甲骨文正在将总部迁至纳什维尔，特斯拉正在奥斯汀裁员。疫情最初提升了奥斯汀的吸引力，但房价飙升和基础设施问题此后抑制了其增长。奥斯汀无法培养足够数量的人才，而且其可及性有限，进一步阻碍了其作为科技中心的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90018</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 00:38:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]论文“特殊字符攻击：从 LL 中提取可扩展的训练数据 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90017</link>
      <description><![CDATA[特殊字符攻击：从 LLM 中提取可扩展的训练数据
论文“特殊字符攻击：从 LLM 中提取可扩展的训练数据”探索了使用特殊字符从大型语言模型 (LLM) 中提取训练数据的创新方法。作者提出了一种新颖的方法，利用这些特征来高效、可扩展地提取数据，突出了法学硕士的潜在漏洞。这种方法特别聪明，因为它绕过了传统的数据提取技术，为模型安全性提供了新的视角。该研究强调了解决这些漏洞以保护法学硕士中嵌入的敏感信息的重要性。争议在于利用这些弱点进行数据提取的伦理影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90017</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 00:37:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 生成式人工智能正在通过创造新的方式来支持教育 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90016</link>
      <description><![CDATA[针对人类学习而调整的 LearnLM 模型
生成式人工智能通过创造新的方式来支持教育者和学习者，正在彻底改变教育。 Google 推出了 LearnLM，这是一个基于 Gemini 的针对学习进行微调的新模型系列。这些模型以教育研究为基础，旨在使学习更具吸引力、个性化和有用。 LearnLM 融合了主动学习、管理认知负荷、适应学习者、激发好奇心和深化元认知等原则。这些模型增强了 Google 搜索、YouTube 和 Gemini 聊天等现有产品，提供简化解释、问题解决帮助和交互式学习工具等功能。值得注意的是，人工智能在教育中的整合引发了人们对其负责任的使用和潜在影响的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90016</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 00:35:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇文章中，我们深入研究了速率限制算法的重要性和机制，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90015</link>
      <description><![CDATA[限速算法的交互式可视化
在这篇文章中，我们深入研究了速率限制算法的重要性和机制，这对于管理流量和防止各种应用程序中的滥用至关重要。我们探索三种常见的算法：固定窗口、滑动窗口和令牌桶。固定窗口简单且可预测，但可以允许流量突发。滑动窗口可以平滑流量分配，但资源密集型，通常需要近似值来提高效率。令牌桶提供灵活性，支持突发，同时保持长期平均速率。来自 GitHub、Stripe 和 OpenAI 的真实示例说明了这些概念。此外，我们还讨论了实际考虑因素，例如持久存储、故障开放策略和有用的错误消息传递。如需更多见解和可视化，请访问 smudge.ai。

争议：在固定窗口中处理时区可能很复杂，并且容易被滥用，因为用户可能会操纵他们的时区来获得额外的请求。

独特/聪明：这篇文章包括交互式可视化和一个受负载平衡可视化启发的游乐场  samwho.dev，增强对这些算法的理解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90015</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 00:35:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]过去一年，求职者发现市场异常艰难， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90014</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到白领衰退
在过去的一年里，求职者发现市场异常艰难，尽管传统的经济指标表明情况并非如此。失业率低，就业机会多，工资增长速度超过通货膨胀。然而，先锋集团最近的报告揭示了一个明显的分歧：蓝领繁荣与白领衰退。虽然收入低于 55,000 美元的人的招聘仍然强劲，但收入超过 96,000 美元的人的招聘情况却很惨淡。这种差异可能是由于企业职位空缺减少、科技和金融领域的困境，或者企业削减高薪职位造成的。这种“陷入困境”的经济让许多专业人士陷入了他们不喜欢的工作，从而产生了一种“氛围衰退”的感觉——尽管有积极的指标，但感觉我们正处于衰退之中。随着人工智能工具越来越多地接管专业任务，高收入者可能会继续面临挑战，从而扭转经济增长有利于受过良好教育和高薪人群的长期趋势。如果这种趋势持续下去，这种转变可能会导致美国企业界日益不满和士气低落。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90014</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 00:33:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>APFS 与其前身 HFS+ 不同，支持写入时复制，允许逻辑文件复制而无需 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90013</link>
      <description><![CDATA[APFS 上的写入时复制
APFS 与其前身 HFS+ 不同，支持写时复制，允许逻辑文件复制，而无需立即在磁盘上复制文件内容。该技术会共享原始文件的数据，直到进行修改，此时 APFS 会为更改分配新的存储空间。此功能类似于硬链接，但不同之处在于对一个副本的修改不会影响另一个副本。优点包括最小的空间使用、即时复制操作、减少磁盘磨损以及共享公共段。缺点包括缺乏增加的数据冗余和可能较慢的修改。限制是它仅在单个 APFS 卷中工作，并且在所有 APFS 卷上都受支持，无论存储类型如何。尽管如此，作者还是建议使用写时复制以提高效率，并为不支持的场景提供后备选项。测试证实了其在不同存储类型和卷上的功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90013</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 00:25:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]校车的夜生活即将变得更加有趣。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90012</link>
      <description><![CDATA[全美 50 万辆校车可能成为电动汽车电池发电站&lt; /a&gt;
校车的夜生活即将变得更加有趣。 Zum 是一家学生交通提供商，正在与奥克兰联合学区合作，将电动巴士电池中存储的电力出售给加州的公用电网。奥克兰是美国第一个公交车完全电动化的地区，将测试 V2G（车辆到电网）双向充电。这使得公交车能够将电池电力送回电网，每年可能提供 2.1 吉瓦时的能源。 Zum 的目标是在全国范围内推广这一模式，目标是 10,000 辆双向电动公交车。尽管制定费率表等挑战仍然存在，但这一举措可能会彻底改变能源存储和电网管理。值得注意的是，随着时间的推移，V2G 模式可以使电动公交车更具成本效益，尽管目前电动公交车的成本比柴油公交车更高。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90012</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 00:11:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>