<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Dec 2023 12:14:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]作者回顾了他们对爱尔兰古代通道墓纽格莱奇的访问[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65475</link>
      <description><![CDATA[光线如何进入：生命边界的夏至死亡
作者回顾了他们对纽格兰奇的访问，纽格兰奇是爱尔兰一座标志着夏至的古代通道墓。他们思考着生与死的界限，因为他们是一名急诊科医生，见证了许多病人的最后时刻。作者讨论了他们为保护正在与癌症作斗争的丈夫的生命而制定的仪式和惯例。他们对他的生存以及参与未来临床试验的可能性表示希望。作者将冬至视为重新发现和重生的时刻，阳光慢慢地重新进入他们的生活。他们还提供了“Go Fund Me”页面的链接，以帮助他们丈夫正在进行癌症治疗。 （根据 97% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65475</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 12:14:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]巴赫是有史以来最伟大的成就者吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65474</link>
      <description><![CDATA[巴赫是有史以来最伟大的成就者吗？&lt; br /&gt;
该网页内容的作者正在讨论巴赫是否可以被视为有史以来最伟大的成就者。他们概述了可用于确定这一点的几个指标，包括他的工作的质量和数量、他相对于同时代人的优越性、他的持久影响力以及他克服各种挑战的能力。作者认为巴赫在所有这些类别中排名很高，有可能超过莎士比亚、贝多芬和阿基米德等其他著名人物。内容看起来并不具有争议或令人惊讶，而是对巴赫成就的发人深省的分析。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65474</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 11:59:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网页内容的作者正在讨论他们对网页或部分网页进行像素化的愿望 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65473</link>
      <description><![CDATA[使用 SVG 进行像素化直播
网页内容的作者正在讨论他们希望从客户端对网页或部分网页进行像素化。他们解释说，他们希望实时实现这种效果，而不是拍摄光栅屏幕截图并在图像编辑器中对其进行操作。作者正在使用 ViolentMonkey 将脚本注入页面，并尝试通过 CSS 应用 SVG 滤镜来实现所需的像素化效果。他们在构建 SVG 过滤器时遇到了困难，该过滤器将元素划分为单元格，找到每个单元格中像素的平均颜色，并用平均颜色填充每个单元格。作者尝试了各种技术，包括高斯模糊和膨胀半径，但都没有成功。他们正在寻求读者的帮助和建议以实现他们的目标。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65473</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 11:52:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站 www.antonthomasart.com 提供了一幅独特的北美手绘肖像。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65472</link>
      <description><![CDATA[北美：手绘的大陆肖像 
网站www.antonthomasart.com提供了独特的手工绘制的北美肖像。艺术家安东·托马斯 (Anton Thomas) 分享了这幅地图创作背后的故事，从他在新西兰的童年到蒙特利尔冰箱上的最终目的地。该网站还提供托马斯关于该地图的演讲视频，让观众可以探索其复杂的细节并了解其创建过程。此外，该网站还包括一个博客，访问者可以更深入地研究地图及其旅程。该网站提供了对这一独一无二的艺术作品的创作的迷人视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65472</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 11:44:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网络内容讨论了荀子的《天说》并探讨了对比v [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65471</link>
      <description><![CDATA[荀子《天说》评注
网络内容讨论了荀子的“天论”，并探讨了不同中国古典思想家对天的不同看法。孔子将天视为道德美德的源泉，而道家则将天视为一种非人格的力量。然而，荀子认为天与人界是分开的，人有自己的力量来创造道德和秩序。他强调善政、教育和仪式在塑造人类行为和保护社会方面的重要性。内容强调了荀子对预兆的拒绝以及他对人类对自己行为的控制的信念。它还强调仪式在满足人心需求方面的重要性。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65471</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 11:11:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Neocities Developers API 允许用户创建自己的博客、集成外部 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65470</link>
      <description><![CDATA[Neocities – 开发者 API
Neocities Developers API 允许用户创建自己的博客、集成外部 HTML 编辑器/上传工具、提供空气质量信息并定期备份其网站。但是，有一些规则可以防止滥用 API，例如向服务器发送垃圾邮件请求或使用 API 来操纵排名。 API 文档提供了如何将 API 与 cURL 和 Node.js 结合使用的示例。此外，用户还可以检索有关其站点的信息或生成 API 密钥以进行身份​​验证。如果API缺少某个功能，用户可以联系Neocities请求添加。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65470</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 11:06:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了特斯拉汽车的设计问题，重点关注 Cyber​​truck，t [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65469</link>
      <description><![CDATA[特斯拉存在设计问题
这篇文章讨论了特斯拉汽车的设计问题，重点讨论了 Cyber​​truck、轭式方向盘、嵌入式门把手以及物理按钮的缺失。作者认为，Cyber​​truck 与传统车辆设计背道而驰，试图解决不存在的问题。他们强调了对恢复点、行人安全和缺乏缓冲区的担忧。文章还批评了轭式方向盘的陌生性和潜在的安全问题。使用嵌入式门把手被视为一种牺牲实用性的设计选择，尤其是在寒冷的天气里。缺乏物理按钮被批评为不太直观，并且在驾驶时可能会分散注意力。总体而言，作者认为特斯拉的设计选择优先考虑美观性而不是实用性和用户体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65469</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 10:42:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇博文讨论了将新数据结构Arroy集成到Meilisea [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65468</link>
      <description><![CDATA[Meilisearch 通过 Arroy 的 Filtered Disk ANN 扩大搜索能力&lt; br /&gt;
这篇博文讨论了将新数据结构 Arroy 集成到全文搜索引擎 Meil​​isearch 中。这篇文章强调了对高效过滤功能的需求，特别是对于需要过滤大量 YouTube 视频元数据数据集的客户端。这篇文章解释了Meilisearch如何支持使用运算符和RoaringBitmaps进行过滤。它还讨论了以前的矢量存储实施所面临的挑战以及 Arroy 如何提高搜索引擎的性能。这篇文章提到了使用 mob 编程来加快集成过程。它还引入了在单个 LMDB 数据库中使用多个索引的概念，以实现高效过滤。这篇文章最后强调了美丽搜索的灵活性目标，并感谢团队的贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65468</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 09:09:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络内容讨论了引入类型安全、标准化方法来处理 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65467</link>
      <description><![CDATA[通过物理量和单位库提高我们的安全性 
Web 内容讨论了在 C++ 编程中引入类型安全的标准化方法来处理物理量及其单位的重要性。它强调了这样一个库的必要性，以提高代码的安全性并防止因单位误解而导致的错误。内容还提到了可以从该库中受益的行业，包括制造、海事、金融和医疗设备。它提供了历史上因单位计算错误而导致的事故和故障的示例。内容强调了使用 double 等基本类型来处理代码中的物理量和单位的局限性。 （根据故事文本的 12% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65467</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 09:07:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]当你把钱存入银行时，它不仅仅是放在那里，而是被使用[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65466</link>
      <description><![CDATA[银行使用您的存款向化石燃料、排放-重公司
当你把钱存入银行时，钱不仅仅是放在那里，而是被银行用来向各个行业放贷，包括化石燃料公司和排放量大的行业。这意味着，通过将钱存入银行账户，您正在间接加剧气候变化。一项新的分析显示，美国人平均每存入 1,000 美元，间接产生的排放量相当于从纽约飞往西雅图的排放量。然而，通过改用具有气候意识的银行，您可以将这些排放量减少约 75%。银行业是大规模气候行动的重要途径，因为您存入的资金会产生碳足迹。化石燃料公司依靠银行贷款来维持运营，而个人存入银行账户的资金使银行可以向这些公司放贷。北美十大银行每年向化石燃料公司提供 200 亿至 400 亿美元贷款。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65466</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 09:02:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>