<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jan 2024 15:13:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]为什么以“tron”结尾的单词曾经听起来如此未来主义？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69853</link>
      <description><![CDATA[为什么以“tron”结尾的单词曾经听起来如此未来主义？ (2017)
在本文中，作者探讨了以“tron”结尾的单词的文化意义及其与技术霸权的关联。后缀“-tron”在 20 世纪常用来表示对电子和原子技术的控制和掌握。它被视为高度现代主义的象征，并相信没有任何过程或现象太复杂而无法理解和优化。然而，到了世纪之交，与技术前景的联系已经消失，“tron”变得更加俗气和卡通化。文章还讨论了后缀的起源及其在各个科学领域的使用。总体而言，作者反思了“tron”不断变化的文化意义，并想知道哪些符号能够体现我们当今时代的精神。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69853</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 15:13:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]ACS中央科学中心的研究人员开发了一种碳基正极材料[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69852</link>
      <description><![CDATA[下一代电池可能会长期采用有机、无钴电池-持久的力量
ACS Central Science 的研究人员开发了一种碳基阴极材料，可以替代锂离子电池中的钴。钴是一种稀有且有毒的金属，常用于电池阴极，但其提取会带来高昂的环境和社会成本。研究人员测试了双四氨基苯醌（TAQ）作为一种潜在的替代品，发现它可以在能量输出和稳定性方面与传统的钴基阴极竞争。 TAQ 基阴极循环次数超过 2,000 次，比大多数钴基阴极具有更高的能量密度，并且充放电时间仅需六分钟。这些电池在商业化之前还需要进行进一步的测试，但它们有可能为无钴的可再生能源未来提供高能、持久和快速充电的电池。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69852</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 14:57:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本文讨论了 Web-@nywhere Watch，这是一款 2001 年推出的智能手表，允许用户 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69851</link>
      <description><![CDATA[逆向网络-@nywhere 观看：浏览网络片段你的手腕
本文讨论了 Web-@nywhere Watch，这是一款 2001 年推出的智能手表，允许用户在小屏幕上浏览有限数量的网络数据。作者在 eBay 上偶然发现了这款手表，并决定开展一个对其进行逆向工程的项目。他们提供了有关该手表的功能、历史以及与当时其他智能手表的相似之处的详细信息。作者还强调了这款手表的营销不力和缺乏宣传，以及围绕其设计线索与另一款名为 Ruputer 的智能手表相似的争议。 （根据故事文本的 14% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69851</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 14:46:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]特斯拉 Cyber​​truck 自 2019 年推出以来一直是一款两极分化的汽车。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69850</link>
      <description><![CDATA[驾驶 10,000 英里的特斯拉 Cyber​​truck 车主表示，续航里程为 164 至 206 英里
自 2019 年推出以来，特斯拉 Cyber​​truck 一直是一款两极分化的汽车。现在它掌握在更多客户手中，我们对它的生活体验有了更好的了解。两位驾驶超过 10,000 英里的 Cyber​​truck 车主分享了他们的经验，包括续航里程、效率和最初的问题。一名驾驶员驾驶激进，而另一名驾驶员则较为保守，电池充满电时的续航里程为 206 英里，充电状态为 80% 时的续航里程为 164 英里。近 10,000 英里后的平均能耗为 599 瓦时/英里。 V2 超级充电器的充电速度很慢，最多需要两个小时才能充满电池。还有一些问题是主屏幕黑屏和床下储物柜不防水。然而，车主们对音响系统、操控性和加速能力表示赞赏。总体而言，Cyber​​truck 是一款驾驶梦想之车，但充电速度和续航里程令人失望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69850</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 14:44:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]詹姆斯·韦伯太空望远镜揭示了已知最早的黑洞，位于[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69849</link>
      <description><![CDATA[詹姆斯·韦伯太空望远镜揭示了已知最早的黑洞&lt; br/&gt;
詹姆斯·韦伯太空望远镜揭示了已知最早的黑洞，位于星系 GN-z11。黑洞的质量约为太阳的 160 万倍，在大爆炸后仅 4 亿年就存在了。这一发现挑战了当前有关黑洞增长的理论，并提出了有关黑洞起源的问题。据信黑洞正在以惊人的速度吞噬物质，相当于每五年吞噬整个太阳。黑洞的进食也有可能通过清除恒星形成所需的气体来阻碍星系 GN-z11 的生长。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69849</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 14:35:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]旧金山正在通过安装 400 个自动许可证来加大监控力度 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69848</link>
      <description><![CDATA[旧金山在监控上投入巨资，毯子城拥有 400 名许可证读取器&lt; /a&gt;
旧金山正在全市安装 400 个自动车牌读取器 (ALPR)，加大监控力度。此举旨在帮助执法部门追查犯罪分子，因为美国 70% 的犯罪都涉及车辆。然而，人们对广泛的监督和为该项目选择的供应商 Flock Safety 表示担忧。 Flock 过去曾因针对某些街区和社区而面临争议，人们担心使用 ALPR 可能会在警务工作中产生潜在偏见。此外，几乎没有证据表明大型 ALPR 摄像机网络将显着减少犯罪。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69848</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 14:18:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]由于标准的原因，蓝纹奶酪和卡芒贝尔奶酪等奶酪面临消失的风险 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69847</link>
      <description><![CDATA[蓝纹奶酪和卡芒贝尔奶酪可能会消失
由于生产流程的标准化，蓝纹奶酪和卡芒贝尔奶酪等奶酪面临消失的风险。由于食品工业选择特定菌株的压力，负责这些奶酪发酵的微生物的遗传多样性已大大减少。遗传多样性的缺乏使得这些菌株几乎不育并且无法与其他菌株繁殖。然而，产于法国阿尔卑斯山的一种鲜为人知的蓝色奶酪，含有独特的罗氏青霉种群，可以拯救蓝纹奶酪行业。卡门贝尔奶酪也面临灭绝的危险，因为用于接种的卡门贝尔青霉菌株已经失去了产生孢子的能力。为了拯救卡芒贝尔奶酪，生产者可能需要重新引入“野生”种群或探索基因组编辑技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69847</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 14:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]有传言称詹姆斯·韦伯太空望远镜发现了生命的迹象[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69846</link>
      <description><![CDATA[谣传詹姆斯·韦伯在另一个世界发现了生命
有传言称詹姆斯·韦伯太空望远镜在另一颗行星上发现了生命迹象。尽管专家们反驳了这些说法，但这种猜测反映了该望远镜在外太空生物学领域的前景。这一炒作源于望远镜去年在系外行星 K2-18 b 上检测到的潜在生物特征。这种生物特征是一种称为二甲硫醚的分子，在地球上仅由活生物体产生。然而，还需要更多的观察和研究来证实探测结果并确定这颗系外行星的宜居性。尽管存在怀疑，许多科学家仍然希望很快就能找到系外行星上生物特征的有力证据。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69846</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 14:05:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]斐波那契数列如何解释？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69845</link>
      <description><![CDATA[斐波那契数列的解释是什么？
斐波那契数列是一种数学序列，以数字 0 和 1 开始，将前两项相加得到下一项，在自然界中很常见。许多实体，例如星系和植物结构，表现出与斐波那契数列非常相似的模式和比率。然而，当谈到螺旋星系时，很少有真正表现出类似斐波那契模式的星系。少数这样做是与附近伴星系引力相互作用的结果。另一方面，包括植物在内的生物有机体确实表现出类似斐波那契的模式和比率。植物排列叶子最有效的方式是遵循黄金比例，这与斐波那契数列密切相关。总的来说，虽然斐波那契数列存在于许多自然实体中，但它并不普遍存在。 （根据故事文本的 62% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69845</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 14:01:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 开发人员 Roy Longbottom 将 1970 年代的 Cray-1 超级计算机与 Raspberry [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69844</link>
      <description><![CDATA[将 1970 年的 Cray-1 超级计算机与 Raspberry Pi 进行比较
开发人员 Roy Longbottom 将 1970 年的 Cray-1 超级计算机与 Raspberry Pi 系列单板计算机 (SBC) 进行了比较。 Cray-1 是当时世界上速度最快的计算机，价值 700 万美元，重 10,500 磅，电源功率为 115 千瓦。相比之下，Raspberry Pi 的成本约为 70 美元，重几盎司，使用 5 瓦电源，速度比 Cray-1 快 4.5 倍以上。 Longbottom 的测试和比较可以在 hackster.io 上找到。这一比较凸显了过去几十年来计算技术的重大进步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69844</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 13:57:37 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>