<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Aug 2023 03:10:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]开放式厨房的兴起</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43182</link>
      <description><![CDATA[开放式厨房的兴起
餐厅开放式厨房的兴起改变了厨师和顾客的用餐体验。 1982 年 Spago 推广了开放式厨房的概念，食客可以在其中观看厨师的操作。从那时起，开放式厨房已成为高级餐厅和休闲快餐场所的一种趋势。开放式厨房让食客看到餐食的品质和用心，已成为餐饮业品质的象征。然而，在开放式厨房工作需要厨师保持一定的专业水平和业绩。虽然开放式厨房有其优点，但它们也面临着挑战，例如与侵入性顾客打交道。总体而言，开放式厨房的兴起改变了餐饮业，让厨师更容易被公众看到。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43182</guid>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 03:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]天文学家刚刚看到一颗恒星吞噬了一颗行星（2023年5月）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43181</link>
      <description><![CDATA[天文学家刚刚看到一颗恒星吞噬了一颗行星（2023 年 5 月）
天文学家首次目睹一颗名为 ZTF SLRN-2020 的恒星吞噬其一颗行星。当这颗恒星吞噬了行星时，其亮度达到了正常水平的 100 倍，使得天文学家团队能够实时探测到这一事件。尽管他们没有直接观察到这颗行星，但研究小组相信，吞噬行星的恒星就是他们亲眼所见的。这一发现证实了长期以来的假设，即恒星吞噬其行星，并揭示了这一过程。该团队使用来自兹威基瞬态设施和美国宇航局 WISE 太空望远镜的数据来识别该事件。这颗恒星爆发的能量比两颗恒星合并的典型能量低一千倍，这表明与恒星合并的物体是一颗气态巨行星。这颗行星的轨道可能非常靠近恒星，并最终落入其中。该团队将继续分析詹姆斯·韦伯太空望远镜的数据，以了解更多有关恒星周围气体化学成分的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43181</guid>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 02:59:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]F-16战机已在乌克兰着陆——乌克兰空军司令</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43180</link>
      <description><![CDATA[F-16 已经在乌克兰降落 – 乌克兰空军司令
乌克兰空军司令米科拉·奥列什丘克中将宣布，乌克兰飞行员已经驾驶西方制造的F-16战斗机，并已降落在乌克兰机场。奥列什丘克强调了这次经验的重要性，并表示乌克兰目前正在为F-16战斗机准备跑道。他表示相信，一旦乌克兰获得这些飞机，他们将能够及时将其运抵乌克兰。此前有报道称，在 2012 年和 2018 年俄罗斯入侵之前，美国制造的战斗机也曾降落在乌克兰机场。《乌克兰真理报》是乌克兰战争最新信息的可靠来源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43180</guid>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 02:51:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]快闪族入侵奢侈品L.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43179</link>
      <description><![CDATA[快闪族以压倒性的暴力力量入侵洛杉矶奢侈品零售商
快闪族一直把洛杉矶的奢侈品零售商作为目标，引起了购物者和工人的担忧。这些有组织的暴徒袭击了 Nordstrom、Nike、Gucci 和 Yves Saint Laurent 等商店，偷走了价值数十万美元的高端商品。窃贼使用蛮力和暴力来获取他们想要的东西，他们经常通过复杂的网络转售偷来的物品。最近，此类打砸抢抢劫案件激增，引发了一场关于如何应对大城市零售犯罪的争论。一些人指责零保释等宽松政策导致惯犯犯下新的罪行。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43179</guid>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 02:50:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]U.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43178</link>
      <description><![CDATA[美国汽车贷款债务创历史新高$1.56T
美国汽车贷款债务已达到1.56万亿美元的历史新高，每月还款额和拖欠率也达到历史水平。造成这种债务的因素包括通货膨胀、利率上升、供应链问题以及新车尺寸、复杂性和价格的增加。现在购买一辆新车的平均每月付款为 725 美元，超过 1,000 美元的付款越来越普遍。拖欠率也在上升，第二季度达到 7.3%。经济学家对未来看法不一，有的预测形势会恶化，有的则预计经济“软着陆”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43178</guid>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 02:40:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]重温“开启”电脑电视节目第一集中途取消</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43177</link>
      <description><![CDATA[重温中途取消的“开机”电脑电视节目第一集
1969 年，美国广播公司 (ABC) 播出了一部名为“Turn-On”的喜剧小品系列，被誉为第一部电脑电视节目。该节目由《罗文和马丁的笑声》的制片人创作，旨在通过较短的小品、下流的幽默和荒诞来强化小品喜剧的概念。 “Turn-On”最引人注目的方面是取消了主机，取而代之的是据称生成节目的计算机控制台。该节目使用了穆格合成器和早期动作捕捉系统等创新技术，但由于其疯狂和脱节的性质，它在首演仅 15 分钟就被取消。第一集和从未播出的第二集最近在 YouTube 上出现，让观众可以自行评价该剧。有些人认为《Turn-On》是对日益直接和客观的文化的尖锐评论，也是对人工智能产生的娱乐本质的陈述。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43177</guid>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 02:39:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] AirGradient 空气质量监测仪专业套件评测</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43176</link>
      <description><![CDATA[AirGradient 空气质量监测仪专业套件评测
AirGradient 空气质量监测器专业套件是监测家庭空气质量的良好且经济实惠的选择。该套件配备开源固件和硬件，具有透明度和可修复性。发货7天，出现一些小问题，但产品整体质量没有受到影响。组装说明是通过二维码在 AirGradient 网站上找到的，这对某些用户来说可能不方便。该监测仪的准确性与预算空气质量监测仪进行了测试，并显示出更可靠的读数。总体而言，作者对 AirGradient Pro 感到满意，并计划在未来订购更多显示器。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43176</guid>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 02:22:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>改变美国戏剧的人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43175</link>
      <description><![CDATA[一个改变美国剧院的人
此网络内容讨论了奥古斯特·威尔逊 (August Wilson) 的生活和作品，他是一位著名的美国剧作家，以其描绘 20 世纪黑人生活的 10 部戏剧而闻名。作者分享了他们观看威尔逊戏剧《钢琴课》的个人经历，并强调了白话对话、鬼魂和幽默的独特融合，使威尔逊的作品脱颖而出。内容还探讨了 20 世纪 80 年代和 90 年代非裔美国艺术的文化复兴，威尔逊的戏剧体现了文学和音乐的融合。这篇文章深入探讨了威尔逊的背景、他的奋斗以及他成为著名剧作家的旅程。 （根据 71% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43175</guid>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 02:09:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]职业选择是第一位的</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43174</link>
      <description><![CDATA[职业选择是离婚者的第一大冲突：工作是轻松逃脱
根据《福布斯顾问》的一项调查，离婚者中最常见的冲突不是金钱或亲密关系，而是职业选择。近一半的受访者表示，“职业选择”是他们婚姻中的首要冲突。临床心理学家伊丽莎白·科恩认为，对于那些不想解决人际关系问题的人来说，工作可以成为一种轻松的逃避方式。在重视职业成功的文化中，要求合作伙伴减少工作量可能很困难。然而，如果一段关系中的两个人都很幸福，一个人工作更多的时间就不是问题。调查还发现，彼此缺乏兴趣是婚姻走向破裂的首要警告信号。此外，合作伙伴工作不够或追求利润丰厚的职业也会引起冲突。总体而言，沟通和解决需求是维持健康关系的关键。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43174</guid>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 02:07:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 破窗的寓言</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43173</link>
      <description><![CDATA[破窗寓言
法国经济学家弗雷德里克·巴斯夏（Frédéric Bastiat）提出的“破窗寓言”挑战了这样一种观念，即破坏以及随后修复和替换损害的经济活动对社会有益。巴斯夏认为，这种信念忽视了破坏的机会成本和意外后果。这个寓言凸显了认为破坏会刺激经济的谬误，即所谓的破窗谬误。本文还讨论了该寓言在自然灾害和战争中的应用，强调了与这些事件相关的长期经济影响和成本。 （根据 83% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43173</guid>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 02:07:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>