<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Apr 2024 20:39:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>“dotenv”项目是一个 Unix 实用程序，允许用户从 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86906</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Dotenv（如果它是 Unix 实用程序）
“dotenv”项目是一个 Unix 实用程序，允许用户从当前目录中名为 .env 的文件加载环境变量。可以通过在命令前添加“dotenv”前缀或在脚本的 shebang 行中包含“dotenv”来使用它。该项目的独特之处在于它是一个小型、独立的实用程序。它提供了 dotenv 实用程序的安装说明和联机帮助页。用户可以自定义dotenv文件路径以及文件中键值对的格式。该项目由 Yifan Gu 撰写，最后更新于 2024 年 4 月 28 日。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86906</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 20:39:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Valentina Alto 的 Medium 页面上的这篇开创性文章中，我们深入探讨了世界 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86905</link>
      <description><![CDATA[GraphRAG 与 LangChain 和 Neo4j
在 Valentina Alto 的 Medium 页面上这篇开创性的文章中，我们通过 LangChain 和 Neo4j 深入研究了 GraphRAG 的世界。本系列的第 1 部分重点介绍法学硕士时代的图数据库入门，阐明这些结构如何彻底改变多智能体框架。 LangChain 库 LangGraph 于 2024 年 1 月推出，改变了该领域的游戏规则，为数据分析和应用程序开发提供了令人兴奋的可能性。请继续关注有关在不断发展的技术领域中利用基于图形的技术的力量的更多见解和实用技巧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86905</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 20:34:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：臭氧扰乱大型烟草、糖果和酒精行业</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86904</link>
      <description><![CDATA[Ozempic 将颠覆大型烟草、糖果公司和酒类品牌
标题：臭氧扰乱大型烟草、糖果和酒精工业

加工食品和酒精公司的主导地位可能会受到 Ozempic 等 GLP-1 药物的崛起的挑战。摩根士丹利 (Morgan Stanley) 的一项调查显示，服用 GLP-1 药物的用户表示，在快餐上花的钱更少，吸烟更少，饮酒更少。消费者行为的这种转变可能会影响大型连锁餐厅以及多力多滋和好时等零食公司。到 2030 年，GLP-1 药物的市场预计将达到 1050 亿美元，预计将有数百万美国人使用它们。虽然用药物依赖取代加工食品成瘾的想法似乎存在争议，但健康益处大于成本。监管机构可以在确保公平获取这些药物方面发挥作用。请继续关注有关 GLP-1 和成瘾的更多研究。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86904</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 20:24:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“科学不存在”：约会应用程序可以帮助我们找到灵魂伴侣吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86903</link>
      <description><![CDATA[“科学不存在”：约会应用程序对我们有帮助吗找到我们的灵魂伴侣？
关于约会应用是否能帮助我们找到灵魂伴侣的争论仍在继续，最近的一起集体诉讼指控 Match Group 使用掠夺性商业模式来吸引用户。尽管这些应用程序很受欢迎，但其有效性的科学依据却很缺乏。社会学家伊丽莎白·布鲁赫指出，在线约会已经改变了社会现实，超过一半的美国异性恋伴侣在网上认识。虽然一些研究表明，网上认识的人的婚姻满意度稍差一些，但通过数据收集和研究改善婚介的潜力即将显现。约会应用程序的未来仍然不确定，但有一点是明确的：它们将继续存在。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86903</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 20:21:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容探讨了在 1 个大气压下生长钻石的迷人过程，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86902</link>
      <description><![CDATA[在 1 个大气压下生长钻石
该网络内容探讨了在 1 个大气压下生长钻石的迷人过程，重点介绍了该领域的各种研究和专家的研究。钻石化学气相沉积的讨论引起了争议，概述了最新的进展和挑战。令人惊讶的进展包括使用液态金属（例如镓）作为金刚石合成的催化剂，展示了该行业的创新方法。内容深入探讨了钻石形成的复杂性，为钻石科学和技术的未来提供了见解。 （根据 48% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86902</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 20:19:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 洛杉矶地铁公交车上安装了人工智能摄像头，以帮助售票车 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86901</link>
      <description><![CDATA[安装在地铁公交车上的人工智能摄像头对非法停放车辆进行罚单&lt; /a&gt;
洛杉矶地铁公交车上安装了人工智能摄像头，以帮助停放在公交车道上的售票车，计划于今年夏天进行测试，并于 2024 年底全面实施。该计划旨在改善公交车时间、增加乘客量并解决出行问题的担忧。摄像头只会在观察到潜在违规行为时进行记录，并且在开罚单之前将由人工审核录像。华盛顿特区和纽约市已经实施了类似的计划，展示了人工智能技术在旅行安全方面的扩展。 2021 年，使用视频成像处理违规停车行为合法化，违规记录最多保留六个月。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86901</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 20:11:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国人已经看到了向大型汽车、SUV 和皮卡卡车的重大转变 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86900</link>
      <description><![CDATA[导致街道上充斥着大型汽车的鲁莽政策
美国人已经看到了向大型汽车的重大转变，SUV 和皮卡占美国新车销量的 80% 以上。这种趋势是由联邦政策推动的，这些政策偏向大型车辆，例如企业平均燃油经济性标准，这些标准激励汽车制造商生产更多的 SUV 和卡车。鸡肉税等保护主义措施也阻止了更小、更省油的汽车进入美国市场。悍马税漏洞和耗油税等漏洞进一步激励了人们购买重型、低效的车辆。结果是监管环境有利于汽车制造商，而牺牲了道路安全和环境。（基于 63% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86900</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 20:07:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]dailysceptic.org 上的内容讨论了德国有争议的决定 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86899</link>
      <description><![CDATA[绿党参与欺诈，欺骗部长并推动德国逐步淘汰核能
dailysceptic.org 上的内容讨论了德国分阶段实施的有争议的决定日本福岛灾难后，尽管德国没有类似的风险，但日本还是停止了核电建设。作者批评政府的能源政策，将其归因于激进的反核情绪和加强与俄罗斯关系的政治动机。文章强调了政府官员为推动核淘汰而使用的欺骗手段，包括伪造专家报告和隐瞒信息。作者讽刺地将政府中的关键人物描绘成无能且受意识形态议程驱动的人。文章最后批评了政府处理能源危机的方式以及令人尴尬的内部文件的发布。 （根据 95% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86899</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 20:05:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在自主代理的世界中，能够以最少的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86898</link>
      <description><![CDATA[OSWorld：对真实计算机中开放式任务的多模式代理进行基准测试
在自主代理的世界中，以最少的人为干预完成复杂计算机任务的能力是人机交互的根本改变。然而，现有的基准测试无法反映现实世界计算机使用的多样性和复杂性。进入 OSWorld，这是一个开创性的多模式代理真实计算机环境，支持跨各种操作系统的交互式学习。通过对涉及真实 Web 和桌面应用程序、OS 文件 I/O 和多应用程序工作流的 369 个任务进行基准测试，OSWorld 揭示了当前基于 LLM/VLM 的代理的重大缺陷。这项全面的分析为开发更有效的计算机助手提供了宝贵的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86898</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 20:04:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]芬兰初创公司 Solar Foods 已开始生产由电力和空气制成的食品 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86897</link>
      <description><![CDATA[轻食：芬兰初创公司开始“利用空气和太阳能制造食物” &#39;
芬兰初创公司 Solar Foods 已开始在赫尔辛基附近万塔的工厂生产由电力和空气制成的食品。他们的产品中使用的蛋白质来自利用太阳的可再生电力分解水的过程，将氢气和氧气供给酿造容器中的微生物。这种创新方法可以减少对用于动物饲料和牧场的大片土地的需求，从而彻底改变食品工业。虽然有些人可能将实验室种植的食品视为一种威胁，但 Solar Foods 的联合创始人 Pasi Vainikka 相信传统耕作方法和新技术的共存可以提供高质量、可持续的食品选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86897</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 19:56:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>