<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Aug 2023 03:13:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]纽约时报：美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41702</link>
      <description><![CDATA[纽约时报：美国政府应停止对朱利安·阿桑奇的起诉
2010年，《纽约时报》与其他国际媒体一起与维基解密合作发布了一系列爆料，揭露腐败、外交丑闻和间谍事务。维基解密的出版商朱利安·阿桑奇 (Julian Assange) 现在面临被引渡到美国，并可能被判处最高 175 年监禁。尽管人们对阿桑奇的行为提出了一些担忧，但《纽约时报》、《卫报》、《世界报》、《明镜周刊》和《国家报》的编辑和出版商对阿桑奇因获取和发布机密材料而继续受到起诉的做法提出了批评。他们认为，这份起诉书开创了一个危险的先例，威胁到新闻自由和第一修正案。他们呼吁停止起诉，并表示出版不是犯罪。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41702</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 03:13:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]蒙克顿神经科医生寻求帮助，声称受到纪律威胁</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41701</link>
      <description><![CDATA[蒙克顿神经科医生寻求帮助，声称受到纪律威胁
新不伦瑞克省蒙克顿的一名神经科医生声称，他在寻求帮助处理与报告影响其患者的神秘大脑症状有关的文书工作后，受到雇主的纪律威胁。联邦政府现已派流行病学家审查神经科医生阿利尔·马雷罗博士的档案。新不伦瑞克省卫生部表示，马雷罗一直在努力履行法律规定的通知职责，并正在部署资源来支持他。调查不会重新启动，但流行病学家将对患者记录进行审查。马雷罗对包括草甘膦在内的除草剂中发现的化合物含量升高表示担忧，并呼吁进行更多测试以排除环境毒素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41701</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 03:11:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当有人告诉你他们在撒谎时，相信他们</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41700</link>
      <description><![CDATA[当有人告诉你他们在撒谎时，相信他们
本文讨论了保罗·埃利希（Paul Ehrlich）的著名案例，他在其著作《人口炸弹》中对人口过剩和资源稀缺做出了错误的预测。尽管被证明是错误的，埃利希仍回避承认自己的错误，甚至否认做出过预测。文章还提到了埃利希与朱利安·西蒙的失败打赌，埃利希预测资源将变得更加稀缺和更加昂贵，但事实恰恰相反。作者强调了埃利希拒绝做出埃利希和史蒂夫·施奈德在 1995 年提出的新赌注，这表明埃利希的行为是出于保护自己信仰的愿望，而不是寻求真相。作者强调，当有人拒绝承认自己的错误时，寻找杂技或逃避行为作为不诚实的表现非常重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41700</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 02:48:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]如果你向维基百科捐款，他们将压制捐款呼吁1周</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41699</link>
      <description><![CDATA[如果您向维基百科捐款，他们将压制捐款呼吁 1 周
抱歉，我无法生成此内容的摘要，因为它似乎不完整。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41699</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 02:37:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 迭代器（也许）即将出现在 Go 中</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41698</link>
      <description><![CDATA[迭代器（也许）即将登陆 Go
本文讨论了 Go 语言的一项拟议扩展，称为“range over func”。它解释了迭代器在 Go 中的工作原理以及它们为何有用。本文还提供了如何在 Go 中创建和使用迭代器的示例。所提出的扩展允许对一次产生一个结果的函数进行迭代，而不是一次返回一整组结果。文章重点介绍了使用迭代器的优点，例如无需等待生成整组结果并减少内存分配。它还解释了如何处理不同类型的迭代器，包括二结果和零结果迭代器。本文强调了正确处理迭代器终止并清理它可能正在使用的任何资源的重要性。 （根据 81% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41698</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 02:30:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]警方对马里恩县报纸进行“令人毛骨悚然”的突袭</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41697</link>
      <description><![CDATA[警方对马里恩县报纸进行“令人毛骨悚然”的突袭 
事件发生了令人震惊的转变，马里恩县当地执法部门突击搜查了马里恩县记录报的办公室及其记者和出版商的家。这次突袭的动机是一位机密消息人士向该报泄露了敏感文件，警方的信息很明确：“管好你自己的事，否则我们会踩在你身上。”此次突袭之前有新闻报道称，一名餐馆老板在与美国众议员杰克·拉特纳的会面中将记者赶出，并揭露了她没有驾驶执照并因醉酒驾驶而被定罪。搜查令似乎违反了保护记者材料不被没收的联邦法律。这次突袭被描述为“对民主基础和公众知情权的攻击。”]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41697</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 01:57:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 出版商和互联网档案馆同意简化数字图书借阅案件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41696</link>
      <description><![CDATA[出版商、互联网档案馆同意简化数字图书借阅案件
互联网档案馆和一群图书出版商已达成协议，解决有关档案馆扫描图书数字借阅的法律纠纷。拟议的同意判决将解决有关潜在金钱损失和档案馆出借禁令范围的问题，使档案馆能够对侵犯出版商版权的裁决提出上诉。如果档案馆失去上诉，将需要向出版商支付一笔金额不详的资金。拟议的命令还将永久阻止档案馆未经许可借出出版商的书籍副本。 2020 年，出版商起诉档案馆，指控档案馆在新冠肺炎 (COVID-19) 大流行期间免费出借印刷版图书的扫描件。档案馆辩称其做法受到合理使用的保护，而出版商则声称这是大规模版权侵权。此案仍在审理中，互联网档案馆计划对该决定提出上诉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41696</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 01:51:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>互联网档案馆：“我们的战斗远未结束”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41695</link>
      <description><![CDATA[互联网档案：“我们的战斗远未结束”
互联网档案馆提供了与阿歇特正在进行的法律斗争的最新情况，指出虽然他们的借阅计划预计会发生变化，但他们仍然坚信图书馆应该能够拥有、保存和借出数字图书。该组织计划对法官的裁决提出上诉，他们认为该裁决存在法律和事实错误。互联网档案馆创始人布鲁斯特·卡勒强调了强大的图书馆和公众了解民主制度真相的重要性。我们鼓励读者为图书馆挺身而出，并支持互联网档案馆的斗争。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41695</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 01:50:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Veilid 的内部结构：一个新的去中心化应用框架 [pdf](https://news.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41694</link>
      <description><![CDATA[Veilid 的内部结构：一种新的去中心化应用框架 [pdf]( https://news.ycombinator.com/item?id=37095226)
网页内容是 Veilid（一种新的去中心化应用程序框架）内部结构的摘要。 Veilid 旨在开发一个以隐私为中心的通信平台和协议，以捍卫人权和公民权利。它是一个开源的点对点移动优先网络应用程序框架，允许开发完全分布式的应用程序，而无需区块链或事务层。 Veilid 专注于安全性，在多个平台上运行，使用标准协议，并用 Rust 编写。它还强调隐私，具有强大的加密技术和内置的 IP 隐私。该框架支持网络、密码学、RPC 协议和分布式哈希表。 （根据 69% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41694</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 01:26:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如果可以在计算机上设计，就可以由机器人建造</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41693</link>
      <description><![CDATA[如果可以在计算机上设计，则可以通过机器人
本文讨论了软件定义制造系统的兴起，该系统将 CAD 软件与自动化硬件集成以简化生产流程。这种方法可以实现更高效、更具成本效益的制造，以及设计和生产更复杂产品的能力。本文重点介绍了 Stanley Black &amp; Decker 的装配线和 VulcanForms 的金属部件制造等示例。软件在制造业中的使用也对该行业的生产和工作角色的回流产生了影响。作者认为未来的工厂将高度自动化并由软件设计，从而实现更大的创新和生产力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41693</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 01:25:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>