<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Aug 2023 12:31:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>艾伦·乌尔曼（Ellen Ullman）写了我所见过的对“计算机文化”最精确的描述</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43606</link>
      <description><![CDATA[Ellen Ullman 写了我所见过的最精确的“计算机文化”描述看过
在这篇网络内容中，作者称赞艾伦·厄尔曼的书是他们所见过的对“计算机文化”最精确的描述。他们强调了乌尔曼对编程过程的描述，从最初的结构化计划到出现的混乱。作者发现乌尔曼关于编程作为沉浸式活动和系统创建的见解发人深省。他们还欣赏她对互联网的观察及其对用户的影响。作者发现厄尔曼的写作引人入胜，而且她对“计算机文化”的描述出人意料地相关，尽管这本书是在他们出生之前写的。他们还钦佩厄尔曼在讨论道德矛盾时的开放性和诚意。总体而言，作者对阅读厄尔曼的更多作品感到兴奋。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43606</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 12:31:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Northvolt 筹集 1 美元。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43605</link>
      <description><![CDATA[Northvolt 从 BlackRock 筹集了 1.2B 美元可转换票据
瑞典电池制造商 Northvolt 已从贝莱德 (BlackRock) 等投资者那里筹集了 12 亿美元资金，使其债务和股权总额超过 90 亿美元。 Northvolt 是欧洲向绿色能源转型的关键参与者，生产电动汽车和储能电池。该公司位于波兰的 Northvolt Dwa 工厂已组装出首款储能电池，并计划于今年晚些时候交付给客户。 Northvolt 已经在瑞典拥有一家电池超级工厂，并正在德国和北美再建两个超级工厂。该投资包括来自加拿大投资者的资金，引发了人们对北美工厂选址的猜测。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43605</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 12:10:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]汉堡王向从不请病假的员工发放糖果。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43604</link>
      <description><![CDATA[汉堡王向从不请病假的员工发放糖果。互联网捐赠了 40 万美元
汉堡王员工凯文·福特 (Kevin Ford) 收到了管理层赠送的小礼包，作为他在 20 年任期内从未请病假的奖励。福特对这一举动表示赞赏，并在 TikTok 上分享了这一举动，并迅速走红。互联网上的人们感到愤怒，认为福特的奉献精神值得更多认可。他的女儿发起了一项 GoFundMe 活动，为福特筹集资金去德克萨斯州探望他的孙子，目标是 200 美元。然而，该活动最终筹集了超过 40 万美元，人们对福特的职业道德表示支持和赞赏。福特的故事凸显了餐饮业缺乏带薪病假以及工人生病时面临的艰难选择。尽管得到了支持，福特还是对将工作置于健康和个人生活之上感到遗憾，并建议其他人不要犯同样的错误。他目前计划继续在汉堡王工作，但当工作环境不再令人愉快时将退休。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43604</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 12:09:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]让青少年加入联谊会的顾问：“我告诉她：你的 TikTok 令人畏缩”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43603</link>
      <description><![CDATA[让青少年加入联谊会的顾问：“我告诉她：你的 TikTok感到畏缩”
本文讨论了联谊会招聘顾问在帮助女孩应对加入美国联谊会的竞争过程中的作用。 Greek Chic 的 Lorie Stefanelli 等顾问就如何在社交媒体上展示自己、穿着得体以及在高峰活动中给人留下好印象提供建议。这篇文章强调了围绕姐妹会的争议，包括排他性、种族主义和狭隘的审美标准等问题。斯特凡内利等一些顾问采取务实的态度，注重符合联谊会的期望，而奥黛丽·阿蒂恩扎等其他顾问则强调寻找一个能够接受女孩本来面目的社区。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43603</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 12:06:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为什么咖啡会让你大便？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43602</link>
      <description><![CDATA[为什么咖啡会让你大便？
这篇文章探讨了为什么咖啡会让一些人需要大便的问题。虽然确切原因尚不清楚，但研究表明，咖啡会刺激激素的产生，从而通过称为胃结肠反射的肠脑连接触发排便。文章还提到，咖啡的类型，无论是含咖啡因的还是不含咖啡因的，都可能对排便产生类似的影响。此外，咖啡的温度以及牛奶的添加也可能发挥作用。文章最后指出，还有其他因素，例如早上的自然结肠活动，可能会导致喝咖啡后需要大便。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43602</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 12:00:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]简单的 PowerShell 东西让您比平常更深入地挖掘</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43601</link>
      <description><![CDATA[简单的 PowerShell 内容让您比平常更深入地挖掘
PSBits 是一个 GitHub 项目，它在 PowerShell 中提供简单的解决方案，帮助用户更深入地探索和了解他们的系统。该项目旨在提供超越 PowerShell 通常功能的解决方案。项目中的每个文件夹都包含一个 readme.md 文件，解释详细信息代码，如果没有，代码本身有大量的注释。作者还提到，可以在该项目的 GitHub 页面上找到使用免费版本的 Visual Studio 编译代码的详细说明。此外，作者还提到了他们在去中心化社交媒体平台 Mastodon 上的存在。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43601</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 11:51:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国必须再次将宇航员送上月球</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43600</link>
      <description><![CDATA[美国必须再次让宇航员登上月球
美国宇航局局长比尔·尼尔森强调，美国必须先于其他国家（特别是中国）将宇航员送上月球，以确保控制水和冰等宝贵资源。纳尔逊概述了建立长期月球基地的计划，目标是进一步探索包括火星在内的太阳系。定于 2024 年 11 月执行的阿耳忒弥斯二号任务将派遣四名宇航员进行为期十天的绕月之旅，这标志着美国宇航局猎户座太空舱和太空发射系统火箭的首次载人测试。该任务还将重点研究辐射对机组人员的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43600</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 11:39:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这项技术的目标人群</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43599</link>
      <description><![CDATA[该技术适用于哪些人
作者讨论了将产品设计与目标买家相匹配以有效营销和销售产品的重要性。他们使用僵尸网络-for-good 系统管理示例来说明不同的公司和开源项目如何通过不同的方法提供相同的技术堆栈。作者还重点介绍了 Splunk Deployment Server 的令人惊讶的案例，它并不定位为可购买的产品，而是用于最大限度地减少 Splunk Enterprise 管理员和系统管理员之间的通信。作者强调，供应商经常根据其目标受众和平台强调或隐藏某些功能，与不同垂直领域的其他供应商竞争可能具有挑战性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43599</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 11:36:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>生成人工智能中提示、已实现和未实现的偏见</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43598</link>
      <description><![CDATA[生成式人工智能中提示、已实现和未实现的偏见 
本文讨论了生成人工智能中的偏见问题以及以负责任的方式解决该问题的重要性。它强调了使用提示来将数据集偏差与系统性能脱钩，并强调更大、更智能的模型受数据偏差的影响较小。文章还提到了最近推出的生成人工智能模型的实践守则，其中包括识别恶意和有害使用、评估和整理数据集、减轻有偏见的输出、提供开发过程的解释以及实施人类监督等各个要点。作者对给人工智能生成的内容加水印的要求表示不同意，并强调了给人工智能系统加标签的重要性。文章最后讨论了训练数据中的偏差以及人工智能作为决策者的使用，强调了在特定应用中进行判断和谨慎的必要性。 （根据 71% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43598</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 11:27:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能中的意识：意识科学的见解</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43597</link>
      <description><![CDATA[人工智能中的意识：意识科学的见解 
在这篇题为《人工智能中的意识：意识科学的见解》的论文中，包括 Patrick Butlin 和 Yoshua Bengio 在内的 19 位作者探讨了当前或近期的人工智能系统是否具有意识的问题。他们主张使用我们最受支持的神经科学意识理论，采用严格且基于经验的方法来评估人工智能意识。作者调查了几种意识的科学理论，并用计算术语推导出意识的“指标属性”。然后，他们使用这些属性来评估最近的几个人工智能系统，并讨论未来的系统如何实现它们。分析表明，当前的人工智能系统都不是有意识的，但构建有意识的人工智能系统不存在明显的障碍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43597</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 11:12:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>