<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2024 09:21:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网站 www.jobdescriptiongenerator.com 提供人工智能驱动的职位描述生成器 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73585</link>
      <description><![CDATA[Show HN：我制作了一个人工智能驱动的职位描述生成器
网站 www.jobdescriptiongenerator.com 提供人工智能驱动的利用 OpenAI 的 GPT-4 技术的职位描述生成器。这种集成提供了准确且富有创意的职位描述，并针对搜索引擎和候选人吸引力进行了优化。该工具还专注于 SEO 优化，可能将职位发布的覆盖范围扩大两倍。它使用特定行业的关键词和引人注目的短语来制作职位描述，以吸引顶级专业人士。 AI 职位描述生成器旨在提高速度和效率，减少创建职位描述所花费的时间。该工具对于人力资源专业人士、招聘人员、人才招聘专家、初创公司和企业家非常有用。该网站提供免费试用和具有不同信用套餐的付费计划。接受信用卡、借记卡、PayPal 等多种支付方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73585</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 09:21:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]法国塞纳港村投票禁止公众在智能手机上滚动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73584</link>
      <description><![CDATA[对抗智能手机入侵：法国村庄投票禁止公共滚动
法国塞纳港村已投票禁止公众在智能手机上滚动，以解决屏幕时间过长的问题。该禁令禁止成人和儿童在街上行走、坐在公园长椅上或在商店、咖啡馆和餐馆时使用设备。该村还实施了一项家庭章程，其中包括限制早上、卧室和用餐期间使用屏幕。同意不在 15 岁之前给青少年智能手机的父母将获得仅用于通话的基本手机。该禁令并非由警方强制执行，而是鼓励限制手机使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73584</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 09:12:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]该博文宣布向 C 发布 Windows 11 Insider Preview Build 26052 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73583</link>
      <description><![CDATA[混合现实在 Windows 11 Insider Preview Build 26052 中消失 
该博客文章宣布向 Canary 和 Dev 渠道发布 Windows 11 Insider Preview Build 26052。它重点介绍了此版本中包含的新功能和改进，例如节能器、可滚动快速设置、用于 Wi-Fi 共享的 QR 码以及蓝牙和图形的改进。它还引入了适用于 Windows 的 Sudo，这是一种从命令行提升进程的新方法。这篇文章提到，一些流行的游戏可能无法在这些版本上正常运行，并提供了有关如何启用 Sudo 命令和提供反馈的信息。此外，它还提到了 Windows Mixed Reality 和 Microsoft Defender Application Guard 的弃用。 （根据故事文本的 62% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73583</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 09:11:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]冰岛正在进入新的火山时代吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73582</link>
      <description><![CDATA[冰岛正在进入一个新的火山时代吗？
近年来，冰岛火山活动激增，一些科学家认为该国可能正在进入一个新的火山时代。冰岛下方的构造板块正在缓慢分离，导致岩浆上升到地表并导致频繁的喷发。这引发了人们对航空旅行和环境潜在影响的担忧。然而，专家强调，虽然火山喷发的频率可能会增加，但对人类生命的总体风险仍然很低。尽管如此，冰岛独特的地质条件仍然令科学家着迷，并为地球动态过程提供了宝贵的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73582</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 08:59:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者首先讨论了寻找关键员工以获得竞争优势的重要性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73581</link>
      <description><![CDATA[如何写出别人写不出的东西
作者首先讨论了寻找关键员工以获得商业竞争优势的重要性。他们解释说，优势分为三类：资源优势、行为优势和信息优势。作者更喜欢信息优势，并相信与人的接触是一个人可以拥有的最大的护城河。他们举了一些幕后人士的例子，他们在成功的项目中发挥了关键作用，但很少受到关注。然后，作者分享了他们在公司中寻找有趣员工的方法，其中包括使用 LinkedIn 并进行手动研究。他们还提到了向鲜为人知的关键员工寻求见解的好处。文章最后提出了一个建议，即向受访者询问还可以与谁交谈的建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73581</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 08:19:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这篇文章讨论了小优化对于提高性能的重要性。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73580</link>
      <description><![CDATA[小优化的力量
这篇文章讨论了小优化对于提高性能的重要性。它将优化分为三个级别：架构级别、算法和数据结构级别以及源代码级别。这篇文章强调，更高级别的优化对应用程序的性能有更大的影响。它还消除了优化总是需要复杂算法或代码的观念。作者建议使用内省和分析来确定优化领域，并提供算法/数据结构和源代码级别的优化示例。这篇文章最后给出了一个小的源代码级别更改的示例，该更改导致 ClickHouse 的性能显着提高。 （根据 65% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73580</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 08:17:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]气候科学家迈克尔·曼 (Michael Mann) 在针对两位作者的诽谤案中胜诉，他们 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73579</link>
      <description><![CDATA[十多年后，气候科学家在诽谤案中胜诉
气候科学家迈克尔·曼 (Michael Mann) 在针对两名作者的诽谤案中胜诉，两名作者指控他欺诈，并将他的学术地位与一名被定罪的儿童猥亵者相比较。曼恩辩称，这些指控是鲁莽地无视事实真相的，因为多个机构已经审查了他的工作，没有发现任何科学不当行为。经过十年的法律斗争，陪审团最近做出了对曼恩有利的裁决，判他获得编剧们的损害赔偿。虽然补偿性赔偿微乎其微，但该诉讼还寻求惩罚性赔偿，导致一名作者被勒令支付 1,000 美元，另一名作者被勒令支付 100 万美元。此案仍有可能上诉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73579</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 07:50:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作者讨论了 Go 中的一个限制，其中对 os.File 实体的单个 Read 调用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73578</link>
      <description><![CDATA[Go 每次 Read 调用只能读取 1GiB
作者讨论了 Go 中的一个限制，即对 os.File 实体的单个 Read 调用最多只能读取 1GiB 的数据，尽管本机读取系统调用可以填充 2GiB 缓冲区。作者在分析字数统计程序的 pprof 配置文件时发现了这一限制。他们提供了一个示例代码片段来演示该行为，并解释说该限制是在 Go 源代码中经过深思熟虑的选择。作者还提到其他操作系统没有这个限制。他们简要提到了 Linux 中 read 系统调用的系统限制，并提供了 Rust 和 C 中的示例进行比较。总的来说，本文强调了 Go 中的具体限制，并提供了有关该主题的一些背景信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73578</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 07:33:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 该网站 michaelbluejay.com 是互联网上第一个致力于 savin [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73577</link>
      <description><![CDATA[节约用电（1998 – 2023）
该网站 michaelbluejay.com 是互联网上的第一个网站致力于节省电力，于 1999 年推出。它提供有关 LED 灯、前置式洗衣机和热泵供暖等各种主题的信息。与大众媒体上的许多文章不同，该网站提供有用的数据和准确的事实。它教读者如何计算用电量和读取电表。节约用电不仅可以省钱，还可以减少污染。该网站强调，减少家庭能源使用对于防止气候变化至关重要。此外，它还提出了其他减少碳足迹的方法，例如少吃肉和少开车。作者 Michael Bluejay 提供了节省用电的技巧，并强调了解决家庭中最大能源用户问题的重要性。该网站还提供不同策略和设备的示例节省。 （根据故事文本的 57% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73577</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 07:14:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>此 GitHub 项目是 RSS 相关工具、服务、社区和教程的列表。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73576</link>
      <description><![CDATA[RSS 相关工具、服务、社区和教程&lt; br/&gt;
此 GitHub 项目是 RSS 相关工具、服务、社区和教程的列表。它旨在为任何对 RSS 感兴趣的人提供全面的资源集合。该列表包括各种 RSS 阅读器、Web 提要规范、RSS 提要验证器、RSS 提要生成工具、RSS 提要托管服务等等。作者提到，这个项目不是一个“很棒的列表”​​，而是一个功能齐全且维护良好的服务和工具的精选集合。该列表是根据 Telegram 频道 @AboutRSS 中文版帖子整理的。 （根据故事文本的 18% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73576</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 06:54:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>