<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 17 May 2024 18:23:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在“一种迷人的可重复计数算法”中，作者深入研究了 Chakraborty, V [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90156</link>
      <description><![CDATA[一种迷人的 Count-Distinct 算法
在“一种迷人的不同计数算法”中，作者深入研究了 Chakraborty、Vinoddhandran 和 Meel 的一篇论文，该论文提出了一种用于估计数据流中不同元素数量的优雅算法。此问题通常需要大量内存，但所讨论的算法通过使用概率方法提供了更节省内存的解决方案。与依赖复杂哈希的著名 HyperLogLog 不同，该算法使用动态概率阈值来管理内存使用情况。作者赞赏这种方法的简单性和优雅性，尽管他们质疑其与 HyperLogLog 相比的实际适用性，特别是考虑到后者具有可合并性等附加有益属性。这里令人惊讶的元素是该算法无需散列即可有效运行的能力，作者认为这一点特别迷人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90156</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:23:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]微软有通过 Windows 推广自己产品的历史，并且现在正在这样做 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90155</link>
      <description><![CDATA[微软现在表示您的电脑需要“维修”，如果您没有使用 Edge
微软有通过Windows推广自家产品的历史，现在又将Bing推向“更健康”的搜索引擎替代品。该公司的 PC Manager 应用程序声称可以维护您的 PC，其中有一个“修复”工具，建议您将 Edge 搜索引擎重置为 Bing。此建议出现在“修复提示”下，并已得到包括我自己在内的多个用户的确认。虽然您的默认搜索引擎可能会在您不知情的情况下发生更改，但这感觉像是 Microsoft 使用 Bing 的微妙推动，特别是考虑到最近通过 ChatGPT（现在是 Copilot）对 Bing 进行了增强。虽然这种策略的侵入性较小，因为你需要下载 PC Manager 应用程序并使用 Edge，但它仍然感觉很粘。尽管公众强烈抗议，微软仍坚持通过 Windows 进行促销，这使得该操作系统的使用更加令人沮丧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90155</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:14:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：我们应该停止在 HN 上发布 X 链接吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90154</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：我们是否应该停止在 HN 上发布 X 链接？
标题：问 HN：我们应该停止在 HN 上发布 X 链接吗？
网站：news.ycombinator.com

最近，Hacker News 上有大量链接到 X（以前的 Twitter）的帖子，但内容往往无法访问。例如，旨在显示波斯王子动画的链接会指向空白页面。即使对于没有 X 帐户的用户，此问题仍然存在，并且创建帐户并不能解决问题，因为 Hacker News URL 本身不正确。这就提出了一个问题：鉴于 X 链接经常导致死胡同，我们是否应该继续在 HN 上发布 X 链接。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90154</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:13:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]OpenAI 正在经历专注于安全的人才的大量流失，其中值得注意的是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90153</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 安全人才流失
OpenAI 正在经历专注于安全的人才大量流失，其中包括 Superalignment 联合领导 Ilya Sutskever 和 Jan Leike 在内的知名人士辞职。八名关注人工智能安全的员工最近离职，理由是资源不足以及公司优先事项从安全转向等问题。雷克批评该公司将“闪亮产品”置于安全之上，并敦促回归“安全第一”的方针。 Superalignment 团队已被关闭，进一步整合了整个公司的工作。这场动荡是在试图罢免首席执行官萨姆·奥尔特曼（Sam Altman）失败之后引发的，这引发了人们对 OpenAI 治理和透明度的担忧。值得注意的是，一些离职员工在罢免期间并不支持奥特曼，凸显了内部分歧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90153</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:07:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在我为酷儿多数派撰写的原创文章中，我主张在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90152</link>
      <description><![CDATA[对于埃隆·马斯克来说，言论自由是一句口号，而不是一条原则&lt; /a&gt;
在我为酷儿多数派撰写的原创文章中，我主张在埃隆·马斯克收购 Twitter 时给他一个机会，相信他可以解决极端主义、执法有偏见和过度内容审核等问题。然而事实证明，马斯克的任期令人失望。推特非但没有促进言论自由，反而成为极端主义、虚假信息和审查制度的混乱混合体。马斯克的政策有利于极右翼的声音，同时压制批评者并宣扬反 LGBT 情绪。他的行为，包括禁止“cis”等术语以及限制与竞争对手的链接，暴露了他对言论自由的虚伪立场。 Twitter 在马斯克领导下的衰落凸显了保护言论自由的真正原则的必要性，而不仅仅是空洞的口号。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90152</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 17:56:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这篇题为“离职的 OpenAI 负责人：安全性已让位于闪亮的公关 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90151</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 领导者离职：安全已让位于闪亮的产品
Twitter 上题为“OpenAI 联盟负责人离职：安全已让位于闪亮产品的次要地位”的文章讨论了 OpenAI 前联盟负责人提出的担忧。这位前员工声称，该组织优先考虑开发华而不实、适销对路的产品，而不是确保人工智能技术的安全和道德考虑。这一批评表明 OpenAI 对安全的公开承诺与其内部实践之间可能存在不一致。这里的争议在于，OpenAI 可能会为了商业利益而损害其基本原则。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90151</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 17:51:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在我们关于 19 世纪畅销英国小说系列的第一部分中，我们删除了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90150</link>
      <description><![CDATA[19 世纪最畅销英语小说排名：第一部分&lt; /a&gt;
在我们关于 19 世纪最畅销英国小说系列的第一部分中，我们深入研究了那些立即畅销的小说——那些在出版的第一个月内就卖得异常火爆的小说。我们的数据主要来自已故的理查德·阿尔蒂克（Richard Altick）的广泛研究，揭示了一些令人惊讶的领先者。例如，G.W.M.雷诺兹的《士兵的妻子》以单日售出 6 万份的成绩位居榜首。其他值得注意的作品包括 H. Rider Haggard 的《麦瓦的复仇》和查尔斯·狄更斯的几部作品。然而，值得注意的是，这个时代的销售数据并不完整，通常反映的是图书馆的购买量，而不是个人的销售量。请继续关注第二部分，重点关注短期成功。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90150</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 17:50:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 几个月来，OpenAI 一直在失去致力于人工智能安全的员工，其中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90149</link>
      <description><![CDATA[“我失去了信任”：为什么负责维护的 OpenAI 团队人类崩溃了
几个月来，OpenAI 一直在失去致力于人工智能安全的员工，最近有大量员工流失。超级联盟团队的领导者 Ilya Sutskever 和 Jan Leike 已经离开，理由是对首席执行官 Sam Altman 失去了信任。这种不信任源于奥特曼有争议的行为，包括驱逐他的失败尝试以及随后他的权力巩固。员工批评奥特曼将人工智能的快速开发置于安全之上，用专制政权筹集资金，并将超级联盟团队边缘化。这些离职引发了人们对 OpenAI 安全开发通用人工智能 (AGI) 承诺的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90149</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 17:43:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：我们正在取消 Remote 职位的“多年经验”要求</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90148</link>
      <description><![CDATA[我们将取消“多年经验”作为以下职位的要求：远程
标题：我们正在取消 Remote 职位的“多年经验”要求

站点：remote.com

在 Remote，我们取消了“多年经验”这一工作要求。相反，我们将指定每个角色所需的实际工作和知识。随着我们快速扩张并在全球范围内招聘员工，我们很快就会收到大量申请，因此需要关注对成功真正重要的因素。除非必要，比如律师的法律学位，否则我们已经忽视了教育。最有能力的候选人并不总是最有经验的，而是那些有动力和适应能力的人。优先考虑多年的经验可能会阻止高能力的个人和具有可转移技能的人。我们现在将要求候选人直接展示他们的能力，以确保更好地适应我们充满活力的创业文化。这种方法旨在发现杰出人才，就像我自己的职业生涯是建立在没有经验的机会之上一样。申请远程职位空缺！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90148</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 17:39:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我的网站上，我分享了一个项目，我和我的朋友 Daniel Shiu 重新创建了 M.C.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90147</link>
      <description><![CDATA[乐高版埃舍尔的“阳台”
在我的网站上，我分享了一个项目，我的朋友 Daniel Shiu 和我使用乐高积木重建了 M.C. 埃舍尔的“阳台”。在近三个月的时间里，我们精心打造了一个占据 4x5 英尺桌面的模型。城镇景观是一个由脚手架支撑的精致外观，只有一个方向看起来不错。我们在复制埃舍尔的扭曲时面临挑战，最终使用自定义 C 程序和 16 幅图像的马赛克来获得最终的照片。该项目涉及大量后勤工作，包括家具重新布置和精心定位。尽管存在一些缺陷，例如阴影差异，但我对结果感到满意，尤其是圆顶。如果您喜欢这个，请查看我们用乐高积木制作的埃舍尔的“美景宫”。

争议：乐高公司与该项目无关，任何其他假设都是不正确的。

独特/巧妙：使用自定义 C 程序转换最终图像，并使用 16 张图像的马赛克来克服相机分辨率限制的创造性解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90147</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 17:33:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>