<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Aug 2023 03:19:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]“35岁的诅咒”：在中国，千禧一代对于一些雇主来说已经太老了</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44675</link>
      <description><![CDATA[“35岁的诅咒”：在中国，千禧一代也已经如此对于一些雇主来说已经过时了
在中国，许多千禧一代因年龄歧视而面临就业市场的挑战。这种现象被称为“35岁诅咒”，导致35岁以上个人的就业机会受到限制。职位列表和招聘网站经常明确规定年龄限制，甚至中国政府也将35岁以上的候选人排除在某些公务员之外职位。中国科技行业的崛起及其高要求的工作文化，以及对年轻和廉价员工的偏好，导致了这个问题。性别歧视进一步加剧了该年龄段女性的问题。法律改革被视为解决工作场所年龄歧视和性别不平等问题的最佳解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44675</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 03:19:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Z 世代在孤独的暑期实习后看到了办公室的好处</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44674</link>
      <description><![CDATA[Z 世代在孤独的暑期实习后看到了办公室的好处 
Z 世代是 20 世纪 90 年代中期至 2010 年代初出生的一代，在经历了一个孤独的夏季远程实习后，他们开始意识到在办公室环境中工作的好处。最近的一项调查显示，许多年轻专业人士发现在家工作时与同事建立联系并建立关系具有挑战性。他们错过了办公室生活中自发的互动、指导机会和社交方面。这种观点的转变令人惊讶，因为 Z 世代通常与远程工作的偏好联系在一起。然而，它强调了工作场所中人际关系和协作的重要性，即使对于数字原生一代也是如此。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44674</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 02:57:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如何通过 4 个简单步骤减肥</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44673</link>
      <description><![CDATA[如何通过 4 个简单步骤减肥
作者分享了他们通过四个简单步骤减掉 80 磅并保持身材的个人历程。他们强调避免啤酒和果汁的重要性，因为它们含糖量高。还强调了份量控制，建议将膳食减半，剩下的留到以后吃。然而，有争议的步骤是第三步，这意味着你心碎了，并利用这种痛苦作为定期去健身房并改变生活方式的动力。作者还讨论了分手带来的情感损失以及在锻炼和自我完善中寻找安慰的过程。令人惊讶的元素是与一位名叫梅丽莎的女人展开的意想不到的浪漫，她和作者一样热衷于健身。作者最后强调了耐心的重要性，并相信改变需要时间。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44673</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 02:52:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在阿英找到家：80年代香港的别样风景</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44672</link>
      <description><![CDATA[在阿英找到家：1980年代香港的别样风景&lt; /a&gt;
网页内容讨论了1983年方浩然导演的电影《阿婴》。作者强调了这部在国际上知名度并不高的电影出现在“香港经典”播放列表中的惊喜。影片讲述了年轻女子阿英的故事，她一边在父母的鱼摊打工，一边上表演课。这部电影捕捉了 20 世纪 80 年代初香港生活的严酷现实，探讨了有限的机会和为追求自己的激情而奋斗的主题。作者还讨论了该片的历史背景及其在香港新浪潮电影运动中的意义。这部电影的现实主义和非专业演员的使用​​增加了它的真实性。作者将《阿婴》中对香港的描绘与其他电影进行比较，突显其独特的视角。 （根据故事文本的 73% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44672</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 02:52:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 72 岁 C++ 创建者 Bjarne Stroustrup 分享人生建议</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44671</link>
      <description><![CDATA[72 岁 C++ 创建者 Bjarne Stroustrup 分享人生建议
在对 Honeypot.io 的简短采访中，创始人 Bjarne Stroustrup C++ 的作者，分享了他对生活的建议。他警告不要过度专业化和对未来过于确定，强调灵活性和长期思考在职业和工作中的重要性。 Stroustrup 还强调了沟通技巧的必要性，并指出仅仅编写代码不足以产生重大影响。他鼓励平衡的生活，并提到学习历史和数学等科目的价值。此外，他强调为机会做好准备并拥有广泛的技能的重要性。斯特鲁斯特鲁普开玩笑地谈到在采访开始时提供和接受建议的困难。在之前的采访中，他分享了自己高中毕业后选择专业时误读了一个单词，阴差阳错成为程序员的故事。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44671</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 02:50:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】时隔17个月复牌，恒大股价暴跌高达87%</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44670</link>
      <description><![CDATA[17个月后恢复交易，恒大股价暴跌高达87% 
全球负债最重的房地产开发商中国恒大集团在停牌 17 个月后恢复交易，其股价暴跌高达 87%。该公司公布 2023 年上半年亏损 392.5 亿元人民币（53.8 亿美元），较上年有所改善。恒大7月在美国申请第15章破产保护，披露总负债2.39万亿元。该公司于 2021 年违约，并在逾期的收益报告中公布了 810 亿美元的综合亏损。恒大的财务困境引发了人们对中国房地产市场稳定性的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44670</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 02:48:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 牛奶袋</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44669</link>
      <description><![CDATA[牛奶袋
这篇文章讨论了牛奶袋，即装有牛奶的塑料袋。这些袋子在多个国家普遍使用，包括加拿大、以色列、南美、英国和美国。在加拿大，牛奶袋于 20 世纪 60 年代末推出，由于与玻璃瓶相比更轻且不易碎，因此受到欢迎。在以色列，牛奶袋受到监管，其价格由国家控制。文章还提到了奶袋的好处，例如经济性和新鲜度，以及回收利用的环境问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44669</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 02:39:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]两项研究显示，超加工食品会增加心脏病和中风的风险</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44668</link>
      <description><![CDATA[两项研究表明，超加工食品会增加心脏病和中风的风险显示
两项研究发现，食用超加工食品会显着增加患高血压、心脏病、心脏病和中风的风险。在心脏会议上发表的研究表明，饮食中超加工食品比例最高的人更有可能患高血压和心血管事件。谷物、蛋白质棒、碳酸饮料和快餐等超加工食品在全世界越来越受欢迎。该研究补充了之前将超加工食品消费与肥胖、2 型糖尿病和癌症联系起来的研究。专家呼吁采取紧急行动解决这些食品造成的危害。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44668</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 02:00:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列明年将拥有部分激光防御系统</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44667</link>
      <description><![CDATA[以色列明年将拥有部分激光防御&lt; br /&gt;
拉斐尔先进防御系统公司董事长尤瓦尔·斯坦尼茨表示，以色列将在一年内拥有部分激光防御系统，使其成为第一个拥有此类保护的国家。斯坦尼茨还提到，可能在两年内实现针对导弹、炮弹、火箭和其他威胁的全面防护。激光防空系统的发展一直是以色列的优先事项，目标是击落伊朗向乌克兰派遣的无人机。以色列国防部一直致力于下一代激光武器的研究，并成功进行了针对火箭、迫击炮和无人机的测试。即将离任的以色列国防军参谋长阿维夫·科哈维对激光防御系统的进展表示乐观，称该系统在现场测试中表现良好，可在两年内沿加沙地带边境部署。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44667</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 01:46:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 黑客新闻上的朋友/敌人个人作家</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44666</link>
      <description><![CDATA[黑客新闻上的朋友/敌人个人作家
Hacker Smacker 是 GitHub 上的一个项目，可帮助用户识别优质作者并过滤掉 Hacker News 上令人讨厌的评论者。它允许用户与个别作家成为朋友或敌人，如果两个用户都拥有 Hacker Smacker，他们就可以看到彼此的朋友和敌人。这有助于用户在扫描评论线程时快速识别他们想要阅读的评论者。该项目直接受到 Slashdot 的朋友/敌人系统的启发。它由一个注入黑客新闻的客户端扩展和一个跟踪朋友和敌人的服务器系统组成。该项目旨在了解朋友的朋友 (FoaF) 的工作原理，并将该技术引入其他项目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44666</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 01:45:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>