<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Aug 2024 21:11:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在北卡罗来纳州摩尔县迦太基一个安静的街区，居民们听到了六声 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105660</link>
      <description><![CDATA[“恐怖电报”聊天室正在助长电网攻击浪潮
2022 年 12 月 3 日晚上 8 点之前，在北卡罗来纳州摩尔县迦太基的一个安静社区，居民听到了六声巨响。当地居民迈克尔·坎贝尔最初听到声音后躲了起来，而另一名目击者误以为是烟花。这声噪音实际上是针对杜克能源公司运营的附近变电站的枪声。枪声损坏了电力变压器的散热器，导致其泄漏了大量油。调查将这次袭击与当地一个右翼组织联系起来，突显了对电力基础设施的袭击令人不安的趋势。这一事件凸显了关键公用事业容易受到有针对性的暴力行为的攻击。&lt;​​br /&gt;]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105660</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 21:11:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 当然！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105659</link>
      <description><![CDATA[大边缘望远镜
当然可以！请提供您希望从arxiv.org上的“大边缘望远镜”中总结的内容。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105659</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 21:07:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 伯尔尼大学心理学家马尔特·埃尔森（Malte Elson）批评了当前的教育制度[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105658</link>
      <description><![CDATA[发现科学错误可获现金：为学术出版提供漏洞赏金
伯尔尼大学心理学家马尔特·埃尔森 (Malte Elson) 批评了当前科学研究中的错误检测系统，认为该系统无效。他引用了经济学家卡门·莱因哈特 (Carmen Reinhart) 和肯尼斯·罗戈夫 (Kenneth Rogoff) 2010 年发表的一篇颇具影响力的论文，其中包含偶然发现的重大错误。为了解决这个问题，埃尔森和同事启动了“评估研究的可靠性和稳健性 (ERROR)”项目，该项目向审稿人支付报酬，以找出被广泛引用的心理学论文中的错误。该项目由“数字化转型中的人类”计划资助，审稿人因发现重大错误而获得奖金。尽管面临确保作者合作和寻找合格审稿人等挑战，该项目仍旨在扩展到其他学科并展示可扩展的系统错误检测模型。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105658</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 21:02:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Y Combinator 2023 年夏季创业公司 Roame 的使命是通过实现 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105657</link>
      <description><![CDATA[Roame (YC S23) 正在招聘 iOS 创始工程师
Roame 是 Y Combinator 2023 年夏季创业公司，其使命是让用户使用信用卡积分和里程搜索航班，从而实现完美旅行。Roame 拥有数十万用户，发展迅速，正在旧金山招聘 iOS 创始工程师。这个职位需要主人翁心态、对旅行和信用卡积分的热情，以及独立管理 iOS 应用的能力。工程师将与 CTO 和工程团队密切合作，平衡技术债务和最佳实践。Roame 提供丰厚的福利，包括健康计划、匹配的 401(k) 以及公司外的豪华旅行。公司文化强调强烈的职业道德、主人翁精神、责任感和善良。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105657</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 21:02:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最近的一项研究表明，新墨西哥州洛斯阿拉莫斯附近的土壤、植物和水 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105656</link>
      <description><![CDATA[美国洛斯阿拉莫斯原子能设施附近的钚含量与切尔诺贝利核电站相似
最近的一项研究表明，原子弹诞生地新墨西哥州洛斯阿拉莫斯附近的土壤、植物和水中钚的浓度“极高”，与切尔诺贝利的水平相当。首席研究员迈克尔·凯特勒称，这一发现是他在美国公共区域见过的最高水平之一。尽管有人呼吁联邦政府采取行动，但政府驳回了这些担忧，声称钚含量在安全暴露限度内。公共卫生倡导者对洛斯阿拉莫斯被排除在扩大放射性废物暴露者资助范围之外感到愤怒。这项研究强调了长期的环境风险，包括水源和食物链的污染。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105656</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 21:01:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] NBER.org 上的文章“美国教师罢工的原因和后果”深入探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105655</link>
      <description><![CDATA[美国教师罢工的原因和后果
NBER.org 上的文章“美国教师罢工的原因和后果”深入探讨了导致美国教师罢工的因素及其后续影响。该研究由奥尔巴尼大学洛克菲勒公共事务与政策学院的 Melissa Arnold Lyon 撰写，由 NAEd/Spencer 博士后奖学金资助。该研究受益于多位研究人员的协助，并收到了来自各种学术活动的专家和研讨会参与者的宝贵反馈。本文提出的研究结果和观点仅代表作者本人，不代表美国国家经济研究局的观点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105655</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 20:59:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “每个孩子一台笔记本电脑”（OLPC）计划于 2005 年至 2014 年间开展，旨在彻底改变 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105654</link>
      <description><![CDATA[每个孩子一台笔记本电脑
“每个孩子一台笔记本电脑” (OLPC) 计划于 2005 年至 2014 年间实施，旨在通过提供低成本、低功耗的笔记本电脑（即由 Yves Béhar 设计的 OLPC XO 笔记本电脑）来彻底改变发展中国家的教育。该计划由 AMD、eBay 和 Google 等大公司资助，受到赞扬和批评。它因开创了经济实惠的笔记本电脑和促进计算机素养而受到称赞，但也因其以美国为中心的做法、高成本和有限的成功而受到批评。有争议的是，英特尔在被指控破坏 OLPC 的情况下退出了该项目，该计划对开源软件的依赖也受到质疑，导致人们开始有争议地转向 Windows XP。尽管已售出 300 多万台笔记本电脑，但该项目在可持续性和有效性方面仍存在困难，最终导致其关闭。（根据 26% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105654</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 20:31:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 埃克森美孚预测，石油和天然气仍将占全球天然气消费量的一半以上[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105653</link>
      <description><![CDATA[埃克森美孚仍预计化石燃料将在 25 年内成为能源的主要来源
埃克森美孚预测，尽管不断努力向可再生能源转型，但到 2050 年，石油和天然气仍将占全球能源结构的一半以上。根据国际能源署 (IEA) 的数据，目前化石燃料约占世界能源的 80%。埃克森美孚预测，虽然石油需求将在 2030 年后达到稳定水平，但到 2050 年，石油需求仍将保持在每天 1 亿桶以上，这对实现净零碳排放和将全球变暖限制在 1.5 摄氏度以内构成挑战。该公司强调，大多数原油用于制造、化学生产和重型运输，而不仅仅是汽车汽油。即使电动汽车销量激增，到 2050 年，石油需求预计仍将保持在每天 8500 万桶。有争议的是，埃克森美孚和其他石油行业领导者反对减少产量，声称这将导致供应冲击和经济危机。沙特阿美首席执行官称能源转型是“幻想”，理由是新兴经济体的需求不断增长。埃克森美孚强调需要继续投资新项目，以防止全球石油供应急剧下降并避免经济动荡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105653</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 20:30:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 逮捕杜罗夫可能是明智之举。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105652</link>
      <description><![CDATA[逮捕杜罗夫可能是明智之举。科技老板们关心的是自己，而不是你
Telegram 首席执行官帕维尔·杜罗夫在巴黎附近的布尔歇机场被捕是一个具有里程碑意义的事件，因为他面临的指控包括助长欺诈、贩毒和网络欺凌。杜罗夫以坚决捍卫用户隐私和言论自由而闻名，长期以来一直是一个有争议的人物，尤其是考虑到他拒绝与政府分享用户数据。尽管他被流放出俄罗斯，但人们仍怀疑他与克里姆林宫的关系，俄罗斯官员呼吁释放他，这进一步加剧了这种怀疑。此次逮捕标志着欧盟监管大型科技公司的方式可能发生变化，表明科技大亨现在可能因其平台的滥用而面临个人责任。此举可能对马克·扎克伯格和埃隆·马斯克等其他科技领袖起到警告作用，表明欧洲可能最终准备好执行其严格的数字法规。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105652</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 20:27:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：www.ft.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105651</link>
      <description><![CDATA[加密货币逃税现象“无处不在”
标题：加密货币逃税现象“无处不在”
网站：www.ft.com

根据最近的调查结果，加密货币逃税现象十分普遍。加密货币的去中心化性质使得当局难以追踪交易和执行税收法规。这导致世界各国政府的收入损失惨重。本文强调，迫切需要更严格的法规和更好的追踪机制来遏制这一问题。有争议的是，一些人认为加强监管可能会扼杀加密货币领域的创新。这篇文章的独特之处在于强调了问题的全球规模，表明国际合作对于有效执行至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105651</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 20:04:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>