<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Sep 2023 18:16:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>对数的直觉</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45810</link>
      <description><![CDATA[对数的直觉
网页内容的标题是“对数的直觉”，由网站作者编写 thasso.xyz。作者分享了他们对对数的迷恋以及他们对能够手动计算对数函数的渴望。他们解释说，对对数表达式有良好的直觉可以使处理涉及对数的方程变得更加舒适并且不那么令人畏惧。作者还讨论了幂、根和对数之间的关系，强调指数不可交换，并解释了对数的定义和恒等式。他们提供示例和插图来帮助读者理解概念。 （根据 47% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45810</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 18:16:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 28年后微软将在Windows中淘汰写字板</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45809</link>
      <description><![CDATA[微软将在 28 年后消灭 Windows 中的写字板&lt; br/&gt;
微软宣布将在未来的 Windows 更新中弃用基本文本编辑应用程序写字板 (WordPad)。自 1995 年以来，写字板一直是 Windows 系统上的默认功能，但已不再积极开发。 Microsoft 建议使用 Microsoft Word 应用程序来替代写字板用户，并为不需要富文本支持的用户使用记事本。这一决定并不令人意外，因为自 2020 年 2 月以来写字板一直是一项可选功能。目前尚不清楚写字板具体何时从 Windows 中删除。此外，微软过去还弃用了经典的 Windows Paint 应用程序，但由于大众的需求，通过 Microsoft Store 提供了它。该公司还取消了 Cortana 语音助手，转而采用人工智能驱动的 Windows Copilot。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45809</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 18:14:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]基辅蓬勃发展的武器工业正在将力量投射到远远超出前线的地方</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45808</link>
      <description><![CDATA[基辅蓬勃发展的武器工业正在将力量投射到远远超出前线的地方
文章讨论了乌克兰在与俄罗斯冲突前线之外投射力量的能力不断增强。它强调了使用无人机、新型导弹和破坏团体作为乌克兰将战争带到俄罗斯领土的战略的一部分。文章强调，乌克兰正在发展自己的武器工业，依靠当地的改造而不是西方的硬件。它还提到了新型巡航导弹的开发以及使用海上无人机瞄准俄罗斯海军和商船。文章指出，这些远程打击行动对于乌克兰继续战斗并向其支持者展示进展非常重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45808</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 18:10:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 崩溃时自动重新启动 macOS 应用</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45807</link>
      <description><![CDATA[崩溃时自动重新启动 macOS 应用
本文讨论了在 macOS 应用程序崩溃时自动重新启动的不同方法。作者解释说，虽然大多数崩溃是由于开发人员引入的错误造成的，但在某些情况下崩溃可能超出了开发人员的控制范围，例如硬件问题或内核错误。本文介绍了自动重新启动应用程序的两种方法：使用 launchd 守护进程和使用信号处理程序。 launchd 方法涉及创建一个 plist 文件，该文件指示 launchd 启动应用程序并使其在崩溃时保持活动状态。信号处理程序方法涉及检测崩溃信号并重新启动应用程序。本文还简要提到了应用程序挂起的检测和恢复。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45807</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 18:05:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 内存中与内存中</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45806</link>
      <description><![CDATA[内存数据库与基于磁盘的数据库：为什么需要比内存更大的架构？
本文讨论了内存数据库和基于磁盘的数据库的优缺点，以及大于内存架构的概念。内存数据库将所有数据存储在主内存中，提供快速访问，但限制了可存储的数据量。另一方面，基于磁盘的数据库可以在磁盘上廉价地存储大量数据，但访问时间较慢。大于内存的架构结合了两者的优点，允许数据存储在磁盘上，同时仍在主内存中执行计算。文章还提到了使用 RocksDB 作为键值存储以及用于事务管理的乐观并发控制协议的实现。作者承认大于内存架构的局限性，例如无法使用大型分析查询以及维护外部库的挑战。总体而言，大于内存的架构对于 Memgraph 用户来说被视为宝贵的资产。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45806</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 17:53:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Bcrypt 25 周年：密码安全回顾</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45805</link>
      <description><![CDATA[Bcrypt 25 周年：密码安全回顾&lt; br /&gt;
作者回顾了 25 年前密码哈希算法 bcrypt 的创建。他们讨论了密码安全的历史，包括多用户计算系统中密码的引入以及 Unix 密码散列函数的开发。作者强调了旧哈希算法的弱点以及更强的密码安全性的需求。他们还讨论了 bcrypt 对密码安全领域的影响及其多年来的持久表现。作者提到了一些值得注意的数据泄露事件，这些事件本来可以通过更强大的密码哈希算法来预防。他们强调采用更安全的密码存储方法和开发先进的哈希算法的重要性。作者最后讨论了密码破解技术的演变以及密码散列算法中工作成本调整的需求。 （根据故事文本的 61% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45805</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 17:52:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]报税公司：9000万美元游说反对免费报税</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45804</link>
      <description><![CDATA[税务准备公司：游说反对免费报税 9000 万美元
根据 OpenSecrets 的分析，自 2003 年免费报税计划启动以来，领先的报税公司已花费 9000 万美元游说反对免费报税。这些公司现在正面临国会议员的审查，因为它们利用“旋转门”游说者破坏允许纳税人免费申报的政府运行系统的采用。税务准备公司于 2003 年与美国国税局达成协议，向某些个人提供免费的税务准备服务，但他们仍然可以对其他服务收费。然而，2019 年 12 月的一份附录取消了对 IRS 开发自己的税务准备软件的限制，导致公司的抵制。尽管如此，联邦政府实施政府运营的免费报税系统的努力仍在向前推进。美国国税局发布报告，宣布计划在 2024 年报税季启动试点计划，但遭到报税公司和众议院拨款委员会共和党人的反对。伊丽莎白·沃伦（Elizabeth Warren）和众议员凯蒂·波特（Katie Porter）已致函税务准备公司和贸易协会，要求提供有关其游说活动和收入的信息。美国纳税人权利联盟是一个贸易协会，今年在联邦游说上花费了 15 万美元。 TurboTax 的所有者 Intuit 公司因其游说活动以及将付费报税服务免费申报的欺骗性广告而受到国会民主党人和联邦贸易委员会的批评。尽管受到审查，税务公司仍继续从现行制度中获利，Intuit 报告截至 2023 年 6 月 31 日的财年收入为 127 亿美元，H&amp;R Block 报告截至 2023 年 6 月 30 日的财年收入为 35 亿美元.]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45804</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 17:50:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]南极科考站污染了原始荒野</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45803</link>
      <description><![CDATA[南极科考站污染了原始荒野
《PLOS One》发表的一项研究显示，澳大利亚南极洲凯西研究站附近的部分海底与里约热内卢港口一样受到污染。这种污染包括高浓度的碳氢化合物、重金属和致癌化合物，很可能遍及整个南极洲的旧研究站。污染问题并不是凯西站所独有的，南极洲的所有国家计划都在处理这个问题。历史上废物管理不善造成的污染是一个重要因素，但随着非洲大陆研究站和设施变得更加拥挤，未来的污染仍然是一个令人担忧的问题。研究人员正在提出解决方案，以减少这些设施对附近生态系统的影响，一些研究人员正在研究生物修复技术，以扭转过去做法造成的损害。澳大利亚南极分部已经开始升级其站内的废水处理设施。需要进一步研究来评估当前历史污染对南极生态系统的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45803</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 17:36:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 租房 vs 租房</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45802</link>
      <description><![CDATA[租房与拥有房屋（按州）&lt; br/&gt;
该文章根据 2021 年美国社区调查的数据，讨论了美国拥有住房与租房的细分情况。报告强调，全国范围内 68% 的家庭拥有房产，32% 的家庭租房。然而，分布情况因州而异，缅因州的房屋拥有率最高，华盛顿特区的租金率最高。文章还提到，大多数房主仍在偿还抵押贷款或贷款，而拥有更多房间的家庭不太可能还清房屋。作者推测当前抵押贷款利率对加州租房与自有分布的潜在影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45802</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 17:36:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>递归总结使法学硕士能够进行长期对话记忆</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45801</link>
      <description><![CDATA[递归总结可实现法学硕士的长期对话记忆 
本研究论文探讨了如何使用递归总结技术来实现语言模型 (LLM) 中的长期对话记忆。作者提出了一种新颖的方法，允许法学硕士总结和存储之前对话的信息，然后可以用来生成更连贯和上下文相关的响应。研究表明，该技术显着提高了法学硕士在对话任务（例如回答问题和对话生成）中的表现。研究结果表明，将递归总结纳入法学硕士可以增强他们保持连贯且信息丰富的对话历史的能力，从而导致更具吸引力和智能的对话。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45801</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 17:36:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>