<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Aug 2023 15:12:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Apple 的 MPW C 编译器产生的一些错误消息 (2006)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44579</link>
      <description><![CDATA[Apple 的 MPW C 编译器产生的一些错误消息 (2006) 
此 Web 内容展示了 Apple 的 MPW C 编译器生成的一些错误消息。作者通过对编译器反编译String资源得到了这些错误信息。编译器相当大，因此作者仅提供错误消息的摘录。作者对围绕错误消息的版权问题表示不确定。有些错误消息幽默而巧妙，例如“您无法修改常量、向上游浮动、赢得与 IRS 的争论或满足此编译器的要求”。此内容中没有争议或令人惊讶的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44579</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 15:12:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇文章中我将：关于分心</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44578</link>
      <description><![CDATA[在这篇文章中我将：关于分心
作者在文章开始时讨论了他们自己的分心经历以及他们写一篇关于分心的文章的愿望。然后，他们深入讨论了古斯塔夫·福楼拜未完成的小说《布瓦尔和佩居谢》，该小说讲述了两名复印员的故事，他们痴迷于学习和尝试新事物，但每次追求都失败了。作者反思了分心的本质及其与欲望和消遣的需要的关系。他们还谈到了互联网通常被视为终极干扰的观点，但质疑它是否真的不利于我们的注意力持续时间。文章最后反思了探索大量知识的舒适性和乐趣，即使它不会带来生产力。 （根据故事文本的 55% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44578</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 14:39:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]远程工作将继续存在，但雇主对此并不满意</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44577</link>
      <description><![CDATA[远程工作将继续存在，雇主对此并不满意它
纽约联邦储备银行的一项调查显示，纽约及周边州的服务业雇主希望看到远程工作量减少，从目前的20%减少到15%。然而，尽管有这种偏好，雇主预计明年远程工作仍将维持目前的水平。雇主认为远程工作阻碍团队建设和沟通，而员工则更喜欢远程工作，因为它减少了通勤时间并节省了金钱。雇主和雇员之间关于远程工作的冲突是劳动力市场上的一个普遍问题，工人希望继续远程工作，而雇主则希望他们回到办公室。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44577</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 14:33:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 消费者抱怨X在验证更改后成为诈骗者的目标</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44576</link>
      <description><![CDATA[消费者抱怨验证更改后 X 成为骗子的目标 
由于 X（以前称为 Twitter）平台的帐户验证流程发生了变化，抱怨 X（以前称为 Twitter）上客户服务差的消费者正成为诈骗者的目标。诈骗者冒充客户服务代理，以提供退款为借口，诱骗受害者透露其银行详细信息。诈骗者通过显示蓝色复选标记图标来获得受害者的信任，该图标以前用于表示经过验证的帐户。然而，今年，X 推出了一项订阅服务，允许任何人按月付费购买图标。这使得用户更难识别可信帐户，从而导致网络钓鱼诈骗增加。该文章重点介绍了消费者在 X 上发布投诉后成为诈骗者目标的具体实例。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44576</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 14:32:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：数据驱动的初创公司股权价值评估</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44575</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：数据驱动的初创公司股权评估值得
Join Prospect 是一个革命性的平台，可对您的初创企业股权的潜在价值提供数据驱动的评估。通过分析 Stripe、Instacart 和 Rippling 等成功公司的股权，我们为您提供您自己股权价值的估算。我们独特的方法考虑了融资轮次、公司发展和行业趋势等各种因素，为您提供切合实际的估值。无论您是创始人、员工还是投资者，Join Prospect 都可以帮助您就初创企业股权做出明智的决策。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44575</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 14:29:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 雄性和雌性恐龙有什么不同吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44574</link>
      <description><![CDATA[雄性和雌性恐龙有区别吗？
该网络内容的作者讨论了围绕雄性和雌性恐龙是否存在特征差异（称为性别二态性）的争论。作者是一名古生物学家，他在 2015 年提出，剑龙恐龙背板的变异是由于性别差异造成的。然而，一些同事不同意，认为恐龙中不存在性别二态性。有限的化石记录和无法识别个体化石的性别使得很难确定恐龙是否具有性别二态性。作者建议放弃传统的统计思维，转向更细致的分析，考虑性别差异的估计幅度以及该估计的不确定性程度。这种方法可以提供更丰富的结果，并可能对其他科学领域产生影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44574</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 14:07:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：如何让某人相信人为造成的气候变化是真实的？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44573</link>
      <description><![CDATA[问 HN：如何说服某人人为气候变化是真实的？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求建议，如何让气候否认者的朋友相信人为气候变化是真实存在的。作者形容他们的朋友很聪明，有科学背景，但却陷入了宣传的陷阱。他们正在寻找强有力的、基于科学的、简单明了的论据，以证明人为气候变化或全球变暖的现实。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44573</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 14:06:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尽管生育率提高，硅谷“生育主义者”仍反对远程工作</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44572</link>
      <description><![CDATA[尽管生育率提高，硅谷“生育主义者”仍反对远程工作
文章讨论了硅谷反对远程工作与他们对人口下降和低出生率的担忧之间的矛盾。尽管研究表明远程工作支持女性组建家庭的愿望并提高生育率，但埃隆·马斯克（Elon Musk）、马克·安德森（Marc Andreessen）和彼得·蒂尔（Peter Thiel）等科技巨头批评和贬低了远程工作的概念。这种虚伪被凸显出来，因为这些人表达了对人口崩溃和员工返回办公室的需要的担忧。文章还提到他们反对多户住房项目以及延长工作时间的要求，这破坏了他们所谓的促进家庭组建和与亲人共度美好时光的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44572</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 14:04:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]DHH：不是每个人都能成为最好的</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44571</link>
      <description><![CDATA[DHH：不是每个人都能成为最好的
在本文中，作者讨论了软件开发人员中的一种误解，即任何人只要足够努力就可以成为该领域的佼佼者。他们认为，天赋的差异导致了能力的差异，并不是每个人都能同样擅长这项工作。作者将此与足球运动员和脑外科医生等其他职业进行了比较，在这些职业中，人们普遍认为并非每个人都能达到最高水平的能力。他们强调认可和赞扬那些在软件开发方面表现出色的人的重要性，因为它鼓励新人才进入该领域。作者还强调需要拒绝这样一种观念，即在软件开发中做得更好并不重要，这是对能力的追求，而不是必然性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44571</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 13:59:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]大加密货币背后的富达黑手党</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44570</link>
      <description><![CDATA[大加密货币背后的富达黑手党
在数字资产领域，富达投资似乎在塑造该行业一些最大的参与者方面发挥了重要作用。加密世界的许多知名人物实际上都是在富达开始了他们的职业生涯。这种令人惊讶的联系凸显了富达在加密货币领域的影响力和专业知识。它还引发了有关潜在利益冲突以及富达对该行业可能拥有的控制程度的疑问。虽然有些人可能认为这是富达主导加密货币市场的明智策略，但其他人可能认为由于权力集中在一个机构而存在争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44570</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 13:54:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>