<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Nov 2023 18:02:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 芥末可改善老年人的短期和长期记忆</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56817</link>
      <description><![CDATA[芥末可以改善老年人的短期和长期记忆
日本研究小组进行的一项研究发现，食用芥末可以改善老年人的短期和长期记忆。该研究包括让一组老年志愿者每天服用芥末片，另一组则服用安慰剂，为期三个月。芥末是一种常见于日本和俄罗斯远东地区的植物，以其抗炎特性而闻名。研究人员想要测试芥末改善认知能力的说法是否属实。结果表明，服用芥末片的一组人的记忆力有所改善，尤其是在联想测试中。安慰剂组没有表现出记忆力或认知能力的改善。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56817</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 18:02:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]梵蒂冈城每50个人就有一个火腿呼号</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56816</link>
      <description><![CDATA[梵蒂冈城每 50 个人就有一个火腿呼号
此网络内容提供了世界银行数据中缺失的国家和地区的人口估计值。作者承认这些估计是基于 2023 年 4 月的最后一次更新，并建议咨询可靠来源以获取最新数据。人口估计范围从南极洲等几乎无人居住的地区到法国和台湾等人口较多的国家。提到的一个令人惊讶的事实是，梵蒂冈城每 50 个人就有一个火腿呼号，这可以被视为独特或聪明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56816</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 17:58:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国2019年在月球建立微型农场</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56815</link>
      <description><![CDATA[中国于2019年在月球建立微型农场
2019年，中国嫦娥四号着陆器成功进行了月球植物种植实验。生物实验有效载荷（BEP）携带棉花、马铃薯、拟南芥和油菜籽，以及蝇卵、酵母和水。该实验旨在测试月球表面条件对陆地生物生长的影响。尽管存在强烈的辐射、低重力和长时间的强光，植物仍然能够生长。这项实验对于未来前往月球、火星和其他深空地点的任务至关重要，因为它展示了生物再生生命支持系统的潜力。实验结果将为建立地球以外的生存基地提供信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56815</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 17:57:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]夏普U.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56814</link>
      <description><![CDATA[美国招聘急剧放缓预示经济即将降温
据劳工部称，美国十月份就业增长显着放缓，表明经济在强劲的夏季之后正在降温。雇主仅增加了15万个就业岗位，是上个月增幅的一半，也是6月以来的最小增幅。此外，失业率升至 3.9%，较 4 月份上升半个百分点。在此期间工资增长也放缓。该数据表明未来几个月美国经济可能放缓。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56814</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 17:55:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]全球11%的亿万富翁曾担任或寻求政治职务</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56813</link>
      <description><![CDATA[全球 11% 的亿万富翁曾担任或寻求政治职务
西北大学的一项新研究发现，全球 11% 的亿万富翁曾担任或寻求政治职务。研究人员分析了《福布斯》世界亿万富豪榜上的 2000 多人，发现亿万富翁往往将政治野心集中在有影响力的职位上，并且在赢得选举方面有着良好的记录。他们还发现，亿万富翁在意识形态上倾向于右倾。研究显示，与民主国家相比，独裁国家的亿万富翁政治参与率更高，其中中国的比例最高，达到36%。研究人员认为，亿万富翁进入独裁国家政坛是出于财富保护的动机，并表明对统治政权的忠诚。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56813</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 17:55:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 氧化物雇佣过程</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56812</link>
      <description><![CDATA[氧化物雇佣流程
Oxide 招聘流程的重点是寻找那些拥有共同信念的候选人，即当硬件和软件设计为协同工作时，就会创建出最好的系统。公司重视协作和独立工作的能力。成功的候选人必须在与他人合作和独立工作之间取得平衡。评估过程包括让候选人通过他们的创作展示他们的技能和能力，而不是仅仅依靠面对面的面试。该过程并不公式化，而是依赖于积累的最佳实践。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56812</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 17:53:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如何罗马共和国 101，附录：各省</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56811</link>
      <description><![CDATA[如何了解罗马共和国 101，附录：各省 
本网络内容是罗马公民治理系列的第二个附录。它重点关注罗马人如何统治海外省份。罗马人为这些行省制定了独立的治理体系，这逐渐成为处理海外领土的习惯方式。内容讨论了从西西里岛开始的省份收购，以及罗马的省级治理体系如何作为一组临时实践而出现，并最终成为一个连贯的管理体系。它还涉及“行省”概念的演变以及行省的税收或贡税的征收。 （根据故事文本的 37% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56811</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 17:51:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么 OLED 显示器烧屏不再是问题</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56810</link>
      <description><![CDATA[为什么 OLED 显示器烧屏不再是问题
本文讨论了 OLED 显示器的烧屏问题以及如何通过技术进步解决该问题。虽然现代 OLED 显示器上仍可能出现烧屏现象，但与以前相比，这种情况已不再那么常见和令人担忧。本文强调，老化风险因显示器而异，可以通过材料、固件和冷却技术的改进来减轻。作者还提到，老化有不同类型，其中一些可能是暂时的。文章最后指出，OLED 显示器目前通常是一项更合理的投资，但重要的是要考虑不同显示器品牌所实现的具体功能和技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56810</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 17:50:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 星舰核改造</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56809</link>
      <description><![CDATA[星舰核转换
这篇文章讨论了 SpaceX 星际飞船改用核推进的可能性。核热火箭具有令人印象深刻的性能，其比冲比化学火箭高出三倍。它们可以减少太空旅行时间，推动更大的有效载荷，并可以使用各种推进剂补充燃料。航天器的核推进并不是一个新概念，自 20 世纪 40 年代以来就一直在研究。目前，这项技术正在复兴，BWXT、通用原子公司和 Ultra Safe 等公司都获得了核火箭开发资金。本文探讨了核推进的设计和性能目标，并讨论了将核火箭集成到星际飞船中所需的修改。辐射屏蔽和推进剂的选择也是重要的考虑因素。本文最后对使用不同推进剂和发动机配置的核动力星舰进行了性能分析。 （根据故事文本的 40% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56809</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 17:39:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]DALL-E 3 太棒了，引发了艺术家对人工智能抓取的反抗</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56808</link>
      <description><![CDATA[DALL-E 3 太棒了，引发了艺术家对人工智能的反抗抓取
OpenAI开发的最新图像生成软件DALL-E 3正在引起艺术家的轰动。这个强大的工具可以生成几乎任何东西的图像，从美人鱼到个性化的生日祝福，只需输入几个单词。 OpenAI 声称 DALL-E 3 代表了人工智能生成图像的重大进步，提供了改进的细节和更可靠的文本渲染。然而，这也引发了插画家的担忧，他们担心他们的作品会被可以模仿他们风格的计算机程序所取代。围绕 DALL-E 3 的争议凸显了关于人工智能在创意产业中的作用的持续争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56808</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 17:35:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>