<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Dec 2023 18:14:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 维基媒体基金会俄罗斯分会已解散。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65050</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯维基媒体已解散
维基媒体基金会的当地分会维基媒体俄罗斯已解散。这一决定是由该组织的成员在股东大会上做出的。据报道，解散的原因是财务困难和缺乏积极的志愿者。维基媒体俄罗斯负责促进和支持该国的维基媒体项目，包括维基百科。这一消息令人惊讶，并引发了人们对俄罗斯维基媒体运动未来的担忧。俄罗斯维基媒体的解散可能会对该国维基媒体项目的可访问性和可用性产生影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65050</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 18:14:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国天然气公用事业公司正在向建筑商和承包商提供激励措施，以保留化石燃料 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65049</link>
      <description><![CDATA[美国公用事业公司向建筑商提供现金/旅行，为新房安装天然气电器
据《卫报》的一项调查显示，美国天然气公用事业公司正在向建筑商和承包商提供激励措施，以在建筑物中保留化石燃料。美国的燃气公用事业公司向为新房配备燃气用具的建筑商提供现金奖励和旅行。这些举措是天然气利益集团为吸引建筑商、承包商和房地产经纪人而长期努力的一部分，这些人是购房者和开发商值得信赖的人物。然而，这些努力被视为建筑脱碳的主要障碍，建筑约占美国温室气体排放量的三分之一。 （根据故事文本的 68% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65049</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 18:11:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]技术倡导团体联盟已致函美国司法部 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65048</link>
      <description><![CDATA[苹果对 iMessage 的严格控制引发了新一轮反垄断调查
一个科技倡导团体联盟已致函美国司法部，敦促其调查苹果涉嫌的反竞争行为。这封信特别提到了苹果公司最近对 Beeper 的屏蔽，该应用程序对 iMessage 进行了逆向工程，以允许与 Android 手机兼容。致力于加强科技监管的科技监督项目发出了这封信，并呼吁对苹果提起反垄断诉讼。 Demand Progress 向参议院司法委员会发送了另一封信，要求对苹果的做法进行调查。这些信件强调了人们对苹果对其设备的控制、对第三方应用程序的不公平政策以及在应用程序商店市场中的主导地位的担忧。最近 Beeper Mini 的关闭以及 Tile 之前的投诉也被视为苹果反竞争行为的例子。这些事件发生后，苹果放松对其服务控制的压力有所增加。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65048</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 17:55:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文件是国家毒理学计划 (NTP) 关于 s [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65047</link>
      <description><![CDATA[氟化物暴露与认知影响相关证据的荟萃分析 [pdf]( https://news.ycombinator.com/item?id=38720072)
本文件是国家毒理学计划 (NTP) 的专着草案，内容涉及氟化物暴露以及神经发育和认知健康影响的科学状况。 NTP 是美国卫生与公众服务部内部的一个机构间合作项目，专注于对相关物质进行测试、研究和分析，以确定毒性和生物效应。本专着对文献进行了系统回顾，以评估氟化物暴露是否可能与神经发育和认知的不良健康影响有关。该文件概述了审查所使用的方法，包括文献检索、研究选择、数据提取和质量评估。结果部分介绍了文献检索的结果，包括儿童智商数据、儿童其他神经发育或认知影响、成人认知影响、人类机械数据、动物学习和记忆数据以及神经发育或认知体外数据影响。讨论部分强调了证据基础的优点和局限性，并提供了研究结果的摘要。该文件还包括参考文献、包含更多详细信息和图表的附录，以及总结人类 PECO（人口、暴露、比较、结果）声明的表格。 （根据故事文本的 0% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65047</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 17:48:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]当第一颗星星开始闪耀时是什么样的？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65046</link>
      <description><![CDATA[当第一颗星星开始闪耀时是什么样的？
这篇文章讨论了宇宙中第一批恒星的形成。它解释说，第一批恒星点燃至少需要 5000 万年，甚至可能长达 1 亿年或更长时间。由于宇宙尺度上的引力过程缓慢以及早期宇宙中存在的高能量辐射等因素，恒星形成的过程很缓慢。文章还强调，最初的恒星比今天的恒星质量大得多，平均质量大约是太阳的 10 倍。这些早期恒星发出的辐射主要是紫外线，它电离周围的中性原子并导致称为再电离的过程。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65046</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 17:40:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Arxiv.org 与内容交付网络 (CDN) Fastly 合作，以提高 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65045</link>
      <description><![CDATA[使用 Fastly 加快 Arxiv.org
Arxiv.org 已与内容交付网络 (CDN) Fastly 合作），以提高网站的速度和性能。 Fastly 向 Arxiv.org 慷慨捐赠了 CDN 服务，使他们能够缓存并传送来自全球约 100 个接入点 (POP) 的内容。这意味着大约 60% 的 Arxiv.org 的网络请求是现在由本地 Fastly POP 提供服务，从而提高了用户的性能，尤其是北美以外的用户。 Arxiv.org 鼓励用户提供有关网站体验的反馈并报告他们遇到的任何问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65045</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 17:39:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mozilla 推出了一项名为 llamafile 的新开源计划，旨在简化 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65044</link>
      <description><![CDATA[Llamafile：将 LLM 带给人们和您自己的计算机&lt; /a&gt;
Mozilla 推出了一项名为 llamafile 的新开源计划，旨在通过将全栈 LLM 聊天机器人的复杂性压缩为可在六种不同操作系统上运行的单个文件来简化大型语言模型 (LLM) 的使用。该项目解决了使用基于商业云的 LLM 应用程序和服务时对隐私、访问和控制的担忧。 Mozilla 相信，通过让开源 AI 变得更加易于访问和透明，它可以增加信任、安全、竞争和用户选择。 llamafile 项目结合了两个现有的开源项目 llama.cpp 和 Cosmopolitan，创建一个可以在消费级硬件上运行 LLM 的可执行文件。这一举措还推广了“本地人工智能”的概念，即人工智能在用户自己的设备上运行，即使没有互联网访问也能确保控制和可用性。 Mozilla 将本地人工智能视为对抗人工智能企业集中控制并将人工智能技术带给更广泛受众的一种手段。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65044</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 17:35:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了使用 NeoVim 的优点和缺点，NeoVim 是一种功能强大且灵活的文本 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65043</link>
      <description><![CDATA[中级Vimmer的孤独
本文讨论了使用 NeoVim 的优点和缺点，NeoVim 是专业程序员首选的强大而灵活的文本编辑器。虽然 NeoVim 允许通过编程实现更快的文本编辑和定制，但它也被视为软件开发人员的一种奇怪的边缘兴趣。作者强调了与非 Vim 用户结对编程的困难以及与其他文本编辑器合作的挑战。文章最后承认 NeoVim 提高了作者的工作效率，但也承认它造成的疏远。作者建议留出时间使用不同的文本编辑器进行配对。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65043</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 17:34:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]地质学家发现了一种名为塑岩的新型沉积岩，它是[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65042</link>
      <description><![CDATA[地质学家说塑料岩石现在已成为一种现象
地质学家发现了一种称为塑岩的新型沉积岩，它是天然岩石和合成塑料的结合体。当塑料废物通过石化过程与天然岩石元素交织在一起时，就会形成塑料石。它们在全球沿海和内陆地区被发现，是人类对地球影响的明确指标。塑料石可以通过多种机制形成，例如篝火或废物燃烧场中塑料碎片的熔化。塑石中常见的塑料类型包括聚乙烯和聚丙烯。塑料石有可能向环境中释放微塑料和纳米塑料，引发人们对其长期生态影响的担忧。这一发现凸显了人类对地球地质的深远而持久的影响。需要进一步研究来了解塑料石的形成、分布和影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65042</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 17:29:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]你真的需要外键吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65041</link>
      <description><![CDATA[你真的需要外键吗？
在这篇发人深省的文章中，我们探讨了外键在数据库设计中是否真正必要的问题。虽然外键长期以来一直被认为是维护数据完整性的一个基本方面，但一些人认为，在某些情况下它们可能是繁重且不必要的。作者提出了争论的双方，强调了使用外键的潜在好处和缺点。本文挑战传统观念，并鼓励读者批判性地评估他们的数据库设计选择。无论您是经验丰富的数据库专业人士还是好奇的初学者，本文一定会引发一些有趣的讨论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65041</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 17:29:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>