<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Sep 2023 18:04:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]再想一想，艾尔·乔森：日本无声电影文化依然强劲</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50790</link>
      <description><![CDATA[Al Jolson 再想一想：日本无声电影文化依然强劲
这篇文章讨论了日本辩士文化的持续存在，其中包括现场表演者在无声电影中提供评论和发声。作者在辩士的陪同下观看了小津安二郎的两部无声电影的放映，并发现他们的存在增强了体验。人们认为辩士职业随着有声电影的出现而消亡，但在热心从业者和粉丝的支持下，辩士职业在日本得以持续存在。本文强调了辩士在日本电影中的历史意义以及他们在无声电影中提供娱乐和评论的作用。作者还提到了便士偏好的文化差异以及有声电影对这一职业的影响。文章最后讨论了包括佐佐木明子在内的当代辩士，以及辩士文化的潜在未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50790</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 18:04:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：你的GPU能跑这个LLM吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50789</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：您的 GPU 可以运行此 LLM 吗？ 
该项目的目的是计算所需的 GPU 内存量，并提供内存分配位置的详细信息，以用于任何具有量化、推理框架和 QLoRA 的语言模型 (LLM) 模型的训练或推理。它可以帮助用户确定适当的量化、最大上下文长度、微调选项和 GPU 的批量大小。该项目的独特之处在于考虑了推理期间键值 (KV) 缓存消耗的内存以及训练期间激活、量化开销和梯度所需的内存等因素。作者承认结果可能会因模型、输入数据和其他因素而异，但已尽力确保结果在 500MB 范围内。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50789</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 17:58:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]关于数字恶作剧的 Number Go Up 评论</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50788</link>
      <description><![CDATA[关于加密恶作剧的 Number Go Up 评论 
网页内容是 Zeke Faux 的《Number Go Up》书评，该书被誉为关于加密货币的最佳书籍。作者是一名加密货币怀疑论者，他发现这本书有时会因为微小差异的自恋而令人恼火。然而，他们赞赏这本书对其主题采取了肆无忌惮的蔑视语气，并且没有从表面上理解骗局发起者的陈述。评论重点介绍了这本书中迷人的主角泽克，他环游世界寻找谎言，并遇到了令人难以置信的人物。评论还提到了这本书对 Tether 传奇的报道，以及它未能充分揭露该公司的欺诈活动。此外，该评论还提到 Deltec 银行董事长兼首席执行官 Jean Chalopin 卷入了 Tether 丑闻。作者批评监管机构和财经记者没有对查洛平采取行动，称查洛平为“中间人”。 （根据故事文本的 50% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50788</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 17:57:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]英国机场没收乘客的Flipper Zero</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50787</link>
      <description><![CDATA[英国机场没收乘客的 Flipper Zero
出于安全考虑，盖特威克机场一名乘客的 Flipper Zero 黑客工具被安全人员没收。这名乘客维托·多明戈斯 (Vitor Domingos) 声称，有人问他是否知道该设备的用途，并解释了其功能，包括扫描和复制徽章卡。该设备被视为安全威胁后，被移交给苏塞克斯警方。多明戈斯还提到，他身上有撬锁工具，但警方拒绝归还“Flipper Zero”。机场证实了此次扣押，并表示这是安全人员自行决定的。 “鳍蹼零”此前曾遇到过障碍，包括被美国海关和边境保护局以及巴西政府扣押。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50787</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 17:56:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我关闭了很多浏览器标签（2021）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50786</link>
      <description><![CDATA[我关闭了很多浏览器标签页（2021） 
作者讨论了他们打开许多浏览器选项卡的习惯以及他们减少选项卡数量的愿望。他们解释了打开的不同类型的选项卡以及组织和关闭它们的挑战。然后，作者描述了他们如何使用 Grafana 和 Prometheus 可视化随时间变化的选项卡计数。他们提供了有关设置 Grafana 和 Prometheus 以及创建 HTTP 服务以提供选项卡计数的详细信息。作者还分享了他们使用 AppleScript 和 JavaScript 在 Google Chrome 中计算选项卡数的解决方案。他们解释了如何使用 Hammerspoon 设置 HTTP 监听器并将结果转发给 Prometheus。作者最后分享了他们减少标签数量并在解决问题中找到乐趣的经验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50786</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 17:46:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]如果金钱统治世界——谁统治金钱？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50785</link>
      <description><![CDATA[如果金钱统治世界——谁统治金钱？ (2008) [pdf](https://news.ycombinator.com/item ?id=37707208)
网络内容讨论了与当前货币体系相关的问题，并主张使用补充货币。作者强调了关于金钱的三个误解，包括认为基于利息的金钱可以永远增长。作者还讨论了复利的隐藏问题，它会导致指数级增长，并在从系统中获利的人和支付多于收到的人之间造成鸿沟。内容还提到了现行货币体系引发的通货膨胀和货币不稳定问题。作者建议需要一个新的货币体系来避免这些问题。 （根据故事文本的 55% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50785</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 17:36:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我测试了一款 HDMI 适配器，它会询问您的位置并向您发送广告垃圾邮件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50784</link>
      <description><![CDATA[我测试了一款 HDMI 适配器，它需要您的位置信息并向您发送广告垃圾邮件
在本文中，我分享了我测试 HDMI 适配器的经验，该适配器不仅需要您的位置，而且还会用广告轰炸您。该适配器巧妙地伪装成一台“计算机”，收集各种数据，例如最喜欢的视频、观看的视频、书签、位置数据、传感器数据、跟踪cookie数据和安装的应用程序数据。这引发了对隐私和个人信息潜在滥用的担忧。看到一个简单的适配器如何侵犯我们的隐私并使我们遭受不需要的广告，这是令人惊讶和震惊的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50784</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 17:18:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]北极光的“圣杯”将天空染成血红色，远至法国南部</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50783</link>
      <description><![CDATA[北极光的“圣杯”将天空染成血红色法国南部
9月24日，一场强烈的太阳风暴使北半球的夜空变成了血红色。这种罕见的现象被称为“北极光的圣杯”，远至法国和堪萨斯州南部都可以看到。红色极光并不常见，几个世纪前，人们认为它们是未来战争或悲剧的征兆。然而，科学家们现在了解到，极光是由太阳带电粒子与地球大气中的分子相互作用引起的自然现象。最近太阳活动的增加导致了几次令人难以置信的北极光展示，为极光追逐者提供了惊心动魄的体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50783</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 17:17:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：需要帮助起草人工智能治理的专业政策</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50782</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：需要帮助起草人工智能治理的专业政策
作者正在寻求帮助为其专业起草一份有关人工智能治理的政策文件。他们特别需要密码学、机器学习和法律专家的帮助。所提出的概念涉及对决策中使用的人工智能系统做出的推论进行加密签名，确保其不变性和可追溯性。这些签署的推论将作为记录的一部分保留。作者还建议，由人执行的任何验证或确认过程都应导致机器的签名证书被会签，并在签名推论中捕获此过程。作者正在寻求对此方法的反馈和批评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50782</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 17:13:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 当首席执行官因表现不佳而获得报酬时 (2005)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50781</link>
      <description><![CDATA[当首席执行官因表现不佳而获得报酬时（2005年） 
斯坦福大学教授罗伯特·戴恩斯以及宾夕法尼亚大学和纽约大学的同事进行的一项研究发现，大公司的首席执行官往往因其糟糕的表现而获得过高的报酬。该研究分析了 1991 年至 2002 年首席执行官的薪酬和经济表现，得出的结论是，小公司的高薪首席执行官通常比业内同行更有技能。然而，在较大的公司中，薪酬最高的高管实际上表现最差。研究还发现，在业绩不佳的公司中，如果 CEO 更替，激励性薪酬就显得尤为重要。投资者应关注哪些公司向首席执行官支付与其技能相称的薪酬，因为这些公司代表着良好的投资机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50781</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 17:13:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>