<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jan 2024 08:37:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Cypheme 推出了一种突破性的解决方案来应对全球假冒问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68619</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：使用 CV 检测假药的 GPT
Cypheme 推出了一种突破性的解决方案，通过其假冒探测器专家来应对全球假药问题。这种创新工具利用尖端的计算机视觉技术来验证产品并识别假药。该系统利用人工智能的力量，可以准确检测和防止假药流通，确保全球消费者的安全和福祉。凭借其独特的方法，Cypheme 的假冒检测专家有望彻底改变假冒药品的斗争。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68619</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 08:37:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】Show HN：什么是内容语义图？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68618</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：什么是内容语义地图？&lt; br /&gt;
内容语义地图是探索网站内容的一种视觉方式，允许用户查看分组在一起的相似主题的页面。这些地图可用于识别具有相似主题的页面、可视化页面集群、简化社区审核、分析竞争对手策略、检测偏离主题的内容以及通过搜索查询对齐找到内容创意。它们还可以通过附加层来增强，以合并转化数据和其他指标。然而，浏览大量数据可能具有挑战性，并且所使用的模型和技术的选择非常重要。总的来说，语义内容地图对于内容管理、营销和社区管理团队来说是一个很有价值的工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68618</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 08:37:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 全球总和生育率 (TFR) 下降是一个令人担忧的趋势，出生率 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68617</link>
      <description><![CDATA[我对全球 TFR 下降的理论 - LED 照明 
全球总生育率（TFR）下降是一个令人担忧的趋势，一些国家的出生率大幅下降。这种下降与多种因素有关，例如城市化、财富和教育。然而，人工照明（尤其是 LED 照明）与出生率下降之间存在有趣的相关性。人类有一种天然的内部调节器，可以根据光线提示来确定最佳分娩月份。随着电灯的引入，人体接收到错误的信号并相应地调整生育能力，导致出生率降低。自2015年以来LED照明和蓝光屏幕的广泛使用可能会加剧这种下降。如果这个理论成立，它将对人类的生存产生重大影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68617</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 08:33:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 文章讨论了由于 st 中的无效指针而导致程序崩溃的情况 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68616</link>
      <description><![CDATA[向量尺寸过大的情况 
本文讨论了由于堆栈跟踪中的无效指针而导致程序崩溃的情况。崩溃发生在 Widget::GetCost 函数中，该函数由 StandardWidgets::getTotalCost 函数调用。该问题可以追溯到 std::vector 意外地具有数量惊人的元素。该向量应该只包含四个小部件，但最终却包含十个甚至一百个损坏的小部件。该问题是由延迟初始化失败时部分初始化的向量引起的。本文提出了一种解决方案，即在局部变量中创建向量，并仅在成功初始化后才将其传递给成员变量。此外，它建议将 getTotalCost 函数中的循环转换为范围 for 循环，以避免潜在的越界错误。 （根据故事文本的 55% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68616</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 08:24:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Cap.octolane.com 是一个提供 Carta 法力开源替代品的网站 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68615</link>
      <description><![CDATA[开源 Carta 替代方案 – Cap.octolane.com 
Cap.octolane.com 是一个提供开放式-用于管理公司股权的 Carta 的替代方案。借助此平台，您可以轻松准确地管理您的股权结构表，从而完全控制公司的所有权结构。开源解决方案的强大功能允许定制和灵活性，确保平台满足您的特定需求。告别传统上限表管理系统的局限性和高成本，拥抱Cap.octolane.com。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68615</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 08:19:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文探讨了内心言语的概念以及它是否可以被视为实际言语。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68614</link>
      <description><![CDATA[内心言语
本文探讨了内心言语的概念以及它是否可以被视为实际言语。虽然内部言语通常被视为言语声音的表示，但许多哲学家认为它本身就是言语的一种形式。 “实际言语观”的支持者认为，当我们进行内心言语时，我们就是在默默地说话。文章讨论了支持这一观点的各种论据，包括内部言语和自我中心言语之间的发展联系、内部言语执行言语行为的能力以及内部言语和外部言语之间的相似之处。内部言语与思想之间的关系也得到了检验，对于内部言语是否表达、促进或是否是一种思想形式有不同的观点。 （根据故事文本的 14% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68614</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 08:13:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] CurlyQ 是用于curl 和网页抓取的命令行助手。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68613</link>
      <description><![CDATA[CurlyQ：用于curl和网页抓取的命令行助手 
CurlyQ 是用于curl 和网页抓取的命令行助手。它为curl 提供了一个简单的界面，并具有用于提取图像和链接、通过CSS 选择器或XPath 查找元素、获取详细标题信息等附加功能。该项目被设计为脚本管道的一部分，以 JSON 或 YAML 格式将所有内容输出为结构化数据。它还提供基本支持，使对 JSON 端点的调用变得更加容易。作者提到，CurlyQ 与其他项目的区别在于它专注于结构化数据输出，并与 jq 等其他工具集成来解析输出。 （根据故事文本的 52% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68613</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 07:46:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容讨论了并发程序中原子和内存排序的使用[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68612</link>
      <description><![CDATA[原子和并发
此 Web 内容讨论了 C++ 并发编程中原子和内存排序的使用。作者解释说，原子是不能拆分或重新排序的操作或指令。它们提供了原子操作的示例，例如存储、加载以及比较和设置。作者还介绍了内存排序的概念，这对于防止并发代码中的数据竞争非常重要。他们解释说，编译器和 CPU 可以对指令重新排序，但只有在指令之间没有关系的情况下才允许这样做。作者提供了示例和代码片段来说明原子和内存排序的使用。 （根据故事文本的 52% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68612</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 07:43:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68611</link>
      <description><![CDATA[美国、英国针对红海袭击袭击也门胡塞武装目标
美国和英国对也门胡塞武装目标进行了打击，以回应该组织对红海船只的袭击。这些袭击是在其他国家的支持下进行的，目标是雷达系统、防空系统和导弹发射场。自去年以来，得到伊朗支持的胡塞民兵组织一直在红海对船只发动无人机和导弹袭击。罢工的目的是保护重要水道的航行自由。这项名为“繁荣卫士行动”的行动涉及多个国家联盟，但只有美国和英国参与了最新的袭击。美国期望胡塞武装在袭击后做出回应。该地区紧张局势升级导致全球航运中断和油价上涨。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68611</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 07:39:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者是一位自学成才的设计师，他承认多年来一直避免学习色彩。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68610</link>
      <description><![CDATA[如何挑选错误最少的颜色
作者是一位自学成才的设计师，他承认多年来一直避免学习色彩。然而，他们最近接手了一个项目，要求他们了解色彩基础知识。他们决定分享他们的旅程，以帮助其他可能对颜色犹豫不决的学习者。他们试图解决的问题是如何选择美观的颜色，涵盖分类数据的广泛用例，同时满足可访问性目标。他们探索了现有的解决方案，例如 Viridis、ColorBrewer、Colorgorical 以及 Adob​​e 和 IBM 等公司使用的调色板，但没有一个能够满足他们的特定要求。然后，他们发现了模拟退火，这是一种优化算法，他们应用该算法来寻找符合他们标准的调色板。他们解释了模拟退火的过程以及如何根据所需的标准评估颜色。他们还讨论了测量颜色“美观度”的挑战以及测量颜色距离的各种方法。总的来说，作者分享了他们学习颜色和寻找特定问题解决方案的旅程。 （根据 49% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68610</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 07:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>