<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Oct 2024 21:12:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Sage 是一款创新的人工智能食谱助手，旨在彻底改变您的烹饪体验。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111723</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我打造了一款人工智能食谱助手
Sage 是一款创新的人工智能食谱助手，旨在彻底改变您的烹饪体验。借助 Sage，您可以根据个人口味和手头现有的食材轻松制作和定制菜肴。这款新一代食谱管理器可让您将自己喜欢的食谱保存在一个方便的位置，同时还能记住您的偏好，确保每顿饭都完美适合您。该平台提供无缝和个性化的烹饪之旅，让您比以往更轻松地探索新的烹饪创意。查看演示以了解 Sage 的实际应用，并了解它如何改变您的厨房冒险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111723</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 21:12:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 很抱歉，我无法访问或总结彭博等外部网站的内容。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111722</link>
      <description><![CDATA[波音因罢工面临标普垃圾评级风险
很抱歉，我无法访问或总结彭博等外部网站的内容。但是，如果您提供更多详细信息或文章摘要，我很乐意帮助您分析或讨论信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111722</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 21:05:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Kabit 是一款简单的习惯追踪应用程序，由 Rahul Rao 开发，可在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111721</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Kabit – 一个简单的习惯追踪器
Kabit 是一款由 Rahul Rao 开发的简单习惯追踪器应用程序，可在 Apple App Store 上下载。Kabit 的一个显着特点是它致力于保护用户隐私，因为开发人员明确表示不会从应用程序中收集任何数据。在数据隐私成为用户关注的重要问题的时代，这种方法尤其令人耳目一新。但是，需要注意的是，隐私实践可能会因所使用的功能或用户的年龄而有所不同。有关更多详细信息，建议用户查看开发人员的隐私政策。在应用程序开发领域，这种对隐私的重视既独特又值得称赞。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111721</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 21:04:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：什么软件项目可以让人们的生活变得更好？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111720</link>
      <description><![CDATA[问 HN：哪个软件项目让人们的生活变得更好？
在这个 Hacker News 帖子中，用户分享了他们参与的软件项目的个人经历，这些项目对人们的生活产生了积极影响。讨论重点介绍了各种项目，从增强残疾人无障碍设施的开源工具到使学习民主化的教育平台。一些贡献者提到了简化患者护理和改善结果的医疗保健应用程序。一个反复出现的主题是，知道自己的工作对他人产生切实有益的影响所带来的满足感。这个帖子在开发人员中培养了一种社区意识，庆祝技术的有意义的影响。值得注意的是，项目的多样性凸显了软件推动社会公益的巨大潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111720</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 21:04:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Instant 正在寻找一位创始工程师加入我们位于旧金山的小型、充满活力的团队。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111719</link>
      <description><![CDATA[Instant (YC S22) 正在招聘创始工程师帮助构建现代 Firebase
Instant 正在寻找创始工程师加入我们位于旧金山的小型、充满活力的团队。我们正在解决一个具有挑战性的问题：构建 Instant，这是一种现代 Firebase 替代方案，允许用户直接从浏览器管理数据库，并具有离线功能、乐观更新和实时同步等功能。我们的旅程非常紧张，涉及创建多租户架构和自定义查询引擎。我们最近开源了我们的项目，并从包括 Firebase 创始人在内的知名投资者那里获得了 340 万美元的种子轮融资。对 Instant 的需求很高，主要基础设施和人工智能公司对此表现出浓厚的兴趣。加入我们提供了产生重大影响和公平的机会，因为我们的目标是重新定义应用程序的构建方式。如果您热衷于解决复杂问题，并希望成为一支才华横溢、紧密团结的团队的一员，我们希望听到您的声音。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111719</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 21:01:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们很高兴地宣布，前 TikTok 美洲区负责人玛丽·哈伯德 (Mary Hubbard) [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111718</link>
      <description><![CDATA[Mary Hubbard 出任 Wordpress.org 新任执行董事
我们很高兴地宣布，之前担任 TikTok 美洲区治理和体验负责人的 Mary Hubbard 将从 10 月 21 日起加入我们，担任 WordPress.org 新任执行董事。Mary 拥有丰富的工作背景，曾于 2020 年至 2023 年在 Automattic 任职，担任 WordPress.com 的首席产品官。她对 WordPress 有着深刻的理解，再加上她在业务、产品开发、市场、项目管理和治理方面的专业知识，使她非常适合担任这一职位。她从 TikTok 转到 WordPress.org 的过程非常引人注目，凸显了她在不同数字平台上的多功能领导能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111718</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 20:17:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 随着 2024 年美国大选，外国影响力运动已变得无处不在。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111717</link>
      <description><![CDATA[外国行动正在操纵社交媒体来影响您的观点
随着 2024 年美国总统大选的临近，外国影响活动已变得无处不在，俄罗斯、中国和伊朗等国家利用社交媒体来左右舆论。在印第安纳大学社交媒体观察站，我们开发了算法来检测和对抗这些活动，这些活动通常涉及不真实的协调行为。技术包括使用生成式人工智能创建传播虚假信息和诈骗的虚假账户。我们的研究表明，渗透、欺骗和泛滥是降低社交平台内容质量的有效策略。令人惊讶的是，生成式人工智能使这些操作变得更容易、更便宜，凸显了加强内容审核以保护用户的必要性。有争议的是，这种审核被认为是通过防止操纵淹没真实声音来保护言论自由。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111717</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 20:09:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 汽车制造商越来越多地收集和共享驾驶员数据，包括制动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111716</link>
      <description><![CDATA[汽车品牌正在收集并与第三方共享您的数据
根据 Choice 的一项调查，汽车制造商越来越多地收集和共享驾驶员数据，包括刹车模式、车辆位置和语音识别信息。这种数据收集通常在隐私政策中含糊地披露，引发了隐私问题。值得注意的是，现代、起亚和特斯拉因其令人担忧的做法而备受关注。现代和起亚向人工智能培训公司 Credence 出售语音识别数据，而特斯拉收集和共享摄像头镜头，有时是不恰当的。争议在于缺乏透明度和同意，隐私政策常常让消费者感到困惑。需要进行隐私法改革来解决这些问题，因为现行法律允许在最低限度的通知和同意下使用数据。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111716</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 20:07:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《画布与文档》一书中，作者批判了当前的网页设计趋势，强调了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111715</link>
      <description><![CDATA[画布与文档
在《画布与文档》一文中，作者批评了当前的网页设计趋势，强调了从具有清晰边框的文档式布局向更具沉浸感的画布式设计的转变。作者认为，虽然画布设计可以有效地传达情感，但它们在应用于文本时往往会失败，因为文本应该优先考虑可读性和快速理解性。批评延伸到过于杂乱的网站主页，作者将其比作组织混乱的店面。作者称赞 Pocketbase 的重点设计，并建议用交互式“LLM 问题”部分取代传统的常见问题解答部分。一个值得注意的争议是对 Tailwind 等流行设计工具的批评，作者声称这些工具鼓励低质量的模仿设计。该作品强调了深思熟虑、以客户为中心的设计比追随潮流更重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111715</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 20:00:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 剑桥大学植物园为探险活动提供了独特的机会[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111714</link>
      <description><![CDATA[招聘：探险植物学家追随达尔文的脚步寻找植物
剑桥大学植物园为探险植物学家提供了一个独特的机会，让他们踏上植物采集之旅，与查尔斯·达尔文的历史之旅相呼应。这一现代英国植物园前所未有的角色承诺提供旅行、冒险和高达 44,263 英镑的薪水。申请人应是具有相关学位的热情植物学家，渴望探索不同的景观和文化。该职位专注于植物保护和扩大 CUBG 的收藏，这在气候变化挑战中至关重要。成功的候选人将带领探险队前往中亚和南美洲等温带热点地区，收集种子和插枝以供保存。这一举措彰显了花园对可持续性和生物多样性的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111714</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 19:46:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>