<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Mar 2024 15:03:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我们深入研究了傅里叶变换的基本概念，解释了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78123</link>
      <description><![CDATA[了解 DFT 和 FFT
在这篇博文中，我们深入研究了傅里叶变换的基本概念，探讨了在时域和频域工作对工程师的重要性。这篇文章强调了时域分析和频域分析之间的差异，强调了解何时利用每个域的重要性。讨论包括离散傅里叶变换 (DFT) 及其算法的详细说明，以及快速傅里叶变换 (FFT) 在 FPGA 应用中的实现。该博客提供了有关信号处理技术的宝贵见解，并提供了在 FPGA 中实现 FFT 的实用指导，使其成为工程爱好者的必读之作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78123</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 15:03:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 来自 41 个州的执法官员厌倦了成为“客户服务 r [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78122</link>
      <description><![CDATA[执法部门不想成为“客户服务”代表元不再
随着 Facebook 和 Instagram 帐户被盗的投诉不断增加，来自 41 个州的执法官员已经厌倦了充当 Meta 的“客户服务代表”。总检察长要求 Meta 立即采取行动解决这一问题，他们认为这正在耗尽政府资源并导致金融犯罪。诈骗者使用各种技术（包括网络钓鱼）来接管帐户并利用它们进行欺诈活动。 Meta 声称在执行和检测工具方面投入巨资，但用户感到沮丧和不受保护。官员们呼吁在应对和缓解方面进行适当投资，以保护用户免遭身份盗窃和欺诈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78122</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 15:00:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 超级公式，由 Johan Gielis 提出，是超椭圆的推广 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78121</link>
      <description><![CDATA[超级公式
超级公式由 Johan Gielis 提出，是超椭圆的推广，可以描述自然界中发现的复杂形状。 Gielis 提交了与该公式相关的专利申请，该专利申请已于 2020 年到期。通过调整参数，可以在 2D 和 3D 绘图中生成不同的形状。使用超公式的球形积可以将该公式扩展到更高的维度。用不同的参数概括该公式可以创建旋转不对称和嵌套结构。这种多功能公式可应用于各个领域，并提供描述自然形状的独特方式。 （根据 91% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78121</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 14:42:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通过第四版 Eloquent JavaScript 深入了解 JavaScript 和编程的世界 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78120</link>
      <description><![CDATA[Eloquent JavaScript 第 4 版（2024 年）
阅读 Marijn Haverbeke 所著的第四版 Eloquent JavaScript，深入了解 JavaScript 和编程的世界。本书探索了数字领域，并向读者介绍了 JavaScript 的细节。无论您是初学者还是经验丰富的程序员，这本书都适合每个人。您可以免费在线阅读或购买第三版的平装本。不要错过这个掌握 JavaScript 和释放数字世界潜力的重要资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78120</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 14:40:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《鸟脑的魔力》一书中，作者探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78119</link>
      <description><![CDATA[鸟脑的魔力
在《鸟脑的魔力》一书中，作者探索了乌鸦的智力和文化传统，重点关注巴黎鸟类学家弗雷德里克·吉格特的工作。吉盖特研究乌鸦并与乌鸦共存的努力挑战了关于鸟类智力的传统观点，揭示了乌鸦与大脑哺乳动物具有相似的认知能力。文章还讨论了训练乌鸦收集垃圾以换取食物的失败尝试，强调了人类与这些聪明生物之间的复杂关系。最终，这个故事展示了鸟类行为的迷人世界以及人类与野生动物之间创新互动的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78119</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 14:39:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌工程师丁林伟 (Linwei Ding) 被指控窃取 500 多个详细说明 Goo 的文件 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78118</link>
      <description><![CDATA[一名 Google 工程师在中国秘密经营一家初创公司，同时窃取人工智能技术&lt; /a&gt;
谷歌工程师丁林伟 (Linwei Ding) 被指控窃取 500 多个详细介绍谷歌人工智能数据中心硬件和软件的文件，以便在中国创办一家秘密初创公司。据称，丁将机密信息上传到他的私人谷歌云帐户，并接受了一家中国科技公司的首席技术官职位。后来他在中国创办了自己的人工智能初创公司，并在一次投资者会议上进行了推介。如果罪名成立，丁可能会因每项罪名面临 25 万美元的罚款以及最高 10 年的监禁。谷歌表示，他们有严格的保护措施防止商业秘密被盗，并正在与执法部门合作。司法部长梅里克·加兰强调保护先进技术对国家安全的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78118</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 14:35:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧洲的火车能与低成本航空公司竞争吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78117</link>
      <description><![CDATA[欧洲的火车能否与低成本航空公司竞争？ 
在当今快节奏的世界中，旅行者不断寻求从 A 点到 B 点的最高效、最具成本效益的方式。随着低成本航空公司的兴起，许多人质疑欧洲的火车是否仍然具有竞争力。虽然航空公司可能提供更便宜的票价，但火车提供了更舒适、更环保的旅行选择。争议在于火车能否跟上航空旅行的速度和便利性。然而，随着高铁技术的进步和连通性的改善，欧洲火车被证明是飞行的可行替代方案。在新的《金融时报》数字版中进一步探讨这一争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78117</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 14:33:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在需求爆炸性增长的情况下，美国正面临着电力危机，因为数据中心和清洁技术工厂 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78116</link>
      <description><![CDATA[在爆炸性的需求中，美国正在耗尽电力 
在需求爆炸性增长的情况下，美国正面临电力危机，因为数据中心和清洁技术工厂给老化的电网带来了压力。佐治亚州和亚利桑那州等州正在努力满足不断增长的工业电力需求，而亚马逊和谷歌等科技巨头正在推动更多电力的需求。电力紧缺引发了关于谁来支付升级费用的争论，威胁到向清洁能源的过渡。随着公司争夺能源，一些公司开始转向离网解决方案，如地热能和燃料电池。电网瓶颈阻碍了清洁能源转型，促使机场探索建设现场微电网。拜登政府正在努力应对电网挑战，但输电线路建设步伐缓慢可能会危及减排目标。电力紧缩是一个复杂且充满政治色彩的问题，对经济和环境具有深远影响。 （根据 88% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78116</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 14:32:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]航海者一号飞船在胡说八道。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78115</link>
      <description><![CDATA[旅行者一号飞船在胡说八道。它在地球上的朋友们很担心
航行者一号是 1977 年发射的航天器，目前距离地球超过 150 亿英里，并且遇到了让地球上的朋友们担心的通信问题。航天器正在发回无意义的信息，美国宇航局的团队正在不知疲倦地使用过时的技术来解决问题。由钚驱动的航行者号探测器即将耗尽电力，而且它们的时间也有限。尽管面临挑战，科学家们已经在计划一项新任务，将探测器送入更远的恒星之间的空间，可能在 2030 年代发射。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78115</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 14:31:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇博文中，我揭穿了有关潮汐锁定行星的常见神话，解释说它们可以[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78114</link>
      <description><![CDATA[匆忙的想法：你对潮汐锁定的看法是错误的
在这篇博文中，我揭穿了有关潮汐锁定行星的常见神话，解释说它们实际上可以拥有比之前想象的更适宜的条件。当行星的自转减慢直到一侧永久面向恒星时，就会发生潮汐锁定。与普遍看法相反，这些行星拥有舒适的温度和温和的风。潮汐力的强度取决于距恒星的距离，较小的红矮星的宜居带离它们更近。现代气候模型预测，具有类似地球大气层的潮汐锁定行星可以维持稳定、适宜居住的条件。这挑战了先前关于这些行星上极端气候的观念。 （根据 24% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78114</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 14:30:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>