<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Sep 2023 00:34:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>HMO 发生了什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47241</link>
      <description><![CDATA[HMO 发生了什么？更新和实证研究问题
作者回顾了 HMO 的历史及其激励健康维护而不是疾病护理的初衷。然而，作者指出，随着时间的推移，HMO 将重点转向通过额外收费增加利润，而不是控制成本。作者还强调了医疗保健研究中面临的挑战，例如将预防保健的效果与其他健康意识行为的效果分开的困难以及成本效益措施的主观性。作者最后表达了通过实证研究进一步探讨这些问题的愿望。此外，一位评论者表示，《平价医疗法案》激励保险公司增加收入，并将利润转移到不受监管的业务提供商方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47241</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:34:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47240</link>
      <description><![CDATA[人工智能。工具导致 Microsoft 的用水量激增 34%
根据其最新环境报告，微软支持的 OpenAI 开发的 ChatGPT 等人工智能 (AI) 工具导致该公司的水消耗量增加了 34%。 OpenAI 的大型语言模型 GPT-4 需要大量的水来冷却一台强大的超级计算机，该计算机用于教 AI 系统如何模仿人类书写。用水量的增加归因于对人工智能工具的需求不断增长，这些工具会产生大量热量并需要水来冷却。微软和谷歌都因人工智能工作而导致用水量激增，微软投资于测量人工智能能源和碳足迹的研究。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47240</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:01:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]太阳能和电动汽车的繁荣将中国推向能源临界点</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47239</link>
      <description><![CDATA[太阳能和电动汽车的繁荣将中国推向能源临界点 
由于太阳能和电动汽车（EV）行业的蓬勃发展，中国正处于能源临界点的边缘。在政府支持和推动清洁能源的推动下，该国已成为全球最大的太阳能电池板和电动汽车市场。中国太阳能装机容量已超过200吉瓦，成为太阳能发电领域的领先者。此外，中国还是最大的电动汽车市场，2020 年电动汽车销量超过 130 万辆。向可再生能源和电动交通的转变对于中国减少碳排放和应对气候变化至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47239</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 让洗碗机再次伟大？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47238</link>
      <description><![CDATA[让洗碗机再次变得伟大？ （2020）
美国能源部发布了一项最终规则，允许美国家庭购买能够真正清洁餐具的洗碗机，就像他们在该机器历史的大部分时间里所做的那样。该规则并不强迫任何人更换当前安装的洗碗机，但它让消费者可以选择购买清洁且使用更少能源和水的洗碗机。自 1987 年以来，《能源政策和节约法案》一直在规范洗碗机的能源效率，从而减少了水和能源的使用。然而，现代洗碗机清洗餐具需要更长的时间，而且效率不高。新规则为循环时间为一小时或更短的洗碗机建立了一个产品类别。一些环保组织对这一变化感到不满，但美国环保局表示，洗碗机的用水量明显减少，而且比手洗能更好地消毒餐具。家用电器制造商协会认为，放宽标准会损害他们的投资，但随着每年销售数百万台新机器，他们会适应。超过75%的美国家庭拥有洗碗机，新规定预计将为市场带来新的可能性。笔者认为，政府监管洗碗机是疯狂且糟糕的环保政策，但新规定将让美国人再次让洗碗机变得伟大。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47238</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 23:56:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]超级电池将改变电动汽车的性能</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47237</link>
      <description><![CDATA[超级电池将改变电动汽车的性能
超级电池，特别是固态锂离子电池，将改变电动汽车 (EV) 的性能。与传统锂离子电池相比，这些电池有望实现更快的充电时间和更大的行驶里程。丰田、日产、宝马和 QuantumScape 都是致力于固态电池技术的汽车制造商和电池开发商。固态电池很有吸引力，因为它们消除了与液体电解质相关的易燃风险。然而，在电池构造和材料选择方面仍然存在需要克服的技术挑战。虽然固态电池最初预计会更昂贵，但大规模生产可能会降低未来的成本。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47237</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 23:37:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃卓斯基姐妹和黑客作为进步原型</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47236</link>
      <description><![CDATA[沃卓斯基姐妹和黑客作为进步原型&lt; br/&gt;
本文探讨了流行文化中黑客的形象及其与进步价值观的联系。它讨论了黑客如何经常被描述为道德上站得住脚的个人，他们为了更大的事业而闯入计算机系统。文章强调了为技术进步做出贡献的好黑客和经常被描绘成外国政府或极端组织特工的坏黑客之间的区别。它还讨论了黑客文化对政治叙事的影响以及“黑客”一词从负面含义到正面含义的演变。本文特别关注沃卓斯基姐妹的作品，例如《黑客帝国》和《Sense8》，这些作品以黑客为进步原型。它还提到了黑客神话对塑造流行文化的影响以及黑客别名的概念。文章最后讨论了黑客行动主义向与建制叙事保持一致的转变，以及后结构理论与沃卓斯基姐妹跨性别身份之间的联系。 （根据 40% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47236</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 23:31:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 新会所</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47235</link>
      <description><![CDATA[新会所
该博客文章宣布了 Clubhouse 应用程序的重大更新，使其更像一个消息应用程序。此更新引入了一项名为“聊天”的新功能，即与朋友进行纯语音群聊。聊天的设计是快速、有趣和个性化的，让用户能够听到朋友的声音并更好地了解他们。此次更新还将关注模型更改为朋友模型，强调朋友相对于关注者的重要性。直播室仍然可用，但聊天提供了一种用于构建社区和创建对话的新工具。该帖子承认这些变化对 Clubhouse 来说是一个很大的赌注，但对其长期影响表示信心。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47235</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 23:31:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Awk 书的 Make 的 60 行版本</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47234</link>
      <description><![CDATA[Awk 书的 Make 的 60 行版本&lt; br/&gt;
本文讨论了用 AWK 代码编写的 Make 实用程序的简化版本，如“AWK 编程语言”一书中所述。本书的第二版即将发布，其中包括更新和新功能，例如适当的 CSV 支持。本文重点介绍了 AWK 对于数据探索的有用性，尤其是在新的 CSV 模式下。它还将 Make 的 AWK 版本与 Python 版本进行了比较，并简要讨论了何时选择 AWK 或 Python 来执行类似任务。作者强调，AWK 版本的 Make 仅供学习之用，不推荐用于实际项目。 （根据故事文本的 35% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47234</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 23:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]艺术家签署公开信称生成式人工智能很好</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47233</link>
      <description><![CDATA[艺术家签署公开信称生成式人工智能很好&lt; br/&gt;
一群艺术家向国会写了一封公开信，主张让创意界参与有关生成人工智能的监管和定义的讨论。他们认为，人工智能、机器学习和自动化工具已经在艺术中使用了几十年，应该被视为另一种工具。艺术家们认为，这些工具降低了创作艺术的障碍，并为那些可能无法进入传统艺术职业的个人提供了机会。他们对大公司歪曲其作品以及剥削艺术家劳动表示担忧。虽然这封信很有价值，但它忽略了围绕使用通过盗窃知识产权而创建的人工智能系统而产生的争议，这些系统未经艺术家同意或补偿。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47233</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 22:58:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>基于 Git 的 SDLC</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47232</link>
      <description><![CDATA[基于 Git 的 SDLC
本文讨论了在软件开发生命周期 (SDLC) 中使用基于 Git 的解决方案取代基于 Web 的工具的想法。作者强调了在完成项目后丢失 Jira 历史记录和文档的担忧，并建议将信息、历史记录和工件直接存储在存储库中。作者提到了可以替代的工具，包括Jira、Confluence、Bamboo、Artifactory和Gerrit。主要目标是将所有相关数据与代码一起集中。作者还讨论了 Jira 的各种用例、问题跟踪和错误跟踪的替代方案以及 Confluence、Bamboo 和 Artifactory 等其他工具。结论是，可以在控制台上完成完整的工作流程，但为了方便起见，利用现有的 Web UI 也是一种选择。文章提到了一些缺失的关键功能，例如无法在 Jira 中传输问题附件以及 Confluence 中缺乏优雅的导出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47232</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 22:37:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>