<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Jun 2024 03:17:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 研究人员在美国地下发现了一个重要的地热能源。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96534</link>
      <description><![CDATA[在美墨边境发现重要能源
研究人员在格兰德河沿岸的美墨边境下方发现了重要的地热能源，特别是在德克萨斯州的普雷西迪奥县。这项由德克萨斯大学奥斯汀分校经济地质局开展的研究发现表明，该地区具备开发地热的必要条件。地热是一种清洁的可再生资源，可以为这个经济落后的地区带来巨大的利益，创造就业机会、降低能源成本，并可能产生多余的电力供出售。尽管靠近边境，但研究人员认为没有安全问题，该项目甚至可能激发墨西哥的类似发展。社区已经在计划如何为该项目提供资金，这与联邦可再生能源激励措施非常吻合。边境地区的政治背景增加了一层复杂性，但其环境和经济效益也是显而易见的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96534</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 03:17:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《初级开发人员之死》一书中，作者推测了不断变化的环境[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96533</link>
      <description><![CDATA[初级开发人员之死
在《初级开发人员之死》一书中，作者推测了由于人工智能的进步，尤其是像 ChatGPT 这样的大型语言模型 (LLM)，软件开发和其他行业的格局正在发生变化。故事中充斥着恐怖电影的引用，强调了初级职位正在逐渐过时的趋势。例如，律师事务所越来越依赖人工智能来完成传统上由初级助理处理的任务，这导致这些公司内部出现生存危机。同样，高级作家和开发人员正在利用人工智能来提高生产力，减少对初级员工的需求。作者介绍了“面向聊天的编程”(CHOP)，这是一种新范式，其中使用人工智能进行迭代快速改进可以加速编码任务，这表明生产力显著提高。这篇帖子强调了人工智能取代各个领域初级职位的潜力，引发了人们对新人未来就业前景的担忧。（基于 58% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96533</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 02:50:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 医院牧师艾琳·纳什 (Erin Nash) 体现了“结缔劳动”的深远影响—— [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96532</link>
      <description><![CDATA[计数和脚本的胜利
医院牧师 Erin Nash 是“连接劳动”的深刻影响的典型代表，这种劳动依赖于情感投入和人际关系。尽管 Erin 的角色意义重大，但她仍承担着大量数据输入的负担，需要将每一次互动都记录成三份。这种量化情感劳动的趋势正在各个职业中蔓延，从教师到治疗师，这都是由对效率和标准化的追求所推动的。虽然这些系统旨在确保能力和公平，但它们可能会将复杂的人际互动简化为机械任务，从而可能为自动化铺平道路。挑战在于平衡数据的好处与保留人际联系的本质。

Allison Pugh 著。普林斯顿大学出版社。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96532</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 02:44:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Twonkie 是一款 USB-PD 嗅探器、注入器和接收器，基于 Google 的 Twinkie 项目，红色 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96531</link>
      <description><![CDATA[Twonkie：基于 Google Twinkie 开放硬件的 USB-PD 嗅探器/注入器/接收器
Twonkie 是一款基于 Google Twinkie 项目的 USB-PD 嗅探器、注入器和接收器，经过重新设计，方便业余爱好者制造。与使用复杂的六层 PCB 和难以焊接的部件的 Twinkie 不同，Twonkie 采用更简单的四层 PCB 和引线组件，使其更易于使用。该项目满足了对低成本 DIY USB-PD 工具的需求，并使用 INA237 芯片支持更高的电压，使其与 USB-PD 扩展功率范围 (EPR) 兼容。Twonkie 还具有引导加载程序按钮和重新排列的微控制器引脚，以便于布线。该项目包括有关构建和采购零件的详细说明，但它警告说，组装对于初学者来说可能具有挑战性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96531</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 02:44:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 微软正在通过集成本机版本控制和 [...] 来增强 Windows 文件资源管理器。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96530</link>
      <description><![CDATA[Windows 文件资源管理器将通过版本控制和 7z 功能变得更加强大
微软正在通过集成本机版本控制和对 7-zip 和 TAR 文件压缩的​​支持来增强 Windows 文件资源管理器。此更新在 Build 大会上宣布，将允许用户直接在文件资源管理器中同步编程项目，显示来自 Git 等系统的更改和评论。此功能还可以使非程序员受益，让他们最喜欢的项目保持最新状态。此外，文件资源管理器现在将支持 7-zip 和 TAR 压缩，解决了当前 ZIP 格式的限制。此举旨在让所有用户的文件管理更加高效和灵活。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96530</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 02:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 改造火星一直是科幻小说作家和未来学家的梦想，但 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96529</link>
      <description><![CDATA[为什么火星上什么都长不出来
改造火星一直是科幻小说作家和未来学家的梦想，但现实却充满挑战。尽管火星是我们太阳系中最可行的候选者，但它却呈现出极端的条件，几乎不可能存在生命。火星不适宜居住的温度、高辐射水平、有毒土壤以及缺乏液态水都是重大障碍。虽然现代合成生物学提供了潜在的解决方案，例如改造微生物以在火星上生存，但这些努力面临着巨大的障碍。即使是最有弹性的地球微生物也会在火星恶劣的环境中挣扎。非营利性研究机构先锋实验室旨在探索这些极限，但成功与否仍不确定。主要障碍是水的可用性；火星的土壤非常干燥，会吸收任何额外的水分，使生命无法生存。这种热力学障碍，以及其他极端条件，凸显了为什么火星上目前什么都无法生长。（基于 71% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96529</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 02:39:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.gq.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96528</link>
      <description><![CDATA[为什么男人在飞行途中“裸露”身体
标题：为什么男人在飞行途中“裸露”身体
网站：www.gq.com 


现在，男性越来越倾向于放弃机上娱乐，而是在整个飞行过程中观看实时航班地图，这种做法被幽默地称为“裸露”或“无保护”飞行。当一位名叫韦斯特的 26 岁伦敦人因在没有任何娱乐的情况下飞行了 7 个小时而走红时，这一概念引起了人们的关注。韦斯特和《Slate》杂志的作者卢克·温基 (Luke Winkie) 等男性认为这种做法具有冥想效果，是一种通过剥夺物质享受来挑战自我的方式。虽然有些人认为这是一种男性挑战，但韦斯特等其他人则认为它令人耳目一新，激发创造力。这种趋势还确保了独处，因为其他乘客往往会避免打扰如此专注的人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96528</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 02:36:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 Slow Boring 的文章《高压青少年体育运动对美国不利》中，作者批评了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96527</link>
      <description><![CDATA[高压青少年体育不利于美国
在 Slow Boring 上发表的《高压青少年体育不利于美国》一文中，作者以皮克斯的《头脑特工队 2》为跳板，批评了美国青少年体育的现状。这部电影讲述了一名 13 岁女孩在高压曲棍球诊所的生活，凸显了高风险青少年体育已经变得多么正常化。作者认为，从非正式的学校体育转向昂贵的付费联赛创造了一个功能失调的环境。这种趋势使养育子女变得复杂，加剧了社会不平等，削弱了社区纽带。作者呼吁共同努力，回归社区体育，减少对精英、昂贵联赛的重视。争议在于对青少年体育产业及其对社会规范的影响的批评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96527</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 02:31:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.twz.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96526</link>
      <description><![CDATA[Manta Ray 水下无人机看起来像一艘停靠的星球大战宇宙飞船
标题：Manta Ray 水下无人机看起来像一艘停靠的星球大战宇宙飞船
网站：www.twz.com

诺斯罗普·格鲁曼公司的 Manta Ray 潜水无人机是在 DARPA 的项目下开发的，现在被发现比最初想象的要大得多，类似于星球大战中的宇宙飞船。2023 年 11 月和 2024 年 4 月的卫星图像显示，该无人机停靠在加利福尼亚州的 Port Hueneme。它的翼展为 45 英尺，长度为 33 英尺，比波音公司的 Echo Voyager 等其他 UUV 都要矮小。尽管体型庞大，但 Manta Ray 的模块化设计使其易于运输和组装。其独特的滑翔推进系统提高了效率和续航能力，使其适合执行各种任务，包括情报和水雷作业。该无人机能够在海底停泊和“休眠”，这增加了其战略价值，尤其是在太平洋地区的潜在冲突中。诺斯罗普·格鲁曼公司正在与美国海军合作，进一步测试和过渡这项技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96526</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 02:29:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《拼命寻找 Squircles》一书中，作者讲述了理解 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96525</link>
      <description><![CDATA[极力寻找圆角矩形
在《极力寻找圆角矩形》一书中，作者讲述了理解和实施 Apple 在 iOS 7 中引入的微妙但影响深远的设计变化的过程：从圆角正方形到圆角矩形的过渡。圆角矩形是正方形和圆形的混合体，与其前身相比，它提供了更平滑、更自然的感觉。作者深入研究了定义圆角矩形的数学复杂性，探索了包括超椭圆和贝塞尔曲线在内的各种方法。尽管最初遭遇挫折，但作者强调了曲率连续性在设计中的重要性，并最终成功地为 Figma 准确复制了 iOS 圆角矩形，增强了该工具对设计师的多功能性。令人惊讶地发现苹果配方中的不对称怪癖，以及巧妙地使用遗传算法来改进形状，都是值得注意的亮点。（基于 38% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96525</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 02:29:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>