<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Nov 2023 03:09:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>询问 HN：老成员拒绝技术领导的新团队</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57883</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：老成员拒绝技术主管的新团队
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是作为新任命的技术主管，他们为一个已经独立工作了两年的团队所面临的挑战寻求建议。该团队一直在没有任何正式报告结构的情况下运作，导致多次中断和重大财务损失。作者强调了团队内缺乏协调、重复的解决方案以及缺乏软件工程最佳实践的问题。尽管管理层最初批准了，但团队现在拒绝实施持续集成、测试、代码审查和问题跟踪等基本实践。作者正在考虑解雇或调动一些团队成员的可能性，但管理层决定给他们一个适应的机会。作者正在寻求如何处理这种情况的建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57883</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 03:09:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]尽管有激励措施，红州司机仍对电动汽车嗤之以鼻</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57882</link>
      <description><![CDATA[尽管有激励措施，红州司机仍对电动汽车嗤之以鼻
尽管采取了激励措施并做出了推广电动汽车（EV）的努力，但汽油价格较低的共和党据点的销售仍然落后。这种基于党派政治的对电动汽车的抵制对汽车行业和总统乔·拜登都构成了挑战，他们正在努力让美国消费者转向这项新技术。争议在于，政治派别似乎正在影响电动汽车的采用，可能阻碍减少碳排放和促进可持续发展的进展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57882</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 02:04:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一名顽强的记者证明中央情报局在奥斯瓦尔德和古巴问题上撒了谎</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57881</link>
      <description><![CDATA[一位顽强的记者证明中央情报局在奥斯瓦尔德和古巴问题上撒了谎
文章讨论了围绕约翰·F·肯尼迪总统遇刺事件以及沃伦委员会随后进行的调查的争议。它重点介绍了奥利弗·斯通执导的电影《肯尼迪》，该片提出了中央情报局精心策划的政府阴谋，并将新奥尔良地区检察官吉姆·加里森塑造成英雄。文章还提到了对暗杀事件官方版本的怀疑，以及围绕该案相关记录的持续保密。杰斐逊·莫利是一名记者和暗杀问题研究员，他被提到致力于揭露暗杀事件的真相。 （根据故事文本的 22% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57881</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 01:51:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么男女混合樱桃关闭？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57880</link>
      <description><![CDATA[男女混合 Cherry 为何关闭？
成人娱乐网站 Coed Cherry 由于银行问题而关闭。蒙特利尔银行告知业主，他们的业务活动超出了银行的风险偏好，但没有具体说明具体风险。业主们联系了加拿大的其他银行和信用合作社，但均遭到拒绝。他们发现，由于旨在打击洗钱和犯罪活动的新政府法规，许多金融机构制定了针对成人娱乐的政策。有人建议将企业重塑品牌作为一种解决方案，但业主们发现这在逻辑上具有挑战性，而且在道德上也存在问题。虽然将来有可能复兴 Coed Cherry，但所有者决定暂时保留该域名和内容。 （根据 93% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57880</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 01:35:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一切VS.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57879</link>
      <description><![CDATA[一切与一切
文章讨论了两条适用于首席执行官的发人深省的台词：“你必须关心一切胜过一切”和“你可以做任何你想做的事，但不能做你想做的一切。”作者解释说，作为首席执行官意味着要对组织中的一切负责，因此关心一切至关重要。不过，作者也强调，CEO 不能包揽一切，应该将任务委托给组织中的其他人。文章还强调了首席执行官拥有业余爱好和兴趣的重要性，但警告说，他们不能在工作之外做所有事情，同时仍能投入足够的时间和精力在工作上。总的来说，本文强调了作为 CEO 关心一切与不能包揽一切之间的平衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57879</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 01:33:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：您对基于人工智能的代码审查工具有何体验？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57878</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：您对基于人工智能的代码审查工具的体验如何？ 
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求具有基于人工智能的代码审查工具经验的用户的反馈。他们有兴趣了解这些工具是否加速审核过程以及它们如何实现这一目标。他们还想知道是否仍然需要人工审核员，或者代码是否可以根据人工智能的评估直接获得批准。此外，作者想确定这些工具是否会产生更高质量的代码，以及它们是否能够有效地捕获重大问题，或者它们是否主要关注次要问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57878</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 01:24:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 解雇总线系数为 1 的员工</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57877</link>
      <description><![CDATA[终止总线系数为 1 的员工&lt; br/&gt;
作者承认，他们的公司正处于困境，一名员工拥有大量知识，他们想解雇他们。他们担心知识转移和离职流程，以及员工潜在的恶意行为。作者提出了处理这种情况的几种选择，包括在解雇员工之前雇用替代者、立即解雇员工然后寻找替代者、在解雇员工之前设置一项记录所有内容的任务、雇用一家承包公司进行知识转移、让其他人承担责任。技术人员暂时接管，或者等到系统稳定后再解雇该员工。作者承认没有明确的前进道路，他们倾向于最后一个选择，尽管它没有得到员工的好评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57877</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 01:03:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人们不再知道该给多少小费</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57876</link>
      <description><![CDATA[人们不再知道该给多少小费
皮尤研究中心的一项新研究发现，不同代人对小费的态度有所不同。年轻人更有可能默认给小费，而年长的消费者则认为这是个人决定。咖啡馆和其他企业提示支付小费的屏幕的兴起重塑了我们对小费的态度。受访者达成的一个共识是，他们现在比五年前更频繁地被要求提供小费。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57876</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 00:52:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 旅鼠</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57875</link>
      <description><![CDATA[旅鼠
作者讨论了科技行业中人们盲目追随潮流的现象，并将其与旅鼠的杜撰行为进行了比较。他们强调这种追随趋势的行为不仅限于软件工程，还扩展到行业的其他方面。作者提到了著名初创公司和科技公司为其他公司效仿奠定基础的具体实例，例如裁员和重返办公室政策。他们认为，这种追随趋势的行为是由“其他人都在这样做，那么我们为什么不应该这样做呢？”的心态驱动的。最后，作者给出了技术常见趋势的示例，例如使用 Kubernetes、云、Kafka 和 React，并表明这种行为在行业中很普遍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57875</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 00:47:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]长时间耐力运动后脑髓磷脂普遍急剧减少</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57874</link>
      <description><![CDATA[长时间耐力运动后脑髓磷脂普遍急剧减少 
研究人员进行的这项研究利用核磁共振成像（MRI）检查了跑马拉松对大脑髓磷脂含量的影响。研究结果显示，马拉松运动员整个大脑的髓磷脂显着减少，包括白质和灰质、初级运动和感觉皮层区域以及通路。令人惊讶的是，研究还发现，马拉松后两周内髓磷脂水平部分恢复。这表明大脑利用和补充髓磷脂作为代谢可塑性的一种形式，以在极端条件下维持大脑功能。该研究没有提及任何有争议或独特的方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57874</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 00:46:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>