<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 04 Nov 2023 08:42:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Stahl：从头开始编写的操作系统和编程语言</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56915</link>
      <description><![CDATA[Stahl：从头开始编写的操作系统和编程语言&lt; br /&gt;
Stahl 项目是一项雄心勃勃的努力，旨在完全从头开始创建操作系统和编程语言。虽然这项工作仍在进行中，但 StahlOS 网站提供了与该项目相关的各种资源的链接。该项目旨在挑战操作系统开发和编程语言设计的传统方法。这是一种独特且创新的方法，引起了技术界的关注。尽管由于偏离既定实践而备受争议，但 StahlOS 承诺为软件开发提供全新的视角。请继续关注这个激动人心的项目的最新动态。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56915</guid>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 08:42:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]飞机座椅压坏手机电池，导致客机起火</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56914</link>
      <description><![CDATA[飞机座椅压坏手机电池，导致客机起火&lt; /a&gt;
一部被飞机座椅压碎的手机导致英国航空公司一架客机锂电池起火。据英国民航局称，过去五年中，因手机掉在座位上而导致飞机起火超过 40 起。当手机或其他电子设备从座椅上掉下来时，它可能会在倾斜机构中被压碎，从而损坏锂离子电池并导致其过热。这可能会导致锂电池起火且难以扑灭。虽然航空公司正在努力改进座椅设计以防止这些事件，但目前尚无座椅设计要求。该事件促使航空事故调查处建议乘客座椅的设计应尽量减少设备被压碎的可能性。使用 AvSax 电池防火袋可以有效处理飞机上过热或燃烧的设备。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56914</guid>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 08:27:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何阻止姜黄杀人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56913</link>
      <description><![CDATA[如何阻止姜黄杀人
姜黄是南亚流行的香料，被发现被铬酸铅（一种神经毒素）污染。这导致该地区铅中毒率很高，引发心脏和脑部疾病，导致 2019 年 140 万人死亡。然而，孟加拉国通过全国范围内的运动成功减少了姜黄掺假。通过执行反掺假规则、进行刺杀以及通过媒体和公共信息提高认识，孟加拉国在短短两年内消除了姜黄掺假。这显着降低了姜黄厂工人血液中的铅含量，并可能挽救数千人的生命。其他存在铅中毒问题的国家应该效仿孟加拉国的榜样。文章还强调了开放合作和共识在解决此类问题中的重要性，正如孟加拉国的做法所体现的那样。然而，这引起了人们对孟加拉国和印度当前政治气候的担忧，这可能会阻碍未来类似的努力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56913</guid>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 08:26:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学家声称量子RSA-2048加密破解取得突破</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56912</link>
      <description><![CDATA[科学家声称量子 RSA-2048 加密破解取得突破&lt; br/&gt;
研究科学家 Ed Gerck 博士声称在使用商用智能手机或 Linux 计算机破解 RSA-2048 加密方面取得了突破。他在 LinkedIn 上分享了自己的成就，称使用了自毕达哥拉斯时代以来隐藏的数学技术，无需低温或特殊材料。虽然这些说法看起来很虚假，但值得注意的是，大多数组织和政府尚未过渡到适合后量子时代的加密技术。格克即将发表的研究论文摘要建议使用基于量子力学的系统而不是肖尔算法来破解密钥。然而，怀疑论者正在等待更多的证据和证明，然后才能接受格克的主张。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56912</guid>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 08:22:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] HBO 首席执行官承认用虚假推文攻击批评者：《滚石》</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56911</link>
      <description><![CDATA[HBO 首席执行官承认用虚假推文攻击批评者：《滚石》
HBO 首席执行官凯西·布洛伊斯 (Casey Bloys) 因指示员工创建虚假社交媒体账户来攻击对 HBO 节目给予差评的电视评论家而道歉。布洛伊斯在一次新闻发布会上承认了自己的恶搞行为，承认自己在疫情期间花了“不健康的时间”浏览推特。 《滚石》报道称，布洛伊斯和 HBO 戏剧节目高级副总裁凯瑟琳·麦卡弗里 (Kathleen McCaffrey) 讨论了使用“秘密军队”来回应社交媒体上的批评者。这些信息被用作针对 HBO 的不当解雇诉讼的证据。布洛伊斯点赞了一条来自恶搞帐户的推文，该推文揭露了他参与了恶搞行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56911</guid>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 07:58:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]摄影的奇迹</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56910</link>
      <description><![CDATA[摄影的奇迹
网络内容讨论了摄影的发明和意义，重点介绍了路易斯·达盖尔 (Louis Daguerre) 于 1838 年拍摄的开创性照片《圣殿大道》。作者强调了摄影的革命性本质，并将其与书写和录音等其他技术进步进行了比较。本文探讨了达盖尔摄影过程的技术方面以及摄影出现的历史背景。它还涉及摄影对社会的影响，包括它在记录历史、捕捉个人记忆和塑造我们对现实的感知方面的作用。作者强调摄影的变革力量及其对我们生活的持久影响。 （根据故事文本的 38% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56910</guid>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 07:25:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 博客文章是一个漫长而复杂的寻找人的搜索查询</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56909</link>
      <description><![CDATA[博客文章是一个漫长而复杂的搜索查询，用于查找人员&lt; /a&gt;
作者反思了他们的互联网经历以及互联网如何塑造了他们的生活和人际关系。他们将互联网描述为一种他们仍在尝试理解并与之交流的外星智慧。他们讨论了在线写作如何像搜索查询一样寻找志同道合的人，他们有共同的兴趣，可以帮助他们智力成长。作者强调为特定读者写作的重要性，而不是试图吸引广大公众。他们还强调了因拥有利基兴趣而可能产生的孤独感，以及互联网如何加剧这种感觉。作者最后鼓励其他人以与自己兴趣产生共鸣的方式写作，并寻找志同道合的人。 （根据故事文本的 65% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56909</guid>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 07:25:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]RC可乐为何在塔吉克斯坦如此受欢迎？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56908</link>
      <description><![CDATA[为什么RC可乐在塔吉克斯坦很受欢迎？
网页内容的作者表达了他们对RC可乐为何在塔吉克斯坦流行的好奇。他们开始了为期一年的研究之旅，寻找答案，探索各种来源并进行广泛的调查。作者强调，考虑到RC可乐在市场份额较低的美国市场的下滑，RC可乐在塔吉克斯坦的受欢迎程度令人惊讶。他们推测品牌、历史和当地营销努力可能促成了其在塔吉克斯坦的成功。作者还提到RC可乐可能与美国的自豪感和该国的经济发展联系在一起。 （根据故事文本的 70% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56908</guid>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 07:25:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]基于骨骼证据的西欧新石器时代晚期大规模暴力事件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56907</link>
      <description><![CDATA[基于骨骼证据的西欧新石器时代晚期的大规模暴力&lt; /a&gt;
网络内容根据骨骼证据讨论了新石器时代晚期西欧的暴力程度。研究发现，在大型多葬礼中，遭受未愈合创伤的个体比例高于预期，表明这是历史上一个特别暴力的时期。研究还发现，与女性相比，男性遭受创伤的几率更高，这表明遭受暴力的性别相关差异。妇女、儿童和婴儿遭受未治愈和已治愈创伤的情况表明，他们也遭受过暴力。内容还讨论了聚集的性质以及战争对定居点和社区的潜在影响。 （根据故事文本的 64% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56907</guid>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 07:24:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Mozilla 告诉扩展开发者为最终走向移动做好准备</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56906</link>
      <description><![CDATA[Mozilla 告诉扩展程序开发人员准备好最终走向移动
Mozilla 最终计划为 Android 版 Firefox 提供浏览器扩展。该组织已敦促开发人员评估其扩展代码，为 12 月份的预期发布做好准备。 Mozilla 自 2019 年以来一直在研究这个想法，但由于对安全性的担忧，进展缓慢。考虑到手机上存储的数据的敏感性，允许用户下载和安装未经彻底审查的扩展程序会带来风险。尽管存在安全风险，但浏览器可扩展性是开放网络的定义特征之一。 Google 对其 Chrome 扩展架构的持续修订也可能会带来 Android 版 Chrome 中的扩展支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56906</guid>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 06:50:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>