<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Aug 2023 02:52:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]飞行员在亚利桑那州的军事训练场看到一些非常奇怪的事情</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40202</link>
      <description><![CDATA[飞行员在亚利桑那州的军事训练场看到一些非常奇怪的事情
亚利桑那州军事训练场的飞行员报告称，他们遇到了奇怪的物体，包括在高空和快速飞行的无人机。有些事件涉及多组不明物体一起飞行。过去三年向美国联邦航空管理局（FAA）提交的报告显示，不明物体和无人机经常侵入受限空域。这些事件引起了研究不明飞行物（UAP）或不明飞行物的专家的注意。亚利桑那州有着不寻常的无人机活动和 UAP 目击事件的历史，包括 1997 年著名的凤凰城之光大规模目击事件。虽然有些事件可以归因于消费级无人机，但其他事件则因其不寻常的特性而引起关注。 （根据故事文本的 67% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40202</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 02:52:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 碗喂食器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40201</link>
      <description><![CDATA[碗喂食器
这篇维基百科文章提供了有关振动碗送料器的信息，振动碗送料器通常用于工业生产线中以定向和送料小型零部件。本文解释了这些喂食器的工作原理、不同类型的碗和可用的喂食系统，并提供了喂食器系统公司的列表。它还提到在某些行业中使用胶带包装作为送料器的替代品。该文章不包含任何有争议或令人惊讶的信息。 （根据 94% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40201</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 02:40:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] A. 协助</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40200</link>
      <description><![CDATA[由人工智能辅助语言模型，Google 机器人变得越来越智能
谷歌正在使用人工智能。语言模型使其机器人更加智能、能力更强。通过将最先进的语言模型插入其机器人中，谷歌为它们提供了相当于人工大脑的功能，使它们能够理解和解决问题。这种方法代表了机器人构建和编程方式的重大飞跃。新的机器人模型称为 RT-2，可以解释图像并将机器人的动作转化为一系列数字，使其能够执行拾取物体和遵循复杂指令等任务。尽管使用人工智能仍然存在局限性和风险。机器人的语言模型，这一发展为它们在各种环境中的使用开辟了新的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40200</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 02:30:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么最好的登山靴是运动鞋</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40199</link>
      <description><![CDATA[为什么最好的远足靴是运动鞋
在本文中，作者讨论了远足鞋类偏好从传统远足靴到运动鞋的转变。作者重点介绍了 61 岁的狂热徒步旅行者杰夫·赫斯特 (Jeff Hester) 的案例，他穿着越野跑鞋而不是笨重的登山靴在英格兰完成了 195 英里的徒步旅行。文章建议，Altra Lone Peak 7s 等现代运动鞋为传统登山靴提供了更时尚、更舒适的替代品。争议在于传统主义者和主张运动鞋轻便灵活的人之间的争论。传统主义者主张登山鞋的耐用性和脚踝支撑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40199</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 02:30:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么还在争论 DORA 或 SPACE 指标？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40198</link>
      <description><![CDATA[为什么仍在争论 DORA 或 SPACE 指标？ 
本文讨论了关于哪些指标最适合衡量软件工程效率的持续争论。它承认传统的指标（例如编写的代码行数或合并的拉取请求数量）可能存在缺陷，并导致开发人员之间的不信任。本文介绍了几种类型的指标，包括繁忙度指标、SPACE 框架、老式指标和价值流指标。然而，本文强调 DORA 指标是行业标准，并解释了它们为何越来越受欢迎。 DORA 指标以研究为后盾，注重团队绩效，简化复杂的活动，并涵盖整个软件开发过程。文章最后指出，虽然 DORA 指标不是灵丹妙药，但它们帮助行业采用了衡量软件交付和运营绩效的科学系统。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40198</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 01:40:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]亚利桑那州的极端高温正在杀死蜜蜂并融化它们的家园</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40197</link>
      <description><![CDATA[亚利桑那州的酷热正在杀死蜜蜂并融化它们的家园 
亚利桑那州的极端高温导致大量蜜蜂死亡，这是生态系统和粮食生产的一个主要问题。凤凰城的气温连续31天创历史新高，这对蜜蜂造成了不利影响。蜜蜂专家警告说，高温导致蜜蜂的家园融化，而其他蜂群则因食物短缺而攻击蜜蜂群。高温还导致蜜蜂缺乏食物来源，这可能会扰乱授粉并影响瓜类、柑橘类水果、西葫芦、咖啡和巧克力等食物的生产。这种高温只是蜜蜂种群的另一个压力源，蜜蜂种群已经因害虫、营养和栖息地威胁而处于危险之中。为了帮助蜜蜂，专家建议提供水并保留更多本地植物物种。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40197</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 01:24:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LK-99常温常压磁悬浮成功</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40196</link>
      <description><![CDATA[LK-99室温常压磁悬浮成功
这项研究展示了超导材料 LK-99 的成功室温常压磁悬浮。磁悬浮，也称为迈斯纳效应，当超导材料置于磁场中并能够漂浮在磁场上方时，就会发生磁悬浮。这种现象以前只在极低的温度和高压下观察到。然而，我们的研究团队在室温和常压下实现了LK-99的磁悬浮，这是一个重大突破。这一发现为磁悬浮技术的实际应用开辟了新的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40196</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 01:23:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>常春藤盟校人口统计</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40195</link>
      <description><![CDATA[常春藤盟校人口统计
Archive.org 上的常春藤联盟人口统计页面提供了以下内容的全面细分：美国八所著名常春藤联盟大学的学生人数。这些数据包括有关每个机构的种族和民族构成、性别分布以及国际代表性的信息。该页面旨在揭示这些精英机构内部的多样性或缺乏多样性。值得注意的是，围绕常春藤盟校内部缺乏种族和社会经济多样性的争议一直存在，批评者认为这些机构不能代表更广泛的人口。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40195</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 01:17:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]超级电容器由混凝土和碳制成</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40194</link>
      <description><![CDATA[超级电容器由混凝土和碳制成
哈佛大学维斯生物工程研究所和麻省理工学院的研究人员利用水泥、水和炭黑开发了一种超级电容器。该团队的目标是找到一种更可持续、更容易获得的电池替代品，用于存储可再生能源产生的能源。通过使用混凝土作为超级电容器电极的基础，该团队能够在不扩大电极总体积的情况下创造出大表面积的导电材料。超级电容器在试验中显示出可喜的结果，团队设想将其集成到混凝土道路中，为电动汽车无线充电，并集成到住宅的地基中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40194</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 01:16:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 关于 Pb9CuP6O25 成分可能具有超导性的一些评论</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40193</link>
      <description><![CDATA[关于 Pb9CuP6O25 成分可能具有超导性的一些评论
在本文中，我们介绍了有关 Pb9CuP6O25 组合物可能具有超导性的发现。我们进行了实验来研究这种化合物的电学和磁学性质，并发现了低温下超导性的证据。这是令人惊讶的，因为铅基化合物通常不因其超导特性而闻名。我们的结果表明，Pb9CuP6O25 的超导性可能是由于晶体结构中铜和磷原子的独特排列所致。需要进一步的研究来充分理解这一现象背后的机制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40193</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 01:08:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>