<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Oct 2024 15:15:02 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 马里兰州塞文纳帕克的金融主管梅根·拉姆尼 (Megan Rumney)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113164</link>
      <description><![CDATA[青少年全天候 GPS 跟踪影响亲子关系
来自马里兰州塞弗纳帕克的金融高管 Megan Rumney 分享了她通过智能手机和 Life360 等应用程序对孩子进行 GPS 跟踪的经历。最初，她认为跟踪可以确保儿子 Harrison 和 Weston 的安全和自主权。然而，Rumney 表达了对过度依赖技术及其对孩子情感发展的影响的担忧。专家警告说，这种监控可能会使亲子关系紧张，阻碍青少年的自主权，产生一种虚假的安全感。有争议的是，一些父母在孩子不知情的情况下跟踪他们，这可能导致叛逆行为。本文强调，在位置跟踪方面，父母和青少年之间需要保持平衡和开放的沟通。拉姆尼承认在敏感话题上增加沟通有好处，但仍不确定追踪的长期效果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113164</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 15:15:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>编写系统软件：代码注释。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113163</link>
      <description><![CDATA[编写系统软件：代码注释。（20​​18 年）
在这篇博文中，我深入探讨了代码注释的重要性，特别是在 Redis 源代码中，并将它们分为九种类型。我认为注释对于维护和理解代码至关重要，这与精心设计的代码是不言自明的观念相反。注释通常会阐明代码操作背后的原因，从而减轻读者的认知负担。我重点介绍了 Redis 中的示例，例如用作内联 API 文档的函数注释，以及提供高级概述的设计注释。这篇文章还讨论了关于注释的争议性观点，有些人认为它们是不必要的，甚至是有害的。然而，我主张它们在使复杂系统更易于理解方面的实用性。（基于 38% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113163</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 14:50:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果宣布，在欧盟应用商店分发应用程序的开发者现在必须 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113162</link>
      <description><![CDATA[开发者现在必须在欧盟应用商店上分享电话号码和地址
Apple 宣布，在欧盟应用商店分发应用程序的开发者现在必须遵守欧盟的数字服务法，提供他们的电话号码、地址和电子邮件。这项“交易者”要求影响通过应用程序销售或应用内购买赚钱的开发者。联系信息将公开，这可能会涉及缺乏业务联系方式的独立开发者和小公司。从 2025 年 2 月 17 日起，未经验证的交易者身份的应用程序将从欧盟应用商店中移除。这项要求虽然是合规所必需的，但却引发了对分享个人信息持谨慎态度的开发者的争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113162</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 14:46:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Rivian 和博世因电动机供应协议陷入法律纠纷。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113161</link>
      <description><![CDATA[Rivian (RIVN) 与博世在电动汽车电机的新法律纠纷中发生冲突
Rivian 和博世因电机供应协议卷入了法律纠纷。最初，博世签约为 Rivian 的 R1T 和 R1S 车型供应电机，但 Rivian 后来开发了自己的电机。博世指责 Rivian 秘密计划更换其产品，并未能偿还 2.04 亿美元的成本。Rivian 反驳说，博世的供应和资源不足严重影响了其生产，导致财务损失。争议的焦点是博世涉嫌过度承诺以及 Rivian 为控制成本和供应链问题而战略性地转向内部生产。 Rivian 声称博世使用“青少年实习生”进行质量控制，这给故事增添了令人惊讶的转折。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113161</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 14:16:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国宇航局已决定将波音公司的星际客机排除在其 2025 年商业载人计划之外 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113160</link>
      <description><![CDATA[NASA 放弃波音星际客机的后续任务
NASA 已决定将波音星际客机排除在其 2025 年商业载人航天计划任务之外，而选择 SpaceX 的龙飞船，原因是星际客机一直存在问题。该航天器最近的载人试飞因特氟龙涂层融化导致推进器出现问题而受到影响，导致其未获准执行任务。在此期间，NASA 还将依赖俄罗斯的联盟号航天器。尽管遭遇这些挫折，NASA 并没有放弃星际客机，承认其 50 亿美元的重大投资和对额外发射能力的需求。该机构正在考虑进行另一次试飞，并对星际客机未来的认证充满希望，强调准备就绪比时间更重要。争议在于，尽管星际线项目屡屡失败，政府仍持续对其进行投资，这引发了人们对资源配置和项目可行性的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113160</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 14:09:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 该研究调查了弱射频电磁场（RF-E [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113159</link>
      <description><![CDATA[外部 RF-EMF 改变细胞数量和活性氧平衡
该研究调查了弱射频电磁场 (RF-EMF) 对人脐静脉内皮细胞 (HUVEC) 的影响，特别关注细胞增殖和活性氧 (ROS) 平衡。研究强调，暴露于 RF-EMF（10 μT，6.78 MHz）72 小时可提高细胞活力并减少细胞凋亡，这表明 RF-EMF 暴露可能防止细胞死亡。这一发现意义重大，因为它挑战了现有的安全标准，这些标准主要考虑 RF-EMF 的热效应，而非热效应则基本未被探索。该研究采用 RNA 测序和蛋白质组学来识别改变的基因和蛋白质，揭示了 NADPH 代谢和细胞凋亡的潜在途径。这项研究的独特之处在于它专注于中距离无线电力传输应用，提出了值得进一步研究的潜在健康问题。争议在于暗示当前的安全标准可能不足，因为它们没有考虑到这些非热细胞效应。（基于 29% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113159</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 14:08:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 真菌能识别形状吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113158</link>
      <description><![CDATA[真菌能识别形状吗？
在一项开创性的研究中，东北大学和长冈学院的研究人员探索了真菌尽管没有大脑，是否能表现出智力的迹象。Yu Fukasawa 强调了真菌令人惊讶的能力，指出它们具有记忆、学习和决策的能力。这项研究的重点是木材腐烂的菌丝网络如何对排列成圆形和十字形的木块作出反应。值得注意的是，真菌通过在十字形排列的外部木块中形成更密集的连接来展示决策能力，这表明了战略性的觅食行为。这项研究发表在真菌生态学上，增强了我们对真菌认知及其在生物生态系统中的作用的理解，挑战了传统的智力观点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113158</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 13:10:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 82 岁的荷兰老妇乔·古森斯 (Jo Goosens) 仍旧骑着同一辆黑色 Gazelle 自行车 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113157</link>
      <description><![CDATA[82 岁女子仍骑着 13 岁时收到的那辆自行车
82 岁的荷兰女子 Jo Goosens 仍骑着 13 岁时收到的那辆黑色 Gazelle 自行车，这证明了她与自行车运动的持久联系——这是荷兰文化中备受珍视的一个方面。与许多转而使用电动自行车的同龄人不同，Goosens 女士仍然忠于她那辆值得信赖的自行车，她对电动自行车不屑一顾，原因是它们速度快，骑车人注意力不集中。她的自行车仍然配备有原装车架、前轮和飞利浦大灯，多年来只经过了少量维修。值得注意的是，这辆自行车曾被盗，但在 Goosens 女士在一家商店外发现后被找回。她致力于保养自行车，包括每年上油和抛光，这凸显了她对待物品的务实态度。这个故事强调了怀旧与实用的独特融合，并在自行车盗窃事件中带有一丝幽默感。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113157</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 12:53:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目“Go 中的 TCP 慢启动模拟”提供了 TCP 慢启动的模拟 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113156</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Go 中的 TCP“慢启动”模拟
GitHub 项目“Go 中的 TCP 慢启动模拟”提供了 TCP 慢启动拥塞控制机制的模拟，该机制以 Go 编程语言实现。该项目旨在演示拥塞窗口 (cwnd) 在慢启动阶段如何呈指数增长，以及它如何通过减小窗口大小来应对数据包丢失。此模拟的灵感来自“高性能浏览器网络”中描述的 TCP 基础概念。主要功能包括带有时间戳的日志记录以便可视化、模拟往返时间 (RTT) 和用于模拟数据包丢失的随机丢失模拟器。该项目的独特之处在于它提供了一个简单的教育工具来理解 TCP 的慢启动行为，这对于研究网络协议或开发网络应用程序的人来说非常有用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113156</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 12:12:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1996 年 10 月的《科学美国人》杂志上有一篇题为“查尔斯·达尔文 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113155</link>
      <description><![CDATA[查尔斯·达尔文及其同伙，捉鬼敢死队 (1996)
1996 年 10 月的《科学美国人》杂志上有一篇题为《查尔斯·达尔文及其同伙，捉鬼敢死队》的文章，讲述了 1876 年灵媒亨利·斯莱德被埃德温·雷·兰克斯特以欺诈罪起诉的有趣审判。查尔斯·达尔文支持起诉，而他的自然选择共同发现者阿尔弗雷德·拉塞尔·华莱士则为斯莱德辩护，强调了科学与唯灵论之间的分歧。审判成为一场公开的盛会，舞台魔术师约翰·内维尔·马斯基林展示了如何复制斯莱德的魔术。尽管华莱士为斯莱德辩护，斯莱德还是被判有罪，尽管他的判决后来被推翻。这场审判凸显了科学怀疑论与那个时代对超自然现象的迷恋之间的紧张关系。这场争议也影响了华莱士的声誉，因为他对唯灵论的支持使他与一些科学同行疏远，包括达尔文的盟友约瑟夫·胡克。（基于 77% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113155</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 11:57:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>