<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Mar 2024 00:53:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>“ZFS、Btrfs 和 mdadm+dm-integrity 的对比测试”一文深入研究了家庭实验室实验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81455</link>
      <description><![CDATA[对战测试 ZFS、Btrfs 和 mdadm+dm-integrity (2020) 
“ZFS、Btrfs 和 mdadm+dm-integrity 的对比测试”一文深入研究了一个家庭实验室实验，作者在 RAID-5 设置中测试了 ZFS、Btrfs 和 mdadm+dm-integrity 的弹性。作者强调了在实施之前通过模拟故障来测试数据完整性解决方案的重要性。尽管围绕 ZFS 和 Btrfs 存在一些神话和误解，但作者消除了常见的误解，例如 ZFS 需要过多内存以及 Red Hat 删除了 Btrfs。本文提供了有关这些开源文件系统的性能和功能的宝贵见解，提供了确保数据保护和完整性的实用方法。 （根据故事文本的 4% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81455</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:53:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]永久炖菜，也称为永久汤或猎人炖菜，是一种将食物与食物一起放入的锅[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81454</link>
      <description><![CDATA[永久炖菜
永久炖汤，也称为永远汤或猎人炖汤，是一种不断煮熟和补充食物的锅。这个概念可以追溯到中世纪，并且在南亚和东亚国家仍然盛行。令人惊讶的是，有些炖菜已经烹饪了几十年，其中曼谷的一种炖菜已经烹饪了 49 年以上。纽约一家餐厅采取了一项颇具争议的举措，在八个多月的时间里提供永久炖菜。最近，布鲁克林的一家永久炖菜俱乐部因每周举办一次食用炖菜的聚会而受到关注，有数百人参加并贡献食材。炖菜持续了令人印象深刻的 60 天。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81454</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:33:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]事情发生了令人惊讶的转变，一位瑞典土地所有者成功地争取了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81453</link>
      <description><![CDATA[瑞典土地所有者在与地质学家的法庭斗争后可以保留14公斤陨石
令人惊讶的是，一位瑞典土地所有者不顾地质学家的法律诉讼，成功保住了一颗落在他土地上的 14 公斤陨石。法院裁定，这块陨石由铁制成，应被视为发现它的土地的一部分，因此不能轻易分离。最初发现这块陨石的地质学家声称拥有该陨石的所有权，但法院没有发现任何证据表明有协议允许他们拿走这块陨石。此案凸显了围绕陨石所有权的复杂法律问题以及尊重产权的重要性，即使在外太空领域也是如此。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81453</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:27:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]六年来，我筛选网上讣告评论，纠正错别字，删除不正确的内容[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81452</link>
      <description><![CDATA[死亡与错别字：我六年来筛选在线讣告评论
六年来，我筛选网上讣告评论，纠正拼写错误并删除不适当的消息。令人惊讶的是，我评论的大部分内容都是垃圾邮件，而不是攻击性内容。这份工作让人精神疲惫，尤其是在处理家庭纠纷和疏远时。 Covid-19 大流行带来了新一波的悲痛，一些人认为这是一场骗局。尽管面临挑战，我还是在下班后的拳击课上找到了安慰，并发现了一个帮助我应对困难的社区。最终，我的经验告诉我，如果我们只用拼写错误进行交流，悲伤的语言就可以得到改善。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81452</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 23:49:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今天是具有纪念意义的一天，Affinity 加入了 Canva 大家庭。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81451</link>
      <description><![CDATA[亲和力正在加入 Canva
今天是具有纪念意义的一天，Affinity 加入了 Canva 大家庭。这一激动人心的合作伙伴关系将使我们能够继续为创意人员提供专业级软件，同时为我们的产品开辟新的可能性。我们的核心价值观与 Canva 让所有人都能接触到设计的承诺完美契合。请放心，您的 Affinity 应用程序将继续照常接收更新和支持。未来是光明的，我们很高兴能够共同开启这一新篇章。与我们一起创造一个人人都能接触到设计的世界。 （根据 81% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81451</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 23:48:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Java Development Kit 22 已发布，具有 12 项新功能和主要的安全增强功能。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81450</link>
      <description><![CDATA[Java 22 的新功能和安全增强功能一览 
Java Development Kit 22 已发布，具有 12 项新功能和主要的安全增强功能。新版本包含 Amber、Loom 和巴拿马等项目的功能，在易用性、可理解性、稳健性和性能方面提供了改进。值得注意的功能包括用于安全数据共享的范围值、用于自定义操作的流收集器以及用于简化并发编程的结构化并发。该更新还引入了类文件 API、G1 垃圾收集器的区域固定、字符串模板、向量 API 等。 JDK 22 中的安全增强功能包括新的系统设置显示选项、新的非对称密钥接口以及 PKI 的附加根 CA 证书。 （根据 97% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81450</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 23:47:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]南加州穆列塔警察局一直在使用乐高头和em [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81449</link>
      <description><![CDATA[乐高头​​像照片增加了加州关于警务和隐私的辩论
南加州穆列塔警察局一直在社交媒体帖子中使用乐高头像和表情符号来遮盖嫌疑人的脸部，引发了关于警务和隐私的辩论。该部门对乐高头的使用迅速传播开来，促使乐高要求他们停止使用其知识产权。加州的新法律要求警察部门在 14 天内从社交媒体上删除照片，但某些情况除外。议员科里·杰克逊质疑使用乐高头是否是纳税人资金的最佳用途，并正在就其他机构试图规避法律的行为寻求法律意见。这场争议凸显了执法实践中透明度和隐私之间的平衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81449</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 23:32:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]阿尔弗雷德韦格纳研究所最近进行的一项研究揭示了令人震惊的冰损失[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81448</link>
      <description><![CDATA[研究报告格陵兰冰川巨大的冰损失
阿尔弗雷德韦格纳研究所最近进行的一项研究显示，格陵兰岛北纬 79° 冰川的冰损失令人震惊，自 1998 年以来厚度减少了 160 多米。冰川舌下方温暖的海水正在融化冰，而高气温则形成了湖泊位于表面，通过巨大的通道流入海洋。令人惊讶的是，自 2018 年以来，融化速度有所下降，这可能是由于海洋流入温度降低所致。研究人员预测冰川舌将在未来几年分裂，强调研究这一过程对于了解全球变暖对冰稳定性影响的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81448</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 23:30:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>背压是软件工程中的一个常见问题，但并不总是很好理解。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81447</link>
      <description><![CDATA[背压解释 - 通过软件的数据流的阻力 
背压是软件工程中的一个常见问题，但并不总是很好理解。它是指反对通过软件的所需数据流的阻力或力量。当输出数据的计算速度慢于输入数据的速度时，就会发生这种情况。减轻背压的策略包括控制生产者、缓冲或丢弃数据。示例范围从文件系统操作到服务器通信和 UI 渲染。选择正确的策略取决于具体的用例和用户体验考虑因素。最终，有效处理背压对于维持系统性能和防止内存崩溃至关重要。 （根据 92% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81447</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 23:27:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印度一家虾加工厂的新任总经理 Joshua Farinella 发现了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81446</link>
      <description><![CDATA[举报人称，Choice Canning 向美国运送非法虾 
印度一家虾加工厂的新任总经理约书亚·法里内拉(Joshua Farinella)发现了一些令人不安的做法，包括强迫劳动、过度拥挤以及被运往美国的受污染虾。这家工厂由 Choice Canning 租赁，为沃尔玛等商店供应了数百万磅的虾。举报人法里内拉发现了认证和抗生素使用方面的差异，引发了争议。 Choice Canning 否认了这些指控，并援引了 Farinella 的犯罪记录并维持了高质量标准。审计显示该工厂存在不卫生状况，但公共审计却给该工厂提供了良好的健康证明。这个故事揭示了全球虾业的阴暗面。 （根据 41% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81446</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 23:11:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>