<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Oct 2024 01:33:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在过山车设计领域，约翰·伯顿是一位脱颖而出的年轻创新者，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114545</link>
      <description><![CDATA[过山车之王：英国最快惊险游乐设施背后的男人
在过山车设计领域，约翰·伯顿是一位杰出的年轻创新者，27 岁时，他从一名喂螃蟹的工人转型为 Merlin Entertainments 的首席创意人员。尽管伯顿最初对过山车心存恐惧，但通过玩过山车大亨，他的迷恋与日俱增，从而迅速崛起。伯顿的任务是在索普公园打造英国最高的过山车，他以戏剧化的心态来处理这个项目，将游乐设施的设计比作西区音乐剧。他们与工程师莫里斯·克莱默合作，开发了一款独特的过山车，其中采用了一种新奇的元素，可提供 4.2 秒的失重感，这一壮举甚至让经验丰富的创作者都感到惊讶。这种创新方法凸显了伯顿在由资深设计师主导的领域中的新视角。（基于 36% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114545</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 01:33:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]卡洛斯·丹尼尔·奥利维拉·贡萨尔维斯 (Carlos Daniel Oliveira Gonçalves) 的这篇论文探讨了现代雀鸟的性能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114544</link>
      <description><![CDATA[现代垃圾收集器的性能比较 (2021) [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41990068)
Carlos Daniel Oliveira Gonçalves 的这篇论文探讨了现代垃圾收集器在大数据环境中的性能，重点关注基于 Java 的平台，如 Hadoop 和 Spark。该研究解决了人们对垃圾收集对性能影响日益增长的担忧，特别是在暂停时间、吞吐量和内存使用方面。与以前的研究不同，这项研究采用了真实世界的基准和工业 JVM 来确保准确性。这项工作独特地开发了细粒度的基准来分析垃圾收集器使用的特定技术，例如屏障。令人惊讶的是，详细检查了这些技术如何影响性能指标，为选择最适合特定大数据应用程序的垃圾收集算法提供了见解。（基于 6% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114544</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:30:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]据报道，OpenAI 正在与 Broadcom 合作，为其 AI 创建定制硅片 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114543</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 将开始使用 AMD 芯片，并可能在 2026 年制造自己的 AI 硬件
据报道，OpenAI 正在与博通合作，为其 AI 工作负载创建定制芯片，并确保与台积电合作制造。一个约 20 人的团队，包括前谷歌工程师，正在从事这个项目，但生产可能要到 2026 年才能开始。与此同时，OpenAI 正在将 AMD 芯片集成到其 Microsoft Azure 设置中。AMD 的 MI300 芯片大大促进了其数据中心业务，挑战了 Nvidia 的主导地位。早先的报道称，OpenAI 正在探索自己的 AI 芯片和代工网络，但由于成本和时间限制，这些计划被暂停。这一战略与其他科技巨头如出一辙，但 OpenAI 落后于谷歌、微软和亚马逊，可能需要更多资金才能有效竞争。令人惊讶的是，OpenAI 雄心勃勃地进军硬件开发，这是其专注于软件的根源的重大转变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114543</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:22:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] PixSpeed 是一款免费工具，旨在优化网站图像，确保更快地加载 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114542</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我创建了 PixSpeed 来免费优化网站图片
PixSpeed 是一款免费工具，旨在优化网站图片，确保更快的加载时间和更高的性能。通过缩小 PNG、JPG、JPEG 和 WEBP 等各种图像格式的大小，PixSpeed 增强了网站的用户体验。该服务简单易用，使其成为 Web 开发人员和网站所有者的重要资源，旨在提高网站效率而无需承担额外费用。PixSpeed 的独特之处在于其免费提供，这在许多优化工具都标价的市场中脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114542</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:15:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我们对人工智能创新的不懈追求中，谷歌在各个领域取得了重大进展[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114541</link>
      <description><![CDATA[“Google 超过四分之一的新代码是由 AI 生成的”
在我们对 AI 创新的不懈追求中，Google 在基础设施、清洁能源和研究方面取得了重大进展。我们率先达成了一项开创性的企业协议，从小型模块化反应堆购买核能，目标是实现 500 兆瓦的无碳电力。我们的数据中心实现了卓越的效率，AI 概览在短短 18 个月内将机器成本降低了 90% 以上。我们的定制 Gemini 模型尺寸增加了一倍，我们正在推进第六代 TPU，即 Trillium。为了庆祝我们的研究卓越成就，Demis Hassabis 和 John Jumper 因 AlphaFold 获得了诺贝尔化学奖，Geoff Hinton 获得了诺贝尔物理学奖。我们的 Gemini 模型正在经历爆炸式增长，现已集成到 Google 地图和 GitHub Copilot 等平台中。在内部，人工智能正在彻底改变我们的编码流程，生成超过四分之一的新代码，从而提高生产率。我们的结构变化正在提高速度和敏捷性，Notebook LM 的成功就是一个例证。我们仍然致力于提供卓越的产品，并对未来充满期待。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114541</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:15:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 日本标志性的富士山本季尚未迎来第一场降雪，打破了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114540</link>
      <description><![CDATA[日本富士山本季尚未下雪，打破了 130 年来的纪录
日本标志性的富士山本季尚未迎来第一场降雪，打破了 130 年来的纪录。富士山通常在 10 月初就已积雪，但临近 11 月时却依然光秃秃的，这凸显了人们对气候危机的担忧。甲府地方气象局将缺雪归因于异常温暖的天气，日本正经历有记录以来最热的夏天。这种异常的温暖天气因气候危机和厄尔尼诺现象而加剧，导致降雪推迟，引发了人们对未来旅游业、当地经济和自然资源影响的担忧。作为联合国教科文组织世界遗产的富士山面临着过度旅游带来的挑战，促使人们出台新法规和征收旅游税来管理游客的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114540</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:06:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 万圣节和风景明信片有着共同的迷人历史，吸引了英语国家 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114539</link>
      <description><![CDATA[一组来自明信片“黄金时代”的万圣节明信片
万圣节和明信片有着一段迷人的历史，在 20 世纪初左右吸引了英语国家的人们。随着万圣节演变成现代形式（部分原因是美国的不列颠群岛移民），明信片在 1905 年至 1915 年间进入了“黄金时代”。那时，明信片已经非常受欢迎，仅在美国就寄出了约 9 亿张明信片。历史学家 Lisa Morton 指出，在此期间出现了大约 3,000 种独特的万圣节主题设计，有助于普及和标准化万圣节形象。虽然黑猫和南瓜灯等熟悉的图标仍然存在，但许多传统游戏和仪式已经消失。如今，观看这些档案明信片会给人一种不可思议的体验，因为它们似乎超越了时间，回响着过去的信息。这种永恒的品质与万圣节的主题相吻合，即死者重回生者身边，使明信片成为适合这个场合的媒介。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114539</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 23:58:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《垄断是我们重启三哩岛的原因》一文中，迈克尔·默里探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114538</link>
      <description><![CDATA[垄断是我们重启三哩岛核电站的原因
在《垄断是我们重启三哩岛核电站的原因》一文中，迈克尔·默里探讨了重启三哩岛核电站部分设施的惊人决定，这一决定是由微软为其数据中心提供更多电力所推动的。这一举措凸显了政策共识的转变，即优先考虑增加发电量而不是气候问题。默里认为，真正的问题不仅仅是需要更多电力，还有电力公司的垄断行为阻碍了效率。通过控制能源数据，电力公司阻止了可以降低成本和减少对新基础设施依赖的需求响应策略。这场争议凸显了采取立法行动以确保消费者控制能源数据的必要性，挑战了电力公司对电网的垄断控制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114538</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 23:47:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由于在 Linear 和 PowerToys 之间不断切换而感到沮丧，我决定流式传输 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114537</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我为 Linear 构建了一个 Powertoys Run 插件
由于在 Linear 和 PowerToys 之间不断切换而感到沮丧，我决定通过为 Linear 创建 PowerToys Run 插件来简化我的工作流程。受到 Things 和 OmniFocus 等 macOS 应用程序上无缝任务创建的启发，我设想了一个系统，我可以直接从 PowerToys Run 在 Linear 中快速创建新问题。通过输入“新问题”等命令，然后输入详细信息，我无需切换应用程序，从而让我保持专注和高效。这个项目是我首次涉足 C# 和插件开发，欢迎大家提供反馈和贡献。查看此处的演示和存储库。GitHubGitHub - vednig/powertoys-linear：用于从 Launcher 创建问题的 Linear Power Toys Run 插件用于从 Launcher 创建问题的 Linear Power Toys Run 插件 - vednig/powertoys-linear]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114537</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 23:45:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 来自新加坡国立大学、曼彻斯特大学、[...] 的合作团队</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114536</link>
      <description><![CDATA[石墨烯和壳聚糖海绵从电子垃圾中去除黄金的效率提高了 10 倍
新加坡国立大学、曼彻斯特大学和广东工业大学的合作团队创新了一种氧化石墨烯和壳聚糖海绵，可显著提高从电子垃圾中提取黄金的能力。他们的研究发表在《美国国家科学院院刊》上，揭示了一种不仅效率更高（提取率比现有工艺高出约 10 倍）而且更清洁、更具成本效益的方法。该海绵利用石墨烯的离子吸收和壳聚糖的还原特性，有效地将金离子转化为固体金。在真正的电子垃圾上进行测试后，该海绵提取了 17g/g 的 Au³⁺ 离子，展示了其卓越的功效。这一突破为传统上具有挑战性且污染严重的电子垃圾金属回收过程提供了有希望的解决方案。材料的独特组合及其自组装成复合材料是一种巧妙的方法，可以彻底改变电子垃圾回收。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114536</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 23:44:24 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>