<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 12:19:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 2024 年 6 月 10 日，Junts 代表、前部长 Josep Rull 当选为总统 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94700</link>
      <description><![CDATA[前政治犯 Josep Rull 当选加泰罗尼亚议会新任主席
2024 年 6 月 10 日，Junts 副议员、前部长 Josep Rull 在支持独立的 Junts、ERC 和 CUP 政党的支持下当选加泰罗尼亚议会主席。Rull 此前因参与 2017 年自决公投和随后的独立宣言而被判处十年监禁，服刑三年后获得赦免。他的当选凸显了议会中​​支持独立的多数派。Rull 在就职演说中强调了加泰罗尼亚民主和主权的持久精神，回顾了历史斗争，并承诺保护议会的不可侵犯性和议员的权利。值得注意的是，他强调了将城堡转变为加泰罗尼亚主权象征的象征性转变，并批评了过去司法部门对议会辩论的压制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94700</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 12:19:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 瑞典绿色科技公司 Lignin Industries AB 推出了其 Renol 技术，这是一种双 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94699</link>
      <description><![CDATA[瑞典公司推出源自森林残留物的生物基塑料
瑞典绿色科技公司 Lignin Industries AB 推出了其 Renol 技术，这是一种源自树木中天然聚合物木质素的生物基塑料。这项创新旨在通过将木质素转化为可再生的循环生物塑料，减少对化石燃料基塑料的依赖。该公司在斯德哥尔摩附近建立了一家工厂生产 Renol，该产品可应用于汽车、消费电子产品和家用产品等各个行业。首席执行官 Fredrik Malmfors 强调了 Renol 的可扩展性、资源效率和低二氧化碳排放量。在此之前，该行业还做出了其他促进可持续发展的努力，例如 LeadEdge Flexo 的生物基聚乙烯和 AIMPLAS 的人工智能驱动的循环经济项目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94699</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 12:18:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Reworkd (YC S23) 正在寻找创始后端工程师来塑造 LLM 时代的未来 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94698</link>
      <description><![CDATA[Reworkd (YC S23) 正在招聘创始后端/基础设施工程师
Reworkd (YC S23) 正在寻找创始后端工程师来塑造 LLM 代理与网络交互的未来。主要职责包括构建强大的排队系统、将批处理工作器从 AWS 迁移、增强自动扩展策略以及增强代码生成代理的能力。应聘者应位于旧金山湾区或愿意搬迁到旧金山湾区，精通 Python 和 TypeScript，并具有分布式系统和 SQL 数据库方面的经验。薪酬范围为每年 130,000 至 160,000 美元，外加股权、顶级福利以及团队出游和首席运营官理发等独特福利。面试流程包括 30 分钟的自我介绍电话、技术电话和结对编程会议。Reworkd 致力于包容性，并鼓励所有合格的候选人申请。

独特/聪明的方面：首席运营官是一名理发师，提供理发服务。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94698</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 12:01:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2024 年 6 月 12 日，西南航空的一架波音 737-8 Max 发生了荷兰滚事件，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94697</link>
      <description><![CDATA[西南航空波音 737-8 Max 遭遇荷兰滚
2024 年 6 月 12 日，西南航空一架波音 737-8 Max 在飞行过程中遭遇荷兰滚，这是一种振荡不稳定性。Picarus、Peter Evers 和 Brian Johnson 等多方消息人士报道了这一事件，但并未对乘客或机组人员造成任何直接危险。飞机先进的飞行控制系统成功迅速稳定了局势。然而，这一事件再次引发了有关波音 737 Max 系列安全性的讨论，自该机型之前停飞以来，这一话题一直备受争议。飞行系统的快速有效响应是一个独特的亮点，展示了航空技术的进步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94697</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 11:58:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 5月底，印度初创公司Agnikul成功发射了一枚火箭，其特点是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94696</link>
      <description><![CDATA[印度初创公司仅用 72 小时就用 3D 打印技术打印出火箭发动机
5 月下旬，印度初创公司 Agnikul 成功发射了一枚火箭，该火箭搭载了世界上第一款单件式 3D 打印火箭发动机，仅用 72 小时就制造完成。这种创新方法可能会彻底改变小型卫星运营商的“按需”火箭发射。与 Relativity Space 和 Rocket Lab 等其他私营太空公司不同，Agnikul 的发动机是作为单个单元打印的，大大加快了制造速度。印度空间研究组织 Satish Dhawan 航天中心的亚轨道发射验证了他们的技术，实现了所有任务目标。该公司计划于明年发射其首枚商用两级火箭 Agnibaan，目标高度为 700 公里，有效载荷为 300 公斤。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94696</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 11:57:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 黄石国家公园拍摄到一头极为罕见的白色野牛幼崽 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94695</link>
      <description><![CDATA[美洲原住民在黄石公园稀有的白色野牛身上看到了预兆

一头极为罕见的白色小野牛在黄石国家公园被拍到，这让美洲原住民部落感到兴奋，他们将其到来视为宗教预言，预示着重大变革。这头小野牛被发现在拉马尔山谷，是美国最后一个野生牛群中出生的第一头白色野牛，因此意义非凡。蒙大拿州摄影师艾琳·布拉滕在参观公园时拍下了这一瞬间，起初由于小牛颜色较浅，她误以为它是郊狼。白色野牛的诞生对许多大平原部落来说都是神圣的，包括拉科塔部落，他们相信这预示着这个动荡的世界将恢复和谐。奥拉拉拉科塔作家西蒙·莫亚·史密斯 (Simon Moya-Smith) 指出，白色小牛被视为“祝福和警告”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94695</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 11:25:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《计算无处不在，只要你努力，你就会发现它》一书中，作者探索了无所不在的计算[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94694</link>
      <description><![CDATA[计算无处不在，只要你努力，你就能发现它
在《计算无处不在，只要你努力，你就能发现它》一文中，作者探讨了计算在我们日常生活中的无处不在，将计算过程与邮寄信件或抛硬币等日常活动进行了类比。作者回忆了他们早期对计算机的迷恋，将编程的体验比作机器嗡嗡作响的感觉。他们认为，随机性通常被认为是混乱的，但它只是一个我们无法预测的复杂计算过程，这一概念由 Avi Wigderson 在伪随机性方面的工作正式化。这篇文章深入探讨了机器学习，说明了神经网络如何像双语翻译一样，通过从大量数据中学习来模拟语言翻译等复杂任务。尽管这些模型并不完美，但它们代表着在管理各种系统的随机性和复杂性方面迈出了重要一步。作者最后鼓励读者倾听他们理解世界的独特方式，无论是通过计算、艺术还是任何其他视角，因为它可能会揭示隐藏的秘密。

争议点：随机性仅仅是我们无法预测的计算这一断言可能会挑战人们对随机性的传统看法。

独特见解：将机器学习模型与双语翻译者的大脑进行比较，可以巧妙地了解这些系统的运作方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94694</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 11:15:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Verisk 是一家大型数据经纪商，以向保险公司出售详细的驾驶员行为数据而闻名 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94693</link>
      <description><![CDATA[一家大型详细驾驶员行为数据销售商即将倒闭
Verisk 是一家以向保险公司出售详细驾驶员行为数据而闻名的大型数据经纪商，现已停止这种有争议的做法。这些数据是从通用汽车、本田和现代生产的汽车中收集的，包括行程细节和驾驶习惯等具体信息。保险公司经常使用这些数据来调整保费，有时会使保险费用更高或驾驶员无法获得。许多司机并不知道自己选择了这种数据收集，这导致了强烈的反对。在《纽约时报》报道后，通用汽车停止了数据共享，但 LexisNexis Risk Solutions 仍在继续这种做法。这场争议引发了诉讼、州调查和联邦关注。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94693</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 11:04:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2030 年代，永久性月球基地将开始建设，宇航员可能尝试 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94692</link>
      <description><![CDATA[太空医学概要揭示宇航员身体会发生什么
2030 年代，永久性月球基地将开始建设，宇航员可能会在接下来的几十年内尝试到达火星。包括太空旅游在内的太空旅行激增，需要全面了解其对健康的影响。《自然》杂志最近发表了《太空组学和医学图集》（SOMA），这是迄今为止最广泛的航空航天医学和生物学数据集合。SOMA 包括来自各种项目的数据，例如凯利双胞胎研究和 SpaceX 的 Inspiration4 任务。研究结果表明，由于微重力和辐射的压力，太空旅行会引起身体的重大变化，尤其是免疫系统的变化。值得注意的是，超过 95% 的变化在返回地球后三个月内恢复正常，女性恢复速度比男性快。然而，像火星之旅这样的长期任务会带来严重风险，包括宇宙辐射可能造成的肾脏损害。这凸显了采取新的保护措施和治疗方法的必要性，这也可能使地球上的医疗实践受益，例如癌症放射治疗。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94692</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 11:02:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.sciencealert.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94691</link>
      <description><![CDATA[新研究表明引力可以在没有质量的情况下存在
标题：新研究表明引力可以在没有质量的情况下存在
网站：www.sciencealert.com

在一项开创性的研究中，来自阿拉巴马大学亨茨维尔分校的天体物理学家 Richard Lieu 提出，引力可以在没有质量的情况下存在，这可能消除了暗物质的必要性。暗物质是一种不可见的物质，被认为占宇宙质量的 85%，但从未被直接观察到过。刘认为，宇宙中可能没有暗物质，而是含有薄薄的壳状“拓扑缺陷”层，这些缺陷层会产生没有质量的引力。这些壳层由正负质量的同心层组成，它们相互抵消，但仍会产生引力。虽然刘的理论“极具启发性”且不具权威性，但它为引力提供了一种新颖的视角，并挑战了百年历史的暗物质假说。这项研究发表在《皇家天文学会月刊》上。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94691</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 10:55:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>