<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Nov 2024 15:18:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] GOG 保护计划致力于确保像暗黑破坏神这样的标志性游戏 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116399</link>
      <description><![CDATA[GOG 保护计划
GOG 保护计划致力于确保像《暗黑破坏神》及其扩展包《地狱火》这样的标志性游戏能够继续被后代所访问和欣赏。《暗黑破坏神》是一款开创性的游戏，定义了动作角色扮演游戏类型，仍然是传奇创作者打造的永恒杰作。通过这一举措，GOG 旨在保留这些有影响力的游戏的遗产，让它们无限期地存在下去。这一努力不仅尊重了游戏的历史意义，也为新玩家提供了体验其持久辉煌的机会。该计划证明了 GOG 对游戏遗产和文化保护的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116399</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 15:18:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这个关于神经元如何学习的简化解释中，我们探讨了神经元的概念 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116398</link>
      <description><![CDATA[神经元如何学习
在这个关于神经元如何学习的简化解释中，我们探讨了神经网络作为通用函数逼近器的概念。本文首先用数学术语定义一个函数，并将其比作一个处理输入以产生输出的黑匣子。然后深入研究感知器的工作原理，感知器是神经网络的基本单元，它为输入分配权重并将它们相加以创建线性函数。通过使用 Python 的实际示例，本文演示了感知器如何通过使用损失函数和梯度下降调整其权重和偏差来学习函数。该过程涉及迭代最小化预测值和实际值之间的误差，展示了感知器学习简单线性函数参数的能力。本文暗示了未来关于感知器网络如何处理更复杂功能的讨论。这里巧妙之处在于使用一个简单的 Python 示例来说明学习过程，让初学者能够理解这个概念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116398</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 15:12:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在最近的 Hacker News 讨论中，一位软件工程师表达了对更多自由时间的渴望 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116397</link>
      <description><![CDATA[问 HN：我不想要更高的薪水，我需要更多的空闲时间
在 Hacker News 最近的一次讨论中，一位软件工程师表达了对更多空闲时间而不是更高薪水的渴望，这引发了一场关于优先考虑工作与生活平衡的职业道路的讨论。许多贡献者分享了他们的经验，建议自由职业、兼职职位或远程工作等角色是可行的选择。一些人强调了协商灵活工作时间或在重视员工福祉的公司中追求职业的重要性。一些参与者指出了潜在的权衡，例如收入减少或职业发展放缓。这次对话强调了专业人士将个人时间置于经济利益之上的日益增长的趋势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116397</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 15:06:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Mastodon.social 上的内容强调了创建句子的技术好奇心 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116396</link>
      <description><![CDATA[这句话的 SHA-256 哈希值以 0573e7473 开头
Mastodon.social 上的内容强调了创建 SHA-256 哈希值以“0573e7473”开头的句子的技术好奇心。这展示了对加密哈希值的巧妙操纵，这对爱好者来说是一个令人着迷的挑战。该帖子还建议用户启用 JavaScript 以在 Mastodon Web 应用程序上获得最佳体验，或考虑使用针对其平台量身定制的原生应用。这可确保最佳功能和用户体验。这里的独特之处在于与密码学的有趣结合，这可能会引起那些对数字安全和散列算法感兴趣的人的兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116396</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 14:26:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《科学》杂志最近发表的一项研究表明，回声定位蝙蝠，特别是库尔 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116395</link>
      <description><![CDATA[研究表明蝙蝠具有声学认知地图
最近发表在《科学》杂志上的一项研究表明，回声定位蝙蝠，特别是库氏伏翼，拥有其活动范围的声学认知地图，这使它们能够仅使用回声定位在千米级的距离内导航。这项研究由 Aya Goldshtein 领导的国际团队进行，研究涉及使用名为 ATLAS 的轻量级反向 GPS 系统追踪以色列胡拉山谷的 76 只蝙蝠。令人惊讶的是，研究发现，尽管蝙蝠的眼睛很小，但它们也利用视觉来增强导航能力。蝙蝠展示了利用具有独特声学线索的环境特征作为地标来识别其位置并导航回家的能力，这表明它们具有声学思维地图。这一发现挑战了之前关于蝙蝠仅依赖回声定位的假设，并凸显了它们复杂的导航能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116395</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 14:12:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 事情发生了令人困惑的转折，《每日电讯报》记者艾莉森·皮尔森 (Allison Pearson) 正在接受调查 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116394</link>
      <description><![CDATA[《每日电讯报》记者因涉嫌仇恨犯罪面临“卡夫卡式”调查
事情发展令人困惑，《每日电讯报》记者 Allison Pearson 因涉嫌在一年前的社交媒体帖子中煽动种族仇恨而受到调查。Pearson 将这种情况描述为“卡夫卡式”，她讲述了警察在阵亡将士纪念日到她家通知调查情况，但他们拒绝透露帖子的具体内容或原告的身份，而是称他们为“受害者”。根据 1986 年《公共秩序法》第 17 条，调查是在她发布有关 10 月 7 日袭击以色列和伦敦亲巴勒斯坦抗议活动的推文后展开的。此案凸显了有关如何监管抗议活动和处理涉嫌仇恨言论的持续争论，警方消息人士将其视为刑事案件，而不是非犯罪仇恨事件。争议在于调查的不透明性及其对言论自由的更广泛影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116394</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 13:53:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 推出 8arms，一款旨在简化您的营销活动的尖端工具 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116393</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：8arms – 营销活动生成
介绍 8arms，这是一款旨在简化营销活动生成的尖端工具。使用 8arms，您可以为您的内容设置所需的语气，平台将处理其余部分。它提供多种导出选项，允许您以 Markdown 和 HTML 格式创建博客文章，从而轻松与任何 CMS 集成或在您的团队内共享。该工具还支持 SEO 关键字包含，以优化您的内容覆盖范围。值得注意的是，8arms 具有与 Contentful 无缝集成的功能，并允许在 Twitter、LinkedIn 和 Facebook 等平台上安排帖子。令人兴奋的未来更新承诺提供更多集成、与现有博客内容的氛围匹配以及英雄形象生成。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116393</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 13:51:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我很高兴向大家介绍 Lighthouseapp.io 上提供的一款免费工具，它可以轻松转换 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116392</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：将新闻稿转换为 RSS 源的免费工具
我很高兴在 Lighthouseapp.io 上介绍一款免费工具，可轻松将新闻稿转换为 RSS 源。这项创新旨在通过将您喜爱的新闻稿集成到您现有的 RSS 阅读器中来简化您访问和管理新闻稿的方式。该工具易于使用，不需要任何技术专业知识，因此每个人都可以使用。该工具的一个独特之处在于它能够保持新闻稿的原始格式，确保无缝的阅读体验。一些希望控制其内容分发和消费方式的新闻稿出版商可能会认为这一发展存在争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116392</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 13:50:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 纯度螺旋是一个社会学概念，描述群体内的反馈回路[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116391</link>
      <description><![CDATA[纯洁螺旋
纯洁螺旋是一个社会学概念，描述了群体内部的反馈循环，其中极端观点越来越受到奖励，而温和或异议则受到惩罚。这种现象通常与“道德竞价”有关，导致成员竞相展示他们的意识形态纯洁性。该术语是在“受害者文化的兴起”中引入的，强调了活动家和受害者群体之间的内斗。加文·海恩斯在一部 BBC 纪录片中强调了纯洁螺旋如何惩罚轻微的违法行为，使异议在社会上不可接受。蒂穆尔·库兰的“偏好伪造”概念和勒内·吉拉德的模仿竞争和替罪羊理论进一步阐明了这种动态。争议在于这可能会压制不同的观点，并导致社区内极端主义的升级。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116391</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 13:50:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 NodeBB 社区论坛最近的一篇文章中，BorisBarbour 强调了一个奇怪的现象 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116390</link>
      <description><![CDATA[Elsevier 可能希望他们能更仔细地检查修订
在 NodeBB 社区论坛的一篇最新帖子中，BorisBarbour 强调了 Elsevier 出版物中的一个特殊疏忽。一篇论文的作者在审稿人的强烈要求下列出了参考文献列表，尽管他们公开承认这些引用与他们的工作完全无关。这引发了人们对同行评审过程以及审稿人和期刊在确保引用相关性和完整性方面的勤勉程度的质疑。争议在于审稿人的要求与论文的实际内容之间明显脱节，这表明学术标准可能存在缺陷。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116390</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 13:50:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>