<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Oct 2024 03:26:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Marketplace.org 的文章以波音公司为例，警示人们美国航空业的种种缺陷 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111318</link>
      <description><![CDATA[波音公司是当前美国制造业的一个警示故事
Marketplace.org 的文章以波音公司为例，警示美国制造业的陷阱，强调通过外包优先考虑短期财务收益的长期成本。Miles Arnone 讲述了一家地毯清洁设备公司将生产转移到中国的故事，该公司最初提高了利润，但最终失去了竞争优势和创新能力。这一叙述反映了美国制造业的更广泛趋势，通用电气和波音等公司将生产外包，导致创新减少和成本增加。这篇文章强调了美国制造业就业岗位的减少以及扭转这一趋势的挑战，尽管政府采取了《芯片和信息安全法案》等措施。争议在于对外包利弊的争论，批评者认为外包会破坏国内创新和竞争力。这篇文章巧妙地将历史决策与当前的经济挑战联系起来，敦促重新评估制造业战略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111318</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 03:26:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 阿联酋航空公司已禁止在所有航班上使用寻呼机和对讲机，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111317</link>
      <description><![CDATA[黎巴嫩发生设备袭击事件后，阿联酋航空禁止携带寻呼机和对讲机
阿联酋航空已禁止所有往返或途经迪拜的航班携带寻呼机和对讲机，此前黎巴嫩最近发生了涉及这些设备的袭击事件。此前，与真主党有关的寻呼机和对讲机在黎巴嫩各地爆炸，造成 37 人死亡，近 3,000 人受伤。黎巴嫩官员指责以色列策划了这些袭击，这给局势增添了一层争议。据报道，爆炸物隐藏在设备的锂电池中，难以检测。阿联酋航空还暂停了飞往贝鲁特的航班，直至 10 月 15 日，并继续取消飞往伊拉克和伊朗的航班，同时恢复飞往安曼的航班。其他航空公司也同样取消了飞往贝鲁特和附近地区的航班。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111317</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 03:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加州州长加文·纽瑟姆颁布了一项法律，禁止地方政府[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111316</link>
      <description><![CDATA[加文·纽瑟姆禁止加州要求选民出示身份证
加州州长加文·纽瑟姆颁布了一项法律，禁止地方政府在投票时强制选民出示身份证，以对抗亨廷顿海滩备受争议的选民出示身份证要求等保守派举措。这项地方措施于 3 月通过，引发加州总检察长罗伯·邦塔和州务卿雪莉·韦伯的诉讼，称其违反了州投票保护。该法案由州参议员戴夫·敏起草，旨在防止各城市实施不同的投票规则，他声称这些规则对低收入、老年人和少数族裔选民产生了不成比例的影响。此举是更广泛的努力的一部分，旨在在全国范围内就选民欺诈展开辩论之际保持一致的投票权，而前总统唐纳德·特朗普的毫无根据的指控则助长了这种争论。该法律将于 2025 年 1 月 1 日生效，并凸显了州和地方治理之间在选举法方面持续存在的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111316</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 03:12:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 中国天宫空间站正在进行一项有趣的实验，涉及斑马鱼[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111315</link>
      <description><![CDATA[中国计划在天宫空间站上繁殖斑马鱼
中国天宫空间站正在进行一项有趣的实验，实验对象是正在轨道上繁衍生息的斑马鱼。这些鱼由神舟十八号飞船运送，生活在一个自给自足的生态系统中，有金鱼藻植物进行光合作用。该实验由水生生物研究所和上海技术物理研究所合作进行，旨在了解太空对脊椎动物生长和生态系统平衡的影响。值得注意的是，斑马鱼在微重力下表现出不寻常的行为，例如倒立游泳。科学家希望这些鱼能产卵，这样就可以观察到透明的胚胎——这是斑马鱼的一个独特之处。这是中国首次在轨水生生态研究，可能为长期太空任务的生命支持系统提供信息。神舟十八号宇航员预计很快将返回，但具体日期尚未公布。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111315</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 03:10:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，作者分享了他们因反复中断而感到沮丧的经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111314</link>
      <description><![CDATA[小偷又闯入你的存储单元了
在这篇博文中，作者分享了他们屡次闯入存储单元的令人沮丧的经历，他们的存储单元存放着他们收藏的经典计算机。叙述强调了存储设施的脆弱性，特别是那些安全措施不足的设施。作者讲述了两起入室盗窃案：第一起发生在近二十年前，涉及吸毒者利用糟糕的安全措施，而最近的事件则更为专业，尽管新设施的安全性有所提高。这篇文章批评了与存储租赁相关的保险政策的无效性，由于严格的文件要求，这些政策往往无法充分补偿。作者为收藏家提供了实用建议，强调选择安全设施、使用盘锁和不存放不可替代物品的重要性。这篇文章强调了追回损失的挑战和保险的不足，同时也分享了经验教训，以帮助其他人避免类似的陷阱。幽默和个人轶事的巧妙运用为这个原本令人沮丧的话题增添了独特的色彩。（基于 84% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111314</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 02:35:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们在 203 号国道与 High Rock Road 交叉口处新建的紧凑型环形交叉路口 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111313</link>
      <description><![CDATA[我们对新的环形交叉路口感到兴奋
我们新的紧凑型环形交叉路口位于 203 号州际公路与 High Rock Road 和 203rd Street 交叉口处，位于 Monroe 南部东南方向，非常独特。它设计有一个细长的岛和一条直通车道，从上面看就像一个感叹号。这种创新设计可容纳大型车辆和农用设备，适合现有的陡峭山坡和受保护的湿地所包围的空间。尽管环形交叉路口外观不寻常，但它遵循标准规则：减速、让行并逆时针行驶。虽然有些人可能对环形交叉路口持怀疑态度，但这个环形交叉路口有望提高安全性和交通流量，大大减少严重事故。接受这种变化，很快你就会体会到它的好处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111313</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 02:05:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在有关 Bcachefs 文件系统的最新发展中，Linus Torvalds 已经 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111312</link>
      <description><![CDATA[Bcachefs 修复再次让 Linus Torvalds 感到沮丧——提供两种选择
在有关 Bcachefs 文件系统的最新发展中，Linus Torvalds 对 Linux 内核邮件列表 (LKML) 中持续存在的问题和戏剧性事件表示沮丧。尽管合并了最新的修复，但 Torvalds 还是为这个实验性文件系统的未来提出了两种选择。这种情况凸显了将 Bcachefs 集成到 Linux 内核中面临的持续挑战，这个过程充满了技术和社区相关的障碍。同时，其他值得注意的更新包括预期发布的 GIMP 3.0、Fedora 41 中针对英特尔 IPU6 的改进的网络摄像头支持以及发布 OpenZFS 2.3-rc1 进行测试。此外，Qualcomm Cloud AI 80 加速器正在成为 AI 硬件市场中一种经济高效的选择。本文还谈到了 ZLUDA 项目的意外撤出和随后的演变，该项目的开发和支持格局发生了变化。（基于 73% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111312</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 01:58:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 近几个月来，一群与中国政府有联系的黑客，被称为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111311</link>
      <description><![CDATA[中国黑客入侵美国电信公司，国家安全官员担忧
近几个月来，一群与中国政府有关联的黑客，被称为 Salt Typhoon，侵入了多家美国电信公司，包括 AT&amp;T、Verizon 和 Lumen，以寻找敏感的国家安全信息。美国调查人员怀疑黑客访问了窃听令请求，引发了重大的国家安全担忧。在华盛顿和北京之间持续紧张的背景下，这次入侵是与中国有关的更广泛的网络间谍活动的一部分。中国驻华盛顿大使馆否认了这些指控，指责美国将网络安全问题政治化。争议在于美国官员和中国之间的相互矛盾的叙述，微软和 Mandiant 的网络安全专家协助调查。值得注意的是，联邦调查局局长克里斯托弗·雷 (Christopher Wray) 强调，与联邦调查局网络人员相比，中国政府支持的黑客数量压倒性多，强调了威胁的规模。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111311</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 01:40:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：有人每天使用 Apple Vision Pro 至少 4 小时吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111310</link>
      <description><![CDATA[问 HN：每天至少有 4 小时使用 Apple Vision Pro 的人吗？
在 Hacker News 主题“问 HN：每天至少有 4 小时使用 Apple Vision Pro 的人吗？”中，作者向那些长期将 Apple Vision Pro 融入日常工作中的用户寻求见解。发布 8 个月后，作者想知道用户在每天使用该设备至少 4 小时时是否实现了生产力和舒适度。该调查邀请讨论在长时间工作中使用 Vision Pro 的实际应用和潜在挑战。该帖子没有明确提到任何争议或令人惊讶的元素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111310</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 01:36:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] CodeAir 是一款创新工具，旨在通过允许您 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111309</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：CodeAir – 通过手机控制 VS Code
CodeAir 是一款创新工具，旨在通过允许您直接从手机控制 Visual Studio Code (VS Code) 来增强您的编码体验。此应用程序提供广泛的功能，从基本的光标移动和文本选择到更高级的功能，如执行命令和管理编辑器设置。该应用程序旨在提供移动设备和 VS Code 之间的无缝集成，让您在旅途中或远离计算机时更轻松地进行编码。CodeAir 的一个令人惊讶的方面是其广泛的命令列表，涵盖了 VS Code 功能的几乎每个方面，提供了全面的远程编码解决方案。但是，一些用户可能会发现从移动设备控制桌面应用程序的想法不合常规或具有挑战性，尤其是在可用性和效率方面。 （根据 74% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111309</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 01:29:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>