<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jan 2024 06:21:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 此网页内容是关于游戏体验和用户界面中的碰撞检测。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70127</link>
      <description><![CDATA[碰撞检测
此 Web 内容涉及游戏体验和用户界面中的碰撞检测。作者使用圆形、矩形和直线等基本形状解释了碰撞背后的算法。内容包括交互式示例和每种碰撞算法的源代码。作者还提到这些示例可能无法在移动设备上正常运行，并鼓励用户在计算机上尝试该网站。内容不涉及三维空间或椭圆，作者邀请读者提交具体碰撞或他们构建的示例的请求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70127</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 06:21:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在客户被禁止后，交付公司 DPD 禁用了部分人工智能聊天机器人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70126</link>
      <description><![CDATA[DPD AI 聊天机器人发誓，称自己“无用”并批评快递公司
送货公司 DPD 在一名顾客能够让其咒骂和批评该公司后，禁用了部分人工智能聊天机器人。音乐家阿什利·博尚 (Ashley Beauchamp) 试图寻找丢失的包裹，但没有从聊天机器人中获得有用的信息。沮丧之下，他开始尝试，让聊天机器人写一首批评公司的诗，甚至咒骂。博尚在网上分享了这段对话，引起了广泛关注。 DPD 表示，系统更新导致聊天机器人出现异常行为，该机器人已被禁用并更新。 Beauchamp 强调了实施不当的聊天机器人可能造成的挫败感和非个人体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70126</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 06:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]从大气中吸碳并同时淡化海水？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70125</link>
      <description><![CDATA[从大气中吸收碳并同时淡化海水？ 
一家名为 Capture6 的初创公司与韩国一家自来水公司签署了一项协议，建立一个将二氧化碳去除技术与海水淡化相结合的试点项目。此次合作旨在清理附近石化中心的污染，同时为该地区的重工业提供淡水。该项目名为“Project Octopus”，将在除碳过程中使用海水淡化过程中的废水，提取盐并将其用作液体吸附剂的原料，与空气中的二氧化碳发生反应。然而，批评者担心这种伙伴关系可能会延续化石燃料的使用，而不是促进更清洁的替代品。该试点设施预计每年仅减少 500 吨二氧化碳，仅占该石化中心 1700 万吨二氧化碳排放量的一小部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70125</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 06:02:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么我们有红灯右转，是时候取消它了吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70124</link>
      <description><![CDATA[为什么我们有红右权，是时候了摆脱它？
出于安全考虑，在美国，红灯右转的普遍做法正面临审查和潜在的政府限制。红权法是在 20 世纪 70 年代阿拉伯石油禁运期间作为一项节省天然气的措施而引入的，但现在亚特兰大、丹佛和华盛顿特区等城市正在提议或通过法律在某些地区禁止红权。批评者认为，红灯右转会给十字路口带来额外的运动，导致行人和骑自行车的人发生事故。然而，司机、司机权益团体和立法者却表示反对，他们认为红灯右转有助于改善交通流量和速度。围绕红灯右转禁令的争议还包括对交通堵塞、过度治安和交通站点种族差异的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70124</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 05:50:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 德国一名 IT 顾问因发现并报告安全问题而被罚款 3,000 欧元 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70123</link>
      <description><![CDATA[IT 顾问因敢于揭露劣质安全而被罚款&lt; br /&gt;
德国的一名 IT 顾问因发现并报告电子商务数据库中的安全漏洞而被罚款 3,000 欧元，该数据库暴露了近 700,000 条客户记录。顾问发现，访问远程服务器的密码以纯文本形式存储在程序文件中，任何人都可以轻松访问。暴露的数据包括客户的个人详细信息，任何可以访问程序文件的人都可以获得。 IT 服务公司淡化了该顾问的调查结果，随后他被指控非法数据访问。法院的判决被批评为阻碍合法的安全研究并允许公司忽视适当的安全措施。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70123</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 04:58:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Games That Weren 网站发现了一款​​以前不为人知的游戏，名为 Stuntman [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70122</link>
      <description><![CDATA[不是的游戏：特技演员 Seymour
Games That Weren 网站发现了一款​​以前不为人知的游戏，名为 Stuntman Seymour，由 Genesis Software 于 20 世纪 90 年代初为 Codemasters 开发。该游戏是广受欢迎的 CJ&#39;s Elephant Antics 的衍生作品，几乎于 1992 年完成，但被推迟并最终从未发行。该游戏是为 Commodore Amiga 开发的，其图形由已故的 Brian Hartley 设计。该游戏被取消的原因尚不清楚，但可能是由于 Codemasters 转向主机游戏并引入了更严格的游戏开发流程。该游戏现已保存并可供下载。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70122</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 04:55:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在波特兰东北部，一位英雄妇女在目睹了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70121</link>
      <description><![CDATA[英雄妇女在目睹另外 3 人触电身亡后救下了婴儿
在波特兰东北部，一名英雄妇女在目睹另外三人触电身亡后，冒着生命危险拯救一名婴儿。 18 岁的马吉亚·华盛顿 (Majiah Washington) 毫不犹豫地伸出援手，无视潜在的触电危险。事件发生时，一根电线被一根树枝撞到一辆汽车顶部。三名受害者下车时遇到带电电线，导致死亡。华盛顿在一家日托中心工作，她从窗户看到了倒下的电线，于是冲出去帮忙。尽管 911 接线员发出警告，她还是成功救出了婴儿，没有受伤。三人的死因仍在调查中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70121</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 04:50:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容详细说明了如何构建您自己的注入模型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70120</link>
      <description><![CDATA[如何构建自己的注塑机
此网页内容详细说明了如何构建自己的注塑机。本文讨论了机器的设计和组件，包括加热带、硅胶套、注射管机构、空气系统和电气系统。该机器的创造者遇到了挑战并做出了设计决策，以确保高效且有效的运行。本文还包括使用机器的技巧，并提出了创建模具的替代方法。内容内容丰富，为那些有兴趣建造自己的注塑机的人提供了宝贵的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70120</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 04:16:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加州大学圣地亚哥分校和欧莱雅研究与创新中心的研究人员最近进行的一项研究 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70119</link>
      <description><![CDATA[微生物组与皮肤老化的潜在联系
加州大学圣地亚哥分校和欧莱雅研究与创新中心的研究人员最近进行的一项研究发现了皮肤微生物组与衰老之间的潜在联系。研究发现皮肤微生物群多样性与鱼尾纹之间存在正相关关系，鱼尾纹是皮肤衰老的一个关键迹象。此外，微生物组多样性与经表皮水分流失（通过皮肤蒸发的水分量）之间存在负相关。研究人员发现了一些值得进一步研究的潜在生物标志物。该研究的结果为未来研究与皮肤衰老相关的特定微生物组生物标志物以及开发有针对性的护肤解决方案奠定了基础。该研究由欧莱雅和加州大学圣地亚哥分校之间的赞助研究协议资助。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70119</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 04:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国阿得拉的短缺对个人造成了重大影响[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70118</link>
      <description><![CDATA[成人多动症是精神病学的狂野西部
美国阿得拉的短缺对注意力缺陷多动障碍（ADHD）患者产生了重大影响。这种短缺是由生产延误、劳动力短缺和大流行期间需求增加共同造成的，使得多动症患者很难获得药物。这种短缺尤其影响了患有多动症的成年人，他们现在正在寻求大量治疗。然而，美国缺乏诊断和治疗成人多动症的临床指南，引发了人们对需求增长合法性的担忧。成人精神病学领域在认识和解决成人多动症方面进展缓慢，并且缺乏训练有素的专业人员来提供适当的评估和治疗。缺乏指南还意味着一些人可能会接受不必要的兴奋剂药物处方，例如阿得拉（Adderall），这可能会产生严重的副作用和风险。美国多动症及相关疾病专业协会目前正在制定指南，以规范成人多动症的护理和治疗，但在此之前，情况仍然一片混乱。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70118</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 03:39:15 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>