<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jan 2024 12:28:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 富达数字资产。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68637</link>
      <description><![CDATA[富达数字资产。比特币优先 [pdf](https://news.ycombinator.com/item? id=38965431)
本文讨论了在做出投资决策时将比特币与其他数字资产分开考虑的重要性。它强调，比特币与其他数字资产有着根本的不同，在日益数字化的世界中，比特币应该被理解为一种货币商品和一种价值储存资产。文章强调，比特币的稀缺性、去中心化和抗审查性是其价值和成为数字资产生态系统中主导货币商品的潜力的关键因素。它还讨论了货币网络中网络效应的强大影响，并表明比特币的先发优势和强大的网络使其成为最有可能占据主导地位的候选者。 （根据故事文本的 23% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68637</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 12:28:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Flakytest.dev 是一个提供解决方案的网站，可提高您的可靠性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68636</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Flakytest.dev – 改进片状测试处理流程&lt; /a&gt;
Flakytest.dev是一个提供提高可靠性解决方案的网站你的 pytest 测试。它允许您通过实施类似于 GitHub 的测试所有权功能的技术来轻松处理不稳定的测试。只需单击一下，您就可以静音不稳定的测试，而无需更改任何代码。该网站还提供一些功能，例如放大单个测试以查看其所有运行、查看失败测试的调试信息以及分析运行统计信息以识别减慢构建速度的测试。对于希望简化测试流程并提高代码整体质量的开发人员来说，这是一个方便的工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68636</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 12:27:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]再现危机能否再现？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68635</link>
      <description><![CDATA[再现性危机是否会再现？
作者讨论了安德鲁·格尔曼（Andrew Gelman）及其合作者的一篇论文，该论文声称大多数临床试验动力不足。该论文重点关注 p 值及其局限性，认为 p 值大于 0.05 的重复研究并不一定意味着最初的发现是侥幸。然而，作者批评了这篇论文的方法，指出它使用了混杂的观察性研究，并且没有正确收集代表性数据。作者还质疑大数据抓取的使用，并强调专家分析和理解临床试验的重要性，而不仅仅是 p 值。作者的结论是，针对可重复性危机提出的解决方案可能不会有效，并建议在分析临床试验时回归基础。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68635</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 12:27:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]英国广播公司 (BBC) 最近的一项调查显示，邮局撒谎并威胁 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68634</link>
      <description><![CDATA[邮局就富士通开发举报人问题撒谎并威胁 BBC 
英国广播公司最近的一项调查显示，邮局因一名举报人揭露了导致这些错误起诉的富士通计算机系统故障而撒谎并威胁广播公司。邮局否认有任何不当行为，并坚称该系统很健全，但英国广播公司获得的内部文件显示，他们意识到了这些问题并试图掩盖这些问题。这一消息引发了争议，并引发了人们对邮局处理这一情况的质疑。这是一个令人震惊和不安的揭露，突显了邮局的行为对无辜个人造成的毁灭性影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68634</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 12:10:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者参加了在旧金山 Meta 办公室举行的数据对话活动，在那里他们讨论了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68633</link>
      <description><![CDATA[线程如何与 Fediverse 集成
作者参加了在旧金山 Meta 办公室举办的数据对话活动，讨论了产品“Threads”与 Fediverse 社区的集成。 Fediverse 是一个去中心化的社交网络系统，多个网络可以相互通信。作者强调了 Fediverse 的潜在好处，例如避免单一公司的主导地位以及在没有算法干扰的情况下进行通信的能力。然而，他们也对 Threads 的整合表示担忧，因为它可能会破坏 Fediverse 当前的非企业和愉快的环境。作者承认 Meta 似乎致力于将 Threads 与 Fediverse 集成，但对这种集成的影响和接受程度提出了疑问。作者还提供了有关 Threads 路线图的详细信息，其中包括逐步允许 Threads 和 Mastodon 用户之间的可见性和交互。作者承认，这种整合可能会引起争议，并引起人们对 Facebook 意图和榨取资本主义潜力的担忧。然而，他们也认识到 Meta 在解决隐私问题和监管问题时可能面临的挑战和复杂性。作者最后指出，Meta 行为的道德影响仍不确定，但他们认为 Meta 专注于法律合规性。 （根据 31% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68633</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 12:00:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在英吉利海峡隧道的早期历史中，该项目曾遭到强烈反对。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68632</link>
      <description><![CDATA[英吉利海峡隧道的早期历史
在英吉利海峡隧道的早期历史中，该项目曾遭到强烈反对。 1882 年，沃尔斯利在《十九世纪》杂志上发表了一份备忘录，引发了一场针对隧道的协调一致的公众运动。该杂志的编辑詹姆斯·诺尔斯 (James Knowles) 组织了一份特别版和反对该计划的请愿书，并由包括 T.H.赫胥黎、赫伯特·斯宾塞和自由党议员。反对派认为，隧道将导致军费开支增加、恐慌以及入侵的可能性。这场争议暴露了自由派英国的深切担忧，一些人签署请愿书是出于惊慌，另一些人是为了防止惊慌。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68632</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 11:46:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文探讨了年轻人积极寻求和合作的令人不安的趋势[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68631</link>
      <description><![CDATA[年轻人筛选互联网上最可怕的恐怖&lt; br /&gt;
本文探讨了年轻人积极寻找和消费互联网上最黑暗和最恐怖内容的令人不安的趋势。它深入研究了这种行为背后的动机，例如好奇心、脱敏和对震撼价值的渴望。这篇文章强调了这一趋势的争议性质，因为它引起了人们对这些人的潜在心理影响以及创建和分享此类内容的道德影响的担忧。它还讨论了这些年轻人在挑战社会规范并突破界限以追求极限体验时所带来的独特视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68631</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 11:38:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网页内容讨论了使用命令行界面的挑战和局限性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68630</link>
      <description><![CDATA[CLI 用户体验案例研究
Web 内容讨论了使用命令行界面 (CLI) 工具的挑战和限制。它强调了复杂性、难以记住选项、缺乏可发现性和沟通不清晰等问题。然后，作者介绍了一个案例研究，说明他们如何通过重新设计 CLI 工具 Topiary 来改善其 CLI 工具的用户体验。他们使用强类型函数编程方法来使非法状态无法表示，并利用 clap 命令行参数解析器库。他们还使用子命令分离不同的操作模式，并利用熟悉的 CLI 惯用法来提高该工具的会话技巧。 （根据故事文本的 64% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68630</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 11:33:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了随着核能的发展，电池技术的突破 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68629</link>
      <description><![CDATA[核智能手机3V电池续航50年
这篇文章讨论了电池技术的突破，开发出了可持续使用 50 年的核智能手机电池。这种创新电池被称为 3V 电池，利用核能为智能手机提供持久的电源。据称该电池安全可靠，不存在辐射泄漏风险。它也很环保，因为它不需要像传统电池那样频繁更换。这一发展可能会彻底改变智能手机行业，为用户提供持久且可持续的电源解决方案。然而，围绕消费设备中核能的使用可能存在争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68629</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 11:22:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在 Twitter 上，一位用户分享了一个原始且令人心碎的例子，说明冷酷的裁员是如何[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68628</link>
      <description><![CDATA[一个原始例子，说明当今裁员有多冷&lt; br /&gt;
在推特上，一位用户分享了一个原始而令人心碎的例子，说明当今世界裁员是多么冷酷无情。这条推文抓住了情况的本质，敦促读者不要担心并再试一次。虽然内容本身并不存在争议或令人惊讶，但它提醒人们许多人在失业时面临的严酷现实。这条推文简洁明了，具有相关性和影响力，以简洁的方式强调了裁员带来的情感损失。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68628</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 11:06:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>