<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Jul 2024 06:19:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在“使用统一的文本到文本转换器探索迁移学习的极限”中，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99409</link>
      <description><![CDATA[使用统一转换器探索迁移学习的极限 (2019)
在“使用统一文本到文本转换器探索迁移学习的极限”一文中，Colin Raffel 及其同事深入研究了迁移学习在自然语言处理 (NLP) 中的有效性。他们提出了一个统一的框架，将所有基于文本的语言任务转换为文本到文本格式，从而能够在众多语言理解任务中系统地比较各种预训练目标、架构和迁移方法。利用他们新的“庞大的干净爬行语料库”，他们在摘要、问答和文本分类方面取得了最先进的成果。为了支持未来的研究，他们发布了他们的数据集、预训练模型和代码。值得注意的是，该论文强调了统一的文本到文本方法在 NLP 中的变革潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99409</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 06:19:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉为最近的 Model Y RWD 购买者推出了“能量提升”软件解锁功能，允许 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99408</link>
      <description><![CDATA[如果您拥有最近的 Model Y RWD，特斯拉开始销售 30-50 英里的额外续航里程
特斯拉为最近的 Model Y RWD 买家推出了“能量提升”软件解锁，允许他们付费使用额外的电池容量。此前，Model Y 系列进行了一系列更改，包括推出和随后取消“标准续航里程”车型。特斯拉此前曾宣布计划提供软件解锁以获得额外续航里程，现在一些车主在他们的特斯拉应用程序中看到了升级选项，升级费用为 1,000 至 1,600 美元，可提供高达 30-50 英里的额外续航里程。然而，这些数字略低于最初承诺的 40-60 英里（售价 1,500-2,000 美元）。

有争议的是，这种销售软件解锁的做法引起了褒贬不一的意见。虽然汽车制造商通常会根据装饰级别来区分车辆功能，但一些客户认为支付额外费用来解锁他们购买的车辆中已有的功能是不公平的。此外，关于对电池寿命的影响以及特斯拉未来是否会通过软件更新减少功能的问题仍然存在。

Electrek 的观点强调了特斯拉在电池规格、升级资格和未来车辆功能计划方面需要更加透明。鼓励读者在评论中分享他们的想法和经验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99408</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 06:18:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：hackaday.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99407</link>
      <description><![CDATA[关于笔记本电脑显示屏再利用的一切
标题：关于笔记本电脑显示屏再利用的一切
网站：hackaday.io

在这个项目中，我们深入研究了重新利用旧笔记本电脑显示屏的迷人世界。我们不会丢弃这些屏幕，而是探索创新方法让它们获得第二次生命，例如将它们转换为独立显示器或将它们集成到 DIY 项目中。这不仅促进了可持续发展，还为技术爱好者提供了经济高效的解决方案。加入我们的社区，关注该项目并了解最新进展。通过成为会员，您可以贡献自己的想法，并在减少电子垃圾的合作努力中向他人学习。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99407</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 05:28:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我错过了 2022 年“无线坦克鼠标”的初始 Kickstarter，但现在我 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99406</link>
      <description><![CDATA[无线 Amiga 坦克鼠标
我错过了 2022 年“无线坦克鼠标”的初始 Kickstarter，但现在它已全面发售，我从 Sordan.ie 买了一个，用于我的 Commodore 和 MEGA65 机器。包装以 80 年代为主题，非常吸引人，鼠标本身与经典的 Amiga 坦克鼠标非常相似，但进行了现代升级：它是光学和无线的，使用蓝牙或 2.4Ghz。可选的 Tom 适配器使其可以与较旧的 Commodore 计算机配合使用。这款鼠标配有一个巧妙的触控条，用于滚动，保持了其复古美感。它与我的现代和复古系统完美配合，尽管在 Tom 适配器上切换模式有点棘手。总的来说，这是一款出色的多功能产品，将怀旧与现代功能融为一体。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99406</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 05:28:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《卡尔文和霍布斯——1985 - 1995 年周日版》的介绍中，比尔·瓦特森（Bill Watterson）反思了[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99405</link>
      <description><![CDATA[摘自《卡尔文和霍布斯——周日版 1985 – 1995》一书
在《卡尔文和霍布斯——周日版 1985 – 1995》的介绍中，比尔·沃特森回顾了自己在这部标志性漫画完结五年后的历程。他将这段经历描述为全神贯注，促使他在退休后探索其他兴趣。回顾自己的作品，沃特森对他漫画的数量和演变感到震惊，就像看老照片一样。他承认多年来他的学习曲线和艺术和写作技巧的发展。沃特森强调周日漫画提供的独特机会，允许更广泛的故事叙述和角色发展。他还讨论了创作漫画的技术方面，从材料到着色技术。值得注意的是，瓦特森强调了他拒绝将卡尔文和霍布斯商品化的立场，这一立场引发了争议，但保留了漫画的完整性。（基于 67% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99405</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 05:19:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Crocotile3D 是一款多功能低多边形建模工具，允许用户创建 3D 模型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99404</link>
      <description><![CDATA[Crocotile3D 低多边形建模工具
Crocotile3D 是一款多功能低多边形建模工具，允许用户使用传统上用于 2D 瓷砖地图的瓷砖创建 3D 模型和环境。最新版本 2.3.8 于 2024 年 7 月 9 日发布，引入了新功能，例如使用骨骼和顶点权重进行蒙皮和装配。用户可以在 3D 空间中绘制、编辑和操作瓷砖，支持透视和正交投影。该工具支持各种文件格式的导入和导出，使其与其他程序和游戏开发平台兼容。独特的功能包括类似 Minecraft 的块放置、UV 修改和动画瓷砖。用户可以免费评估该程序，但需要注册码才能保存或导出他们的作品，除非使用 Steam 版本。鼓励捐赠和 Patreon 支持以帮助持续发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99404</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 05:07:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2016 年，全球最大的黑客大会 DEF CON 举办了一场具有开创性的活动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99403</link>
      <description><![CDATA[为应对人工智能黑客做好准备
2016 年，全球最大的黑客大会 DEF CON 与 DARPA 合作举办了一场开创性的活动：网络大挑战赛。该比赛以人工智能系统自主攻击彼此为特色，突显了人工智能黑客可以以前所未有的速度和规模利用漏洞的未来。计算机安全专家 Bruce Schneier 在他的著作《黑客的思维》中警告说，人工智能黑客可能会以人类甚至无法察觉的方式破坏金融、政治和社会体系，直到为时已晚。与人类不同，人工智能可以不受道德约束地设计出新颖的黑客攻击，构成重大威胁。Schneier 强调需要快速、包容和透明的系统来应对这些人工智能设计的攻击。讽刺的是，人工智能黑客还可以通过在漏洞被利用之前识别漏洞来帮助提高系统安全性。施奈尔总结道，黑客攻击是一种平衡行为，我们必须学会利用其优势，同时降低其风险，才能在未来的技术中生存下来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99403</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 04:36:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 介绍 PCSX2 2.0！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99402</link>
      <description><![CDATA[推出 PCSX2 2.0！
现在，现在的时间

四年后，PCSX2 有了显著的发展，进行了 6000 多次更改，下载量超过 1 亿次，并迎来了 20 周年纪念。最值得注意的更新是从 wxWidgets 转向 Qt，以获得现代、高效的用户界面，这要归功于 Stenzek。插件系统已被淘汰，取而代之的是将功能直接集成到核心中，由 GovanifY 领导。自动化功能已得到增强，游戏索引可用于自动修复和每个游戏的设置。兼容性已达到新的高度，只剩下少数有问题的游戏。大画面模式迎合了沙发游戏玩家的需求，翻译现在通过 Crowdin 简化了。 Windows 10 是新的最低操作系统，macOS 支持已恢复。Fastmem 和新的重新编译器指令可提高性能，而 Vulkan 可改善图形。社区现在可以通过专用存储库为补丁做出贡献。

争议：放弃对 Windows 7、8 和 8.1 的支持可能会让旧系统的用户感到不满。

独特/巧妙：自动游戏索引和每个游戏的设置大大简化了用户体验。（基于 50% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99402</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 04:30:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 谁拥有您的无线服务？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99401</link>
      <description><![CDATA[谁拥有您的无线服务？骗子拥有。（2019）
标题：谁拥有您的无线服务？骗子拥有。（2019）
网站：krebsonsecurity.com

无线行业受到猖獗的欺诈和腐败的困扰，客户容易受到无休止的自动呼叫、SIM 卡交换攻击和未经授权的数据共享的攻击。尽管做出了承诺，但主要运营商仍在继续出售实时位置数据，腐败的员工被贿赂以解锁和劫持移动服务。最近的法庭案件揭示了这些问题的严重程度，其中包括一起针对 AT&amp;T 的 SIM 卡交换事件的 2.24 亿美元诉讼。监管监督几乎不存在，联邦机构未能执行现有法律。针对自动呼叫的 SHAKEN/STIR 和 AT&amp;T 的 SIM 卡交换 AAVS 等解决方案带来了一些希望，但针对消费者隐私的立法行动仍然停滞不前。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99401</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 04:16:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 自称是世界能源之都的休斯顿正面临严重的电力危机。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99400</link>
      <description><![CDATA[休斯顿正走向全面电力危机
自诩为世界能源之都的休斯顿正面临严重的电力危机。飓风贝丽尔（一场相对温和的 1 级风暴）过后，220 万居民断电，凸显了该市基础设施的脆弱性。该市的公用事业公司 CenterPoint Energy 难以及时提供更新，导致居民使用 Whataburger 应用程序作为临时停电追踪器。这是今年第三次大规模停电，此前 5 月发生了一次德雷科风暴，当月晚些时候发生了一次强雷暴。这种情况导致了重大经济损失，扰乱了日常生活，并引发了政客和公用事业高管之间的互相指责。尽管休斯顿以创新和韧性而闻名，但该市应对未来风暴的能力却受到质疑，尤其是在飓风季节刚刚开始的情况下。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99400</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 04:13:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>