<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Aug 2023 02:44:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]为什么现做的烤鸡比自己煮的便宜</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40395</link>
      <description><![CDATA[为什么准备好的烤鸡比你自己煮的便宜
这篇文章探讨了为什么准备好的烤鸡比在加拿大杂货店自己做饭的便宜。尽管方便膳食需要香料、包装、劳动力和能源等额外成本，但许多商店的烤鸡价格仍低于生鸡。原因之一是生鸡肉通常比用于烤肉架的鸡肉要大，因为均匀的大小对于均匀烹饪很重要。文章还强调，像 Costco 这样的零售商可以提供打折的烤鸡，因为它们的销量很大。此外，烤鸡是一种亏本产品，这意味着杂货店以低于成本的价格出售它们，以吸引顾客购买其他商品。烤鸡方便省时的特点深受消费者喜爱。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40395</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 02:44:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]船舶硫排放量的减少可能导致海水温度上升</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40394</link>
      <description><![CDATA[减少船舶硫排放可能导致海水温度上升
根据最近的一项研究，船舶硫排放量的减少可能导致海水温度上升。研究表明，船舶使用低硫燃料导致硫酸盐气溶胶的形成减少，从而减少了阳光反射回太空的情况。反射的减少导致更多的阳光被海洋吸收，导致海水温度升高。虽然减少硫排放有利于空气质量，但这项研究强调了它可能对气候产生的意想不到的后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40394</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 02:29:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 迷宫与迷宫</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40393</link>
      <description><![CDATA[迷宫和迷宫
该网络内容探讨了迷宫和迷宫概念背后的象征意义和含义。作者借鉴忒修斯和牛头怪的神话，讨论了迷宫如何代表我们内心世界和潜意识的深处。他们认为，进入迷宫、面对恐惧、拥抱真实的自我对于个人成长和转变至关重要。内容还强调了迷宫和迷宫的区别，强调迷宫有通往中心的清晰路径，而迷宫的设计目的是迷惑和陷阱。作者鼓励读者直面自己的迷宫，寻找自己的真理。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40393</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 02:16:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这种热量正在撼动浮游生物——海洋食物网的基础</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40392</link>
      <description><![CDATA[这种热量正在撼动浮游生物——海洋食物网的基础&lt; /a&gt;
世界水域变暖对浮游生物产生重大影响，而浮游生物是海洋食物网的基础。随着水温升高，会发生分层，在表面形成一层温暖的水，在深处形成一层较冷的水。这种分层中断了关键的生态过程，阻止了营养物质从深处涌出，并使风能难以混合暖水层和冷水层。结果，依赖这些营养物质的浮游植物产生的色素减少，光合作用活性降低。这对整个食物链都有影响，因为可供鱼类食用的有机物质减少了。海水变暖还会导致浮游生物群落的组成发生变化，有利于较小的物种并导致生态系统发生变化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40392</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 02:03:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]普通人的常温超导剧指南</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40391</link>
      <description><![CDATA[普通人的室温超导戏剧指南
韩国材料科学家的两个团队声称发现了室温超导体，引发了物理学界的激烈争论和竞争。这些发现如果得到证实，可能会对各个行业和技术产生令人难以置信的影响。超导体是电阻为零、磁阻无限大的材料，当前的超导体需要极低的温度才能发挥作用。开发室温超导体的竞争一直非常激烈，之前的突破承诺并未兑现。韩国团队开发的铅铜合金 LK-99 在模拟和初步测试中显示出有希望的结果，但需要进一步研究以确定其功效。围绕竞争论文的争议以及室温超导体的潜在影响使这成为物理学界非常有趣且意义重大的发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40391</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 02:02:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]微软缓解Power Platform信息泄露漏洞</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40390</link>
      <description><![CDATA[微软缓解 Power Platform 信息泄露漏洞
Microsoft 已使用自定义代码解决了有关 Power Platform 自定义连接器的安全问题。该漏洞可能导致未经授权访问自定义代码功能，从而可能导致意外信息泄露。不过，微软的调查发现，只有报告该事件的安全研究人员访问过受影响的功能。所有客户的问题均已得到完全缓解，无需客户采取任何行动。 Microsoft 于 2023 年 6 月发布了初步修复程序，但随后的报告显示一小部分自定义代码仍然受到影响。 Microsoft 工程部门采取了措施，确保为任何剩余客户提供完全缓解。 Microsoft 强调负责任地研究和披露漏洞对于保护客户的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40390</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 01:59:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“所有印刷书籍中最美丽的”凯尔姆斯科特·乔叟的数字化</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40389</link>
      <description><![CDATA[“所有印刷书籍中最美丽的”《Kelmscott》的数字化乔叟
1896 年出版的《凯尔斯科特·乔叟》被许多人认为是有史以来最美丽的印刷书籍。它是由 19 世纪设计师、社会改革家和作家威廉·莫里斯 (William Morris) 设计的，他的目标是复兴手工印刷技术。该书收录了爱德华·伯恩·琼斯 (Edward Burne-Jones) 创作的 87 幅木刻插图，以其复杂的边框、框架和装饰文字而闻名。迈克尔·古德曼已在他的网站 The Kelmscott Chaucer Online 上免费提供这本书供在线查看和下载。由于原件的稀有性和脆弱性，数字化是一个重大风险。然而，年轻的读者可以以涂色书的形式享受这本书。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40389</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 01:58:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 澳大利亚人居住在地下的小镇</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40388</link>
      <description><![CDATA[人们居住在地下的澳大利亚小镇
本文探讨了两个不同地点的地下生活：土耳其的卡帕多西亚和澳大利亚的库伯佩迪。卡帕多西亚有几个地下城，其中德林库尤是最著名的地下城之一。这些城市建于几个世纪前，是数千人遭受入侵时的避难所。地下住宅还提供 13°C (55°F) 的恒温，非常适合储存农产品，无需冷藏。在库伯佩迪，地下生活是对极端气候的回应，防空洞可用作住宅、酒店甚至露营地。文章强调了这些地下空间独特且有效的冷却能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40388</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 01:48:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]绿色氢能的争论比氢能大得多</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40387</link>
      <description><![CDATA[绿色氢争论比氢大得多&lt; br /&gt;
本文讨论了围绕清洁氢气生产及其相关税收抵免的持续争论。财政部负责制定清洁电力的规则，以便申请税收抵免。争议在于确定是否应该要求氢工厂使用当地生产的、最近建成的、按小时匹配的清洁能源，或者是否应该采取更宽松的方法来支持该行业的增长。财政部做出的决定将对清洁氢生产的成功以及依赖清洁能源的其他行业产生重大影响。文章还强调了潜在的国际贸易影响以及全球清洁氢市场的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40387</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 01:26:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 GNOME 操作系统中开发：systemd-sysext</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40386</link>
      <description><![CDATA[在 GNOME 操作系统中开发：systemd-sysext
该博客文章讨论了在基于图像的系统和容器化的新世界中开发软件的挑战。它解释了 Flatpak 如何通过针对容器化运行时运行来简化应用程序开发。然而，对于系统组件开发，例如守护程序或 GNOME Shell，本文介绍了 GNOME 操作系统及其开发版本/映像，它提供了所有必要的工具和调试信息。然后这篇文章介绍了 systemd-sysext，这是一个工具，允许开发人员通过使用 /usr 和自定义目录的合并内容创建 Overlayfs 来安装和运行修改后的版本。这篇文章提供了使用 systemd-sysext 的说明和脚本，并强调了它在各种开发场景中的有用性。这篇文章最后鼓励开发人员在自己的项目中尝试 systemd-sysext。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40386</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 01:24:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>