<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Jul 2023 02:54:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 耗资十亿美元清理塞纳河</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38063</link>
      <description><![CDATA[耗资十亿美元清理塞纳河
巴黎正在投入数十亿美元来清理塞纳河，使其重新适合游泳。该项目将于明年春天完成，旨在使这条严重污染的水道恢复昔日的辉煌。一旦完工，巴黎人将在一个世纪以来首次合法地被允许在这条河里游泳。塞纳河的清理不仅具有重要的历史和文化意义，而且还具有环境和经济效益。该项目是巴黎申办 2024 年奥运会的基石，预计将为法国经济带来数十亿美元的收入。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38063</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 02:54:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 德克萨斯州的可再生电解：管道与电力线 [pdf](https://news.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38062</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯州的可再生电解：管道与电力线 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=36841040)
该白皮书探讨了德克萨斯州使用电力线和管道将可再生能源发电与氢消费者连接起来之间的权衡。它强调，在发电点生产氢气并通过管道运输比在使用点传输电力和产生氢气更具成本效益。该分析重点关注西德克萨斯州的风能和太阳能资源以及休斯顿的氢气需求。它表明，在德克萨斯州西部设置电解设施并通过管道输送氢气可以避免输送拥堵，并为减少的可再生能源提供当地市场。研究发现管道方案的单位资本成本较低，并通过管线包提供能量存储优势。 （根据故事文本的 54% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38062</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 02:51:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>猎豹又回到了印度。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38061</link>
      <description><![CDATA[猎豹已返回印度。为什么他们总是死去？
通过政府主导的“猎豹计划”计划，猎豹在灭绝 70 年后被重新引入印度。然而，这项努力的结果好坏参半，自 2022 年 9 月抵达以来，已有 5 只猎豹死亡。该项目的首席科学家 Yadvendradev Jhala 在今年早些时候被迫退休，但没有给出任何理由。批评者认为，这些进展对于猎豹计划的未来来说并不是一个好兆头。尽管存在争议，但参与该项目的人员声称猎豹很好地适应了印度的栖息地。将一个物种重新引入野外总是有风险的，对于人类捕获和转移的任何野生动物来说，死亡和受伤都是固有的风险。一些专家认为，该项目过早地带来了太多猎豹，库诺国家公园没有足够的空间容纳它们。他们认为，如果印度想要真正让猎豹回归，就应该让这些动物自然地分散到各地。猎豹计划的下一步是扩展到印度的第二个地点，甘地萨加尔野生动物保护区是一个可能的选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38061</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 02:45:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阻止富人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38060</link>
      <description><![CDATA[屏蔽富人
“Block the Rich”是 addons.mozilla.org 上提供的网络浏览器扩展程序，允许用户过滤与美国十大亿万富翁相关的内容和图像。该延期还阻止了最近的前亿万富翁和想成为亿万富翁的人。黑名单包括杰夫·贝佐斯、比尔·盖茨、埃隆·马斯克和马克·扎克伯格等知名人士。此扩展的目的是让人们暂时不再听到超级富豪的奢侈行为。用户可以通过访问“给我买杯咖啡”页面来支持该扩展的创建者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38060</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 02:44:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摆脱谈判的“三件事”练习</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38059</link>
      <description><![CDATA[让谈判脱离困境的“三件事”练习
“三件事”练习是一种帮助个人从参加演讲中获得最大收益的方法。作者承认，在演讲过程中保持专注可能很困难，并强调积极参与以便从演讲中受益的重要性。该练习包括做笔记并确定演讲中的三个关键要点。这些要点可以是定义、定理、例子、问题或任何其他对个人来说很突出的东西。目标是在演讲结束时写下三件具体的事情。作者建议与其他人分享这些要点并参与后续讨论，以进一步增强学习体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38059</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 02:35:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]你发短信的能力还不错；</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38058</link>
      <description><![CDATA[你发短信的能力不错；约会应用程序太糟糕了
文章讨论了使用约会应用程序的挑战以及它们如何助长“孤独和社交孤立的流行”。它凸显了这些平台上的低响应率和缺乏有意义的对话。作者介绍了 YourMove AI，这是他们构建的一个聊天机器人，旨在帮助用户进行在线约会互动。人工智能助手会建议对话开头和回复，旨在使短信更具吸引力并克服写作障碍。它还提到人工智能可以通过为内向者和患有社交焦虑症的人提供额外的支持来使他们受益。文章最后指出，人工智能可以使在线约会变得更容易，并有可能带来更深层次的联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38058</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 02:22:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>草案编号</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38057</link>
      <description><![CDATA[草案第4号（2013年）
网络内容讨论了作家在尝试写作时面临的挣扎和挑战。它强调了写作过程中坚持和修改的重要性。作者分享个人轶事和建议，帮助作家克服写作障碍和自我怀疑。内容强调了写作是一个需要时间、精力和持续改进的过程。它还建议使用词典而不是同义词库来找到正确的单词并提高写作水平。总的来说，这些内容为有抱负的作家提供了见解和鼓励。 （根据 80% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38057</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 01:43:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Inkscape 推出版本 1。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38056</link>
      <description><![CDATA[Inkscape 推出 1.3 版本，重点是高效组织工作
Inkscape 推出了矢量编辑软件 1.3 版，专注于提高性能和高效组织工作。该更新包括改进的渲染任务、利用所有计算机核心进行渲染的能力以及新功能，例如形状生成器工具、文档资源对话框、字体集合、图案、图层和对象对话框、持久对齐栏、页边距和出血、节点套索选择、实时路径效果 (LPE) 对话框重新设计、PDF 导入重写以及节点删除逻辑更改。此更新还引入了调色板中的固定颜色、在不同页面上粘贴对象的功能以及对过滤器编辑器的彻底修改。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38056</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 01:37:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 法院取消对亚利桑那州警察拍摄的限制</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38055</link>
      <description><![CDATA[法院取消了对亚利桑那州拍摄警察的限制
亚利桑那州的一名联邦法官裁定，限制拍摄执法人员的法律违宪。该法律由前州长道格·杜西 (Doug Ducey) 于 2022 年签署，规定如果警察要求警察停下来，则在 8 英尺范围内拍摄警察是违法的。它还允许官员命令某人停止在私人财产上拍摄，即使得到了业主的许可。法官的裁决永久阻止了法律的执行，称这侵犯了第一修正案拍摄警察工作的权利。该法律最初得到了共和党议员的支持，他们声称有必要限制故意妨碍警察的人，但媒体集团和美国公民自由联盟成功起诉阻止了该法律。美联社提交了一份简报，敦促法官阻止这项法律，称这可能会妨碍记者报道集会和捕捉警察与抗议者之间互动的能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38055</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 01:22:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欢迎使用 Debian riscv64</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38054</link>
      <description><![CDATA[欢迎 Debian riscv64
该博文的作者宣布，经过多年的努力，Debian riscv64 现已成为正式架构。这是一个重要的里程碑，但这只是新征程的开始。该端口将需要在官方存档中重新启动，构建守护进程将必须重新安装，并且错误将需要修复。如果一切顺利，该架构最终将与 Trixie 一起发布，尽管这个过程将需要几个月的时间。作者对所有为这一里程碑做出贡献的人表示感谢，包括个人、Debian 团队以及各种组织和公司。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38054</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 01:16:24 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>