<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Dec 2023 15:10:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]英特尔 Neural-Chat-7B 模型在 LLM 排行榜上名列前茅</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62042</link>
      <description><![CDATA[英特尔 Neural-Chat-7B 模型在 LLM 排行榜上名列前茅&lt; /a&gt;
英特尔 Neural-chat-7b 模型在 Hugging Face Open LLM 排行榜上获得了 70 亿参数模型的最高排名。自 2023 年 11 月 13 日以来，它一直保持领先地位。该模型提供三个版本 - float16、bfloat16 和 INT4 - 所有这些版本在各自的精度水平上均处于领先地位。尽管与其他大型语言模型相比，neural-chat-7b 模型的尺寸较小，但它却取得了可比的准确度分数。它基于 Mistral AI 的 Mistral-7B-v0.1 变压器模型，该模型是开源的并使用 Apache 许可证，使其适合学术和商业用途。该模型使用英特尔 Gaudi2 AI 加速器进行微调，并利用英特尔神经压缩器进行模型压缩。微调过程采用了一种称为直接偏好优化（DPO）的新颖方法，该方法为训练数据提供人类偏好反馈。该模型可以部署在各种计算平台上，并且可以在 Intel Extension for Transformers 库中使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62042</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 15:10:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么没有 PowerLine 智能插头？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62041</link>
      <description><![CDATA[为什么没有 PowerLine 智能插头？
这篇博文的作者正在讨论他们对市场上缺乏电力线智能插头的不满。他们目前拥有各种使用 WiFi、Zigbee 或蓝牙的智能插头，但没有一个使用电力线以太网。作者解释说，电力线以太网适配器允许他们将家里的电线用作网络，但无法远程控制。作者表达了他们希望将 PowerLine 以太网适配器的功能与智能插头结合起来，以监控功耗并远程操作设备，而无需 WiFi。他们提到在速卖通上搜索此类产品但没有成功。作者最后要求读者告知他们是否存在这样的产品或者他们是否可以创建它。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62041</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 15:05:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：关闭自动呼叫者和垃圾短信发送者</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62040</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：关闭自动呼叫程序和垃圾短信发送者 
网站 reportphonespam.org 为个人提供了一种帮助关闭手机的方法机器人呼叫者和垃圾短信发送者。信誉良好的电信运营商希望消除其网络上未经请求的消息，但他们需要了解滥用情况才能采取行动。用户可以通过识别垃圾邮件发送者的真实电话号码、找到负责任的运营商并向他们报告滥用行为来报告滥用行为。该网站提供了如何执行此操作的说明，并包含运营商联系人列表。联系承运人时，保持专业和尊重非常重要。该网站还建议向您的无线提供商报告滥用行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62040</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 14:54:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么生命并不真正存在 (2013)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62039</link>
      <description><![CDATA[生命为何并不存在（2013）&lt; br /&gt;
作者反思了他们童年时期对生物的迷恋以及他们对了解生物如何运作的渴望。他们讨论了科学家在定义生命时所经历的斗争，并质疑有生命的机器和无生命的机器之间的区别。作者得出的结论是，生命实际上并不存在，并提供了如何挑战生命的各种拟议特征的例子。他们还讨论了将病毒定义为生命或非生命实体的困难。作者认为，根据生命的定义，某些计算机程序和软件平台可以被认为是有生命的，是一种能够进行达尔文进化的自我维持系统。他们还提到了 RNA 世界假说，以及它如何挑战 DNA 作为主要信息存储分子的传统观点。 （根据 60% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62039</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 14:14:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：您如何处理公司中性能不佳的遥控器？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62038</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：您如何处理公司性能不佳的遥控器？&lt; /a&gt;
在黑客新闻最近的一次讨论中，用户分享了他们对如何处理表现不佳的远程员工的见解。这个话题引发了争议，一些人认为远程工作本质上会导致偷懒，而另一些人则捍卫远程工作的好处。令人惊讶的是，许多用户建议从一开始就注重沟通并设定明确的期望。一些人建议实施定期检查、利用项目管理工具，甚至考虑为新的远程员工提供试用期。总的来说，该主题提供了一系列解决远程团队绩效不佳的观点和策略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62038</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 14:08:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Kiss 宣布数字化身在退休后接替他们的位置</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62037</link>
      <description><![CDATA[Kiss 宣布数字化身在退休后接替他们的位置
Kiss 以一个令人惊讶的转折结束了他们的告别巡演——乐队目前的阵容离开舞台，展示了他们自己的数字化身。这项尖端技术为这支摇滚乐队翻开了新的篇章，他们在演出 50 年后探索了一种数字永垂不朽的方式。这些头像是由乔治·卢卡斯的特效公司 Industrial Light &amp; Magic 与 Pophouse Entertainment Group 合作制作的。这项技术让 Kiss 能够“永恒”地延续他们的传统，并为同一个晚上在多个城市举办全球音乐会开辟了可能性。数字化身的实验在音乐行业变得越来越普遍，韩国流行歌星和女子组合也利用了这项技术。 Kiss粉丝们可以期待未来的阿凡达演唱会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62037</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 14:06:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Show HN：我让 GPT-4 重写了所有维基百科</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62036</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我让 GPT-4 重写了所有维基百科
Ruliad 生成百科全书是一个创新项目，展示了最先进的语言模型 GPT-4 的强大功能。我利用这种先进的人工智能技术重写了整个维基百科，从而产生了世界上最大的在线百科全书的迷人而独特的版本。该项目旨在展示 GPT-4 在生成连贯且信息丰富的内容方面的能力。用户可以探索这本重写的百科全书，见证人工智能总结、解释和提供各种主题见解的能力。这是人工智能重塑信息传播潜力的非凡展示。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62036</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 14:04:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科技正在伤害我们的大脑吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62035</link>
      <description><![CDATA[科技正在伤害我们的大脑吗？
在这篇题为“科技正在伤害我们的大脑吗？”的文章中在 uxdesign.cc 上，作者讨论了技术应用的三种方式对我们产生负面影响。第一个是技术提供的无限制的多巴胺，导致成瘾。作者重点介绍了 Anna Lembke 博士对社交媒体成瘾性和上网时间过长的研究。第二点是“谷歌效应”，即我们依赖谷歌等搜索引擎，而不是将信息保留在我们的记忆中。最后，作者提到了“数字痴呆症”，这个术语用来描述大脑发育时期因屏幕时间过多而导致的认知障碍，增加了成年后患阿尔茨海默氏症和痴呆症的风险。这篇文章提出了对技术对我们思想的长期影响的担忧，并表明并非所有技术都是有益的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62035</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 14:03:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]展示HN：OSHW嵌入式以太网交换机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62034</link>
      <description><![CDATA[显示HN：OSHW嵌入式以太网交换机
MUREX Robotics 是一个高中水下机器人团队，为其水下 ROV 开发了一款开源嵌入式以太网交换机。该团队无法在市场上找到负担得起的解决方案，因此他们决定创建自己的解决方案。 MUREX 以太网交换机是一款 5 端口非托管快速以太网交换机，每台成本略低于 15 美元。它是完全开源的，允许任何人遵循并改进他们的设计。该交换机经过测试并证明可以正常工作，带宽为 94.1 Mbits/sec。团队希望其他人能够拥抱开源精神并对他们的设计提供反馈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62034</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 14:01:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 内部工作：黑客如何帮助可卡因贩运者渗透欧洲港口</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62033</link>
      <description><![CDATA[内部工作：黑客如何帮助可卡因贩运者渗透欧洲港口
根据法庭记录和记者获得的其他文件，一位名叫戴维·德瓦尔克的荷兰黑客在帮助可卡因贩运者渗透欧洲港口的过程中发挥了关键作用。德瓦尔克侵入了鹿特丹和安特卫普港口的 IT 系统，并出售有价值的数据来帮助走私者。通过访问港口的集装箱管理系统，他能够建议哪些集装箱是隐藏违禁品的最佳目标。他还利用自己的优势帮助走私者在接收端提取货物。德瓦尔克的黑客方法相对简单，但这些端口的漏洞使它们成为可卡因以创纪录的速度涌入欧洲的入口点。 （根据故事文本的 55% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62033</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 13:59:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>