<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jun 2024 00:58:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]拜登政府将禁止在美国销售卡巴斯基杀毒软件[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95921</link>
      <description><![CDATA[美国以国家安全为由，将于7月禁止卡巴斯基杀毒软件
拜登政府以国家安全为由，将于7月起禁止在美国销售卡巴斯基杀毒软件。美国商务部认为，总部位于莫斯科的卡巴斯基实验室的软件存在风险，可能让俄罗斯政府安装恶意软件、阻止更新并滥用美国人的个人信息。商务部长吉娜·雷蒙多强调，国家安全现在严重涉及技术和数据。该禁令于2024年7月24日生效，此前进行了两年的调查，并以先前的限制措施为基础，包括2018年的国防授权法案。卡巴斯基一直否认这些指控，称其出于政治动机。当前用户将有 100 天的宽限期来过渡到替代软件。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95921</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:58:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：我们如何让 Deno 语言服务器速度提高十倍</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95920</link>
      <description><![CDATA[我们如何让 Deno 语言服务器的速度提高十倍
标题：我们如何让 Deno 语言服务器的速度提高十倍

在 Deno，我们相信编程应该很简单，这就是为什么 Deno 配备了一体化工具、原生 TypeScript 支持和 Web 标准 API。我们的语言服务器通过自动完成和 linting 等功能提高了工作效率，但最近在大型代码库中遇到了性能问题。客户的反馈促使我们进行调查和优化，将自动完成时间从 8 秒缩短到 1 秒以下。

我们详细介绍了从发现问题到实施解决方案的流程。关键步骤包括使用基准测试和火焰图提高可观察性、优化 Rust 服务器和 TypeScript 编译器之间的接口以及引入缓存层以最大限度地减少数据传输。这些努力最终带来了显著的性能改进，让我们的用户感到高兴。

令人惊讶/聪明：在 Rust 和 TypeScript 编译器之间引入缓存层是一个聪明的解决方案，它大大减少了数据传输的需求，显著提高了性能。

行动号召：我们重视用户反馈，并鼓励在 GitHub 或 Discord 上报告错误或功能请求。此外，我们邀请用户参与调查，以有机会获得免费的 Deno 商品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95920</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:58:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 拜登政府宣布禁止俄罗斯网络安全公司 Kaspers [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95919</link>
      <description><![CDATA[美国禁止使用卡巴斯基软件
拜登政府宣布，自 7 月 20 日起，禁止俄罗斯网络安全公司卡巴斯基向美国新客户销售其产品，现有客户只能在 9 月 29 日之前收到软件更新。这是 2019 年商务部首次作出此决定，此前美国情报部门长期警告称，由于俄罗斯政府可能对其产生影响，卡巴斯基可能对国家安全构成威胁。商务部长吉娜·雷蒙多强调了技术在国家安全中日益重要的地位。在美俄关系持续紧张的背景下，这项禁令可能会扰乱依赖卡巴斯基软件的美国企业。卡巴斯基否认存在安全风险，并将禁令归咎于地缘政治担忧，而不是对其产品的全面评估。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95919</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:57:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《沼泽砾石过滤：大自然净化的水》一书中，作者热情地 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95918</link>
      <description><![CDATA[沼泽砾石过滤：大自然净化的水 (2015)
在《沼泽砾石过滤：大自然净化的水》中，作者热情地提倡使用沼泽砾石过滤器作为池塘过滤的有效、低维护解决方案。通过将鱼和植物废物转化为植物食物，这些过滤器可以促进水质清澈并减少藻类生长。Nelson Water Gardens 认可这种方法，并指出客户投诉很少，并且需要季节性维护。作者强调了常见的错误，例如使用错误的砾石尺寸或深度，并强调正确选择和放置植物的重要性。有趣的是，即使是构造不良的沼泽过滤器也可以提高水的清澈度。这种自然过滤方法受到沼泽和湿地等生态系统的启发，为传统、繁琐的过滤系统提供了可持续的替代方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95918</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:36:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：最近还有其他人发现审查代码变得更加困难吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95917</link>
      <description><![CDATA[问 HN：最近还有人觉得代码审查越来越难吗？
在过去的 12-18 个月里，我注意到审查代码变得越来越困难，尤其是陌生人或新同事的代码。起初，我经常把看起来高级的代码误认为是经验丰富的开发人员的作品。然而，经过更深入的检查，我经常发现代码没有意义——不是因为我不熟悉的某种新技术，而是因为它充斥着典型的初级开发人员错误。在花了很大力气去理解代码之后，我才意识到这一点，结果发现它并不复杂，而是伪复杂，通常类似于 LLM 生成的代码。这种转变使审查过程更具挑战性，也更耗时。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95917</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:27:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 特斯拉车主已对该公司提起集体诉讼，指控其[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95916</link>
      <description><![CDATA[特斯拉车主提起集体诉讼，指控维修和零件垄断
特斯拉车主已对该公司提起集体诉讼，指控其垄断维修和零件市场。原告辩称，特斯拉的限制性政策迫使他们完全依赖特斯拉进行维修和零件，导致成本膨胀和等待时间过长。这起诉讼凸显了围绕特斯拉商业行为的重大争议，特别是其对售后服务的控制。该案揭示了更广泛的维修权问题，这是一项倡导消费者能够自行维修产品或选择独立服务提供商的运动。这一法律行动可能会对特斯拉和整个汽车行业产生深远影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95916</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:26:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《没有粒子，只有场》一书中，阿特·霍布森认为，粒子的基本概念是场。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95915</link>
      <description><![CDATA[没有粒子，只有场 (2012)
在《没有粒子，只有场》中，Art Hobson 认为现实的基本组成部分是无界场，而不是有界粒子。这一结论既来自实验证据，也来自理论考虑，特别是在相对论系统中，这意味着非相对论系统也是如此。Hobson 断言，粒子只是由场产生的附带现象，例如薛定谔场，它代表了任何空间点相互作用的概率幅度。他批评了教科书中教授的传统粒子中心解释，认为它会导致混乱和伪科学。本文回顾了经典场和量子场、双缝实验以及挑战粒子观点的严格定理，强调了理解量子物理学需要进行范式转变。这种观点存在争议，因为它挑战了物理教育和公众理解中长期存在的解释。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95915</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:19:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “june-va”项目是一个集成了Ollama的本地语音助手，用于语言管理[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95914</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：使用 Ollama、Transformers 和 Coqui TTS 工具包的本地语音助手
“june-va”项目是一个本地语音助手，集成了 Ollama 的语言模型功能、Hugging Face Transformers 的语音识别功能和 Coqui TTS 工具包的文本转语音合成功能。它为本地机器上的语音辅助交互提供了以隐私为中心的解决方案，确保不会将数据发送到外部服务器。该助手支持多种交互模式，包括带有文本或音频输出的文本和语音输入。独特的功能包括无需唤醒命令和支持使用自定义音频剪辑进行语音克隆。该项目可通过 JSON 配置文件进行自定义，允许用户修改模型设置和交互模式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95914</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:18:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《婴儿和幼儿学习理解语言》一书中，史蒂文·米森探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95913</link>
      <description><![CDATA[婴儿和幼儿学会理解语言
在《婴儿和幼儿学会理解语言》一书中，Steven Mithen 探索了婴儿语言习得的迷人过程。他质疑儿童发展反映了人类进化阶段的观点，而是认为我们的祖先只是在做自己。Mithen 的重点是语言是通过专门的心理过程还是一般的学习机制习得的，以及当前的语言学习是否可以揭示其史前进化。值得注意的是，仅仅三天大的婴儿就表现出对照顾者的语言节奏的偏好，这暗示了胎儿时期的学习。到四岁时，儿童通常知道 1,000 多个单词和基本的语法规则。 1996 年的一项突破性研究表明，八个月大的婴儿使用“过渡概率”来识别连续语音中的单词边界，展示了他们天生的统计学习能力。这一发现令人惊讶，并凸显了早期语言习得的复杂性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95913</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:17:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 彭博社报道称，纽约市的监控技术旨在检测枪支 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95912</link>
      <description><![CDATA[纽约市枪击事件监控技术 87% 的时间都会发出误报
彭博社报道称，纽约市用于检测枪声的监控技术误报率高达 87%。如此高的不准确率引发了人们对该系统的有效性和可靠性的极大担忧。该技术旨在增强公共安全，但却经常将其他巨响误认为是枪声，导致警方不必要的反应和潜在的公众不信任。这一发现尤其具有争议性，因为它质疑了城市地区对此类监控系统的投资和依赖。该报告强调，需要提高准确性才能真正造福社区安全。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95912</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:16:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>