<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 09 May 2024 03:11:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在 Ahrefs，我们已成功以 90% 的折扣建设了价值 10 亿美元的基础设施 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88671</link>
      <description><![CDATA[Ahrefs 如何以 90% 的折扣获得价值 10 亿美元的基础设施
在 Ahrefs，我们以比 AWS 云服务低 90% 的折扣成功构建了价值 10 亿美元的基础设施。通过利用我们自己强大的本地服务器，多年来我们节省了数百万美元。虽然有些人主张转向无服务器架构或现货实例，但这些选项并不适合我们的高负载服务器。此外，雇用大型团队来支持托管服务器的想法实际上会比拥有硬件花费更多。最后，选择托管对我们来说是正确的决定，让我们的开发人员能够专注于产品增强而不是云成本优化。云技术有其优点，但像任何药物一样，请以合理的剂量负责任地使用它。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88671</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 03:11:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]马萨诸塞大学阿默斯特分校的物理学家与大学合作[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88670</link>
      <description><![CDATA[物理学家开发出用于先进量子计算的突破性设备
马萨诸塞州阿默斯特大学的物理学家与芝加哥大学合作，开发了一种用于先进量子计算的突破性设备。通过修改微波循环器以精确管理量子比特和微波谐振腔之间的非互易性，他们显着增强了量子计算机内的控制，并简化了未来研究的理论模型。这项创新可以精确调整非互易性，这是量子信息处理中的重要工具。该团队的研究成果发表在《科学进展》上，标志着首次将非互易性嵌入到量子计算设备中，为设计更复杂的量子计算硬件打开了大门。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88670</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 02:45:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的初创公司 Neuralink 由于其大脑植入物的一部分发生故障而面临挫折 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88669</link>
      <description><![CDATA[Neuralink 的第一个人体大脑植入物遇到了问题，公司表示
埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的初创公司 Neuralink 因人类患者的部分大脑植入物出现故障而遭遇挫折。该公司的脑机接口 Link 遇到了电极回缩问题，影响了系统的速度和准确性。尽管如此，患者诺兰·阿博 (Noland Arbaugh) 仍每天继续使用脑机接口几个小时，并发现这是一次变革性的体验。虽然 Neuralink 并不是唯一一家开发 BCI 技术的公司，但在获得 FDA 批准之前，它还有很长的路要走。该事件凸显了技术与人脑融合的挑战和复杂性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88669</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 02:35:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 www.bmj.com 上发表的一项开创性研究中，研究人员发现，食用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88668</link>
      <description><![CDATA[研究：超加工食品消费与全因死亡有关
在www.bmj.com上发表的一项开创性研究中，研究人员发现，食用超加工食品与全因死亡风险略高有关，尤其是癌症或心血管疾病以外的原因。该研究对 74,000 多名女性和 39,000 名男性进行了 30 多年的跟踪调查，结果显示某些超加工食品，如肉类/家禽/海鲜类即食产品和含糖饮料，与死亡率结果密切相关。这项研究揭示了食用这些高度加工的食品可能带来的健康风险，这些食品营养价值低，有害物质含量高。研究结果强调了饮食选择对整体健康和长寿的重要性。（基于 38% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88668</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 02:34:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] BC省非法无人机送货一探究竟</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88667</link>
      <description><![CDATA[BC省监狱非法无人机送货一探究竟
不列颠哥伦比亚省监狱的一个新试点项目正在使用无人机探测技术来拦截每天发生的大量非法接送。加拿大惩教人员联盟报告称，一周内发现了多达 30 架无人机，其中包裹着武器和毒品。进入监狱的毒品数量令人震惊，导致吸毒过量、封锁和暴力。最近从无人机上掉落的一个足球含有违禁品。手机也被丢弃，以帮助囚犯继续犯罪活动。使用雷达和声音技术检测无人机的试点项目已经启动。目标是在所有设施中快速实施该系统。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88667</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 02:33:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]探索星系形成螺旋的迷人原因！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88666</link>
      <description><![CDATA[说明星系形成螺旋的原因
发现星系形成螺旋的迷人原因！长期以来，科学家们一直在争论这些令人惊叹的构造的起源，但最近的研究表明，星系内恒星和气体云之间的引力相互作用发挥着至关重要的作用。通过研究这些相互作用的动力学，研究人员已经能够创作出令人惊叹的插图，展示螺旋星系形成的复杂过程。这一新的见解揭示了宇宙的奥秘，并提供了对宇宙中起作用的力量的更深入的理解。不要错过这个突破性的发现！ #GalaxyFormation #SpiralGalaxies #CosmicMysteries]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88666</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 02:32:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]前特朗普顾问斯蒂芬·米勒的法律团体“美国第一法律”已提起诉讼 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88665</link>
      <description><![CDATA[IBM 红帽因反白人男性而被斯蒂芬·米勒的法律小组起诉偏差
前特朗普顾问斯蒂芬·米勒的法律团体“美国第一法律”已对 IBM 公司子公司红帽公司提起诉讼，指控该公司因多元化目标而存在反白人男性偏见。该诉讼称，前高级总监艾伦·金斯利·伍德(Allan Kingsley Wood)因红帽的多元化、公平和包容性计划而面临基于种族和性别的歧视。伍德反对公司的 DEI 政策，并主张择优聘用，导致他与其他 21 名员工一起被解雇，其中大多数是白人男性。该诉讼寻求赔偿以及针对红帽 DEI 计划的禁令。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88665</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 02:29:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 边巴次仁 (Pemba Tsering) 是十次旺 (Ten Tsewang) 的儿子、昂边巴 (Ang Pemba) 的父亲，他在成长过程中并不知道自己的家人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88664</link>
      <description><![CDATA[一个竞相告诉世界珠穆朗玛峰已被攀登的人
边巴次仁 (Pemba Tsering) 是十泽旺 (Ten Tsewang) 的儿子、昂边巴 (Ang Pemba) 的父亲，他在成长过程中并不知道自己的家族与丹增诺尔盖 (Tenzing Norgay) 的关系，直到他被召唤去做一名邮递员。尽管没有受过正规教育，他还是成为了丹增的私人助理，并开始从事登山事业。 30 多年来，他完成了 42 次探险，在雪崩中幸存下来，并与著名登山者合作。他作为爵士的工作使他成为名人，参加胜利之旅并受到皇室般的待遇。尽管名气很大，但他反思了一种可能会有所不同的生活，这种生活受到他的家族历史和丹增的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88664</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 02:26:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最新款 iPad Pro 备受争议的新广告中，苹果展示了一个巨大的液压泵 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88663</link>
      <description><![CDATA[反乌托邦的 iPad 广告 X 撕裂了苹果的乐器和艺术&lt; /a&gt;
在最新款 iPad Pro 的一则备受争议的新广告中，苹果展示了一台巨大的液压机，压碎了乐器、艺术品和早期技术，为他们时尚的新设备让路。批评者批评这则广告的反乌托邦主题，质疑为技术牺牲艺术和文化的信息。虽然苹果公司历来都在突破广告界限，但这一广告在许多观众看来可能太过分了。为了给新玩意腾出空间而毁掉心爱的物品这一令人惊讶的转折引发了关于当今社会创造力和创新价值的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88663</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 02:12:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 GrumpyOldDev.com 上的这篇文章中，作者讲述了他们不得不 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88662</link>
      <description><![CDATA[我对 CTO 撒谎并挽救了局面
在 GrumpyOldDev.com 上的这篇文章中，作者讲述了一次他们必须做出艰难的决定来挽救失败的项目。首席技术官做出了一个有问题的决定，将项目的关键部分外包给供应商，结果证明这是一场灾难。面对供应商产品的严重缺陷和限制，作者亲自动手，在假期期间与一个小团队秘密构建了一个替代系统。通过向 CTO 谎报项目进度，他们能够赢得时间并成功启动新系统，成为这个过程中的英雄。作者反思了克服挑战的兴奋感和成功发布的满足感，即使这意味着歪曲事实。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88662</guid>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 02:11:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>