<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Dec 2023 12:18:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 作者反对向数据类添加状态突变方法，强调 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64354</link>
      <description><![CDATA[从数据类中消除状态突变方法
作者反对向数据类添加状态突变方法，强调数据类是数据的容器，而不是行为的容器。他们解释说，Python、Kotlin、Swift 和其他语言中的数据类旨在包含丰富的数据并提供围绕较低级别原语的抽象。作者在看到具有状态突变方法的数据类时表达了他们的沮丧，因为它破坏了数据结构的语义。如果状态突变是必要的，他们建议使用常规的面向对象的类，并建议使用数据类进行类型的域建模。作者还提到了 Python 中冻结和可变数据类的性能影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64354</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 12:18:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]动态翱翔是鸟类、滑翔机飞行员和飞机操作员使用的一种飞行技术 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64353</link>
      <description><![CDATA[动态翱翔
动态翱翔是鸟类、滑翔机飞行员和无线电控制滑翔机操作员使用的一种飞行技术，通过跨越不同速度的气团之间的边界来获取能量。该技术涉及在两个气团之间的剪切层上以闭环方式飞行，并在每个循环中获得速度。动态翱翔的鸟类会沿相反方向进行一系列半圈运动，从而使它们能够在保持空速的同时顺风横向飞行。信天翁、海鸥和燕鸥特别擅长动态翱翔。该技术还适用于无人机，并在航天器中具有潜在应用。在无线电控制滑翔中，利用山脊或树木等地面特征的背风面进行动态翱翔，从而实现高速和能量提取。据报道，无线电控制动态翱翔的最高地面速度为 564 英里/小时。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64353</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 12:09:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：您使用什么来接受简单 SaaS 的付款？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64352</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：您使用什么来接受简单 SaaS 的付款？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是向社区寻求关于接受简单 SaaS（软件即服务）项目付款的最佳方法的建议。他们对为用户设置定期计费特别感兴趣，并正在寻找最快、最简单的方法来实现这一目标。这篇文章邀请读者分享他们自己的支付解决方案经验和建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64352</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 12:07:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在最近的一项裁决中，休斯敦第一上诉法院的法官小组 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64351</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯州发电厂没有责任在紧急情况下提供电力
在最近的一项裁决中，休斯敦第一上诉法院的一个法官小组裁定，德克萨斯州的大型电力公司不应对紧急情况下未能提供电力负责。这一决定源于德克萨斯州放松管制的能源市场，该市场将发电与输电和零售分开。该裁决可能会保护电力公司免受 2021 年致命停电事件后针对其提起的诉讼，从而使死者家属不确定是否会寻求正义。该意见指出，发电商没有法律义务为零售客户提供持续电力。原告律师计划对裁决提出上诉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64351</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 11:58:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一家位于帕萨迪纳的公司 Miso Robotics 在即将开业的餐厅中安装了机器人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64350</link>
      <description><![CDATA[第一家人工智能驱动的自主餐厅
帕萨迪纳一家名为 Miso Robotics 的公司在帕萨迪纳老城区一家即将开业的餐厅安装了机器人，号称是世界上第一家全自动餐厅。 CaliExpress餐厅配备了汉堡制作机器人、炸薯条制作机器人，并利用人工智能来保持业务顺利运转。不过，餐厅仍将雇用人工包装食物并与顾客互动。 Miso Robotics 强调，他们的机器人友好且乐于助人，不像《终结者》或《变形金刚》等电影中描绘的险恶机器人。餐厅预计年底前开业。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64350</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 11:57:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 零售商存在犯罪问题。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64349</link>
      <description><![CDATA[零售商存在犯罪问题。就在数字中
零售业存在犯罪问题，但问题的严重程度尚不清楚。零售商和行业团体一直在强调零售盗窃问题，但对于这一问题是否被夸大存在争议。 “损失”一词经常被用来代替盗窃，尽管损失的很大一部分是由于行政原因造成的。 “有组织零售犯罪”的定义也不一致，导致问题难以量化。关于盗窃和损耗的调查依赖于少数大型零售连锁店，这引发了人们对数据代表性的质疑。总体而言，零售盗窃的数据很模糊，而且经常被误解。 （根据故事文本的 63% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64349</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 11:51:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在本文中，作者讨论了风险管理是[...]的常见误解</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64348</link>
      <description><![CDATA[风险管理不是项目管理
在本文中，作者讨论了风险管理与项目管理相同的常见误解。他们描述了一种情况，客户试图将项目某些方面的责任转移给第三方，认为这可以降低自己的风险。然而，作者认为项目成功的最终责任在于客户或项目所有者。他们告诫不要仅仅依赖外部问责制，并强调内部问责制的重要性。作者还强调了将所有责任转移给第三方的潜在负面后果，包括关系紧张和风险增加。他们最后指出，成功的项目管理涉及组织内清晰的风险沟通和分担责任。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64348</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 11:32:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：我怎样才能活下来？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64347</link>
      <description><![CDATA[问 HN：我怎样才能活下来？ 
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求有关如何逃离德国危险处境的建议。作者在伦敦的朋友将其加密货币投资的信息出售给了一个知名团伙，导致作者在过去五个月里不断受到跟踪和观察。他们的电子设备被黑客入侵，他们相信该团伙的计划是绑架和勒索他们，然后最终杀死他们。雇佣了私人保安，但遭到贿赂，三天后就倒戈了。作者感到自己陷入了困境，正在考虑放弃金钱，甚至结束自己的生命。他们正在寻求有关如何度过这场磨难的指导。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64347</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 11:19:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章探讨了指挥家在现代职业乐团中的角色。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64346</link>
      <description><![CDATA[指挥的艺术（2018）
本文探讨了指挥家在现代专业乐团中的角色。它质疑为什么管弦乐队仍然依赖指挥，而训练有素的交响乐团可以在没有指挥的情况下进行表演。作者讨论了缺乏有关指挥技术的详细信息，只有少数指挥家写过自传。这篇文章强调了指挥家的不同技巧和风格，有些人使用指挥棒，有些人则徒手指挥。它强调了指挥在诠释音乐、控制节奏和激励乐团方面的重要性。文章还提到了指挥家的准备、技巧和个性对于指挥成功演出的重要性。 （根据 86% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64346</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 10:29:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文探讨了酷刑法的起源，作为一种警示 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64345</link>
      <description><![CDATA[酷刑法的起源：一个警示故事
本文探讨了酷刑法的起源，起到了警示作用。在中世纪早期，人们依靠考验来确定有罪或无罪，相信上帝会揭示真相。然而，由于神学问题，这种做法最终被放弃。欧洲国家随后实施了高标准的举证，要求有两名无可指摘的目击证人或自愿认罪才能定罪。然而，事实证明这个标准太高，导致酷刑法的出台。一旦获得了一半的证据，被告就可以被刑讯逼供。本文还讨论了现代法律中认罪的使用，并将其与中世纪的酷刑做法进行了比较。本文重点介绍了这两种方法的潜在问题和局限性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64345</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 09:36:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>