<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Oct 2024 09:19:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 20 世纪 80 年代末，配备内置硬盘的 Mac 电脑的推出标志着一个重大的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112588</link>
      <description><![CDATA[碎片整理简史
20 世纪 80 年代末，Mac 内置硬盘的推出标志着一次重大技术飞跃，与 800 KB 软盘相比，Mac 可提供高达 80 MB 的存储空间。随着 20 世纪 90 年代硬盘容量的增长，用户了解到碎片整理对保持最佳性能的重要性。碎片整理类似于在图书馆中整理书籍，可确保数据按顺序存储，从而减少读写头访问文件所需的时间。 Coriolis Systems 的 iDefrag 曾经是一款很受欢迎的工具，直到 SSD 和 Apple 的 APFS 使其过时，导致该公司于 2019 年倒闭。虽然碎片整理可以提高性能，但其长期效益值得商榷，而 Apple 在 Mac OS X 中内置的碎片整理功能减少了手动干预的需要。尽管人们怀念碎片整理，但过渡到 SSD 后，碎片整理基本上就没有必要了。争议在于，考虑到 Apple 的进步以及对硬盘寿命的潜在不利影响，手动碎片整理的必要性值得怀疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112588</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 09:19:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌通过订购小型模块化核电站，向可持续能源迈出了重要一步[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112587</link>
      <description><![CDATA[Google 为其数据中心订购小型模块化核反应堆
Google 向可持续能源迈出了重要一步，订购小型模块化核反应堆 (SMR) 为其数据中心供电。此举凸显了 Google 致力于减少碳足迹并确保为其庞大的数据设施网络提供可靠的能源供应。SMR 被认为是传统核电站的更清洁、更高效的替代品，有可能减少对环境的影响。然而，由于公众对核安全和废物管理的担忧，这一决定可能会引发争议。Google 的举措既令人惊讶又富有创新性，展示了应对科技行业能源挑战的大胆方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112587</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 09:18:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目“使用 Metal 渲染 API 在 Apple Vision 上绘制图形” [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112586</link>
      <description><![CDATA[使用 Metal Rendering API 在 Apple Vision 上绘制图形
GitHub 项目“使用 Metal Rendering API 在 Apple Vision 上绘制图形”是一份全面的指南，适用于有兴趣使用 Apple 的 Metal API 构建自定义渲染引擎（特别是针对 Apple Vision Pro）的开发人员。与使用高级 API 或 Unity 等游戏引擎不同，该项目通过提供对渲染管道的完全控制来解决创建沉浸式图形的挑战。它涵盖了一些基本主题，例如配置 LayerRenderer、启用 Foveation 以优化性能以及利用顶点放大有效地将内容渲染到 Apple Vision 的两个显示器上。作者分享了开发他们的游戏 RAYQUEST 的见解，并强调了开发过程中遇到的独特考虑因素和“陷阱”，使该项目成为寻求在 Apple 平台上最大限度地发挥 Metal API 功能的开发人员的宝贵资源。 （根据 25% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112586</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 09:07:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] MynaUI Icons 提供了 1,180 个精心设计的开源图标集合，每个 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112585</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：MynaUI 图标 - 1180 个精美制作的开源图标
MynaUI 图标提供了 1,180 个精心设计的开源图标集合，非常适合增强您的数字项目。这些图标经过精心制作，以确保它们满足现代网络和应用程序设计的美学和功能需求。虽然与 Figma、TailwindCSS 或 shadcn/ui 等流行设计工具无关，但 MynaUI 图标因其多功能性和易于集成到各种设计环境中而脱颖而出。该集合的开源性质允许免费使用和改编，使其成为寻求高质量图标而不受许可费用限制的设计师的宝贵资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112585</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 09:05:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 德国情报部门负责人对俄罗斯不断升级的威胁发出警告，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112584</link>
      <description><![CDATA[德国：间谍首脑警告俄罗斯威胁不断增加
德国情报首脑对俄罗斯不断升级的威胁发出警告，暗示到 2030 年，北约可能会受到直接攻击。在柏林举行的议会会议上，德国情报机构领导人强调俄罗斯间谍和破坏活动显著增加，包括莱比锡 DHL 中心发生的疑似破坏事件。德国联邦宪法保卫局局长托马斯·哈尔登旺强调了俄罗斯情报部门的侵略性行为，而德国联邦情报局局长布鲁诺·卡尔则警告俄罗斯削弱西方的长期目标。克里姆林宫驳斥了这些说法，指责北约威胁俄罗斯。情报首脑还对来自中国、伊朗和国内极端主义的威胁表示担忧，并呼吁扩大权力以提高其行动效率。这一要求增强情报能力的呼吁引起了争议，因为它挑战了德国现行法律和政府加强政治监督的计划。这种情况与英国情报部门发出的类似警告如出一辙，凸显了欧洲对俄罗斯活动的广泛担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112584</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 08:38:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 十七世纪三十年代初，丹尼尔·米滕斯 (Daniel Mytens) 受委托绘制国王的双人肖像 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112583</link>
      <description><![CDATA[月桂花环
1630 年代初，丹尼尔·米滕斯受委托为查理国王和亨利埃塔·玛丽亚王后绘制一幅双人肖像，用月桂花环象征他们的结合。然而，国王对米滕斯的作品并不满意，安东尼·凡·戴克受命创作一幅新版本。凡·戴克的肖像取代了米滕斯在王室墙上的画作，因其生动的背景和对王室夫妇的亲密描绘而受到赞誉。米滕斯的描绘因其单调乏味和缺乏情感而受到批评，这可能是他离开英国的原因之一。有趣的是，凡·戴克的作品巧妙地暗示了亨利埃塔·玛丽亚的影响力，预示了她在英国内战期间备受争议的名声。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112583</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 08:19:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《撤退到马斯克世界》一书中，作者批评了伊隆·马斯克对 Te [...] 的持续承诺。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112582</link>
      <description><![CDATA[撤退到马斯克世界
在《撤退到马斯克世界》一书中，作者批评了埃隆·马斯克对特斯拉 5 级自动驾驶能力的持续承诺，该承诺最初是在八年前宣布的。尽管被大肆宣传，但与 Waymo 等竞争对手不同，特斯拉尚未在现实​​世界中取得成果。相反，特斯拉最近的演示是在电影制片厂的场地上进行的一场舞台表演，突显了特斯拉退回到幻想中，而不是展示真正的进步。作者认为，这种轨迹反映了马斯克更广泛的炒作模式，而不是实质，他在 Twitter 等平台上的分裂行为加剧了这种模式。这篇文章表明，马斯克的策略类似于一场高风险的扑克游戏，依靠的是信心，而不是切实的进展。争议在于马斯克继续依赖奇观和虚假信息，引发了人们对特斯拉的可信度及其政治联盟的潜在影响的担忧。令人惊讶的是特斯拉最新演示中幻想的程度，作者将其描述为几乎太过幼稚，不能被视为欺诈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112582</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 07:34:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 微波炉的历史是一段令人着迷的旅程，从军事技术到 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112581</link>
      <description><![CDATA[微波炉的历史
微波炉的历史是从军事技术到厨房必备品的一段迷人旅程。第一台商用微波炉 Radarange 1132 最初是从二战雷达技术发展而来的，于 1947 年问世。它是一种巨大的水冷设备，不适合家庭使用。雷神公司和通用电气争夺频率分配，最终采用了 2.4GHz 频率，该频率至今仍在消费微波炉中使用。微波炉的发展见证了空气冷却、旋转板和数字接口等创新。尽管最初存在安全问题和公众怀疑，但微波炉变得无处不在，自动除霜和传感器再加热等功能增强了它们的吸引力。这段历史的惊人之处在于使用微波使冷冻仓鼠复活，凸显了早期微波技术的实验性质。（基于 64% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112581</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 07:19:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] FIDO 联盟正在推动从密码到密钥的转变，这是一种更安全的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112580</link>
      <description><![CDATA[密码之战距离结束又近了一步
FIDO 联盟正在推进从密码到密钥的过渡，这是一种更安全、更用户友好的身份验证方法。在身份验证大会上，公布了两项关键举措：凭证交换协议 (CXP) 和 Passkey Central。CXP 旨在使密钥在数字生态系统中可移植，解决用户锁定问题，而 Passkey Central 则提供资源以简化实施。值得注意的是，苹果、谷歌和微软等激烈的竞争对手在 CXP 上展开合作，彰显了整个行业的独特努力。虽然技术标准的制定可能存在争议，但 CXP 的创建显然是合作的。CXP 对安全交换各种数据类型的适应性是一项巧妙的创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112580</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 07:16:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最近有一起事件，一位酒店老板联系我，说有一位客人对“Powere [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112579</link>
      <description><![CDATA[迷信用户和 FreeBSD 徽标
在最近的一次事件中，一位酒店老板联系我，说一位客人对热点登录页面上的“Powered by FreeBSD”徽标感到反感，认为它代表了对魔鬼的崇拜。尽管试图澄清徽标的吉祥物是卡通恶魔，而不是魔鬼，但这位客人还是威胁要离开，这可能让酒店损失了 1000 多美元。这种情况凸显了围绕 FreeBSD 徽标的迷信和误解程度之深。虽然我想支持我的 ISP 客户并保留徽标，但我正在寻找其他艺术作品，以避免冒犯那些有这种误解的人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112579</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 06:53:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>