<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Oct 2023 06:10:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]澳大利亚学生发明经济实惠的混合动力电动汽车改装套件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53450</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚学生发明了经济实惠的混合动力电动汽车转换套件&lt; br/&gt;
澳大利亚设计专业学生亚历山大·伯顿（Alexander Burton）开发了一种名为 REVR（快速电动汽车改造）的原型套件，可以将汽油或柴油汽车转换为混合动力电动汽车。该套件旨在成为当前电动汽车改装服务的更便宜、更容易的替代品，目前电动汽车改装服务的成本约为 50,000 澳元。 REVR 允许将几乎所有内燃机汽车转换为混合动力汽车，而无需拆除任何内部组件。 Burton 估计该套件的售价约为 5,000 澳元，并希望使电动汽车转换更容易，同时减少排放。该项目荣获澳大利亚国家詹姆斯·戴森奖。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53450</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 06:10:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1980 年代的威尔士朋克场景</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53449</link>
      <description><![CDATA[1980 年代的威尔士朋克场景
在本文中，我们将深入探讨 20 世纪 80 年代威尔士朋克场景鲜为人知的历史及其对时尚和现代英国的影响。威尔士朋克场景经常被英国朋克场景所掩盖，但它们在时尚革命和挑战社会规范方面发挥了至关重要的作用。英国黑人设计师从这一场景中脱颖而出，将他们独特的视角和创造力带到了最前沿。他们的贡献不仅改变了时尚界，也对整个英国文化产生了深远的影响。本文揭示了朋克历史中这个经常被忽视的方面，强调了威尔士朋克和英国黑人设计师做出的令人惊讶和独特的贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53449</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 06:10:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]关于穷人的经历，为那些不穷的人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53448</link>
      <description><![CDATA[关于贫困者的经历t
该网络内容的作者分享了他们的“贫困”经历，并提供了对低收入个人所面临的挑战的见解。他们强调了那些从未经历过经济困难的人与预算紧张的现实之间的脱节。作者讨论了低收入水平带来的有限选择和妥协，例如必须在更昂贵的公寓或危险的社区之间做出选择。他们还谈到了那些财力有限的人拥有汽车的经济负担以及学习基本汽车维护技能的需要。该内容旨在提供对低收入个人所面临的困难的看法并促进理解。 （根据故事文本的 41% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53448</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 06:09:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 流氓谷歌地图编辑后，城市被 Harambe 纪念桥困住</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53447</link>
      <description><![CDATA[经过流氓 Google 地图编辑后，城市陷入 Harambe 纪念大桥
事情发生了奇怪的转变，谷歌地图巨魔在没有任何官方批准的情况下，将南卡罗来纳州莫尔丁的一座全新桥梁重新命名为哈兰贝纪念大桥。桥上甚至还装饰了一座小型纪念馆，里面有哈兰贝的镶框照片、毛绒动物、鲜花、蜡烛和艺术品。香烟和一罐帕布斯特蓝带啤酒表明这是一个笑话，莫尔丁市并不觉得好笑。该市已收到超过2000份桥梁名称提交申请，但这个笑话不会持续太久，因为一旦桥梁正式竣工，现场纪念碑将被拆除。 10 月 16 日确定名称后，将向 Google 发送正式修改请求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53447</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 05:58:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]狗狗巡逻队的法西斯状态 (2021)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53446</link>
      <description><![CDATA[狗狗巡逻队的法西斯状态（2021）&lt; br/&gt;
作者表达了他们对现代儿童动画片的厌恶，尤其是《狗狗巡逻队》。他们批评该剧的动画风格、对话以及人物和场景缺乏深度。作者认为，《狗狗巡逻队》提倡警察国家和永久紧急状态，而主角们则充当无情的警察部队。他们还强调将工人阶级角色描述为从未改过的罪犯。作者在剧中推测了这个人烟稀少的岛屿，并暗示存在抵抗运动或古拉格情况。最后，他们对狗狗巡逻队等节目的政治影响表示担忧，因为他们认为这些节目教会孩子们崇拜警察并毫无疑问地接受惩罚。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53446</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 05:58:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]独立活动减少是儿童心理健康下降的原因</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53445</link>
      <description><![CDATA[独立活动减少是儿童心理健康下降的原因&lt; /a&gt;
本文讨论了儿童独立活动的减少及其对心理健康的潜在影响。作者认为，儿童在没有成人监督的情况下玩耍、漫步和从事活动的机会减少，导致了青少年精神障碍的增加。它们提供了过去几十年独立活动减少及其与心理健康状况下降的相关性的证据。文章强调了独立活动对儿童幸福感的直接影响以及对建立心理弹性的长期影响。作者还从自我决定理论和进化失配的角度讨论了独立活动与幸福的关系。文章最后建议儿科实践应考虑独立活动对儿童心理健康的重要性。 （根据故事文本的 25% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53445</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 05:40:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]FBI警告不要使用公共USB充电端口</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53444</link>
      <description><![CDATA[FBI 警告不要使用公共 USB 充电端口
FBI 警告公众不要在商场和机场使用公共 USB 充电端口，因为存在将恶意软件和监控软件引入个人设备的风险。该局丹佛办事处在推特上发布了这一警告，建议人们携带自己的充电器和 USB 线，并使用电源插座。虽然联邦调查局没有提供有关这种被称为“果汁劫持”的网络盗窃策略盛行程度的具体统计数据，但网络安全专家此前曾警告过使用公共充电器的潜在危险。 FBI 发出警告之际，根据 FBI 的报告，去年美国人因网络诈骗损失了 103 亿美元。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53444</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 05:31:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vercel 员工利用客户信息追究个人商标纠纷</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53443</link>
      <description><![CDATA[Vercel 员工利用客户信息追究个人商标纠纷
一名 Vercel 员工被指控使用客户信息来追究个人商标问题。据称，该员工未经授权访问了客户数据，并利用这些数据就与其与 Vercel 业务无关的商标问题联系客户。这一事件引发了人们对数据隐私和安全以及员工道德行为的担忧。 Vercel表示他们严肃对待此事并正在进行调查。对于公司来说，确保员工遵守严格的数据保护政策并维持客户的信任非常重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53443</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 05:24:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伊迪丝·汉密尔顿之路</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53442</link>
      <description><![CDATA[伊迪丝·汉密尔顿之路
本文讨论了著名古典学家伊迪丝·汉密尔顿的生活和职业生涯，她以希腊和罗马神话著作而闻名。作者强调了汉密尔顿和她的妹妹爱丽丝之间的密切关系，如果没有伊迪丝的成功书籍，她可能会更加出名。文章还提到了其他汉密尔顿姐妹以及她们在哈德莱姆湾公墓的埋葬。作者介绍了一本关于伊迪丝·汉密尔顿的新传记，深入探讨了她的个人生活和人际关系，包括她与多丽丝·菲尔丁·里德的合作关系。文章赞扬了汉密尔顿的写作风格以及她的作品对神话的影响。争议在于对汉密尔顿和里德关系性质的猜测。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53442</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 05:08:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究发现，返回办公室每天要花费 51 美元</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53441</link>
      <description><![CDATA[研究发现，返回办公室每天要花费 51 美元&lt; /a&gt;
Owl Labs 的一项调查显示，返回办公室平均每天花费 51 美元，其中养宠物的人平均每天花费 71 美元。费用明细包括午餐（16 美元）、通勤费用（14 美元）、早餐/咖啡（13 美元）和停车费（8 美元）。采用混合时间表的员工花费较少，平均每天 36 美元。虽然这些数据可能偏向于促进远程工作，但它强调了在经济不确定时期返回办公室的额外费用。调查还发现，如果雇主提供通勤和膳食方面的经济支持，94%的员工愿意重返办公室。然而，员工对重返办公室要求的遵守情况参差不齐，一项单独的研究表明，远程工作和混合工作选择将在未来几年继续增长。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53441</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 04:45:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>