<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Jan 2024 02:53:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 博客文章标题为“如果你不那么聪明并且没有任何天赋，如何做事 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71726</link>
      <description><![CDATA[如果你不那么聪明并且不这样做，该怎么办没有什么天赋
这篇题为“如果你不那么聪明并且没有任何才能时如何做事”的博客文章为那些想要为工作做出有意义的贡献但感觉自己缺乏智力或才能的个人提供了建议。作者建议大胆地承担有才华或聪明的人可能害怕的任务，例如冷电子邮件。他们还强调做繁重的工作和无聊的任务的重要性，因为这些可以是发光和获得他人赞赏的机会。作者鼓励提出幼稚的问题、简化流程、跟进任务并完成你开始的事情。他们还强调了在困难时期出现并找出推动动力的第一步的重要性。作者承认完成任务至关重要，但没有提供很多关于如何完成任务的实用技巧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71726</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 02:53:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章探讨了日本食品样品背后的独特历史和工艺[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71725</link>
      <description><![CDATA[日本塑料食品样品的独特历史
本文探讨了日本食品样品背后的独特历史和工艺，这些样品经常在日本的餐馆外看到。食品样品的起源可以追溯到岐阜县郡上八幡市。第一个食品样品由 Takizo Iwasaki 于 1931 年制作，他对流行的蛋包饭进行了逼真的复制品。食品样品最初是用蜡制成的，现在主要使用聚氯乙烯 (PVC)、硅和明胶等塑料材料。文章还提到了东京的食品样品工厂Yamato Sample，游客可以在那里尝试亲手制作食品样品。总体而言，本文强调了制作这些逼真食品样本的工艺和对细节的关注。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71725</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 02:48:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]不幸的是，所提供的内容不包含任何信息或上下文来总结[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71724</link>
      <description><![CDATA[鲍勃在监狱里，爱丽丝死了
不幸的是，所提供的内容不包含任何要总结的信息或上下文。它似乎是与从网站下载或导出文件相关的技术说明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71724</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 02:47:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国当局用巧妙的计谋抓获了被定罪的杀手凯特琳·阿姆斯特朗[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71723</link>
      <description><![CDATA[美国法警利用 Facebook 上的瑜伽广告引诱逃犯杀手现身&lt; /a&gt;
美国当局利用社交媒体上的巧妙诡计抓获了一名被定罪的杀手凯特琳·阿姆斯特朗。他们刊登了一则寻找瑜伽教练的广告，这引诱阿姆斯特朗从哥斯达黎加的躲藏中走出来。阿姆斯特朗因极度嫉妒而杀害了职业自行车手安娜·莫里亚·威尔逊，随后逃往哥斯达黎加。她通过冒充假身份并接受整容手术来逃避当局的追捕。搜寻失败后，调查人员在 Facebook 上发布了瑜伽教练的广告。阿姆斯特朗对这则广告做出了回应，导致她被捕并被引渡回德克萨斯州。她后来被判犯有谋杀罪，被判处 90 年监禁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71723</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 02:36:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了关于多动症的常见误解，并提供了关于什么是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71722</link>
      <description><![CDATA[如何不与多动症患者说话
本文讨论了关于多动症的常见误解，并提供了关于不要对患有这种疾病的人说些什么的指导。它强调多动症是一种影响儿童和成人的有效、常见的疾病。文章强调了不要低估或忽视这种情况的重要性，避免认为多动症被过度诊断的建议，不要批评多动症症状，不要责怪养育或管教，避免歧视，以及不要在性别之间进行比较。文章还提到了多动症患者面临的潜在风险和挑战以及寻求适当治疗和支持的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71722</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 02:24:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]犹他大学的新研究表明，花时间在大自然中可以增强 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71721</link>
      <description><![CDATA[在大自然中散步可以恢复注意力
犹他大学的新研究表明，花时间接触大自然可以增强大脑的注意力能力。这项研究在该大学的 Red Butte Garden 进行，使用脑电图 (EEG) 来测量参与者在 40 分钟步行前后的注意力能力。结果表明，与在城市环境中行走的参与者相比，在大自然中行走的参与者的注意力能力的执行控制能力有所提高。这项研究进一步丰富了越来越多关于自然对身心健康益处的科学文献。研究人员希望进一步完善他们的研究结果，以确定需要什么样的自然环境以及接触多少才能获得最佳的认知益处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71721</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 02:20:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Dracula PRO 是一个视觉上令人惊叹的配色方案和 UI 主题，专为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71720</link>
      <description><![CDATA[黑客新闻德古拉主题
Dracula PRO 是专为程序员设计的视觉震撼的配色方案和 UI 主题。凭借其深色和鲜艳的色彩，它营造出独特而迷人的氛围，增强编码体验。该主题适用于各种流行的代码编辑器和 IDE，确保与不同编程语言的兼容性。 Dracula PRO 不仅提供了视觉上吸引人的设计，还为开发人员提供了一个无干扰的环境，让他们可以专注于工作。对于想要为编码环境增添一丝风格和优雅的程序员来说，这是必备的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71720</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 01:52:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>news.ycombinator.com 上这篇文章的作者正在寻求有关如何激励自己的建议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71719</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：重新建立社交网络并参加活动 
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求有关如何激励自己亲自参加社交活动和会议的建议。他们表示很难找到参加旧金山活动的动力，特别是由于圣何塞的交通不便。作者承认网络对于他们的初创公司的重要性，但承认缺乏热情。他们正在向社区寻求提示和建议，以帮助他们克服这一挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71719</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 01:50:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加州拟议的一项法律旨在保护儿童免受负面心理健康影响[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71718</link>
      <description><![CDATA[为了保护儿童，加州可能要求在社交媒体上按时间顺序发布内容
加利福尼亚州一项拟议的法律旨在保护儿童免受社交媒体对心理健康的负面影响，要求社交媒体公司将按时间顺序排列的信息作为 18 岁以下用户的默认设置。该法律名为《保护儿童免受社交媒体成瘾法》，还将实施其他措施强制更改，例如在午夜到早上 6 点之间将通知静音、将每日使用上限限制为一小时，以及取消“点赞”计数的可见性。该法案是加州立法者监管社交媒体公司并解决与其平台相关的危害的更大努力的一部分。该法律存在争议，并面临潜在的法律挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71718</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 01:49:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作者讲述了他们作为一家小公司唯一的 IT 人员工作时的故事 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71717</link>
      <description><![CDATA[我给你一个计算器怎么样
作者讲述了他们作为一家小企业唯一的 IT 人员工作时的故事。他们在财务部门有一位同事，由于大写锁定，他一直遇到登录问题。尽管多次帮助她完成这个简单的修复，她却变得越来越尖酸刻薄，并将问题归咎于作者。有一天，当作者忙于处理系统范围的问题时，同事向他们询问登录问题。作者一气之下告诉她，她太笨了，不会用电脑，并给了她一个计算器。令人惊讶的是，首席执行官后来透露，该同事因其他原因被解雇，而作者并没有因为他们的爆发而承担任何后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71717</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 01:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>