<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Jun 2024 09:21:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Elsevier 实施了一个系统，从其平台下载的每个 PDF 都包含 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94136</link>
      <description><![CDATA[Elsevier 在 PDF 元数据中嵌入了每次下载都独有的哈希值
Elsevier 实施了一个系统，从其平台下载的每个 PDF 都包含一个嵌入在元数据中的唯一哈希值。这允许发布者跟踪和识别单个下载。此举引发了用户的争议，他们担心隐私和滥用这种跟踪功能的可能性。这种在数字内容中嵌入唯一标识符的方法既令人惊讶又巧妙，因为它提供了一种在不改变文档可见内容的情况下监控分发的方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94136</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 09:21:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“神奇的合并之谜或者我们为什么在 Netflix 上运行 FreeBSD-current”一文中，Drew Gallatin [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94135</link>
      <description><![CDATA[神奇的合并之谜或为什么我们在 Netflix 上运行 FreeBSD-current（2023 年）[pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=40630699)
在“神奇的合并之谜或为什么我们在 Netflix 上运行 FreeBSD-current”中，Drew Gallatin 讨论了 Netflix 将 FreeBSD-current 用于其 Open Connect Appliances (OCA)，这些设备是其全球内容交付网络 (CDN) 的骨干。Netflix 选择 FreeBSD-current 是因为它注重性能并且易于进行上游协作。他们每三周合并一次上游更改，从而能够快速识别和解决错误。一个值得注意的案例是，由于内核初始化顺序的改变，CPU 使用率神秘地增加了 8%，这凸显了频繁合并的重要性。这种积极主动的方法确保及时修复错误和提高性能，从而使 Netflix 和 FreeBSD 社区都受益匪浅。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94135</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 09:02:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大英帝国的“太阳”何时落下（如果有的话）？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94134</link>
      <description><![CDATA[大英帝国的太阳何时落下？
大英帝国曾是世界上最大的帝国，由于其全球扩张，太阳从未落下。令人惊讶的是，由于皮特凯恩群岛上的几十名居民，这一事实今天仍然如此，尽管只是勉强如此。帝国的连续日照可能始于 18 世纪后期，当时澳大利亚领土加入。尽管帝国在 20 世纪解体，但英国仍然拥有 14 个海外领土。如果英国失去哪怕一个，它将经历两个多世纪以来第一次帝国范围的日落。皮特凯恩群岛因 2004 年的儿童性虐待丑闻而臭名昭著，对保持这一连胜至关重要。有趣的是，至少在未来的一千年内，没有一次日全食会结束这段白昼，但最终，日食将使太阳最后一次落在大英帝国。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94134</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 09:00:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近的欧洲议会选举中，海盗党失去了代表权，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94133</link>
      <description><![CDATA[帕特里克·布雷耶和海盗党失去欧洲议会席位
在最近的欧洲议会选举中，海盗党失去了代表席位，该党的关键人物、欧洲议会议员帕特里克·布雷耶证实了这一消息。布雷耶是聊天控制措施的坚定反对者，他对欧洲数字权利的影响深表担忧。布雷耶以倡导数字隐私而闻名，被 BCW 和 VoteWatch 评为数字事务领域最具影响力的欧洲议会议员。选举结束后，布雷耶在社交媒体上表达了自己的失望，质疑支持者为什么不投票给海盗党。他的离开引发了人们对数字权利未来的担忧，尤其是法国正在考虑一项欧洲聊天控制计划，该计划要求用户同意消息监控，即使是在加密应用程序上也是如此。这一发展凸显了布雷耶和海盗党在捍卫数字权利方面发挥的关键作用，他们的缺席可能会在反对侵入性监控措施的倡导方面留下巨大的空白。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94133</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 09:00:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在发展中国家负责任地旅行需要做出有意识的选择，以便 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94132</link>
      <description><![CDATA[如何在发展中国家负责任地旅行
在发展中国家负责任地旅行需要做出有意识的选择，对当地社区产生积极影响。以下是一些关键提示：

1. 入住小型家庭住宿：选择真正的寄宿家庭，以确保您的支出惠及当地家庭，并提供更加个性化的体验。Adventure Homestay 等平台仅列出真正的家庭寄宿家庭。

2. 使用带有现场付款的预订平台：由于高额转账费和政府控制，发展中国家的许多房东只收到一小部分付款。Adventure Homestay 允许旅行者直接向房东付款，确保他们收到全额款项。

3. 注意公用事业的使用：公用事业对房东来说成本高昂。限制用电、用水和上网，如果消耗量超过平时，可以考虑给小费。

4. 负责任地给予：避免给孩子钱，因为这可能会鼓励乞讨。相反，可以向当地有信誉的非政府组织捐款，或通过“不仅仅是游客”等组织提供医疗用品。

5. 尝试当地主导的体验：参与当地专家提供的活动，以支持当地经济并与目的地建立更深的联系。

争议：一些国家（如古巴）实行政府控制的支付系统，东道主获得资金的机会有限，这被视为一个重大问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94132</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 07:31:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>受地缘政治因素的推动，欧洲企业正加大力度减少对中国的依赖[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94131</link>
      <description><![CDATA[欧洲企业加大力度与中国脱钩
受地缘政治紧张局势和供应链脆弱性影响，欧洲企业正在加大力度减少对中国的依赖。这一战略转变旨在实现生产和采购多元化，以减轻过度依赖单一市场带来的风险。此举被视为对全球贸易动态日益不可预测性的回应，尤其是中国与西方国家之间的贸易动态。虽然一些人认为这种脱钩是经济安全的必要步骤，但另一些人则认为这可能导致更高的成本和运营挑战。这一趋势凸显了全球贸易关系和供应链更广泛的重新配置。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94131</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 06:07:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在“现在是时候在心理健康方面采取更全面的实践了”中，Ribeiro 等人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94130</link>
      <description><![CDATA[现在是时候在心理健康方面采取更全面的实践了
在“现在是时候在心理健康方面采取更全面的实践了”一文中，Ribeiro 等人认为，传统的精神病学模型侧重于生化解释和药物治疗，不足以解决复杂的心理健康问题。他们强调，尽管药物使用广泛，但心理健康诊断的数量仍在增加，这表明当代生活方式对心理健康问题有很大影响。作者提倡减少医疗化，并结合瑜伽、卡波耶拉和园艺等整体实践，这些实践强调生活方式的改变和社区支持。他们强调解决心理健康的社会决定因素（如睡眠不足、营养不良和运动不足）的重要性，并呼吁转向以患者为中心的综合护理，尊重个人经历并促进自主性。

争议点：对过度依赖精神药物的批评以及经济利益冲突和偏见可能导致过度诊断（尤其是在 ADHD 和自闭症方面）的说法可能会引起争议。

独特/聪明的见解：强调卡波耶拉等非西方实践以及将梦境分析和自动语音分析整合到心理健康护理中尤其具有创新性。（基于 87% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94130</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 05:27:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>computer.rip 上的文章深入探讨了围绕 t 的复杂性和不一致性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94129</link>
      <description><![CDATA[Dmv.org
computer.rip 上的文章深入探讨了美国各地“DMV”一词的复杂性和不一致之处。虽然许多州都有机动车辆管理局，但术语差异很大，有些州使用 MVD、BMV 甚至“驾驶员服务”等术语。作者强调了这种模糊性和令人惊讶的事实，即有些州没有正式设立 DMV，但仍在口语中使用该术语。本文还探讨了运营 DMV 相关网站的盈利业务，重点关注 dmv.org，该网站自 1999 年以来一直是主要参与者。该网站由 eDriver 和后来的 Biz Groups Inc. 运营，利用 SEO 超越官方州网站，将用户引向盈利服务。争议在于这些私人网站的误导性，它们通常看起来像官方网站，并对可直接通过州网站提供的服务收取额外费用。本文还涉及美国安全委员会 (ASC)，一家以营利为目的的培训课程供应商，以及它在这个生态系统中的作用。（基于 62% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94129</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 05:09:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>很抱歉，但我无法提供指定 URL 的内容摘要，因为它似乎 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94128</link>
      <description><![CDATA[苹果 WWDC 活动将展示其能否成为 AI 行业的一股力量
很抱歉，我无法提供指定 URL 的内容摘要，因为它似乎由于安全检查而无法访问。如果您可以提供文章中的文本或要点，我很乐意帮助您总结。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94128</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 05:02:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 不久前，我们接受了使用第三方库（如 CPAN、Maven、[...]）的想法。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94127</link>
      <description><![CDATA[每个依赖项都是一个漏洞
不久前，我们接受了使用第三方库（如 CPAN、Maven 和 NPM）来构建程序的想法，认为这是代码重用的终极形式。然而，我逐渐意识到每个依赖项都是一个潜在的漏洞。这些漏洞源于安全错误、恶意攻击、维护者行为不稳定、弃用以及出于安全原因不断需要更新到新版本。最糟糕的是，库中的任何问题都可能通过其依赖项级联，从而形成一个复杂的潜在问题网络。虽然编写自己的代码并非没有风险，但它避免了许多这样的陷阱。虽然重用代码可以节省时间，但集成这些库所需的工作量有时会抵消这些节省。我发现自己对十年前流行的重用方法越来越怀疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94127</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 04:56:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>