<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Sep 2024 21:10:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 华盛顿大学塔科马分校和华盛顿州立大学的研究人员 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107419</link>
      <description><![CDATA[轮胎相关化学物质是造成城市溪流中鲑鱼死亡的主要原因
华盛顿大学塔科马分校和华盛顿州立大学普亚勒普分校的研究人员发现，一种轮胎相关化学物质 6PPD-醌是导致城市溪流中成年鲑鱼死亡的主要原因。这一发现解释了为什么超过一半返回普吉特湾城市溪流的鲑鱼在产卵前死亡。这种化学物质来自一种名为 6PPD 的轮胎防腐剂，通过雨水径流渗入溪流。这项研究发表在《科学》杂志上，强调需要新的轮胎配方或改进的雨水处理来缓解这一问题。这一发现意义重大，因为它揭示了一种影响全球水生生物的未知环境危害。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107419</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 21:10:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 欧洲的食品和农业游说团体已经承认减少肉类消费的必要性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107418</link>
      <description><![CDATA[欧洲农业游说团体在共同愿景报告中承认需要少吃肉
欧洲食品和农业游说团体在与绿色组织和其他利益相关者的合作报告中承认需要减少肉类消费。该报告呼吁紧急改变农业和食品系统，并指出欧洲人摄入的动物蛋白超过推荐量。它建议采取更好的教育、更严格的营销和自愿收购农场等措施来推广植物性饮食。该报告还提倡设立“公平过渡基金”，支持农民采用可持续的做法。虽然一些农业游说团体对肉类的调查结果提出质疑，但整体愿景因其平衡性和战略性而受到称赞。这份由欧盟委员会主席乌尔苏拉·冯德莱恩委托撰写的报告旨在将农业与气候和环境目标结合起来。值得注意的是，该报告并未设定减少肉类生产的具体目标，但建议采取激励措施以促进更健康的饮食习惯。这一过程涉及大量谈判，凸显了从高层目标向实际过渡步骤的转变。批评人士指出，目前的补贴有利于肉类生产，导致环境污染。该报告的建议包括改革这些补贴，并重点关注减少温室气体排放的技术解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107418</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 20:00:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在艾伦·莱特 (Alan Light) 的书《神圣还是破碎》中，讲述了一个关于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107417</link>
      <description><![CDATA[哈利路亚、伦纳德·科恩和普利策奖获奖作家的自杀
在艾伦·莱特 (Alan Light) 的书《神圣还是破碎》中，讲述了鲍勃·迪伦 (Bob Dylan) 和伦纳德·科恩 (Leonard Cohen) 在 1980 年代中期在巴黎会面的故事。迪伦问科恩写一首歌花了多长时间，科恩回答说“几年”，很可能是撒谎了。事实上，科恩花了四年多的时间才写出《哈利路亚》，这首歌在 1984 年发行时并未引起人们的注意。尽管这首歌早期没有取得成功，但约翰·凯尔 (John Cale) 1991 年的翻唱和杰夫·巴克利 (Jeff Buckley) 后来的演绎最终让这首歌声名鹊起。这篇文章还将此与约翰·肯尼迪·图尔的悲剧故事相提并论，他的小说《笨蛋联盟》屡遭拒绝，导致他在 1969 年自杀。图尔的作品在他死后出版并广受好评，突显了天才常常被延迟认可。

争议点：这篇文章批评了罗伯特·戈特利布对图尔手稿的处理，暗示他未能理解其价值。

独特/巧妙的元素：科恩的《哈利路亚》和图尔的《笨蛋联盟》的并置强调了杰作最初是如何被忽视后来又被推崇的。（基于 64% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107417</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 19:33:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 锻炼是一个悖论。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107416</link>
      <description><![CDATA[运动可能是迄今为止已知的最有效的医疗干预措施
运动是一个悖论。虽然它是预防身心疾病的最佳干预措施之一，但科学家们长期以来一直在努力了解其确切机制。然而，由于斯坦福大学教授 Euan Ashley 领导的新研究联盟，这种情况正在改变。该小组对大鼠和人类进行了研究，以揭示运动引起的分子变化。早期研究结果表明，运动对男性和女性的影响不同，并可能导致运动药丸的开发。值得注意的是，一分钟的运动可以延长五分钟的寿命。这项基于对超过五十万人的研究的统计数据强调了运动对长寿的深远影响。 

争议：运动药丸代替身体活动的想法可能会引起争议。

令人惊讶/聪明：一分钟的运动可以为你带来五分钟的额外生命，这一说法既令人惊讶又发人深省。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107416</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 19:24:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：rubenerd.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107415</link>
      <description><![CDATA[“电子邮件即身份验证”模式
标题：“电子邮件即身份验证”模式
网站：rubenerd.com

我承认我并不生活在典型的电子世界中。正如 Jim Kloss 曾经指出的那样，我们生活在一个有广告拦截器（如 FBI 所建议的）、有限的 JavaScript、密码管理器和敏锐的诈骗意识的网络空间中。大多数人并不像这样生活，这值得我们进行现实检验。 

我观察到的常见登录过程是：

1. 进入登录页面
2. 单击“我忘记了密码”
3. 转到他们的电子邮件
4. 单击恢复链接
5. 输入他们不会保留的一次性密码
6. 重复

当被问及原因时，人们通常不知道或没有考虑过。这让我很感兴趣。关于密码管理器、身份盗窃和多因素身份验证的文章很多。如果你读过我的博客，你可能知道这一点。

令我感兴趣的是为什么人们使用“我忘记了密码”作为身份验证。这不是一个有意识的决定，而是一个提供低努力解决方案的死记硬背的过程。这让我怀疑我们是否在倒退地处理这些问题。我们能否设计出能够改进用户行为以提高安全性的系统？安全性的提高往往伴随着更多的障碍，我对此深有体会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107415</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 19:17:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，我们探索了向 Nickel 添加代数数据类型 (ADT) 的历程，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107414</link>
      <description><![CDATA[向 Nickel 添加代数数据类型
在这篇文章中，我们探讨了向 Nickel（一种函数式配置语言）添加代数数据类型 (ADT) 的过程。最初，Nickel 缺乏 ADT（一种类型化函数式语言的主要内容），因为它的设计约束优先考虑简单的 JSON 序列化。ADT 虽然易于实现和使用，但在序列化和适应配置空间方面带来了挑战。相反，Nickel 探索了联合类型，它允许多种替代方案，而无需强加特定的序列化方案。然而，联合类型和契约被证明很难完全实现。最终，对 ADT 的需求变得显而易见，因为库函数中的内部标记可以提高安全性和接口清晰度。这篇文章深入探讨了编程语言开发中的设计决策和权衡，特别是对于那些对函数式编程和配置管理感兴趣的人。 （根据 57% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107414</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 19:06:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 数学始于数字，但在过去的几十年里已经演变成一个更加抽象的领域 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107413</link>
      <description><![CDATA[“群”是现代数学的基础
数学始于数字，但在过去两个世纪中已发展成为一个更抽象的领域，这在很大程度上归功于群论的发展。该理论概括了整数的性质，彻底改变了几何、代数和分析，并在密码学、病毒学和物理学中得到应用。“群”一词由埃瓦里斯特·伽罗瓦于 1830 年创造，尽管他英年早逝，但对数学史产生了重大影响。群由四条规则定义：闭包、结合性、恒等式和逆元。值得注意的是，群不需要交换，允许多种结构。有限单群分类是一项艰巨的任务，于 2004 年完成，揭示了 26 个异常零散群，包括庞大的“怪物群”。这一分类强调了群在环、域和向量空间等现代数学结构中的基础作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107413</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 18:53:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] PeepDB 是一个开源命令行工具和 Python 库，旨在帮助开发 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107412</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：PeepDB – 用于快速查看 SQL 数据库表的开源 CLI 工具
PeepDB 是一个开源命令行工具和 Python 库，旨在帮助开发人员和数据库管理员快速检查 SQL 数据库表而无需编写 SQL 查询。它支持 MySQL、PostgreSQL 和 MariaDB，提供轻量级、安全且用户友好的界面。主要功能包括多数据库支持、快速数据检查、连接详细信息的安全存储以及表格或 JSON 格式的格式化输出。PeepDB 以其易用性和最小占用空间而脱颖而出。通过 PyPI 可以轻松安装，该项目鼓励贡献。它遵循 PEP 8 指南并使用加密来安全存储数据库连接详细信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107412</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 18:50:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最近几周，YIMBY（Yes In My Backyard）运动取得了重大胜利 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107411</link>
      <description><![CDATA[YIMBY 赢得了民主党的支持
最近几周，YIMBY（Yes In My Backyard）运动在民主党政治中取得了重大胜利，因为住房负担能力已成为全国首要问题。副总统卡马拉·哈里斯和其他知名民主党人都认为有必要增加住房供应以解决负担能力危机，这一立场既赢得了支持，也赢得了担忧。虽然该运动在全国范围内的崛起令人惊讶，但它有可能使该问题沿着党派路线两极分化，从而可能阻碍两党支持。尽管存在这些挑战，但对供应方解决方案的关注标志着一个重大转变，有可能推动州和地方层面的重大政策变化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107411</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 18:48:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 令人震惊的是，来自北卡罗来纳州的 52 岁男子迈克尔·史密斯 (Michael Smith) [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107410</link>
      <description><![CDATA[男子因制作虚假 AI 音乐并通过机器人收听赚取 1000 万美元而被捕
令人震惊的是，来自北卡罗来纳州的 52 岁男子迈克尔·史密斯 (Michael Smith) 因涉嫌策划一项为期七年的计划而被捕，该计划旨在制作虚假的 AI 生成音乐并使用机器人欺诈性地播放这些曲目，赚取超过 1000 万美元的版税。据司法部称，史密斯与一位音乐推广人和一家 AI 音乐公司的首席执行官合作，制作了“数十万首歌曲”并操纵 Spotify 和 Apple Music 等流媒体平台。这些歌曲最初以随机字母数字代码命名，后来被重新命名为“Zygotes”和“Calypso Xored”等古怪的标题。尽管有详细的指控，史密斯坚决否认有任何不当行为，称这些指控“绝对错误且疯狂”。此案凸显了人工智能生成的音乐充斥流媒体服务的持续问题，引发了人们对数字音乐平台完整性的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107410</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 18:44:24 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>