<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 May 2024 18:17:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>《纽约客》最近发布了一项长达 13,000 字的全面调查，详细审查了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90293</link>
      <description><![CDATA[《纽约客》地理封锁露西·莱特比的故事与英国法院发生冲突&lt; /a&gt;
《纽约客》最近发表了一篇长达 13,000 字的全面调查，详细审查了英国护士露西·莱特比 (Lucy Letby) 的刑事案件，她因在工作场所杀害 7 名婴儿而被定罪。该报告表明，由于急于将莱比描绘成本质上恶毒的人，因此忽视了对证据的重大怀疑。这项调查对多年来令英国公众深感不安的案件的普遍说法提出了挑战。值得注意的是，《纽约客》在英国对这篇报道进行了地理封锁，这可能是由于英国法院施加的法律限制，这给该出版物的调查结果增添了一层争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90293</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 18:17:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]会计行业正面临着严重的人才流失，因为经验丰富的会计师[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90292</link>
      <description><![CDATA[随着人们离开这个行业，人工智能正在接管会计工作
随着经验丰富的会计师转向金融、人力资源和银行业，会计行业正面临着严重的人才流失。这种转变，加上进入该领域的新毕业生的减少，对该行业构成了生存威胁。白领群体普遍担心人工智能 (AI) 导致失业，但像 Puzzle 这样的初创公司正在利用人工智能来解决人才短缺问题。 Puzzle 由 Sasha Orloff 创立，提供针对初创企业的现代会计软件包，与金融科技工具集成，提供实时财务可见性并自动化核心任务。这种创新方法可以帮助初创公司做出明智的财务决策并负责任地扩大规模，从而有可能改变会计格局。

争议：文章强调了会计师对被人工智能取代的恐惧，这是行业内一个有争议的问题。

独特/聪明：Puzzle将人工智能与金融科技工具相结合，为初创企业打造综合金融智能平台，巧妙地解决了会计人才短缺的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90292</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 18:04:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网址：www.businessinsider.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90291</link>
      <description><![CDATA[Google 员工的薪酬如此之高，普通人需要几十年才能赶上向上
标题：谷歌员工的薪酬如此之高，普通人需要几十年才能赶上
网站：www.businessinsider.com

谷歌员工的薪酬丰厚，工资远远超过全国平均水平。例如，云销售职位的起薪从 50,000 美元到 302,000 美元不等，而技术操作的起价为 47,000 美元，管理助理的起价为 67,509 美元。这些数字与美国的年收入中位数相当，约为 57,200 美元。然而，2022 年谷歌员工的总薪酬中位数为 279,802 美元，其中顶级软件工程师的基本工资高达 718,000 美元，奖金高达 605,000 美元。这使他们跻身收入最高的 1% 之列。值得注意的是，一些工程师的总薪酬（包括股权和奖金）接近 100 万美元。这种差异引发了人们对 Google 员工所认为的“公平公正”薪酬的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90291</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 18:03:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国为什么生产这么多出口商品？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90290</link>
      <description><![CDATA[为什么中国生产这么多出口商品？
拜登最近对中国制造的商品征收高额关税，促使其他国家考虑采取类似措施，这标志着全球贸易动态的重大转变。这次“第二次中国冲击”反映了人们对中国巨额贸易顺差及其对全球制造业影响的担忧。该博客探讨了为什么中国在经济放缓的情况下仍出口如此之多，并将其归因于大规模的房地产泡沫破裂以及随后为维持就业而进行的工业扩张。理论包括政府补贴导致的产能过剩以及主导全球制造业的战略目标。中国领导人认为这是比较优势的自然结果，尽管批评者认为这是对全球经济平衡和安全的威胁。该博客表明，中国的行动可能是获得地缘政治和军事优势的更广泛战略的一部分。 （根据 77% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90290</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 17:56:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]黑色是日本萎靡茶农的新绿色吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90289</link>
      <description><![CDATA[黑色是日本萎靡茶农的新绿色吗？
茨城县佐岛市的茶农花水道雄在一次品酒会上发现学龄前儿童对红茶的偏好令人惊讶。这一发现促使他和他的妻子 Akiko 将农场的生产多样化，从只生产绿茶到包括红茶（称为 wakōcha）。自 20 世纪 90 年代以来，日本的茶叶消费量减少了一半，和光茶为该行业提供了潜在的复兴机会。与绿茶不同，和光茶的生产不受监管，可以采用创造性和多样化的方法来产生独特的风味。尽管它新颖且具有潜力，但提高国内和国际上对 wakōcha 的认识和兴趣仍然是一项挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90289</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 17:51:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>来自马萨诸塞州昆西的护士凯伦·麦克唐纳 (Karen McDonough) 震惊地发现她的家被强制拆除 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90288</link>
      <description><![CDATA[僵尸第二抵押贷款即将来临，威胁着数千个美国人的房屋
来自马萨诸塞州昆西的护士凯伦·麦克多诺 (Karen McDonough) 震惊地发现，她的房子因“僵尸”第二抵押贷款而被取消赎回权，她相信在 2008 年房地产市场崩溃后，她的房子已经被免除了。和许多美国人一样，麦克多诺修改了她的抵押贷款，并被告知她的第二笔贷款已被注销。然而，收债人现在正在恢复这些旧贷款，通常会增加利息和费用，导致丧失抵押品赎回权。美国国家公共广播电台的调查显示，这种做法很普遍，在纽约和马里兰州等州已有数千起此类案件。房价上涨推动了经济复苏，使这些旧债务为投资者带来了利润。 ARC Private Equity 联合创始人戴维·戈登 (David Gordon) 为这种做法辩护，称投资者应得回报，尽管他声称正在与房主进行谈判。这种情况凸显了抵押贷款修改的不稳定性质以及2008年金融危机的长期影响。 （根据 24% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90288</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 17:25:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《关于先进人工智能安全的国际科学报告：中期报告》[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90287</link>
      <description><![CDATA[关于先进人工智能安全性的国际科学报告 [pdf](https ://news.ycombinator.com/item?id=40400438)
《关于高级人工智能安全性的国际科学报告：中期报告》全面综合了有关高级人工智能系统相关功能和风险的现有研究。该报告由 Yoshua Bengio 教授担任主席，由国际专家小组撰写，深入探讨了通用人工智能如何获得其功能、人工智能发展的最新趋势以及快速发展的潜力。它还概述了评估人工智能系统的方法，包括案例研究、基准测试和对抗性攻击。已确定的主要风险包括恶意使用、虚假信息、网络犯罪以及劳动力市场影响和环境问题等系统性风险。值得注意的是，该报告强调了人工智能系统中透明度、审计和解决偏见的重要性。该报告不代表任何个人或政府的观点，而是旨在对人工智能安全研究的现状提供一个平衡的概述。 （根据故事文字的 2% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90287</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 17:22:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：明基 RD280UA：3:2 宽高比的“编程显示器”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90286</link>
      <description><![CDATA[BenQ RD280UA：3:2 宽高比的“编程显示器”
标题：BenQ RD280UA：3:2 宽高比的“编程显示器”

BenQ RD280UA 是一款专为程序员设计的显示器，具有独特的 3:2 宽高比。一个突出的功能是内置的 MoonHalo Bias Light，可以使用 Display Pilot 2 软件轻松控制。这种集成允许用户轻松调整各种灯光设置，例如开关、亮度、色温、灯光模式和不间断模式，从而增强整体用户体验。MoonHalo 和显示器之间的无缝同步特别巧妙，提供可根据个人喜好进行微调的定制照明环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90286</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 17:19:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加布里埃尔·L.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90285</link>
      <description><![CDATA[免费、支持 Linux 的自托管 64 位 RISC-V 计算机一个FPGA
Gabriel L. Somlo 的项目旨在使用 FPGA 创建完全值得信赖、免费/开源、支持 Linux 的自托管 64 位 RISC-V 计算机。目标是确保硬件和软件完全透明且可审计，仅依赖免费/开源工具进行创建。这种方法通过使用 FPGA 来降低与硬件后门相关的风险，与 ASIC 相比，FPGA 提供了更安全、更可检查的制造流程。该项目强调了所有编译器和工具链都是免费/开源并且能够在系统本身上运行的重要性。这种综合方法可确保高水平的可信度和安全性。 

令人惊讶的是，该项目巧妙地利用了 FPGA 组件的规律性来促进目视检查，增强了针对硬件攻击的安全性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90285</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 17:13:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网址：www.ntnbr.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90284</link>
      <description><![CDATA[我组织了一场占地 20 英亩的夺旗游戏
标题：我组织了一场20英亩的夺旗比赛
站点：www.ntnbr.com

这是我如何主持有史以来最史诗般的夺旗游戏的故事。朋友建议我在高中毕业前多搞点恶作剧，受到启发，我决定在当地的一个公园组织一场大型比赛。在观看了 YouTube 上的一个系列节目（其中四个人在日本各地玩“夺旗”游戏）后，我被这个想法迷住了。我精心策划了这次活动，选择了礼堂海岸而不是齐尔克公园，因为它的地形和规模更好。我邀请了 31 位朋友，购买了价值 120 美元的装备，包括腰旗橄榄球腰带和运动用球。该游戏具有独特的规则，例如中立区和使用操场球作为旗帜。尽管人们期待更多的进攻，但防守占主导地位，事实证明耐力比速度更重要。这次活动非常成功，我计划在 UT Austin 举办更多比赛。

令人惊讶的是：微冻苹果竟然是一个美味的意外。
独特之处：使用操场上的球作为旗帜，为传统游戏增添了乐趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90284</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 17:01:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>