<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Jun 2023 03:20:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]美国因芬太尼问题打击中国实验室</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33278</link>
      <description><![CDATA[美国因芬太尼问题打击中国实验室
这篇文章讨论了最近对参与芬太尼生产和贩运的中国实验室和高管的起诉，芬太尼是一种危险药物，导致美国数千人服药过量死亡。这篇文章重点介绍了缉毒局进行的一次诱捕行动，卧底特工冒充买家并记录了与中国高管的对话。这些逮捕和起诉是美国政府应对芬太尼危机努力的一部分。文章还提到芬太尼等合成毒品的使用日益增多，这对贩运者来说利润丰厚。还讨论了中国实验室的参与以及对中美关系的潜在影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33278</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 03:20:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：家庭能源监测器有什么建议？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33277</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：家庭能源监测器建议？
这篇文章的作者正在寻求家庭能源监测器的建议。他们拥有太阳能电池阵列，希望在一个地方跟踪能源的生产、进口、出口和使用。他们正在考虑两种选择：Sense 和 Emporia Vue 2。Sense 使用专有技术来识别不同设备的能源使用模式并提供详细信息，但人们对该公司的未来感到担忧，评论褒贬不一。 Emporia Vue 2 更具成本效益，但在可监控的电路数量和提供的洞察水平方面存在局限性。作者愿意接受其他人的替代建议和见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33277</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 03:18:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 打造更好空调的竞赛</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33276</link>
      <description><![CDATA[打造更好空调的竞赛
在全球气温不断上升的情况下，制造更好的空调的竞赛正在升温。随着对冷却系统的需求不断增加，制造商正在努力创造更节能、更环保的选择。一些公司专注于提高传统空调的效率，而另一些公司则正在探索替代冷却技术，例如蒸发冷却和地热系统。目标是在不影响舒适度的情况下减少能源消耗和温室气体排放。然而，关于某些制冷剂的使用存在争议，例如氢氟碳化物 (HFC)，其具有很高的全球变暖潜力。令人惊讶的是，一些公司甚至转向大自然寻求灵感，研究动物和植物如何自我冷却，以开发创新的冷却解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33276</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 03:16:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 shell/终端上使用 CSV 文件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33275</link>
      <description><![CDATA[在 shell/终端上处理 CSV 文件
该博客文章讨论了使用命令行处理数据（特别是 CSV 文件）的好处和灵活性。它强调了提取特定字段、对文件进行排序、自动执行任务和自定义输出的能力。这篇文章还提供了几个可用于处理 CSV 数据的 oneliner 示例，例如打印特定列、删除重复项、计算总和以及转换为 JSON 或 SQL。作者鼓励读者分享他们自己的俏皮话，并提供在 Twitter 上关注他们的选项。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33275</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 03:09:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]（不）写管道</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33274</link>
      <description><![CDATA[（不）编写管道
网络内容是一篇讨论构建和维护编程管道所涉及的挑战和注意事项的文章。作者区分了两种类型的程序员：构建管道的程序员和必须维护管道的程序员。这篇文章为后一组人提供了建议和见解，为他们的经历提供了验证和有用的框架。内容强调了错误处理、恢复所需的手动工作、处理重复项以及管道开发中的其他注意事项的重要性。作者还提到使用时间戳来进行跟踪和调试。总的来说，这些内容为处理管道的程序员提供了实用的建议和见解。 （根据故事文本的 37% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33274</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 02:56:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]瑞银准备裁减瑞士信贷过半员工</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33273</link>
      <description><![CDATA[瑞银准备裁减瑞士信贷一半以上的员工 
据报道，瑞银集团准备在瑞士信贷集团紧急接管后大幅裁员。瑞信45,000名员工中超过一半可能受到影响，伦敦、纽约和亚洲部分地区的银行家、交易员和支持人员预计将受到最严重的打击。预计此次削减将影响银行的几乎所有活动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33273</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 02:49:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]特斯拉AI扩容——H100 Dojo D1 D2 HW 4.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33272</link>
      <description><![CDATA[特斯拉AI扩容 – H100 Dojo D1 D2 HW 4.0 X.ai云服务提供商
特斯拉正在扩大其人工智能能力，以成为领先的人工智能公司。虽然特斯拉目前在自动驾驶技术方面落后于 Alphabet 的 Waymo，并且并未出现在生成型人工智能领域，但由于其数据收集优势、专业计算、创新文化和领先的人工智能研究人员，特斯拉有潜力在自动驾驶汽车和机器人领域表现出色。 。与其他科技公司相比，特斯拉的人工智能基础设施目前规模较小，但他们正在 1.5 年内将其快速增加 10 倍以上。这次扩展不仅是为了他们自己的能力，也是为了X.AI，Elon Musk 的 OpenAI 竞争对手。特斯拉的内部 D1 训练芯片曾面临延迟，但现已投入生产。该芯片以及 Tesla 独特的架构针对图像网络和卷积模型进行了优化，这对于 Tesla 的用例至关重要。特斯拉的全自动驾驶（FSD）芯片在其车辆中运行人工智能推理，在第二代中也进行了改进。与 Waymo 和 Cruise 不同，特斯拉的模型优先考虑成本限制，并且不需要巨大的性能。 HW4 平台包含 FSD 芯片，支持 12 个摄像头和一个名为 Phoenix 的内部设计雷达。特斯拉的目标是利用从电动汽车车队收集的海量数据集，为其自动机器人和汽车生产基础人工智能模型。然而，特斯拉对数据的信念与他们构建的可用基础设施相矛盾，因为他们只使用了所收集数据的一小部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33272</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 02:36:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]最前沿长寿技术结合小鼠实验</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33271</link>
      <description><![CDATA[结合最前沿的长寿技术在小鼠身上进行实验
这条推文讨论了一项结合了最先进的长寿技术的小鼠实验。推文中没有提供该实验的细节，但它强调了利用尖端技术来研究长寿。目前尚不清楚正在使用哪些具体技术或实验的目的是什么。该推文鼓励用户启用 JavaScript 或切换到受支持的浏览器以继续使用 Twitter。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33271</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 02:28:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]逆戟鲸为何突然冲撞船只？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33270</link>
      <description><![CDATA[虎鲸为何突然撞船？
近年来，伊比利亚半岛周边海域出现了逆戟鲸这一奇怪且前所未有的现象。这些逆戟鲸一直在追赶帆船并撞向船舵，导致船舵破裂。这种行为让水手、科学家以及现在的全球观众感到困惑。虽然逆戟鲸（也称为虎鲸）在野外从未被发现对人类具有攻击性，但这种新行为引发了一些疑问。一些科学家认为，逆戟鲸可能正在玩一场冒险的游戏，而不是出于敌意。正在进行的研究旨在更好地理解这些相互作用并揭示这种不寻常的行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33270</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 02:28:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Telegram 将于下个月添加故事</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33269</link>
      <description><![CDATA[Telegram 将于下个月添加故事
Telegram 首席执行官帕维尔·杜罗夫 (Pavel Durov) 宣布，该消息应用程序将于 7 月初添加故事。尽管最初反对这个想法，因为故事已经无处不在，但杜罗夫表示，用户多年来一直要求使用该功能，公司希望倾听用户的意见。通过 Telegram 上的故事，用户可以控制谁可以看到他们的故事，并可以选择让每个人、联系人、选定的联系人或亲密朋友都可以查看这些故事。用户还可以在故事中添加标题、链接和标记其他人。该功能目前正处于最后的测试阶段，将于下个月推出。 Durov 相信 Stories 将使 Telegram 更具社交性，并为频道带来更多曝光度和订阅者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33269</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 02:27:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>