<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Jun 2024 14:24:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 当收益超过价格时，就不会产生销售。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95182</link>
      <description><![CDATA[当买家担心错过机会时，销量就会发生
当收益超过价格时，销量就不会发生。我不知道这一点。以下是我学到的东西。我创办这份时事通讯是为了激励自己完成Tidy First?。它奏效了。失去付费订阅者的恐惧促使我完成了这本书。在此过程中，我陷入了时事通讯革命，顶级作家赚着改变生活的钱。在缓慢的起步之后，我赚到了适度改善生活的钱。我的财务目标是：可预测的收入超过固定支出，时事通讯收入超过固定支出，买房并为退休储蓄，并且永远不需要再赚一美元。

当我在一月份宣布涨价时，收入大幅增加，因为读者注册以避免以后支付更多费用。这种激增是不可持续的，如果没有新的订阅，收入将会下降。我距离目标 1 已经完成了三分之一。仅依靠时事通讯收入是不可行的；我需要其他收入来源。第一本Tidy First?书卖得很好，但还不足以实现我的目标。我将继续写作，Tidy Together?的章节即将推出，并探索演讲、咨询和教育。

我天真地认为，当价值超过价格时，人们就会进行交易。收入大幅增长源于对错过机会的恐惧，而不是增加价值。我现在专注于传达公司因不改进软件设计而错过的东西。这种“不要错过”的方法违背了我的积极本能，但我正在重新调整我的大脑以创造一个可持续发展的业务。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95182</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 14:24:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] arxiv.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95181</link>
      <description><![CDATA[TextGrad：通过文本自动“微分”
TextGrad：通过文本自动“微分”
arxiv.org

在本文中，我们介绍了 TextGrad，这是一种新颖的自动微分方法，可直接对数学函数的文本描述进行操作。与依赖符号或数值微分的传统方法不同，TextGrad 利用自然语言处理技术来解释和区分纯文本中描述的函数。这种方法为将数学计算与自然语言界面相结合开辟了新的可能性，使高级数学工具更容易被更广泛的受众所接受。 TextGrad 的一个令人惊讶的方面是它能够准确地解析和区分日常语言中描述的复杂函数，这可能会彻底改变我们与数学软件的交互方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95181</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 14:09:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 墨西哥湾死区是一个重大的环境问题，其特点是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95180</link>
      <description><![CDATA[墨西哥湾死区
墨西哥湾死区是一个重大的环境问题，其特点是大片缺氧水域，氧气含量太低，无法支持大多数海洋生物。这种现象主要是由农业径流的营养污染引起的，导致藻类过度生长。当藻类死亡和分解时，它们会消耗氧气，从而形成“死区”。大自然保护协会正在积极寻找减少营养物径流和恢复水质的解决方案。这项工作对于海洋生态系统的健康和依赖墨西哥湾渔业的社区的生计至关重要。死区的规模及其对海洋生物的影响既令人担忧，也呼吁人们采取行动，采取可持续的农业实践。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95180</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 14:09:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>禁用交换有什么好的理由吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95179</link>
      <description><![CDATA[禁用交换空间是否有充分的理由？
news.ycombinator.com 上的讨论围绕着是否有充分的理由禁用系统上的交换空间，尤其是在 Linux 上。正如引用的 ServerFault 帖子所指出的那样，共识是通常“不建议”禁用交换空间。作者提到，自 90 年代初从 DOS 过渡以来，他们长期以来的做法是在每台机器上设置至少一些交换空间。尽管普遍反对禁用交换空间，但此次对话邀请了大家就禁用交换空间是否有益或必要发表意见。这个话题并不是特别有争议，但确实引发了系统管理员和 IT 专业人士之间的技术争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95179</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 14:05:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 行政法官 (ALJ) Sarah Karpinen 在 J.O. 中作出裁决。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95178</link>
      <description><![CDATA[国家劳工关系委员会法官宣布竞业禁止条款是一种不公平的劳工行为
行政法官 (ALJ) Sarah Karpinen 在 J.O. Mory, Inc. 案中裁定，解雇一名谎报其就业历史以获得聘用的工会组织者是一种不公平的劳工行为。这一决定强调了“撒盐”和相关活动是受到保护的。值得注意的是，国家劳工关系委员会 (NLRB) 的总法律顾问 (GC) 辩称，根据 Stericycle 标准，雇主的竞业禁止和同事禁止招揽条款是非法的。这是 ALJ 首次将此类条款裁定为不公平的劳工行为。竞业禁止条款被认为过于宽泛，可能会阻止员工参与受保护的活动。同样，竞业禁止条款可能会阻止员工讨论工会福利或组织活动。尽管关于 FTC 禁止竞业禁止条款的讨论仍在继续，但 NLRB GC 的政策已经使得对非管理员工执行此类条款几乎不可能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95178</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 13:53:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]据报道，由于 Cyber​​truck 的发动机存在问题，特斯拉已暂停其交付 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95177</link>
      <description><![CDATA[特斯拉 Cyber​​truck 因巨型雨刷器问题暂停交付
据报道，特斯拉已暂停 Cyber​​truck 交付，原因是其超大雨刷器的电机出现问题。Cyber​​truck 拥有消费级车辆中最大的雨刷器，这一设计选择源于特斯拉希望从车头到车顶拥有流畅、不间断的线条。这导致雨刷器采用单个外露设计，并具有垂直静止位置，以获得更好的空气动力学性能。在我的评测中，我注意到雨刷器存在一些问题，例如它会自行启动并且静止不正确，我最初将其归因于特斯拉通常较差的自动雨刷系统。然而，最近来自买家和 Cyber​​truck 车主俱乐部的报告表明雨刷器电机存在更具体的问题，导致交付暂停一周。目前尚未发布正式召回消息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95177</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 13:40:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 沃尔沃推出了开创性的“电池护照”系统，以提高透明度 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95176</link>
      <description><![CDATA[沃尔沃的电池护照可追踪供应链
沃尔沃推出了开创性的“电池护照”系统，以提高其电动汽车 (EV) 供应链的透明度和可追溯性。这一创新工具可追踪电池从原材料提取到成品的整个过程，确保采购合乎道德且具有可持续性。电池护照利用区块链技术提供不可改变的记录，满足消费者和监管机构对负责任制造实践日益增长的需求。这一举措使沃尔沃在汽车行业中脱颖而出，展示了其对环境和社会治理的承诺。这一举措既令人惊讶又聪明，因为它不仅增强了消费者信心，还将沃尔沃定位为可持续创新的领导者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95176</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 13:39:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] TerraPower 的 Natrium 反应堆代表了核技术的重大进步 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95175</link>
      <description><![CDATA[TerraPower 的 Natrium：内置电网级存储的快中子反应堆
TerraPower 的 Natrium 反应堆代表了核技术的重大进步，它利用快中子和钠冷却剂，与传统的轻水反应堆 (LWR) 不同。这使得它能够有效利用更广泛的裂变材料，包括乏轻水反应堆燃料，从而减少核废料。独特的是，Natrium 通过熔盐储层集成了电网级存储，使其能够灵活地满足峰值电力需求。TerraPower 计划在怀俄明州建造一座示范工厂，目标是在 2020 年代末投入商业使用。然而，该设计必须经过核管理委员会 (NRC) 的严格批准。在全球范围内，俄罗斯和中国等其他国家也在推进快中子反应堆的发展，突显出市场竞争激烈且不断发展。Natrium 的创新储热方法虽然前景光明，但与传统方法相比，其长期效率可能会受到质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95175</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 13:29:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 很抱歉，您提供的内容似乎不完整或无法访问。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95174</link>
      <description><![CDATA[两天内致人死亡的食肉细菌在日本蔓延
很抱歉，您提供的内容似乎不完整或无法访问。如果您可以提供更多详细信息或其他摘录，我很乐意帮助您总结。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95174</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 13:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] PaperTapeReader 项目是一个用于读取老式 8 位（9 孔）纸张的 DIY 解决方案 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95173</link>
      <description><![CDATA[PaperTapeReader：一款适用于老式 8 位纸带的 DIY 阅读器
PaperTapeReader 项目是一款用于阅读老式 8 位（9 孔）纸带的 DIY 解决方案，旨在提供全自动磁带播放。该项目解决了现有 DIY 自动磁带阅读解决方案的不足，并包括使用红外光电晶体管和 LED 构建阅读器头的详细说明，以及以 Atmega328p 微控制器为中心的主板。主板读取数据、控制磁带移动电机，并提供用于各种设置的菜单系统。该项目的特点是使用 PID 控制器进行电机速度调节，并提供全面的菜单系统供用户配置。作者还提供了用于 PCB 制造的 Gerber 文件，并强调使用标准组件易于构建。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95173</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 13:22:26 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>