<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 08 Jul 2023 18:18:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>为什么使用帕斯卡？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35292</link>
      <description><![CDATA[为什么使用 Pascal？
Pascal 是一种为开发人员提供一系列好处的编程语言。它现代、可读且快速，使其成为创建高效、高性能应用程序的绝佳选择。 Pascal 也是类型安全的，这意味着它有助于在编译时捕获错误，确保代码更可靠。此外，Pascal 是跨平台的，允许开发人员编写可以在不同操作系统上运行的代码，而无需进行重大修改。总体而言，Pascal 为希望创建强大且高效软件的开发人员提供了强大且多功能的工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35292</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 18:18:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“它暴露了每个人最坏的一面”：工人们正在争夺自己的工作</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35291</link>
      <description><![CDATA[“它暴露了每个人最坏的一面”：工人们正在竞争自己的工作
在本文中，作者讨论了工人必须通过重新面试过程来竞争自己的工作这一有争议的做法。作者分享了 Liz Villani 的经历，她在 2000 年代初为了保住工作而不得不接受面试，她感到非常震惊。维拉尼回忆起人们对这一过程的反应有多么不同，有些人利用它作为推销自己和给高级管理层留下深刻印象的机会，而另一些人则参与八卦和戏剧性的活动。作者还强调了与同事竞争和承担已故队友的工作可能带来的压力和内疚。文章认为，这种做法可能会对员工的自尊和信心产生负面影响，并最终可能超过组织的任何短期利益。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35291</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 18:17:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Fedora 40 考虑遥测</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35290</link>
      <description><![CDATA[Fedora 40 考虑遥测
红帽显示系统团队正在考虑在 Fedora Workstation 40 中实施保护隐私的遥测技术。他们有兴趣收集有关软件使用方式的有限汇总数据，而不涉及大数据公司或构建跟踪配置文件。用户将可以选择禁用数据上传，数据收集将由 Fedora 在 Fedora 基础设施上运行，而不依赖于有争议的第三方服务。拟议的变更旨在分析红帽是否正在实现其使 Fedora Workstation 成为云软件开发的首要开发者平台的目标。指标还可以为用户界面设计决策提供信息，并帮助针对特定硬件优化 Fedora。变更提案在正式批准之前开放讨论和评估。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35290</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 18:13:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]关于平权行动结束的十点注意</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35289</link>
      <description><![CDATA[平权行动结束的十个注意事项
最高法院裁定，在大学招生中使用种族因素违反了第十四修正案，从而有效终止了平权行动。笔者认为，平权行动是一项误导性的、歧视性的政策，早就应该结束了。他们认为这是种族歧视和偏好的委婉说法，并强调研究表明，与黑人申请者相比，白人和亚裔申请者要求的 SAT 分数更高。作者还质疑平权行动的好处，指出它只影响一小部分黑人和西班牙裔学生，并且没有实证基础证明其对经济进步的影响。他们还讨论了“不匹配”理论的概念，表明以较低标准录取的学生可能会遇到困难并转向更容易的专业。 （根据故事文本的 39% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35289</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 18:09:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我如何以及为何停止购买新笔记本电脑</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35288</link>
      <description><![CDATA[我如何以及为何停止购买新笔记本电脑
此网页内容的作者解释了他们如何以及为何停止购买新笔记本电脑，转而使用 2006 年的二手机器。他们强调了不购买新笔记本电脑可以节省成本和环境效益，以及笔记本电脑生产过程中的高能源和材料消耗。作者还分享了他们对新款笔记本电脑的不满，列举了充电器、键盘和整体质量的问题。他们讨论了使用 2006 ThinkPad X60 的积极体验，并提供了让旧笔记本电脑像新笔记本电脑一样运行的技巧，包括使用低能耗软件和降级操作系统。 （根据故事文本的 55% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35288</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 17:51:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>认识论相对主义</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35287</link>
      <description><![CDATA[认识论相对主义
网络内容讨论了不同形式的相对主义，包括认知相对主义和价值相对主义。它解释了认知相对主义可以进一步分为不同的风格，本次讨论的重点是认识论相对主义。作者澄清，相对主义与怀疑主义不同，怀疑论者认为知识很难获得，而相对主义者则认为知识很容易获得。内容还探讨了著名相对论者普罗泰戈拉的观点，讨论了完全相对主义的概念。作者反驳了理查德·罗蒂和保罗·费耶拉本德等哲学家的某些主张，指出他们对相对主义的理解是错误的。内容最后提出了对相对主义的反对意见，特别是自我反驳的指控。 （根据 39% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35287</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 17:40:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]有史以来最热的日子？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35286</link>
      <description><![CDATA[有史以来最热的日子？别相信
在本文中，作者认为有关有史以来最热日子的说法以及与 125,000 年前气温的比较具有误导性。作者认为“全球平均温度”的概念是一种毫无意义的衡量标准，表明它无法捕捉气候模式的复杂性和多变性。作者还发现与数千年前的温度进行比较是荒谬的，这意味着它们缺乏科学可信度。虽然这篇文章没有强调任何争议或令人惊讶的因素，但它挑战了人们对气候变化的普遍看法，并对某些温度测量的有效性提出了质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35286</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 17:29:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]随着人们转向未经审查的聊天机器人，ChatGPT 用户首次下降</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35285</link>
      <description><![CDATA[随着人们转向未经审查的聊天机器人，ChatGPT 用户首次下降&lt; /a&gt;
OpenAI 的 ChatGPT 首次出现用户下降，5 月至 6 月全球移动和桌面流量下降了近 10%。这可能表明随着科技公司大力投资人工智能产品开发，人们对聊天机器人和人工智能工具的兴趣正在减弱。 ChatGPT 最初的成功可能是由于其新颖性，而不是对聊天机器人的广泛兴趣。 Twitter 的竞争对手 Meta 的 Threads 超越了 ChatGPT 的记录，成为增长最快的消费者应用程序，在不到两天的时间内就达到了 7000 万用户。 ChatGPT 用户数量的下降可能归因于成本增加、降低费用的调整以及对隐私和审查制度的担忧等因素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35285</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 17:26:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]与微软的较量，谷歌押注医疗AI项目</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35284</link>
      <description><![CDATA[谷歌押注医疗人工智能项目与微软的较量
谷歌正在医疗保健行业与微软展开竞争，押注于其医疗人工智能项目。这家搜索巨头正在使用聊天机器人技术来微调其程序，重点是医疗执照考试。此举被视为对微软在医疗保健领域主导地位的直接挑战。尽管谷歌的人工智能程序有可能彻底改变该行业，但围绕在医疗环境中使用聊天机器人仍存在争议。然而，谷歌将医疗执照考试纳入其人工智能程序的独特方法既令人惊讶又聪明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35284</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 17:25:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 现在阿波罗面临悬崖</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35283</link>
      <description><![CDATA[现在阿波罗面临悬崖
这篇文章讨论了 Twitter 今年早些时候停止使用 Tweetbot 和 Twitterrific 等第三方 Twitter 客户端时所面临的情况。这些客户不得不退还其客户的订阅费用，从而陷入了岌岌可危的境地。作者强调了 Twitter 突然决定的争议以及它给这些客户带来的经济负担。文章随后将焦点转向Reddit客户端Apollo，它也面临着类似的情况。开发商克里斯蒂安·塞利格(Christian Selig)现在负责向年度订阅者退还数十万美元。作者鼓励读者通过重新安装 Apollo 并选择不要求退款来支持 Selig。凸显了Selig面对这次挫折的积极态度，文章还提到了Apollo最终版本中包含的奖励内容。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35283</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 17:25:26 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>