<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 May 2024 21:15:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>介绍 www.findresume.xyz，您可以在这个平台访问和下载具有 [...] 的简历。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88435</link>
      <description><![CDATA[秀HN：我做了一个平台，分享通过筛选的简历
隆重推出 www.findresume.xyz，您可以在这个平台上访问和下载已成功通过顶级公司筛选流程的简历。您不仅可以浏览这些令人印象深刻的简历，如果您成功在您梦想的公司找到了工作，您还可以提交自己的简历。这个独特的平台为希望向成功候选人学习并完善自己简历的求职者提供了宝贵的资源。今天就来看看吧，让您的简历更上一层楼！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88435</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 21:15:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>iPad 丢失了。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88434</link>
      <description><![CDATA[iPad 丢失了。智能手机获胜
《华盛顿邮报》最近发表的一篇文章称，令人惊讶的是，iPad 在与智能手机的竞争中失败了。尽管史蒂夫·乔布斯 (Steve Jobs) 将 iPad 视为完美的中间设备，但智能手机已在科技界取得了胜利。虽然有些人仍然认为 iPad 对于观看视频或发送电子邮件等任务很有用，但大多数人选择了智能手机的便利性和便携性。消费者偏好的这种转变凸显了技术不断发展的本质以及设备之间持续的竞争。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88434</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 21:14:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：糖包中含有糖以外的东西吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88433</link>
      <description><![CDATA[问HN：糖包里有糖以外的东西吗？
标题：问HN：糖包里除了糖之外还有什么东西？

我最近在当地一家餐馆遇到了装满神秘白色粉末而不是糖的糖包。经过多次尝试使茶变甜后，我意识到粉末根本不是糖。它不溶解，没有甜味，让我担心它的内容。这些数据包被贴上了“SysCo”的标签，增加了神秘感。会不会是玉米淀粉或者更危险的东西？我想知道它是否可以食用以及我是否会生病。这个意外的发现让我感到困惑和担心我在不知不觉中消耗了什么。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88433</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 21:12:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]令人惊讶的是，阿斯利康决定撤回其新冠疫苗 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88432</link>
      <description><![CDATA[阿斯利康在发现罕见副作用后在全球范围内撤回新冠疫苗
令人惊讶的是，由于发现了一种罕见的副作用，阿斯利康决定在全球范围内撤回其新冠疫苗。据《每日电讯报》报道，该决定于 3 月 5 日做出，现已生效。这家英瑞制药商的此举引发了争议，并引发了人们对疫苗安全性和有效性的质疑。请继续关注这个发展故事的更多更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88432</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 21:03:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]阿斯利康在承认其罕见副作用后，将撤回其新冠疫苗，包括 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88431</link>
      <description><![CDATA[阿斯利康在承认罕见副作用几个月后撤回新冠疫苗
阿斯利康（AstraZeneca）承认其新冠疫苗存在罕见副作用，包括疫苗引起的免疫性血小板减少症和血栓形成（VITT），因此正在撤回其新冠疫苗。尽管声称其安全状况可以接受，但该公司仍面临着遭受永久性伤害的个人的法律诉讼。凯特·斯科特（Kate Scott）的丈夫在接种疫苗后脑部受伤，她认为退出疫苗是防止进一步伤害的积极一步。然而，她批评阿斯利康在出现第一例 VITT 病例后没有在英国暂停疫苗接种，这本来可以挽救生命。围绕疫苗安全性的争议引发了对患者福利的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88431</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 20:58:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>并发推理可能具有挑战性，尤其是在处理共享内存模型时。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88430</link>
      <description><![CDATA[时间模糊测试 I：内存模型 (2021)
并发推理可能具有挑战性，尤其是在处理共享内存模型时。在本文中，我们探讨了一个涉及两个线程的简单伪代码示例，以及由于内存模型变化而可能出现的意外结果。讨论深入探讨了现代处理器的复杂性、内存重新排序以及对并发执行的影响。作者介绍了一个名为 Temper 的新 Clojure 库，它模拟了不同内存模型下的多个执行线程，提供了一种理解和测试并发场景的独特方法。本文最后简要介绍了交互式可视化，并暗示了即将介绍的关于锁和内存栅栏的部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88430</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 20:34:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人工智能不会威胁人类。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88429</link>
      <description><![CDATA[人工智能不会威胁人类。它的所有者这样做
在《科学美国人》这篇发人深省的文章中，约瑟夫·琼斯认为，对人类的真正威胁不是人工智能本身，而是其所有者利用人工智能侵犯隐私和侵蚀民主的不道德方式。琼斯强调了科技公司和其他私人利益集团如何利用我们的数据谋取私利，利用人工智能在我们不知情或不同意的情况下操纵和影响我们。他警告说，人工智能可能会被用来利用我们的弱点，并将我们推向受限制的想法和结果。琼斯呼吁转向以合乎道德的方式使用人工智能，造福所有人，强调人类原则指导技术的重要性，而不是相反。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88429</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 20:20:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 尽管聘用了国际员工，但 TikTok 的圣何塞办事处主要是中国人，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88428</link>
      <description><![CDATA[尽管聘用了国际员工，但 TikTok 的核心是中国人 
尽管聘用的是国际员工，但 TikTok 的圣何塞办事处主要是华人，员工说普通话并使用中文工作沟通应用程序。该公司与其中国母公司字节跳动的关系引发了人们对美国审查制度和数据安全漏洞的担忧。TikTok 在美国的成功因其与中国的关系而黯然失色，有指控称字节跳动高管管理着关键部门和决策流程。 TikTok 和字节跳动之间的密切关系给应用程序的运营带来了好处和风险，凸显了分离这两个实体的挑战。围绕 TikTok 中国核心的争议引发了要求美国公司剥离或收购的呼声。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88428</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 20:06:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]波音公司的 Starliner 载人飞行任务在发射前两小时被推迟，原因是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88427</link>
      <description><![CDATA[波音 Starliner 载人飞行任务在发射前不久被推迟
由于阿特拉斯五号火箭的安全问题，波音公司的星际客机载人任务在发射前两小时被推迟。当工程师注意到阀门存在潜在问题时，宇航员已经系好安全带并准备升空。此次延误是“星际客机”计划的另一个挫折，该计划过去曾面临多个问题。如果成功，Starliner 将与 SpaceX 的 Dragon 太空舱一起将宇航员运送到国际空间站。这次任务凸显了美国宇航局向与私营公司合作进行太空旅行的转变。下一次发射尝试定于 5 月 10 日星期五进行。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88427</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 20:05:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 此维基百科页面列出了尚不存在但可能出现的假设技术 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/88426</link>
      <description><![CDATA[假设技术列表
此维基百科页面列出了目前尚不存在但未来可能存在的假设技术。它涵盖了生物学、工程学、计算、巨型结构、纳米技术、运输、思维、心理学和物理学等各个领域。提到的一些技术包括痤疮疫苗、人工配子、蛇咬伤的万能解毒剂和零能耗生物冰箱。该页面还讨论了人脑/云界面、记忆编辑技术等概念，以及在实验室中创造宇宙的可能性。这些假设技术让我们得以一窥可能塑造未来的潜在进步。（基于 99% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/88426</guid>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 20:02:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>