<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jul 2024 03:12:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]“免费的 Bash 脚本入门电子书”是一本开源指南，旨在教授 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99987</link>
      <description><![CDATA[免费 Bash 脚本入门电子书
“免费 Bash 脚本入门电子书”是一本开源指南，旨在教授 Bash 脚本的基础知识，使用户能够在 SysOps、DevOps 和开发环境中自动执行重复性任务。该电子书适合开发人员、系统管理员和 DevOps 工程师，涵盖基础主题并提供实际示例。它以全面的结构脱颖而出，包括有关调试、创建自定义命令和使用 API 的章节。其他资源包括迷你视频课程、互动培训和 DigitalOcean 等公司的赞助。该项目由 Bobby Iliev 撰写，强调社区学习和开源协作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99987</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 03:12:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Java 虚拟线程：案例研究</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99986</link>
      <description><![CDATA[Java 虚拟线程：案例研究
Java 虚拟线程：案例研究

JDK 21 中引入的 Java 虚拟线程旨在通过提供轻量级、可扩展的模型来增强 Java 应用程序中的并发性。然而，我们的评估表明，对于典型的云原生 Java 工作负载，Open Liberty 的自主线程池通常优于虚拟线程，尤其是在 CPU 密集型场景中，虚拟线程的吞吐量降低了 10-40%。尽管加速时间更快，但由于 DirectByteBuffers 等因素，虚拟线程的内存占用优势并不一致。值得注意的是，虚拟线程的意外性能问题值得 OpenJDK 社区进一步调查。这项研究强调，尽管虚拟线程前景光明，但它们可能还不能在所有情况下都明显替代 Liberty 的线程池。（基于 60% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99986</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 03:06:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 瑞典为什么要付钱给祖父母来照顾孩子？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99985</link>
      <description><![CDATA[瑞典为什么要付钱给祖父母照看孩子？
瑞典出台了一项新政策，允许祖父母因照看孙辈而获得政府补贴。虽然这似乎很荒谬，尤其是对许多美国人来说，但这项举措引发了争议。作为一名自豪的祖父母，我很乐意无偿照看孩子，而接受政府的钱感觉不对。即使在以优秀且补贴充足的托儿设施而闻名的瑞典，这项计划也显得有些过度。考虑到该国政府支出和税收水平已经很高，人们不禁要质疑这项额外福利是否真的有必要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99985</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 02:45:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在戴尔，员工们利用公司一年一度的“告诉戴尔”调查来表达对公司的不满 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99984</link>
      <description><![CDATA[戴尔员工利用公司调查向老板讲述 RTO 后的感受
在戴尔，员工利用公司一年一度的“告诉戴尔”调查来表达对近期变化的不满，包括裁员、严格的重返办公室 (RTO) 规定和新的员工监控系统。员工净推荐值 (eNPS) 从 62 大幅下降至 48，表明员工满意度急剧下降。一些部门的降幅甚至更大，全球营销团队的降幅高达 68%。尽管这项调查很重要，但员工们认为领导层忽视了负面反馈。戴尔首席人力资源官 Jenn Saavedra 承认了这一下降，但强调了其他积极指标。许多员工认为，公司的重点已经从员工福祉转向削减成本和盈利，导致一些员工转而寻求其他公司就业。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99984</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 02:34:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 意大利的 1 欧元房屋：谁可以购买以及它如何运作？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99983</link>
      <description><![CDATA[意大利的一欧元房屋：谁可以买？它是如何运作的？
意大利的一欧元房屋计划为准房主提供了一个独特的机会，只需 1 欧元，即可购买风景如画但人口稀少的村庄中的空置房产。该计划旨在通过吸引新居民来翻新和入住房屋，从而刺激当地经济，从而使这些地区焕发活力。买家必须承诺进行大规模翻新，通常花费 20,000 欧元至 50,000 欧元，并严格遵守项目完成时间表。虽然该计划对国际买家开放，但非欧盟居民面临更高的税收和居住限制。值得注意的是，一些房产引发了竞价战，售价远高于象征性的 1 欧元。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99983</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 02:23:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“comp.lang.c 常见问题解答”是超文本页面的综合集合[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99982</link>
      <description><![CDATA[comp.lang.c 常见问题解答
“comp.lang.c 常见问题解答”是 Steve Summit 精心策划的超文本页面综合集合，基于他的著作《C 编程常见问题解答：常见问题解答》（Addison-Wesley，1995 年）。此在线资源受国际版权法保护，可供个人免费使用，但未经许可不得重新发布。它旨在通过提供常见问题的明确答案来减少 Usenet 新闻组 comp.lang.c 上的重复查询，从而促进更高级的讨论。常见问题解答有多种格式，包括书籍长度的版本，但书中包含一些在勘误表中解决的错误。用户可以通过各种链接浏览内容，包括目录、所有问题列表和连续阅读选项。对于寻求可靠信息的 C 程序员来说，此资源非常宝贵。

争议：无突出之处。
独特/巧妙：不同格式的常见问题解答同步以及为用户提供的详细导航选项。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99982</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 02:09:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在纽约联合国总部，OSPOS for Good 2024 会议高 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99981</link>
      <description><![CDATA[开源成为联合国关注的焦点
在纽约联合国总部，OSPOS for Good 2024 会议强调了开源在全球外交和可持续发展中日益重要的意义。会议的主要内容包括开源的成熟度、其不断发展的性质及其文化多样性。值得注意的是，来自肯尼亚的 Philip Thigo 强调了其在实现可持续发展目标方面不可或缺的作用。然而，此次活动也揭示了联合国正式协议与休闲科技文化之间的脱节，给与会者带来了后勤挑战。人工智能部分引发了不同的意见，反映了该技术的新生状态。会议讨论了维护人员倦怠和可持续性等持续存在的问题，并呼吁将开源视为必不可少的基础设施。联合国旨在将开源解决方案纳入其使命，并敦促与会者在未来的技术会议上推广这些解决方案。 

争议：此次活动凸显了关于开源人工智能的定义和道德考量持续不断的争论。

独特见解：正式的联合国协议与随意的科技文化并置，产生了一种“极客出水”的效果，凸显了文化冲突。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99981</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 02:05:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Zaibatsu（財閥，“金融集团”）是强大的家族控制的商业集团[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99980</link>
      <description><![CDATA[财阀
财阀（財閥，意为“金融集团”）是日本从明治时期到二战时期的强大家族企业集团。这些垂直整合的垄断企业包括一家控股公司、一家银行和各种工业子公司。它们在日俄战争和第一次世界大战后声名鹊起，对日本的经济和政策产生了重大影响。二战后，盟军占领解散了许多财阀，导致了更加水平整合的业务结构——企业集团的兴起。尽管有解散的努力，但财阀的遗产仍然存在于现代金融集团中。有争议的是，他们的垄断行为和与军国主义的联系受到了批评，但它们被视为日本经济复苏的关键。 （基于 96% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99980</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 02:04:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DDG 能否提供更多的 Mistral AI 模型 um ddg AI？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99979</link>
      <description><![CDATA[DDG 能否提供更多 Mistral AI 模型 um ddg AI？
标题：DDG 能否提供更多 Mistral AI 模型 um ddg AI？
网站：news.ycombinator.com

讨论的焦点是 DuckDuckGo (DDG) 是否会在其网站上免费提供更先进的 Mistral AI 模型，例如 Mixtral 8x22B、Codestral 22B 或 Mixtral Large。作者指出，DDG 已经在使用较小的 Mistral 型号，并质疑提供这些较大型号的可行性，因为 8x22B 的运营成本据称低于 DDG 目前运营的 Llama 3。这里令人惊讶的是，8x22B 型号的运营成本低于 Llama 3，这可能使其成为更广泛使用的可行选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99979</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 02:02:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人工智能驱动的网络钓鱼正在彻底改变诈骗格局，使欺诈者更容易实施诈骗 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99978</link>
      <description><![CDATA[诈骗者的黄金时代：人工智能驱动的网络钓鱼
人工智能驱动的网络钓鱼正在彻底改变诈骗格局，使诈骗者更容易实施令人信服的大规模诈骗。人工智能显著升级了网络钓鱼策略，自 2022 年底以来恶意电子邮件增加了 1,265%，这与 ChatGPT 等工具的兴起相吻合。WormGPT 和 FraudGPT 等暗网工具使诈骗者能够生成网络钓鱼电子邮件、欺骗网站等，而不受道德约束。与依赖社会工程的传统网络钓鱼不同，人工智能网络钓鱼使用机器学习来创建个性化、令人信服的骗局。尽管人工智能网络钓鱼兴起，但传统网络钓鱼仍然是一个威胁。 DMARC（基于域的消息认证、报告和一致性）对于防御这些复杂的攻击至关重要，尽管它的采用速度很慢。Gmail 和 Yahoo 等主要电子邮件提供商现在正在强制执行 DMARC 来保护用户。文章强调需要采取强有力的安全措施和持续的教育来对抗这些不断演变的威胁。

争议点：将 WormGPT 和 FraudGPT 等 AI 工具用于恶意目的凸显了没有保障措施的 AI 技术的道德困境。

令人惊讶/聪明的一点：5/5 规则展示了 AI 的效率，表明 AI 可以在 5 分钟内通过 5 次提示创建一个几乎成功的网络钓鱼活动，而人类工程师则需要 16 个小时。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99978</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 02:02:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>