<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Nov 2024 06:08:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我们探讨了人工智能模型提示与 [...] 有相似之处的概念。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114977</link>
      <description><![CDATA[提示就是程序
在这篇博文中，我们探讨了 AI 模型提示与传统软件程序有相似之处的概念，这为编程语言和软件工程社区带来了机遇和挑战。2022 年 12 月发布的 ChatGPT 凸显了大型语言模型 (LLM) 的强大功能以及制作有效提示的重要性。然而，聊天交互存在局限性，例如缺乏可重复使用的工件，可以通过将 LLM 交互嵌入 AI 软件系统 (AISW) 来解决。我们强调需要类似于软件工程实践的强大提示设计，并讨论提示优化和与编程结构集成的不断发展的前景。这篇文章呼吁进行研究，以支持专业开发人员和非程序员创建有效的提示，尤其是在多提示和代理系统中。这种观点是独特的，并强调了利用 LLM 在软件系统方面取得重大进步的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114977</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 06:08:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：如何购买被抢注的域名？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114976</link>
      <description><![CDATA[问 HN：如何购买被抢注的域名？
在此 Hacker News 主题中，作者寻求有关获取被抢注域名的建议，承认虽然域名可能不再像以前那么重要，但它们仍然令人感兴趣。作者特别想知道购买被抢注多年的域名的策略，尤其是当当前持有人没有联系信息时。讨论邀请知识渊博的个人分享应对这一挑战的见解或方法。域名抢注的话题可能会引起争议，因为它涉及数字房地产所有权和使用的道德考虑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114976</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 05:45:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2024年10月30日，抗击H5N1的斗争出现了重大转折点，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114975</link>
      <description><![CDATA[10 月 30 日——反思地球因 H5N1 而移动的日子
2024 年 10 月 30 日，抗击 H5N1 的重大转折点出现了，俄勒冈州首次出现家猪自然感染。这一事件，以及美国和加拿大家禽和奶牛群的多起疫情，凸显了 H5N1 日益严重的严重性。猪感染尤其令人担忧，因为它可能对人类健康产生影响。美国农业部宣布实施一项新的 H5N1 国家散装罐监测计划，代表着一项重大政策转变，旨在更有效地追踪和控制病毒。如果不加以挑战，这项举措可能会在年底前在全国范围内实施。现在的重点转向管理持续感染、保护工人和确保基因组透明度以减轻人类和动物风险。这些事件的汇聚标志着应对 H5N1 的关键时刻，敦促采取主动措施利用现有工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114975</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 05:39:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Stripe 工作期间，我既经历了令人兴奋的高潮，也经历了充满挑战的低谷。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114974</link>
      <description><![CDATA[我在 Stripe 工作的时间
在 Stripe 工作期间，我经历了令人兴奋的高潮和充满挑战的低谷。最初，想到在没有其他工作机会的情况下辞职，我感到很害怕，但这却激发了我内心意想不到的能量。我的旅程始于一次令人紧张的面试过程，面试失败了，但后来我挽回了损失，获得了 JS Infra 团队的一个职位。尽管取得了重大的技术成功，但我在沟通和项目管理方面遇到了困难，导致评估结果部分符合预期。这是一次令人谦卑的经历，但它促使我成长。随着时间的推移，我在脆弱性和与同事的友情中找到了慰藉，这比专业荣誉更有意义。然而，我最终经历了一段抑郁期，尽管取得了成就，但我却感到没有动力。这个故事证明了诚实和联系在职场中的重要性，我分享这个故事是为了让其他人相信，他们在奋斗中并不孤单。（根据 84% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114974</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 05:30:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Z-Library，也称为 z-lib，是一个影子库项目，提供文件共享访问 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114973</link>
      <description><![CDATA[Z-Library
Z-Library，也称为 z-lib，是一个影子图书馆项目，提供对学术文章、学术文本和一般兴趣书籍的文件共享访问。它最初是 Library Genesis 的镜像，现已发展壮大，截至 2023 年 2 月拥有超过 1335 万本书籍和 8480 万篇文章。Z-Library 在新兴经济体和学术界广受欢迎，是一家由用户捐款资助的非营利组织。尽管资源丰富，但该网站因其在许多司法管辖区的非法地位而备受争议，导致域名被扣押和法律诉讼。值得注意的是，两名俄罗斯国民因侵犯版权和洗钱被捕。该网站的活动引发了关于版权法和知识获取的争论，一些人为其在贫困社区教育中的作用辩护。Z-Library 仍然可以通过替代域名和暗网访问，凸显了数字访问和知识产权之间持续存在的紧张关系。（基于 41% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114973</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 05:21:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近对域名配置的探索中，我发现了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114972</link>
      <description><![CDATA[域名尾随的点很重要
在最近对域名配置的探索中，我发现了域名尾随的点的重要性，这是网页浏览中经常被忽视的一个细节。虽然最初被认为是日志记录错误，但我了解到域名系统 (DNS) 允许在域名末尾添加一个点，将其转换为完全限定域名 (FQDN)。此表示法指定域在 DNS 层次结构中的确切位置。尾随的点虽然在技术上是精确的，但它对 SEO 和用户体验构成了挑战，因为它可能导致重复内容问题和本地网络中搜索域设置的混乱。为了解决这个问题，我选择将 FQDN 请求重定向到非 FQDN 域，尽管可能存在技术上的不准确性，但优先考虑用户熟悉度。这种方法虽然不是所有场景的理想选择，但它兼顾了简单性和实用性。有趣的是，Web 服务器和浏览器对尾随点的处理方式不同，这会影响缓存行为和会话管理。亚马逊和苹果等大型网站对尾随点的处理方式各不相同，凸显了这种细微的 DNS 功能的复杂性和潜在缺陷。（基于 61% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114972</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 05:09:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《几乎安全》一书中，作者探讨了七个长期存在但仍然相关的安全漏洞[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114971</link>
      <description><![CDATA[Almost Secure (2011)
在《Almost Secure》一书中，作者探讨了七个长期存在但仍然相关的安全漏洞，这些漏洞可能会影响设计者和攻击者。这些漏洞并不复杂，不需要高级工具或反汇编，但它们利用了设备安全中的常见疏忽。讨论的第一个漏洞是 ext2 符号链接目录遍历，如果权限管理不当，它可以通过符号链接暴露设备的根文件系统。另一个突出的问题是滥用 CBC 等加密模式，如果不能确保完整性，这可能会导致解密漏洞。作者强调了了解加密模式及其预期用例的重要性。此外，本文警告不要对配置字符串进行不充分的清理，这可能导致任意代码执行。这篇文章巧妙地强调了这些漏洞的简单性，表明即使是基本的安全疏忽也可能产生重大影响。关于只写寄存器和对成功启动序列的依赖的讨论进一步说明了看似微不足道的设计选择如何被利用。作者的语气信息丰富且略带警告，敦促设计师对这些“低技术”漏洞保持警惕。（基于 95% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114971</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 04:08:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>预算 Android（99 欧元）与</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114970</link>
      <description><![CDATA[廉价 Android（99 欧元）与昂贵的 iPhone（1000 欧元）
在本文中，我从开发人员的角度探讨了廉价诺基亚 Android 手机（99 欧元）与昂贵的 iPhone（1329 欧元）之间的区别。虽然这两款设备都有各自的操作系统，但诺基亚的制造质量、生动的屏幕和出色的电池寿命令人印象深刻，一次充电即可使用数天。然而，与 iPhone 相比，它的处理能力、存储和相机质量都不足。令人惊讶的是，廉价智能手机的功能越来越强大，这表明昂贵的机型可能很快就会变得没有必要。本文还强调了谷歌在 Android 设备上的数据收集做法引发的隐私问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114970</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 03:54:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 近年来，NHL 球迷们已经被比赛期间激增的广告所淹没 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114969</link>
      <description><![CDATA[亲爱的 NHL，我们无法透过广告看到冰面
近年来，NHL 球迷被比赛期间激增的广告所淹没，从品牌球衣和头盔到显示地理定位广告的 AI 驱动仪表板。这种广告攻势虽然给联盟带来了丰厚的利润，但却使广播变成了一种视觉混乱的体验，降低了比赛的乐趣。尽管收入创下历史新高，这主要得益于这些广告，但 NHL 仍然优先考虑利润而不是球迷体验。联盟的行动反映了职业体育的更广泛趋势，广告饱和正在成为常态。令人惊讶的是这种商业化的程度之高，凸显了 NHL 为了实现利润最大化而无视其粉丝群。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114969</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 03:44:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>与中国政府有关联的黑客一直在利用僵尸网络，该网络主要由 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114968</link>
      <description><![CDATA[被黑的 TP-Link 路由器被用于长达数年的账户接管攻击
与中国政府有关的黑客一直在利用一个主要由 TP-Link 路由器组成的僵尸网络对 Microsoft Azure 用户执行复杂的密码喷洒攻击。由于暴露在端口 7777 上，该网络被称为 Botnet-7777，于 2023 年 10 月首次被发现，高峰期包含超过 16,000 台受感染的设备。尽管努力拆除它，但僵尸网络仍然活跃，现在平均有 8,000 台设备。这些攻击非常具有规避性，利用大量受感染的 SOHO IP 地址并轮换它们以避免被发现。这种策略允许在各个部门和地区进行广泛的账户泄露，构成重大威胁。争议在于国家支持的行为者的参与，以及检测此类小规模分布式攻击的持续挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114968</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 03:25:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>