<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2024 01:25:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：spyglass.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107005</link>
      <description><![CDATA[不好玩：‘AI PC’问题越来越多
标题：不好玩：‘AI PC’问题越来越多
网站：spyglass.org

微软的新款 AI PC 采用 Qualcomm-Arm 处理器，拥有令人印象深刻的规格，但在与《堡垒之夜》等热门视频游戏的兼容性方面存在重大问题。尽管微软声称其仿真软件非常出色，但在测试的 1,300 款游戏中，只有大约一半可以在这些机器上顺利运行。考虑到游戏软件的重要性，这是一个问题。微软和高通都承认了这个问题，但建议游戏玩家选择针对游戏进行优化的电脑。争议在于这些人工智能电脑被误导性地宣传为包罗万象的机器，而实际上，它们的游戏性能低于标准。这种情况反映了过去基于 ARM 的 Windows 设备的困境，使人们对人工智能电脑“超级周期”产生了怀疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107005</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 01:25:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 根据一项涉及 [...] 的研究，使用大麻可能会导致人类表观基因组发生变化。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107004</link>
      <description><![CDATA[研究表明，大麻的使用与表观遗传变化有关：ScienceAlert
一项涉及 1,000 多名成年人的研究表明，使用大麻可能会导致人类表观基因组发生变化。表观基因组就像开关一样，可以打开或关闭基因，影响身体功能。西北大学的流行病学家侯丽芳指出，大麻的累积使用与一段时间内的多个表观遗传标记之间存在关联。这项发表于 2023 年的研究分析了 20 年期间参与者的血液样本，重点研究了 DNA 甲基化水平。有趣的是，一种与大麻使用相关的标记也与烟草使用有关，这表明存在共同的表观遗传调控。虽然这项研究提供了新的见解，但并不能证明大麻使用与健康问题之间存在因果关系。需要进一步研究来证实这些发现在不同人群中的作用，并探索长期健康影响。这项研究发表在《分子精神病学》上。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107004</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 01:25:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] UnHerd.com 上的文章认为，美国实际上已经承认了败选 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107003</link>
      <description><![CDATA[胡塞武装现在统治红海，美国默默承认失败
UnHerd.com 上的文章认为，美国实际上已经承认在红海的失败，胡塞武装现在控制着红海的大部分地区。尽管伤亡人数较少表明美国缺乏意志，但现实情况是，美国正在努力对抗胡塞武装使用的先进无人机和导弹技术。难以识别和瞄准移动发射平台，再加上美国拦截导弹和载人喷气式飞机的高成本，美国的努力无效。这种情况凸显了西方军事战略内部更广泛的危机，这种战略仍然根植于过时的做法。文章认为，美军无法适应现代战争，标志着西方霸权的终结，而这一现实很可能遭到沉默，以避免承认这种无能为力。这里令人惊讶的是，美国的军费开支与实际战力形成鲜明对比，凸显出巨大的战略和技术差距。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107003</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 01:10:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] HIDman 是一个开源项目，旨在实现使用现代 USB 键盘、m [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107002</link>
      <description><![CDATA[HIDman 改造 USB 设备以在旧电脑上使用
HIDman 是一个开源项目，旨在支持在旧电脑上使用现代 USB 键盘、鼠标和一些游戏控制器，从最初的 IBM 5150 到带有 PS/2 端口的较新型号。该项目解决了与旧电脑兼容的外围设备稀缺的问题。HIDman 支持各种 USB 设备，包括无线加密狗，并且可以模拟多种键盘和鼠标类型。它具有一个可通过文本编辑器访问的无驱动程序配置菜单，并提供固件更新以进行持续改进。与其他解决方案不同的是，HIDman 基于多功能 CH559 芯片，并支持组合 PS/2 端口等高级设置。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107002</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:58:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在美国，滴滤咖啡占主导地位，但手冲咖啡也已成为一种流行的 […]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107001</link>
      <description><![CDATA[手冲咖啡越来越好
在美国，滴滤咖啡占主导地位，但在过去 20 年里，手工冲泡的手冲咖啡方法已成为品质和工艺的象征。尽管手冲咖啡优雅优雅，但由于耗时且可能产生不一致的结果，手冲咖啡对咖啡店来说具有挑战性。2005 年推出的标志性 Hario V60 就是这种方法的典范。Intelligentsia 和 Stumptown 等特色咖啡店一直注重咖啡的产地和较浅的烘焙程度，尽管这些很难做到完美。虽然像 Moccamaster 这样的机器由于持续的保温和冲泡通常可以冲泡出更好的咖啡，但手冲咖啡的仪式仍然受到爱好者的珍视。星巴克几乎用 Clover 咖啡机彻底改变了单杯冲泡咖啡的方式，但这款咖啡机停产了，这让咖啡爱好者大失所望。（基于 47% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107001</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:25:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Indiestories 是一个创新的电子邮件抽奖平台，订阅者可以赢得奖品。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107000</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Indiestories（电子邮件抽奖）
Indiestories 是一个创新的电子邮件抽奖平台，订阅者可以赢得奖品。第一位获奖者将很快选出，但具体日期尚未确定。订阅者可以定期收到时事通讯的电子邮件，但频率不详。与电子邮件相关的内容权利仍归原创者所有，确保投稿者保留其作品的所有权。这种独特的方法将抽奖的刺激与引人入胜的故事的价值结合在一起，使其在拥挤的时事通讯领域脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107000</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:24:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我住在郊区，有一个独立的车库，检查车库门是否关闭 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106999</link>
      <description><![CDATA[我在车库门上加了一个 ratgdo，我不知道为什么等了这么久
我住在郊区，有一个独立车库，每晚检查车库门是否关闭很麻烦。我最初构建了一个基于 Raspberry Pi 的解决方案，通过电子邮件向我发送门的状态，但德克萨斯州的夏天毁了它。为了寻求更好的解决方案，我需要一个与我的 LiftMaster 车库门开启器和 Apple 的 HomeKit 兼容的东西。我很快就放弃了 Chamberlain 的 MyQ 系统，因为它的配件要求过时，应用程序很具侵入性，可能会收集个人数据并将其货币化。鉴于 Chamberlain 的所有权归一家数据管理历史不佳的私募股权公司所有，我拒绝使用他们的应用程序。所以，我寻找替代方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106999</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:12:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《C 语言中的未定义行为是一种阅读错误》一书中，作者批评了目前流行的对 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106998</link>
      <description><![CDATA[C 中的未定义行为是一种阅读错误 (2021)
在“C 中的未定义行为是一种阅读错误”一文中，作者批评了 C 语言编程中对“未定义行为”的普遍解释，这种解释导致了重大的语义问题。最初，早期的 C 标准适度地解决了这个概念，但随着时间的推移，它被误解为编译器对处理未定义行为没有任何限制。这种误读使编译器有理由进行激进的优化，如果检测到任何未定义的行为，则会使整个程序变得毫无意义。作者主张一种更具建设性的解释，以符合标准的初衷，将未定义行为限制在特定的构造中，并确保编译器可预测地处理这些情况。争议在于当前的解释对 C 程序的可靠性和稳定性的影响，使得该语言不适合操作系统和数据库等关键应用程序。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106998</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 23:58:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Laminar 是一个开源可观察性和分析工具，专为复杂的 LLM（大型局域网）而设计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106997</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Laminar – 用于 LLM 应用的开源 DataDog + PostHog，内置 Rust
Laminar 是一款开源可观察性和分析工具，专为复杂的 LLM（大型语言模型）应用程序而设计，结合了类似于 DataDog 和 PostHog 的功能。它内置于 Rust，利用 OpenTelemetry 自动检测 LLM 和矢量数据库调用，并使用 RabbitMQ、Postgres 和 Clickhouse 进行可扩展的数据处理和分析。Laminar 提供基于语义事件的分析，允许用户跟踪来自 LLM 管道的特定指标。它提供快速、富有洞察力的仪表板来监控跟踪、跨度和事件。Laminar 以其现代堆栈和易于集成而与众不同，通过 Docker 支持托管云和自托管设置。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106997</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 23:57:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 尼泊尔新民主党（NDP）已正式终止其信任与供应协议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106996</link>
      <description><![CDATA[加拿大：新民主党终止与联邦自由党的信任协议
新民主党 (NDP) 已正式终止与联邦自由党政府的信任和供应协议，这一重大政治转变可能会导致加拿大政治更加不稳定。此举是在持续的经济挑战（包括通货膨胀和就业市场担忧）中发生的。终止这项协议可能会导致潜在的选举，或迫使自由党寻求新的联盟以维持权力。考虑到时机，这一发展尤其令人惊讶，因为它恰逢加拿大央行预期的降息公告，旨在解决不断上涨的成本，包括返校费用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106996</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 23:41:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>