<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Sep 2024 15:08:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] MemoRAG 是一个先进的检索增强生成 (RAG) 框架，它集成了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109214</link>
      <description><![CDATA[MemoRAG – 通过基于记忆的知识发现增强 RAG 的长上下文
MemoRAG 是一个先进的检索增强生成 (RAG) 框架，它集成了基于记忆的模型来增强长上下文的知识发现和证据检索。与传统的 RAG 系统不同，MemoRAG 利用全局记忆模型来全面理解广泛的数据集，使其能够生成更准确、上下文更丰富的响应。主要功能包括处理多达一百万个标记、高效缓存和上下文重用，从而显著提高性能和效率。MemoRAG 专为灵活性和优化而设计，适用于各种应用程序。它支持多种语言和模型，并可轻松与 HuggingFace 模型集成。（基于 60% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109214</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 15:08:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“TCP 和 ICMP 噪声风暴的注释和收据 (PCAP)”GitHub 项目提供了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109213</link>
      <description><![CDATA[TCP 和 ICMP 噪声风暴的记录和收据 (PCAP)
“TCP 和 ICMP 噪声风暴的记录和收据 (PCAP)”GitHub 项目提供了大规模欺骗数据包事件（称为噪声风暴）的数据包捕获样本 (PCAP)。这些事件于 2020 年 1 月首次观察到，涉及数百万个欺骗 IP 地址，主要来自巴西，主要由 TCP（端口 443）和 ICMP 流量组成。该项目包括这些风暴的样本和完整捕获，这些风暴已发展得更具针对性和强度，通常与重大地缘政治事件同时发生。作者强调了独特的特征，例如智能欺骗的 TTL 和窗口大小，以及 ICMP 数据包中存在 ASCII 字符串。这些噪声风暴的目的和起源仍然未知，各种理论包括秘密通信和 DDoS 攻击。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109213</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 14:57:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.vox.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109212</link>
      <description><![CDATA[就连太阳能的狂热粉丝也低估了它
标题：就连太阳能的狂热粉丝也低估了它
网站：www.vox.com

太阳每天向地球输送 173,000 太瓦的能量，远远超过人类的需求，使太阳能成为化石燃料极具前景的替代品。在过去十年中，太阳能技术得到了显著改进，成本大幅下降，导致光伏板安装量迅速增加。尽管如此，专家们仍然低估太阳能的潜力。 2023 年，太阳能发电量将增长 29%，达到 593 千兆瓦，这是一个惊人的增长。太阳能的可扩展性、成本效益和快速部署使其成为一种有吸引力的能源。然而，能源储存和电网整合等挑战仍然存在。值得注意的是，中国推动了近期的大部分增长，安装了全球近 60% 的新太阳能发电量。虽然太阳能的扩张令人印象深刻，但实现气候目标需要更快地减少温室气体排放。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109212</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 14:50:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109211</link>
      <description><![CDATA[美国大多数处方药价格低廉
美国的品牌药价格特别高，但仿制药的价格却是全球最低的，占处方药的 90%。最近的一项研究证实，美国品牌药的价格是其他国家的 422%，而非品牌仿制药的价格仅为国外价格的 67%。即使考虑到回扣，品牌药的价格仍比美国贵 308%。保险和低仿制药价格有助于降低自付费用。作者认为，耐心是关键，因为专利到期后药价会大幅下降。价格管制可能会带来短期缓解，但可能会抑制长期的药物创新。这一立场此前曾被贴上“无情、残忍”的标签，引发争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109211</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 14:43:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 干式贮存是一种储存高放射性废物的方法，例如废核废料 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109210</link>
      <description><![CDATA[干式储存
干式储存是一种储存高放射性废物（如乏核燃料）的方法，这些废物已在乏燃料池中冷却至少一年。这些容器通常由钢制成并充满惰性气体，可提供防泄漏的密封，并被混凝土等材料包围以屏蔽辐射。存在各种设计，包括垂直和水平方向。由于全球缺乏长期储存设施，这种方法是一种临时解决方案。值得注意的是，美国的尤卡山项目于 2009 年停止，导致对干式储存的依赖增加。NRC 过去曾面临焊接缺陷和氦气泄漏的问题，这引发了人们对长期耐用性的担忧，尤其是在腐蚀环境中。然而，研究表明，一些木桶可以保存长达 1800 年而不会出现严重腐蚀。（基于 97% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109210</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 14:43:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：流亡之年：纳戈尔诺-卡拉巴赫亚美尼亚人的希望逐渐消逝</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109209</link>
      <description><![CDATA[流亡一年：纳戈尔诺-卡拉巴赫亚美尼亚人的希望逐渐消逝
标题：流亡一年：纳戈尔诺-卡拉巴赫亚美尼亚人的希望逐渐消逝

网站：www.newarab.com

在亚美尼亚埃里温，20 岁的 Susanna Hovsepyan 讲述了她 2023 年 9 月逃离纳戈尔诺-卡拉巴赫的悲惨经历，她把父亲的军帽藏了起来作为最后的记忆。她的父亲在阿塞拜疆封锁九个月后发动袭击时在前线牺牲。这次袭击迫使 10 多万亚美尼亚人逃离祖籍家园，逃往亚美尼亚。尽管阿塞拜疆声称欢迎亚美尼亚人，但安德鲁·福德博士等专家认为这些声明不诚实，理由是强制封锁和反亚美尼亚言论。亚美尼亚使徒教会和国际机构正在倡导返回的权利，但对安全、文化遗产遭到破坏以及对涉嫌战争罪行缺乏问责的担忧仍然存在。局势仍然严峻，亚美尼亚人处于困境之中，国际社会关注不足。 

争议点：
- 安德鲁·福德博士认为阿塞拜疆声称欢迎亚美尼亚人是“极其不诚实的”。
- 路易斯·莫雷诺·奥坎波断言纳戈尔诺-卡拉巴赫事件应被定义为种族灭绝。

独特/巧妙点：
- 苏珊娜·霍夫塞皮扬在混乱中将父亲的军帽藏起来作为纪念品，这一举动令人心酸。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109209</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 14:37:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Tō Reo 是一款突破性的毛利语拼写检查器，旨在支持和促进使用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109208</link>
      <description><![CDATA[Tō Reo – 毛利语拼写检查器
Tō Reo 是一款开创性的毛利语拼写检查器，旨在支持和促进毛利语的使用。Tō Reo 目前处于测试阶段，它为用户提供了生成示例文本的功能，确保准确且尊重文化的沟通。该工具是振兴毛利语的重要一步，为母语人士和学习者提供了实用资源。该计划强调了通过现代技术保护土著语言的重要性。Tō Reo 的独特之处在于它致力于语言准确性和文化完整性，使其成为毛利社区及其他地区的宝贵资产。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109208</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 14:35:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] MinDB 是一个内存效率极高的矢量数据库，旨在解决高内存问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109207</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：MinDB – 内存效率极高的向量数据库
MinDB 是一种内存效率极高的向量数据库，旨在解决传统基于 HNSW 的向量数据库的高内存使用率问题。它通过使用高度压缩的搜索索引和从磁盘重新排序来实现这一点，从而能够以最少的内存处理大型数据集。例如，它可以仅使用大约 3GB 的 RAM 来索引和查询 1 亿个 768 维向量，而内存数据库则需要 340GB。MinDB 实现了 Faiss 两级 k 均值聚类算法的全新改编，进一步降低了内存需求。性能评估表明，MinDB 提供了更高的召回率，内存使用率显著降低，尽管延迟略高。该项目尚未在生产中经过全面测试，可能存在错误或限制。它支持用于服务器部署的 FastAPI，并包含添加、删除和训练向量的功能。未来的更新将包括元数据过滤。限制包括与 Apple M1/M2 芯片的兼容性问题以及对超过 3500 万个向量的数据集的性能未经测试。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109207</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 14:19:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用 OpenSnitch 进行应用程序监控</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109206</link>
      <description><![CDATA[使用 OpenSnitch 进行应用程序监控
使用 OpenSnitch 进行应用程序监控

OpenSnitch 是一种交互式应用程序防火墙，允许用户在应用程序建立网络连接时逐步构建规则。与专注于阻止入站流量的传统防火墙不同，OpenSnitch 专门阻止不需要的出站连接，从而防止跟踪、广告和恶意软件通信。该项目于 2017 年作为 Apple Little Snitch 的 Linux 替代品而诞生，GPLv3 许可项目已发展壮大，有 80 多名开发人员做出了贡献。最新版本 1.6.6 包含错误修复和改进。OpenSnitch 的交互性是其优势，可提示用户实时批准或拒绝连接，并且它支持多种监控方法，包括 BPF，以获得更好的性能。虽然初始设置可能令人不知所措，但其用户友好的界面和 JSON 规则配置使其成为注重安全的用户的不二之选。值得注意的是，该界面可以在与守护程序不同的机器上运行，使其适合个人和车队使用。但是，某些用户可能会遇到与某些窗口管理器的兼容性问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109206</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 14:19:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：taylor.town</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109205</link>
      <description><![CDATA[反应关系代数
标题：反应关系代数
网站：taylor.town

关系代数通常给人的感觉更像是“发明”而不是“发现”，几乎就像是偷偷溜进现代计算机课程的临时解决方案。但是，如果您深入研究数据库、表格或电子表格，它就会成为一种有吸引力的数学和计算理论。为了构建“更好的电子表格”，我尝试了类似于数据库视图的“派生”表，尤其是对于 HTTP 请求和 SQL 查询等异步数据操作。这促使我使用一种非常有用的符号来建模并发异步数据库操作。我发现使用自引用合并表可以简化事情：At+1 = At ∪ Bt。这种方法直观地表明，自并集只能增加行。使用关系代数及其扩展，您可以表达复杂的运算，例如 At+1 = φ{i&gt;=max(i)-5}(At ∪ Bt ⨝ Ct)。我最新的 scrapsheet 演示中的查询 DSL 感觉很自然，我很想看看它是否能处理更多的复杂性。这是我使用反应式关系代数的旅程的结束，但请随时给我发电子邮件提出想法。下一个时间步见！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109205</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 14:17:20 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>