<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Jan 2024 21:11:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 如何在 FreeBSD 下修补 KDE2？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67923</link>
      <description><![CDATA[如何在 FreeBSD 下修补 KDE2？ （2012）
“KDE2 是 FreeBSD 吗？”或“如何在 FreeBSD 下修补 KDE2？”是一个起源于俄罗斯和东欧网络文化的短语。哈萨克斯坦总统纳扎尔巴耶夫和乌克兰总统尤先科的回应引起了关注。该短语指的是在开源操作系统 FreeBSD 下修补“K 桌面环境”(KDE2)。该短语的历史包括它在 RusNet 上的创建以及被诸如 &#39;www.bash.org.ru&#39;。这也成为 LiveJournal 上的一个流行的恶搞话题。这句话甚至被作为问题提交给俄罗斯总统弗拉基米尔·普京，但没有得到答复。 （根据故事文本的 63% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67923</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 21:11:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>研究人员发现了有关大脑中线粒体如何与 c [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67922</link>
      <description><![CDATA[全身细胞相互谈论衰老 
研究人员发现了关于大脑中的线粒体如何与全身细胞通信以延长寿命的新细节。当大脑中的线粒体受损时，它们会激活一种称为未折叠蛋白反应的应激反应，这有助于修复线粒体并保持细胞健康。令人惊讶的是，这种修复反应也发生在身体其他组织的细胞中，即使它们的线粒体完好无损。研究人员发现，应激神经元中的线粒体利用囊泡将一种名为 Wnt 的信号传递给体内的其他细胞。该信号由生殖细胞传递，生殖细胞在调节生物体的寿命方面发挥着关键作用。种系信号的强度决定了生物体的寿命。虽然这些发现仅在蠕虫中观察到，但从进化的角度来看它们是有意义的。只要生殖细胞健康，它们就会发出促生存信号，以确保生物体存活并繁殖。然而，随着生殖细胞质量的下降，没有进化原因可以进一步延长寿命。线粒体可以相互交流这一事实很可能是它们自由生活的细菌祖先的遗物。如果这项研究在人类等更复杂的生物体中成立，则表明线粒体可能在衰老中发挥作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67922</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 21:08:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]联邦调查局与国家安全局和其他机构一起，已获得为期四个月的延期 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67921</link>
      <description><![CDATA[第 702 条在最后一刻获得延期四个月
联邦调查局 (FBI) 与国家安全局 (NSA) 和其他机构一起，已获准将第 702 条的执行期限延长四个月，这是一项一直遭到滥用的监视权力。联邦调查局因其未经授权收集美国人的通讯而受到批评。改革努力已经做出，但延长监控的支持者有更多时间来反击反联邦调查局的共和党人。此次延期被添加到《国防授权法》中，这是一项必须通过的法案，但一些人认为这是不公平的。延期有可能进一步延长一年。批评者认为，联邦调查局关于监视计划必要性的说法被夸大了，需要提高透明度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67921</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 21:05:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国汽车制造商江淮汽车集团和大众汽车推出了电动汽车（EV）动力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67920</link>
      <description><![CDATA[中国汽车制造商推出钠离子电池供电的电动汽车 
中国汽车制造商江淮汽车集团和大众汽车推出了由钠离子电池驱动的电动汽车（EV），为常用的锂离子电池提供了替代品。江淮汽车集团旗下电动汽车子公司亿威推出了首款钠离子电池驱动的电动汽车，该汽车采用海纳电池的钠离子圆柱电芯。钠离子电池容量为25kWh，能量密度为120Wh/kg。通过快速充电，20 分钟内可将电量从 10% 充至 80%。钠离子电池由于依赖丰富且廉价的原材料而具有优势，与锂离子电池相比具有成本效益。使用钠离子电池的中国电动汽车正在获得市场竞争力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67920</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 20:55:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]语言系统泛化的“人工智能突破”？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67919</link>
      <description><![CDATA[语言系统泛化方面的“人工智能突破”？
本文讨论了 Brenden Lake 和 Marco Baroni 最近发表的一篇论文，该论文提出了一种能够在语言理解方面实现“类人系统泛化”的神经网络模型。作者创建了一组类似于给定示例的谜题，并训练人类和神经网络来解决它们。人们发现神经网络的性能与人类非常相似，甚至会犯类似的错误。使用的训练方法称为“元学习”，使网络能够学习如何执行小型学习任务并实现组合泛化。然而，文章质疑神经网络的性能在多大程度上真正反映了“类人”泛化能力，因为与人类相比，它需要大量的训练。 （根据 78% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67919</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 20:51:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]华盛顿总检察长办公室再次提起消费者保护诉讼[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67918</link>
      <description><![CDATA[华盛顿起诉劳动法海报服务公司屡次欺诈小企业
华盛顿总检察长办公室已对劳动法海报服务公司和法塔兄弟提起消费者保护诉讼，他们一直针对全国各地的小企业实施欺诈计划。这些计划涉及欺骗性招揽，给人以政府机构强制账单的错误印象。这是针对法塔兄弟的第三次执法行动，此前他们已被勒令支付超过 120 万美元的罚款和赔偿。最新诉讼指控《劳动法海报服务》在 2016 年至 2022 年间违反州消费者保护法超过 30 万次。总检察长办公室正在寻求对受影响企业的全额赔偿、民事处罚以及对违反先前协议的处罚。 ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67918</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 20:50:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 游戏开发商 Seanathan Bates 在 iPhone 跌落 16,000 次后发现了一台可以使用的 iPhone [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67917</link>
      <description><![CDATA[iPhone 在阿拉斯加航空航班上门塞吹断后从 16000 英尺高处坠落幸存第1282章
游戏开发商 Seanathan Bates 在从阿拉斯加航空 1282 航班 16,000 英尺高处坠落后，发现了一部可以正常工作的 iPhone。事件发生时，飞机上的一个门塞被炸断，导致爆炸性减压事件。贝茨联系了美国国家运输安全委员会 (NTSB)，该委员会确认在某人的院子里发现了同一航班的另一部手机。 NTSB 接管了 iPhone，并透露门塞已被找到。 iPhone 在高空坠落中幸存的情况并非闻所未闻，但落在坚硬的表面上可能会导致不同的结果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67917</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 20:50:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]联合航空在其 73 架飞机的塞门上发现了松动的螺栓和其他部件。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67916</link>
      <description><![CDATA[美联航在 737 Max 9 检查期间发现插头门上的螺栓松动
联合航空在最近阿拉斯加航空同型号飞机发生事故后进行检查时，发现其 737 Max 9 飞机的塞门上的螺栓和其他部件松动。据消息人士透露，至少五架飞机上发现了这个问题。美联航和波音尚未对此事发表评论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67916</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 20:47:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 哪些航空公司不执飞波音 737 Max？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67915</link>
      <description><![CDATA[哪些航空公司不运营波音 737 Max？ 
此网页内容提供了不运营波音 737 MAX 的航空公司列表，按国家或大洲分类。在美国，忠诚航空、达美航空、边疆航空、阿维洛航空、夏威夷航空、捷蓝航空、精神航空和太阳乡村航空不使用波音 737 MAX。在欧洲，欧罗巴航空、汉莎航空、法国航空、荷兰皇家航空、英国航空等许多其他航空公司均不运营该飞机。南非航空、埃及航空、阿尔及利亚航空、突尼斯航空和其他主要非洲航空公司不使用波音 737 MAX。同样，靛蓝航空、亚洲航空、阿联酋航空、全日空航空和许多其他受欢迎的亚洲航空公司也不运营该飞机。 LATAM、Avianca、Azul 和其他南美航空公司不使用波音 737 MAX。澳洲航空、新西兰航空、雷克斯航空和其他大洋航空公司的机队中没有该飞机。最后，Volaris、VivaAerobus、InselAir 和其他北美和中美洲航空公司不运营波音 737 MAX。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67915</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 20:45:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>该文章的作者在 Raspberry Pi 5 可供预购时立即购买了它 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67914</link>
      <description><![CDATA[我从使用 Raspberry Pi 5 作为我的主计算机中学到了什么两周
文章作者在 Raspberry Pi 5 可供预订时就购买了它，尽管并没有考虑具体用途。作者解释说，他们购买它是出于对稀缺性的担忧，因为之前的型号都出现过短缺。然后，作者决定将 Raspberry Pi 5 作为日常台式计算机进行测试，尽管之前的型号不足以用于此类用途。作者讨论了他们的硬件设置，包括主动冷却的需求。文章最后，作者分享了他们的旅程以及他们使用 Raspberry Pi 5 作为主要计算机两周的经验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67914</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 20:42:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>