<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 May 2024 15:18:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在“我们将测试向左移动：无法扩展的软件开发周期”中，作者探索了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91278</link>
      <description><![CDATA[我们将测试左移：无法扩展的软件开发周期
在《我们将测试左移：无法扩展的软件开发周期》一文中，作者探讨了“测试左移”的概念，其中涉及在软件开发过程的早期阶段集成测试。传统上，测试是在开发后进行的，但左移旨在解决扩展软件开发过程中的低效率和瓶颈问题。文章重点介绍了成长型企业面临的挑战，例如开发速度慢、微服务架构复杂等，使得传统的 QA 流程力不从心。

作者认为，仅仅扩大 QA 团队是不可扩展的，并且会导致调试周期缓慢和沟通不畅等低效率问题。相反，让开发人员尽早运行集成和端到端测试可以提高速度并减少错误。这种方法被视为对旧的、更有效的实践的回归，开发人员可以立即获得关于其代码的反馈。

争议：文章表明，增加 QA 团队并不是一个可行的解决方案，这可能会在认为自己的角色至关重要的 QA 专业人员中引起争议。

独特的见解：左移实际上是对旧的、更有效的测试实践的回归，这是一个巧妙的转变，挑战了它是一项新创新的观念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91278</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 15:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者考虑在 2024 年创办一家网页设计机构，承认竞争激烈 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91277</link>
      <description><![CDATA[我在 2024 年创办网页设计机构是不是很愚蠢 
作者考虑在 2024 年创办一家网页设计机构，承认市场的竞争性质和劣等机构的普遍存在。他们对大量涌入销售有关如何创办代理机构的课程的人表示失望，尤其是针对“令人难以忍受的西格玛男性”，他们认为这使该行业变得廉价。受到彼得·泰尔“做不成规模的事情”建议的启发，作者的目标是将他们的代理机构定位为奢侈品服务，类似于“网站中的劳力士”。他们的长期目标是实现流程自动化，以高效地交付高质量的网站。他们寻求有关该企业的意见和建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91277</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 15:16:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 直升机通常被视为飞行起重机，但有些直升机携带大型扁平天线阵列 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91276</link>
      <description><![CDATA[用巨型飞行天线窥视地下
直升机通常被视为飞行起重机，但有些直升机还携带用于地质工作的大型扁平天线阵列。这些直升机执行航空电磁 (AEM) 勘测，以测量地球磁场并探测地下物质。 SkyTEM 系统是一个著名的例子，它使用低频天线激发地面中的涡流，揭示石墨、粘土和硫化物等导电材料。加州水资源部和美国地质调查局等机构使用的 AEM 调查可以探测深达数百米的地下特征。尽管这些调查很有用，但由于其科幻外观，有时会引发公众的不信任，促使各机构澄清其安全性和目的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91276</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 15:15:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 小托马斯·米奇利</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91275</link>
      <description><![CDATA[小托马斯·米奇利：差点摧毁地球的人（两次） )
小托马斯·米奇利 (Thomas Midgley Jr.) 是通用汽车公司的一名化学工程师，他的两项发明对环境造成了毁灭性的影响。 1924 年，他推广四乙基铅作为发动机爆震的解决方案，尽管其毒性众所周知。他在公开示威中将铅添加剂倒在手上并吸入其烟雾，导致他自己铅中毒和大范围的铅污染，影响了数百万人，尤其是儿童。后来，米奇利开发出了氟利昂，一种用于制冷的氯氟烃（CFC），严重破坏了臭氧层。尽管有这些有害的遗产，米奇利在他的时代还是受到了赞扬。 1944 年，他被自己发明的用于治疗脊髓灰质炎残疾的机器缠住而惨死，官方判定他为自杀，可能是由于内疚和铅引起的精神病所致。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91275</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 15:15:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网址：www.businessinsider.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91274</link>
      <description><![CDATA[宇宙故障：科学家发现宇宙引力异常
标题：宇宙故障：科学家发现宇宙引力异常
网站：www.businessinsider.com

在过去的一个世纪里，阿尔伯特·爱因斯坦的广义相对论一直是现代物理学的基石，准确地描述了引力与时空的相互作用。然而，最近在巨大宇宙尺度上的观测表明存在潜在的“宇宙故障”。滑铁卢大学和不列颠哥伦比亚大学的研究人员在《宇宙学和天体粒子物理学杂志》上发表的一项研究表明，在大尺度上，引力可能会减弱约 1%，这与爱因斯坦的预测不同。在宇宙微波背景数据中发现的这种异常现象可能有助于解决长期存在的哈勃张力，该张力涉及对宇宙膨胀率的相互矛盾的测量。尽管存在这种有趣的可能性，但该研究的作者警告说，需要进一步的数据来证实该故障的存在。这项研究强调需要创新思维来调和我们对宇宙理解的差异。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91274</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 15:08:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Hylio 首席执行官 Arthur Erickson 在学习 Aerosp 的第一年就发现了无人机 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91273</link>
      <description><![CDATA[拖拉机让开——农民想要一架农作物喷洒无人机&lt; /a&gt;
Hylio 首席执行官 Arthur Erickson 在德克萨斯大学奥斯汀分校学习航空航天工程的第一年就发现了无人机。他对无人机的潜力十分着迷，于 2015 年与同学共同创立了 Hylio，专注于作物喷洒无人机。最初，他们在哥斯达黎加测试了无人机，甚至与当地送货服务公司 GoPato 合作，该服务提供膳食和住宿而不是付款。这次经历让他们认识到硬件冗余的重要性。转向农业后，他们取得了成功，因为他们的无人机提供了比传统拖拉机更安全、更便宜的替代品。尽管农民最初持怀疑态度，Hylio 现在在休斯顿经营一家工厂，并继续创新，开发满足各种农业需求的新型无人机。埃里克森强调了解用户需求的重要性，并建议有抱负的工程师专注于机电一体化和实际修补。 

争议：埃里克森从大学退学去创业的决定最初被认为是自以为是和傲慢。

独特/聪明：在哥斯达黎加农场崎岖的地形驱动下，从杂货配送到农作物喷洒无人机的转变，展示了适应性和创新的问题解决能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91273</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 15:08:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] ProPublica 的调查由莎朗·勒纳 (Sharon Lerner) 领导，深入调查 3M 隐瞒 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91272</link>
      <description><![CDATA[我们对 3M Forever 化学品调查的九个要点&lt; br/&gt;
ProPublica 的调查由莎朗·勒纳 (Sharon Lerner) 领导，深入调查 3M 隐瞒全氟辛烷磺酸 (PFOS) 的危险，全氟辛烷磺酸是一种有毒的“永久化学物质”。尽管从 20 世纪 70 年代起就知道 PFOS 会渗入人体血液并有毒，但 3M 仍继续生产直至 2000 年。调查显示，3M 科学家多次在血液样本中发现 PFOS，但他们的发现被公司高管驳回或压制。值得注意的是，3M 在 20 世纪 70 年代的动物研究表明 PFOS 具有高毒性，但这一信息一直保密。美国环保局 (EPA) 最近对全氟辛烷磺酸 (PFOS) 制定了严格的饮用水限制，承认其具有癌症风险。这项调查凸显了 3M 的长期欺骗行为以及 PFAS 化学品对公共健康的广泛影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91272</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 14:59:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：2024 年学习机器学习的最佳方式是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91271</link>
      <description><![CDATA[问 HN：2024 年学习机器学习的最佳方式是什么？ 
在最近的黑客新闻帖子中，用户讨论了 2024 年学习机器学习的最佳方法。建议差异很大，一些人主张传统书籍和学术课程，而另一些人则强调交互式内容和实践项目的价值。 Coursera 和 edX 等在线平台因其结构化课程而经常被提及。一个值得注意的建议是关注博客和 YouTube 频道以获取最新趋势和实用见解。一些用户强调了理解基础数学和统计学的重要性。关于训练营的有效性出现了一个小争议，人们对其长期价值存在分歧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91271</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 14:56:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]标题：如何从Redis迁移到Valkey</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91270</link>
      <description><![CDATA[如何从Redis迁移到Valkey
标题：如何从 Redis 迁移到 Valkey

网站：fedoramagazine.org

Redis 最近的许可证更改意味着它不再被视为开源。本指南介绍了如何从 Redis 过渡到 Valkey，这是一个由前 Redis 贡献者创建的新开源项目。 Valkey 保留了与 Redis 的兼容性，使用相同的代码库和配置文件。要进行迁移，Fedora 用户可以安装 valkey-compat-redis 软件包，它将数据和设置从 Redis 无缝传输到 Valkey。该过程包括安装 Valkey、启动服务器和验证数据完整性。 Valkey 保持与 Redis 协议和配置的兼容性，确保最大限度地减少干扰。未来的 Valkey 更新将专注于新功能而不破坏 API。

争议：Redis 转向非开源许可证在开源社区内引发了激烈争论。

独特/聪明的方面：Valkey 保留了 redis_version 标识符以实现最大兼容性，确保现有软件无需修改即可继续运行。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91270</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 14:49:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>隆重推出“可搜索 ChatGPT”，这是一款 Chrome 扩展程序，旨在立即搜索您的 ChatGPT [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91269</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：可搜索的 ChatGPT - 搜索您的 GPT 对话历史记录
推出“可搜索的 ChatGPT”，这是一款 Chrome 扩展程序，旨在即时搜索您的 ChatGPT 对话历史记录，同时确保完全的隐私和本地数据存储。该工具具有精确和模糊搜索、关键字建议以及搜索消息内容和聊天标题等功能，可无缝集成到 Web UI 中，并支持浅色和深色主题。值得注意的是，它完全在本地运行，不会将数据发送到外部 API，也不包含任何广告、跟踪或第三方代码。该扩展程序需要一些初始时间来索引现有聊天，这些聊天在侧边栏中可见。免费版本允许无限制搜索，但每次搜索的结果限制为三个。对于需要在 ChatGPT 的 Web 界面中快速找到过去讨论的用户来说，此工具必不可少。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91269</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 14:46:03 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>