<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Aug 2023 06:21:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]工程意外发现：共享会带来知识生产吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44191</link>
      <description><![CDATA[工程意外发现：共享会带来知识生产吗？ [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id= 37256195)
网页内容是一篇题为“工程缘分：知识共享何时导致知识生产？”的工作论文。本文研究了两个人之间的知识相似性如何影响偶然相遇导致知识产生的可能性。作者在一次医学研究研讨会上进行了一项自然实地实验，他们在会上改变了科学家面对面交流的机会。他们使用社会计量徽章收集了互动模式的数据，并跟踪了科学家六年多的发表记录。研究结果表明，当科学家有共同的研究兴趣时，相互作用的科学家会获得并创造更多的知识，但当他们来自相似的领域时，他们不太可能引用彼此的工作。本文探讨了知识相似性对知识生产结果的协作和竞争影响。 （根据故事文本的 9% 进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44191</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 06:21:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN: Collie – 专为您打造的简约 RSS 阅读器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44190</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Collie – 专为您打造的简约 RSS 阅读器
Collie 是一个最小的 RSS 提要阅读器应用程序，允许用户订阅多个 RSS/Atom 提要、接收新项目的实时通知以及保存项目以供以后阅读。该项目旨在提供一个简单、轻量级的解决方案来组织和访问新闻源，而无需虚拟机、云基础设施或帐户注册。作者受到 Miniflux 和 Slack 的 RSS 应用程序的启发，但发现它们具有不必要的功能或限制。 Collie 被设计为一款个性化、可定制的 RSS 阅读器，可满足作者的特定需求。该项目根据 GNU 通用公共许可证 v3.0 分发。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44190</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 05:58:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]十万年无人踏足的地方</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44189</link>
      <description><![CDATA[十万年无人踏足的地方 
芬兰正准备将用过的核燃料棒深埋在翁卡洛地下，它们将在那里保存 10 万年。作者描述了他们对现场的访问，感到紧张和担忧。芬兰将核废料掩埋在地下的计划尚属首次，并引发了争议。作者探讨了潜在的危险，并对数千年后的世界会是什么样子提出疑问。他们参观了服务站，并参观了最终储存核废料的建筑工地。作者反思了人类生命的脆弱和地球的力量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44189</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 05:57:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 桥梁比较 [pdf](https://news.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44188</link>
      <description><![CDATA[桥梁比较 [pdf](https://news.ycombinator. com/item?id=37245684)
该网络内容提供了对世界各地各种桥梁的比较，包括托莱多的退伍军人玻璃城高架桥。文章强调，Skyway 是一座斜拉桥，其缆索连接在支撑道路的塔上，这使其与悬索桥不同。 Skyway 400 英尺高的混凝土塔塔是托莱多第二高的建筑。文章还提到了其他著名的斜拉桥和悬索桥，例如佛罗里达州的阳光高架桥和日本的明石海峡大桥。退伍军人玻璃城高架桥保持着每根钢护套斜拉索中绞线数量最多的世界纪录。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44188</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 05:55:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]裸鼹鼠的长寿基因让小鼠寿命更长</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44187</link>
      <description><![CDATA[裸鼹鼠的长寿基因让小鼠寿命更长 
在《自然》杂志上发表的一项新研究中，研究人员成功地将裸鼹鼠的长寿基因转移到小鼠体内，从而改善了健康状况并延长了寿命。裸鼹鼠原产于东非，以其长达 30 年的长寿而闻名，这比类似体型的老鼠要长得多。它们还可以抵抗与年龄相关的疾病，如癌症和神经退行性疾病。研究人员认为，在裸鼹鼠体内发现的一种名为高分子量透明质酸（HMW-HA）的独特分子是其长寿的关键。 HMW-HA 水平增加的转基因小鼠平均寿命延长 4.4%，癌症发病率更低，炎症减少，肠道更健康。研究人员现在致力于寻找提高人类 HMW-HA 水平或减缓其降解的方法，以延长人类寿命。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44187</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 05:21:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Bitwarden 发布免费开源 E2EE Secrets Manager</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44186</link>
      <description><![CDATA[Bitwarden 发布免费开源 E2EE Secrets Manager 
Bitwarden 发布了一款名为 Secrets Manager 的新工具，它是一款专为 IT 专业人员、软件开发团队和 DevOps 行业设计的端到端加密机密管理器。该工具提供了一种安全的替代方案，可以替代硬编码机密或通过电子邮件共享文件，从而在发生数据泄露时确保敏感信息的安全。 Secrets Manager支持API密钥、认证证书、加密密钥等各类密钥的存储和管理。它提供精细的访问权限，并允许跨开发团队轻松检索、共享和部署机密。该工具分为三个级别，包括具有无限秘密和有限用户和项目的免费版本。 Bitwarden 计划在未来版本中添加更多功能和集成。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44186</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 05:11:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]香蕉是如何形成的——以及它如何消失</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44185</link>
      <description><![CDATA[香蕉是如何形成的以及它如何消失
该网络内容讨论了香蕉作为全球主要作物和流行水果的历史和重要性。它强调了卡文迪什香蕉品种在西方世界的主导地位及其作为出口水果的作用。文章还提到了香蕉种植者面临的各种挑战，包括害虫、疾病和农药的使用。它深入研究了大米歇尔香蕉品种的历史，以及它如何在 20 世纪初几乎被巴拿马病消灭。文章最后讨论了卡文迪什香蕉面临的潜在威胁以及可持续农业实践的必要性。 （根据 87% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44185</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 04:39:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]LK-99到底是超导体吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44184</link>
      <description><![CDATA[LK-99到底是超导体吗？新研究和更新专利如此说
科学界对 LK-99 室温超导体的可能性感到兴奋，但许多科学家无法重现最初的发现。然而，新的理论研究和更新的专利表明，LK-99 可能确实具有超导体所需的特性。更新后的专利揭示了有关合成过程的新细节，包括添加硅，这引发了对其相关性的质疑。该专利还讨论了铜掺杂在释放超导能力方面的重要性。该论文包括一张图表，显示 LK-99 的电阻率降至零，这是超导体的特征。作者还提到了迈斯纳效应，并建议使用超导量子干涉装置来检测 LK-99 中的迈斯纳效应。另一篇论文表明，LK-99 可以通过去除某些氧原子或通过铜掺杂而成为超导体。总的来说，LK-99 还有很多东西需要学习和理解，但这些新发现为其作为超导体的潜力带来了希望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44184</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 04:31:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何自己打水井</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44183</link>
      <description><![CDATA[如何自己打水井
网站 drillyourownwell.com 提供了有关如何钻孔的全面指南。自己的水井。该网站提供 85 个网页和 52 个视频，专门帮助个人使用 PVC 和家用水管自己打井。所描述的方法对于挖掘泥土和粘土是有效的，但不适用于钻穿岩石。该技术涉及使用 PVC 管作为钻杆和钻头，将水从中心泵入，将钻屑带到地面。该项目钻探部分的成本估计约为 200 美元。该网站还包括其他技术和增强功能，以及来自真实钻井人员的成功故事和建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44183</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 04:25:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]碳信用投机者可能会损失数十亿美元，因为补偿被认为“毫无价值”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44182</link>
      <description><![CDATA[碳信用投机者可能会因补偿被视为“毫无价值”而损失数十亿美元
碳信用投机者可能会面临重大损失，因为有证据表明他们购买的许多补偿没有环境价值，被认为“毫无价值”。在不受监管的碳信用额自愿市场中，未使用的信用额数量不断增加，相当于日本的年排放量。苹果、迪士尼、古驰和壳牌等大公司已将碳信用额用于可持续发展工作，但围绕其真正影响的丑闻以及对“碳中和”主张的监管打压导致需求和价格下降。最近的一项研究发现，世界领先认证机构批准的森林碳信用额基本上毫无价值，如果用于抵消，可能会加剧全球变暖。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44182</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 04:19:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>