<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Sep 2024 15:07:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 中国正在推进火星采样返回任务天问三号，计划于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107500</link>
      <description><![CDATA[中国将于 2028 年启动火星样品返回任务
尽管 NASA 遭遇挫折，但中国仍在推进火星样品返回任务天问三号，该任务将于 2028 年启动。天都论坛宣布，该任务将登陆火星，收集样品并返回地球。值得注意的是，中国计划在全球范围内分享这些样本和数据。此外，中国还公布了天问四号计划，计划于 2030 年探索木星，并开展一项概念性任务，以测试小行星防御能力。这一雄心勃勃的议程是在天问一号成功之后提出的，天问一号使中国成为第三个登陆火星的国家。值得注意的是，中国的嫦娥六号任务最近实现了从月球背面的历史性样品返回。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107500</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 15:07:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] LibrePythonista 是 LibreOffice Calc 的免费开源扩展，可以使用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107499</link>
      <description><![CDATA[LibrePythonista 允许在 LibreOffice 电子表格中运行 IPython 代码
LibrePythonista 是 LibreOffice Calc 的免费开源扩展，使用户能够直接在电子表格中运行交互式 Python 代码。它利用 Pandas 和 Matplotlib 等强大的 Python 库来增强数据分析、模式识别和数据可视化。该扩展通过在用户的计算机上本地执行所有 Python 代码来确保数据隐私。LibrePythonista 通过自定义 lp() 函数简化了 Python 与 Calc 的集成，该函数在 Calc 对象和 Python 之间进行交互。该项目目前处于测试阶段，旨在将高级 Python 分析带入熟悉的电子表格环境，通过其无缝集成和本地执行使其有别于其他工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107499</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 15:06:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2005 年，更新网站就像通过 FTP 编辑文件并刷新一样简单 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107498</link>
      <description><![CDATA[走向无构建
2005 年，更新网站就像通过 FTP 编辑文件并刷新浏览器一样简单。这种怀旧的简单性与当今涉及捆绑器和管道的复杂构建过程形成了鲜明对比。作者探讨了“无构建”工作流的概念，其中代码编辑器中的文件与传递到浏览器的文件相同，无需编译或构建步骤。虽然存在性能权衡，但 HTML、CSS 和 JavaScript 的最新进展使我们更接近这一理想。例如，使用 Web 组件和服务器端增强功能可以缓解一些问题。尽管面临挑战，但作者设想未来更简单的无构建工作流程可能适用于较小的项目，强调直接到浏览器编码的无与伦比的开发人员体验。 

争议：大型项目中的性能权衡和潜在复杂性问题使得无构建方法值得商榷。

独特/巧妙：使用 Cloudflare Workers 实现服务器端 HTML 包含以及利用 HTTP/2 多路复用进行 CSS 导入的想法特别具有创新性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107498</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 15:03:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于设计不佳，三菱汽车正面临针对其 2023/24 款欧蓝德 PHEV 的集体诉讼[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107497</link>
      <description><![CDATA[三菱是反消费者、糟糕设计决策的典型例子
由于糟糕的设计决策，尤其是电池加热器的拆除，三菱正面临针对其 2023/24 款 Outlander PHEV 的集体诉讼。这一疏忽使得车辆在寒冷气候下无法使用，因为电池无法在 -20°C 或以下的温度下充电而不会损坏。三菱建议“冬天把它放在室内”，前提是可以使用有暖气的车库，这对许多人来说是不现实的。尽管宣传有电池加热器，但三菱一年多来一直未能解决投诉。此外，三菱的 Zuma 加热系统只能降到 17°C，这对于寒冷地区的人们来说在经济和环境上都是低效的。这凸显了三菱的反消费者和反环境行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107497</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 14:11:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Mixwave 是一个开源、自托管平台，旨在简化视频传输[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107496</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：从摄取到播放器的开源流媒体 API
Mixwave 是一个开源的自托管平台，旨在通过专注于单一播放协议 HLS CMAF 来简化视频传输。它允许用户通过简单的 API 调用对媒体进行转码和打包以进行在线流媒体传输，提供动态 HLS 播放列表创建、ffmpeg 作业的水平扩展以及 EC2 Spot 实例上的成本降低等功能。Mixwave 的与众不同之处在于有意将其范围限制在 HLS CMAF 上，旨在在这个定义明确的堆栈中追求完美，而不是支持多种协议。它包括一个基于 HLS.js 构建的基本视频播放器，尽管 HLS 插页支持仍在开发中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107496</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 14:10:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Frontier 是世界上速度最快的超级计算机，位于田纳西州橡树岭国家实验室 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107495</link>
      <description><![CDATA[最快超级计算机的日常生活
Frontier 是世界上速度最快的超级计算机，位于田纳西州橡树岭国家实验室，拥有近 50,000 个处理器，堪称现代技术的奇迹。尽管 Frontier 拥有强大的计算能力，耗电量高达 27 兆瓦，但它在满足全球科学需求方面仍面临挑战。这台百亿亿次级计算机能够执行百亿亿次浮点运算，在从气候模型到人工智能研究等各种模拟方面表现出色。全球研究人员利用 Frontier 进行开创性研究，每年撰写数百篇论文。然而，超级计算竞赛非常激烈，Aurora 和 El Capitan 等新兴竞争者有望超越 Frontier。地缘政治紧张局势，尤其是美国和中国之间的紧张局势，增加了超级计算领域的复杂性，未公开的能力可能会影响全球排名。Frontier 的继任者 Discovery 已经处于规划阶段，有望实现更高的计算速度。

争议：美国和中国在超级计算能力方面的地缘政治紧张局势和保密性凸显了一个重要的争论领域。

独特/聪明：Frontier 通过向学术研究人员提供开源模型和资源，在实现人工智能民主化方面发挥了重要作用，这是一项平衡行业主导地位的聪明举措。（基于 87% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107495</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 14:06:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 第二巡回法院裁定，互联网档案馆的开放图书馆 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107494</link>
      <description><![CDATA[第二巡回法院称图书馆免费借阅图书会打消作者创作的积极性
第二巡回法院裁定，互联网档案馆的开放图书馆借阅图书的数字副本侵犯了出版商的版权，不被视为合理使用。这一决定引起了争议，因为它表明图书馆通过免费借阅图书，打消了作者创作新作品的积极性。法院的裁决被视为具有破坏性且脱离现实，因为它暗示如果可以免费借阅图书，作者就会停止写作。法院对“转化性使用”和“衍生作品”的解释也受到批评，该裁决可能与其他巡回法院的裁决相冲突，并破坏了 Betamax/VCR 案等先前的合理使用先例。这一判决被视为长期以来一直反对图书馆（尤其是在数字领域）的出版商的胜利，也被视为维持昂贵的电子书许可计划的举措。（摘要基于 57% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107494</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 14:05:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.theamericansaga.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107493</link>
      <description><![CDATA[Twitter 靠仇恨运行——但其用户并未反映现实生活
标题：Twitter 靠仇恨运行——但其用户并未反映现实生活
网站：www.theamericansaga.com

社交媒体，尤其是 Twitter，常常让人感觉像一个充满敌意的战场，但它真的反映了现实生活吗？社会心理学家 Gordon Heltzel 通过分析美国参议员的推文对此进行了探索，发现轻蔑的推文比引人入胜的推文更能吸引人们的注意。然而，调查显示，广大公众更喜欢开放的互动。研究表明，推动政治对话的最活跃的 Twitter 用户在政治上更加极端，并不代表普通民众。这种差异凸显了社交媒体平台放大了负面情绪，而这并不反映现实世界的互动。请记住，Twitter 上最响亮的声音并不代表大多数人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107493</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 13:52:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Litecli 是 SQLite 数据库的命令行客户端，提供自动完成功能和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107492</link>
      <description><![CDATA[Litecli：具有自动完成和语法突出显示功能的 SQLite 数据库 CLI
Litecli 是 SQLite 数据库的命令行客户端，提供自动完成和语法突出显示功能，增强了数据库管理的用户体验。它旨在通过提供直观的功能来简化数据库交互，从而减少手动输入和错误检查的需要。用户可以通过 pip、Arch Linux 的 AUR 或 MacOS 的 Homebrew 安装 Litecli。该项目以易用性和效率为重点，与众不同，使其成为经常使用 SQLite 数据库的开发人员和数据库管理员的宝贵工具。配置文件在首次使用时自动生成，可轻松自定义。欲了解更多详情，请访问litecli.com/features。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107492</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 13:29:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.clearerthinking.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107491</link>
      <description><![CDATA[如何清晰思考相关性
标题：如何清晰思考相关性
网站：www.clearerthinking.org

“相关性不是因果关系”是一个需要掌握的关键概念，这意味着仅仅因为两件事相关并不意味着一件事导致另一件事。例如，伊利亚·伍德的电影出场次数与 2012 年至 2022 年俄克拉荷马州护理员人数之间的强相关性纯属巧合。本文旨在帮助您更好地理解相关性，以避免常见的陷阱，例如从相关性推断因果关系、忽视隐藏因素和夸大关系。相关性的范围从 -1 到 1，表示现象之间关系的强度和方向。对相关性的批判性思考包括识别混杂变量、理解相关性的强度以及考虑它们在不同情况下的适用性。例如，基于“法国悖论”的红酒所谓的健康益处后来因混杂变量和心脏病死亡的错误分类而受到质疑。通过意识到这些陷阱，您可以更准确地解释数据并做出明智的决策。 

争议亮点：本文批评了媒体对相关性的误解，例如《滚石》杂志声称“看福克斯新闻会让你变傻”，它从相关性推断出因果关系，而没有考虑其他因素。

独特/巧妙的亮点：使用有趣的、虚假的相关性，比如涉及伊利亚·伍德的相关性，有效地说明了相关性并不意味着因果关系的概念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107491</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 13:25:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>