<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Jun 2024 18:16:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 比尔·盖茨保证，人工智能的大量能源消耗并不是一个问题，因为人工智能[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97096</link>
      <description><![CDATA[比尔盖茨表示不必担心人工智能的能源消耗，技术会适应
比尔盖茨保证，人工智能的大量能源消耗并不是一个问题，因为人工智能最终将有助于减少电力使用并促进可持续能源。盖茨在伦敦举行的突破能源基金活动上强调，人工智能将提高技术和电网的效率。他承认数据中心可能占全球用电量的 6%，但他辩称，人工智能将推动超过这一比例的减排。相反，在彭博电视采访中，盖茨表示数据中心可能消耗全球 6% 的电力，尽管超过 10% 的估计被夸大了。高盛和电力研究所的研究预测，到 2030 年，美国数据中心的电力消耗可能高达 9%，而 Arm 首席执行官 Rene Haas 估计这一数字为 20-25%。国际能源署警告称，到 2026 年，全球数据中心的电力需求可能会翻一番。盖茨认为，能源需求将通过对绿色电力的投资来抵消。然而，微软报告称，由于数据中心的扩张，自 2020 年以来，碳排放量增加了近 30%。突破能源公司已投资了 100 多家专注于可持续能源的公司。比尔和梅琳达·盖茨基金会支持 Numenta 的“千脑”项目，旨在对人类大脑皮层进行逆向工程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97096</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 18:16:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：lifehacker.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97095</link>
      <description><![CDATA[您需要一个备用银行
标题：您需要一个备用银行
网站：lifehacker.com

在当今的数字时代，尽管有大量用于管理资金的应用程序和服务，但银行账户仍然不可或缺。然而，银行可能不可靠，经常在没有任何警告的情况下关闭账户，让客户陷入财务困境。这种不可预测性凸显了拥有备用银行账户的重要性。如果您的主要账户突然被关闭，辅助账户可以缓解混乱，让您迅速重新分配存款和付款。此外，备用账户可以作为应急基金，并提供额外的 FDIC 保险保障。虽然管理多个账户可能很麻烦，而且成本可能很高，但财务安全和灵活性带来的好处远远超过缺点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97095</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 18:13:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1994 年根据迈克尔·克莱顿的小说改编的电影《揭露》中，虚拟现实系统 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97094</link>
      <description><![CDATA[科幻界面
在根据迈克尔·克莱顿的小说改编的 1994 年电影《揭露》中，一个名为“走廊”的虚拟现实系统用于 3D 文件浏览。主角汤姆·桑德斯是 Digicom 的高管，他使用该系统寻找针对竞争对手梅雷迪斯·约翰逊的证据，后者正在陷害他制造失败。VR 设置包括耳机、手套、激光扫描仪和用于移动的凹板。走廊是一座虚拟建筑，里面有代表计算机文件的文件柜。值得注意的是，该系统没有访问控制，允许无限制的文件访问，这是一个关键的情节设备，但却是一个糟糕的设计选择。当梅雷迪斯删除罪证文件时，汤姆遇到了梅雷迪斯的化身，这凸显了该系统的多用户功能。该场景还展示了一个语音激活的帮助系统，由一个老套的天使化身代表。这部电影对虚拟现实技术的描述既有创新性又有缺陷，反映了这个时代的技术抱负和局限性。（基于 51% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97094</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 18:05:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 软银首席执行官孙正义以其戏剧性和高风险的投资风格而闻名，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97093</link>
      <description><![CDATA[软银首席执行官称，他来到地球就是为了创造超级人工智能
软银首席执行官孙正义以其戏剧性和高风险的投资风格而闻名，他认为自己的最终目的是创造超级人工智能 (ASI)。尽管孙正义的业绩记录动荡不安，包括 WeWork 和愿景基金的巨额亏损，但他依然毫不气馁。他声称，从阿里巴巴到优步的每项投资都只是他超级人工智能野心的前奏。最近，软银加大了对人工智能的投资力度，包括对 Perplexity AI 的 30 亿美元支持。孙正义的愿景是让超级人工智能比人类聪明 10,000 倍，他致力于将这一未来变为现实，并声称“这就是我生来要做的事情。”]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97093</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 18:04:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 yamamoto-ls.com 上的这篇博客文章中，作者探讨了说“n [...]”的微妙艺术。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97092</link>
      <description><![CDATA[不说不的说不艺术
在yamamoto-ls.com的这篇博文中，作者探讨了日本商业文化中说“不”的微妙艺术，但并未明确使用这个词。作者强调了日本普遍存在的间接沟通风格，并引用了 Patrick Harlan (Pakkun) 讨论这些文化差异的 YouTube 视频。Pakkun 提供了一些巧妙表达拒绝的短语示例，例如“让我和老板商量一下”或“我会以前瞻性的方式考虑”。作者同意 Pakkun 的一般性观察，但指出他的例子有些极端。这篇文章强调了日语的高语境特性，其中很多内容都是隐含的，而不是直接表达出来的，并强调了口译员在向非日本受众传达这些微妙之处时面临的挑战。作者还谈到了日本商人在英语国家工作时需要适应更直接的沟通方式。翻译文化细微差别的独特挑战是口译员角色的一个引人入胜的方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97092</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:59:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>调用“malloc”会分配多少内存？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97091</link>
      <description><![CDATA[调用“malloc”会分配多少内存？——Daniel Lemire 的博客
在 C 语言中，malloc 函数在堆上分配内存，了解其行为至关重要，因为其他语言（如 C++ 和 Zig）可能会使用它。当您请求内存（例如一个字节）时，现代系统会分配虚拟内存，而虚拟内存可能不会立即对应于物理内存。Linux 等系统会延迟分配物理内存，而 Windows 则会急切地分配物理内存。通常，每次分配都有固定的开销（大约 8 个字节），并且由于对齐要求（通常为 16 个字节），实际可用内存通常大于请求的内存。例如，一个字节的请求可能会产生 16-24 个字节的可用内存。 malloc_usable_size (Linux) 和 malloc_size (macOS) 等工具可以显示实际分配的大小。避免分配微小的内存块（小于 16 字节），并考虑使用 realloc 来有效扩展内存。这种细致入微的理解有助于优化内存分配实践。

Daniel Lemire，《调用‘malloc’会分配多少内存？》，Daniel Lemire 的博客，2024 年 6 月 27 日。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97091</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:54:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] EcoFlow 联合创始人 Hannah Sieber 成立了一家新创业公司 Artyc，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97090</link>
      <description><![CDATA[冷藏运输可能是电池颠覆的下一个行业
EcoFlow 联合创始人 Hannah Sieber 成立了一家新创业公司 Artyc，旨在通过电池供电解决方案彻底改变冷藏运输。受加州停电对较小社区造成不成比例影响的启发，Sieber 探索了电池供电制冷的潜力。Artyc 的旗舰产品 Medstow Micro 是一款紧凑、可重复使用的设备，使用锂离子电池和固态热泵将对温度敏感的样本保持在 3°C 至少 56 小时。该设备还具有跟踪功能和蜂窝连接。Artyc 的可重复使用盒子提供更低的碳足迹，旨在扩大患者参加临床试验的机会。未来的产品将针对对温度敏感的食品和更大的存储需求。Sieber 还在探索全球健康应用，强调电池供电比干冰等传统冷却方法更实用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97090</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:43:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 英国面临严重的贫困危机，贫困人口超过1400万人，其中包括100万人[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97089</link>
      <description><![CDATA[对福利的歧视使英国的极度贫困变得可以接受
英国面临严重的贫困危机，超过 1400 万人（包括 100 万儿童）生活在赤贫之中。福利削减和对福利接受者的强烈歧视加剧了日益加深的贫困，福利接受者被划分为“应得”和“不应得”两类。像里希·苏纳克这样的政客通过暗示福利接受者正在利用该系统来延续这种歧视。这种说法根植于对“福利骗子”的刻板印象和道德恐慌，被用来为紧缩措施辩护。这种歧视使人们不愿寻求帮助，并在社会上孤立他们。为了消除贫困，必须从政策中消除污名，并将贫困重新定义为经济不公。下一届政府必须停止污名化标签，促进薪酬平等和实际生活工资。文章强调，污名化是当权者用来为经济不平等辩护的工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97089</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:41:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 剑桥大学的研究人员发现，巨型巨蜥 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97088</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚的巨型蜥蜴帮助拯救羊免遭活活吃掉
剑桥大学的研究人员发现，原产于澳大利亚南部的巨型清道夫蜥蜴石首蜥可以通过减少苍蝇种群数量为养羊人节省数百万美元。这些蜥蜴清理蛆虫缠身的尸体，防止苍蝇在羊身上产卵，从而防止苍蝇在羊身上产卵，从而导致代价高昂且致命的疾病“蝇蛆病”。这项研究在 Marna Banggara 野化项目区进行，强调了保护石首蜥等本土物种的重要性，而不是保护狐狸和猫等入侵的欧洲哺乳动物。这项研究强调了增加本土清道夫种群的更广泛的生态和经济效益。 

争议：该研究建议优先考虑本地物种而不是入侵物种，这可能会引发有关野生动物管理和保护策略的争论。

独特/巧妙：使用相机陷阱监测清道夫活动并关注大型爬行动物作为天然害虫控制者的生态作用尤其具有创新性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97088</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:40:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 克拉拉·丹·冯·诺依曼（1911-1963）是一位匈牙利裔美国数学先驱，他 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97087</link>
      <description><![CDATA[克拉拉·丹·冯·诺依曼
克拉拉·丹·冯·诺依曼 (1911–1963) 是一位匈牙利裔美国数学家、自学成才的工程师和计算机科学家，被公认为最早的计算机程序员之一。她曾在计算机上执行现代风格的代码，并为蒙特卡罗方法、ENIAC 和 MANIAC I 做出了贡献。她出生于布达佩斯一个富裕的犹太家庭，擅长花样滑冰，后来与丈夫约翰·冯·诺依曼一起移居美国。尽管她最初的职业是“家庭主妇”，但她后来成为普林斯顿大学统计计算主管，并在早期计算机编程中发挥了关键作用。由于社会认为编程是体力劳动，她的工作被低估了。克拉拉的个人生活充满了多次婚姻和悲剧，包括她父亲的自杀和她自己溺水身亡（被裁定为自杀）。她的遗产包括对现代天气预报和计算机模拟的贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97087</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:40:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>