<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Nov 2024 01:22:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Terminal3d (t3d) 是一个基于 Rust 的工具，旨在直接在 t 中查看 3D .obj 文件 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117006</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Terminal3d – 使用 Rust 构建的终端中查看 3D 模型
Terminal3d (t3d) 是一款基于 Rust 的工具，旨在直接在终端中查看 3D .obj 文件。它满足了对轻量级、基于终端的 3D 模型查看器的需求，提供使用盲文和块字符渲染以及线框和顶点可视化模式等功能。用户可以使用鼠标控件与模型交互，类似于传统的 3D 软件。Terminal3d 可以通过 Homebrew、crates.io 或直接从源代码安装。它的独特之处在于它在基于文本的环境中渲染 3D 模型的独特能力，使其成为喜欢或需要基于终端的工具的开发人员和工程师的新颖解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117006</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 01:22:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] The New Stack 的文章认为，在软件中使用大型语言模型 (LLM) [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117005</link>
      <description><![CDATA[为什么 LLM 在软件开发中可能是一个死胡同
The New Stack 的文章认为，在软件开发中使用大型语言模型 (LLM) 可能是一个死胡同，因为它们缺乏可分解性和可解释性。与传统软件组件不同，LLM 不能分解成更小的可测试单元，因此很难将其集成到软件开发生命周期中。这与计算的基本原理形成鲜明对比，计算的基本原理是任务是模块化和可测试的。文章强调了对安全性、隐私和合法所有权的担忧，因为 LLM 与其训练数据密不可分，这引发了潜在的知识产权盗窃问题。此外，LLM 的高计算需求与减少碳足迹的努力相冲突。作者建议 LLM 应该是产品本身，而不是产品内的服务，并警告不要将创新外包给 LLM 供应商。文章提倡转向具有可测试组件的可解释人工智能，强调人工智能开发中透明度和问责制的必要性。有争议的方面是对法学硕士目前在软件开发中的作用的批评，挑战了当前的行业趋势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117005</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 01:05:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Urban Machine 正在通过使用机器人和人工智能来回收木材，从而彻底改变木材行业[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117004</link>
      <description><![CDATA[Urban Machine：利用机器人和人工智能回收木材以供再利用
Urban Machine 正在彻底改变木材行业，利用机器人和人工智能回收和再利用建筑物中的优质木材，为原木提供可持续且经济可行的替代品。这种创新方法大大降低了成本，使再生木材的价格与新木材具有竞争力。通过促进循环利用，Urban Machine 最大限度地减少了垃圾填埋场废物、运输需求和碳排放，同时提供优质的本地采购材料。该工艺保持了木纤维的完整性，确保回收的木材保持其优越的硬度、直度和紧密的纹理。这种方法不仅支持环境可持续性，而且还提高了可用于建筑的材料质量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117004</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:50:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 该应用程序由 ANTHROPOMETRIC LTD 开发，旨在帮助用户管理糖尿病 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117003</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我开发的应用程序，由 GPT-4o-Mini 提供支持，可帮助管理我的糖尿病

该应用程序由 ANTHROPOMETRIC LTD 开发，旨在利用 GPT-4o-Mini 的功能帮助用户管理糖尿病。该应用程序的一个突出特点是它对隐私的承诺，因为它不收集任何用户数据。在数据隐私成为许多用户关注的重要问题的时代，这种方法尤其值得注意。但是，该应用程序的隐私实践可能会因所使用的功能或用户的年龄而有所不同，这表明其实施存在一些差异。有关更多详细信息，建议用户查看开发人员的隐私政策。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117003</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:46:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一个令人震惊的网络犯罪案件中，18 岁的 Alan Filion 承认犯有 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117002</link>
      <description><![CDATA[青少年连环雇佣诈骗者被捕，认罪，可能面临 20 年监禁
在令人震惊的网络犯罪案件中，18 岁的 Alan Filion 承认拨打了 375 多个虚假紧急电话，这种行为被称为“诈骗”，可能让他被判入狱 20 年。Filion 针对美国各地的各种机构和个人，经常在社交媒体上宣传他的诈骗服务。这凸显了网络犯罪分子利用诈骗勒索日益增长的趋势。与此同时，Metabase 和 Palo Alto Networks 工具中发现了严重漏洞，据报道存在主动利用漏洞的情况。此外，联合国网络犯罪条约因缺乏对安全研究人员的保护而受到批评，引发了人们对合法研究可能受到法律影响的担忧。在企业新闻方面，网络攻击使哈里伯顿损失了 3500 万美元，而 D-Link NAS 设备则受到未修补漏洞的威胁。谷歌警告称，网络诈骗活动日益猖獗，包括深度伪造和加密骗局。争议在于联合国条约在保护研究人员方面的不足，而令人惊讶的是 Filion 公然利用社交媒体提供恶意攻击服务。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117002</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:46:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 令人不安的是，两名前密苏里州警察 David McKnight 和 Ju [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117001</link>
      <description><![CDATA[密苏里州警察被指控拦截女性并搜查她们的手机以寻找裸照
令人不安的是，两名前密苏里州警察 David McKnight 和 Julian Alcala 因涉嫌滥用职权在交通拦截期间搜查女性手机以寻找裸照而面临严重指控。前州警 McKnight 被指控以核实保险或身份为幌子从 9 名女性那里获取露骨照片，而前弗洛里森特警官 Alcala 据称对 20 名女性做了同样的事情。两人都面临不合理搜查和扣押的指控，McKnight 还被指控销毁记录。弗洛里森特警察局对此表示厌恶，强调 Alcala 的行为背叛了他们的价值观。这场争议凸显了严重的背信弃义，并引发了人们对警察行为和责任的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117001</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:27:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一次开创性的演示中，英国科学家和工程师证明了其可行性[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117000</link>
      <description><![CDATA[有效（且廉价）击落无人机的激光武器现已成为现实
在一次开创性的演示中，英国科学家和工程师证明了激光武器能够精确且经济高效地摧毁无人机的可行性。DragonFire 项目是英国国防科学技术实验室和行业合作伙伴共同开展的一项合作，该项目使用激光束在苏格兰海岸成功击落了无人机。与价格昂贵且存在附带损害风险的传统导弹不同，激光提供了一种廉价而精确的替代方案。运营成本极低，而且激光不会造成意外伤害，因为如果未击中目标，它们会无害地消散。尽管存在大气干扰和稳定瞄准需求等挑战，但这项技术可以在十年内部署到战场上，标志着现代战争的重大转变。令人惊讶的是激光技术的成本效益和精确度，这与传统导弹系统形成鲜明对比。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117000</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:15:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近的一次采访中，著名灵长类动物学家 Dr.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116999</link>
      <description><![CDATA[“第六次大灭绝正在发生”，保护专家警告
在最近的一次采访中，著名灵长类动物学家珍·古道尔博士警告说，“第六次大灭绝”正在发生，强调迫切需要采取环保行动。90 岁的她继续她的全球演讲之旅，倡导植树造林和栖息地恢复项目，例如乌干达旨在保护黑猩猩和应对气候变化的项目。古道尔强调了天气模式的惊人变化及其对野生动物的影响，敦促立即采取行动遏制森林砍伐和化石燃料的使用。她对黑猩猩的开创性研究曾因其富有同情心的方式而备受争议，揭示了它们制造工具的能力和复杂的社会结构。尽管面临过许多挑战，包括导师路易斯·利基的不情愿的挑逗，古道尔仍然坚定地履行自己的使命，她希望为子孙后代创造美好的未来。她呼吁制定更严格的环境立法，这凸显了应对气候变化和生物多样性丧失的机会正在逐渐消失。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116999</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:14:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我深入研究了 iOS 18 新的不活动 reb 的逆向工程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116998</link>
      <description><![CDATA[逆向工程 iOS 18 不活动重启
在这篇博文中，我深入研究了 iOS 18 新的不活动重启功能的逆向工程，该功能旨在通过在 72 小时不活动后重启设备来增强安全性。此功能很有趣，因为它独立于无线连接运行，挑战了它可能由网络交互触发的观点。这篇文章探讨了此功能的技术工作原理，包括它对安全区域处理器 (SEP) 和 AppleSEPKeyStore 内核模块的依赖。一份执法文件中令人惊讶的说法表明，iOS 18 设备可以无线指示旧款 iPhone 重启，如果属实，可能会产生重大影响。该帖子还强调了首次解锁后 (AFU) 状态下的潜在安全漏洞，攻击者更容易获取解密数据。（基于 81% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116998</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 23:26:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇文章中，我们探讨了 Transformer 模型中位置编码的演变，最终 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116997</link>
      <description><![CDATA[您本可以设计最先进的位置编码
在这篇文章中，我们探讨了 Transformer 模型中位置编码的演变，最终在 LLama 3.2 中使用的最先进的旋转位置编码 (RoPE) 中达到顶峰。旅程从理解位置编码的必要性开始，因为自注意力机制具有置换不变性，否则无法捕捉序列的顺序相关含义。作者引导我们了解各种编码策略，从简单的整数加法到二进制和正弦编码，强调它们的局限性和改进。这篇文章巧妙地简化了复杂的概念，只需要基本的线性代数和三角学知识。一个令人惊讶的见解是使用正弦函数进行平滑、连续的编码，这是受到“注意力就是您所需要的一切”论文的启发。在正弦编码中，选择 10,000 作为基波长是一个容易混淆的地方，这促使读者探索其几何级数。（基于 41% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116997</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 23:25:03 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>