<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Apr 2024 18:20:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]石勒苏益格-荷尔斯泰因州通过实施开放式协议，在数字主权方面处于领先地位 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82769</link>
      <description><![CDATA[德国石勒苏益格荷尔斯泰因州正在推出其开源战略
石勒苏益格-荷尔斯泰因州通过在其国家行政部门实施开源战略，在数字主权方面处于领先地位。出于对独立性、可持续性和安全性的关注，政府已批准使用 LibreOffice 作为标准办公解决方案，标志着迈向完全数字主权的第一步。此举不仅保证了数据安全，也促进了当地数字创新和创造就业机会。向开源系统的过渡将包括切换到 Linux、协作平台、目录服务等。这一转变凸显了国家对数字主权的承诺，并为其他地区树立了效仿的先例。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82769</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 18:20:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]台湾遭受地震袭击后，数十人被困在高速公路隧道中</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82768</link>
      <description><![CDATA[台湾25年来最强地震，数十人被困隧道
台湾发生25年来最强烈地震，造成至少9人死亡、900多人受伤，数十人被困在高速公路隧道中。东海岸发生7.4级地震，随后发生多次余震。救援人员正在努力营救被困人员，其中包括一家酒店的 50 名员工。据报道，损失严重，包括建筑物倒塌、停电和山体滑坡。此次地震引发了台湾、日本和菲律宾的海啸警报。损失的全部程度仍在评估中，搜救行动仍在进行中。台湾地处环太平洋火山带，地震频发。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82768</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 18:10:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 隆重推出 Jpegli，这是一款革命性的 JPEG 编码库，可实现更快的加载速度 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82767</link>
      <description><![CDATA[Jpegli：新的 JPEG 编码库
隆重推出 Jpegli，这是一款革命性的 JPEG 编码库，可实现更快的加载时间和更高的图像质量。 Jpegli 在高质量设置下压缩比提高了 35%，提供了高质量的结果、快速的编码速度以及比传统 JPEG 编解码器更有效地压缩图像的能力。使用自适应量化启发式方法和改进的量化矩阵选择，Jpegli 可提供更清晰的图像和更少的伪影。针对 libjpeg-turbo 和 MozJPEG 进行测试，Jpegli 在较低比特率下的图像质量方面表现出色。 Jpegli 是 Google Research 开发的一项很有前景的新技术，具有让互联网更快、更美观的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82767</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 18:08:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国宇航局和洛克希德·马丁公司正在共同努力解决猎户座航天器的问题，这些问题[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82766</link>
      <description><![CDATA[NASA、洛克希德马丁公司致力于解决 Artemis II Orion 问题
NASA 和洛克希德·马丁公司正在共同努力解决猎户座飞船的问题，这些问题导致阿耳忒弥斯 II 号任务推迟到 2025 年 9 月。电路和电池耐用性方面的问题已经被发现，并正在实施修复。这些团队对他们的恢复计划充满信心，并正在努力实现发射准备目标日期。人们设计了独特的解决方法和解决方案来克服挑战，例如绕过航天器中的当前控制器以及在不同位置安装替代品。阿耳忒弥斯二号任务将是 EGS、猎户座和 SLS 计划的首次载人任务，由四名机组人员准备绕月飞行。 （根据 60% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82766</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 18:07:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 大通银行正在通过其新零售媒体平台 Cha [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82765</link>
      <description><![CDATA[摩根大通即将让广告商根据支出定位客户
大通银行正在通过其新的零售媒体平台 Chase Media Solutions 震撼广告界，该平台允许品牌根据 8000 万客户的消费习惯来定位他们。这一有争议的举动引起了人们对隐私和数据所有权的担忧，因为银行将使用客户的交易数据来个性化优惠和激励措施。然而，大通银行相信，其无与伦比的规模和客户洞察力将使其在竞争激烈的零售媒体行业中脱颖而出，该行业目前价值 610 亿美元，并且正在快速增长。亚马逊和沃尔玛等主要参与者已经加入其中，大通银行希望以其独特的定向广告方法引起轰动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82765</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 18:02:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]以色列媒体调查显示，以色列正在使用秘密人工智能软件 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82764</link>
      <description><![CDATA[报告称，以色列的“Lavender”人工智能用于加沙杀戮名单&lt; /a&gt;
以色列媒体调查显示，以色列正在使用名为“Lavender”的秘密人工智能软件在加沙创建杀戮名单，针对约37,000人进行潜在的空袭。该计划使用机器学习根据与可疑激进分子的关联等因素为个人评分。目标决策是在最少的监督下快速做出的，导致错误率很高。据报道，附带损害规则有所放松，导致平民伤亡增加。以色列否认将决策外包给机器，但围绕在瞄准实践中使用人工智能的争议引发了外国政府和人道主义组织的批评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82764</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 17:58:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 据报道，由于基础设施成本极高，稳定性人工智能面临财务困境，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82763</link>
      <description><![CDATA[据报道，Stability AI 耗尽了现金来支付其云 GPU 账单&lt; /a&gt;
据报道，Stability AI 由于基础设施成本过高而面临财务困境，耗尽了公司的金库，只剩下 400 万美元的储备金。前首席执行官 Emad Mostaque 难以支付其流行的文本到图像生成模型 Stable Diffusion 所需的巨额 GPU 费用。该公司未能与主要客户和投资者达成交易，导致信任和财务稳定性螺旋式下降。尽管努力转向订阅模式并转售计算资源，但 Stability AI 的未来仍然不确定，版权侵权案件迫在眉睫。新的管理层就位，但公司的命运仍悬而未决。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82763</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 17:54:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ugreen 将挑战 Synology 在网络附加存储 (NAS) 市场的主导地位 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82762</link>
      <description><![CDATA[Ugreen 以平价系列 NAS 硬件挑战 Synology 
Ugreen 准备通过其新的 NASync 系列挑战 Synology 在网络附加存储 (NAS) 市场的主导地位，该系列已在 Kickstarter 上筹集了超过 230 万美元。该系列包括六款产品，可满足从个人使用到商业解决方案等不同用户的需求，具有令人印象深刻的规格，如第 12 代英特尔酷睿 i5 处理器和高达 64GB 的可扩展内存。顶级型号提供双 10GbE 端口和 Thunderbolt 4 端口，实现闪电般的性能。凭借全面的移动应用程序和专业的数据安全性，NASync 系列正在成为 NAS 市场的有力竞争者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82762</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 17:53:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这项研究探讨了临界闪烁融合阈值的个体差异，这是一个[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82761</link>
      <description><![CDATA[视速：临界闪烁融合阈值的个体差异
本研究探讨了健康人类参与者中临界闪烁融合阈值（视觉时间分辨率的衡量标准）的个体差异。研究人员使用两种常见的心理物理学方法，发现参与者之间的最大差异约为 30 Hz，其中女性比男性表现出更大的变异性。该研究还评估了阈值随时间的稳定性，发现大约 80% 的方差是由于个体之间的差异造成的。通过结合不同的测试方法，该研究旨在提供一种更有效的方法来测量 CFF 阈值。总体而言，该研究强调了视觉感知的自然变化以及在视觉时间分辨率研究中考虑个体差异的重要性。 （根据故事文本的 33% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82761</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 17:48:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]德克萨斯三角是一个独特且快速发展的巨型区域，挑战了常见的地形 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82760</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯三角区：一个不同于其他地区的崛起中的巨型区域 
德克萨斯三角是一个独特且快速发展的巨型区域，打破了人们对德克萨斯州的普遍刻板印象。虽然它与国家有一些共同特征，例如经济扩张和多元化，但它也通过较高的教育水平和更加中间派的政治格局挑战了人们的看法。三角都市面临着共同的挑战，例如西班牙裔社区的教育程度较低，但也具有整合在一个州内的优势。随着德克萨斯三角不断发展，它成为在维持经济增长的同时包容多样性的典范，使其成为美国社会和全球经济的关键参与者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82760</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 17:45:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>