<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Dec 2023 05:16:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>微代理是一项实验，探索能够进行基因[...]的自我进化代理的概念。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64456</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：微代理：能够自我编辑提示的代理 / Python代码
微代理是一项实验，探索能够生成和改进自身的自我进化代理的概念。该项目旨在创建无需特定代理设计或用户提示即可回答问题的代理。这些代理称为微代理​​，可以重复使用并从过去的错误中学习，以提高未来的性能。该项目通过使用不断发展的提示系统和分层代理结构来管理请求而与众不同。作者还提到了潜在的改进，例如路径优化、通过并行化增强性能以及持久代理提示与矢量数据库的集成。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64456</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 05:16:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哎（感叹词）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64455</link>
      <description><![CDATA[Oi（感叹词）
“Oi”是各种英语方言和其他语言中使用的感叹词，用于引起某人的注意或表达惊讶或不满。它通常与工人阶级和伦敦人的演讲联系在一起。该词被评为英语中第 61 位最美丽的单词，并被添加到美国拼字游戏可接受的单词列表中。在流行文化中，“Oi”出现在诸如“The Lambeth Walk”等歌曲中，并与英国朋克摇滚亚流派“Oi!”联系在一起。该术语也被用在多元文化的伦敦英语和 Grime 音乐团体的歌词中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64455</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 04:54:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着创新和研究的不断深入，二氧化碳去除 (CDR) 的现状正在迅速发展 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64454</link>
      <description><![CDATA[二氧化碳去除现状
二氧化碳去除 (CDR) 的现状正在迅速发展，创新和研发 (R&amp;D) 带来了重大进展。 CDR 涉及从大气中捕获二氧化碳并以各种方式储存，例如陆地、海洋或地质构造中。这项技术越来越受到公众的关注，并得到越来越多的科学文献的支持，其中有超过 28,000 项专门针对 CDR 的英语研究。该领域的研究速度超过了整个气候变化领域的研究速度，凸显了 CDR 在解决全球碳危机方面的重要性和潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64454</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 04:51:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]研究人员正在开发机器学习技术以提高导航能力[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64453</link>
      <description><![CDATA[自主潜艇使用 AI 无需 GPS 即可寻路
研究人员正在开发机器学习技术，以提高无人水下航行器（UUV）的导航能力。由于水的扭曲效应和水下GPS信号的缺失，UUV在通信和导航控制方面面临挑战。研究人员使用深度强化学习（一种机器学习）来训练无人潜航器在困难条件下更准确地导航。他们还通过改变内存缓冲系统对训练过程进行了更改，使 UUV 模型能够更快地训练并消耗更少的功率。这一改进意义重大，因为它减少了微调模型的时间并防止车辆损坏。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64453</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 04:45:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]联邦调查局被指控广泛滥用其外国情报监视 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64452</link>
      <description><![CDATA[联邦调查局广泛滥用外国间谍法，敲响了“警钟”，技术小组说
FBI 被指控广泛滥用其《外国情报监视法》(FISA) 第 702 条的权力，这些权力允许对美国人进行无证搜查。根据新披露的信息，联邦调查局 (FBI) 在 2020 年和 2021 年对美国人的私人通讯进行了超过 28 万次无证搜查。其中，对参与冲击美国国会大厦的人员进行了 23,000 多次询问，对政治竞选捐助者进行了 19,000 次询问，对袭击后的抗议者进行了 133 次询问。乔治·弗洛伊德被杀。民主与技术中心的安全与监视项目呼吁对 FISA 第 702 条进行“全面改革”，并将其滥用行为与 FBI 过去的滥用行为进行比较。这些消息是在一份经过严格编辑的法庭意见公开后曝光的，该意见详细描述了联邦调查局进行广泛、毫无嫌疑的询问的模式。联邦调查局已经实施了培训应对措施，无证搜查有所减少，但可能需要进一步改革。美国众议员达林·拉胡德 (Darin LaHood) 领导一个两党工作组，提议进行改革，以阻止联邦调查局的滥用行为。美国参议员罗恩·怀登批评了法庭意见中的修改，并呼吁提高透明度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64452</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 04:37:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了通过[...]显着增强成人智力的可能性</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64451</link>
      <description><![CDATA[通过基因编辑显着增强成人智力是可能的 
作者讨论了通过基因编辑显着提高成人智力的可能性。他们解释说，虽然基因疗法已被用于治疗某些疾病，但该过程复杂且昂贵。然而，基因编辑工具（如 CRISPR）的最新进展使得编辑活体个体的基因组成为可能。作者认为，不存在阻止人体内数千个基因编辑的根本障碍。他们认为，编辑与智力相关的基因可能会对社会产生深远的影响，从而提高认知能力并有可能解决重要的技术挑战。作者还谈到了对基因编辑工具的安全性和有效性的担忧。他们认为，随着数据集的扩大和编辑技术的改进，基因编辑的潜在收益可能会更大。 （根据故事文本的 19% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64451</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 04:12:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]东芬兰大学研究人员进行的一项新研究发现 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64450</link>
      <description><![CDATA[阿尔茨海默病会改变嗅觉细胞中的 Covid-19 反应&lt; br/&gt;
东芬兰大学研究人员进行的一项新研究发现，阿尔茨海默病 (AD) 可以通过改变嗅粘膜细胞中的基因活性来影响 COVID-19 的结果。该研究使用嗅粘膜的 3D 体外模型来比较健康个体和 AD 患者对 SARS-CoV-2 感染的反应。虽然最初的感染率相似，但 AD 患者表现出氧化应激加剧、免疫反应改变以及嗅觉相关基因的变化。这项研究为了解 COVID-19 和 AD 之间的相互作用（特别是通过嗅觉系统）提供了重要见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64450</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 04:11:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网络内容讨论了自由主义和左派之间日益扩大的分歧，特别是[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64449</link>
      <description><![CDATA[为什么自由主义和左派越来越矛盾
网络内容讨论了自由主义和左派之间日益扩大的分歧，特别是在最近涉及大学校长的事件及其对反犹太主义问题的反应的背景下。作者强调了围绕总统在国会作证的争议以及他们从各个团体收到的负面反应。文章探讨了自由主义和左派之间的差异，强调左派或“觉醒主义”如何更多地关注身份政治而不是阶级问题。作者还讨论了这种分歧对进步联盟的影响以及 SJL 和 MAGA 意识形态之间结盟的可能性。 （根据 95% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64449</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 04:04:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这篇文章讨论了飞行员隐藏其心理健康问题以避免 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64448</link>
      <description><![CDATA[飞行员隐藏心理健康问题，这样他们就不会失去执照&lt; /a&gt;
这篇文章讨论了飞行员隐藏心理健康问题以避免吊销执照的问题。许多飞行员选择隐瞒自己的心理健康问题，而不是冒着失去生计的风险公开这些问题。这带来了安全风险，因为可能不适合飞行的飞行员仍留在空中，而那些寻求帮助的飞行员则面临着漫长而昂贵的过程，以满足美国联邦航空管理局 (FAA) 的医疗健康标准。这篇文章重点介绍了涉及心理健康问题未得到治疗的飞行员的事件，并讨论了美国联邦航空局心理健康系统改革的必要性。美国联邦航空局已承认需要进行更改，并已采取措施解决该问题。文章还分享了与心理健康问题作斗争的飞行员的个人故事以及他们在寻求帮助时面临的挑战。 （根据 78% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64448</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 03:51:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网络内容包含对各种科学文章和科学文献的引用列表 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64447</link>
      <description><![CDATA[解释更新世晚期巨型动物群崩溃的是人类，而不是气候变化
网络内容包含一系列与更新世晚期巨型动物崩溃相关的各种科学文章和研究的参考文献。这些参考文献涵盖了一系列主题，包括灭绝的原因、人类和气候变化的作用以及灭绝和现存物种的遗传历史。内容不提供引用文章的摘要或分析，而是作为进一步阅读该主题的资源。 （根据故事文本的 32% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64447</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 03:49:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>