<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Aug 2024 12:10:39 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>标题：创业孵化器 Y Combinator 支持其第一家武器公司</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105462</link>
      <description><![CDATA[创业孵化器 Y Combinator 支持其首家武器公司
标题：创业孵化器 Y Combinator 支持其首家武器公司

知名创业孵化器 Y Combinator 做出了重大且有争议的举动，支持其首家武器公司。这一决定标志着其偏离了对科技和软件初创公司的传统关注，引发了道德问题并引发了业内争论。该公司旨在创新国防技术，Y Combinator 认为其除了军事用途之外还有更广泛的应用。鉴于该孵化器过去一直以培育具有更普遍接受的使命的公司为历史，这一转变令许多人感到惊讶。此举凸显了创业生态系统对国防技术的兴趣日益浓厚，尽管可能会引起公众的强烈反对。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105462</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 12:10:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：day-to-day-stuff.blogspot.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105461</link>
      <description><![CDATA[MavenGate 完全错误，损害了开源
标题：MavenGate 完全错误，损害了开源
网站：day-to-day-stuff.blogspot.com

MavenGate 声称某些 Maven 命名空间（包括我的命名空间 (nl.grons)）容易受到劫持，这表明黑客可以通过上传恶意包来利用这些命名空间。但是，识别这些“易受攻击”命名空间的标准尚不清楚。尽管遵循了所有推荐的安全做法，但我的命名空间还是被列入了名单。真正的问题在于 Maven 存储库，它应该验证命名空间所有权和 PGP 密钥链接。这种错误的关注点损害了开源，因为这使得个人发布软件包变得更加困难。在 MavenGate 之后，我的 Maven Central 帐户被封锁，我被建议切换命名空间，这对个人贡献者来说是一个不合理的要求。这可能会阻止许多人参与开源。尝试联系 MavenGate 但没有成功。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105461</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 11:59:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我关于可再生能源面临的挑战的第二篇文章中，我认为核能[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105460</link>
      <description><![CDATA[为什么核能的拥护者如今成了问题
在我关于可再生能源面临的挑战的第二篇文章中，我认为，与太阳能等现代替代能源相比，核能虽然在历史上是有益的，但不再具有竞争力或融资可行性。核电站很难融入可再生能源主导的电网，需要巨大的政治资本，而这些资本本可以更好地用于提高能源效率和电网升级。政客们青睐核项目，因为它们具有可见性和集中效益，但这些项目往往面临延误和成本超支。核能支持者通过诋毁可再生能源并吸引政治注意力，无意中减缓了向清洁能源的过渡。有趣的是，自 2011 年以来，尽管德国关闭了核电站，但法国每年损失的核能发电量仍比德国多。这凸显了核能行业的低效率和挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105460</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 11:25:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 亚历山大·索尔仁尼齐 (Aleksandr Solzhenitsy) 在 1978 年哈佛毕业典礼上的演讲《分裂的世界》中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105459</link>
      <description><![CDATA[分裂的世界——亚历山大·索尔仁尼琴 (1978)
亚历山大·索尔仁尼琴在 1978 年哈佛毕业典礼演讲《分裂的世界》中批评了西方的道德和精神衰落。他认为，世界不仅在政治上，而且在文化和精神上也存在分裂，西方未能理解其他文明。索尔仁尼琴强调了西方勇气的衰落、过度的法家思想和对物质福祉的错误追求，他认为这些导致了道德的衰落和社会的软弱。他批评媒体的肤浅和缺乏责任感。有争议的是，他认为西方的自由已经倾向于助长邪恶，这种观点挑战了西方的自由民主精神。 （根据 43% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105459</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 11:21:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一名加州女子因邮件屡次被盗而苦恼，她巧妙地使用了 Apple AirTa [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105458</link>
      <description><![CDATA[女子因邮件被盗而心烦意乱，使用 Apple AirTag 抓获窃贼
据圣巴巴拉县警长办公室称，一名加州女子因邮件屡次被盗而心烦意乱，巧妙地使用 Apple AirTag 抓获窃贼。在给自己寄了一个装有跟踪装置的包裹后，当她的邮件再次被盗时，她能够精确定位窃贼的位置。警员在加州圣玛丽亚逮捕了 27 岁的 Virginia Franchessca Lara 和 37 岁的 Donald Ashton Terry，并从十多名受害者手中追回了被盗邮件和其他物品。警长办公室称赞了这名女子的积极主动态度，并强调她并没有亲自与嫌疑人对峙。两名嫌疑人均面临多项重罪指控和巨额保释金。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105458</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 11:12:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>站点：cursor.directory</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105457</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：光标 AI 规则目录（开源）
标题：显示 HN：光标 AI 规则目录（开源）
网站：cursor.directory

作为 Solidity、TypeScript、Node.js 和 React 等各种现代 Web 技术的专家，此开源目录提供了一套全面的原则和最佳实践，用于编写干净、高效的代码。关键准则包括优先使用函数式、声明式编程而不是类、使用描述性变量名以及模块化代码以避免重复。在 JavaScript/TypeScript 中，重点是使用 TypeScript、优先使用接口而不是类型，以及避免在条件中使用不必要的花括号。对于 React/Next.js，重点是功能组件、使用 Tailwind CSS 进行响应式设计，以及使用 Zod 和错误边界进行强大的错误处理。值得注意的是，该目录提倡尽量少用“使用客户端”，并优先考虑 Next.js 的服务器端渲染功能。这种结构化方法可确保应用程序可维护、可扩展且用户友好。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105457</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 11:03:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 多年来，我深入研究开源社区，从拯救项目[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105456</link>
      <description><![CDATA[开源选区划分不公 (2019)
多年来，我深入研究了开源社区，从拯救公司项目到创立新的开源基金会。最近，我与一位同事就将开源项目从公司过渡到公众的对话强调了治理的重要性。中立、非营利的治理比其他模式更能促进增长和社区。有趣的是，我们讨论了开源中的“选区划分不公”，即项目可以像政治区一样被操纵。例子包括 Apache Cassandra 的供应商影响、Cloud Foundry 的投票权不平衡以及 Google 对 Istio 的控制。关键是要始终仔细审查开源项目的治理和所有权细节，以了解其真正的开放性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105456</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 09:22:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GPT-4o 与</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105455</link>
      <description><![CDATA[GPT-4o 与 Claude 3.5 Sonnet 在编码方面的比较
关于 GPT-4o 与 Claude 3.5 Sonnet 在编码效率方面的比较的讨论在用户中引发了不同的意见。一些人认为 GPT-4o 更直观、更高效，而另一些人则欣赏 Claude 3.5 Sonnet 的细致入微的回应。这场争论凸显了人工智能工具偏好的主观性，每种工具都有其独特的优势。值得注意的是，一些用户指出，GPT-4o 在处理复杂的编码任务方面表现出色，而 Claude 3.5 Sonnet 则提供了更具创意和语境丰富的输出。这场对话强调了人工智能在编码领域的不断发展，目前还没有就哪个选择更优达成明确的共识。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105455</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 09:17:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GAIA 系统是一种基于事件的 4096 通道多电极阵列，在自适应 d 方面表现出色 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105454</link>
      <description><![CDATA[具有异步输出的 4096 通道基于事件的多电极阵列
GAIA 系统是一种基于 4096 通道事件的多电极阵列，它仅在发生显著的局部电压变化时才输出异步数字事件，从而滤除噪声和微小波动，从而在自适应数据传输方面表现出色。这种方法基于有意义的生物信号具有比噪声更高的电压瞬变的假设，由于生物电细胞的活动稀疏，因此减少了总体数据输出。系统架构包括一个 64×64 像素核心、可调增益级和一个异步通信块。每个像素的信号路径涉及两个增益级、一个事件生成级和一个复位级。该系统独特的数据处理策略以四相握手协议为特征，可确保高效且无冲突的数据传输。 GAIA 系统的放大器可以针对各种增益设置进行编程，并且其功耗经过了优化以提高效率。事件生成块根据信号变化生成数字事件，然后由仲裁系统管理这些事件以进行异步通信。该系统的性能（包括放大器增益、噪声水平、功耗和延迟）已经过彻底表征，证明了其有效处理生物电信号的能力。

令人惊讶/独特/巧妙的方面：
- 自适应数据传输方法仅在发生重大电压变化时输出事件，从而有效地滤除噪声。
- 使用四相握手协议进行异步通信，确保高效且无冲突的数据传输。

有争议的方面：
- 提供的内容中未发现任何内容。（基于 55% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105454</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 08:16:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.theverge.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105453</link>
      <description><![CDATA[欧洲版 iPhone 现在更有趣了
标题：欧洲版 iPhone 现在更有趣了 
网站：www.theverge.com 

抱怨是美国人的一项宝贵消遣，所以请允许我发泄一下：iPhone 现在在欧洲更有趣了，这不公平。他们得到了各种各样的东西，因为他们有很酷的监管机构，而不是普通的监管机构。第三方应用商店、浏览器运行自己的引擎的能力、Fortnite，以及现在替换大量默认应用的能力？我也想要！想象一下，如果 iOS 上的 Chrome 不只是一个简陋的 Safari 模拟器！想象一下下载一个带有放屁声音的新拨号器应用程序并将其设置为默认应用程序！不幸的是，苹果似乎并不想与所有人分享这些可能性。当然，我们在应用商店中获得了复古游戏模拟器。这很棒。但那只是因为苹果担心欧盟的每个人都会下载 AltStore PAL，以便在 iPhone 上玩《时之笛》。（此外，美国司法部刚刚起诉了该公司，所以这可能也是灵感来源。）但除了模拟器和勉强采用 RCS 之外，苹果似乎只对做最低限度的事情来避免监管机构的干涉感兴趣。看起来该公司开始销售两种不同的 iPhone：一种供欧洲人使用，另一种供其他人购买。这很奇怪，尤其是因为保持简单和一致是苹果的特色。但该公司致力于将两者分开，如果你离开欧盟超过一个月，它甚至不让你从第三方应用商店更新应用。问题是：无论人们住在哪里，为每个人提供相同的选择，难道不是件好事吗？苹果制造两款不同的 iPhone 并不是为了迎合不同的文化偏好。它制造了一款更灵活、可定制的 iPhone，另一款则不然。也许，苹果会一点一点地屈服，像它推出模拟器那样提供同等功能。但我认为该公司应该做出一个不同寻常的举动：放弃伪装，让世界各地的每个人都拥有相同的 iPhone。这将是大胆的！甚至是勇敢的！但最重要的是，这会更有趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105453</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 06:55:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>