<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Jul 2023 03:15:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>迈克尔·迪尔达 (Michael Dirda) 的 29 条读书规则</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39277</link>
      <description><![CDATA[Michael Dirda 的 29 条读书规则
在这篇文章中，Michael Dirda 分享了他个人读书的规则和习惯。他更喜欢精装本和初版，但学术著作除外，他想要最新版本。迪尔达不喜欢书上的小字体和剩余标记。他花了很多时间决定接下来读什么，总是寻找一本让他着迷的书。他还分享了他对某些类型书籍的偏好，例如老式平装神秘书籍以及有关艺术和古典音乐的书籍。迪尔达喜欢寻找被低估的书籍，并拥有他最喜欢的书籍的多个版本。他不喜欢那些扫描书籍在线价格并去除书籍上难看的标签和贴纸的人。迪尔达（Dirda）相信教导孩子们热爱阅读，并建议在高中英语课上重点关注经典文学。他还收集带有标志性封面的通俗杂志。迪尔达手里拿着铅笔读书，标记最喜欢的段落并做笔记。他在旧书中寻找作者签名和有趣的铭文。迪尔达有一个小笔记本，用来记下最喜欢的句子和段落。他重视实体书，不使用电子阅读器。迪尔达主张保留旧书原样，反对任何形式的审查或重写。他认为，要真正理解和欣赏一本书，就必须写一本书。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39277</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jul 2023 03:15:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]区块链公司获得室温超导体专利</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39276</link>
      <description><![CDATA[区块链公司获室温超导体专利
一家区块链公司获得了室温超导体专利。这项突破性技术可能会彻底改变各个行业，包括能源和交通运输。超导体是可以在没有任何电阻的情况下导电的材料，但到目前为止，它们只能在极低的温度下工作。这一新的发展可能会带来更高效的电力传输和存储，以及更快、更强大的计算机。该专利中区块链技术的使用也很有趣，因为它可以提供一种安全、透明的方式来跟踪和验证这些超导体的生产和分配。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39276</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jul 2023 03:10:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]韩国超导论文“未经同意”发表 – 韩联社</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39275</link>
      <description><![CDATA[韩国“未经同意”发表超导论文 – 韩联社 
据该团队的一位主要研究人员称，一个韩国科学家团队声称发现了一种室温超导体，但宣布这一发现的论文在未经所有作者同意的情况下在网上发表。这些论文遭到了广泛的质疑，一些人称这些数据“可疑”且“草率”。该团队目前正在努力复制他们的发现，他们的工作将由一家国际期刊进行审查。室温超导体的发现将对电子和能源系统产生重大影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39275</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jul 2023 02:43:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]台积电3nm良率据称仅为55%，苹果只为合格电路付费</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39274</link>
      <description><![CDATA[台积电 3nm 良率据称仅为 55%，苹果只为合格电路付费
据报道，台积电 (TSMC) 的新 3nm 制造良率正面临挑战，目前良率仅为 55%。这导致占据台积电90%制程产能的苹果只为合格的晶圆批次付费。低良率可能会导致台积电将客户流失给三星等竞争对手，三星报告其 3 纳米工艺的良率达 60% 至 70%。台积电3纳米晶圆预计到2023年底将达到月产10万片，以满足即将推出的iPhone 15系列的需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39274</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jul 2023 02:31:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：有人使用比例字体进行编码吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39273</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：有人使用比例字体进行编码吗？ 
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是向社区征求意见，了解是否有人使用比例字体进行编码。他们个人觉得它们很有趣而且不会分散注意力，并且他们有兴趣尝试排版。作者特别有兴趣了解使用比例字体进行编码的任何鲜为人知的优点或缺点，以及对要尝试的特定字体的建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39273</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jul 2023 02:23:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：反垄断主要是一场闹剧吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39272</link>
      <description><![CDATA[问 HN：反垄断主要是一场闹剧吗？&lt; br/&gt;
这篇关于 news.ycombinator.com 问题的文章的作者反垄断行动是否大多是假的。他们认为，政府有理由不对大公司采取行动，例如这些公司在税收和就业方面带来的潜在好处。此外，严格的行动可能会阻碍创新，政治家可能有个人动机避免对大公司采取行动。作者建议，政府可能会假装采取行动，维持解决反垄断问题的表象。这篇文章邀请读者分享他们对此观点的看法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39272</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jul 2023 02:15:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]现在比过去10万年里任何时候都热吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39271</link>
      <description><![CDATA[现在比过去 10 万年中的任何时候都热吗？&lt; /a&gt;
文章讨论了目前的温度是否比过去 10 万年来的任何时候都要热的问题。作者是一位古气候科学家，他解释说，虽然没有10万年前的详细温度记录，但科学家得出的结论是，地球已经进入了10万多年以来从未见过的新气候状态。该文章解释了古气候科学家如何利用湖泊和海洋沉积物等自然档案来估计过去的温度。作者还讨论了冰河期和间冰期期间全球气温的波动，并指出如果不大幅减少温室气体排放，气温可能会达到数百万年来从未见过的水平。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39271</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jul 2023 02:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“我从未见过这样的事情”：加州发现非法中国生物实验室</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39270</link>
      <description><![CDATA[“我从未见过这样的事情”：非法的中国生物实验室发现于加利福尼亚
在加利福尼亚州里德利，对仓库的调查发现了一个非法医学实验室，结果令人震惊。实验室里有生物工程小鼠、传染源以及大量冰箱和冰柜，其中一些无法使用。此次调查是由一根非法连接在建筑物上的花园软管引发的。县卫生官员和市政府官员对这一发现表示震惊，其中一名官员表示，他们在 25 年的职业生涯中从未见过类似的情况。该实验室包含 800 多种不同的化学物质，其中许多被归类为未知化学物质。该实验室参与测试实验小鼠以开发新冠病毒检测试剂盒。该实验室还装有数千个装有生物危害物质的小瓶，其中包括人类血液。疾病控制中心的测试显示存在潜在的传染源，包括大肠杆菌、疟疾和新冠病毒。该实验室已清除生物危害材料，但刑事调查仍在进行中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39270</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jul 2023 02:02:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GNU Boot 向 Libreboot 发出停止令</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39269</link>
      <description><![CDATA[GNU Boot 向 Libreboot 发送停止请求&lt; br /&gt;
这篇文章讨论了围绕 Libreboot 的分支 G​​NU Boot 的争议。作者解释说，他们决定通过创建 Libreboot 的非官方分支并建议重复使用来帮助 GNU Boot 项目。该分支的创建是由于与 Libreboot 的二进制 Blob 减少策略存在分歧，该策略旨在增加硬件支持，但被 GNU Boot 视为限制。尽管作者不同意他们的项目方向，但他们还是表达了对 GNU Boot 成功的支持。他们还提到了他们之前的项目 osboot，该项目已合并到 Libreboot 中。作者透露，GNU Boot 向他们发送了一封停止电子邮件，理由是商标侵权，尽管作者本意是帮助他们。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39269</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jul 2023 01:45:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]世界币：寻找问题的解决方案</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39268</link>
      <description><![CDATA[世界币：寻找问题的解决方案&lt; br/&gt;
世界币是一个旨在向通过虹膜扫描确认其人性的个人分发加密货币代币的项目。该项目由 Sam Altman 创立，他也是 OpenAI 的创始人。世界币的目标是解决去中心化身份问题，确保个人在网络内是唯一且真实的。随着时间的推移，该项目的重点已经转移，从财富再分配到解决加密货币中的女巫问题，现在又转向解决人工智能带来的挑战。然而，世界币的模糊承诺和对其预期用例缺乏明确性引发了对其可行性的质疑。该项目还因其对待 Orb 运营商的方式以及不遵守数据隐私政策而面临批评。 （根据故事文本的 51% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39268</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jul 2023 01:43:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>