<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Jun 2024 06:10:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Alphatab.net 提供了强大的内置音频合成器，使用户能够听到音乐 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97314</link>
      <description><![CDATA[Alphatab.net
Alphatab.net 提供强大的内置音频合成器，使用户能够听到他们正在查看的乐谱。通过利用 SoundFont2 容器，alphaTab 可以为显示的乐谱生成相应的音频。此功能包括实时显示光标，并允许交互式选择播放位置和范围，通过使其更具动态性和吸引力来增强用户体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97314</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 06:10:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本月，法国法院支持 Canal+ 加强反盗版措施，命令 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97313</link>
      <description><![CDATA[OpenDNS 因 Canal+ 盗版封锁令暂停法国服务
本月，法国法院支持 Canal+ 加强反盗版措施，命令 Google、Cloudflare 和思科更改其 DNS 记录以阻止访问盗版网站。作为回应，思科完全撤回了其在法国的 OpenDNS 服务。这一决定是在法院命令要求当地 ISP 封锁 100 多个盗版体育流媒体网站之后做出的。当用户切换到第三方 DNS 服务器以绕过这些封锁时，Canal+ 合法地针对了这些提供商。法院的命令旨在阻止访问 117 个盗版域名。OpenDNS 在法国和葡萄牙部分地区暂停服务是一个大胆的举动，凸显了反盗版努力与互联网基础设施完整性之间的紧张关系。此举引起争议，因为它凸显了法律要求和互联网服务中立原则之间的冲突。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97313</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 05:47:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在古生物学中，拉撒路分类单元是指从化石记录中消失的分类单元 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97312</link>
      <description><![CDATA[拉撒路分类单元
在古生物学中，拉撒路分类单元是指在化石记录中消失一个或多个时期，之后又重新出现的分类单元。该术语由 Karl W. Flessa 和 David Jablonski 于 1983 年创造，源自圣经中耶稣复活的拉撒路的故事。这种现象也适用于被认为已经灭绝但后来在保护生物学和生态学中重新发现的物种。可能的解释包括局部灭绝和由于化石记录的零星性质而导致的采样文物。著名的例子包括腔棘鱼和沃勒米松。相关概念包括猫王分类单元、僵尸分类单元、幽灵谱系和活化石。 （根据 27% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97312</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 05:36:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>金融服务公司越来越不愿意采用人工智能（AI），原因是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97311</link>
      <description><![CDATA[金融服务业因担心就业和监管问题而回避人工智能
由于担心就业流失和严格的监管要求，金融服务公司越来越不愿意采用人工智能 (AI)。尽管人工智能有可能彻底改变行业，但许多公司担心减少人类角色和处理合规问题的复杂性会带来强烈反对。考虑到该行业历来对技术进步的接受，这种不情愿令人惊讶。争议在于平衡创新与道德和监管责任，因为公司在效率和广泛实施人工智能的潜在社会经济影响之间寻找平衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97311</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 05:34:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们很高兴地宣布推出最大的实时全球众包 c [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97310</link>
      <description><![CDATA[我们推出了最大的实时全球二氧化碳地图
我们很高兴地宣布推出最大的实时全球众包二氧化碳 (CO2) 地图，该地图由全球 500 多个开源 AirGradient 空气质量监测器提供支持，这些监测器由世界各地的敬业公民管理。这一举措是环境监测领域的开创性一步，尤其是考虑到二氧化碳水平的惊人上升，最近与去年相比，二氧化碳水平创下了 5ppm 的记录。我们的地图允许用户使用价格实惠的传感器来跟踪随时间变化的相对变化，从而识别本地排放源，例如繁忙的道路或发电厂。例如，来自曼谷娜娜码头的数据显示，在船舶运营时间内，污染显著增加，凸显了有针对性的缓解措施（例如改用电动船）的潜力。我们的低成本 SenseAir S8 NDIR CO2 传感器经过科学仪器测试，证明能够有效识别排放源。我们邀请更多公民加入我们的网络，以加强数据收集，为全球减少碳排放和应对气候变化的努力做出贡献。这种协作、开放数据的方法不仅有助于研究和政策制定，而且还可以作为提高人们对二氧化碳排放和气候变化认识的教育工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97310</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 05:30:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国宇航局的毅力号探测器在火星内雷特瓦山谷发现了一块独特的巨石， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97309</link>
      <description><![CDATA[NASA 探测器发现与众不同的神秘火星巨石
NASA 的毅力号探测器在火星的内雷特瓦山谷发现了一块独特的巨石，该地区曾经是一条古老的河道。这块浅色斑点的岩石名为“阿托科角”，在深色巨石中显得格外突出，据信是一种斜长岩——一种以前从未在火星上发现过的岩石类型。斜长岩在太阳系中很少见，但在月球和地球上都有发现。这一发现表明，火星的早期地壳可能比之前认为的更复杂，更类似于地球。令人惊讶的是，尽管它意义重大，但探测器团队选择不立即对巨石进行取样，希望在陨石坑边缘找到更多样本。由于成本上升和预算限制，将样本返回地球的任务面临被取消的风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97309</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 05:18:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《Neo Geo Architecture：实用分析》一书中，作者深入探讨了技术问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97308</link>
      <description><![CDATA[Neo Geo 架构：实用分析
在《Neo Geo 架构：实用分析》中，作者深入探讨了 Neo Geo 系统的技术复杂性，这是 SNK 于 1990 年发布的一款高端游戏机。Neo Geo 的独特之处在于它同时针对街机和家庭市场，因此有两种主要变体：用于街机的多视频系统 (MVS) 和用于家庭的高级娱乐系统 (AES)。该系统的架构以其双处理器设置而闻名，主程序采用 Motorola 68000，声音管理采用 Zilog Z80。与当时的其他游戏机不同，Neo Geo 不受预算限制，允许使用大量支持芯片和复杂的 I/O 处理。图形子系统能够显示大量精灵，使其在同类产品中脱颖而出。作者强调了该系统强大的内存和缺乏直接内存访问 (DMA)，考虑到其先进的功能，这一点令人惊讶。分析还涉及系统的自我修复机制，这对街机的可靠性至关重要。（基于 42% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97308</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 05:08:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “GPT互动小说”项目是一个可定制的互动小说，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97307</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我创建了一个使用 GPT 运行的自创故事互动小说
“GPT 互动小说”项目是一个可定制的互动小说，它利用 GPT 技术，允许用户直接从终端播放。该项目旨在提供引人入胜的讲故事体验，用户可以选择故事的背景、主题、角色和长度。它提供两种模式：基于选择的小说和自由文本小说。该项目因在讲故事中实现高度的定制和互动性而脱颖而出。要进行设置，用户需要克隆存储库、创建虚拟环境、安装必要的库并添加他们的 OpenAI 密钥。作者建议使用 GPT-4 以获得最佳性能。该项目已获得 MIT 许可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97307</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 04:35:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 85 多年来，拖拉机供应公司一直致力于服务“这里的生活 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97306</link>
      <description><![CDATA[Tractor Supply Company 声明
85 多年来，Tractor Supply Company 一直致力于服务“Life Out Here”，像家人一样对待客户并重视社区关系。我们的 50,000 名团队成员致力于成为好邻居，为退伍军人事业、应急响应、动物收容所、州博览会、牛仔竞技表演和农贸市场投资数百万美元。我们是 FFA 的最大支持者，与 4-H 和其他教育组织有着密切的联系。

但是，我们听取了客户的反馈，现在将使我们的活动与我们的业务更加紧密地结合起来。这包括停止向人权运动提交数据、重新调整团队成员参与小组、优先考虑美国农村地区以及取消 DEI 角色和目标。我们还将撤回碳排放目标，专注于土地和水资源保护。

我们珍视您的信任，并致力于为您提供传奇服务。在庆祝国家独立之际，我们向 50,000 名团队成员和使美国变得伟大的农村社区致敬。店里见。

争议：停止赞助骄傲节、投票活动以及取消 DEI 角色和目标的决定可能会被视为有争议的，并可能引发客户和利益相关者之间的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97306</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 04:32:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用 ChromeOS 九年后，我回归了 Linux。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97305</link>
      <description><![CDATA[从 ChromeOS 迁移到 Linux：要求和设置
使用 ChromeOS 九年后，我又回到了 Linux。2015 年，由于 Linux 经常出现维护问题，尤其是 Nvidia 驱动程序和 X11，我改用了 ChromeOS。ChromeOS 很稳定，可以满足我的需求，但最近的发展促使我重新使用 Linux。Google 可能在 ChromeOS 中实现类似 Windows Recall 的功能，这对我来说是个大问题，而且我越来越多地使用 Crostini 下的 Linux 程序，这凸显了它的局限性。

我的新设置包括一台 System76 Meerkat 迷你电脑，配备第 13 代英特尔酷睿 i7、32 GB RAM 和 500 GB SSD。我将运行 Linux Mint，这是一款流行的、用户友好的发行版，可以满足我的所有要求。过渡应该会很顺利，我期待在新系统推出后分享我的经验。

争议点：Google 在 ChromeOS 中可能具有类似 Windows Recall 的功能。

独特/聪明点：选择 System76 Meerkat 是因为它的 Linux 兼容性和可定制的规格。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97305</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 03:52:45 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>