<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Oct 2023 12:17:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]逆戟鲸正在学习可怕的新行为。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54830</link>
      <description><![CDATA[虎鲸正在学习可怕的新行为。他们变得更聪明了吗？
逆戟鲸，也被称为虎鲸，一直表现出新的、可怕的行为，这让研究人员质疑它们是否变得越来越聪明。最近发生的事件包括逆戟鲸攻击和杀死蓝鲸、绑架领航鲸幼崽、撕开鲨鱼吃它们的肝脏，甚至在西班牙和葡萄牙海岸撞沉船只。逆戟鲸拥有高度进化的大脑，与记忆和情感相关的部分比人类更发达。虽然他们的大脑在解剖学上没有发生变化，但他们学习速度很快，可以互相教新技巧。有些行为可能由来已久，但直到现在才被记录下来。通过船只交通和捕鱼活动与人类频繁互动也可能促使逆戟鲸学习新的行为。然而，过度捕捞和气候变化等人类活动也会损害支撑虎鲸社会学习的社会纽带。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54830</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 12:17:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 预订。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54829</link>
      <description><![CDATA[Booking.com 客户成为诈骗“确认”电子邮件的目标
使用 Booking.com 的旅客会成为诈骗电子邮件的目标确认他们的酒店付款。这些电子邮件似乎来自noreply@booking.com，声称客户的预订将被取消，除非他们通过嵌入的链接提供银行卡详细信息。 Booking.com 否认其系统遭到黑客攻击，而是将其归咎于违规行为在其合作酒店的电子邮件系统中。然而，受影响的酒店辩称，这种违规行为不可能发生在他们的最后。据客户报告，他们输入了银行卡详细信息，有些客户已经多次付款。 Booking.com建议客户检查住宿的付款政策或如果他们对付款消息有疑问，请联系客户服务。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54829</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 12:03:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 赴欧洲旅游新要求</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54828</link>
      <description><![CDATA[前往欧洲旅行的新要求
欧洲发生了重大转变，对来自免签证国家的旅行者实施了新的要求。截至 2025 年中期，来自 60 多个国家的个人在进入大多数欧洲国家之前将需要获得旅行授权。这一变化影响了 14 亿人，标志着欧洲旅行法规的重大转变。此举旨在加强安全并简化移民流程，确保所有人获得更安全、更高效的旅行体验。建议旅客及时了解最新要求并做出相应计划，以避免其欧洲之旅受到任何干扰。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54828</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 11:35:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Raspberry Pi 5：现已上市</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54827</link>
      <description><![CDATA[Raspberry Pi 5：现已上市
Raspberry Pi 5 现已可供购买，首批量产设备将于本周发货。制造和生产测试过程比预期更快，从而可以提前发布。优先登机订单将于下周末发货，认可经销商将收到 4GB 和 8GB 版本的初始库存。我们的目标是在年底前完成所有缺货订单，并在所有授权经销商处备有 Raspberry Pi 的库存。早期用户的反应非常积极，该公司很高兴看到人们将使用这款新设备做什么。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54827</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 11:31:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]台湾富士康面临中国税务调查，被视为出于政治动机 - 消息人士</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54826</link>
      <description><![CDATA[台湾富士康面临中国税务调查，被视为出于政治动机-来源&lt; /a&gt;
苹果 iPhone 的主要供应商台湾富士康正面临中国的税务调查。两名与富士康关系密切的消息人士证实了这一调查，认为披露该调查是出于与台湾即将举行的选举相关的政治原因。此次审计是在富士康将生产扩大到中国境外以及其创始人郭台铭作为独立候选人竞选总统之际进行的。中国政府部门尚未正式宣布此次审计，富士康已表示将配合相关单位开展调查。该调查现已成为台湾的选举问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54826</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 11:23:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 女子赢得与谷歌长达 12 年的官司</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54825</link>
      <description><![CDATA[女子赢得了针对 Google 的 12 年法律诉讼&lt; br/&gt;
珍妮丝·达菲 (Janice Duffy) 博士成功辩称该公司在其搜索引擎页面上发布了某网站的诽谤性摘录，并赢得了与谷歌长达 12 年的官司。这是她第二次起诉谷歌，第一起诉讼于 2015 年导致超过 10 万美元的损失。达菲博士与该公司达成了秘密和解，谷歌将支付她的损失和法律费用。她表示，她的动机不是为了钱，而是为了让谷歌承担责任。此案凸显了个人在与谷歌这样的科技巨头较量时所面临的情感损失和经济负担。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54825</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 11:17:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]2G、3G关闭后数百万智能电表将变砖</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54824</link>
      <description><![CDATA[2G和3G关闭时数百万个智能电表将变砖&lt; /a&gt;
公共账目委员会 (PAC) 敦促英国政府制定一个时间表，更换数以百万计的智能电表，这些电表将在 2G 和 3G 移动网络关闭时变得过时。 PAC 的报告强调了耗资 139 亿英镑的智能电表推出项目错过了最后期限和存在的问题，目前只有 57% 的家庭和企业配备了这些设备。该报告估计，当移动网络关闭时，另外 700 万智能电表将失去功能，需要昂贵的硬件升级。 PAC 呼吁能源安全和净零部以及能源监管机构 Ofgem 概述更换计划，并确保在新装置中使用面向未来的技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54824</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 11:17:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学家关闭了混合塑料回收循环</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54823</link>
      <description><![CDATA[科学家关闭了混合塑料回收循环
美国能源部橡树岭国家实验室的科学家开发了一种新的催化回收工艺，可以将混合塑料分解成可重复使用的单体。该过程涉及使用定制的有机催化剂，选择性地分解混合塑料中的多种聚合物，从而减少温室气体排放、能源输入和化石燃料消耗。这种新型催化剂已被证明对安全护目镜、泡沫、水瓶、绳索或渔网中使用的聚合物有效。该工艺为回收混合塑料和减少塑料废物提供了一种有前景的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54823</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 10:48:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧盟聊天控制法案推迟</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54822</link>
      <description><![CDATA[欧盟聊天控制法案推迟
由于德国、奥地利、荷兰、波兰、瑞典、爱沙尼亚和斯洛文尼亚等多个成员国的反对，欧盟聊天控制法案（也称为欧盟 CSA 法规）已被推迟。这些国家反对当前的法案草案，其中包括会破坏加密的客户端扫描计划。尤其是德国，一直直言不讳地反对聊天控制，并要求推迟投票，直到修改当前文本中的措施。围绕该法案的争议源于对其合法性及其可能侵犯基本权利的担忧。然而，欧盟委员会拒绝了这些论点，并声称可以在不损害隐私的情况下实施聊天控制。由于缺乏合格的多数支持，该法案的决定已被推迟。该法案受到广泛批评，被认为是迄今为止最具争议的欧盟法律之一。人工智能公司的游说和对大规模监控的担忧也导致了对该法案的反对。 Tutanota 是一家注重隐私的电子邮件服务提供商，它对聊天控制采取了坚定的立场，并誓言如有必要，将在法庭上捍卫人们的隐私权。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54822</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 10:36:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 心脏不是泵</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54821</link>
      <description><![CDATA[心脏不是泵
这篇文章挑战了广泛接受的前提，即心脏的功能是血液循环的泵。它认为血液是由其自身的生物动量推动的，如在胚胎中所见，并由心脏推动。作者提出了实验证据来支持这一概念。他们还质疑压力推进原理的有效性，并认为血液的运动不是由压力驱动的，而是由其自身固有的动量驱动的。该文章强调了压力推进前提的历史发展，并建议需要对心血管生理学有新的理解。 （根据故事文本的 36% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54821</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 10:30:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>