<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Feb 2024 21:05:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了水中纳米塑料的存在以及潜在的健康风险[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74245</link>
      <description><![CDATA[水中纳米塑料——发现数量惊人，而且不好
这篇文章讨论了水中纳米塑料的存在以及与之相关的潜在健康风险。纳米塑料小于 1 微米，可以跨越微塑料无法跨越的体内屏障。它们也更有可能携带有毒物质。最近的一项研究发现，瓶装水每升平均含有 24 万个塑料纳米粒子，这明显高于之前的估计。该研究还确定了纳米塑料的成分，其中尼龙和 PET 是最常见的聚合物。这令人惊讶，因为 PA 通常不用于水瓶，这表明一些纳米塑料可能来自水处理或水源本身。纳米塑料的沉降速度比微塑料慢得多，这会影响废水处理。自来水也被发现含有纳米塑料，尽管含量低于瓶装水。作者认为，目前自来水可能是更安全的替代品，但需要进一步研究以充分了解健康风险并开发有效的过滤方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74245</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 21:05:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了编程代码中可读性的概念以及它如何发挥作用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74244</link>
      <description><![CDATA[从 Go 到 Rust：两种类型的可读代码
本文讨论了编程代码中可读性的概念，以及它对于初学者和经验丰富的程序员有何不同。作者定义了两种类型的可读性：新手可读性，指的是某人理解新编程语言的速度；经验丰富的可读性，指的是有语言经验的人理解代码的速度。本文探讨了可以提高可读性的各种因素，例如代码结构、空格和注释的使用以及高阶函数的使用。作者还承认，虽然这些技术可以增强专家的可读性，但可能会增加初学者的复杂性。 （根据故事文本的 71% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74244</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 21:02:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]约翰尼·德普与沙特王储穆罕默德·本 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74243</link>
      <description><![CDATA[约翰尼·德普与沙特王储 MBS 的史诗般的兄弟情谊&lt; br /&gt;
约翰尼·德普与沙特王储穆罕默德·本·萨勒曼 (MBS) 建立了意想不到的兄弟情谊。这段友谊始于MBS的表弟巴德尔·本·法尔汉·沙特王子要求与德普会面。德普最初不太情愿，但最终同意了，会议进行得很顺利。从那时起，德普在沙特阿拉伯呆了七周多，住在王宫，甚至乘坐MBS的私人747飞机。两人成了亲密的朋友，德普考虑签订一份每年七位数的合同，以促进沙特阿拉伯的文化复兴。两人都面临着争议，德普的声誉因虐待指控而受损，而MBS则因记者贾迈勒·卡舒吉被谋杀而受到玷污。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74243</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 20:56:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加利福尼亚州的 Amazon Prime 用户已对亚马逊提起诉讼，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74242</link>
      <description><![CDATA[当我们支付广告费用时，将我们转入 Prime Video 的广告层-免费是“不公平”
加利福尼亚州的一名 Amazon Prime 用户对亚马逊提起诉讼，声称该公司在 Prime Video 上为无广告订阅者引入广告的决定是“欺骗性的”和“不公平的”。该诉讼称，订户被要求为他们已经付费的东西支付额外费用，此举损害了消费者和竞争。拟议的集体诉讼将包括在 2023 年 12 月 28 日之前购买年度 Prime 订阅的美国客户。亚马逊此前曾在 2022 年面临过有关 Prime 福利变更的类似诉讼，并已提出驳回该诉讼的动议。 ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74242</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 20:55:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者在拜访他们的妹妹期间分享了他们对荷兰育儿方式的观察[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74241</link>
      <description><![CDATA[世界上最幸福的孩子拥有社会安全网 
作者在访问荷兰姐姐家时分享了他们对荷兰育儿方式的观察。他们指出，荷兰儿童可以独立并在社区中自由漫步，这​​有助于他们的幸福。然而，作者认为，这种自由是通过荷兰社会安全网实现的，该网为父母提供了支持和安全。他们将这一点与美国父母所面临的挑战进行了对比，特别是那些生活在低收入社区的父母，他们缺乏同等水平的支持，面临着更大的压力。作者呼吁美国社会变革，为父母提供更好的支持，造就更快乐、更独立的一代孩子。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74241</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 20:51:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Apple Vision Pro 买家开始退回价值 3,500 美元的耳机，享受舒适的体验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74240</link>
      <description><![CDATA[苹果粉丝开始回归他们的 Vision Pro&lt; br /&gt;
Apple Vision Pro 买家开始退回价值 3,500 美元的耳机，舒适度是最常被提及的退货原因。一些用户报告了头痛和晕动病，以及由于设备的重量和前置设计而感到的不适。也有报道称出现血管破裂和眼睛发红的情况。此外，一些用户抱怨 Vision Pro 相对于其价格来说并没有提供足够的生产力，存在诸如看屏幕时头晕以及多任务处理和文件管理困难等问题。这些早期采用者的声音将如何影响 Vision Pro 的未来还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74240</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 20:41:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站“ifuckinghatejira.com”是一个用户可以表达不满的平台 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74239</link>
      <description><![CDATA[我他妈讨厌Jira
网站“ifuckinghatejira.com”是一个用户可以表达意见的平台他们对项目管理工具 Jira 感到沮丧和厌恶。该网站有一个恐龙图标，用户可以单击该图标来接收有关 Jira 的诚实意见。虽然该网站的标题和语言可能存在争议，但它为个人提供了一个发泄不满并分享 Jira 负面经历的空间。恐龙图标的使用为网站增添了独特而巧妙的感觉，使其在表达对软件工具不满的其他平台中脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74239</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 20:38:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]据多个可靠消息来源称，美国情报界（IC），[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74238</link>
      <description><![CDATA[来源：中央情报局让外国盟友监视引发俄罗斯勾结骗局的活动&lt; /a&gt;
据多个可靠消息来源称，包括中央情报局在内的美国情报界（IC）在2016年夏天之前非法动员外国情报机构针对特朗普顾问。这一新信息与官方说法相矛盾，即联邦调查局在澳大利亚情报官员之后开始调查据报道，一名特朗普助手吹嘘俄罗斯拥有有关希拉里·克林顿的破坏性信息。据称，情报委员会要求“五眼”情报联盟监视特朗普的同伙，并与美国机构分享获得的情报。据称，奥巴马总统的中央情报局局长约翰·布伦南 (John Brennan) 确定了 26 名特朗普同伙作为攻击目标。据说，有关联邦调查局调查的未知细节以及与情报局监视相关的原始情报都在解密的活页夹中。如果得到证实，这些指控可能表明美国情报官员进行了非法间谍活动和选举干预。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74238</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 20:36:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Holepunch 推出了其新的开源点对点应用程序开发平台 calle [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74237</link>
      <description><![CDATA[Holepunch 推出 P2P 平台“Pear Runtime”
Holepunch 推出了名为 Pear Runtime 的新开源点对点应用程序开发平台。这个突破性的平台允许开发人员和用户以零服务器基础设施成本创建安全、高效、可扩展且经济高效的应用程序。 Pear Runtime 利用经过尝试和测试的开源点对点基础设施，无需昂贵的服务器基础设施。 Holepunch 旨在挑战服务器是用户之间在线交互和通信所必需的传统观念。该平台简化了点对点应用程序的创建，并促进隐私、安全和去中心化。 Pear Runtime 有潜力颠覆现有的 Web 2.0 平台并彻底改变互联网的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74237</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 20:31:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>物理学家仍在尝试完全理解质子，这种带正电的粒子 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74236</link>
      <description><![CDATA[Proton，“你能想象到的最复杂的东西”
在质子被发现一个多世纪后，物理学家仍在试图完全理解质子，这是每个原子中心的带正电粒子。高中物理老师将质子描述为一个带有正电荷的毫无特征的球，而大学生则了解到它实际上是由三种称为夸克的基本粒子组成的。然而，研究表明质子比最初想象的要复杂得多。它以概率的迷雾形式存在，直到实验迫使它采取具体的形式，并且其形式因实验而异。最近的数据分析还发现，质子含有微量称为粲夸克的粒子，它们比质子本身重。物理学家不断对质子的复杂性感到谦卑，并且仍在揭开它的秘密。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74236</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 20:02:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>