<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jan 2024 06:18:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网页内容讨论了方形复选框和圆形单选按钮的传统 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71428</link>
      <description><![CDATA[对方形复选框的热爱
网页内容讨论了操作系统中方形复选框和圆形单选按钮的传统。它强调了不同操作系统中复选框的演变以及复选框和单选按钮之间的区别。作者提到，网络，特别是 CSS，通过重新发明和重新设计控件来挑战这些约定。他们在网络上提供了带有复选标记的单选按钮和方形单选按钮的示例。然而，作者指出，操作系统供应商一直遵循方形复选框和圆形单选按钮的惯例。当苹果公司打破这一传统并推出带有圆形复选框的新visionOS时，争议就出现了。作者的结论是，方形复选框的传统已经随着苹果的决定而消亡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71428</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 06:18:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：ChatGPT 对于许多任务来说变得毫无用处吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71427</link>
      <description><![CDATA[问 HN：ChatGPT 对于许多任务来说变得毫无用处吗？
news.ycombinator.com 上帖子的作者表示对 AI 编码助手 ChatGPT 4 感到沮丧。他们提到，当他们要求该工具使用简单的模式转换一些代码时，它回复一条消息，称它无法满足请求，没有任何解释或尝试做某事。作者还提到，即使对于相对简单的编程任务，ChatGPT 4 也很难提供正确的实现或编写没有错误的单元测试。作者的结论是，该工具更多的是浪费时间而不是有用，这表明围绕人工智能编码助手的炒作有些夸大，开发人员的工作目前是安全的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71427</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 06:09:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]意识是一个量子系统的理论正在获得科学家的支持。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71426</link>
      <description><![CDATA[意识是量子系统的理论获得支持 
意识是一个量子系统的理论正在获得科学家的支持。麻醉学家 Stuart Hameroff 和理论物理学家 Roger Penrose 提出了 Orch Or 理论，该理论表明意识体验源于大脑中的量子现象。最近对鸟类大脑的研究和都柏林三一学院的实验也表明大脑中存在量子处理。该理论挑战了唯物主义，并表明量子过程可能在人类行为和决策中发挥作用。虽然该理论仍缺乏坚实的实验证据，但科学家们现在更愿意考虑它。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71426</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 04:35:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么好的内容会发布在错误的平台上？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71425</link>
      <description><![CDATA[为什么好的内容会发布在错误的平台上？ 
本文讨论了为什么好的内容经常会发布在错误的平台上，例如 Twitter 或 YouTube，而不是写成博客文章。作者承认，他们个人更喜欢长篇博客文章，但也认识到许多人使用 Twitter 或视频等平台，因为他们可以获得更多参与度，他们的朋友都在这些平台上，摩擦更低，而且盈利更好。作者还强调，有些人选择某个平台可能有情感或实际原因，例如患有注意力缺陷多动症并且发现写推文更容易。文章的结论是，虽然他们更喜欢将内容托管在文本博客上，但现实是，如果必须以长文本形式编写，那么很多内容根本不存在。 （根据 64% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71425</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 04:16:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] AT&T 无意中为气候风险和抵御能力创造了宝贵的资源。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71424</link>
      <description><![CDATA[AT&amp;T 无意中创建了气候风险和复原力资源，开放使用
AT&amp;T 无意中为气候风险和抵御能力创造了宝贵的资源。为了保护其手机信号塔免受极端天气事件的影响，该公司与美国能源部阿贡国家实验室的研究人员合作创建模型，预测面临洪水、干旱和野火风险的地点。这些地图现在可以通过气候风险和复原力门户网站免费获取，使社区能够就学校和医院等重要机构的安置位置做出明智的决定。该资源对于气候恢复能力至关重要，特别是考虑到美国 90% 的县在过去十年中经历了气候灾难。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71424</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 04:09:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71423</link>
      <description><![CDATA[美国在征兵危机中陆军放弃了高中文凭要求
为了解决国防部面临的招募危机，美国陆军取消了对潜在新兵拥有高中文凭或 GED 证书的要求。新兵必须年满 18 岁，并且在武装部队职业能力测试 (ASVAB) 测试中得分至少为 50 分。政策发生变化之际，陆军正在努力实现其征兵目标，今年仅实现了 40% 的目标。陆军还放宽了纹身规定以吸引更多新兵。招聘挑战发生在竞争激烈、失业率较低的就业市场。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71423</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 04:02:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]根据一份泄露的谷歌内部备忘录，该公司的首要任务是新的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71422</link>
      <description><![CDATA[泄露的 Google 备忘录显示漫无目的的高管基本上崇拜人工智能&lt; br /&gt;
根据一份泄露的谷歌内部备忘录，该公司新年的首要任务是提供世界上最先进、安全和负责任的人工智能。这并不奇怪，因为谷歌一直在人工智能领域投入巨资，并计划将其集成到 Android 智能手机中。然而，一些员工和批评者担心，这种对人工智能的关注正在损害公司的核心业务并导致大规模裁员。此外，人工智能技术的扩散暴露了谷歌搜索引擎功能的恶化，搜索引擎优化垃圾邮件和人工智能伪造的网页在搜索结果中变得更加普遍。尽管存在这些担忧，谷歌仍然致力于推动人工智能的发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71422</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 03:38:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Web 内容讨论了在 Python 中避免静态类型检查的原因。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71421</link>
      <description><![CDATA[避免静态类型检查的原因
Web 内容讨论了在 Python 中避免静态类型检查的原因。它强调Python的类型系统是渐进的，允许用户仅在他们想要的范围内将静态类型添加到他们的代码库中。内容提供了不使用静态类型检查的几个原因，包括个人喜好、可读性问题、成本效益比、代码库大小、高测试覆盖率、向旧代码库添加类型注释的复杂性、动态框架、海勒姆定律、对 Python 的不满类型检查器，以及 Python 类型检查的局限性。该内容还为想要帮助使用静态类型检查的用户的非类型化库的维护者提供建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71421</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 02:50:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 乔治·卡林 (George Carlin) 遗产管理委员会已对喜剧播客 Dudesy 提起诉讼 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71420</link>
      <description><![CDATA[诉讼后，代表承认“AI”乔治·卡林是人类编写的
乔治·卡林的遗产管理机构对喜剧播客 Dudesy 提起诉讼，因为该播客出售了一个长达一小时的喜剧特别节目，该特别节目是由人工智能生成的对已故喜剧演员的印象。然而，一位播客主持人的代表承认该特别节目实际上是由人类编写的。该诉讼认为，未经许可使用卡林的材料以及未经授权使用他的姓名和肖像进行促销目的损害了卡林的声誉和遗产。争议在于，该特别节目实际上并非如所声称的那样由人工智能创作，而是由人类作家创作。该诉讼寻求获得特别免除和惩罚性赔偿。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71420</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 02:36:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 创业加速器 Y Combinator 的首席执行官 Garry Tan 在做出 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71419</link>
      <description><![CDATA[科技首席执行官 Garry Tan 祝愿旧金山政客死亡
创业加速器 Y Combinator 的首席执行官加里·谭 (Garry Tan) 在醉酒后在网上发表长篇大论，希望七名旧金山主管死后，遭到强烈反对。谭在 X（以前的 Twitter）上发布的帖子（后来被删除）表达了他对主管的愤怒，并包含露骨的语言。主管们谴责谭的言论，称其暴力且不可接受。谭后来道歉，声称他引用了一首说唱歌词，但承认这仍然不合适。谭以参与当地温和派运动和反对该市进步派而闻名。这已经不是他的帖子第一次引起争议了。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71419</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 02:33:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>