<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Oct 2024 12:24:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 赞美“大都市”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112209</link>
      <description><![CDATA[赞美《大都市》
《大都市》是弗朗西斯·福特·科波拉耗时数十年制作的一部电影，它打破了其庞大、混乱史诗的名声。尽管它在商业上遭遇失败，反响两极分化，但这部电影证明了科波拉的大胆和野心，而这些品质在当代艺术中往往是缺失的。这部电影以现代视角讲述了卡提林阴谋，亚当·德赖弗饰演凯撒·卡塔利娜，一位在复古未来主义的纽约富有远见的建筑师。这部电影批评了政治缺乏宏伟愿景，并将其与当前的社会问题相提并论。虽然它可能被视为“梦幻般的失败”，但它的独创性和野心凸显了好莱坞停滞不前对创新的持续渴望。该片的争议之处在于其兰德式的底蕴和反民主的主题，但科波拉的乐观精神却闪耀着光芒，表明创造力和活力尚未消亡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112209</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 12:24:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们的 RIAM 平台引入了一种突破性的空气传播病毒监测方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112208</link>
      <description><![CDATA[高灵敏度空气传播病毒监测：用于 RIAM 的微流体盒
我们的 RIAM 平台通过三种针对不同环境量身定制的不同系统引入了一种突破性的空气传播病毒监测方法：用于多站点采样的 M-RIAM、用于连续实时监测的 S-RIAM 和用于大型室内空间的 R-RIAM。这些系统的核心是创新地使用壳聚糖改性石英滤纸 (QF) 进行原位 PCR，从而实现超灵敏的病毒检测。该方法通过直接在 QF 纸上扩增捕获的核酸，简化了传统的核酸提取过程，提高了灵敏度和效率。我们的四重 PCR 系统可以以极高的灵敏度检测 SARS-CoV-2、甲型流感病毒、乙型流感病毒和呼吸道合胞病毒，检测限低至 5 拷贝/毫升。基于中观范式的微流体盒设计有助于实现自动化和精确的病毒核酸检测。值得注意的是，我们的旋风气溶胶采样器显著提高了颗粒收集效率，对于大于 0.5 μm 的颗粒，其收集效率达到 80% 以上。这一进步，加上降低的运行噪音，增强了我们的系统在实际应用中的实用性。RIAMs 平台代表了空气传播病毒监测的重大飞跃，为公共卫生监测提供了一种多功能、灵敏且用户友好的解决方案。（基于 50% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112208</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 11:59:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在洛桑附近一间挂满专利图纸的会议室里，Iprov 公司的 Ioannis Ierides [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112207</link>
      <description><![CDATA[一家瑞士公司的软件挖掘全球知识以寻找专利机会
在洛桑附近一间挂满专利图纸的会议室里，Iprova 公司的 Ioannis Ierides 展示了该公司的人工智能驱动软件，该软件旨在挖掘全球知识以寻找专利机会。Iprova 的工具扫描不同领域，以提出现有想法的创新组合，帮助宝洁和松下等公司申请新发明专利。该软件的独特功能在于其语义搜索和连接生成，可识别不同领域之间的新交集。一个显著的例子包括将锂电池退化与爱立信的加密技术相结合。虽然有些人认为人工智能在发明中的作用是有争议的，认为如果没有人类的投入，它就无法真正发明，但 Iprova 强调人工智能洞察力与人类创造力之间的协同作用。这种方法将人工智能的模式识别与人类直觉相结合，旨在让公司在竞争激烈的发明领域保持领先地位。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112207</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 11:33:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 五年前，埃利乌德·基普乔格（Eliud Kipchoge）以 200 万美元的成绩打破了马拉松的圣杯纪录 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112206</link>
      <description><![CDATA[“鞋子兴奋剂”以我们仍然无法理解的方式改变了马拉松时间
五年前，埃利乌德·基普乔格在维也纳跑了两小时以内的马拉松，打破了马拉松的圣杯，尽管由于外部配速辅助和补水方法，这一条件不符合纪录要求。这一壮举是在耐克的 Alphaflys 中实现的，凸显了“超级鞋”对马拉松时间的变革性影响。自 2016 年以来，马拉松记录不断下滑，男子和女子的成绩都有显著提高。争议在于这些鞋子的作用，它们可以增强能量回报，让运动员在较少的新陈代谢需求下保持速度。然而，并非所有运动员都能平等受益，这引发了关于这项运动公平性的争论。鞋子的设计，特别是弯曲的碳板和先进的中底泡沫，有助于提高其有效性，但确切的机制仍不为人所知。随着各大品牌追赶耐克，马拉松赛的格局继续快速发展，引发了人们对这项运动未来的质疑。（基于 88% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112206</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 11:28:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sendsheets.com 提供了一种简化的解决方案，可以直接从 Goo 发送个性化电子邮件 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112205</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Sendsheets.com – 从 Google 表格发送个性化电子邮件
Sendsheets.com 提供了一种简化的解决方案，可使用 Gmail 直接从 Google 表格发送个性化电子邮件。此工具允许用户通过集成电子表格中的数据来自定义电子邮件通信，例如用名字称呼客户并讨论他们报告的具体问题。Sendsheets 目前处于测试阶段，无需信用卡即可免费使用，提供无限制的电子邮件活动和所有功能的访问权限，包括 AI 建议和打开率跟踪。该平台解决了 Gmail 的发送限制和附件大小等常见问题。未来的功能和定价计划将会公布，并可能为测试用户提供特别优惠。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112205</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 11:27:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 moosie.us 上发表的《在 Ecto 中安装功能齐全的搜索引擎》一文中，作者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112204</link>
      <description><![CDATA[在 Ecto 中安装功能齐全的搜索引擎
在 moosie.us 上的文章“在 Ecto 中安装功能齐全的搜索引擎”中，作者探讨了将 ParadeDB（一组通过高级搜索和分析功能增强 Postgres 的扩展）集成到 Ecto 中。作者概述了 Postgres 中现有的搜索方法，例如基本字符串比较和全文搜索，并将它们与 Apache Solr 和 Elasticsearch 等专用搜索引擎进行了对比。ParadeDB 利用 Tantivy 和 Rust，通过将搜索功能直接嵌入 Postgres 中，无需与外部搜索引擎同步，从而提供了一种独特的解决方案。作者提供了在 Ecto 中实现 ParadeDB 的示例，展示了其处理复杂查询和与 SQL 无缝集成的能力。虽然当前的实现尚未准备好投入生产，但作者对其潜力持乐观态度，并邀请社区做出贡献。令人惊讶的是，ParadeDB 能够在更新搜索索引的同时保持 ACID 合规性，从而简化了开发人员的体验。作者计划继续开发这种集成，强调支持 ParadeDB 成长的规模虽小但活跃的社区。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112204</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 11:09:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《阿列克谢·纳瓦尔尼的狱中日记》中，纳瓦尔尼分享了自己对狱中生活的深刻反思。[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112203</link>
      <description><![CDATA[阿列克谢·纳瓦尔尼的狱中日记
在《阿列克谢·纳瓦尔尼的狱中日记》中，纳瓦尔尼分享了自己在狱中经历的深刻反思，幽默中夹杂着绝望。他努力应对错过家庭里程碑的情感创伤，尤其是错过孩子的生日，这强调了他对“未来美丽的俄罗斯”的承诺。纳瓦尔尼对监狱生活的生动描述，比如用过时的工具铲雪，凸显了他日常生活的荒谬和单调。他幽默地将自己的状况与普京的状况进行了比较，指出了讽刺的相似之处。一个独特的轶事涉及一名狱友，一个“精神病患者”，他不停的叫喊挑战了纳瓦尔尼对理智的看法。这本日记让我们真实、深刻地了解到纳瓦尔尼在逆境中的坚韧和乐观。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112203</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 10:55:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 与中国大陆相比，香港的互联网曾经是自由的堡垒，但现在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112202</link>
      <description><![CDATA[香港封锁的网站——名单何时、如何以及为何增加
香港的互联网曾是中国大陆的自由堡垒，但现在却越来越受到控制，被封锁的网站越来越多。这一趋势归因于执法部门的要求，尽管这些行动缺乏透明度。2020 年的国家安全法赋予警方删除在线内容的广泛权力，这是这些封锁的重要推动因素。值得注意的是，该法律的全球适用性导致西方科技公司抵制，这些公司已停止遵守数据请求。有争议的是，香港纪事报和六四纪念馆等网站成为攻击目标，引发了人们对互联网自由受到侵蚀以及中国“防火长城”可能进入香港的担忧。阻断手段主要是 DNS 篡改，这些手段还很初级，可以通过 VPN 规避，但这种情况凸显了令人担忧的审查加强趋势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112202</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 10:53:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我深入探讨了在 Pyt 中使用 System V 共享内存的复杂性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112201</link>
      <description><![CDATA[Python 和 SysV 共享内存
在这篇博文中，我深入探讨了在 Python 中使用 System V 共享内存的复杂性，特别是在只有 Python 3.7 且没有其他库可用的受限环境中。由于历史原因，我的工作环境严重依赖 SysV 共享内存，我制作了简单的 Python 包装器来与其交互。使用 ctypes 库，我演示了如何从 C 库中加载共享内存函数，如 shmget、shmat 和 shmctl，让 Python 模仿它们的行为。一个独特的方面是能够使用共享内存在不同的程序调用之间发送消息，类似于时间旅行通信。尽管 Python 3.8 及更高版本中提供了更好的抽象，但这些包装器在我的受限设置中还是非常有用的。巧妙使用 ctypes 展示了其在连接 Python 和 C API 方面的强大功能，使复杂任务更易于管理。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112201</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 10:09:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 埃隆·马斯克最近发布了特斯拉未来派的 Cyber​​cab 机器人出租车和一款新型电动车 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112200</link>
      <description><![CDATA[加州警察不喜欢特斯拉警车
埃隆·马斯克最近发布了特斯拉的未来派 Cyber​​cab 机器人出租车和一款新型电动货车，强调“未来应该像未来一样”。然而，加州警察局在用特斯拉 Model Y 车辆替换其车队后，正在经历买家的懊悔。虽然这些电动汽车符合零排放的未来，但它们也带来了一些实际挑战。对北加州警察局长的采访揭示了一些问题，例如内部空间狭窄，不适合警官和乘客，路边停车时的“自动驾驶干扰”，以及由于不安全的充电站而导致的漏洞。此外，电动汽车没有传统的发动机缸体，这消除了警官在交火中的关键安全功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112200</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 09:07:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>