<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Nov 2023 12:28:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]92%的年轻人愿意牺牲其他福利来换取每周工作4天</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56760</link>
      <description><![CDATA[92% 的年轻人会为了 4 天的假期而牺牲其他福利工作周
Bankrate 的一项调查显示，92% 的年轻人愿意做出牺牲来换取每周工作四天。 COVID-19 大流行和强劲的就业市场为年轻工人提供了谈判的筹码，以实现更好的工作与生活平衡。虽然每周工作五天在美国仍然是常态，但 22% 的员工认为，未来五年内每周工作四天将成为其行业的标准。令人惊讶的是，三分之一的 Z 世代和千禧一代员工愿意完全面对面工作，如果这意味着每周工作时间更短。年轻员工愿意做出的其他牺牲包括延长工作时间、换工作、周末或晚上工作以及减薪。老一代人也对每周工作四天表现出兴趣，超过 86% 的 X 一代和婴儿潮一代工人愿意放弃一些工作来缩短一周的工作时间。然而，他们更倾向于工作更长的时间来获得这种福利。虽然可能需要政府干预才能带来广泛的变革，但工人对每周工作四天的公司的兴趣上升可能会推动这种转变。员工应该就灵活的工作时间展开对话，并利用当前的就业市场，以确保更好的工作与生活平衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56760</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 12:28:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Frink是一种编程语言，旨在使物理计算变得简单</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56759</link>
      <description><![CDATA[Frink 是一种编程语言，旨在使物理计算变得简单
Frink 是一种编程语言和计算工具，旨在简化物理计算并确保答案准确。它在整个计算过程中跟踪测量单位，从而可以轻松混合单位。 Frink 还包含一个大型物理量数据文件，无需查找它们。该语言支持高级数学函数、单位转换、日期/时间数学等。它可以作为小程序、通过基于 Web 的界面、Android 和移动设备在各种操作系统上使用。 Frink 具有图形用户界面并支持面向对象编程。它还具有用于绘制图形的系统，并为动态网页的 Frink Server Pages 提供支持。该语言遵循快速的发布计划，并经常更新新功能和优化。 （根据故事文本的 1% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56759</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 12:26:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] M3 Mac：性能不仅仅是核心数</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56758</link>
      <description><![CDATA[M3 Mac：性能不仅仅是核心数 
文章讨论了苹果M系列芯片的性能，特别关注M3芯片。作者指出，M3 Pro 的 CPU 核心类型数量变得多样化，这增加了比较 CPU 性能的复杂性。本文探讨了核心能力、频率管理和集群架构等因素。它还强调了 E 核心的重要性，并警告不要仅依赖基准来评估性能。作者最后提醒读者注意解释活动监视器的 CPU 历史记录窗口，并建议使用 powermetrics 等工具进行更准确的评估。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56758</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 12:25:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒介] 苯二氮卓类</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56757</link>
      <description><![CDATA[苯二氮卓类
苯二氮卓类药物通常称为“苯并类药物”，是一类用于治疗焦虑症、失眠和癫痫发作的抑郁药物。它们的作用是增强大脑中神经递质 γ-氨基丁酸 (GABA) 的作用，从而产生镇静、催眠、抗焦虑、抗惊厥和肌肉松弛的特性。虽然苯二氮卓类药物通常被认为短期使用安全有效，但人们仍担心认知障碍、矛盾效应以及依赖和戒断风险。由于担心有效性下降、身体依赖性以及痴呆和癌症风险增加，长期使用存在争议。苯二氮卓类药物还与自杀风险增加有关，被列为不适合老年人使用的药物。 （根据故事文本的 7% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56757</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 12:24:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] HTTP 999 – 非官方状态代码</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56756</link>
      <description><![CDATA[HTTP 999 – 非官方状态代码
本文讨论非官方 HTTP 状态代码 999 请求被拒绝。该代码由服务器作为包罗万象的错误代码返回，其含义和后果因主机而异。一些社交媒体网站（例如 LinkedIn）使用此状态代码来限制或阻止网络爬虫。该代码可能是间歇性的，并且只能在有限的时间内返回。它由源 IP 地址、用户代理字符串和 HTTP 请求类型等因素触发。本文提供了一个示例，说明访问 LinkedIn 上的特定个人资料时如何返回 999 代码。总的来说，999 请求被拒绝状态代码是一个通用错误消息，根据服务器的不同，其含义也不同。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56756</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 12:13:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]双胞胎研究发现肥胖的表观遗传特征</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56755</link>
      <description><![CDATA[双胞胎研究中发现肥胖的表观遗传特征&lt; br/&gt;
华盛顿州立大学进行的一项研究发现，脸颊细胞中存在与肥胖相关的表观遗传特征。该研究重点关注双胞胎，以消除遗传学的作用，转而关注表观遗传学，即影响基因表达的分子过程。研究人员发现，表观遗传特征只出现在与较瘦的兄弟姐妹相比肥胖的双胞胎中。研究结果表明，肥胖可能比简单地食用食物更复杂，并且可能存在导致这种疾病的分子标记。通过进一步的研究，这些发现可能会导致对肥胖生物标志物进行简单的脸颊拭子测试，从而实现更早的预防方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56755</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 12:03:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]新研究显示手机使用率越高精子数量越低</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56754</link>
      <description><![CDATA[新研究显示手机使用率越高，精子数量越低
日内瓦大学和瑞士热带与公共卫生研究所的研究人员进行的一项新研究发现，频繁使用手机与男性精子数量减少之间存在联系。这项研究对近 3,000 名瑞士男性在 13 年期间的数据进行了分析，发现每天使用手机超过 20 次的男性的精子数量中位数比每天只使用手机一次的男性低 21%。星期。然而，研究还发现，随着时间的推移，手机使用与精子数量减少之间的关联变得不那么明显，这可能是由于较旧的手机技术具有更高的发射功率。该研究承认，自我报告手机使用情况是一种限制，需要进一步研究来确定因果关系。专家建议，仅根据这项研究，男性不应惊慌或大幅改变手机使用方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56754</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 12:03:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何让 APILayer 停止向您收费？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56753</link>
      <description><![CDATA[如何让 APILayer 停止向您收费？ 
作者对 APILayer 为其 MarketStack API 产品提供的支持表示失望。他们提到，他们已经发送了几封电子邮件，但尚未收到满意的答复。作者曾考虑在 Trustpilot 上留下负面评论，但发现许多其他人也面临着类似的问题。他们询问是否有人在 APILayer 有任何联系人，并且只想关闭他们的帐户并停止计费。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56753</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 12:03:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pix2tex：使用 ViT 将方程图像转换为 LaTeX 代码</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56752</link>
      <description><![CDATA[Pix2tex：使用 ViT 将方程图像转换为 LaTeX 代码&lt; /a&gt;
Pix2tex 项目旨在创建一个基于学习的系统，可以将数学公式的图像转换为相应的 LaTeX 代码。它提供了多种使用模型的方法，包括命令行工具、具有屏幕截图功能的用户界面和 API。该项目的独特之处在于包括一个调整输入图像大小以优化性能的预处理步骤，以及提供各种评估指标。作者还提到了未来的改进和贡献领域，例如添加波束搜索和对手写公式的支持。还提供了相关项目和研究论文的参考文献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56752</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 12:03:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] TrueVault (YC W14) 正在招聘高级软件工程师（美国远程）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56751</link>
      <description><![CDATA[TrueVault (YC W14) 正在招聘高级软件工程师（美国远程） 
TrueVault 是一家开发软件工具来帮助企业遵守消费者数据隐私法的公司，正在招聘一名高级软件工程师。该公司认为，如果企业能够获得简化合规性的产品，尊重消费者数据隐私将成为默认做法，每个人都会受益。该角色提供了在一个由聪明而充满热情的个人组成的小团队中工作的机会，并涉及整个堆栈的设计、实施和测试软件。该公司完全远程办公，并提供有竞争力的薪资和福利。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56751</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 12:02:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>