<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 May 2024 18:00:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]25年后，Mozilla终于解决了Bug 33654，其中涉及不正确的a [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90754</link>
      <description><![CDATA[Firefox 错误在 25 年后得到修复
25 年后，Mozilla 终于解决了 Bug 33654，该 Bug 涉及 TEXTAREA 元素中 ROWS 和 COLS 属性的错误应用，导致禁用覆盖滚动条时水平和垂直滚动条出现额外空间。该错误最初由 Andrew 报告，经过多次更新和补丁后仍然存在，反映了 HTML 表单控件的布局和外观中长期存在的问题。该决议标志着 Mozilla 致力于改进网络标准和用户体验的一个重要里程碑。令人惊讶的是，这个 bug 最终被解决之前已经持续了 25 年。 （根据故事文本的 20% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90754</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 18:00:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]联邦检察官在芝加哥的一项计划中对五名个人提出了指控，该计划 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90753</link>
      <description><![CDATA[美联储支付数百人“抢劫”以获得有利的移民身份说
联邦检察官在芝加哥的一项计划中对五名个人提出指控，该计划策划武装抢劫，以帮助所谓的受害者申请为合法犯罪受害者保留的美国移民签证。包括外地人在内的数百人冒充芝加哥各地企业的顾客，希望通过成为这些预先安排的抢劫的“受害者”来获得有利的移民身份。该计划涉及提前规划，包括使用偷来的汽车和假车牌。尽管经济回报较低，抢劫者的活动仍持续了两年多。警方因被盗现金微乎其微而起了疑心，最终抓获了一个假抢劫团伙，揭露了骗局。每个“受害者”都支付了数千美元才被抢劫，而团伙头目则将这些费用收入囊中。指控包括串谋实施签证欺诈。该计划凸显了 U 签证计划中的问题，包括芝加哥警方多次拒绝签证，这导致伊利诺伊州总检察长正在进行调查。 

争议：该计划利用了旨在保护真正犯罪受害者的 U 签证计划，引发了人们对移民制度完整性的担忧。

令人惊讶/聪明的元素：精心策划的抢劫，包括使用偷来的汽车和假车牌，以及尽管经济收益微乎其微，但抢劫者仍在继续的事实，尤其令人惊讶。 ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90753</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 17:53:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《当心让我们变得不那么人性的技术》一文中，作者批评了日益增长的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90752</link>
      <description><![CDATA[当心让我们变得不那么人性的技术
在《当心让我们变得不那么人性的技术》一书中，作者批评了个人和社交领域对人工智能日益增长的依赖，惠特尼·沃尔夫·赫德 (Whitney Wolfe Herd) 对 Bumble 上人工智能驱动的约会的愿景就是例证。赫德的人工智能礼宾服务为用户处理约会任务的想法被呈现为一个异想天开但反乌托邦的未来，其中算法调解基本的人类互动。文章认为，此类技术有可能削弱人类基本技能和独立性，呼应了伊万·伊利奇 (Ivan Illich) 对现代职业化的批评。作者呼吁对人工智能采取细致入微的方法，区分增强用途和削弱人类基本能力的用途。这篇文章强调需要定义“人性”，以保护对人类体验至关重要的活动不被外包给机器。 

争议点：这篇文章挑战了人们逐渐不愿定义“人性”的现象，表明如果没有这一点，就很难反对人工智能对人类活动的侵犯。

令人惊讶/聪明的洞察力：将人工智能在现代生活中的作用与伊利奇的“禁用职业”进行比较，为技术进步如何无意中削弱人类能力提供了独特的历史视角。 （根据 90% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90752</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 17:52:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 Antithesis 早期，我们曾面临过一个罕见且令人沮丧的错误，它会导致机器崩溃 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90751</link>
      <description><![CDATA[我们在 Antithesis 遇到的最严重的错误
在 Antithesis 的早期，我们遇到了一个罕见且令人沮丧的错误，导致机器大约每隔几千个机器小时崩溃一次。这引发了团队内部的争论：我们应该忍受这个错误还是修复它？一些人认为，作为一家软件测试公司，我们的软件不需要完全可靠。其他人则认为，即使是罕见的错误也会对未来的生产力和纪律造成无形的负担。我们决定进行调查，在虚拟机管理程序的网络组件周围添加大量日志记录。经过一番努力，我们发现该错误与 Amazon 的弹性网络适配器 (ENA) 和 FreeBSD 内核问题有关。由于 DHCP 租约续订过程重置网络接口，该错误每 30 分钟就会发生一次。 FreeBSD 专家 Colin Percival 帮助我们发现并解决了该问题。这一经历强调了调试不确定性错误的痛苦以及彻底调查和专家协助的重要性。 

令人惊讶/聪明的方面：该错误每 30 分钟就会发生一次，与 DHCP 租约续订相关，这是一个意外且聪明的发现，凸显了调试此类问题的复杂性。

有争议的方面：关于是否修复罕见错误或忍受它的内部争论，反映了软件可靠性和维护方面的不同理念。 （根据 84% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90751</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 17:49:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>站点：wallpaper-library.netlify.app</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90750</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：我构建的 Unsplash 包装器
标题：Show HN：我构建的 Unsplash 包装器
网站：wallpaper-library.netlify.app&lt; br/&gt;

我创建了一个新的 Web 工具，它充当 Unsplash 的包装器，可以轻松访问庞大的高质量图像库。这些图像直接源自 Unsplash.com 并保留为其各自所有者，无意侵犯版权。该工具简化了为您的项目查找和使用精美壁纸的过程。请访问 wallpaper-library.netlify.app。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90750</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 17:45:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：Show HN：我们试图让 Azure 对开发人员来说更容易</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90749</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：我们试图让开发人员更轻松地使用 Azure
标题：展示 HN：我们试图让开发人员更轻松地使用 Azure

在 AppSpaces，我们开发了一种工具，通过部署基本的可自定义检索增强生成 (RAG) 应用来简化开发人员的 Azure。此应用演示了 RAG、嵌入和矢量化的基础知识，使开发人员更容易理解和实施这些高级概念。我们的目标是简化流程并降低通常与 Azure 相关的复杂性，使开发人员能够专注于构建和创新。这种方法在简单性和可访问性方面是独一无二的，可能会改变开发人员与 Azure 强大功能的交互方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90749</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 17:38:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>八个月前，我们证明稀疏自动编码器可以恢复单语义特征 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90748</link>
      <description><![CDATA[缩放单义性：从 Claude 3 Sonnet 中提取可解释的特征 
八个月前，我们证明稀疏自动编码器可以从小型单层变压器中恢复单语义特征。一个主要问题是这种方法是否可以扩展到最先进的变压器并有助于人工智能安全。从那时起，扩展稀疏自动编码器一直是人类可解释性团队的首要任务。我们成功地从中等规模的生产模型 Claude 3 Sonnet 中提取了高质量的特征。这些特征包括名人、国家、安全漏洞等抽象概念，并且是多语言和多模式的。

有些功能与安全相关，例如与安全漏洞、偏见、欺骗和危险内容相关的功能。然而，我们警告不要过度解释它们的存在，因为需要进一步的研究来理解它们的含义。我们的方法基于线性表示和叠加假设，使用字典学习和稀疏自动编码器。我们训练了三个不同大小的 SAE，发现它们可以用少量的活动特征解释模型激活的很大一部分。

争议：偏见和欺骗等与安全相关的特征的存在可能会引起人们对人工智能系统潜在滥用的担忧。

独特/聪明：该方法提取多语言和多模式特征以及同一想法的抽象和具体实例的能力特别值得注意。 （根据 31% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90748</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 17:33:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>今天，我们自豪地推出了tillywork 的 MVP，这是一个开源、自托管的工作管理器 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90747</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：tillywork - 开源工作管理（monday.com 替代方案） 
今天，我们自豪地推出了tillywork的MVP，这是一款开源、可自托管的工作管理软件，旨在替代monday.com。 Tillywork 具有三个核心模块：项目管理（类似于 Trello、ClickUp 和 Asana）、用于营销和销售任务的销售 CRM，以及用于技术和产品团队的敏捷项目（类似于 Jira 和 GitHub 项目）。您可以在 GitHub 上探索我们的项目并为其做出贡献、访问我们的网站或加入我们的 Discord 社区。 tillywork 已获得麻省理工学院的许可，允许不受限制地用于个人和商业用途。我们邀请您尝试并分享您的反馈！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90747</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 17:27:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“我想要灵活的查询，而不是 RAG”一文中，约翰·蒙特 (John Mount) 批评了现任前任 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90746</link>
      <description><![CDATA[我想要灵活的查询，而不是 RAG
在“我想要灵活的查询，而不是 RAG”一文中，John Mount 批评了当前人工智能中检索增强生成 (RAG) 的兴奋点。他认为，虽然大型语言模型 (LLM) 具有价值，但它们的真正优势在于灵活的自然语言查询界面，而不是生成能力。 Mount 分享了一个关于搜索西西里大米菜肉馅煎蛋饼食谱的个人轶事，说明与传统搜索引擎相比，LLM 生成的响应效率低下且不准确。他强调，有效的查询管理和检索比生成看似合理但通常不正确的输出更有价值。这种观点挑战了对 RAG 的普遍热情，凸显了人们对精确信息检索的偏好，而不是生成式人工智能的推测性响应。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90746</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 17:24:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]高通推出了一款售价 899.99 美元的全新“适用于 Windows 的 Snapdragon 开发套件”，专为开发人员而设计。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90745</link>
      <description><![CDATA[用于 Windows on Arm 实验的 8 英寸 Snapdragon PC
高通公司推出了售价 899.99 美元的全新“适用于 Windows 的 Snapdragon 开发套件”，专为渴望在 Arm 上试验 Windows 的开发人员而设计。这款紧凑型 Mac Mini 设备配备强大的 Snapdragon X Elite 芯片、32GB LPDDR5x RAM、512GB NVMe 存储以及一系列端口，包括 USB4、USB 3.2、以太网和 HDMI。尽管其规格令人印象深刻，包括支持三个 4K 显示器和 Wi-Fi 7，但该开发套件可能不会广泛使用，因为它需要填写联系表格。此外，它还配备了一个外部 180W 交流适配器，与起价 999.99 美元的一体化 Surface Laptop 6 不同。值得注意的是，该开发套件的峰值 TDP 超过 80 瓦，可能比第一批笔记本电脑提供更多功率。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90745</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 17:12:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>