<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 17 Aug 2024 05:33:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在博客文章“通过批处理更快地生成随机整数”中，Daniel Lemire 讨论了 opt [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104370</link>
      <description><![CDATA[使用批处理更快地生成随机整数
在博客文章“使用批处理更快地生成随机整数”中，Daniel Lemire 讨论了优化特定间隔内随机整数的生成，这是随机洗牌等任务的常见要求。传统方法（例如 Knuth 算法）通常依赖于以不同的间隔生成随机整数，这可能效率低下。Lemire 介绍了一种更有效的方法，避免了这些过程中通常涉及的昂贵的除法运算。通过利用 64 位随机整数和批处理技术，他的方法显著加快了操作速度。例如，在配备 Apple/LLVM 的 M2 MacBook 上，他的批处理洗牌比标准库洗牌快四到五倍。在配备英特尔处理器和 GCC 的 Linux 上，它快了约 30%。这种创新方法可以扩展到除 shuffle 之外的其他操作，从而提供广泛的性能改进。这项工作是与 Nevin Brackett-Rozinsky 合作完成的。

令人惊讶/巧妙的方面：巧妙地使用批处理并避免除法运算来显着提高性能。

争议：macOS 和 Linux 实现之间的性能差异凸显了 macOS 标准库中潜在的低效率。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104370</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 05:33:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如果你正在努力完善你的 LLM 输出，请从“基于氛围的工程”开始 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104369</link>
      <description><![CDATA[正确进行基于氛围的工程
如果您难以完善您的 LLM 输出，请从“基于氛围的工程”开始，根据输出的外观和感觉进行判断。虽然它无法扩展，但对于以后系统化评估至关重要。首先手动评估生成的结果，以确定什么是良好的输出。准备好迭代和调整提示以获得更有针对性的响应。将 LLM 视为需要指导的快速工作的实习生。建立一个由 30-50 个样本组成的黄金数据集，以指导未来的自动评估。使用单元测试和统计指标逐步系统化评估过程。虽然基于氛围的工程无法扩展，但它有助于为您的领域和输出质量建立直觉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104369</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 05:08:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 您未使用的 Postgres 功能 – CTE 又名</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104368</link>
      <description><![CDATA[您未使用的 Postgres 功能 - CTE 又名 WITH 子句
在这篇文章中，Craig Kerstiens 重点介绍了 Postgres 中未充分利用的功能，即通用表表达式 (CTE) 或 WITH 子句。CTE 增强了 SQL 的可读性和可组合性，使查询更容易理解和维护。Craig 演示了 CTE 如何通过将复杂查询分解为可管理的部分来简化复杂查询，并使用一个示例来识别项目中负责超过 50% 任务的用户。虽然 CTE 的性能可能并不总是像高度优化的 SQL 那样好，但为了可读性而做出的权衡是值得的。Craig 还推荐“PostgreSQL 的艺术”以获得更深入的见解，并为读者提供折扣代码。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104368</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 04:40:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.pilotsofamerica.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104367</link>
      <description><![CDATA[Flightaware 安全漏洞
标题：Flightaware 安全漏洞
网站：www.pilotsofamerica.com

密码“通常”是加密的，但并非所有网站都遵循这种做法。用户无法确定某个网站是否加密了密码。黑客可以利用彩虹表（其中包含常用密码的预先计算的加密版本）在密码文件中查找匹配项。虽然像加盐密码这样的技术可以减轻这种风险，但用户无法知道网站是否采用了此类措施。这凸显了依赖网站保护敏感信息的用户面临的重大安全问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104367</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 04:19:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本现在正在浏览 TikTok 吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104366</link>
      <description><![CDATA[Ben 现在在浏览 TikTok 吗？

艺术家兼教授 Ben Grosser 开设的这个名为“Ben 现在在浏览 TikTok 吗？”的网站可以实时监控 Ben 是否正在浏览 TikTok。这是一个公开的忏悔和治疗工具，旨在解决他无休止地浏览应用程序的强烈冲动。该项目提出了有关 TikTok 和类似社交媒体平台的设计效果的问题。Ben 探讨了为什么他即使遇到无聊或不相关的内容也会继续浏览，应用程序如何模糊他的意识，以及界面在让他忘记时间方面​​的作用。通过公开他的冲动，他希望摆脱参与循环并挑战关于社交媒体成瘾的流行叙述。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104366</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 04:10:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GNU Parallel 引用声明强调了在科学研究中引用 GNU Parallel 的重要性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104365</link>
      <description><![CDATA[GNU Parallel 引用声明
GNU Parallel 引用声明强调了在科学期刊中引用 GNU Parallel 以确保其长期可持续性的重要性。作者解释说，引用通过支持他们的有偿工作间接资助了该项目，这使他们能够维护该软件。该声明与 GPLv3 兼容，Richard M. Stallman 证实了这一点，并且没有添加任何许可条款，而是遵循了学术传统。用户可以通过运行一个简单的命令轻松地使声明静音。该声明对于资助和维护 GNU Parallel 至关重要，作者更喜欢少数知情用户而不是许多不知情的用户。争议在于对 GPLv3 合规性的解释，但作者澄清说，引用声明遵守的是学术规范而不是许可条款。 （根据 71% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104365</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 04:06:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Deno 标准库为 Deno 和 Web 开发提供了高质量的 API，设计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104364</link>
      <description><![CDATA[Deno 标准库
Deno 标准库为 Deno 和 Web 开发提供了高质量的 API，旨在让您无所畏惧地使用。它包含一个全面的软件包列表，例如 archive、assert、crypto、http、fs 等等，每个软件包都有详细的文档。该库旨在通过提供标准化、可靠的工具来解决常见的开发问题。值得注意的是，较新的版本托管在 JSR 上，而旧版本（最高 0.224.0）仍可在 deno.land/std 上获得。该库目前正在稳定其软件包，重点是尽量减少重大更改。它遵循语义版本控制来发布，并提供有关架构、设计和贡献的广泛指南。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104364</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 03:24:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 墨西哥和美国之间的水条约</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104363</link>
      <description><![CDATA[墨西哥与美国之间的水条约面临 80 年来的最大考验
80 年前，美国和墨西哥签订了一项条约，以共享格兰德河和科罗拉多河的水资源。如今，由于气候变化、人口增长和基础设施老化，这项条约面临着最大的挑战。墨西哥向美国供水量落后 2650 亿加仑，造成了严重的紧张局势。德克萨斯州立法者敦促国会扣留墨西哥的资金，直到其履行其供水义务。与此同时，墨西哥也面临着自己的水危机，总统洛佩斯·奥夫拉多尔将国内用水需求放在首位。该条约允许将水债务结转一个周期，但未能履行义务可能会给两国带来严重后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104363</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 03:23:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 大卫·斯坦福斯 (David Stainforth) 的书《预测我们的气候未来：我们知道什么，我们不知道什么》[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104362</link>
      <description><![CDATA[对气候模型的失望
David Stainforth 的书《预测我们的气候未来：我们知道什么、我们不知道什么以及我们无法知道什么》深入探讨了气候建模的复杂性，从其哲学和科学基础到其经济、社会和政策影响。Stainforth 回顾了 30 年的气候建模，使用类比来解释复杂的概念，例如概率和混沌，而无需方程式。他批评当前的地球系统模型具有混乱的性质，并且依赖于鲜为人知的初始条件、调整偏差和多模型集合。Stainforth 建议用故事情节代替概率预测，或使用人工智能来提高准确性。他还强调了在气候损害的经济评估中存在争议的折现率问题，主张降低折现率以更好地说明未来成本。统计物理学家可能会质疑，如果十年平均值就足够了，那么详细的长期天气预报的必要性就会被忽视，他们指出被忽视的随机模型可以减少不确定性。斯坦福斯的书全面介绍了气候建模中的挑战和争论。

争议：专家意见和模型预测在二氧化碳翻倍后温度升高方面的分歧，以及关于未来气候损害成本适当折现率的争论。

独特/巧妙：斯坦福斯使用详细的类比来解释复杂的科学概念，而无需方程式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104362</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 03:21:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 约翰·罗尔斯是 20 世纪政治哲学的杰出人物，他重塑了我们的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104361</link>
      <description><![CDATA[约翰·罗尔斯、自由主义以及过上美好生活的意义
约翰·罗尔斯是 20 世纪政治哲学的杰出人物，他通过其开创性著作《正义论》（1971 年）重塑了我们对正义、公平、民主和自由主义的理解。尽管罗尔斯影响深远，但他过着平静、谦逊的生活，以真诚的善良和正直为标志。有趣的是，档案研究揭示了他迷人的怪癖，例如将他的哲学概念融入家庭圣诞剧中。一个令人惊讶的发现是一份未发表的采访草稿，其中罗尔斯在自我对话中探讨了生命需要救赎的想法，这是一个政治哲学家意想不到的想法。这反映了他对如何让平凡的生活变得有价值的更深层次的追求，他发现这一追求根植于自由主义。随着宗教在西方世界的衰落，作者认为，以个人自由、公平和宽容为核心价值观的自由主义应该成为非教徒的指导精神，为现代生活提供全面的价值体系。这种观点挑战了自由主义狭隘的制度化观点，敦促人们重新认识其道德层面。（基于 63% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104361</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 03:04:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>