<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Jul 2024 21:16:59 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目“Rothgar/awesome-tuis”是终端用户界面的精选列表[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100512</link>
      <description><![CDATA[Rothgar/awesome-tuis：提供终端用户界面的项目列表
GitHub 项目“Rothgar/awesome-tuis”是一份精选的终端用户界面 (TUI) 项目列表。它将各种 TUI 应用程序分为仪表板、开发、编辑器、游戏、库、消息传递、杂项、多媒体、生产力和 Web 等部分。该项目的目的是为寻求不同用例（例如系统监控、开发工具、文本编辑和游戏）的 TUI 应用程序的用户提供全面的资源。该项目脱颖而出，在一个地方提供了广泛的 TUI 应用程序，使用户更容易找到和使用基于终端的工具。（基于 28% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100512</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 21:16:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 唐纳德·特朗普声称台湾掏空了美国半导体产业[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100511</link>
      <description><![CDATA[特朗普关于台湾掏空美国芯片产业的言论是不正确的
唐纳德·特朗普关于台湾掏空美国半导体产业的断言是不正确的，可能会对美台关系产生重大影响，可能使中国受益，因为它正努力推进其科技行业。在接受彭博商业周刊采访时，特朗普声称“台湾夺走了我们的芯片业务”，这是他以前说过的。这是在中美在军事、贸易和技术领域的紧张局势加剧之际发表的。与特朗普的说法相反，台湾在全球半导体市场的份额不到四分之一，尽管它在最先进芯片的制造领域占据了 90% 以上的主导地位。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100511</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 21:12:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在灾区、偏远研究站和长距离等充满挑战的环境中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100510</link>
      <description><![CDATA[Google 分布式云隔离设备
在灾区、偏远研究站和长途货运业务等具有挑战性的环境中，组织通常难以提供必要的计算能力。今天，我们很高兴地宣布 Google 分布式云隔离设备已全面上市。这种新配置将 Google 的云和 AI 功能带入战术边缘环境，为 AI 用例（如对象检测、医学成像分析和预测性维护）实现实时本地数据处理。该设备坚固耐用、便携，无需互联网连接即可运行，确保完全隔离和安全。它符合国防部影响等级 5 认证，可承受恶劣条件。该解决方案支持各种用例，包括灾难响应、工业自动化、运输和受限的联邦工作负载。空军快速维持办公室的 Michael Roquemore 强调了其在严酷地点增强维护操作的潜力。如需更多信息，请访问我们的网站或联系我们讨论您的要求。

争议：未突出显示。

独特/巧妙：该设备能够完全独立于互联网运行，同时提供先进的 AI 功能并满足严格的安全标准，这一点尤其值得注意。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100510</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 20:56:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Lawfare 的安全设计论文系列的这篇论文中，Shane Miller 重点介绍了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100509</link>
      <description><![CDATA[投资 Rust
在 Lawfare 的《安全设计》系列论文中，Shane Miller 强调，超过 50% 的安全漏洞源于可通过使用内存安全编程语言避免的错误。尽管有这些好处，但由于 C 和 C++ 等内存不安全语言的根深蒂固的使用，某些领域采用此类语言受到阻碍。Rust 是一种较新的语言，与 Java 或 Python 等较旧的语言不同，它将内存安全性与效率相结合，脱颖而出。然而，Rust 的创新设计与现有的工程技能和系统相冲突，造成了采用障碍。本文提倡美国公共政策缓解这些障碍并推广内存安全语言。请在此处阅读全文。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100509</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 20:48:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Itsy-gitsy 是一个专为 Git 存储库设计的静态站点生成器，由 T [...] 创建。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100508</link>
      <description><![CDATA[Itsy-gitsy – Git 存储库的静态站点生成器
Itsy-gitsy 是专为 Git 存储库设计的静态站点生成器，由 Trevor Bentley 创建。该工具允许用户直接从他们的 Git 存储库生成静态网站，从而更轻松地共享和记录代码。最近的更新包括在默认模板中按日期对分支和标签进行排序、将版本预升级到 0.5.1 以及更新 0.5.0 版本的更新日志。值得注意的是，添加更新日志和禁用远程存储库更新的功能是突出的功能。该项目似乎得到了积极维护，并经常提交各种改进和修复。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100508</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 20:47:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Ruby 是一种富有表现力的语言，可以编写简洁、易读的代码。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100507</link>
      <description><![CDATA[练习：用 100 行简洁的 Ruby 编写扫雷游戏
Ruby 是一种富有表现力的语言，可以编写简洁易读的代码。在本练习中，我将演示如何仅用 100 行 Ruby 代码实现经典的扫雷游戏。这并不是在玩代码高尔夫，而是在减少代码行数的同时保持可读性。使用 Ruby 3.2 的 Data 类，我们定义了一个 Board 类来表示游戏板，通过利用 product 枚举器确保没有重复的地雷放置。Game 类处理游戏玩法，包括递归显示没有相邻地雷的单元格，实现广度优先搜索。Coordinate 类有助于管理单元格位置及其邻居。最后，AsciiRenderer 类以 ASCII 格式打印棋盘以供 CLI 游戏。此练习刷新了一些较少使用的 Ruby 功能，并展示了该语言的优雅。

令人惊讶/巧妙的元素：
- 使用 Ruby 3.2 的 Data 类作为不可变值对象。
- 巧妙使用 product 枚举器来生成所有可能的坐标。
- 对于没有相邻地雷的单元格，使用递归显示方法，模仿经典的扫雷“弹出”。

有争议的元素：
- 未确定。（基于 76% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100507</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 20:45:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最近发生了一次大面积计算机中断，原因是网络安全软件更新存在缺陷 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100506</link>
      <description><![CDATA[Windows 中断事件后，微软的全球扩张受到监管机构的抨击
最近发生的一次大规模计算机中断事件，可追溯到网络安全公司 CrowdStrike 的一次缺陷更新，凸显了全球经济对微软的严重依赖。此次中断扰乱了全球的关键服务，包括航空公司、医院和政府机构，引发了监管机构对微软主导地位的担忧。批评人士认为，微软对关键系统的控制带来了重大风险，呼吁多元化供应商并加强反垄断执法。这一事件加剧了立法者和监管机构的审查，他们质疑是否应该限制微软的权力。微软和 CrowdStrike 正在努力解决这些问题，但这一事件凸显了集中技术力量的脆弱性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100506</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 20:44:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 吕底亚古代王国位于安纳托利亚，与希腊有联系，被认为[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100505</link>
      <description><![CDATA[历史上第一种货币：吕底亚王国铸造金币、银币
吕底亚古王国位于安纳托利亚，与希腊有联系，据说在公元前 600 年左右创造了世界上第一批硬币。这些硬币最初是简单的金属件，后来演变成雕刻精美的希腊神话人物物品。吕底亚硬币由金银制成，标志着贸易的重大转变，从以物易物转向标准化货币体系。这一创新归功于阿里亚特斯国王的统治，为所有后续铸币开创了先例。硬币的内在价值和难以伪造的特点使它们成为经济史上的革命性发展。吕底亚的货币体系一直蓬勃发展，直到王国被波斯帝国攻陷。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100505</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 20:43:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为应对不断升级的学生主导的抗议活动，孟加拉国在全国范围内实施了一项禁令 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100504</link>
      <description><![CDATA[孟加拉国警方在全国宵禁期间下达“见人即开枪”命令
为应对不断升级的学生抗议活动，孟加拉国实施了全国宵禁，并下达了警方“见人即开枪”命令，导致 100 多人死亡。宵禁于周五午夜开始，周六因必要差事而短暂解除，但其他时间则通过军事巡逻和通讯中断来执行。抗议活动最初是针对公务员工作配额，认为其具有歧视性，后来演变成针对总理谢赫·哈西娜政府的广泛骚乱，政府被指控独裁和腐败。抗议者报告了警察的暴行，包括使用实弹，以及与亲政府团体的暴力冲突。政府已表示愿意讨论诉求，但紧张局势仍然很严重。

争议：政府使用“见人即开枪”命令以及所谓的警察暴力，包括对抗议者使用实弹，都极具争议。

独特/巧妙：抗议活动已从学生运动转变为更广泛的平民起义，家庭也加入了抗议活动，诉求也从配额改革转变为呼吁政府变革。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100504</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 20:36:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 通过日冕物质探测仪探测到了太阳下一个 11 年太阳周期的首个迹象 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100503</link>
      <description><![CDATA[太阳即将开始下一个太阳周期——尽管目前已完成一半
尽管当前周期（第 25 周期）才完成一半，但日震学已探测到太阳下一个 11 年太阳周期的最初迹象。这个周期始于 2019 年，正处于顶峰，被称为“太阳极大期”，预计将持续到 2025 年中期。伯明翰大学的研究人员在皇家天文学会全国天文学会议上展示了他们的研究成果，揭示了表明新周期即将开始的更快旋转带已经出现。 Rachel Howe 博士和她的团队已经追踪这些模式 25 年了，他们认为这些早期迹象指向第 26 个周期的开始，而这个周期要到 2030 年左右才会正式开始。这一发现令人兴奋，因为它为了解太阳等离子体和磁场的复杂动态提供了更多见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100503</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 20:31:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>