<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Nov 2023 01:07:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]悲伤的小丑悖论</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57685</link>
      <description><![CDATA[悲伤的小丑悖论
悲伤小丑悖论探讨了喜剧与抑郁和焦虑等精神障碍之间的矛盾关联。喜剧表演者在早年生活中经常经历被剥夺和孤立的感觉，而喜剧成为紧张和压抑情绪的释放。心理学实验表明，喜剧演员具有某些他们独有的行为特征，而喜剧可以作为一种应对机制来隐藏创伤并获得接受。幽默感是从小就在父母行为的熏陶下形成的，但不断寻求认可可能会导致心理健康问题。悲伤小丑悖论的特点是循环性气质，喜剧演员将幽默作为一种自我治疗的形式。学校经历和家庭关系在塑造喜剧演员的行为和自我价值方面发挥着重要作用。幽默的运用使喜剧演员能够在情境中保持控制力和所向披靡，并成为抵御绝望和抑郁的保障。罗夏墨迹测试等科学研究已经确定了喜剧演员独有的某些特征和担忧。总的来说，悲伤小丑悖论凸显了喜剧与心理健康之间的复杂关系。 （根据 47% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57685</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 01:07:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Show HN：ChatGitHub – 使用自然语言探索 GitHub</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57684</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：ChatGitHub – 使用自然语言探索 GitHub 
“ChatGitHub”项目的目的是允许用户使用自然语言与 GitHub 聊天。它是使用 OpenAI Functions 和 Vercel AI SDK 构建的。该项目旨在使用更加对话和直观的方法来解决探索 GitHub 的问题。作者提到，该项目与其他项目的不同之处在于，只需几行代码即可将LLM（语言模型）提供商切换为Anthropic、Hugging Face或使用LangChain。自述文件还提供了有关如何开始该项目的说明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57684</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 01:03:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Andreessen Horowitz 希望大家停止谈论人工智能的版权问题</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57683</link>
      <description><![CDATA[Andreessen Horowitz 希望所有人停止谈论人工智能的版权问题
风险投资公司 Andreessen Horowitz (a16z) 与大型科技公司一起反对人工智能 (AI) 的潜在版权规则。该公司辩称，要求为受版权保护的人工智能训练数据付费会损害其投资。 a16z认为，免费使用受版权保护的数据对于人工智能的发展至关重要，也是吸引私人资本进入美国人工智能公司的关键因素。该公司警告说，对人工智能创造者施加版权责任将危及未来的投资、经济竞争力和国家安全。 a16z建议美国版权局不应制定新法律，而应全面拥抱人工智能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57683</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 00:58:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]83%的美国人将不得不工作到70岁才能退休</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57682</link>
      <description><![CDATA[83% 的美国人将不得不工作到 70 多岁才能有能力退休
一项研究显示，83% 的美国人认为，大多数人必须工作到 70 多岁才能退休。这是由于多种因素造成的，例如教育成本上升、经济风险从公司转移到个人以及高中缺乏金融知识课程。年轻人受到的影响尤其严重，22-24 岁的年轻人中有 57% 面临财务不稳定。然而，如果年轻人落后了，他们就有时间恢复的优势，因为他们可以利用复利。对于个人来说，优先考虑金融知识并尽早开始储蓄和投资以改善财务状况并为退休做好准备非常重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57682</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 00:48:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Omegle创始人永久关闭网站？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57681</link>
      <description><![CDATA[Omegle 创始人永久关闭网站？
Omegle 的创始人 Leif K-Brooks 宣布永久关闭这个流行的聊天网站。在一封衷心的信中，K-Brooks 反思了互联网对他的生活产生的积极影响以及互联网提供的联系和学习机会。他解释说，Omegle 的创建是为了结识新朋友并在网上进行自发对话。然而，他承认该网站也被一些人滥用来实施犯罪。尽管采取了安全措施并与执法部门合作，K-Brooks 仍认为该网站不断遭受的攻击已经变得势不可挡。他对互联网的未来表示担忧，并敦促读者支持争取网络权利的组织。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57681</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 00:48:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]男子被机器人误认为一盒蔬菜压死</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57680</link>
      <description><![CDATA[男子被机器人误认为一盒蔬菜压死
在一场悲惨事件中，一名韩国男子被工业机器人误认为是一盒蔬菜压死。这名男子当时正在检查机器人传感器的问题，被机械臂抓住并推向传送带，导致致命伤。这是近几个月来韩国发生的第二起涉及工业机器人的严重事故。几十年来，工业机器人一直被用来执行日常任务和潜在危险的任务。一项研究显示，1992年至2017年间，美国有41人被工业机器人杀死，其中大部分事故发生在日常维护过程中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57680</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 00:30:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Swift 中的崩溃回溯</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57679</link>
      <description><![CDATA[Swift 中的崩溃回溯
新的 Swift 5.9 版本引入了多项调试功能，包括进程外崩溃处理程序、即时调试和并发感知回溯。以前，当程序崩溃时，用户只会收到一般错误消息。现在，在新版本中，用户可以获得详细的崩溃报告，其中包括有关崩溃线程、代码位置、甚至寄存器和内存内容的信息。此功能极大地改善了调试体验，特别是在默认启用该功能的 Linux 上。此外，Swift 5.9 引入了交互式回溯，允许用户实时检查和调试崩溃的进程。在终端中运行时，此功能默认启用，但如果需要也可以禁用。回溯器还具有并发感知能力，可以更轻松地理解使用结构化并发的程序中的控制流。 （根据故事文本的 76% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57679</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 00:16:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国首座小型核反应堆计划已被取消</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57678</link>
      <description><![CDATA[美国第一个计划的小型核反应堆工厂已被取消
由于经济恶化和缺乏公用事业合作伙伴，美国第一个计划的小型模块化核反应堆工厂已被取消。该项目名为“无碳电力项目”，由 NuScale Power 开发，并将在政府爱达荷国家实验室的帮助下建设。然而，随着可再生能源价格持续下跌，该项目的经济效益变得不太有利，导致支持者退出。这一取消增加了 NuScale Power 是否能够在不久的将来建造任何商业反应堆的不确定性。此外，美国目前还没有大型核反应堆的计划，之前的项目要么被取消，要么面临预算超支。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57678</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 00:12:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科赫雪花</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57677</link>
      <description><![CDATA[科赫雪花
科赫雪花是一种称为分形曲线的数学对象。它的作者是瑞典数学家 Helge von Koch，其分形维数为 log 4/log 3。雪花的构造方法是将一个等边三角形分成三个相等的部分，然后以中间部分为底画一个向外的等边三角形。对所有线段递归地重复此过程。冯·科赫的原始文章中实际上并没有提到雪花曲线，它的第一个例子是在 1940 年的一本名为《数学与想象力》的科普书中找到的。该书由爱德华·卡斯纳 (Edward Kasner) 合着，他可能在 1916 年之前就设计了雪花曲线。科赫雪花也被用作分形天线的设计，分形天线具有有趣的宽带特性。值得注意的是，由于大量的水分子和氘的存在，没有两片雪花是相同的。雪花的复杂形状首先在 1665 年罗伯特·胡克 (Robert Hooke) 的绘图中记录下来，后来在 19 世纪末威尔逊·阿尔文·本特利 (Wilson Alwyn Bentley) 的显微照片中记录下来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57677</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 00:11:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这是我梦想的工作，但我必须写一封求职信，所以没关系</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57676</link>
      <description><![CDATA[这是我梦想的工作，但我必须写求职信，所以没关系
作者描述了如何找到自己梦想的工作，并获得丰厚的薪水、丰厚的福利和令人满意的工作环境。然而，当他们得知自己必须写一封求职信才能考虑担任该职位时，他们的兴奋很快就消失了。作者表达了他们对必须写一篇关于自己的文章的想法的沮丧和怀疑，并将其与移山或与冷石史蒂夫·奥斯汀摔跤等不可能的任务进行比较。他们还表示对自己的写作能力缺乏信心，担心其他候选人可能拥有更令人印象深刻的资历。尽管这份工作有潜在的好处，但作者最终决定不能写求职信，并放弃了追求梦想的工作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57676</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 00:03:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>