<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Oct 2023 05:45:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 不读书的人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54977</link>
      <description><![CDATA[不读书的人
文章讨论了坎耶·韦斯特、山姆·班克曼-弗里德和肖恩·麦克埃尔威等知名人士公开表达对读书的蔑视的令人不安的趋势。作者认为，这种反书立场反映了更大的性格缺陷和自鸣得意的唯我论文化时刻。文章强调了书籍作为知识、专业知识和智慧宝库的重要性，并批评了社会上普遍存在的肤浅和反智主义。作者建议，那些自豪地宣称讨厌阅读的人应该被忽视，特别是当他们处于有影响力或权力的位置时。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54977</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 05:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]企业撤离香港正在加速</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54976</link>
      <description><![CDATA[企业加速撤离香港
由于担心香港与中国大陆的密切关系，越来越多的国际公司离开香港。这一趋势始于几年前，现在随着银行、投资公司和科技公司纷纷加入外流，这一趋势正在加速。在香港经营的美国公司数量已连续四年下降，并于 2022 年 6 月达到 2004 年以来的最低点。一个重大转变是，中国内地公司的数量在 2019 年首次超过了地区总部设在香港的美国公司。至少三十年。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54976</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 05:32:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 保守派越来越多地对国家最高网络机构发起攻击</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54975</link>
      <description><![CDATA[保守派越来越多地向国家最高网络机构发起攻击
保守派越来越多地批评并试图取消网络安全和基础设施安全局 (CISA) 的资金，该机构是一个负责确保选举安全并保护美国和联邦网络免受网络攻击的联邦机构。当该机构前负责人克里斯·克雷布斯揭穿特朗普关于选举舞弊的指控并导致他被解雇时，针对 CISA 的强烈反对就开始了。此后，共和党人开始努力削减 CISA 的预算，并指责该机构的审查制度和左倾偏见。然而，CISA 的支持者认为，这些指控毫无根据，并且取消对该机构的资助将使美国容易受到网络攻击。围绕 CISA 的争议凸显了特朗普选举舞弊指控的持续影响以及网络安全方面的党派分歧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54975</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 05:25:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]世界上最年长的狗波比去世，享年31岁</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54974</link>
      <description><![CDATA[世界上最长寿的狗 Bobi 去世，享年 31 岁&lt; br /&gt;
世界上最年长的狗博比去世，享年31岁。今年早些时候，吉尼斯世界纪录认证博比是有记录以来最年长的狗。 Bobi 是纯种 Rafeiro do Alentejo 品种，该品种以保护牲畜而闻名，并且超过了该品种 12 至 14 岁的平均预期寿命。博比的主人莱昂内尔·科斯塔将他的长寿归功于他所居住的平静环境和他的人类食物饮食。博比以善于交际而闻名，他喜欢和他的四只猫兄弟姐妹一起玩耍。此前最长寿狗的纪录保持者是澳大利亚牧牛犬Bluey，它活了29岁零5个月。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54974</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 05:24:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]没人愿意承认的丑陋的心理学真相</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54973</link>
      <description><![CDATA[没人愿意承认的丑陋的心理学真相
这条推特帖子深入探讨了许多人宁愿忽视的有关人类心理学的令人不安的事实。作者强调了一些有争议的话题，例如人类天生就有偏见，经常根据情感而不是逻辑做出决定。他们还讨论了认知失调的概念，即人们持有相互矛盾的信念并努力调和它们。这条线索还触及了一个令人不安的事实，即人类容易从众，经常随波逐流，即使这违背了他们自己的信仰。这些发人深省的内容挑战读者面对这些事实并反思自己的行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54973</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 04:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 老年人吸食大麻对神经认知影响的系统评价</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54972</link>
      <description><![CDATA[对老年人吸食大麻对神经认知影响的系统评价
本系统综述研究了老年人吸食大麻对神经认知的影响。该审查包括多项研究，调查在娱乐和医疗方面使用大麻的老年人的认知能力。研究结果表明，与年轻使用者相比，老年大麻使用者可能会遇到更少的认知困难，但这可能归因于大麻的医疗用途，这在老年人中更为常见。此外，该综述还探讨了大麻使用对痴呆症、帕金森病、多发性硬化症和艾滋病毒等疾病认知能力下降的影响。总体而言，该综述为大麻使用对老年人认知功能的影响提供了宝贵的见解。 （根据 78% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54972</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 04:09:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《eLife》主编因转发《洋葱新闻》有关巴勒斯坦的推文而被替换</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54971</link>
      <description><![CDATA[eLife 主编因转发有关巴勒斯坦的洋葱推文而被替换&lt; /a&gt;
著名科学期刊《eLife》的主编在转发《洋葱报》有关巴勒斯坦的讽刺推文后被替换。这条推文嘲笑了媒体对巴以冲突的偏见报道。虽然一些人认为转发是无害的，并且是一种言论自由，但另一些人则认为科学期刊编辑参与政治评论是不合适的。这一事件凸显了关于科学家在公共话语中的作用及其专业责任界限的持续争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54971</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 04:08:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]西班牙高效高铁改变了人们的生活</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54970</link>
      <description><![CDATA[西班牙高效的高铁改变了人们的生活 
西班牙的高速火车网络彻底改变了该国的出行方式，火车现在是最快、最便宜的出行方式。该网络是欧洲最长、世界第二长的网络，改变了西班牙各地城市的命运，吸引了旅游业和通勤者。火车几乎总是准时，乘客可以找到便宜的票价和一系列的旅行选择。西班牙高铁的成功可以归功于政治共识、欧盟资金和强有力的公众承诺的结合。然而，仍然存在挑战，例如服务不足的地区和当地火车网络缓慢。总体而言，西班牙的铁路在世界上名列前茅。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54970</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 03:31:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：为什么要从头开始构建模型？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54969</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：为什么要从头开始构建模型？&lt; br /&gt;
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是询问数据科学家和机器学习工程师为什么选择从头开始构建模型，而不是使用 sklearn 等预先构建的模型。他们很好奇从头开始构建模型是否有任何性能优势，例如使用更快的语言或避免导入限制。作者正在寻求社区对此主题的见解和意见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54969</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 03:03:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] NASA 希望航行者号能够优雅地老化，所以是时候进行软件补丁了</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54968</link>
      <description><![CDATA[NASA 希望航行者号能够优雅地老化，所以是时候开发一款软件了补丁
美国国家航空航天局 (NASA) 正在努力延长其航行者号宇宙飞船的使用寿命，该飞船已在深空飞行了 46 年。该航天器遇到了各种问题，包括仪器故障、功率水平下降和燃料管道堵塞。 NASA 喷气推进实验室的团队正在采取措施最大限度地延长任务的寿命，包括上传软件补丁来解决 Voyager 2 上的计算机问题。工程师还开发了一种操作推进器的新方法，这对于保持航天器的天线是必要的指向地球。这些努力旨在确保航海者号继续尽可能长时间地提供有价值的科学数据。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54968</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 02:54:45 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>