<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Jul 2024 06:15:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Deep-Tempest：利用深度学习窃听 HDMI</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102009</link>
      <description><![CDATA[Deep-Tempest：使用深度学习窃听 HDMI
Deep-Tempest：使用深度学习窃听 HDMI

在本文中，我们介绍了 Deep-Tempest，这是一种利用深度学习技术窃听 HDMI 信号的新方法。通过捕获来自 HDMI 电缆的电磁辐射，我们的方法可以非常准确地重建传输的视频内容。这项研究强调了现代数字接口中存在一个重大的安全漏洞，引发了人们对数据隐私和未经授权监视可能性的担忧。在这种情况下使用深度学习既具有创新性又令人担忧，因为它展示了人工智能以以前无法想象的方式利用硬件弱点的力量。这项工作强调了数字通信系统迫切需要加强安全措施。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102009</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:15:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一项对动物行为的有趣探索中，研究人员发现 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102008</link>
      <description><![CDATA[不只是我们：其他动物在年老时也会改变社交习惯
在一项令人着迷的动物行为探索中，研究人员发现，年老的马鹿，比如 1995 年出生在苏格兰拉姆岛上的 Walnut，随着年龄的增长，它们的社交互动会减少。通过长期研究观察到的这种趋势不是由于失去朋友，而是一种刻意的选择，可能是出于避免疾病和控制身体衰退的需要。索艾羊和恒河猴也出现了类似的模式，这表明不同物种的老年动物在社交联系方面都变得更加挑剔。这种行为可能是一种进化适应，以尽量减少与衰老相关的风险，例如感染和受伤。该研究结果还为人类老龄化研究提出了警示，强调需要进行长期跟踪而不是横断面比较，以了解社会行为和健康的变化。

争议：本文暗示了对老年动物社会行为的解释可能存在争议，表明减少社交互动并不一定意味着孤独或健康状况不佳，而可能是一种适应性策略。

独特见解：该研究将动物行为与人类社会动态进行了比较，表明针对老年人孤独的干预措施可能需要重新评估，因为老年人减少社交联系可能是一种自然而适应性的选择，而不是需要解决的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102008</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:11:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JioCloud 有望成为印度最大的本地云提供商，提供精简的业务 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102007</link>
      <description><![CDATA[Jio Cloud
JioCloud 有望成为印度最大的本地云提供商，通过采用云提供简化的业务流程和加速技术升级。凭借简单的购买选项、实惠的价格和本地化服务，JioCloud 旨在支持初创企业生态系统并推动下一代数字创新。从物理服务器到基于云的解决方案的过渡由集成捆绑包促进，其中包括云服务器、网络和行业特定解决方案。这种全面的方法使 JioCloud 成为当今市场上最受欢迎的合作伙伴。值得注意的是，对本地化和可负担性的关注使 JioCloud 在竞争激烈的云服务领域脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102007</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:05:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 德克萨斯州为何在可再生能源竞赛中击败加利福尼亚州？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102006</link>
      <description><![CDATA[为什么德克萨斯州在可再生能源竞赛中击败加利福尼亚州？
德克萨斯州已成为可再生能源领域的领导者，在风能和太阳能发电方面均超过加利福尼亚州。这种转变不是因为德克萨斯州共和党人对气候变化的承诺更加坚定，而是因为德克萨斯州的基础设施建设流程更加精简。德克萨斯州最大的电网运营商 ERCOT 报告称太阳能发电量超过 18,000 兆瓦，超过加利福尼亚州。该州“全面”的能源心态和较少的监管障碍促进了这种增长。相比之下，加利福尼亚州严格的许可程序和环境问题减缓了其进展。这引发了人们对美国在基础设施建设仍然困难的情况下向清洁能源转型的能力的担忧。 《通货膨胀削减法案》使可再生能源变得更加实惠，但官僚主义障碍仍然阻碍着其快速发展。（根据 25% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102006</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 05:58:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：www.datagubbe.se</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102005</link>
      <description><![CDATA[CRT 对像素艺术的影响
标题：CRT 对像素艺术的影响
网站：www.datagubbe.se

在本文中，我们探讨了像素艺术与阴极射线管 (CRT) 之间的微妙关系。现代像素艺术在平板显示器上通常显得过于块状，与 CRT 上更平滑的视觉效果形成鲜明对比。TikTok 用户“mylifeisanrpg”强调了 CRT 固有的模糊性如何软化像素边缘，但文章认为故事还有更多内容。 CRT 具有扫描线和色渗等独特特性，极大地改变了观看体验。然而，文章强调，无论显示器类型如何，抗锯齿和抖动等技术对于增强像素艺术至关重要。值得注意的是，文章批评了模拟器中的现代 CRT 过滤器无法复制真实的 CRT 体验。讨论延伸到信号质量，其中 RGB 连接因其卓越的清晰度而受到青睐。令人惊讶的是，文章还涉及 CGA 色彩混合，这是一种使用 NTSC 复合视频信号显示更多颜色的技术，与 CRT 本身无关。总体而言，这篇文章强调，虽然 CRT 发挥了作用，但像素艺术背后的艺术性和技术独创性至关重要。（基于 72% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102005</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 05:57:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，作者探索了一个创新实验，即从 Go 中调用 Rust 代码 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102004</link>
      <description><![CDATA[Rustgo：以接近零开销从 Go 调用 Rust
在这篇文章中，作者探索了一项创新实验，以最小的开销从 Go 调用 Rust 代码，旨在取代性能关键函数的汇编。虽然 Go 支持汇编以提高速度，但它很复杂且难以审查，尤其是对于加密代码。Rust 更具可读性和高度可优化性，成为一种有前途的替代方案。作者拒绝使用 cgo，因为它对小型热函数的性能成本很高。相反，他们建议直接链接 Rust 和 Go 代码，绕过 cgo 的开销。该过程涉及使用 Go 的低级工具来编译和链接程序，并使用特定的指令从 Go 调用 Rust 函数。实验出人意料地成功，尽管它最初由于堆栈和内存问题而崩溃，突出了更好地理解调用约定的必要性。 （根据 26% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102004</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 05:48:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>柴郡 AT&T 设施于 1966 年建成，是位于康涅狄格州柴郡的一座地下综合体，或者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102003</link>
      <description><![CDATA[AT&amp;T 长线“柴郡”地下站点建设
柴郡 AT&amp;T 设施建于 1966 年，是位于康涅狄格州柴郡的一座地下综合设施，最初用作 L4 载波电缆的终端和中继站，该电缆承载着从迈阿密到新英格兰的一般收费电路和关键军事通信。据报道，该站点安装了一个 AUTOVON 4 线交换机，这对全球军事通信至关重要。它通过地面微波连接到半加固的 AT&amp;T 达勒姆站，连接到各个战略位置，包括一条通往欧洲的跨大西洋电缆。

该设施是一座两层的地下加固结构，全天候有人值守，拥有广泛的空气处理系统、防爆门和先进的空气过滤系统，以防止化学、生物和核污染。独特的功能包括弹簧安装的设备和厕所、重型防爆阀和容纳东北地区恢复中心的夹层楼。施工阶段的图像突出了该设施的坚固设计，包括大型通风隧道、燃气涡轮发电机和生存用品，强调了它对核场景的准备。

令人惊讶的是，该设施仍然有 1968 年的全新匡威运动鞋，展示了长期入住的精心准备。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102003</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 05:30:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 澳大利亚启动了一项具有开创性的计划，用于治疗婴儿花生过敏症，m [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102002</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚启动全球首个婴儿花生过敏治疗计划
澳大利亚启动了一项开创性的婴儿花生过敏治疗计划，标志着该疾病的首个全国性护理模式。在部分儿科医院的监督下，符合条件的婴儿将在至少两年内逐渐增加花生粉剂量以增强免疫力。这种被称为口服免疫疗法的方法在临床试验中显示出良好的前景。卫生部助理部长 Ged Kearney 称赞该计划是对抗花生过敏的潜在“游戏规则改变者”，约 3% 的澳大利亚婴儿受花生过敏影响。该计划免费，适用于已被诊断患有花生过敏的 12 个月以下儿童。虽然可能会出现一些副作用，但通常都很轻微。国家过敏症卓越中心将评估该计划的有效性和安全性，并希望将其推广。然而，医生警告不要在没有监督的情况下在家中尝试这种治疗。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102002</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 05:23:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《连锁信件的奇妙历史》一书中，保罗·柯林斯深入探讨了令人着迷的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102001</link>
      <description><![CDATA[连锁信的奇妙历史 (2010)
在《连锁信的奇妙历史》中，保罗·柯林斯深入探讨了连锁信的迷人而又常常怪异的演变过程，这一过程受到恐怖电影《连锁信》的上映启发。连锁信起源于 1888 年芝加哥的一所卫理公会学院，随后迅速传遍全球，演变成各种形式——从筹款工具到金字塔骗局。值得注意的是，亲德裔美国人甚至在对抗开膛手杰克和第一次世界大战期间使用过它们。20 世纪 30 年代，大萧条期间，连锁信热潮特别疯狂，最终导致市场崩溃和法律后果。令人惊讶的是，早期连锁信策划者之一娜塔莉·申克后来成为了华尔街的银行家。本文强调了连锁信的持久魅力和适应性，尽管其性质往往令人生疑。

争议：连锁信与欺诈计划有关，并于 1899 年被美国邮政局宣布为非法。

独特/巧妙：“金环”计划巧妙地避开了邮政法，要求亲自递送信件。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102001</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 05:09:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早上好！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102000</link>
      <description><![CDATA[Whippet 是一个面向语言运行时作者的垃圾收集器库
早上好！今天，我将深入研究 Hoot 在 Hoot Scheme-to-Wasm 编译器中对延续传递样式 (CPS) 转换的使用。Hoot 是一个基于 Guile 的 Scheme 编译器，它在 WebAssembly 中实现推送调用时面临着独特的挑战，WebAssembly 原生支持尾调用但不支持推送调用。Guile 管理自己的堆栈，允许使用异常处理和轻量级并发等高级功能，但 WebAssembly 有限的堆栈深度使这一点变得复杂。

Hoot 采用 CPS 转换，将函数调用转换为带有延续的尾调用。这种方法虽然很有前景，但也带来了复杂性，例如管理不同数据类型的多个堆栈和优化变量存储。尽管存在这些挑战，CPS 转换仍可确保所有调用都是尾部调用，从而保持 Scheme 执行模型的完整性。

争议：本文强调了 WebAssembly 堆栈管理的局限性以及 CPS 转换带来的复杂性，质疑这种方法是否是最佳选择。

独特见解：Hoot 对堆栈分配返回闭包的创新使用以及对变量存储和调用约定的详细探索，深入了解了将 Scheme 编译为 WebAssembly 的复杂性。（基于 94% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102000</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 04:57:20 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>