<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 15 May 2024 09:19:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 螳螂虾是迷人的生物，以其非凡的视力和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89690</link>
      <description><![CDATA[从容应对：螳螂虾如何抵御高速攻击
螳螂虾是一种迷人的生物，以其非凡的视野和闪电般的出拳速度而闻名，可与 22 口径的子弹相媲美。加州大学圣巴巴拉分校的生态学家帕特里克·格林深入研究了这些虾如何抵御竞争对手的高速攻击。他发表在《实验生物学杂志》上的研究表明，螳螂虾不仅依靠其坚固的外壳，而且还采用独特的战斗姿态，可以额外吸收 20% 的冲击力。通过将尾巴像盾牌一样盘绕在身体前面，它们可以消散更多的攻击能量，将吸收率从 69% 提高到 90% 左右。这种行为适应类似于拳击手用拳头移动以减轻伤害。格林以每秒 30,000 至 40,000 帧的速度拍摄了他们的小冲突的高速镜头，为这种防御机制提供了重要的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89690</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 09:19:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“这个项目还在维护吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89689</link>
      <description><![CDATA[“这个项目还在维护吗？”
标题：“这个项目还在维护吗？”
网站：www.hezmatt.org

发布时间：2024 年 5 月 14 日，星期二

在开源世界中，经常会发现存储库中存在标题为“该项目是否仍在维护？”的问题。这些问题往往揭示了很多关于维护开源项目的本质，尤其是在贾坦之后。用户期望得到积极的支持，但许多项目即使“得到维护”，也不会提供及时的响应或修复。作者建议通过创建一个标题为“此项目是否仍在维护？”的固定问题来先发制人地解决此问题。并分享“开源维护者宣言”。该宣言阐明，虽然软件是根据作者的需要进行维护的，但用户不应期望在没有支持合同的情况下获得支持。这种坦诚的做法旨在设定切合实际的期望并防止误解。 

令人惊讶的是：作者直率地解决了用户的期望，并提出了“维护者宣言”，这是独特而聪明的。

有争议：开源社区中的一些人可能认为“维护”和“支持”之间的区别以及付费支持合同的建议存在争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89689</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 08:35:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“软件设计哲学”中，John Ousterhout 谈到了经常被忽视的问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89688</link>
      <description><![CDATA[软件设计哲学 [pdf](https://news .ycombinator.com/item?id=40363836)
在《软件设计哲学》中，John Ousterhout 解决了计算机科学中经常被忽视的核心问题：问题分解。尽管编程技术和工具取得了数十年的进步，但将复杂问题分解为可管理部分的基本任务仍未得到充分探索。 Ousterhout 强调了教育课程中缺乏对软件设计的关注，并指出，当我们教授编程结构时，我们忽视了设计艺术。他在斯坦福大学开设的 CS 190 课程旨在通过迭代项目和广泛的代码审查（类似于英语写作课程）教授设计原理来填补这一空白。本书概括了从他的课程中得出的高级原理，提供了提高软件质量和程序员生产力的见解。 

争议点：Ousterhout 挑战了软件设计技能是一种与生俱来的才能的观点，认为它可以通过实践来教授和磨练。

独特的见解：将软件设计教学比作英语写作课，通过迭代草稿和反馈，是提高设计技能的巧妙方法。 （根据故事文字的 2% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89688</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 07:47:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]GitKraken 收购了 CodeSee 并推出了 GitKraken DevEx 平台，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89687</link>
      <description><![CDATA[GitKraken 收购 CodeSee 并推出新的、无处不在的 DevEx 平台 
GitKraken 收购了 CodeSee 并推出了 GitKraken DevEx 平台，旨在增强跨主要开发环境的工作流程并为开发人员工具设定新标准。该平台将 CodeSee 的高级工作流程自动化和代码理解与 GitKraken 的现有工具（如 GitLens、GitKraken CLI 和基于浏览器的新工具 GitKraken.dev。主要功能包括用于全面代码审查的代码建议、用于管理 PR 和问题的 Launchpad 以及人工智能驱动的开发工具。 GitKraken 客户端更名为 GitKraken 桌面反映了其作为该统一平台的中央访问点的作用，强调跨各种环境的无缝、互联体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89687</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 07:37:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Krista 和 Tatiana Hogan，2006 年 10 月 25 日出生于不列颠哥伦比亚省温哥华市，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89686</link>
      <description><![CDATA[克里斯塔和塔蒂安娜·霍根
克里斯塔·霍根 (Krista Hogan) 和塔蒂安娜·霍根 (Tatiana Hogan) 于 2006 年 10 月 25 日出生于不列颠哥伦比亚省温哥华市，是加拿大颅骨连体双胞胎，共用一个头骨和大脑。尽管出生时的存活率只有 20%，但他们仍然茁壮成长，并与母亲一起生活在不列颠哥伦比亚省弗农市。他们相互联系的神经系统使他们能够分享感官体验，例如通过彼此的眼睛看到并感受彼此的感觉。医学专家认为，由于风险较高，分离是不可能的。他们独特的状况引起了媒体的广泛关注，包括国家地理和探索频道的纪录片。双胞胎的共同意识为神经学基础提供了宝贵的见解，有可能证明大脑之间如何共享经验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89686</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 07:25:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇详细分析中，作者探索了 S8 数据线定位器，这是一种隐蔽的 GSM [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89685</link>
      <description><![CDATA[低预算消费者硬件间谍植入物：隐藏在&lt;中的 GSM 设备/a&gt;
在这篇详细分析中，作者探讨了 S8 数据线定位器，这是一种隐藏在标准 USB 数据/充电电缆内的隐蔽 GSM 监听和定位设备。这种低成本间谍工具让人想起 NSA 的 COTTONMOUTH 产品线，支持多个 GSM 频率，可用于窃听和位置跟踪。该设备可以通过短信命令触发来监听对话或报告其位置，尽管误差最大可达 1.57 公里。作者强调了该设备被恶意使用的可能性，因为其隐蔽性以及它将数据发送到未知端点的事实，引发了安全担忧。分析包括对设备的拆解、对其组件的识别，并尝试转储其固件，从而揭示其使用 MediaTek MT6261MA 芯片和其他硬件细节。作者还指出该设备能够访问 SIM 卡数据，但这对于其主要功能来说并不是必需的，这表明该设备还具有进一步的间谍功能。 （根据故事文本的 31% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89685</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 07:18:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]古代东欧大型网站：社会平等概念？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89684</link>
      <description><![CDATA[古代东欧大型网站：社会平等概念？
公元前 4200 至 3600 年间，特里皮利亚巨型遗址出现在北海草原北部，成为欧洲最大的史前社区之一，拥有多达 10,000 名居民。这些农业定居点以肥沃的土壤和常年居住为特征，引发了研究人员关于将其归类为“巨型”村庄还是城市中心的争论。本研究探讨了这些网站的社会结构，特别关注家庭之间的财富分配。该研究利用从房屋面积得出的基尼系数，评估了当今罗马尼亚、摩尔多瓦和乌克兰 38 个定居点的不平等情况。研究结果表明，这是一种没有中央领导的独特的平等主义社会政治组织形式，挑战了传统的城市化概念。 （根据 49% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89684</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 07:15:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Great Question (YC W21) 正在寻找全栈 Rails 工程师加入我们的使命 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89683</link>
      <description><![CDATA[大问题（YC W21）正在招聘产品工程师（Rails/React） )
Great Question (YC W21) 正在寻找全栈 Rails 工程师来加入我们的使命，即实现用户研究民主化并帮助以客户为中心的公司更有效地与客户互动。我们提供企业级一体化研究 CRM，促进客户访谈、调查和原型测试。我们的平台还集成了人工智能，使用法学硕士自动分析和合成数据。我们正在寻找经验丰富的 Ruby on Rails 开发人员来帮助提升我们的工程和产品组织。这种远程角色提供了重要的自主权、所有权和影响力，并提供了深入的技术发展或管理的机会。理想的候选人应该拥有 5 年以上的 Web 应用程序开发经验、强大的 Ruby on Rails 技能以及以客户为中心的心态。立即申请，与我们一起塑造用户研究的未来！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89683</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 07:02:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国目前正在经历最具破坏性的能源丑闻，根源在于[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89682</link>
      <description><![CDATA[美国最大的能源骗局正在发生
美国目前正在经历最具破坏性的能源丑闻，其根源在于政府与化石燃料行业之间的长期联盟。尽管科学家在 20 世纪 50 年代就化石燃料对气候的影响发出了早期警告，但该行业在联邦和州政府的大力补贴下仍在蓬勃发展。这个“碳卡特尔”有效地阻止了有意义的气候行动，该行业在政治影响和广告上花费了超过万亿美元。市场价格隐藏的环境和社会成本使得清洁能源替代品难以竞争。最近的国会调查证实了该行业广泛的欺骗和虚假信息活动。为了解决这个问题，选民必须选出支持碳定价、终止化石燃料补贴并促进向清洁能源过渡的领导人。如果不采取行动，将导致不可逆转的气候灾难。 

争议：文章强调政府与化石燃料行业之间的深层纠葛，指责民选官员参与“碳卡特尔”

令人惊讶/聪明：该行业利用 SLAPP 诉讼来恐吓环保组织，以及为避免采取气候行动而向大学提供战略捐赠的行为尤其引人注目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89682</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 06:50:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]受到 Twitter/X 最近讨论的启发，我觉得有必要写下我对 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89681</link>
      <description><![CDATA[RSS 以及为什么我相信大多数人应该回来使用它们
受到 Twitter/X 最近讨论的启发，我觉得有必要写下我对 RSS 源的热爱以及为什么我相信更多的人应该使用它们。 RSS 是一种被低估的技术，它通过将来自各种博客、播客、YouTube 频道和时事通讯的内容聚合到一个地方来简化数据消耗。这可以减少噪音并更容易保持更新。作为患有 ADHD 的人，我发现 RSS 提要，特别是通过我的读者 NetNewsWire，对于管理我的兴趣和保持我的注意力非常有帮助。我鼓励大家尝试 RSS，甚至分享我的 OPML 文件以获取博客建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89681</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 06:47:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>