<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Oct 2024 21:16:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 德国法院作出了具有里程碑意义的裁决，裁定 LAION 在侵犯版权案中胜诉 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114402</link>
      <description><![CDATA[Laion 在德国法院赢得版权侵权诉讼
在一项具有里程碑意义的裁决中，德国法院在摄影师 Robert Kneschke 提起的版权侵权案中裁定 LAION 胜诉。Kneschke 声称 LAION 的数据集包含他的照片副本，违反了版权法。LAION 辩称，他们只提供了图片链接，而不是图片本身，他们的行为受到德国法律文本和数据挖掘例外的保护。法院同意了，将 LAION 归类为德国版权法第 60d 条所涵盖的研究组织，从而驳回了此案。裁决的一个有争议的方面是，法院建议“机器可读”的权利保留可以包括自然语言文本，因为人工智能具有解释它的能力。该决定意义重大，因为它测试了 DSM 指令中的 TDM 例外情况，但其更广泛的法律影响仍不确定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114402</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 21:16:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加拿大将出台新法案，承担避孕和糖尿病药物的费用，预计将 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114401</link>
      <description><![CDATA[加拿大将承担避孕药和糖尿病药物的费用
加拿大新出台的避孕药和糖尿病药物费用法案预计将在五年内增加 19 亿加元的联邦支出。目前，加拿大人通过私人、公共和自付费用计划支付处方药费用。该计划旨在为没有药物计划覆盖的人支付 100% 的费用，惠及 900 万育龄妇女和 370 万加拿大糖尿病患者。尽​​管加拿大妇产科协会称赞该法案是一项“历史性成就”，但它仍面临争议。阿尔伯塔省和魁北克省可能会选择退出，理由是联邦政府越权，而反对党领导人 Pierre Poilievre 并不支持该法案。包括加拿大商会在内的批评者认为，全民单一支付系统将加重纳税人的负担，并侵犯省级管辖权。该法案是新民主党和少数自由党达成协议的结果，尽管新民主党撤回了支持，这增加了提前选举的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114401</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 21:15:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《自然人类行为》杂志上发表的一项开创性研究中，日本的研究人员表示 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114400</link>
      <description><![CDATA[研究显示，在新冠疫情期间，使用电子游戏机可改善心理健康
在一项发表于《自然人类行为》杂志的开创性研究中，日本研究人员利用新冠疫情导致的供应链中断作为自然实验，探索电子游戏对心理健康的影响。通过研究中奖购买任天堂 Switch 和 PlayStation 5 等游戏机的个人，该研究表明，拥有游戏机可减轻心理困扰并提高生活满意度。这挑战了游戏有害心理健康的普遍观念。该研究涉及 97,000 多名参与者，发现游戏对年轻人和初始困扰水平较高的人的好处更为明显。然而，过度游戏会削弱积极影响，强调适度游戏。这项研究的独特方法和发现挑战了人们长期以来对游戏负面影响的看法，表明需要更细致地了解数字媒体在心理健康中的作用。尽管这项研究存在局限性，例如其背景是疫情，并且只关注特定的游戏机，但它为未来的研究奠定了坚实的基础。作者旨在进一步探索游戏积极影响背后的机制，从而可能带来个性化的游戏推荐，以增进幸福感。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114400</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 21:14:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 数字笔记由于其耐用性和易于组织而越来越受欢迎[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114399</link>
      <description><![CDATA[通过学习阅读和书写回归手写笔记
由于数字笔记的耐用性和易于整理，它越来越受欢迎，但许多人仍然喜欢传统的纸笔方法。弥合这一差距需要通过称为去渲染的过程将手写笔记转换为数字格式，该过程将书写工具的笔画捕获为数字墨水。与光学字符识别 (OCR) 不同，这种方法保留了自然的笔迹风格，允许编辑和逼真的数字文档。尽管学术界和业界对此很感兴趣，但对专用硬件和软件的需求阻碍了其广泛采用。我们的方法“InkSight”创新地解决了这个问题，它使用一个学习“阅读”和“书写”的模型，无需专门的设备即可从手写笔记的图像中提取笔画。该方法在各种条件下都具有稳健性，为将手写笔记集成到数字生态系统提供了实用的解决方案。该模型的推理代码和结果可在补充 Colab 中找到。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114399</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 21:14:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 色情会误导男性吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114398</link>
      <description><![CDATA[色情片会误导男性吗？
为了探究色情片是否会误导男性对女性性偏好的看法，我进行了一项调查，将男性对女性欲望的预测与女性的实际偏好进行比较。研究发现，经常观看色情片的男性更有可能预测女性喜欢攻击性或暴力行为，令人惊讶的是，这些男性的预测略微准确。女性确实报告说，她们比男性预期的更喜欢其中一些行为。然而，这项研究强调了一种潜在的偏见，因为接受调查的女性更加自由和滥交，这可能不代表一般人群。争议在于色情片的影响是否本质上是负面的，或者它是否仅仅反映了某些人群的现有偏好。这项研究的巧妙之处在于它关注的是早期的性接触，那时可能还没有关于偏好的交流，因此可以隔离色情的影响。（基于 55% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114398</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 21:12:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么马特·莱文斯 (Matt Levines) 这么少？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114397</link>
      <description><![CDATA[为什么 Matt Levines 这么少？
gwern.net 上的文章探讨了为什么《Money Stuff》的著名金融通讯作家 Matt Levine 是金融行业的独特人物。Levine 能够以幽默和清晰的方式普及复杂的金融话题，这为他赢得了多元化的读者群，其中许多人来自金融行业之外。作者 Tyler Cowen 认为，其他领域“Matt Levines”的稀缺是由于 Levine 的作品成功的独特因素组合：一个拥有大量明确示例、第一性原理解释和间隔重复的主题。这些要素在其他行业中很少见，因此很难复制莱文的公式。此外，维持这种角色所需的个人素质——专业知识、耐心和对教学的热情——也并不常见。文章的结论是，在其他领域创造“马特·莱文”所需的条件很难满足，这解释了为什么这样的人物很少见。令人惊讶的见解是，由于行业特定因素和个人因素，复制莱文的成功本身就很困难。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114397</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 21:04:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在寻找产品与市场契合度的过程中，我们最初与重要的交易者保持一致， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114396</link>
      <description><![CDATA[我们为何未能找到产品市场契合点
在寻找产品市场契合点的过程中，我们最初与重要的交易者合作，从而快速实现了产品采用和销售成功。然而，回想起来，针对我们的 SaaS 产品的不同群体可能更有利可图且更具可持续性。我们的愿景是创建一个连接二手卖家和买家的市场，但我们面临着经典的“先有鸡还是先有蛋”的困境。我们最初专注于卖家，建立了大量库存。尽管我们付出了努力，但欧洲市场还没有为直播购物做好准备，这种形式在 COVID-19 期间蓬勃发展，但在封锁后失去了动力。传统的电子商务平台提供了更好的投资回报率，消费者对按需服务的偏好与我们的现场活动模式相冲突。关键要点包括数据驱动决策的重要性、关注买家或卖家，以及使用指标跟踪进度的必要性。我们的经验强调了将创新业务模式与市场准备度相结合的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114396</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 20:43:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 狐火，又称仙女火或黑猩猩火，是一种令人着迷的自然现象 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114395</link>
      <description><![CDATA[狐火
狐火，也被称为仙女之火或黑猩猩之火，是一种迷人的自然现象，某些真菌在腐烂的木头中发出蓝绿色的光芒。这种生物发光是由荧光素和酶荧光素酶之间的反应产生的。亚里士多德在公元前 382 年和老普林尼在历史上记载，狐火的光芒甚至被用来照亮早期的潜艇仪器。“狐火”一词可能源于古法语“faux”，意思是“假的”，而不是动物。一个独特的方面是它在孢子传播或作为捕食者的威慑方面的潜在进化作用。有趣的是，当狐火在寒冷条件下失效时，本杰明·富兰克林被咨询替代照明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114395</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 20:16:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目“GitHu 收到的 DMCA 删除通知和反通知 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114394</link>
      <description><![CDATA[GitHub 收到的 DMCA 删除通知和反通知
GitHub 项目名为“GitHub 收到的 DMCA 删除通知和反通知”，旨在通过发布 GitHub 收到的 DMCA 删除和反通知文本来提高透明度。这一举措受到 Lumen 和 Google 的启发，旨在记录此类通知对言论自由的潜在“寒蝉效应”。该项目通过编辑私人信息和不可操作的 URL 以及注释通知以澄清 GitHub 的处理决定来脱颖而出。它强调通知的存在并不意味着不法行为。该项目还概述了提交或质疑删除通知的程序，倡导开发者权利和政策变更。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114394</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 20:14:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 Hacker News 的一篇文章中，作者寻求一种免费的、本地的、开源的检索增强基因 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114393</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：具有私人知识库的本地 RAG
在 Hacker News 上的一篇文章中，作者寻求一种免费的本地开源检索增强生成 (RAG) 解决方案来管理包含数千个技术 PDF 和 Word 文档的参考库。他们使用开源模型（例如 Llama3.2）尝试了 Ollama + open webui 和 Ollama + Anything LLM 等组合。然而，他们遇到了一个共同的问题：随着更多文档的添加，准确性会降低。该项目面向一群喜欢接触技术的老年人。这里的独特之处在于专注于迎合精通技术的老年人，这既令人感到温暖，又有些出乎意料。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114393</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 20:13:21 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>