<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 May 2024 07:51:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]混合动力和电动汽车比汽油或柴油汽车更有可能撞到行人[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90874</link>
      <description><![CDATA[研究发现，电动汽车比汽油车更容易撞到行人&lt; /a&gt;
一项分析英国道路交通事故的研究显示，混合动力汽车和电动汽车比汽油或柴油汽车更容易撞到行人，尤其是在城市地区。这些数据涵盖了 320 亿英里的电动汽车行驶里程和 3 万亿英里的汽油和柴油行驶里程，显示电动和混合动力汽车撞到行人的可能性是其两倍，在城市中则是三倍。研究人员将其归因于更安静的发动机和年轻、经验不足的驾驶员等因素。伦敦卫生与热带医学院教授菲尔·爱德华兹（Phil Edwards）强调，政府需要采取行动来减轻这些风险，例如为旧电动汽车配备声音警报系统。研究还强调，电动汽车加速快、重量重导致停车距离更长，带来额外风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90874</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 07:51:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在《宝丽来秘史》和埃德温·兰德的第二部分中，史蒂夫·布兰克 (Steve Blank) 深入研究了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90873</link>
      <description><![CDATA[柯达和宝丽来开战时
在《宝丽来和埃德温·兰德的秘密历史》的第二部分中，史蒂夫·布兰克深入探讨了柯达和宝丽来之间的激烈竞争。尽管双方合作了 20 年，但柯达于 1969 年 4 月突然终止了合作，提高了胶卷价格，并宣布计划生产自己的即时相机和胶卷，直接与宝丽来竞争。这一激进举措背后的真正原因在于冷战侦察卫星的机密领域。宝丽来首席执行官埃德温·兰德在为中央情报局提供建议方面发挥了关键作用，导致柯达利润丰厚的卫星项目被取消。这给柯达带来了巨大的经济损失，加剧了他们对宝丽来的仇恨。令人惊讶的转折是商业竞争与冷战间谍活动之间的深层联系。（基于 82% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90873</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 07:44:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，我们探讨如何比较两个打包的位字段而不解压每个字段。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90872</link>
      <description><![CDATA[如何比较两个打包的位字段而无需解压每个字段
在这篇文章中，我们探讨如何比较两个打包的位字段而不解压每个字段。通常，您可以解压每个位字段来比较它们，但这可以优化。例如，通过使用按位运算，您可以避免额外的移位。但是，如果此比较是程序内部循环的一部分，则需要更有效的方法。一个巧妙的技巧是使用减法进位向量，这是仿真器专家 Darek Mihocka 提出的一项技术。此方法避免了填充位的需要，并利用进位向量来确定减法期间是否有任何位域下溢。该技术不仅高效，而且展示了按位运算在优化性能方面的强大功能。有关更多详细信息，请参阅 Bochs 模拟器源代码和链接的演示文稿。进位向量确实是此类操作的神奇工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90872</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 06:54:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]到了 1941 年，随着欧洲独裁政权的崛起，意大利反法西斯主义者阿尔蒂 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90871</link>
      <description><![CDATA[欧洲合众国
1941 年，随着欧洲独裁政权的崛起，意大利反法西斯主义者阿尔蒂罗·斯皮内利 (Altiero Spinelli) 和埃内斯托·罗西 (Ernesto Rossi) 通过他们的《文托泰内宣言》(Ventotene Manifesto) 设想了一个联邦制和民主的欧洲。该宣言是墨索里尼在狱中撰写的，呼吁建立一个拥有民主政府和议会的欧洲联盟。斯皮内利于1954年和1984年试图制定欧洲宪法，分别遭到法国和英国的阻挠。相反，2007 年的《里斯本条约》——一项技术官僚协议——获得了通过。这突显了欧洲一体化的民主方法和技术官僚方法之间持续存在的紧张关系。欧盟仍然夹在“人民的欧洲”和“政府的欧洲”之间。斯皮内利的愿景植根于朱塞佩·马志尼等 19 世纪意大利激进分子，他们倡导“人民的欧洲”——一个民主和统一的欧洲。这些激进分子，包括马志尼、克里斯蒂娜·特里武齐奥·迪·贝尔焦霍索公主和卡洛·卡塔内奥，经常因其信仰而被流放，从而形成了一个跨国活动家网络。他们的愿景扩展到更广泛、更民主的欧洲，包括乌克兰和土耳其等东部地区。这一历史视角强调了为民主欧洲联邦而进行的持久斗争。 （根据故事文本的 54% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90871</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 06:49:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]首先，埃默里大学庆祝了本科生创建的人工智能学习工具[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90870</link>
      <description><![CDATA[埃默里大学授予学生奖学金，然后暂停学习辅助应用程序背后的学生
首先，埃默里大学庆祝了本科生创建的人工智能学习工具，在 2023 年“Pitch the Summit”竞赛中为他们颁发了 10,000 美元。然而，有人担心该工具“Eightball”可能被用于作弊，导致涉事学生被停学。一名学生现在起诉该大学，声称没有证据表明存在作弊行为，并且教师帮助开发和推广了该应用程序。尽管如此，埃默里大学还是让学生停课一个学期。诉讼称，埃默里大学的行为任意且反复无常，对学生的学业和职业前景造成了重大损害。听证会定于 5 月 29 日举行。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90870</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 06:44:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本周早些时候，谷歌宣布对其搜索引擎进行一些令人愤怒的改变，而不是[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90869</link>
      <description><![CDATA[我如何让 Google 的“网络”查看我的默认搜索
本周早些时候，谷歌宣布对其搜索引擎进行一些令人恼火的改变，特别是添加了常常不切实际的人工智能概述。然而，在此期间，谷歌悄悄推出了“网络”过滤器，提供怀旧的、精简版的搜索结果，让人想起十年前的谷歌。搜索联络员 Danny Sullivan 在 Twitter 上巧妙地宣布了这一功能，该功能排除了广告、知识面板和元数据，从而提供了更清晰的搜索体验。对于高级用户来说，这是一个游戏规则改变者，尽管谷歌将其隐藏在“更多”菜单下。通过添加 URL 参数（“udm=14”），用户可以将其设置为默认搜索。尽管 SEO 优化结果的问题持续存在，但这种解决方法对于深入研究特别有用。作者提供了在 Vivaldi 浏览器中进行此设置的分步指南，感叹此类措施的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90869</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 06:32:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我探讨了 TCP 协议如何与星链卫星交互 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90868</link>
      <description><![CDATA[星链传输协议的视图
在本文中，我将探讨 TCP 协议如何与 Starlink 的卫星互联网服务交互。 TCP 是一种基本的互联网协议，由于星链服务依赖低地球轨道 (LEO) 卫星，因此面临着独特的挑战。与具有高延迟但连接稳定的地球同步卫星不同，LEO 卫星提供较低的延迟，但会带来信号质量和连接稳定性的变化。 Starlink 的动态信道速率控制和频繁的卫星切换会导致信噪比 (SNR) 波动、延迟和数据包丢失。这些因素使 TCP 的性能变得复杂，而 TCP 的最佳运行依赖于稳定的网络条件。本文重点介绍了相控阵天线和自适应调制的创新使用来缓解其中一些问题，但固有的可变性仍然是保持 TCP 性能一致的挑战。 

争议点：文章认为星链频繁的卫星切换和可变的 SNR 可能会导致严重的 TCP 性能问题，这可能被视为对该服务可靠性的批评。

独特/聪明的方面：在星链系统中使用相控阵天线和自适应调制来动态调整不同的信噪比是一项旨在优化服务容量的显着创新。 （根据故事文本的 59% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90868</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 06:28:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Alacritty 是一款高性能、跨平台终端仿真器，利用 OpenG [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90867</link>
      <description><![CDATA[Alacritty – 一款快速、跨平台的 OpenGL 终端模拟器
Alacritty 是一款高性能、跨平台的终端模拟器，利用 OpenGL 进行渲染，确保快速高效的运行。它支持 BSD、Linux、macOS 和 Windows，目前处于测试阶段，一些功能和错误仍在解决中。Alacritty 强调与其他应用程序的集成，而不是重新实现它们的功能，提供灵活性和性能。它可通过 TOML 文件进行配置，用户必须自己创建该文件。与某些终端模拟器不同，Alacritty 不包含选项卡或拆分等功能，而是专注于速度和简单性。预编译的二进制文件可用，可以通过各种包管理器进行安装。该项目是根据 Apache 许可证 2.0 开源的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90867</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 06:09:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网址：www.msf.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90866</link>
      <description><![CDATA[巴西前所未有的洪水导致数十万人流离失所&lt; br/&gt;
标题：巴西史无前例的洪水导致数十万人流离失所 
网站：www.msf.org

巴西南部南里奥格兰德州遭受极端降雨和洪水的破坏，整个城市被隔离并被迫疏散。阿雷格里港的道路、桥梁和主要机场等基础设施遭到严重破坏。该州 497 个城市中有 460 多个城市受到影响。无国界医生驻巴西医疗协调员雷切尔·苏埃罗 (Rachel Soeiro) 表示，情况是灾难性的，一些城镇完全被淹没。这场灾难已造成超过 150 人死亡，约 100 人仍失踪，并导致超过 60 万人流离失所。无国界医生专注于最弱势群体，提供医疗援助、药品供应、水和食物，特别是向原住民社区。该组织还设立流动诊所并提供心理健康支持。局势仍然不稳定，持续不稳定的天气带来了进一步的风险。 

争议：没有突出显示。 
独特/聪明：无国界医生使用直升机到达偏远社区，并为专业人员提供远程心理健康急救培训。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90866</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 05:44:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Cobalt 是 yt-dlp 的免费开源前端，旨在提供无缝的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90865</link>
      <description><![CDATA[Cobalt – 免费开源 yt-dlp 前端，无广告
Cobalt 是 yt-dlp 的免费开源前端，旨在提供无缝、无广告的体验。 Cobalt 利用 JavaScript 进行 API 请求和交互式界面，确保流畅的用户体验，但您必须启用 JavaScript 才能使用该网站。开发人员向用户保证不涉及侵入性脚本。 Cobalt 拥有 100 万用户群和令人印象深刻的速度，对于那些希望在没有广告麻烦的情况下利用 yt-dlp 功能的人来说，它是一个可靠的工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90865</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 05:31:03 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>