<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Jan 2024 12:19:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>本文讨论了作者在 p [...] 中使用 LLM（大型语言模型）的个人经验。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66754</link>
      <description><![CDATA[2024 年第一天的法学硕士和编程&lt; br/&gt;
本文讨论了作者在编程中使用 LLM（大型语言模型）的个人经验。作者强调了使用法学硕士来加速代码编写并避免将精力浪费在编程的无趣方面的好处。他们还讨论了法学硕士的局限性以及围绕其能力的争议。作者提供了他们如何使用法学硕士编写代码、解决编程问题和解释数据的示例。总的来说，本文强调了法学硕士在编程语言和框架日益复杂的背景下的有用性。 （根据故事文本的 35% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66754</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 12:19:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么浮点数的整数表示近似于它的对数？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66753</link>
      <description><![CDATA[为什么浮点的整数表示接近其对数？
内容解释了为什么浮点数的整数表示提供了对数的分段线性近似。首先解释什么是对数以及它与指数函数的关系。然后继续讨论如何计算不同基数（例如基数 10 和基数 2）的对数。内容还解释了浮点表示（例如 IEEE-754）如何使用归一化有效数和指数来近似对数。它提供了编码如何工作以及如何使用整数表示来近似对数的示例和解释。内容最后显示了一个演示近似值的图表。 （根据 78% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66753</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 11:27:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]伊丽莎白线的伦敦市中心车站一直受到sh [...]的出现的困扰。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66752</link>
      <description><![CDATA[伊丽莎白线测试驱逐“墙上幽灵”的方法&lt; /a&gt;
伊丽莎白线的伦敦市中心车站一直受到站台座位后面出现的阴影幽灵的困扰。伦敦交通局 (TfL) 目前正在测试不同的想法来消除这些幽灵。一种选择是将所有座椅更换为带有靠背的新设计，但这会很昂贵。另一种选择是在墙上使用大型装饰贴纸来掩盖阴影。利物浦街车站正在测试几种设计，包括与伊丽莎白线座位设计相匹配的典当和床单。伦敦交通局的目标是通过消除任何标记并更好地保护墙壁来改善客户体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66752</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 11:18:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：您的创始人 2024 年的决心是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66751</link>
      <description><![CDATA[问 HN：您的创始人 2024 年的决心是什么？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是要求其他初创公司创始人分享他们对 2024 年的决心。然后作者列出了他们自己的决心，其中包括承诺在 LinkedIn 和 Twitter 上定期发帖、参加社交活动、接触更多人以获得销售机会以及优先考虑锻炼个人福祉。作者强调了在创业时为自己腾出时间的重要性。此内容中没有争议或令人惊讶的元素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66751</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 10:58:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]日本航空公司一架飞机在东京羽田机场降落时起火。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66750</link>
      <description><![CDATA[日本航空飞机在东京机场跑道降落时起火
日本航空公司的一架飞机在东京羽田机场降落时起火。可怕的镜头显示，飞机在跑道上被火焰吞没，乘客和工作人员纷纷逃离。火灾可能是由与日本海岸警卫队飞机相撞引起的。船上 367 名乘客和 12 名船员全部被疏散，但船上 6 名海岸警卫队官员中的 5 名仍下落不明。这起事件发生在新年假期期间，正值日本旅游繁忙时期。这是在最近的地震和海啸摧毁该国之后发生的。起火原因正在调查中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66750</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 10:22:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]日本发生一系列大地震后，该国正面临着严重的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66749</link>
      <description><![CDATA[日本致命地震引发火灾并摧毁建筑物 - 图片
日本发生一系列大地震后，该国正面临着与时间赛跑，寻找并帮助受灾群众。地震已造成至少 48 人丧生，多人受伤，并引发火灾，房屋被毁。由于道路和建筑物严重受损，救援行动十分困难。政府已派遣千名军人前往能登半岛受灾最严重的地区协助救援工作。当局仍在继续搜寻幸存者并向有需要的人提供援助，局势依然严峻。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66749</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 10:19:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者反思了他们在一家营养初创公司的工作经历以及急于发布 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66748</link>
      <description><![CDATA[全新开始效果
作者回顾了他们在一家营养初创公司的工作经历以及在新年前急于发布新功能的经历。他们质疑自己是否只是在利用人们的新年决心，或者是否还有其他目的。作者讨论了做出重大改变的难度以及随着时间的推移失败或累积微失败的倾向。他们强调了确保目标有价值并在再次尝试时保持弹性的重要性。提到了“新开始效应”，即人们更有可能在新的一年、新月或新周开始时承担艰巨的任务。作者为新年决心辩护，并鼓励反思维持努力的策略和习惯。他们推荐了《清晰思维》中关于培养习惯的文章。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66748</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 09:59:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] damoonrashidi.me 上的文章讨论了作者对流场的探索和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66747</link>
      <description><![CDATA[到目前为止我对流场的了解 
damoonrashidi.me 上的文章讨论了作者对流场的探索以及用于创建生成艺术品的方法。作者解释了使用噪声函数作为流场图像背后的主要驱动力，流场图像基于 2D 空间中的坐标返回值。本文提供了代码示例和可视化来演示算法的工作原理。作者还讨论了绘制线条和实现不同效果的技术，例如夸张的转弯和变化的步长。本文涉及替代噪声函数并介绍了线路之间碰撞检测的概念。作者最后建议对不同的技术和变化进行进一步的实验和探索。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66747</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 埃德蒙顿 LTR 前雇员萨利姆·卡拉 (Salim Kara) 在一辆私人飞机上偷走了 230 万美元的车费 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66746</link>
      <description><![CDATA[Salim Kara 用磁铁和汽车天线偷走了价值 200 万美元的硬币
Salim Kara 是埃德蒙顿 LTR 的前雇员，他在 13 年内利用汽车天线和磁铁偷走了 230 万美元的车费。受雇维护售票机的卡拉发明了一种使用临时钓鱼竿从钱箱中取出硬币的方法。然后他会将偷来的硬币存放在剃须袋中。由于卡拉的低调以及人们认为票价和现金的差异是软件故障，他的计划长期以来一直没有引起人们的注意。他最终于1994年被捕并被判处四年监禁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66746</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 09:39:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>匈牙利铁路公司的实时全国地图对于旅行者和通勤者来说是一个绝佳的工具。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66745</link>
      <description><![CDATA[匈牙利铁路实时全国地图
匈牙利铁路公司的实时全国地图对于旅行者和通勤者来说是一个绝佳的工具。通过这张交互式地图，用户可以跟踪匈牙利各地火车的实时位置，从而比以往更轻松地计划您的旅程。该地图显示所有主要火车站，并提供有关火车时刻表、延误和站台号的信息。它甚至显示每列火车的速度，让您更准确地估计到达时间。对于任何依赖匈牙利铁路网络的人来说，这一创新功能将改变游戏规则。无论您是当地人还是游客，这张实时地图将确保您不会再错过火车。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66745</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 08:57:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>