<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Nov 2024 15:01:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我认为最具影响力的慈善机构是虾类福利项目 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117075</link>
      <description><![CDATA[最有帮助的慈善机构并不是你想象的那样
在本文中，我认为最有影响力的慈善机构是虾福利项目，该项目仅用一美元就拯救了虾免于痛苦的死亡。通过向公司提供击晕器，该项目确保了人道屠宰，每年防止数百万只虾遭受极度痛苦。令人惊讶的是，这项举措在减少痛苦方面比专注于鸡的顶级动物慈善机构有效 30 倍，而且比以人为中心的慈善机构效率高得多。争议在于对虾产生同理心的挑战，由于偏见，这一挑战常常被忽视。然而，它们的受苦能力得到了科学证据的支持。我敦促读者重新考虑他们的慈善优先事项，并支持这项资金不足的事业。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117075</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 15:01:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 著名俄罗斯芭蕾舞演员弗拉基米尔·什克利亚罗夫从高处坠落不幸身亡。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117074</link>
      <description><![CDATA[批评普京发动乌克兰战争的弗拉基米尔·什克利亚罗夫从楼上坠落身亡
著名的俄罗斯芭蕾舞演员弗拉基米尔·什克利亚罗夫从圣彼得堡的公寓坠落身亡。这次坠落最初被认为是意外，但有关情况的报道相互矛盾，引发了争议。一些人认为，他被前妻锁在屋里，以防止他吸毒，他试图逃跑，而其他人，包括芭蕾舞演员伊琳娜·巴特诺夫斯卡娅，则声称他在阳台上吸烟时坠落。什克利亚罗夫是普京入侵乌克兰的直言不讳的批评者，他曾表达过自己对和平与爱的渴望，而不是冲突。他的死是继另一位普京批评者、厨师阿列克谢·齐明 (Alexei Zimin) 在塞尔维亚神秘死亡之后发生的，这进一步引发了人们的怀疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117074</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 14:53:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一场无法解释的故障导致 C-Lion1 海底电信电缆中断，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117073</link>
      <description><![CDATA[神秘故障导致德国和芬兰之间的海底互联网电缆中断
不明原因的故障导致芬兰国有公司 Cinia 运营的 C-Lion1 海底电信电缆中断，这是芬兰和德国之间唯一的直接连接。这条电缆全长近 1,200 公里，对于芬兰和中欧之间的通信至关重要。中断的原因尚不清楚，但与此同时，美国最近警告称，俄罗斯在海底电缆附近军事活动增加，引发了人们对潜在破坏的担忧。此前，北欧广播公司进行了调查，重点关注该地区疑似俄罗斯间谍船。此次中断的全面影响尚不清楚，因为数据通常通过多条电缆传输以确保冗余。Cinia 尚未提供更多细节。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117073</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 14:53:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 上周末，Twitter/X 向 Bluesky 进行了大规模迁移，被称为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117072</link>
      <description><![CDATA[Bluesky、eXit 和关于自托管的模糊想法
上周末，Twitter/X 大规模迁移到 Bluesky，被称为 #eXit，这使我的关注者数量从 400 人增加到 1,000 多人。Bluesky 的用户群现已超过 1900 万，它正在成为一个主要的社交媒体平台。我被纳入“民间恐怖和民间传说”等精选“入门包”可能有助于这一增长。这种转变让我考虑将我的网站与 Bluesky 的 AT 协议集成以进行直接消息交换，这与 IndieWeb 基于域的身份概念保持一致。但是，Bluesky 的自托管指南需要比我预期的更多的技术设置，因此现在，我将继续手动发布。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117072</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 14:49:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 介绍 libobscura，这是我最新的雄心勃勃的项目，旨在创建一个用户友好的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117071</link>
      <description><![CDATA[Libobscura
介绍 libobscura，这是我最新的雄心勃勃的项目，旨在创建一个用户友好的库，用于在 Linux 上使用相机。目标是让它几乎不可能被误用，提供一个简单的 API，让您只需十行代码即可获得 RGB 缓冲区。与 V4L2、libcamera 或 libmegapixels 等现有库不同，它们在功能和用户友好性之间取得平衡，libobscura 力求既强大又易于使用。它内置于 Rust，可确保内存安全并防止崩溃。独特功能包括透明的 RGB 数据转换和通过 crispy-img 实现的 GPU 加速。libobscura 目前是一个概念验证，它邀请贡献和反馈来扩展其功能。其资金将持续到 2025 年 3 月，其成功取决于社区的参与。加入我们的项目页面进行探索和贡献！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117071</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 14:43:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 蒂姆·伯纳斯-李提出了互联网的变革愿景，倡导独立 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117070</link>
      <description><![CDATA[蒂姆·伯纳斯-李想要互联网回归
蒂姆·伯纳斯-李提出了一个变革性的互联网愿景，主张个人通过“个人云”重新获得对其在线数据的控制权。这一概念挑战了当前的范式，即谷歌和 Facebook 等科技巨头占据主导地位，它们经常充当个人信息的守门人。伯纳斯-李的想法既雄心勃勃又充满争议，因为这些公司根深蒂固的权力以及全球对 Facebook 等平台的依赖，在某些地区，这些平台本质上就是互联网。虽然个人数据主权的概念很有吸引力，但在当今的数字环境中，实施这种转变带来了重大的实际挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117070</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 14:37:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 联邦贸易委员会的《2011 财政年度全国禁止致电登记数据手册》[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117069</link>
      <description><![CDATA[自 2021 年以来，骚扰电话报告数量下降超过 50%
联邦贸易委员会 2024 财年全国禁止来电登记数据手册显示，骚扰电话数量大幅下降，自 2021 年以来投诉数量下降超过 50%。这是连续第三年下降，这归功于联邦贸易委员会的综合战略，包括“制止诈骗电话行动”，这是其历史上对非法电话营销的最大打击。联邦贸易委员会还扩大了电话销售规则以保护企业，并发布了禁止冒充的规定。值得注意的是，该机构正在应对语音克隆等新兴威胁，并明确表示人工智能诈骗电话属于 TSR。尽管总体呈下降趋势，但有关减债电话的投诉却激增了 85%。该报告强调，不仅要打击电话推销员，还要打击通过诈骗获利的公司。新罕布什尔州的人均 DNC 注册率最高，而特拉华州、俄亥俄州、亚利桑那州、伊利诺伊州和北卡罗来纳州的每 10 万人投诉率最高。这些数据凸显了 FTC 为打击非法电话和保护消费者所做的持续努力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117069</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 14:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我的最新博客文章中，我讲述了我使用 hCaptcha 的令人沮丧的经历，hCaptcha 是一项服务 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117068</link>
      <description><![CDATA[我因不是盲人而被 hCaptcha 无障碍帐户封禁
在我最新的博客文章中，我讲述了我使用 hCaptcha 的沮丧经历，这项服务故意不提供盲人音频验证码，而是通过一个特殊的无障碍帐户提供一种解决方法。尽管我是盲人，但在我尝试与他们的支持团队解决技术问题后，我还是被禁止使用该帐户。他们错误地认为我不是盲人，并拒绝恢复我的帐户。这一事件凸显了信任故意使其产品无法访问的公司是不可靠的。这是一个警示故事，关于依赖这种解决方法的风险，类似于相信狮子不会吃斑马。请与使用 hCaptcha 的网站管理员分享此信息，因为他们的做法正在影响真实的人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117068</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 14:13:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 不丹以其国民幸福总值 (GNH) 理念而闻名，目前正努力解决 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117067</link>
      <description><![CDATA[不丹在将幸福放在首位之后，现在面临生存危机
不丹以其国民幸福总值 (GNH) 理念而闻名，目前正面临严重的移民危机，尤其是年轻人的移民危机。尽管不丹提供免费医疗、教育和不断增长的经济，但许多不丹年轻人仍离开家乡，前往国外寻找更好的机会，尤其是澳大利亚。总理 Tshering Tobgay 将这一趋势归因于 GNH 的成功，GNH 让不丹公民在全球备受青睐。作为回应，不丹国王发起了一项雄心勃勃的计划，旨在创建由丹麦建筑师 Bjarke Ingels 设计的 Gelephu Mindfulness City，以吸引人们回国。这座城市旨在平衡经济增长与不丹文化价值观和环境可持续性。该项目是将现代与传统相融合的独特尝试，反映了不丹在拥抱变革的同时，为保持其特色而不断做出的努力。国王对包括记者 Namgay Zam 在内的公民的个人呼吁，凸显了其中涉及的情感和文化利益。这一举措被视为全球可持续城市发展的潜在典范。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117067</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 14:12:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在本文中，我们探讨了修改 Chromium 所面临的挑战和机遇，特别是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117066</link>
      <description><![CDATA[Electron Spins：Chromium Mods 的一个特例 - Little Bear Labs
在本文中，我们探讨了修改 Chromium 的挑战和机遇，特别是通过 Electron 的视角，Electron 是一个基于 Chromium 构建的流行框架。由于 Chromium 不断更新，维护其分支的复杂性令人望而生畏，因此下游修改是一种更可行的选择。Electron 体现了这种方法，无缝地为众多应用程序提供支持。然而，对于那些需要小众功能的人，作者提出了一个聪明的解决方案：上游扩展点而不是整个修改。这种方法允许更轻松地集成和维护，使开发人员能够以最小的努力添加自定义功能。演示包括渲染 markdown、替换资源和支持自定义协议。如果采用，这种方法可以彻底改变 Electron 的可扩展性，允许定制功能而无需大量维护的负担。本文邀请读者参与 GitHub 上的这场创新对话。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117066</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 14:09:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>