<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Dec 2023 12:30:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]安东·托马斯 (Anton Thomas) 是墨尔本的一名自由制图师，他花了四年零九分钟 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65171</link>
      <description><![CDATA[制图师徒手绘制了北美地图（2019 年）
安东·托马斯 (Anton Thomas) 是墨尔本的一名自由制图师，他花了四年零九个月徒手绘制了北美地图。托马斯用钢笔和彩色铅笔细致地描绘了这片大陆，包括地标、动物群和奇思妙想的飞行。最终产品于 2019 年 2 月完工，占地 20 平方英尺，彻底重塑了托马斯的生活。该地图充满了密集的细节和惊喜，例如有助于吸引观众了解特定区域的动物。托马斯是自学成才的，他住在蒙特利尔时在冰箱上画了这幅地图，现在环游世界展示他的创作。地图印刷版将于 2020 年 1 月发售。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65171</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 12:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《经济学人》创建了一份全球富豪榜，根据三个衡量标准对各国进行排名 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65170</link>
      <description><![CDATA[2023 年最富有的国家
《经济学人》创建了一份全球富豪榜，根据三项指标对各国进行排名：人均美元收入、当地价格调整收入 (PPP) 以及每小时工作收入。排名显示，国家财富不仅仅由GDP决定。例如，美国虽然GDP第一，但人均收入却排名​​世界第七。中国是第二大经济体，人均GDP排名第65位，工作时间排名第96位。考虑到较低的物价和工作与生活的平衡，比利时、德国和瑞典等西欧国家的排名上升。该排名对世界上最富有的国家进行了更全面的评估。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65170</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 12:27:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：你的“如果有效的话就不傻”的故事是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65169</link>
      <description><![CDATA[问 HN：你的“如果有效的话就不傻”的故事是什么？
在 news.ycombinator.com 上的这个帖子中，用户分享他们关于非传统和创造性解决方案的故事，这些解决方案乍一看似乎很愚蠢，但实际上很有效。讨论围绕着可恶的黑客行为展开，人们找到了巧妙的方法来使专有软件以非预期的方式运行。该帖子充满了人们突破技术界限以实现预期结果的轶事，展示了黑客社区的独创性和足智多谋。虽然有些人可能会认为这些方法存在争议或值得怀疑，但它们强调了跳出框框思考和寻找非传统解决方案的力量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65169</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 12:04:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网络内容讨论了人类作为机器人的概念，探索技术如何[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65168</link>
      <description><![CDATA[人类是机器人
网络内容讨论了人类作为机器人的概念，探索技术如何成为我们自己的延伸。它重点介绍了一些例子，例如使用汽车作为控制论增强的一种形式，驾驶员无需太多思考就可以直观地感受到汽车的运动和操纵。它还提到将认知任务委托给智能设备如何模糊了人类的聪明才智和技术实力之间的界限。然后，内容简要介绍了 2023 年人工智能的出现，指出其在处理单调任务方面的效率，但也指出其在产生超出预定义参数的突破性见解方面的局限性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65168</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 11:57:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《自然地球科学》发表的一项研究发现，金矿脉几乎可以形成 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65167</link>
      <description><![CDATA[地震瞬间成金矿（2013） 
发表在《自然地球科学》上的一项研究发现，地震期间几乎可以立即形成金矿脉。研究解释说，当地震发生时，主断层线的两侧会沿着断层方向滑动，导致断层坡度张开。这种快速减压导致富含矿物质的水蒸发，矿物质几乎立即结晶，形成金矿脉。该研究还表明，即使是小地震也会沿着断层坡度产生显着的压力下降，这可以解释为什么含金石英矿床通常具有微小的金矿脉。这些发现可能被探矿者用来寻找新的金矿。此外，该研究还揭示了断层运动中的流体压力如何反弹至原始水平，这可以改善地震预报。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65167</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 11:54:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我需要再次拿出烙铁吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65166</link>
      <description><![CDATA[我需要再次拿出烙铁吗？ (2018)
该网络内容的作者讨论了由于各种技术问题，他们很难用优质耳机听音乐。他们尝试了不同的解决方案，包括转换音乐格式和使用不同的设备，但都不起作用。沮丧之余，他们决定使用烙铁构建一个简单的电路，以提高音质并消除嘶嘶声。该电路运行良好并解决了他们的问题。作者还批评苹果公司，并提到他们构建的电路使用 1979 年的运算放大器，其性能优于现代设备。他们为感兴趣的人提供了电路的技术细节和图片。 （根据 76% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65166</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 11:54:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了使用对比度一致的 Sear 的挑战和局限性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65165</link>
      <description><![CDATA[无监督法学硕士知识发现的挑战
本文讨论了使用对比一致搜索 (CCS) 进行无监督 LLM（大语言模型）知识发现的挑战和局限性。作者解释说，虽然他们最初对 CCS 的潜力感到兴奋，但他们发现它不太可能对对齐策略有直接帮助。 CCS 倾向于寻找数据集中最突出的特征，而不是寻找知识，这使得数据变得敏感且不可靠。作者还质疑只需要检查一些类似知识的特征的假设，因为法学硕士可以模拟其他代理并以类似的方式表示他们的知识。他们的结论是，CCS 和类似的方法对于最坏情况的 ELK（引发潜在知识）没有希望，即使在平均情况下也可能无效。 （根据故事文本的 68% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65165</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 11:50:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>联邦贸易委员会 (FTC) 正在提出新规则，以更新儿童在线隐私 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65164</link>
      <description><![CDATA[FTC 建议制定新规则，将家长保护孩子的负担转移到网站上
联邦贸易委员会 (FTC) 正在提出新规则，以更新《儿童在线隐私保护法》(COPPA)，并将保护儿童数据的负担从父母转移到网站和应用程序。拟议的规则包括默认关闭定向广告、禁止鼓励过度使用的推送通知、限制学校监控以及强制采取更强有力的数据安全措施。一项重大变化是公司将不再被允许无限期保留儿童数据。 FTC 还希望扩大 COPPA 对“个人信息”的定义，将生物识别标识符包括在内。拟议的变更旨在解决不断变化的个人信息收集和用于将儿童数据货币化的方式。拟议规则制定通知发布后，公众将有 60 天的时间提交意见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65164</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 11:45:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容的作者讨论了 WhatsApp 中的点击劫持漏洞，该漏洞 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65163</link>
      <description><![CDATA[别相信你的眼睛 - WhatsApp 点击劫持漏洞
此网页内容的作者讨论了 WhatsApp 中允许网络钓鱼攻击的点击劫持漏洞。他们解释了如何通过调查 WhatsApp 消息中的链接预览功能来发现该漏洞。通过拦截和修改消息，他们能够在链接和预览之间造成不匹配，欺骗用户点击与显示的网站不同的网站。作者还探索了使用 unicode 字符来伪装链接并创建看似合法的镜像 URL。他们强调了攻击者利用这些漏洞进行网络钓鱼攻击的可能性。作者批评 Meta（WhatsApp 母公司）没有解决该问题，并为用户提供缓解建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65163</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 11:45:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文介绍了 TextDiffuser-2，这是一种利用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65162</link>
      <description><![CDATA[TextDiffuser-2：释放语言模型用于文本渲染的力量&lt; /a&gt;
该论文介绍了 TextDiffuser-2，这是一种利用语言模型力量的文本渲染新方法。以前生成视觉文本的方法在灵活性、自动化、布局预测和风格多样性方面存在局限性。 TextDiffuser-2 通过微调用于布局规划的大型语言模型来解决这些问题，允许自动生成关键字并通过聊天修改布局。然后，在扩散模型中使用语言模型对行级别的位置和文本进行编码，从而产生更加多样化的文本图像。大量的实验和用户研究验证了 TextDiffuser-2 在实现合理的文本布局和增强多样性的生成方面的有效性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65162</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 11:28:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>