<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jul 2024 01:13:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>我们很高兴地宣布 Restic 0.17.0 发布！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101387</link>
      <description><![CDATA[Restic 0.17.0 发布
我们很高兴地宣布 Restic 0.17.0 的发布！经过近一年的专注努力，此版本引入了许多增强功能。主要亮点包括重大改进和各种小修复。此外，部分代码库已重构为更加模块化，为未来的更新奠定了基础。我们衷心感谢我们了不起的用户在论坛中提供的宝贵测试、反馈和支持。要下载新版本并查看详细更改，请访问 GitHub。如果您拥有 Restic 0.9.4 或更高版本，请使用 self-update 命令进行自动升级。与往常一样，报告任何问题并加入论坛以获取帮助和反馈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101387</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 01:13:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Gym Class VR 是 Meta 上评分最高、玩得最多的虚拟现实体育游戏 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101386</link>
      <description><![CDATA[GCVR (YC W22) 正在招聘首席后端工程师 (Sr/Staff/Principal)
Gym Class VR 是 Meta Quest 平台上评价最高、玩得最多的虚拟现实体育游戏，正在寻找首席后端工程师。该职位涉及推动 VR、移动和 Web 服务，与联合创始人合作制定路线图，并与客户工程师和设计师合作。该公司得到了 Andreessen Horowitz、Y Combinator、NBA 等知名投资者以及 Kevin Durant 和 Andre Iguodala 等著名球员的支持。职责包括负责后端工程、运行实验以及最终发展后端团队。理想的候选人具有大规模交付经验、行动倾向、强烈的产品意识以及对 Node、React、React Native 和 AWS 的熟悉程度。额外福利包括公平和全面的医疗保险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101386</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 01:01:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.technologyreview.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101385</link>
      <description><![CDATA[“版权陷阱”可以告诉作家人工智能是否抄袭了他们的作品
标题：“版权陷阱”可以告诉作家人工智能是否抄袭了他们的作品
网站：www.technologyreview.com

研究人员已经证明，可以将“版权陷阱”嵌入文本数据中，以增强成员推理攻击的有效性，即使对于较小的人工智能模型也是如此。然而，这些陷阱，例如将一个 75 个单词的短语重复 1,000 次，会使原文无法阅读，并很容易被 AI 训练师检测到，因此目前它们不切实际。计算机科学教授兼 Spiffy AI 联合创始人 Sameer Singh 指出，许多公司已经清理了数据，可能会丢弃此类陷阱。改进可能包括找到更微妙的方式来标记受版权保护的内容或增强攻击本身。虽然这些陷阱并非万无一失，并且可以被知识渊博的攻击者移除，但增加它们的数量可能会使移除变得更加困难。最终，版权陷阱可能只是 AI 模型训练师的临时措施或小麻烦。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101385</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 00:28:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近的 BuzzFeed 文章中，伊隆·马斯克的女儿公开谈到了她父亲的公司 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101384</link>
      <description><![CDATA[伊隆·马斯克的女儿回应父亲对她的公开评论
在最近的一篇 BuzzFeed 文章中，伊隆·马斯克的女儿公开回应了父亲对她的评论。这篇文章重点介绍了一位经过验证的 X 用户“Adrian Dittman”，他似乎与马斯克的观点一致。文章深入探讨了他们关系的复杂性，揭示了个人和公共层面。值得注意的是，女儿的回应是镇定而清晰的，阐明了她的观点，同时应对了拥有高调父母的挑战。争议在于他们言论的公开性，引发了社交媒体时代对隐私和家庭界限的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101384</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 00:18:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 纽约东区法官尼娜·莫里森（Nina Morrison）在一项具有里程碑意义的裁决中宣布 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101383</link>
      <description><![CDATA[法院堵住允许联邦调查局在边境搜查你手机的漏洞
在一项具有里程碑意义的裁决中，纽约东区法官尼娜·莫里森 (Nina Morrison) 宣布，边境手机搜查是“非常规”行为，类似于脱衣搜查，因此需要有正当理由和搜查令。这一裁决挑战了海关和边境保护局 (CBP) 长期以来对旅行者电子设备进行无证搜查的做法。莫里森强调了此类搜查对隐私的重大影响，将其比作读心术。该裁决还强调了第一修正案的担忧，特别是对于机密消息来源可能受到威胁的记者而言。该案涉及库尔博纳利·苏丹诺夫 (Kurbonali Sultanov)，他在边境搜查中被发现手机上有非法照片。尽管苏丹诺夫的案件缺乏同情心，但公民自由主义者认为，这项裁决是对宪法权利的重要辩护。这项裁决是越来越多的判例法的一部分，限制联邦政府无搜查令搜查电子设备的能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101383</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 23:54:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《我作为经理说过的话（第二部分）：招聘是情感化的》一书中，作者深入探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101382</link>
      <description><![CDATA[我作为经理说过的话（第二部分）：招聘是情感化的
在《我作为经理说过的话（第二部分）：招聘是情感化的》一书中，作者深入探讨了招聘过程中的情感复杂性，讲述了 2022 年冬季的一次特别具有挑战性的经历。这个故事突出了软件开发的迭代性质与招聘中的二元、高风险决策之间的鲜明对比。作者描述了几个月来与候选人建立关系的情感代价，但最终决定不提供录用通知。这一决定让作者质疑他们作为招聘经理的判断力和有效性。这篇文章强调了平衡真实的人际关系与对候选人技术能力的批判性评估的重要性。作者强调，招聘是一项需要全力以赴的活动，没有重复的余地，因此它是一种既耗费精力又能带来回报的独特体验。关键在于，招聘就像是一场情感过山车，需要比典型的工程任务投入更多的情感。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101382</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 23:18:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shlomo Kashani 及其合著者编写的《深度学习访谈》第二版提供了一篇综合性的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101381</link>
      <description><![CDATA[深度学习面试
Shlomo Kashani 和合著者编写的《深度学习面试》第二版提供了涵盖关键 AI 主题的完整解决方案，旨在帮助求职者为面试和考试做好准备。该资源对于硕士和博士生以及求职者特别有价值，因为它提供了该领域的井然有序的概述。这些问题具有挑战性但引人入胜，旨在提高技能并使候选人能够自信地讨论和回答技术问题。这本书通过将实用的数学和计算技能与发人深省的问题相结合而脱颖而出，使其成为计算机科学和 AI 项目毕业生的必备参考书。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101381</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 23:13:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这篇文章受到 LessOnline 会议上的演讲的启发，探讨了 [...] 的可行性。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101380</link>
      <description><![CDATA[超级宝宝：拼凑起来
这篇文章的灵感来自 LessOnline 会议上的演讲，探讨了创造具有非凡特征的“设计婴儿”的可行性。这个过程涉及两个主要步骤：识别所需基因并创造具有这些基因的胚胎。虽然目前的 IVF 实践允许筛查胚胎的染色体异常，但实现诸如卓越运动能力或智力等特征需要更复杂的方法，例如从全基因组关联研究 (GWAS) 得出的多基因评分。然而，由于技术限制和潜在的脱靶效应，大规模基因编辑目前是不切实际的。相反，胚胎选择和迭代胚胎选择或减数分裂等先进技术被讨论为潜在的方法，尽管仍处于实验阶段。这篇文章重点介绍了这些方法面临的挑战和伦理考量，并指出尽管取得了一些进展，但“超级婴儿”的创造在很大程度上仍处于理论阶段。（基于 74% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101380</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 23:09:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我最近用 Sensor Watch 的新逻辑板升级了我的 Casio 经典款 F-91W，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101379</link>
      <description><![CDATA[用最智能的哑手表将 TOTP 代币戴在手腕上
我最近用 Sensor Watch 的新逻辑板升级了我的 Casio F-91W 经典款，将其改造成可编程的强大设备，同时保留了其原有的魅力。新的 ARM Cortex M0+ 板使用现有的 LCD、按钮和压电蜂鸣器，提供长达数月的电池寿命和可自定义的功能。在短短一个小时内，我更换了电路板，为 Google 和 Github 配置了 2FA，并创建了一个新的速率计表盘，用于跟踪划船划桨或节奏。该过程有据可查，而且出奇的简单，使用基于 wasm 的模拟器可以轻松测试。TOTP 表盘允许使用基于时间的一次性密码进行安全登录，开发速率计表盘是一件乐事。如果您有兴趣，请查看 Oddly Special Objects 的 Sensor Watch——这是一个很棒的项目！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101379</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 23:09:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我最近升级到了带有内置流媒体服务的新型有源扬声器，但是它们 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101378</link>
      <description><![CDATA[对我的扬声器 API 进行逆向工程以获得合理的音量控制
我最近升级到了带有内置流媒体服务的新有源扬声器，但它们的音量过大，难以精确控制音量。为了解决这个问题，我决定创建一个自定义音量旋钮以便更好地控制。我手机或电脑上扬声器的默认音量控制太粗糙，经常从太安静跳到太大。在探索扬声器的功能时，我发现了一个未记录的 Web 界面并对其 HTTP API 进行了逆向工程。尽管找到了有希望的配置路径，但它们并没有解决我的问题。最终，我构建了一个带有全宽滑块的自定义网页，以实现精确的音量控制，使用带有 Bun 的小型服务器来处理 CORS 问题。这个解决方案最终让我能够舒适地设置合理的音量级别。 

令人惊讶/巧妙：发现未记录的 Web 界面，并巧妙使用 Bun 克服 CORS 问题。

有争议：对扬声器 API 进行逆向工程，这可能被视为违反服务条款或保修条款。（基于 71% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101378</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 23:09:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>