<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jan 2024 12:29:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 这个项目的目的是创建一个简单的实用程序，将鼠标移动 1 pi [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70151</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我用 Python 和 PyAutoGUI 构建了一个鼠标摆动器
该项目的目的是创建一个简单的实用程序，将鼠标移动 1 像素，然后以指定的间隔返回。它对于假装在您的计算机旁并欺骗跟踪您的工作效率的应用程序非常有用。该项目可以使用 pip 安装，并包含一个名为“present”的 CLI 别名，可用于直接调用该程序。作者提到，该项目还会检查用户是否手动移动鼠标，在这种情况下，直到下一个间隔，鼠标才会移动。该项目提供了自定义鼠标移动和抖动之间的间隔的选项，以及设置程序运行时间限制的选项。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70151</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 12:29:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】Vizio诉讼的新司法裁决会加强GPL吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70150</link>
      <description><![CDATA[Vizio 诉讼中的新司法裁决会加强 GPL 吗？&lt; /a&gt;
这篇博客文章讨论了有关开源许可证合规性案件中的一项重要司法裁决。该裁决涉及软件自由保护协会 (SFC) 对电视制造商 Vizio 提起的诉讼，指控其不遵守通用公共许可证 (GPL) 要求。证监会认为，任何受益于 GPL 的人都应该能够提起诉讼以强制执行其条款，而不仅仅是软件的作者。法院裁定证监会作为第三方受益人来执行 GPL，这可能对开源许可的执行产生重大影响。该裁决表明更多实体可能能够执行开源许可证，从而扩大潜在执行者的数量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70150</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 12:20:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Boehm 垃圾收集器是一种保守的垃圾收集器，可以用作替代品 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70149</link>
      <description><![CDATA[Boehm 垃圾收集器
Boehm 垃圾收集器是一种保守的垃圾收集器，可以用作 C 和 C++ 编程语言中 malloc 或 new 的替代品。它自动回收不再可访问的内存，允许开发人员分配内存而无需显式释放它。收集器通常由使用 C 作为中间代码或希望促进与 C 库的互操作的编程语言实现使用。它还可以用作 C 和 C++ 程序的泄漏检测器。通过用 GCmalloc 和 GCrealloc 调用替换 malloc 和 realloc 调用，收集器可与大多数未修改的 C 程序配合使用。它并不完全可移植，但包含到各种操作系统的端口。该收集器受版权保护，且不提供任何保证。 （根据 74% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70149</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 12:14:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为什么一切都那么丑陋？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70148</link>
      <description><![CDATA[为什么一切都那么难看？
网络内容讨论了现代社会中普遍存在的丑陋现象，特别是在建筑和设计领域。作者强调了我们建筑环境中常见的单调、缺乏创造力和低劣的工艺。他们以一座名为“The Josh”的新建筑为例来说明自己的观点，描述其毫无吸引力的外观和劣质的建筑。作者还探讨了这种丑陋背后的原因，包括标准化的制造工艺、严格的设计标准以及全球化资本的影响等因素。他们认为，这种新的丑陋已经渗透到我们生活的各个方面，从家庭用品到汽车再到零售空间。 （根据故事文本的 50% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70148</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 12:13:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇博文提供了对 Linus Torvalds 的采访摘要，他是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70147</link>
      <description><![CDATA[Linus Torvalds 谈法学硕士和其他主题
这篇博文总结了对 Linux 创始人 Linus Torvalds 的采访，内容涉及 Rust、git 和 LLM（大型语言模型）等各种主题。 Torvalds 表示他相信法学硕士将在未来用于代码编写和编程任务，尽管他认为这是一种演变而不是革命性的变化。他还讨论了法学硕士在代码审查和错误检测方面的潜力，强调了他们发现明显错误和提高代码质量的能力。托瓦尔兹对法学硕士的潜力仍然持乐观态度，同时承认有些人可能不同意。这篇文章还引用了 Torvalds 之前的一次采访，其中讨论了人工智能和循环神经网络的未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70147</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 12:11:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：30 年前，我们会在针对人类的网络战争中获胜吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70146</link>
      <description><![CDATA[问HN：30年后我们会在与人类的网络战争中获胜吗前？ 50？
该网络内容的作者提出了一个有趣的问题，即我们是否会在针对不同时期（特别是 30 年前、50 年前和 70 年前）的人类的网络战争中获胜。他们质疑我们先进的工具和知识是否会给我们带来优势，或者旧系统是否接近基础知识会让它们更具主导地位。作者还想知道，知识和技术的变化是否已经发展得如此之快，以至于我们甚至可能不知道如何与那个时代的系统进行通信。他们提到了一种假设场景，即试图入侵并接管整个系统，以确定哪一方在计算方面更具主导地位。作者还思考了现代计算的力量以及人类在科技行业已经走了多远。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70146</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 11:44:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Pfuzz 是一种网络模糊器工具，可根据用户定义的单词列表和 URL 生成请求。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70145</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Pfuzz，一个遵循 Unix 哲学的网络模糊器
Pfuzz 是一种网络模糊测试工具，可根据用户定义的单词列表和 URL 生成请求。它受到 ffuf 的启发，但其与众不同之处在于，它以 httpipe 格式将生成的请求输出到 stdout，而不是发送它们。该工具可用于模糊 Web 应用程序中的路径、标头和有效负载。它支持多个单词列表、自定义占位符以及 HTTP 标头和方法的各种选项。作者提到了未来潜在的改进，例如允许覆盖生成的 Host 和 Content-Length 标头。可以使用预编译的二进制文件或使用“go install”命令来安装该工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70145</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 11:37:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容的作者声称畅销书作家马克·道森是一个连载 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70144</link>
      <description><![CDATA[我相信畅销书作者 Mark Dawson 是连续抄袭者 
该网络内容的作者声称畅销书作家马克·道森是连环抄袭者。他们提供了道森书中的几个段落示例，这些段落与其他来源的段落惊人相似，表明道森抄袭了它们。作者还提到，他们在短短几个小时的搜索中就发现了这些例子，并认为道森的其他书中可能存在更多抄袭的例子。他们对道森（据报道已售出 600 万本书）在参与自助出版界同时从事剽窃行为表示失望。作者最后表示，他们已向多家媒体通报了调查结果，并将继续寻找更多抄袭的例子。 （根据故事文本的 61% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70144</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 11:31:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了首席烘焙师查尔斯·乔金 (Charles Joughin) 令人难以置信的生存故事 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70143</link>
      <description><![CDATA[一位面包师如何在泰坦尼克号中喝醉而幸存 
这篇文章讨论了泰坦尼克号上的首席面包师查尔斯·乔金 (Charles Joughin) 令人难以置信的生存故事。当船撞上冰山时，乔金的反应是喝醉了，然后在寒冷的北大西洋平静地划船，直到他找到一艘翻倒的救生艇并爬上去。尽管气温寒冷，乔金因酒精而产生的虚假希望和膨胀的信心使他在历史上最严重的海上灾难中幸存下来。争议在于，众所周知，酒精会增加体温过低和致命情况的风险。然而，乔金的故事强调了酒精的放松功效，以及它赋予人类不可思议的创伤生存能力。 （根据 92% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70143</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 11:28:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 摘要：一位科罗拉多州牧师因实施加密货币骗局而被指控 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70142</link>
      <description><![CDATA[科罗拉多州牧师被指控在上帝的命令下犯下加密货币骗局
摘要：科罗拉多州的一位牧师因实施加密货币骗局而被指控，他在骗局中向他的追随者和其他基督徒出售 INDXcoin。然而，买家无法兑现他们的代币。牧师和他的妻子用这些钱购买奢侈品，并声称他们是按照上帝的命令装修他们的家。在一段视频中，这位牧师承认自己将 130 万美元收入囊中，并解释说，上帝指示他投资另一种硬币，结果证明这是一个骗局，然后创造自己的货币。牧师曾向投资者承诺，这些资金将捐给“寡妇和孤儿”，但实际上大部分都用于个人开支。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70142</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 11:16:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>