<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Dec 2023 06:20:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>AN/PSQ-42 增强型双筒夜视镜 (ENVG-B) 是第三代夜视镜 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62686</link>
      <description><![CDATA[An/PSQ-42
AN/PSQ-42 增强型双筒夜视镜 (ENVG-B) 是 L3Harris 为美国陆军开发的第三代夜视设备。它将图像增强和热成像技术结合到一个护目镜中，使士兵能够在弱光条件下看到东西。 ENVG-B 可以在单独模式下使用，也可以在结合两种技术的融合模式下使用。它已被配发给陆军内的多个旅级战斗队，也被美国海军陆战队购买。与之前的型号相比，ENVG-B 为士兵提供了更好的深度感知。它可以显示指南针、增强现实数据以及无线传输的武器瞄准十字线和热图像。护目镜由安装在士兵头盔上的电池组供电，从而实现更符合人体工程学的平衡。 ENVG-B 于 2021 年 8 月在盟军避难行动期间首次投入使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62686</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 06:20:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了好奇柜（也称为 Kunstkammer 或 cabe）如何 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62685</link>
      <description><![CDATA[好奇柜为现代博物馆奠定了基础&lt; br/&gt;
本文讨论了珍奇柜（也称为 Kunstkammer 或珍奇柜）如何为现代博物馆奠定了基础。这些橱柜是现代早期欧洲的私人收藏，将各种艺术品和自然物品组合和分类。他们的目标是捕捉和定义世界的新知识，反映收藏家的世界观、知识和财富。这篇文章重点介绍了洛杉矶县艺术博物馆 (LACMA) 正在进行的展览，该展览探讨了荷兰收藏家的内阁及其与殖民主义的联系。该展览探讨了收藏的后果和殖民榨取的遗产。它还深入探讨了好奇柜与殖民主义世界观的联系方式以及与殖民主义相关的持续问题。该展览展出了各种物品，包括贝壳、绘画、版画和宝石，并强调人类和动物生命比物品更有价值。 （根据故事文本的 76% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62685</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 06:17:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>C流行度对比</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62684</link>
      <description><![CDATA[关于 C 流行度与 Python、stdlib 的大小、包管理器语言
作者反思了编程语言的演变和包管理器的作用。他们讨论了 C 如何拥有一个最小的标准库，要求程序员编写自己的函数，而 Perl 则引入了代码共享和一个称为 CPAN 的原始包管理器。随后，Python 以“自带电池”的方式出现，提供了广泛的预构建功能。作者指出了依赖包和包管理器带来的挑战和漏洞，导致人们重新考虑它们的价值。他们还提到了代码生成器的出现，它允许程序员从头开始编写代码，而不依赖于库。作者认为，C 语言凭借其可移植性、无需代码审计且易于部署，在这种情况下可能会变得更具吸引力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62684</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 05:19:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Web 内容讨论了 Syncthing 中用于保护不受信任的数据的加密方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62683</link>
      <description><![CDATA[Syncthing：不受信任的设备加密
Web 内容讨论了 Syncthing 中用于保护不受信任设备上的数据的加密方法。主要目标是确保不受信任的设备无法观察文件数据、文件名、修改时间、权限或修改历史记录。内容解释了加密过程，包括生成文件夹和文件密钥、文件名和块哈希加密以及使用 XChaCha20-Poly1305 加密数据块。它还提到了最后一个数据块的填充的使用以及加密设备在不知道密码本身的情况下验证密码一致性的能力。内容最后解释了在不可信设备上请求和解密数据块的过程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62683</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 05:17:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Leopard 是一款创新工具，允许用户将 Scratch 项目转换为 JavaScript。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62682</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Leopard – 将 Scratch 项目转换为 JavaScript 
Leopard 是一款创新工具，允许用户将 Scratch 项目转换为 JavaScript。这意味着通常使用可视化编程语言创建的 Scratch 项目现在可以转换为 JavaScript 代码，从而开辟了一个全新的可能性世界。借助 Leopard，用户可以轻松地将他们的 Scratch 项目转变为 Web 应用程序或交互式网站。该工具对于开发人员和教育工作者来说是一个游戏规则改变者，因为它弥合了可视化编程和传统编码语言之间的差距。 Leopard 背后的团队感谢为使该项目成为现实所做的贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62682</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 05:08:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国政府调查人员一直在使用来自 smar 的推送通知数据 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62681</link>
      <description><![CDATA[联邦政府正在使用推送通知中的数据来跟踪联系人
参议员罗恩·怀登 (Ron Wyden) 表示，美国政府调查人员一直在使用智能手机的推送通知数据来追踪感兴趣的人。该技术涉及从朋友通过电子邮件或短信联系用户时收到的警报中收集信息。苹果和谷歌创建了一小部分数据，称为令牌，将设备链接到用户的帐户信息。这些令牌数据可以揭示有关一个人的通信历史记录的详细信息，包括他们与谁联系过以及消息内容。怀登呼吁司法部改变其规则，允许苹果和谷歌讨论这项技术。这些公司表示，他们正在更新透明度报告，以包含有关这些请求的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62681</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 05:06:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 哈佛大学的一个研究团队与 QuEra 合作，做出了一项研究 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62680</link>
      <description><![CDATA[量子计算机用逻辑量子位执行防错运算 
哈佛大学的一个研究团队与 QuEra 合作，展示了在多达 48 个逻辑量子位上执行多种操作的能力，在量子计算方面取得了重大突破。逻辑量子位是纠错量子位的一种形式，是开发实用量子计算机所必需的。 QuEra开发的系统可以准确识别错误并改善计算结果。 QuEra 的硬件使用中性原子，具有稳定的量子信息存储和利用激光寻址单个原子的能力等优点。这一里程碑使我们距离大规模、容错量子计算机的目标又近了一步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62680</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 05:06:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文探讨了尖峰神经网络中受大脑启发的有效修剪的概念。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62679</link>
      <description><![CDATA[受大脑启发的高效修剪：尖峰神经网络的关键性
本文探讨了尖峰神经网络中受大脑启发的有效修剪的概念。作者提出了一种新颖的修剪算法，该算法考虑了网络中神经元的重要性。通过识别和删除非关键神经元，网络可以显着降低计算复杂性和内存需求，同时保持高精度。该算法基于这样的观察：关键神经元往往具有更高的放电率和更强的连接。各种基准数据集上的实验结果证明了所提出的算法在不牺牲性能的情况下实现高效剪枝的有效性。这项研究为尖峰神经网络的设计和优化提供了宝贵的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62679</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 05:06:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]由于天气模式的变化和[...]，印度藏红花产业正面临挑战。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62678</link>
      <description><![CDATA[“红金”：印度藏红花产量为何减少
由于天气模式的变化和城市扩张，印度的藏红花产业面临着挑战。印控克什米尔地区的藏红花产量占印度藏红花产量的90%，该地区的藏红花产量受到降雨不稳定和气温升高的影响，导致田地减产。多年来，专门用于藏红花种植的土地面积也有所减少。为了解决这些问题，科学家们正在努力培育更耐寒的番红花植物，并为农民提供提高生产力的建议。此外，一些农民正在采用创新方法，例如在环境受控的容器中种植藏红花。然而，对于这些方法的有效性，人们的看法不一。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62678</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 05:05:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]五角大楼希望根除假药。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62677</link>
      <description><![CDATA[五角大楼希望根除劣质药品。 FDA 挡路
负责向军队医院和作战部队运送药品的美国陆军军官维克多·苏亚雷斯上校收到了有关军事供应链药品质量的令人震惊的测试结果。由于担心 FDA 监管印度和中国低成本制造商药品的能力，苏亚雷斯找到了一家独立实验室来评估药品质量。结果证实了他对向军队供应劣质药品的怀疑。这引发了人们对 FDA 在确保美国药品（尤其是来自海外的药品）安全性和有效性方面的作用的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62677</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 05:04:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>