<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Oct 2023 12:13:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]正确的化学：易燃织物的燃烧历史（2022）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55012</link>
      <description><![CDATA[正确的化学：易燃织物的燃烧历史（2022）&lt; /a&gt;
本文讨论了易燃织物的历史以及它们在 19 世纪初对表演者（尤其是舞者）构成的危险。它强调了悲惨事件，例如巴黎歌剧院明星艾玛·利夫里在排练时裙子起火而身亡。文章还提到了使服装防火的努力，包括使用钨酸钠和其他物质。报告指出，易燃织物不仅对舞者构成风险，而且对穿着绒布睡衣的人也构成风险，这些睡衣经常因接触蜡烛或壁炉火花而被点燃。文章最后提到了有助于防止进一步事故发生的防​​火织物的进步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55012</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 12:13:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美好时光造就弱者</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55011</link>
      <description><![CDATA[好时光造就弱者
本文讨论了“好时光造就弱者”的观点，特别是在软件开发的背景下。作者重点介绍了 Jonathan Blow 的一次演讲，他解释说软件危机是系统性的、代际性的。第一代人致力于某个项目，而下一代人则在该项目的基础上进行构建，但没有完全理解原始项目。知识转移的缺乏会导致软件质量随着时间的推移而下降。作者提供了这种现象的示例，例如苹果 macOS Catalina 中的错误以及亚马逊无法创建带有复选框的简单屏幕。文章认为，软件开发的复杂性已经变得难以让开发人员完全理解和控制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55011</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 12:11:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]社交媒体巨头审查支持巴勒斯坦的帖子</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55010</link>
      <description><![CDATA[社交媒体巨头审查支持巴勒斯坦的帖子
Facebook、Instagram、YouTube 和 TikTok 等社交媒体平台被指控审查亲巴勒斯坦内容，并禁止表达支持巴勒斯坦人的账户。用户报告说，带有“FreePalestine”和“IStandWithPalestine”等标签的帖子被隐藏或删除，而其他人的帐户则受到限制或删除。 Facebook 和 Instagram 的母公司 Meta 将帖子覆盖范围缩小归咎于漏洞，但遭到了民权组织的质疑。批评者认为，对巴勒斯坦声音的审查对言论自由和信息获取构成威胁。一些用户采取了变通办法来避免审查，例如更改文字或使用替代平台。欧盟的数字服务法案（DSA）旨在解决社交媒体平台的透明度和内容审核问题，但专家质疑其在打击审查方面的有效性。 （根据 98% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55010</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 12:06:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]解读人工智能和半导体制造的最新限制</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55009</link>
      <description><![CDATA[解读人工智能和半导体制造的最新限制
美国政府对人工智能芯片和半导体制造实施了新的限制，影响了英伟达、英特尔和AMD等公司。这些限制旨在弥补漏洞，使公司能够发布性能稍低但人工智能功能相似的芯片。该法规还包括性能密度阈值，以防止出货具有较小裸片尺寸的芯片。这些限制是严格且出乎意料的，阻止了 L40S 和 L4 等 GPU，而这些 GPU 原本预计不会受到影响。预计中国将探索不同的人工智能技术，并可能在内存和神经形态计算方面进行大量投资。华为已经开发出 Ascend 910 芯片的后继产品，打破了现行法规。设备出口管制的变化影响较小，但仍然存在一些漏洞，允许企业继续向中国运送工具。对DUV光刻工具（包括ASML的1980i）的限制已经收紧，但公司仍然有办法获得这些工具。总体而言，这些限制对半导体行业具有重大影响，并可能导致中国探索替代人工智能技术。 （根据故事文本的 63% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55009</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 11:37:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：如果我是无国籍人，我可以在哪里以及如何获得公民身份？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55008</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：如果我“在哪里以及如何获得公民身份”我无国籍？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求有关如何以无国籍个人身份获得公民身份的建议。他们解释说，他们在婴儿时期就被从亲生父母身边带走，并在一个让他们感到不舒服的国家与一个不愉快的家庭生活在一起。他们离开该国的尝试遭到破坏，导致他们无法更新护照或申请签证。作者渴望一个新的开始，想要追求制作音乐、打碟、创办初创公司和进行研究的梦想。他们迫切需要帮助才能到达一个安全和幸福的国家，最好是欧洲。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55008</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 11:32:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]英国低收入家庭“应该获得免费热泵”以实现气候目标</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55007</link>
      <description><![CDATA[英国低收入家庭“应该获得免费热泵”以满足气候目标
英国政府顾问建议为超过 200 万低收入家庭提供免费的电动热泵，以取代其燃气锅炉，以实现气候目标。国家基础设施委员会 (NIC) 呼吁政府在未来 12 年内每年支出 40 亿英镑，用于支付 150 万低收入家庭的热泵安装和能源效率改善费用。 NIC 还敦促政府每年支出 45 亿英镑，支持公共部门和社会住房的能源效率提高和热泵安装。热泵的成本加上安装成本通常在 7,000 英镑到 13,000 英镑之间。 NIC 对英国基础设施的全面评估还建议，到 2035 年至少有 700 万座建筑物从化石燃料供暖转向电供暖，以实现气候目标。该报告排除了氢气在家庭供暖中的作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55007</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 11:14:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我面临恐怖主义调查</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55006</link>
      <description><![CDATA[我面临恐怖主义调查
网页内容的作者，运营网站 www.craigmurray .org.uk，分享了他们根据《恐怖主义法》附表 7 被拘留和审问的个人经历。他们在格拉斯哥机场被警察拦截并带到拘留室，并被告知他们是根据《恐怖主义法》被拘留的。提交人没有被捕，但没有获得聘请律师的权利或保持沉默的权利。他们被问及他们的活动，包括对巴勒斯坦的支持和参与维基解密。提交人认为这项调查是对人权的侵犯，并计划将此事提交联合国。他们还请求捐款来支付法律费用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55006</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 11:12:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>女人的口袋都是劣质的</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55005</link>
      <description><![CDATA[女人的口袋较差
网络内容讨论了女性口袋不如男性口袋的问题。它突显了许多女性在口袋太小或不起作用时所面临的挫败感。文章提供了一项研究的数据，该研究测量了 20 个流行牛仔裤品牌的口袋，结果表明，与男性口袋相比，女性口袋确实更小，容纳日常物品的能力也较差。内容还深入探讨了女性口袋的历史背景以及随着时间的推移它们是如何受到限制的。总的来说，这篇文章强调了女性对功能性口袋的需求。 （根据 99% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55005</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 11:06:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 大象在蜜蜂周围是非常害怕的猫</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55004</link>
      <description><![CDATA[大象在蜜蜂周围是非常害怕的猫
莫桑比克戈龙戈萨国家公园的大象因蜜蜂的存在而不敢袭击农作物并与人类发生冲突。研究表明，大象害怕蜜蜂，即使是蜜蜂的嗡嗡声也会引起动物的恐慌。研究人员进行了一项实验，他们在蓬圭河沿岸的大象过境点用蜂箱串起栅栏。围栏减少了 95% 的大象过河次数，事实证明这是一种有效且经济实惠的防止农作物遭劫的方法。然而，大象的智慧意味着它们可以找到替代的过境点，因此可能还需要采取其他措施。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55004</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 11:03:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】14岁发明肥皂治疗皮肤癌 美国顶尖青年科学家</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55003</link>
      <description><![CDATA[14岁发明肥皂治疗皮肤癌的美国顶尖青年科学家
来自弗吉尼亚州安嫩代尔的 14 岁男孩赫曼·贝克勒 (Heman Bekele) 因发明了一种治疗皮肤癌的肥皂而被评为“美国顶尖年轻科学家”。希曼在比赛中与其他九名决赛选手竞争，该比赛旨在鼓励五至八年级学生的创新想法。除了享有盛誉的头衔外，希曼还获得了 25,000 美元的现金奖励。他的肥皂的制作成本约为 0.5 美元，旨在治疗黑色素瘤。希曼计划完善他的发明，并创建一个非营利组织，将肥皂分发给有需要的社区。在美国，皮肤癌病例呈上升趋势，这使得 Heman 的发明尤为重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55003</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 10:58:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>