<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Dec 2023 01:13:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了C++中流类在处理时的性能[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62644</link>
      <description><![CDATA[对于处理字符串，C++ 中的流可能会很慢 
作者讨论了C++中流类在处理字符串时的性能。他们提供了使用流解析数字的示例，并强调这不是一个有效的选择。作者随后提到，一些 Node.js 工程师更喜欢使用流类来构建字符串，但他们对其性能优势持怀疑态度。为了测试这一点，作者进行了一项实验，他们使用简单的字符串构造方法和使用流的优化版本将字符串中的“%”字符替换为“%25”。他们发现流版本比简单的字符串处理方法慢四倍，比优化的“查找”方法慢 30 倍。作者的结论是，在 C++ 中使用流可能会导致性能不佳。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62644</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 01:13:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】伊朗支持的伊拉克武装分子向美国发射122毫米火箭弹</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62643</link>
      <description><![CDATA[伪装成燃油车的火箭发射器在伊拉克发射 
伊朗支持的伊拉克武装分子使用隐藏在改装加油车内的伪装火箭发射器向美国领导的驻叙利亚联军发射 122 毫米火箭炮。袭击发生在叙利亚鲁马林登陆区，但没有造成人员伤亡或设备损坏。伊朗支持的民兵组织伞式组织伊拉克伊斯兰抵抗运动声称对此次袭击负责。这辆发射车有 20 个发射管，已被伊拉克军队回收。隐藏式火箭发射器多年来一直是伊拉克武装分子使用的一种策略，此次事件凸显了这些隐藏武器所构成的持续威胁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62643</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 01:04:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据塞尔维亚预 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62642</link>
      <description><![CDATA[苹果联合创始人史蒂夫·沃兹尼亚克将获得塞尔维亚护照 
塞尔维亚总统表示，苹果公司联合创始人史蒂夫·沃兹尼亚克将获得塞尔维亚护照。沃兹尼亚克在塞尔维亚议会和地方选举之前抵达塞尔维亚，他表达了对来到塞尔维亚的兴奋，并表示他和妻子现在将宣传这个国家。总统亚历山大·武契奇表示，塞尔维亚很荣幸向沃兹尼亚克和他的妻子颁发护照，并称沃兹尼亚克是一位“计算机天才”，现在是塞尔维亚人。然而，反对党批评了这次访问，指责政府向沃兹尼亚克支付公关露面费用。据报道，沃兹尼亚克的访问是由前塞尔维亚网球运动员扬科·蒂普萨雷维奇安排的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62642</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 01:03:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了 OpenAI 最近的动荡，这是一家致力于构建人工智能的公司 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62641</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 高管在解雇前向董事会通报了 Altman 的担忧&lt; br/&gt;
这篇文章讨论了 OpenAI 最近的动荡，这是一家致力于构建人工智能造福人类的公司。首席执行官萨姆·奥尔特曼被董事会解雇，引发了一系列戏剧性事件，包括员工反抗和威胁辞职。奥特曼最终重新获得了职位，但关于他的领导力和公司责任的问题仍然存在。这篇文章强调了奥特曼作为一位才华横溢、积极进取的高管的声誉，但也提到了欺骗和追求权力行为的指控。围绕 Altman 解雇和复职的争议引发了人们对 OpenAI 安全开发先进人工智能技术能力的担忧。 （根据故事文本的 30% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62641</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 00:59:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了如何为你的生活打造一个AI叙述者。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62640</link>
      <description><![CDATA[如何为您的生活创建人工智能叙述者&lt; br/&gt;
本文讨论了如何为您的生活创建一个人工智能叙述者。作者分享了他们自己的视频被疯传的经历，其中大卫·阿滕伯勒爵士的人工智能克隆人讲述了他们的行为。他们解释了创建人工智能叙述者背后的概念，并提供了代码供读者使用。该过程涉及使用可以分析图像的视觉模型、编写脚本的语言模型以及生成语音的文本到语音模型。作者为每个步骤推荐了特定模型，并提供了其输出示例。他们还提到了其他有趣的人工智能应用程序，例如姿势检查器和生产力教练。文章最后强调了人工智能技术的怪异和令人兴奋的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62640</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 00:58:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了抑制量子计算中的错误的挑战以及[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62639</link>
      <description><![CDATA[基于可重构原子阵列的逻辑量子处理器
本文讨论了抑制量子计算中的错误的挑战以及量子纠错的必要性。作者报告了基于编码逻辑量子位的可编程量子处理器的成功实现，该处理器可与多达 280 个物理量子位一起运行。该系统在可重新配置的中性原子阵列中利用逻辑级控制和分区架构，实现高双量子位门保真度、任意连接和完全可编程的单量子位旋转。该逻辑处理器展示了两个量子位逻辑门、颜色代码量子位的准备、逻辑 GHZ 状态的容错创建以及 40 个颜色代码量子位的操作的改进。逻辑编码的使用通过错误检测显着提高了算法性能，优于物理量子位保真度。这些发现为早期纠错量子计算和大规模逻辑处理器的发展铺平了道路。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62639</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 00:56:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Enoch 是一名研究深度生成模型的研究员，他创建了一个名为 Plexiglass 的项目。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62638</link>
      <description><![CDATA[有机玻璃：用于测试 DNN 和 LLM 中对抗性攻击的工具箱&lt; /a&gt;
Enoch 是一名研究深度生成模型的研究员，他创建了一个名为 Plexiglass 的项目。最初，它是用于 DCNN 对抗性研究的火炬工具箱，但现在它已重新启动，作为测试 DNN 和 LLM 中对抗性攻击的工具箱。这个想法是测试你的 DCNN 是否能抵御快速梯度符号法和法学硕士中的有毒提示等攻击。 Enoch 正在寻求开发人员的贡献，因为他太忙了，无法独自完成这项工作。 Plexiglass 的存储库可以在 GitHub 上找到。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62638</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 00:54:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最近由阿贡国家实验室的神经科学家 Bobby Kasthuri 及其 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62637</link>
      <description><![CDATA[研究表明小鼠和灵长类动物的大脑成熟速度相同
阿贡国家实验室的神经科学家鲍比·卡斯图里和他在芝加哥大学的同事最近领导的一项研究发现，小鼠和灵长类动物的大脑同时发育出突触，尽管这两个物种的寿命存在差异。这挑战了之前的认识，即小鼠的大脑发育比灵长类动物和人类的大脑发育更快。研究人员认为，这一发现将对许多先前使用年轻小鼠大脑数据作为研究自闭症和其他神经发育障碍等人类疾病的基础的研究提出质疑。这项研究对人类的影响尚不清楚，但研究人员希望进一步的研究能够开发出更好地针对神经系统疾病的药物。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62637</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 00:54:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了扩大量子计算机规模的挑战以及 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62636</link>
      <description><![CDATA[拓扑量子位的故事
本文讨论了扩大量子计算机规模的挑战以及纠错技术的需求。它引入了使用准粒子（特别是任意子）来构建容错量子计算机的概念。任意子由基本粒子的高度纠缠组合形成，具有抵御噪声和简化硬件构造的潜力。然而，正确类型的任意子是否存在仍然是理论上的和有争议的。该文章重点介绍了最近的实验，这些实验展示了基于超导体的量子计算机上任意子的预期行为，并探索了混合系统和拓扑纠错码的潜力。任意子仿真纠错的最终应用和效率尚未确定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62636</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 00:53:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Android AICore 是一项新的系统服务，允许访问预装的 AI 资源 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62635</link>
      <description><![CDATA[Android AICore
Android AICore 是一项新的系统服务，允许访问 Android 设备上预装的 AI 基础模型。它专门支持访问 Google 的高级基础模型 Gemini Nano。 AICore 目前仅在 Pixel 8 Pro 设备上可用，并且作为开发者早期访问预览的一部分提供。使用 AICore 的好处包括易于部署和访问硬件加速，从而提高性能。 AICore 目前支持 Gemini Nano 的文本模式，但设备和模式支持是积极投资的领域。 Pixel Voice Recorder 和 Gboard 等多种 Google 产品已使用 AICore 来实现设备上的 AI 功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62635</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 00:35:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>