<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jul 2024 15:13:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>网站：dalpix.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100051</link>
      <description><![CDATA[逆向工程 IP 摄像机
标题：逆向工程 IP 摄像机
网站：dalpix.com

结语
几天前，我不得不更换用于监控宠物的旧 IP 摄像机，发现 IP 摄像机技术已经发生了重大发展。现代 IP 摄像机现在价格实惠且普及。我购买了通用型号，希望使用我现有的软件和网络设置。然而，这些新摄像机的操作方式不同，缺乏我对旧型号的控制。 

欢迎来到 P2P 摄像头的“奇妙”世界。与我的旧摄像头不同，旧摄像头托管一个网络服务器以供直接访问，而 P2P 摄像头连接到服务器，您可以通过连接到同一服务器的手机访问图像。这种设置简化了远程访问，但引发了安全问题，导致我放弃在家中安装它。相反，我看到了一个机会来对硬件进行逆向工程，并可能根据我的喜好对其进行修改。

发现摄像头
第一个挑战是识别摄像头的制造商，因为徽标和手册没有提供任何有用的信息。配置需要在手机上安装一个应用程序，该应用程序连接到摄像头的临时 WiFi 网络，将您的家庭 WiFi 凭据发送到摄像头，然后摄像头和应用程序都连接到制造商的服务器进行控制。

由于不愿意依赖外部服务器，我开始调查摄像头的操作系统。使用 nmap，我发现了两个开放的 TCP 端口（554 和 5000），并将操作系统识别为 Linux 3.X，这是一个开源系统。这一发现为进一步探索提供了希望。

分析网络流量
出于对数据安全的担忧，我使用 Wireshark 分析了摄像头的网络流量。令人震惊的是，摄像头连接到了众多服务器，包括谷歌、阿里巴巴和 Facebook，这引发了人们对数据隐私的质疑。该应用程序还通知我固件更新，摄像头通过特定的 URL 检查了固件更新。固件文件已编码，表明制造商有意防止篡改。

摄像头的视频流被发送到各种服务器，每次重启时都会发生变化。这引发了我对我的数据被国际传输的担忧。初始连接使用 UDP 端口 8000，视频数据发送到 UDP 端口 51892。令人惊讶的是，该协议似乎效率低下，发送了大量空数据。

在第 2 部分中，我将重点介绍如何访问 Linux 系统以获得对摄像头的更多控制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100051</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 15:13:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 微软取消了所有多样性、公平性和创新性，引发了内部的不满。[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100050</link>
      <description><![CDATA[微软解雇其 DEI 团队
微软解雇了整个多元化、公平和包容 (DEI) 团队，引发了内部不满，该项目负责人批评该公司认为多元化“不再对业务至关重要”。Business Insider 获得的一封电子邮件披露了这一举措，此举使微软与谷歌、Meta 和 Zoom 等其他科技巨头保持一致，这些巨头也缩减了 2020 年黑人生命至上抗议活动后做出的 DEI 承诺。尽管微软声称其 DEI 承诺保持不变，但这封电子邮件表明他们悄悄放弃了这些举措。争议的焦点在于微软似乎放弃了 2020 年做出的承诺，即到 2025 年将黑人领导者的数量增加一倍，但目前没有明显的进展报告。这一发展发生在行业大范围裁员的背景下，其中包括埃隆·马斯克领导下的亚马逊、Meta 和 Twitter 的大幅裁员。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100050</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 15:08:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大家好，我们是来自 Traceloop 的 Nir ​​和 Gal。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100049</link>
      <description><![CDATA[启动 HN：Traceloop (YC W23) – 使用 OpenTelemetry 检测 LLM 幻觉
大家好，我们是来自 Traceloop 的 Nir ​​和 Gal。我们帮助团队检测他们的 LLM 应用程序何时大规模出现故障或幻觉。手动采样等传统方法对于大规模操作效率低下。Traceloop 提供了一个监控平台，该平台使用忠实度、相关性和冗余度等实时指标来自动检测问题。例如，我们的 QA 相关性指标确定了错误的实体提取，而我们的软忠实度指标在摘要任务中捕获了伪造的内容。我们通过我们的 OpenLLMetry 项目利用 OpenTelemetry 来标准化 LLM 可观察性，并与 20 多个平台合作。我们很高兴扩展我们的指标并邀请您尝试 Traceloop 并分享您的反馈！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100049</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 14:50:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 波多黎各已向主要化石燃料公司提起 10 亿美元的诉讼，包括 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100048</link>
      <description><![CDATA[波多黎各对化石燃料公司提起 10 亿美元诉讼
波多黎各已对埃克森美孚、英国石油、雪佛龙、壳牌和康菲等主要化石燃料公司提起 10 亿美元诉讼，指控它们在气候变化问题上误导公众并推迟向清洁能源的过渡。该诉讼在圣胡安提起，称这些公司违反了贸易法，在没有充分警告其危险的情况下推广化石燃料。投诉强调了气候变化对波多黎各的严重影响，例如 2017 年飓风玛丽亚造成的破坏。该诉讼旨在建立一个基金来减轻气候变化的影响并加强基础设施。这一法律行动是要求化石燃料公司对气候相关损害负责的更广泛趋势的一部分。值得注意的是，BP 拒绝发表评论，其他公司也没有立即做出回应。气候诚信中心的理查德·威尔斯强调了让化石燃料行业承担责任的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100048</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 14:48:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>不丹第一家人工智能初创公司 NoMindBhutan 是由大学生 Ugyen Dendup 和 Jamp [...] 创立的。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100047</link>
      <description><![CDATA[不丹第一家 AI 创业公司是宿舍里的七名大学生
不丹第一家 AI 创业公司 NoMindBhutan 由大学生 Ugyen Dendup 和 Jamphel Yigzin Samdrup 创立。尽管他们最初的目标并不大，但现在他们为不丹国家银行和 Drukair 等知名客户提供服务。这个七人团队在宿舍里开展业务，由于不丹有限的数字基础设施和封闭的经济，他们面临着重大挑战。他们的历程凸显了更广泛的生态系统发展的需求，以充分利用 AI 在不丹的潜力。虽然他们的大学在他们的成功中发挥了关键作用，但一些专家认为，不丹应该更多地关注云计算基础设施和现有企业的 AI 素养，而不是仅仅关注学生主导的创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100047</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 14:40:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 20 世纪 50 和 60 年代，汤姆·莱勒 (Tom Lehrer) 受到博士的称赞。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100046</link>
      <description><![CDATA[汤姆·莱勒和圣克鲁斯：美国首屈一指的讽刺作家之一的足迹
20 世纪 50 年代和 60 年代，汤姆·莱勒被德门托博士誉为“有史以来最出色的歌曲讽刺作家”，凭借 37 首歌曲和 109 场演出声名鹊起，仅凭口口相传就售出了数十万张唱片。莱勒曾在圣克鲁斯度过半年时间，在加州大学圣克鲁斯分校教授数学，现年 96 岁，居住在马萨诸塞州剑桥。尽管他性格孤僻，拒绝接受采访，但他在圣克鲁斯的遗产通过当地活动和作品制作得以传承。莱勒将数学和音乐剧独特地融合在一起，使他非常适合加州大学圣克鲁斯分校的跨学科方法。他决定停止创作讽刺作品，最著名的一句名言是：“当亨利·基辛格获得诺贝尔和平奖时，政治讽刺就过时了。”莱勒的作品现已进入公共领域，继续引起当代观众的共鸣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100046</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 14:36:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 生态学家 Ilka C.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100045</link>
      <description><![CDATA[红树林正在迁徙，带走了热带地区
生态学家 Ilka C. Feller 二十年来一直在追踪红树林从佛罗里达中部向北迁移的情况。这些喜盐水的树木传统上生长在热带和亚热带地区，现在它们正在迁往以前对它们来说太冷的地区，比如梅里特岛，甚至靠近佐治亚州边境。这种迁徙是对气候变化的反应，因为气温上升和天气模式的变化创造了新的栖息地。红树林对于沿海保护和碳封存至关重要，但它们的蔓延可能会取代盐沼，影响当地的生态系统和物种。Feller 的广泛研究重塑了人们对红树林生态及其适应性运动的科学理解。（基于 71% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100045</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 14:30:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我的三篇系列文章的第一部分中，我介绍了建造 Galaksija 号，这是 20 世纪 80 年代的南斯拉夫 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100044</link>
      <description><![CDATA[打造 Galaksija
在我的三篇系列文章的第一部分中，我深入探讨了打造这台复古机器的技术历程，Galaksija 是一台 20 世纪 80 年代的南斯拉夫 8 位计算机。在参观克罗地亚的 PEEK&amp;POKE 计算机博物馆后，我受到启发，决定从头开始打造 Galaksija，并遵循那个时代的原始零件和指南。尽管面临诸多挑战，包括采购零件和解决 EPROM 编程和 IC 插座的问题，但我还是坚持了下来。这个过程既令人沮丧又令人大开眼界，最终 Galaksija 成功运行。这个项目不仅加深了我对复古技术的理解，还让我了解了丰富的文化历史。 

令人惊讶/巧妙的元素：使用现代示波器和 bash 脚本来克服 EPROM 编程问题特别具有创新性。

有争议的元素：没有明确提到，但决定避免使用新的 DIY 套件而选择自行构建可以看作是一种纯粹主义的方法。（基于 72% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100044</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 14:29:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 火星适合居住吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100043</link>
      <description><![CDATA[火星适合居住吗？（1907 年）
在《火星适合居住吗？》（1907 年）一书中，阿尔弗雷德·拉塞尔·华莱士批判性地审视了珀西瓦尔·洛厄尔教授的著作《火星及其运河》，质疑洛厄尔关于火星可以维持生命的断言。华莱士认为，火星稀薄的大气层和与太阳的距离较大，导致气候比洛厄尔认为的要冷得多。他强调了稠密的大气层在维持温度方面的重要性，并使用月球温度研究来支持他的观点。华莱士还为火星的运河和绿洲提供了另一种解释，将它们归因于自然地质过程，而不是智能设计。这项工作被认为是科学方法在外星生物学中的开创性应用。有争议的是，华莱士对洛厄尔对火星宜居性的乐观看法提出了质疑，强调火星极度寒冷且缺水。（基于 5% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100043</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 14:28:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要什么电子表格？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100042</link>
      <description><![CDATA[电子表格需要什么？微软称需要 LLM
微软的研究人员推出了一个框架，用于增强用于分析电子表格的大型语言模型 (LLM)，该框架在 arXiv 上的一篇论文中进行了详细介绍。挑战在于大型电子表格的行和列都是同质的，这使分析变得复杂。他们的解决方案 SpreadsheetLLM 可以序列化数据，但面临令牌限制。为了解决这个问题，他们开发了 SheetCompressor，它通过结构分析和高效的数据表示将令牌使用量减少了 96%。这可能会彻底改变电子表格数据管理，使其更容易通过自然语言提示访问。然而，人们仍然担心 LLM 的可靠性和潜在的错误，就像过去的电子表格事故一样。目前的限制包括忽略单元格背景颜色和缺乏对自然语言单元格的语义压缩。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100042</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 14:24:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>