<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 01:38:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近的 DjangoCon 美国演讲中，我探讨了 Django 软件的财务状况 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111755</link>
      <description><![CDATA[如果 Django 软件基金会有 100 万美元
在最近的 DjangoCon US 演讲中，我探讨了 Django 软件基金会 (DSF) 的财务状况，并设想了我们的预算增加四倍至 100 万美元的情景。目前，DSF 依靠企业和个人捐款，主要资助人员和赠款。有了 100 万美元的预算，我的愿景包括聘请执行董事、扩大奖学金计划以及大幅增加赠款，包括活动、特色和困难补助金。虽然这一愿景尚未正式公布，但它反映了潜在的增长路径。挑战在于筹款，大额捐赠者策略似乎比依赖大量小额捐赠更可行。聘请筹款专家可能是关键。这种方法虽然实用，但可能会引发关于大额和小额捐赠者之间平衡的争论。 （根据 77% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111755</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 01:38:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 抱歉，我无法访问您提供的网站内容。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111754</link>
      <description><![CDATA[HBO 纪录片暗示比特币创造者中本聪就是 Peter Todd
很抱歉，我无法访问您提供的网站内容。但是，如果您提供更多详细信息或背景信息，我可以帮助您总结或讨论有关该主题的一般信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111754</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 01:28:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Gitea 是一种自托管的 Git 服务，旨在简单、快速、直接地使用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111753</link>
      <description><![CDATA[Gitea：具有 CI/CD 和团队协作功能的自托管 Git 服务
Gitea 是一种自托管 Git 服务，旨在轻松、快速、直接地设置，提供 CI/CD 和团队协作功能。它用 Go 编写，支持多种平台和架构，包括 Linux、macOS 和 Windows。Gitea 于 2016 年从 Gogs 分叉而来，从那时起发生了重大变化。它允许用户部署自己的实例或使用其具有有限存储库的免费服务。Gitea 以其跨平台兼容性和易于部署而脱颖而出。它支持实验性 API 并鼓励社区贡献。该项目根据 MIT 许可获得许可，并提供广泛的文档和社区支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111753</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 01:24:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最近，澳洲航空从悉尼飞往东京的航班上，乘客意外接触到了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111752</link>
      <description><![CDATA[澳航因飞行期间所有屏幕均播放 R 级电影道歉
最近，澳航从悉尼飞往东京的航班上，由于机上娱乐系统出现技术故障，乘客意外观看了 R 级电影《老爸老妈》。这家澳大利亚航空公司证实，乘客无法选择单部电影，因此机组人员在所有屏幕上播放部分乘客要求的电影。这部电影由达科塔·约翰逊和肖恩·潘主演，包含露骨内容，包括性爱内容和裸露画面，这让乘客感到不舒服，尤其是对机上家庭来说。近一个小时后，机组人员换成了一部更适合儿童观看的电影。澳航已就此事道歉，并正在审查电影选择流程。争议在于，机上向所有乘客（包括儿童）展示不适当的内容，而且无法选择关闭或更换屏幕。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111752</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 01:20:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 飓风海伦过后，业余无线电成为一种至关重要的通讯方式[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111751</link>
      <description><![CDATA[飓风海伦和米尔顿过后，业余无线电在所有其他方法都失败时取得了胜利
飓风海伦过后，业余无线电成为北卡罗来纳州一种重要的通讯工具，那里停电和线路断线导致居民与外界隔绝。业余无线电爱好者托马斯·威瑟斯彭 (Thomas Witherspoon) 向邻居分发了手持式无线电，在传统方法失效时促进了重要的通讯。业余无线电操作员在传递有关药物需求、商店重新开业和个人安全更新的信息方面发挥了关键作用。随着飓风米尔顿的逼近，佛罗里达州的操作员也在做类似的准备。这凸显了业余无线电在灾难场景中的弹性和重要性，凸显了其在现代基础设施崩溃时弥补通信空白的独特能力。令人惊讶的是业余无线电网络的规模和有效性，它可以覆盖广阔的距离并在紧急情况下提供基本服务。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111751</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 01:03:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最近有消息称，中国黑客入侵了美国主要 ISP 的系统，利用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111750</link>
      <description><![CDATA[中国黑客事件表明苹果关于执法后门的说法是正确的
最近有消息称，中国黑客入侵了美国主要 ISP 的系统，利用了用于美国执法部门窃听的安全后门。据报道，此次入侵是由中国国家安全部策划的，凸显了制造此类漏洞的风险。此次黑客事件涉及 AT&amp;T、Lumen 和 Verizon，凸显了后门的潜在危险，这些后门旨在促进合法的数据请求，但可能被恶意行为者利用。此次事件支持了苹果反对在 iPhone 中创建后门的立场，因为他们认为任何故意制造的漏洞最终都可能被利用。争议在于如何在国家安全需求与保持强大的网络安全之间取得平衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111750</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:29:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我讨论了使用字典（dicts）作为主要数据源的缺陷[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111749</link>
      <description><![CDATA[不要让字典破坏你的代码
在本文中，我讨论了在 Python 代码中使用字典 (dict) 作为主要数据结构的缺陷，强调了它们如何导致技术债务和维护挑战。字典不透明且可变，因此很难扩展和修改。当程序在没有计划的情况下自然增长时，它们通常会导致差异。相反，我主张将字典视为“有线格式”并将其转换为域模型，这提供了语义清晰度并将外部架构与业务逻辑分离。我重点介绍了使用 Python 的数据类和 Pydantic 创建健壮模型，并提供了这些工具如何简化代码维护和增强可读性的示例。此外，我还谈到了使用 TypedDicts 处理旧代码库以及将字典注释为键值存储的映射。本文巧妙地强调了尽早采用结构化数据模型的重要性，以避免以后出现复杂的转换。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111749</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:28:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在对最具争议的手表品牌宇舶表的探索中，我们深入探讨了其演变过程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111748</link>
      <description><![CDATA[对最具争议的手表品牌宇舶表的认真探索（2023 年）
在对最具争议的手表品牌宇舶表的探索中，我们深入研究了其标志性 Big Bang 系列的演变，该系列于 2005 年首次亮相。该系列已扩展到包括创新形状，例如酒桶形的 Spirit of the Big Bang 和 Square Bang。宇舶表的旅程以其独特的材料与艺术之间的相互作用为标志，与 Shepard Fairey、村上隆、Jay-Z 和 DJ Snake 等艺术家的合作尤为突出。最近与文娜合作的中国新年作品引人注目，以身着鲜艳服装的兔子的奇思妙想为特色。这种艺术融合凸显了宇舶表大胆的做法，继续引发手表爱好者的争论。该品牌的大胆设计和非传统的合作关系经常引起两极分化的意见，使其成为制表界一个令人着迷的话题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111748</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:01:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作者在一篇大胆的批评中指出，Automattic 对 WP Engine 8% 的 r 的要求 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111747</link>
      <description><![CDATA[Automattic 正在对开源进行肮脏的对待
作者在大胆的批评中指出，Automattic 要求 WP Engine 8% 的收入违反了开源原则和 GPL 许可证。这一举动威胁到了开源许可的完整性，而开源许可一直以清晰和确定性为基础，让企业可以无所畏惧地运营。争议在于 Automattic 使用商标来执行这一要求，尽管它之前拥有 WP Engine 的股份。作者是 Ruby on Rails 的创建者，他强调开源是一种具有明确条款的代码礼物，任何暗藏的义务都会破坏其基础。Automattic 的行为被视为试图利用开源同时保持其优势，作者强烈反对这一立场。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111747</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 23:50:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一项涉及来自 38 个国家的近 400,000 名科学家的综合研究表明 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111746</link>
      <description><![CDATA[大型研究显示，近 50% 的研究人员在十年内退出科学界
一项涉及来自 38 个国家的近 40 万名科学家的综合研究表明，大量研究人员在发表第一篇论文后的十年内退出科学界。该研究使用 Scopus 数据发现，三分之一的科学家在五年内停止发表论文，近一半在十年内停止发表论文。值得注意的是，女性比男性更有可能离开，尽管这因学科而异。该研究强调了解决学术界留任问题的必要性，有毒的工作场所被认为是女性离开的一个主要因素。然而，该研究并没有完全解释科学家离开的原因，指出需要进一步进行访谈和调查研究。出版业的性别差距也值得关注，女性在作者职位上的代表性可能不足。研究结果强调了理解和解决导致科学家放弃研究事业的因素的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111746</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 23:15:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>