<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Dec 2023 01:13:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Bassmate 计算机是一款袖珍电子数据库，针对鲈鱼渔民、制造商 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63266</link>
      <description><![CDATA[Bassmate 电脑是如何诞生的
Bassmate Computer 是一款针对鲈鱼钓鱼者的袖珍电子数据库，由任天堂制造并由 Game &amp; Watch 团队共同设计。钓鱼计算机的想法来自美国工程师 Bill Olliges，他注意到专业鲈鱼钓鱼者使用日记来记录他们的钓鱼经历。 Olliges 创建了一个程序，可以根据现有条件显示要使用的特定诱饵。 Olliges 向任天堂提出这个想法后，任天堂参与了这个项目，他们认为这是一个探索新市场的机会。 Bassmate 主要在美国销售并且相当成功。成功后，Olliges 创造了更多模型，但任天堂并未参与其生产。有些人认为 Bassmate 不应该被视为 Game &amp; Watch 系列的一部分，而应该被视为它的表亲。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63266</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 01:13:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国到底有多好</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63265</link>
      <description><![CDATA[美国经济有多好？它超出了大流行前的预测
美国经济表现好于大流行前的预测，就业增长和国内生产总值超出预期。尽管最初担心这一流行病会对就业市场产生长期影响，但美国工人不仅恢复了失去的工作，而且表现比以往任何时候都好。失业率接近半个世纪以来的低点，成年人在劳动力中的比例高于预期。以国内生产总值衡量的经济规模也超出预期。对经济实力的低估可归因于政府在疫情期间采取的前所未有的应对措施和刺激措施。然而，尽管有这些积极的指标，人们仍然对物价上涨感到不满，并且可能不太欣赏就业增长。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63265</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 01:09:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SAT 博物馆是一个虚拟博物馆，致力于保存历史 SAT 求解器。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63264</link>
      <description><![CDATA[SAT 博物馆 [pdf](https://news.ycombinator .com/item?id=38595152)
SAT 博物馆是一个虚拟博物馆，致力于保存历史 SAT 求解器。博物馆收集这些求解器的源代码并将其移植到现代编译器中，并根据代表性基准集对其进行评估。目标是比较历史求解器和现代求解器在相同环境中的性能。博物馆的努力结果表明，过去 30 年来 SAT 求解器的性能有了显着提高。该博物馆由 Armin Biere 和 Marijn Heule 策展，他们自第一届 SAT 比赛以来就收集并修复了 SAT 求解器。博物馆的调查结果驳斥了过去 20 年来 SAT 解答在性能上没有重大突破的说法。 （根据 27% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63264</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 00:32:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网页内容是对以事件为中心的时间知识图构建的调查。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63263</link>
      <description><![CDATA[以事件为中心的时态知识图构建：调查 
网络内容是对以事件为中心的时间知识图构建的调查。作者解释说，理解文档中的事件顺序对于人工智能系统理解文本非常重要。虽然大多数知识图关注实体，但需要以事件为中心的知识图。作者以ATOMIC 2020知识图为例，其中包含有关事件及其关系的常识信息。以事件为中心的知识图谱的构建涉及事件抽取、时间关系抽取、事件持续时间识别、事件时间轴生成等任务。作者对不同系统进行了比较分析，并确定了该领域的开放研究问题。还讨论了构建以时间事件为中心的知识图的动机，强调了它们在各个领域的潜在应用。 （根据故事文本的 16% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63263</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 00:29:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络内容的作者分享了他们参加 Advent of Code 2023 的经验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63262</link>
      <description><![CDATA[Commodore 64 上出现 Code 2023
该网络内容的作者分享了他们在 Commodore 64 上参加 Advent of Code 2023 的经验。他们解释说，他们想使用 Commodore 64（他们拥有的第一台计算机）来应对挑战。他们讨论了为实现这一目标所做的准备工作，包括开发一种将程序从 PC 部署到 C64 的机制、在 C64 上创建 C/C++“IDE”以及实现 C 标准运行时。他们还提到使用定制的 Advent of Code 客户端程序和 RR-Net 3 盒来访问 Advent of Code 网站。作者强调了直接在 C64 上开发代码并能够从中提交谜题答案的独特体验。他们还提到了使用数据集进行存储的挑战和局限性以及它所带来的缓慢的开发过程。作者计划在 Twitch 上直播他们的经验，并提到使用人工智能生成的图像来可视化“代码降临”之旅。 （根据故事文本的 8% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63262</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 00:28:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者分享了一个关于使用 Lua 脚本修复 C++ 崩溃的故事。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63261</link>
      <description><![CDATA[用一点 Lua 修复 C++ 崩溃
作者分享了一个关于使用 Lua 脚本修复 C++ 崩溃的故事。当针对特定移动设备的应用程序的新版本发布时，发生了崩溃，其中包括新的压缩功能。由于这个新代码，网络服务器开始崩溃，导致多台服务器宕机。一位了解 Web 服务器和外部世界之间代理的人使用 Lua 脚本来删除触发新压缩功能的标头。这阻止了崩溃，并使团队能够专注于解决实际问题。作者将这些类型的崩溃称为“死亡查询”，因为它们可能会导致多个服务器瘫痪。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63261</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 00:11:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了 Magnavox Odyssey，它被认为是第一款视频游戏 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63260</link>
      <description><![CDATA[最低限度的视频游戏：奥德赛 100&lt; br/&gt;
本文讨论了 Magnavox Odyssey，它被认为是第一款视频游戏机。 《奥德赛》的独特之处在于它结合了棋盘游戏元素和 CRT 电视屏幕上显示的图形。文章还提到了 Odyssey 100，这是该游戏机的精简版，生产成本更低。作者打开了 Odyssey 100 并探索了其内部组件，包括添加额外集成电路的可能性。他们还讨论了复合模式，它允许复合视频输出。本文最后讨论了视频信号及其独特的特性。 （根据故事文本的 62% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63260</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 00:02:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 日本进行的一项研究发现，芥末这种辛辣的绿色传统调味品 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63259</link>
      <description><![CDATA[日本研究发现芥末与“显着”增强记忆力有关&lt; /a&gt;
日本进行的一项研究发现，芥末（传统上与寿司搭配的辛辣绿色调味品）可以改善短期和长期记忆。该研究涉及 72 名年龄在 60 岁至 80 岁之间的健康受试者，其中一半人在睡前服用 100 毫克芥末提取物，其余人则服用安慰剂。三个月后，接受芥末治疗的小组在工作记忆和情景记忆方面表现出显着改善。研究人员推测，日本芥末中含量丰富的一种名为 6-MSITC 的生化物质可以减少大脑中的炎症和氧化剂水平，从而改善记忆功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63259</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 23:51:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由 Arkhouse Management 和 Brigade Capital Management 组成的投资集团，h [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63258</link>
      <description><![CDATA[投资者集团对梅西百货发起 5.8 亿美元的收购要约&lt; br/&gt;
由 Arkhouse Management 和 Brigade Capital Management 组成的投资集团已提出 58 亿美元收购梅西百货并将这家百货连锁店私有化的要约。此次收购是在梅西百货面临来自在线竞争对手的激烈竞争之后进行的，这对其价值产生了重大影响。该提案于 12 月 1 日提交，提出以每股 21 美元的价格收购该投资者集团尚未拥有的梅西百货股票。此举可能会重塑梅西百货的未来及其在零售行业的地位。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63258</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 23:46:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]化石燃料：人类能戒除毒瘾吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63257</link>
      <description><![CDATA[化石燃料：人类能戒除毒瘾吗？&lt; br/&gt;
本文讨论了全球从化石燃料转向可再生能源的转变。它强调了这样的预测：即使没有新的气候政策，全球化石燃料的使用也将在 2025 年达到峰值。该文章强调了社会摆脱化石燃料的挑战，因为化石燃料在全球经济中发挥着核心作用。它还提到了风能和太阳能的增长，但指出它们仍然只占全球能源供应的一小部分。文章最后指出，向清洁能源的过渡正在全球范围内发生，但强调了一切都实现电气化并迅速实现这一目标的紧迫性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63257</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 23:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>