<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Mar 2024 05:36:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网络内容讨论了四国对关键互联网基础设施的整合 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79081</link>
      <description><![CDATA[任何与魔法无异的技术都隐藏着一些东西
网络内容讨论了四大公司（谷歌、亚马逊、微软和 Meta）在“云”的幌子下整合关键互联网基础设施。它强调了云作为专有控制的委婉说法的欺骗性，并强调了向消费驱动技术的转变。作者深入研究了这些公司，特别是马克·扎克伯格的 Meta，在主导云计算市场方面的战略策略。内容敦促建立统一战线，反对企业控制互联网，并强调需要合作挑战科技巨头的主导地位。 （根据 91% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79081</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 05:36:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]经过数十年的探索，物理学家终于发现了量子计算的一个问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79080</link>
      <description><![CDATA[物理学家终于独自找到了量子计算机的问题&lt; br /&gt;
经过数十年的探索，物理学家终于找到了一个量子计算机能够比经典计算机更好解决的问题。虽然 Peter Shor 的大数因式分解算法是一项突破，但它的应用有限。现在，由约翰·普雷斯基尔（John Preskill）领导的一组研究人员发现了一个与量子系统能量相关的问题，而量子计算机擅长解决这个问题。这一发现对化学和材料科学具有重大影响，为量子算法开辟了新的可能性。这一发展标志着在展示量子计算机的真正力量和潜力而不仅仅是单一任务方面向前迈出了重要一步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79080</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 05:31:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]埃姆斯无限好奇研究所现已向公众开放，展示了超过 4 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79079</link>
      <description><![CDATA[埃姆斯无限好奇研究所现已向公众开放
埃姆斯无限好奇研究所现已向公众开放，展示了标志性设计二人组查尔斯·埃姆斯 (Charles Eames) 和雷·埃姆斯 (Ray Eames) 的 40,000 多件文物。该研究所位于加利福尼亚州里士满，为设计爱好者提供了一个独特的机会，可以在一个地点探索伊姆斯的全部作品。周三至周五，查尔斯·伊姆斯 (Charles Eames) 和雷·伊姆斯 (Ray Eames) 的孙女莉萨·德米特里奥斯 (Llisa Demetrios) 提供导游服务。对于那些想要深入探索埃姆斯创新和有影响力的世界的人来说，这是一个必去的目的地。立即预订参观，亲身体验这对传奇夫妇的遗产。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79079</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 04:28:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我已经在 Darklang 上工作了 2 年多了，我对此感到非常兴奋。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79078</link>
      <description><![CDATA[我对 Darklang 感到很兴奋
我已经在 Darklang 上工作了 2 年多了，我对此感到非常兴奋。我对软件的热爱源于我的父亲，他从小就让我沉浸在计算机和技术的世界中。他去世后，我一直在与倦怠作斗争，直到 2020 年我发现了 Darklang。加入 Darklang 团队重新点燃了我对软件的热情，在这个过程中我学到了很多东西。我现在领导 Darklang 的日常运营，并努力实现令人兴奋的未来目标。我很高兴能够在自己的项目中使用 Darklang，并且迫不及待地想看看这段旅程将带我们走向何方。 （根据故事文本的 63% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79078</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 04:13:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 Trunk.io，我们管理着一百多个代码质量工具，每个工具都有自己的发布时间表 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79077</link>
      <description><![CDATA[大规模安全升级我们的开源依赖项
在 Trunk.io，我们管理着一百多个代码质量工具，每个都有自己的发布时间表和潜在的错误。为我们的客户安全地升级这些工具是一项具有挑战性的任务，因为即使是很小的变化也可能会破坏工作流程。为了解决这个问题，我们使用 Jest 快照实施黑盒集成测试，以确保输出的连续性。通过保存版本化的 linter 快照并运行夜间测试，我们可以在 bug 到达用户存储库之前捕获它们。我们的系统已经使用 Semgrep 和 Ansible-lint 等工具识别并帮助修复问题。使用 Trunk，升级 linter 既轻松又可靠，确保兼容性并防止意外问题。加入我们的开源社区并为我们的插件存储库做出贡献，以改进和扩展 Trunk 的功能。仅使用一个 shell 命令尝试 Trunk，体验大规模的无缝 linter 升级。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79077</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 04:12:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>技术手册 TM 11-410：信鸽 (1945) 提供了有关鸽子的详细说明 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79076</link>
      <description><![CDATA[技术手册 TM 11-410：信鸽 (1945)&lt; /a&gt;
技术手册 TM 11-410：信鸽 (1945) 提供了有关用于军事通讯的信鸽的繁殖、护理和训练的详细说明。它概述了信鸽的历史、它们的性质以及在军队中的用途。该手册强调了适当的饲养、身体状况、训练和治疗的重要性，以确保鸽子作为信息载体的可靠性和速度。它还解决了可能影响鸽子效率的潜在障碍，例如恶劣天气、黑暗和受伤。该手册深入介绍了信鸽的独特特征和本能，使其成为与这些鸟类打交道的军事人员的宝贵资源。 （根据故事文本的 5% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79076</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 03:54:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：从照片创建自定义着色页。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79075</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：从照片创建自定义着色页。非常适合家长/老师
正在为您的孩子或学生寻找有趣且富有创意的活动吗？查看 PortraitArt.app，您可以将自己的照片变成定制着色页、草图、油画等。借助先进的AI技术，您可以用自己的图像体验艺术的魔力。无论您是寻找独特方式来娱乐孩子的家长，还是想要在课程计划中添加创意元素的老师，此工具都非常适合您。今天就尝试一下，释放您内心的艺术家吧！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79075</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 03:53:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]包括阿拉巴马州和亚利桑那州在内的一些州正在考虑禁止实验室培育的肉类产品 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79074</link>
      <description><![CDATA[一些州现在正试图禁止实验室培育的肉类
包括阿拉巴马州和亚利桑那州在内的一些州正在考虑禁止实验室培育的肉类产品，其后果包括对销售这些产品的人入狱和罚款。立法者认为，由于农业的甲烷排放量很高，因此需要保护农业免受减少肉类消费的影响。尽管气候活动人士推动排放监管和减少肉类消费，但该行业一直抵制，导致国家层面禁止细胞培养肉类。争议在于这些禁令是否有必要保护传统农业，或者是否扼杀创新和消费者选择。细胞培养肉制品缺乏标准化标签要求，这令人惊讶，这增加了争论的复杂性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79074</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 03:47:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这项研究探讨了苹果醋 (ACV) 在体重管理方面的潜在益处，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79073</link>
      <description><![CDATA[苹果醋用于体重管理
这项研究探讨了苹果醋 (ACV) 在体重管理方面的潜在益处，这种药物因其在减少身体脂肪和腰围方面的良好效果而广受欢迎。该研究针对超重和肥胖的黎巴嫩青少年和年轻人进行，发现摄入苹果醋可以显着降低体重、BMI、腰围和臀围以及体脂率。此外，食用苹果醋还可以降低血糖、甘油三酯和胆固醇水平。令人惊讶的是，在 12 周的研究中没有报告任何不良反应。这些发现表明，苹果醋可能是肥胖管理的一种有价值的饮食干预措施，推动了该领域的进一步研究。 （根据 66% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79073</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 03:45:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2025 年新款奥迪 A3 因其车载订阅而掀起波澜，需要付费 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79072</link>
      <description><![CDATA[新款奥迪 A3 车内订阅混乱
2025 年新款奥迪 A3 凭借车载订阅掀起了波澜，远光灯辅助和智能手机集成等基本功能需要付费。这款欧洲规格车型还提供独特的 A3 Allstreet 装饰，模仿跨界车，具有更高的行驶高度和独特的外观特征。机舱拥有微妙的更新和多种装饰照明颜色选择。发动机选项包括 1.5 升四缸轻度混合动力车型和插电式混合动力车型。美国市场的定价细节尚未公布，潜在买家对这款更新的豪华紧凑型轿车的成本感到好奇。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79072</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 03:37:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>