<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jan 2024 18:20:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]苹果与开发商的紧张关系可能对我的成功构成威胁 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70191</link>
      <description><![CDATA[Apple 不稳定的开发者关系可能会阻碍 Vision Pro&lt; br /&gt;
苹果与开发者的紧张关系可能对其新产品 Vision Pro 的成功构成威胁。这家科技巨头严格的应用程序审查流程和高额费用让开发者感到沮丧，导致一些人考虑替代平台。这场争议凸显了苹果与其开发者社区之间持续的紧张关系。如果苹果不能解决这些问题，可能会阻碍其产品的增长和创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70191</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 18:20:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一项新研究表明，游戏玩家面临不可逆转的听力损失和耳鸣的风险 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70190</link>
      <description><![CDATA[研究表明，游戏玩家面临不可逆转的听力损失和耳鸣的风险
一项新的研究表明，游戏玩家因不安全的声音水平而面临不可逆转的听力损失和耳鸣的风险。该研究回顾了涉及超过 50,000 人的 14 项研究，发现游戏玩家经常长时间玩游戏，而音量却超出安全限度。研究人员敦促采取更多公共卫生措施来提高人们对风险的认识，就像在现场音乐和耳机方面所做的那样。研究还发现，男孩玩电子游戏的频率和数量比女孩多。作者承认，需要进行更多研究来建立游戏与听力损失之间更紧密的联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70190</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 18:20:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网络内容的作者讨论了他们发现令人不安和骗局的经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70189</link>
      <description><![CDATA[1小时内在Substack上发现的所有垃圾 
网络内容的作者讨论了他们在时事通讯平台 Substack 上发现令人不安和有争议的内容的经验。他们强调了他们在短短一小时的搜索中遇到的反犹太仇恨言论、纳粹主义、白人至上、反科学/反疫苗信仰和反跨性别仇恨言论的例子。作者认为 Substack 存在纳粹问题，并且正在助长种族主义、虚假信息和仇恨言论并从中获利。它们提供了特定时事通讯及其内容的示例，包括阴谋论、COVID-19 虚假信息和病毒否认。作者还提到了这些时事通讯的货币化及其订阅者数量。 （根据故事文本的 57% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70189</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 18:20:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了减肥平台现象以及它们是如何发生的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70188</link>
      <description><![CDATA[臭氧高原
本文讨论了减肥平台现象以及如何通过各种控制体重的方法（包括使用减肥药物）发生减肥平台现象。它强调了 Ozempic 和 Mounjaro 等药物在促进减肥方面的有效性，但也指出它们最终会达到一个平台期，进一步减肥变得困难。本文探讨了减肥过程中身体发生的生理变化以及它们如何促成平台期。它还讨论了正在进行的肠道激素研究以及未来更强大的减肥药物的潜力。争议在于减肥多少才算足够以及使用减肥药物的伦理考虑。文章还提到了这些药物的潜在副作用以及制药公司开发这些药物的经济动机。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70188</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 18:19:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]约翰·谢泼德 (John Shepherd) 一生致力于利用音乐来吸引外星人来到地球。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70187</link>
      <description><![CDATA[一个用音乐试图引诱外星人来到地球的人（2020 )
约翰·谢泼德 (John Shepherd) 一生致力于利用音乐来吸引外星人来到地球。从 1971 年到 1998 年，他在密歇根乡村的祖父母客厅里播放音乐，并将业务扩展到他们财产上的一栋独立建筑中。谢泼德将音乐视为邀请外星人联系并激发他们好奇心的一种方式。他演奏了各种突破界限和具有全球视野的音乐，包括爵士乐、雷鬼音乐、德国泡菜摇滚和费拉库蒂音乐。虽然谢泼德从未与外星人接触过，但他的广播通过他分享的奇异而优美的音乐传递着未知的痕迹。关于他的故事的短片“约翰试图联系外星人”现已在 Netflix 上播放。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70187</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 18:15:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了 Pull Request 在软件开发团队中的使用以及 c [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70186</link>
      <description><![CDATA[发货/展示/询问
本文讨论了 Pull Request 在软件开发团队中的使用以及它们给持续集成带来的挑战。虽然拉取请求提供代码审查功能和其他好处，但它们也可能导致延迟和臃肿的请求。作者引入了一种称为“Ship / Show / Ask”的替代方法，开发人员为他们所做的每个更改选择三个选项之一：将其直接发送到主线，打开 Pull 请求以获取反馈但立即合并它，或者打开一个 Pull 请求并在合并之前等待反馈。文章强调了团队内部沟通和反馈的重要性。 （根据 86% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70186</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 18:03:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 文章讨论了即将举行的一系列 Air Jordan 运动鞋拍卖 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70185</link>
      <description><![CDATA[Air Jordan 终于泄气了
本文讨论了即将拍卖的一系列 Air Jordan 运动鞋，这些运动鞋是迈克尔·乔丹 (Michael Jordan) 在芝加哥公牛队赢得冠军的赛季中所穿的。该系列被称为“王朝系列”，由苏富比拍卖行出售，被认为是有史以来最重要的 Air Jordan 运动鞋系列。该鞋款此前曾进行私人发售，但并未达到 20-1 亿美元的预计售价。文章探讨了复古乔丹鞋受欢迎程度的下降，并质疑该品牌能否吸引新一代消费者。它还突显了乔丹纪念品的高价，例如一件售价 1010 万美元的球衣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70185</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 17:56:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：在美国开设了一家有限责任公司，我应该在哪里寻找客户？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70184</link>
      <description><![CDATA[问HN：在美国开了一家LLC，我应该去哪里寻找客户？
作者正在寻求有关在美国新开的有限责任公司如何寻找客户的建议。他们提到自己来自云/DevOps 领域，并希望从员工转变为承包商。他们强调，他们不是美国公民，但已经成立了一家有限责任公司并拥有 Payoneer 和 Stripe 账户。作者寻求有关在哪里找到可能有兴趣承包其服务的公司或个人的建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70184</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 17:36:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 据报道，OpenAI 首席执行官 Sam Altman 正在寻求数十亿美元的资金来建立 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70183</link>
      <description><![CDATA[现在 OpenAI 首席执行官 Sam Altman 希望为 AI 芯片工厂投入数十亿美元
据报道，OpenAI 首席执行官 Sam Altman 正在寻求数十亿美元的资金来建设人工智能芯片工厂网络。 Altman 已向 G42、软银以及微软等公司寻求融资。该项目的目标是确保人工智能处理器的健康供应，以满足对神经网络加速器不断增长的需求。 Altman 对缺乏可用处理器表示担忧，这可能会导致人工智能服务的速度减慢和部署有限。 Uptime Institute 还警告称，芯片供应不足会阻碍人工智能的大规模部署。建设芯片工厂可能既昂贵又耗时，但 OpenAI 计划投资领先的芯片制造商，如台积电、三星电子，甚至可能包括英特尔。台积电尤其是主要候选者，因为它为 Nvidia、AMD 和英特尔制造 GPU 和人工智能加速器。虽然人工智能加速器的需求预计将超过供应，但瓶颈可能在于封装产能而不是代工产能。 Altman 和他的合作伙伴可能需要投资制造和封装设施，以解决人工智能芯片供应限制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70183</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 17:35:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]航运业面临减少碳排放的压力，国际航运 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70182</link>
      <description><![CDATA[核货船案例
航运业面临着减少碳排放的压力，国际海事组织设定了 2050 年净零排放目标。虽然人们已经探索了氨和电池等替代燃料，但越来越多的分析师主张将核推进作为一种现实的解决方案。 ，无碳选项。核动力舰艇已在海军舰队中使用多年，并具有诸如无需加油的时间更长、货物空间更大等优点。小型模块化反应堆（SMR）的开发是为了使核反应堆更安全、更易于操作。一些国家和公司正在投资核动力船舶的研发，预计第一艘商用船舶将在 10 年内推出。 （根据故事文本的 64% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70182</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 17:13:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>