<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Mar 2024 00:27:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在 LotrProject，我们努力在视觉上将 J.R.R.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81636</link>
      <description><![CDATA[指环王家谱
在 LotrProject，我们努力在视觉上将 J.R.R.通过交互式地图、时间线和统计数据，让托尔金的世界栩栩如生。我们的主要特色是详细的《指环王》家谱，展示了中土世界人物错综复杂的关系。探索家谱，但要注意非正典人物和血统中的不一致之处。我们不断更新和改进我们的网站，因此请报告您可能发现的任何错误。与我们一起踏上托尔金传奇宇宙的旅程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81636</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:27:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄勒冈州刚刚通过了一项开创性的维修权法，保护消费者的能力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81635</link>
      <description><![CDATA[俄勒冈州刚刚对零件配对造成了打击，并赢得了十年的修复支持
俄勒冈州刚刚通过了一项开创性的维修权法，该法保护消费者维修电子产品的能力，并限制零件配对等反维修行为。该法律涵盖 2015 年之后生产的大多数产品，但某些设备除外。独立维修店将受益于零件配对的限制，这使得维修变得越来越困难，尤其是 iPhone。苹果公司反对该法案，因为其零件配对系统需要改变。俄勒冈州的这场胜利是维修权运动的重大胜利，推动了全国范围内更加开放的维修生态系统和消费者保护。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81635</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:25:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]大多数美国人，尤其是广告、编程和安全领域的美国人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81634</link>
      <description><![CDATA[大多数美国人现在使用广告拦截器
大多数美国人，尤其是广告、编程和安全行业的美国人，正在使用广告拦截器来保护他们的隐私并缩短网页加载时间。令人惊讶的是，这些领域经验丰富的专业人士更有可能使用广告拦截器。人们对收集在线数据的公司的信任程度各不相同，其中 TikTok 是最不受信任的。许多美国人不知道第三方数据收集的程度，这凸显了提高认识的必要性。支持 The Register 的最佳方式是参与其内容并宣传其独立 IT 新闻。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81634</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这个项目是一个简单的应用程序，允许用户练习他们的单口喜剧表演[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81633</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：通过 AI 人群反应练习单口喜剧 
该项目是一个简单的应用程序，允许用户通过人工智能生成的人群反应来练习单口喜剧表演。它使用 Deepgram 的实时转录服务来转录笑话，并使用 OpenAI 的 gpt-3.5-turbo 将它们分类为各种反应。然后，该应用程序会播放相应的库存音频剪辑来模拟人群反应。作者提到，他们正在努力调整反应的时间，使它们看起来更自然，并为人群反应添加更细粒度的类别。该项目与其他项目的不同之处在于它利用人工智能技术为单口喜剧练习提供逼真的人群反应。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81633</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 23:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BeagleBoard.org 基金会是一个非营利组织，致力于促进教育 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81632</link>
      <description><![CDATA[BeagleY-AI：来自 Beagleboard 的 4 TOPS 能力、价值 70 美元的开发板&lt; /a&gt;
BeagleBoard.org 基金会是一个非营利组织，致力于促进嵌入式计算开源软件和硬件的教育和协作。他们的最新创新产品 BeagleY-AI 板是一款功能强大、支持 4 TOPS 的板，价格仅为 70 美元。该板非常适合寻求创建先进物理计算解决方案（例如机器人和 3D 打印机）的开发人员和爱好者。加入 BeagleBoard.org 社区，与以下人士交流想法和知识：开源技术领域有思想的个人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81632</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 23:33:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]俄勒冈州州长蒂娜·科特克签署了一项开创性的修复权法，该法将 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81631</link>
      <description><![CDATA[俄勒冈州州长签署禁止“零件配对”的维修权法&#39;
俄勒冈州州长蒂娜·科特克签署了一项开创性的维修权法，该法将于明年生效，禁止设备制造商有争议的“零件配对”做法。该法律与明尼苏达州和加利福尼亚州的法律类似，允许消费者和独立维修店购买设备维修所需的零件和设备。除某些产品外，该法律适用于 2025 年 1 月 1 日之后生产的设备。PIRG 的 Nathan Proctor 等倡导者赞扬该法律促进维修和减少电子废物。 iFixit 首席执行官凯尔·维恩斯 (Kyle Wiens) 也对这项法律表示赞赏，因为该法律开放了维修机会并防止限制性做法。俄勒冈州的法律被视为修复权运动的重要一步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81631</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 23:30:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]冷战期间，中央情报局试图通过植入方式利用流浪猫作为间谍[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81630</link>
      <description><![CDATA[中央情报局利用流浪猫作为间谍的冷战计划
冷战期间，中央情报局试图利用流浪猫作为间谍，在一个代号为“Acoustic Kitty”的项目中给它们植入监视设备。尽管进行了大量的训练和手术，但当这只猫在莫斯科的一次现场测试中被出租车碾过时，手术还是失败了。该计划最终被认为不切实际，并于 1967 年被取消。然而，今天，利用动物进行监视的概念仍在继续探索，DARPA 研究微型机械无人机，甚至研究昆虫的神经生物学，以潜在地控制其运动以达到监视目的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81630</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 23:27:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Apples4Ceasefire 是一个网站，现任和前任 Apple 员工在此聚集 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81629</link>
      <description><![CDATA[Apples4停火
Apples4Ceasefire 是一个网站，现任和前任苹果员工聚集在一起，在冲突中倡导和平与团结。签署者名单包括公司内不同职位的不同群体，突显了人们对为了共同事业而团结起来的重要性的共同信念。这一倡议的令人惊讶的方面是，有如此多的人联合起来，在动荡时期展示了团结和团结的力量。争议在于，一些签署方因在巴勒斯坦问题上的立场而面临反响，凸显了和平立场的复杂性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81629</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 23:14:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在最近的一次数据泄露中，大通银行意外发布了一位客户账户的交易 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81628</link>
      <description><![CDATA[大通银行不小心在其他客户账户中发布交易&lt; br/&gt;
在最近的一次数据泄露中，大通银行意外地将交易从一个客户的帐户发布到另一个客户的帐户，从而暴露了姓名、地址和帐号等敏感信息。虽然银行迅速采取行动纠正错误，但建议客户采取预防措施，例如在其信用档案上放置欺诈警报并监控其帐户是否有未经授权的活动。大通银行已致歉，并设立专门电话热线供查询。有关身份盗窃和保护方法的更多信息，客户可以访问 Experian 的博客或联系 FTC 身份盗窃热线。保持知情并保持警惕，以保护您的个人和财务信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81628</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 23:03:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，我分享了我作为一名早期职业开发人员被解雇的经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81627</link>
      <description><![CDATA[作为早期职业开发者将在 2023-2024 年被解雇&lt; /a&gt;
在这篇文章中，我分享了我在 2023-2024 年作为一名早期职业开发人员被解雇的经历。尽管我对自己的技能充满信心，但我惊讶地发现自己失业了，并面临着为期 6 个月的艰难找工作。这个过程充满了挑战，从疯狂的竞争到面试中荒谬的技能要求。然而，通过工作网络，我最终在 Kin Insurance 获得了全栈 Rails 开发人员的职位。现在，我期待着融入社区，优先考虑家庭时间，并专注于持续学习，以在我的职业生涯中取得进步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81627</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 22:59:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>