<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 04 May 2024 09:02:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]未来看起来很严峻，因为气候变化可能导致有毒物种的迁移[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87846</link>
      <description><![CDATA[气候变化：到 2050 年，有毒物种可能从四面八方逼近
未来看起来很严峻，因为气候变化可能导致到 2050 年，蛇、火蚁和狮子鱼等有毒物种迁移到新的领地。尼日尔、纳米比亚、中国、尼泊尔和缅甸等国家可能成为致命蛇的栖息地，而欧洲和北非的火蚁数量可能会增加。地中海地区可能成为狮子鱼的热点，对本地物种构成威胁。入侵物种可能造成数十亿美元的损失，并使数百万人处于危险之中。然而，早期发现和采取行动可能有助于控制它们的数量并减轻它们带来的危险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87846</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 09:02:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇题为“折叠和一次直切就足够了”的论文中，作者 Erik D.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87845</link>
      <description><![CDATA[折叠和一次直切就足够了 [pdf](https:// news.ycombinator.com/item?id=40244653)
在这篇题为“折叠和一次直切就足够了”的论文中，作者 Erik D. Demainet、Martin L. Demainet 和 Anna Lubiwt 探讨了将一张纸折叠成折纸并进行一次直切以创建各种形状的概念。本文深入研究了精确计算折痕和平折纸线以达到预期结果的算法。作者还讨论了这种折叠和切割想法的历史，包括它在创造五角星中的用途及其在魔术中的应用。本文介绍了该算法产生的折痕图案，并讨论了折叠和切割过程的局限性和可能性。 （根据 88% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87845</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 08:09:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]太阳轨道飞行器捕捉到了太阳表面的令人惊叹的镜头，揭示了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87844</link>
      <description><![CDATA[太阳表面视频显示太阳雨、火山喷发和日冕苔藓
太阳轨道飞行器捕捉到了太阳表面的惊人镜头，揭示了日冕苔藓、太阳雨和大规模火山喷发。视频显示了羽毛状的等离子体结构、6,000 英里高的气体尖塔，以及落回地表的较冷物质的阵雨。科学家希望这些观测结果将有助于解开为什么太阳大气层比其表面更热的谜团。这段由极紫外成像仪记录的镜头还显示，太阳表面的篝火不断向大气中注入能量。这项耗资 13 亿美元于 2020 年启动的任务很快将探索太阳未知的两极，提供更多开创性的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87844</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 07:37:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正在为您的团队寻找安全且用户友好的图表工具？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87843</link>
      <description><![CDATA[开源 Lucidchart 替代方案
正在为您的团队寻找安全且用户友好的图表工具？ Draw.io 就是您的最佳选择！我们的开源平台允许您将存储带到我们的在线工具或使用我们的桌面应用程序保存在本地。最好的部分？无需登录或注册，让协作变得轻而易举。告别复杂而昂贵的图表软件，迎接简单高效的解决方案  Draw.io。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87843</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 07:20:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]互联网经常被比作一座城市，早期的比喻是“信息 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87842</link>
      <description><![CDATA[互联网就像一座城市（但与您的方式不同） d 思考）
互联网经常被比作一座城市，“信息高速公路”和“虚拟社区”等早期隐喻塑造了我们对这个新数字空间的理解。然而，随着互联网的发展和发展，它已经脱离了这些城市的类比。建筑师克里斯托弗·亚历山大（Christopher Alexander）的文章《城市不是一棵树》认为，城市应该像半格子一样组织起来，具有复杂和重叠的关系，而不是一棵有单独分支的树。这个概念对我们如何理解和设计互联网产生了影响，大型平台和政府越来越多地以更加集中和控制的方式重组互联网。搜索和索引的衰落、围墙花园的兴起以及网上缺乏有意义的重叠都导致了互联网的停滞和质量下降。当我们解决这些问题时，可能值得重新审视亚历山大的想法，以创建一个更加动态和有机的数字空间。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87842</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 07:19:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇发人深省的文章中，作者深入探讨了直觉在[...]中的重要性。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87841</link>
      <description><![CDATA[在你到达之前，你可能不知道你要去哪里有(2014)
在这篇发人深省的文章中，作者深入探讨了直觉在创作过程中的重要性，并将阿基米德测量体积的发现与品牌战略的过程进行了类比。作者对直觉在科学和商业环境中不受欢迎的观点提出了质疑，强调直觉在产生原创和成功的想法方面所发挥的作用。通过强调创造性努力中发现和论证的必要性，作者鼓励对创造性过程采取更加诚实和开放的方法。本文最终主张采用直觉和后理性化来推动营销和品牌的创新和成功。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87841</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 07:18:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 效率和一致性是用户体验设计的关键，内容标准起着至关重要的作用[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87840</link>
      <description><![CDATA[设计系统中的内容标准
效率和一致性是用户体验设计的关键，内容标准在确保高质量、有凝聚力的内容方面发挥着至关重要的作用。 www.nngroup.com 的这篇文章强调了将内容标准整合到设计系统中，以保持一致的声音和风格。 Intuit、Adobe 和 Atlassian 等公司的示例展示了内容标准如何弥合视觉和内容设计之间的差距，从而实现高效协作。本文提供了设置和整合内容标准的实用步骤，强调了简化决策的好处，揭开了内容策略的神秘面纱，并为设计相关任务提供了单一的事实来源。最终，设计系统中的内容标准可以增强用户体验并推动组织成功。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87840</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 07:15:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇发人深省的文章中，瓦利德·阿里 (Waleed Aly) 挑战了人们认为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87839</link>
      <description><![CDATA[让所有男性对少数暴力行为负责并不能保证女性的安全
在这篇发人深省的文章中，瓦利德·阿里挑战了一种传统观念，即所有男人都应对少数人的暴力行为负责。阿里认为，与让所有穆斯林对恐怖主义负责的无效方法相提并论，将整个群体与犯罪联系起来只会导致防御和疏远。相反，他建议关注特定的风险因素，例如酒精、赌博和虐待性的童年环境，以解决暴力的根本原因。通过将国家战略从广泛的方法转变为更有针对性的方法，阿里为打击暴力提供了更有效的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87839</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 06:50:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]事情发生了令人惊讶的转变，Nvidia 被这种类型的人从潜在的破产中拯救出来 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87838</link>
      <description><![CDATA[世嘉的仁慈如何使 Nvidia 免于破产 
事情发生了令人惊讶的转变，世嘉首席执行官入尻庄一郎的好意使英伟达免于破产。当微软推出 DirectX 时，Nvidia 正在为 Sega Dreamcast 开发 GPU，这让他们的计划陷入混乱。面对艰难的决定，英伟达联系了世嘉，要求解除合同，但仍全额付款。世嘉同意了，并为英伟达提供了继续开发的资金。这一善举使得 Nvidia 能够开发出 GeForce 256 等成功产品，从而取得了目前在科技行业的成功。如果没有世嘉的帮助，英伟达的未来将充满不确定性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87838</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 06:33:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]微软正在推出一种名为 ZTDNS 的新框架，以增强 Windo 内的安全性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87837</link>
      <description><![CDATA[微软计划以前所未有的方式锁定 Windows DNS 
Microsoft 正在推出一种名为 ZTDNS 的新框架，通过加密和验证最终用户客户端与 DNS 服务器之间的连接来增强 Windows 网络内的安全性。此举旨在解决与 DNS 相关的长期安全风险，其中查找通常未加密且容易受到恶意活动的影响。 ZTDNS 将 Windows DNS 引擎与 Windows 防火墙集成在一起，使组织能够严格限制服务器将解析的域。这种创新方法旨在提供对 DNS 流量的更好控制和可见性，最终为 Windows 用户创建更安全的环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87837</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 06:29:37 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>