<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Oct 2024 01:37:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在我们最近对 Unbabel 首席执行官兼联合创始人 Vasco Pedro 的采访中，我们探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114179</link>
      <description><![CDATA[使用 BCI 和 LLM 帮助 ALS 患者再次与家人交谈
在我们最近对 Unbabel 首席执行官兼联合创始人 Vasco Pedro 的采访中，我们探讨了革命性的产品 Halo，该产品在 Notion 的创始人静修会上吸引了众多观众。Halo 是一种非侵入式脑机接口 (BCI)，它使用生成式人工智能将脑信号转换成语音或文本，为无法说话的人（例如 ALS 患者）提供声音。这项与 OpenAI 合作开发的突破性技术目前正在葡萄牙试行，旨在重新定义通信，就像互联网对信息共享所做的那样。目睹 ALS 患者再次说话的情感影响是深远的。随着 Halo 的规模不断扩大，正在寻找一位有远见的首席执行官来领导这一变革之旅。争议在于重新定义沟通这一雄心勃勃的主张，这可能会引发对其可行性和伦理影响的怀疑。其独特之处在于其非侵入式方法，让用户可以轻松使用且感到舒适。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114179</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 01:37:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《注意力缺陷多动障碍与管理你的职业声誉》一书中，作者反思了保罗·格拉哈 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114178</link>
      <description><![CDATA[ADHD 和管理您的职业声誉
在“ADHD 和管理您的职业声誉”一文中，作者反思了 Paul Graham 的“良好拖延”概念，该概念涉及优先处理重要任务而不是琐碎任务。虽然这种方法符合作者对参与性强、影响深远的活动的自然倾向，但它对 ADHD 患者提出了挑战。作者强调了“愚蠢税”——忽视行政任务的代价——以及因被认为不可靠而可能导致的更为隐蔽的声誉受损。作者认为，传统的生产力建议往往由于认知需求和能力不匹配而失败。相反，他们主张采取务实的策略：承认管理上的弱点，注重声誉管理，防止灾难性的疏忽，并战略性地弥补管理上的不足。这种方法强调接受某些低效率作为运营成本，并利用优势来抵消声誉风险。这里的独特见解是从任务管理转向声誉管理，承认固有的认知限制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114178</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:51:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 沃尔玛，美国最大的零售商。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114177</link>
      <description><![CDATA[美国最大的零售商沃尔玛被指控多年来危害加州人民
美国最大的零售商沃尔玛被指控多年来在全州范围内非法倾倒危险废物和敏感客户信息，危害加州人民。阿拉米达县地方检察官办公室宣布，沃尔玛必须向加州各机构支付 750 万美元，原因是沃尔玛被指控在七年内不当处置电池和医疗废物等物品。争议的焦点是沃尔玛涉嫌在 70 次秘密废物检查中发现不当倾倒了 630 万件物品。和解协议要求沃尔玛在其加州工厂进行独立的废物审计。尽管存在这些指控，沃尔玛声称该和解协议承认了其对健康和环境保护的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114177</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:50:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 英特尔前首席执行官称分拆英特尔对美国不利</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114176</link>
      <description><![CDATA[英特尔前首席执行官表示，拆分英特尔对美国不利
英特尔前首席执行官克雷格·巴雷特反对拆分英特尔制造部门，警告称这可能会损害该公司和美国半导体领导地位。他强调，需要大量投资研发才能保持竞争力，并指出只有英特尔、三星和台积电能够维持这样的努力。巴雷特将此事与 AMD 与 GlobalFoundries 的拆分进行了类比，后者因资源有限而陷入困境，落后于竞争对手。他警告称，如果拆分，英特尔的代工厂也可能遭遇同样的命运。巴雷特强调技术领导力的重要性，并赞扬现任首席执行官帕特·基辛格的指导。他敦促美国增加对半导体研究的投资，并指出过去在行业低迷时期持续研发取得了成功。争议在于，对台积电和三星等位于地缘政治敏感地区的外国供应商的依赖可能增加。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114176</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:41:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Cerebras Systems 声称其 WSE-3 引擎在 AI 推理领域掀起了波澜 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114175</link>
      <description><![CDATA[Cerebras 训练 Llama 模型超越 GPU
Cerebras Systems 声称其 WSE-3 引擎的性能优于 Nvidia 的“Hopper”H100 GPU，尤其是 Meta 的 Llama 3.2 模型，从而在 AI 推理领域掀起了波澜。从 8 月到 10 月，该公司的性能提升了 3.5 倍，凸显了其在 AI 推理方面的显著优势——这个市场比 Nvidia 主导的 AI 训练更容易渗透。Cerebras 旨在通过展示其在推理方面的实力来吸引投资者进行 IPO，这对于缺乏模型训练资源的组织来说是一个至关重要的领域。该公司报告称软件性能提高了 4.7 倍，超过了 Nvidia 通常的两年周期。然而，Cerebras 的定价策略（为云租赁提供大幅折扣）引发了人们对其可持续性的质疑。该公司还准备应对更大的模型，如 Llama 3.2 405B，这表明该公司有信心应对日益增长的计算需求。Cerebras 独立于计算扩展内存的方法与传统 GPU 架构相比具有独特的优势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114175</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:35:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 该研究强调了减少中国盐摄入量的显著健康益处，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114174</link>
      <description><![CDATA[到 2030 年，中国每天减少 1 克食盐摄入量可预防约 900 万例心血管事件

该研究强调了减少中国食盐摄入量的重大健康益处，目前中国平均每天摄入 11 克盐，是世卫组织建议的最高摄入量的两倍多。到 2030 年，每天仅减少 1 克食盐摄入量，即可预防约 900 万例心血管事件，其中包括近 400 万例致命事件。该研究使用可靠的数据并模拟了减少食盐摄入量对血压的长期影响，表明其益处更大。如果实现世卫组织到 2025 年减少 30% 的目标或中国到 2030 年每天减少 5 克的目标，则可以预防更多的心血管事件。这凸显了中国迫切需要实施可持续的减盐计划，这也可能对全球健康产生重大影响。该研究使用最新数据和综合建模强化了其研究结果，与之前使用过时或不可靠数据的估计结果形成鲜明对比。（基于 71% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114174</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:01:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我探讨了 Anthropic 的新款“Claude Computer [...] 的潜在危险。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114173</link>
      <description><![CDATA[ZombAIs：从即时注入到使用 Claude Computer Use 的 C2
在这篇博文中，我探讨了 Anthropic 的新“Claude Computer Use”功能的潜在危险，该功能允许 AI 通过执行命令和截取屏幕截图来自主控制计算机。该功能虽然具有创新性，但由于即时注入攻击等漏洞而带来了重大风险。我演示了如何使用即时注入来诱骗 Claude 下载和执行恶意软件，从而有效地将计算机变成“ZombAI”——这是我为受感染的 AI 驱动系统创造的一个巧妙术语。这个实验强调了在部署能够自主行动的 AI 系统时谨慎和安全的迫切需要。记住，“不要相信任何 AI。”]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114173</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:01:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 画布指纹识别是一种复杂的在线追踪方法，它利用画布上的指纹来追踪 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114172</link>
      <description><![CDATA[Canvas 指纹识别 – BrowserLeaks
Canvas 指纹识别是一种复杂的在线跟踪方法，它利用最初用于图形渲染的 Canvas API，根据浏览器渲染图像的方式唯一地识别用户。该技术利用浏览器、操作系统和硬件的变化导致的渲染细微差异，创建独特的数字指纹。该过程包括在画布上渲染文本和图像，使用 toDataURL() 函数提取像素数据，并通过 MD5 哈希或 CRC 校验和生成指纹。一个值得注意的方面是，动画 GIF 显示了 35 个用户之间的不同渲染，尽管 JavaScript 代码相同。这种方法引发了隐私问题，因为它能够在未经用户知情或同意的情况下跟踪用户。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114172</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 23:59:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 I/O 2024 大会上，谷歌暗示将通过 Gemini 实现代理体验，而现在，Project Jarvis [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114171</link>
      <description><![CDATA[谷歌准备在 Chrome 中运行“Jarvis”人工智能代理
在 I/O 2024 上，谷歌暗示了通过 Gemini 实现的代理体验，现在，Project Jarvis 将把人工智能代理引入 Chrome，由 Gemini 2.0 提供支持。Sundar Pichai 将这些代理描述为能够在用户监督下推理、规划和执行任务的智能系统。据 The Information 报道，Jarvis 将自动执行基于网络的任务，例如研究、购物和预订航班，并在 Chrome 中为消费者运行。该系统会截取屏幕截图来解释和采取行动，但目前运行缓慢，依赖于云处理。预览版可能会在 12 月发布，但全面发布似乎还很遥远。值得注意的是，Jarvis 以钢铁侠的 J.A.R.V.I.S. 命名，增加了一个巧妙的流行文化参考。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114171</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 23:58:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我分享了维基媒体基金会在开发更 [...] 方面的历程。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114170</link>
      <description><![CDATA[通过发现差异构建更强大的维基百科界面
在本文中，我分享了我们在维基媒体基金会通过视觉测试（类似于“发现差异”游戏）开发更强大的维基百科界面的历程。在过去的一年里，我们的团队一直在更新维基百科的桌面皮肤 Vector 2022，以增强用户体验。然而，这个过程引入了视觉回归，尤其是在复杂的 UI 元素中。为了解决这个问题，我们使用一种名为 Pixel 的工具实施了视觉回归测试，该工具通过比较屏幕截图来检测意外更改。这种方法大大改善了我们的工作流程，但仍然存在挑战，例如管理像素级噪声和确定有意更改。我们正在进行的努力旨在扩大测试覆盖范围，确保更流畅的用户体验。巧妙使用视觉测试有助于捕捉细微的变化，凸显了其在现代网络开发中的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114170</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 23:47:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>