<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Aug 2023 00:53:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]公司使用击键技术查看女性在家工作情况后被解雇</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41302</link>
      <description><![CDATA[公司使用按键技术查看她在家工作情况后被解雇
一名澳大利亚妇女因雇主使用击键技术在家监控她的工作而被解雇。这位女士已在公司工作了 18 年，但因错过最后期限、难以联系以及未能完成任务而被解雇。雇主使用击键技术来跟踪她在远程工作时对目标的遵守情况，发现她开始晚了，早结束了，有时根本没有工作。该女性对数据的准确性提出质疑，并将她的工作表现下降归因于影响她心理健康的个人问题。公平工作委员会驳回了她不公平解雇的主张，称解雇她并不严厉、不公正或不合理。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41302</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 00:53:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 西雅图成为全美第一</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41301</link>
      <description><![CDATA[西雅图成为美国第一个保护零工工人免受突然“停用”影响的州
西雅图市议会已通过立法，保护零工工人免于突然停用 Instacart 和 DoorDash 等应用程序。这是美国首个此类零工工人保护措施。新法律对公司解雇员工的时间设定了更高的门槛，并要求提前 14 天发出解雇通知。此举是保护非工会零工工人的更广泛努力的一部分，并遵循了西雅图最近的其他法律，这些法律提高了基于应用程序的工人的最低工资并提供病假和福利。该措施现将提交西雅图市长 Bruce Harrell 批准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41301</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 00:50:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 稳定扩散 v1.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41300</link>
      <description><![CDATA[Stable Diffusion v1.4 移植到 Rust 的burn框架 
Stable-Diffusion-Burn 项目是一个基于 Rust 的项目，它将 V1 稳定扩散模型移植到深度学习框架 Burn 中。该项目的目的是提供可以在个人硬件上运行的可靠人工智能，让每个人都可以使用人工智能。该项目通过提供稳定扩散模型的 Rust 实现并为模型的微调版本提供支持而与众不同。用户可以下载模型、设置环境变量并运行示例二进制文件以根据提供的提示生成图像。此外，该项目还提供 Python 脚本来提取和转换微调模型。该项目已获得 MIT 许可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41300</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 00:47:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] WxWidgets – 开源 C++ 跨平台 GUI</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41299</link>
      <description><![CDATA[WxWidgets – 开源 C++ 跨平台 GUI&lt; br/&gt;
wxWidgets 是一个开源 C++ 库，允许开发人员使用单一代码库为 Windows、macOS、Linux 和其他平台创建跨平台应用程序。它利用平台的本机 API 提供本机外观和感觉。该库具有 Python、Ruby、Lua、Perl 和其他语言的语言绑定。最新版本 3.2.2.1 包含错误修复和增强功能，例如改进的高 DPI 支持和与区域设置相关的代码改进。该版本与以前的版本 API 和 ABI 兼容，使现有应用程序可以轻松地从更新中受益。该库是免费、开源且成熟的。 （根据 95% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41299</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 00:45:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] AI 1分钟破解51%密码</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41298</link>
      <description><![CDATA[AI 在 1 分钟内破解 51% 的密码
PassGAN是一种先进的密码猜测工具，利用神经网络来破解复杂和大规模的密码。与传统的数据驱动技术不同，PassGAN 能够通过分析密码模式和使用密码生成规则来有效猜测密码。该工具能够在一分钟内破解 51% 的密码，使其成为黑客强大而高效的选择。然而，使用此类工具会引起人们对在线安全和个人信息脆弱性的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41298</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 00:32:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌更新允许用户从搜索中删除联系信息和露骨图片</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41297</link>
      <description><![CDATA[Google 更新允许用户从搜索中删除联系信息和露骨图片
谷歌推出了新的隐私更新，让美国用户可以更好地控制自己的搜索结果。这些更新包括一个仪表板，如果带有联系信息的网络结果出现在谷歌搜索引擎上，该仪表板会通知用户，允许他们请求删除这些结果。此外，如果用户不再希望个人露骨图像可见，他们现在可以从搜索引擎中删除这些图像。然而，这些更新并没有超出个人露骨图像和联系信息的范围，这让一些数字隐私倡导者感到失望。值得注意的是，这些更新并未解决生成人工智能和用户数据隐私的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41297</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 00:19:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]稳定扩散背后的公司正在崩溃</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41296</link>
      <description><![CDATA[稳定扩散背后的公司正在崩溃
Stability AI 开发的开源图像生成器 Stable Diffusion 面临着重大挑战。这家总部位于旧金山的人工智能公司经历了人才外流，主要高管辞职。首席执行官埃马德·莫斯塔克 (Emad Mostaque) 被指控缺乏经营业务的能力，并面临公司未能支付 7 万美元账单的指控。莫斯塔克还被指控美化自己的资历，包括谎称自己曾受雇为英国政府的间谍。 Stability AI 面临多起诉讼，其中包括联合创始人赛勒斯·霍德斯 (Cyrus Hodes) 提起的诉讼，他声称莫斯塔克说服他以最低金额出售其在该公司的股份。尽管存在这些问题，Stability AI 仍然专注于为全球用户开发开放语言和图像模型。然而，该公司面临着来自其他人工智能初创公司的竞争，例如 Midjourney 和 OpenAI 的 DALL-E。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41296</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 00:11:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]即使是具有微小基因组的合成生命形式也能进化</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41295</link>
      <description><![CDATA[即使是具有微小基因组的合成生命形式也能进化 
加利福尼亚州 J. Craig Venter 研究所 (JCVI) 的研究人员最近进行的一项研究揭示了最小、最简单的生物体如何进化。这项研究的重点是最小细胞，它们是具有微小基因组的合成生命形式。研究人员发现，这些最小的细胞尽管很简单，但却能够响应进化压力并适应环境。这挑战了最小细胞的精简基因组会阻碍其进化能力的假设。研究还表明，最小的细胞具有很高的突变率，与天然细菌相当。总的来说，这些发现为进化原理和生命本身的本质提供了宝贵的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41295</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 00:05:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究人员观看了 100 个小时的黑客入侵蜜罐计算机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41294</link>
      <description><![CDATA[研究人员观看了 100 个小时的黑客入侵蜜罐计算机&lt; br/&gt;
研究人员进行了一项研究，观察黑客控制蜜罐计算机长达 100 小时。这些蜜罐被故意暴露在互联网上，并通过远程桌面协议（RDP）进行设置，使黑客能够远程控制受感染的服务器。研究人员记录了 1.9 亿个事件和 100 小时的视频片段，捕捉到黑客执行各种操作，如侦察、安装加密货币挖矿恶意软件、进行点击欺诈、暴力破解密码，甚至观看色情内容。研究人员根据龙与地下城的角色类型将黑客分为不同类型，包括游侠、野蛮人、巫师、盗贼和吟游诗人。研究表明，观察蜜罐中的黑客对于研究人员、执法部门和网络安全防御团队非常有用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41294</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2023 23:58:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]去中国旅游要注意出境禁令</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41293</link>
      <description><![CDATA[如果您前往中国旅行，请注意出境禁令
该网页内容讨论了中国的出境禁令问题，并就如何评估受到出境禁令的风险以及如何避免这些风险提供了指导。实施出境禁令的典型原因包括涉嫌犯罪、欠中国公司的债务或与中国个人或公司的纠纷。文章强调了解中国法律而不是仅仅依赖其他国家法律的重要性。它还凸显出外国人越来越担心因出境禁令而被拘留在中国，特别是考虑到最近的地缘政治紧张局势。内容包括现实世界的例子、风险分析步骤、保护措施以及拘留场景中的应对建议。作者分享了个人经历和轶事来说明出境禁令的严重性和潜在后果。 （根据故事文本的 64% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41293</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2023 23:56:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>