<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Aug 2023 05:13:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>脾气暴躁的网站</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44880</link>
      <description><![CDATA[脾气暴躁的网站
该网络内容的作者 Nikitonsky 对 Instagram 上的常见行为表示失望。他们质疑在用户打开应用程序时向用户显示新内容，却又立即用其他内容替换它背后的逻辑。作者建议，Instagram 应该考虑显示骨架屏幕或旋转器来管理用户期望，而不是采用这种方法。争议在于作者对Instagram这一特殊功能的不满，这可能会引起其他有相同观点的用户的共鸣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44880</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 05:13:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“他们不会听我们的”：亚利桑那州陷入困境的 $53B 芯片工厂内部</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44879</link>
      <description><![CDATA[&#39;他们不会听我们的&#39;：亚利桑那州陷入困境的 $53B芯片厂
亚利桑那州耗资 530 亿美元的芯片工厂是乔·拜登总统制造议程的关键部分，但它正面临着众多挑战。该工厂的所有者台湾积体电路制造公司 (TSMC) 以缺乏熟练劳动力为由，将制造计划推迟到 2025 年。工会指责台积电以技能短缺为借口雇用更便宜的外国劳动力，而另一些人则指出工厂存在安全问题。随着中美之间的紧张局势升级，该工厂的成功受到密切关注。据内部人士透露，该工厂的建设一直饱受事故和管理不善的困扰。工人和当地工会对台积电有关劳动力和延误原因的说法提出异议。亚利桑那州管道贸易469工会正在请愿反对台积电为500名台湾工人申请签证。台积电拒绝与当地工会签署项目劳工协议，导致工地大量台湾工人涌入。该工厂的建设也因错误、伤害和安全问题而受到损害。台积电创始人张忠谋批评美国在国内重建芯片制造的努力。该工厂的工人感到陷入了中美之间的政治戏剧之中，据称台积电优先考虑工会以确保《芯片法案》的资金。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44879</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 05:06:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]因系统故障，丰田将停止日本所有组装厂的运营</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44878</link>
      <description><![CDATA[因系统故障，丰田将停止所有日本组装厂的运营&lt; /a&gt;
丰田汽车公司宣布，由于生产系统出现故障，将暂停其在日本所有组装厂的运营。目前问题原因正在调查中，但该公司表示“可能不是由于网络攻击”。此次故障导致丰田无法订购零部件，导致 12 家工厂从周二上午开始暂停运营，其余两家工厂在第二班倒闭。总产量损失尚不清楚，但这 14 家工厂约占丰田全球产量的三分之一。在此之前，丰田汽车在日本的生产因半导体短缺而减少了产量计划，目前正在恢复。值得注意的是，丰田此前曾因去年的网络攻击而停止运营，导致约 13,000 辆汽车损失。虽然目前故障原因尚不清楚，但有报道称日本境内接到骚扰电话，据信与中方对日本释放福岛核电站处理后的放射性水的担忧有关。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44878</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 05:03:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何在进程之间共享 NumPy 数组</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44877</link>
      <description><![CDATA[如何在进程之间共享 NumPy 数组
在本文中，我们探讨了在 Python 中的多个进程之间共享 NumPy 数组的过程。我们首先讨论为此目的使用多处理模块的共享内存对象的局限性。然后我们介绍使用托管 NumPy 数组的概念，它允许进程之间无缝共享数据。我们提供了有关如何创建和操作托管 NumPy 数组的分步指南，重点介绍了它提供的独特功能和优势。对于任何想要在 Python 中优化多处理任务的人来说，这篇文章都是必读的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44877</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 05:02:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加拿大学生签证策略启动，近四分之一的人获得学习许可</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44876</link>
      <description><![CDATA[加拿大学生签证策略起飞，近四分之一的人在学习许可
加拿大发放的学习许可数量大幅增加，这是其人口增长战略和保持全球影响力努力的一部分。 2023 年第二季度，学习许可数量激增 64%，达到 149,700 个许可。这种增长趋势在过去几年中一直保持不变，过去五年中第二季度的学习许可几乎翻了一番。加拿大有望在今年年底前发放 665,000 个学习许可，目前加拿大每 48 人中就有近 1 人是国际学生。然而，这种策略可能会适得其反，因为越来越多的学生因高昂的住房成本和生活费用而感到被剥削。对住房条件和生活成本的投诉不断增加，国际学生警告其他人他们面临的挑战。加拿大可能需要解决这些问题，以维持其作为移民友好国家的声誉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44876</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 05:00:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>改变我与 GitHub Copilot 的关系</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44875</link>
      <description><![CDATA[更改我与 GitHub Copilot 的关系
作者回顾了他们使用 GitHub Copilot 的体验，以及它如何影响他们的工作效率和编码乐趣。最初，他们发现 Copilot 有助于生成代码和克服疲劳。然而，他们很快意识到，他们已经不再享受编码的乐趣，并将其归因于他们对 Copilot 和其他编码工具的依赖。他们决定做出改变，禁用不必要的插件和工具，在生产力和编码乐趣之间寻求更好的平衡。他们重新安装了 Copilot，但仅在选择时才使用它，旨在重新控制与编码工具的交互。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44875</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 04:50:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 花费 5.3 亿美元后，澳大利亚商业登记现代化计划被搁置</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44874</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚商业登记现代化在花费 5.3 亿美元后陷入困境&lt; br/&gt;
澳大利亚政府在花费了 5.3 亿澳元后决定放弃现代化企业注册 (MBR) 计划。副财长斯蒂芬·琼斯宣布了这一决定，理由是低估复杂性、增加承包商的使用、交付前项目的扩展以及 Covid-19 的影响等。由前新南威尔士州服务局首席执行官达蒙·里斯 (Damon Rees) 领导的一项审查发现，该项目每月消耗 1200 万澳元，并将在年底耗尽资金。唯一交付的项目“Director ID”的预算为 5500 万美元。该报告建议将商业登记册置于澳大利亚证券和投资委员会（ASIC）新部门的监督之下。政府将在进一步分析后考虑提升登记册的选项。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44874</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 04:26:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我见过的招聘初级工程师的最佳方法</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44873</link>
      <description><![CDATA[我见过的招聘初级工程师的最佳方法
作者讨论了雇用和支持初级工程师的挑战，并重点介绍了由约翰·海兰德 (John Hyland) 创建和运行的名为“Ignite”计划的成功方法。该计划包括雇用初级工程师，为他们提供为期两周的基于项目的入职培训，分配导师，并允许他们在不同的团队中轮换，然后再被安排到永久团队。该计划有几个优点，包括节省成本、更好的价值交付、更少的干扰以及增加新工程师的成功和价值。它还为工程师创造成功之路并提高多样性和包容性，从而使整个行业受益。该计划最适合中型或大型公司，但也可以适用于早期阶段的公司。作者建议阅读 John Hyland 关于该计划的三部分系列文章以了解更多详细信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44873</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 04:25:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]失落的伊迪丝·沃顿戏剧首次登上舞台</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44872</link>
      <description><![CDATA[失落的伊迪丝·沃顿戏剧首次登上舞台
伊迪丝·华顿 (Edith Wharton) 一部失传的戏剧《怀疑的影子》(The Shadow of a Doubt) 被发现，并在安大略省邵逸夫音乐节上首次登上舞台。这部写于 1901 年的戏剧已经丢失了一个多世纪，直到 2016 年两位学者在德克萨斯大学奥斯汀分校的哈里·兰塞姆中心发现了它。沃顿以长篇小说和故事闻名，但她并不是以剧作家而闻名，这使得剧本的发现变得更加重要。该剧被描述为一部谋杀悬疑剧，也是对镀金时代的虚伪和势利的批判。该剧消失和停播的原因尚不清楚，但据推测，有争议的题材和女主角的声誉可能起了一定作用。该剧的新制作采用了非传统的舞台技术，包括演员面部的现场视频投影。尽管不完美，该剧仍被描述为“非常有趣”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44872</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 04:23:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]亚马逊首席执行官警告远程员工：“这可能不适合你”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44871</link>
      <description><![CDATA[亚马逊首席执行官警告远程员工：“这可能不会成功为你&#39;
亚马逊首席执行官安迪·贾西（Andy Jassy）警告那些每周至少三天拒绝返回办公室的员工“这可能对你没有好处”。贾西在一次会议上表达了沮丧，称一些员工没有认真对待重返办公室的要求。他拒绝透露促使他做出决定的数据，并称其为“判断”。贾西还提到，他与其他更愿意让员工回到办公室的首席执行官进行了交谈。上个月，亚马逊证实，它正在要求一些企业员工搬迁或离开公司。返岗计划于5月1日起生效。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44871</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 03:59:15 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>