<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Sep 2024 21:03:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 七十年前，以科幻作品闻名的雷·布拉德伯里（Ray Bradbury）站在伦敦的一座 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108271</link>
      <description><![CDATA[我是赫尔曼·梅尔维尔
70 年前，以科幻作品闻名的雷·布拉德伯里站在伦敦的一间酒店房间里，宣称：“我……是赫尔曼·梅尔维尔！”这是他绝望地试图模仿《白鲸记》的作者，因为他面临着为约翰·休斯顿 1956 年改编的剧本撰写剧本的艰巨任务。布拉德伯里以对讲故事的热情和热爱而闻名，他将这次机会视为梦想成真，尽管它很快就变成了一场噩梦。尽管他在科幻小说方面取得了成功，但布拉德伯里却出人意料地成为改编梅尔维尔这部复杂小说的人选，这一决定让包括布拉德伯里本人在内的许多人感到惊讶。他与休斯顿的合作充满了艰苦的工作和恶作剧，考验了他的决心，并凸显了与英雄相遇的挑战。 （根据 63% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108271</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 21:03:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国官员和立法者驳斥了弗拉基米尔·普京关于北约解除制裁的说法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108270</link>
      <description><![CDATA[“乌克兰必须自卫”：华盛顿领导人驳斥普京的战争言论
美国官员和立法者驳斥了弗拉基米尔·普京的说法，即北约解除对乌克兰对俄罗斯进行远程打击的限制将等同于北约与俄罗斯“开战”。在白宫举行的一次会议上，英国总理基尔·斯塔默和总统乔·拜登预计将讨论（但不一定会宣布）放宽对风暴阴影导弹的限制，允许乌克兰深入俄罗斯进行打击。华盛顿将普京的言论斥为武力威胁，参议员吉姆·里施主张乌克兰有权自卫，即使这意味着要瞄准俄罗斯轰炸机。美国国家安全委员会发言人约翰·柯比强调，虽然普京的威胁受到了认真对待，但这并不是什么新鲜事。争议在于，正如莫斯科驻联合国大使所说，莫斯科和北约之间的冲突有可能升级为“直接战争”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108270</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 20:56:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.nature.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108269</link>
      <description><![CDATA[学者称乘飞机参加会议会损害气候——但他们仍在继续
标题：学者称乘飞机参加会议会损害气候——但他们仍在继续
网站：www.nature.com

根据发表在《全球环境变化》上的一项研究，尽管承认航空旅行对气候变化有重大影响，但许多学者，尤其是教授和博士生，仍继续乘飞机参加会议。这项由伦敦大学学院 (UCL) 进行的研究发现，超过 80% 的受访者认识到飞行对环境的危害，但超过 35% 的受访者在 2022 年至少乘飞机参加了一次会议。最大的群体被称为“非自愿飞行者”，他们更喜欢乘坐火车旅行，但经常因为职业压力而乘坐飞机。这项研究强调了态度和行为之间的差距，这种差距是由人们对职业发展国际流动必要性的认识所驱动的。研究人员建议机构采用碳预算并推广高质量的虚拟或混合会议，以减轻学术界的碳足迹。这种方法还可以使资金有限或有护理责任的人的社交更具包容性。争议在于学术界承认他们自己在倡导气候行动的同时继续高排放旅行实践的虚伪。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108269</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 20:51:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] CrowdStrike 的前雇员对该公司的质量控制表示担忧 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108268</link>
      <description><![CDATA[CrowdStrike 前员工：“质量控制不是我们流程的一部分”
CrowdStrike 的前员工对公司的质量控制流程表示担忧，声称软件质量检查经常为了满足紧迫的期限而匆忙进行。2019 年至 2023 年在 CrowdStrike 工作的 Preston Sego 表示，有时忽视了充分的测试。Sego 于 2023 年 2 月因批评公司的复工政策而被解雇，该政策被称为“内部威胁”。其他问题包括对客户数据处理不当和 Falcon LogScale 服务的更新存在问题。此外，2022 年匆忙推出的 Falcon OverWatch Cloud Threat Hunting 服务缺乏对威胁猎人的充分培训和工具。 CrowdStrike 否认了这些说法，声称他们的服务始终按预期运行，并且他们提供了必要的培训。该公司遭受了重大的财务和声誉损失，包括 7 月份发生重大中断后 210 亿美元的股票市值损失和诉讼。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108268</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 20:51:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：假设任何购买的笔记本电脑被篡改了，你会怎么做？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108267</link>
      <description><![CDATA[问 HN：假设任何购买的笔记本电脑被篡改，你会怎么做？
Hacker News 上的帖子讨论了对新笔记本电脑可能被篡改的担忧，这个话题的信息出奇地少。作者强调，即使是精通技术的用户也经常忽略这种风险，除非他们是高调的目标。他们认为，篡改可能发生在工厂层面，用于大规模监视，而不仅仅是针对性攻击。作者建议采取初步措施，例如擦除 SSD 并使用开源固件刷新芯片组，但承认在没有详细原理图的情况下很难检测到其他被篡改的组件。该帖子强调了从购买点确保笔记本电脑完整性的挑战，并建议采取主动方法来降低风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108267</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 20:51:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 已经认识到其最新的 AI 模型可能会被滥用来开发生物武器 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108266</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 承认新模型增加了被滥用来制造生物武器的风险
OpenAI 已经认识到其最新的人工智能模型可能会被滥用来开发生物武器，这引发了重大的道德和安全问题。该公司正积极努力通过实施更严格的控制并与政策制定者合作来降低这些风险。这一承认强调了先进人工智能技术的双重用途性质，既可以用于有益目的，也可以用于有害目的。此举是 OpenAI 更广泛承诺的一部分，旨在确保其创新得到负责任和安全的使用。这一发展凸显了关于技术进步与安全之间平衡的持续争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108266</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 20:50:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 上帝是一个奇怪的循环吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108265</link>
      <description><![CDATA[上帝是一个奇怪的循环吗？
在最近与一位身心问题爱好者的讨论中，我深入探讨了意识、智力、自由意志和自我的复杂性。在我看来，身心问题，本质上是我们存在的奥秘，最好用道格拉斯·霍夫施塔特的“奇怪循环”概念来解释。与其他模型不同，霍夫施塔特的思想融合了来自各个学科的元素，认为思想和意义来自不同现实层面的自我指涉循环。尽管霍夫施塔特持还原论立场，但他的作品却自相矛盾地加深了意识和自由意志的奥秘，他认为这些是幻觉。我自己在 1981 年的迷幻经历也让我得出了类似的结论：如果有上帝，那一定是一个奇怪的循环。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108265</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 20:43:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.euronews.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108264</link>
      <description><![CDATA[人口下降：希腊面临令人担忧的人口崩溃
标题：人口下降：希腊面临令人担忧的人口崩溃
网站：www.euronews.com

希腊正面临严重的人口危机，其特点是人口迅速下降。该国出生率大幅下降，人口老龄化加剧，导致人们担心劳动力减少和经济压力增加。这种人口结构变化对希腊未来的经济稳定和社会结构构成了重大威胁。政府应实施政策，鼓励提高出生率并支持年轻家庭。希腊年轻人移居国外寻求更好的机会，进一步加剧了这一情况，加剧了人口挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108264</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 20:32:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一位同事分享了来自 Windows XP 支持的一个有趣的故事：一家大型计算机制造商 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108263</link>
      <description><![CDATA[珍妮·杰克逊 (Janet Jackson) 有能力让笔记本电脑崩溃
一位同事分享了 Windows XP 支持部门的一个有趣故事：一家大型电脑制造商发现珍妮·杰克逊的“Rhythm Nation”音乐视频可能会导致某些型号的笔记本电脑崩溃。令人惊讶的是，这个问题还影响了一些竞争对手的笔记本电脑。更奇怪的是，在一台笔记本电脑上播放视频可能会导致附近一台甚至没有播放视频的笔记本电脑崩溃。罪魁祸首是谁？这首歌包含一个自然共振频率，与这些笔记本电脑中使用的 5400 rpm 硬盘相匹配。制造商通过添加自定义音频过滤器来消除令人反感的频率，从而解决了这个问题。这个故事有趣地提到了塔科马海峡大桥倒塌，但它澄清了共振并不是真正的原因。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108263</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 20:08:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 当爱尔兰国家博物馆收到两件用 f 包裹的 4000 年历史的斧头时 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108262</link>
      <description><![CDATA[爱尔兰博物馆破解了青铜时代斧头被放在粥盒中的谜团
当爱尔兰国家博物馆从一位匿名人士那里收到两个用泡沫包裹的 4000 年历史的斧头时，这引发了一场谜团。博物馆呼吁提供有关其来源的更多信息，并强调了解其确切发现地点的重要性。来自韦斯特米斯郡的农民托马斯·邓恩透露，他在用金属探测器寻找从割草机上掉下来的一块金属时发现了斧头。尽管爱尔兰法律禁止使用金属探测器进行考古发现，但邓恩不会面临指控。博物馆强调了此类发现对于了解古代定居点的重要性，并正在参与一项关于青铜时代金属制品的国际研究。邓恩表示，他对这一发现的意义感到惊讶，起初他误以为斧头是马蹄铁的残骸。博物馆后来访问了该遗址，以收集有关该地区古代居民的更多信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108262</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 20:03:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>