<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Aug 2024 06:12:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>维多利亚州最高法院前法官凯文·贝尔 (Kevin Bell) 认为，澳大利亚的住房状况 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102526</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚必须将住房视为一项人权：前州最高法院法官
前维多利亚州最高法院法官凯文·贝尔 (Kevin Bell) 认为，澳大利亚的住房问题已经从危机升级为社会经济和人权灾难。在他的著作《住房：伟大的澳大利亚权利》中，贝尔批评现代住房制度将房产作为商品优先于其作为住房的社会价值。他回忆起政府政策支持中低收入家庭负担得起的住房的时代，并将其与今天的制度进行了对比，他将其描述为具有社会破坏性并偏向于经济利益。贝尔呼吁制定基于权利并立法的国家住房战略，强调住房应被视为一项基本人权。他警告说，如果没有立法支持，目前的政策努力可能无法有效解决住房危机。贝尔的观点独特，强烈倡导以权利为基础的住房方法，突出了澳大利亚现行制度中根深蒂固的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102526</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 06:12:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据报道，Nvidia (NVDA) 将其下一代 Blackwell B200 AI 芯片的发布时间至少推迟 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102525</link>
      <description><![CDATA[据报道，Nvidia 因设计缺陷推迟了下一代 Blackwell AI 芯片的发布
据报道，Nvidia (NVDA) 将其下一代 Blackwell B200 AI 芯片的发布推迟了至少三个月，原因是在生产过程后期发现了一个设计缺陷。大规模出货可能要到 2025 年初才会实现。包括微软员工在内的消息人士证实，这一延迟可能会影响 Nvidia 的收入和股价，并影响台湾半导体制造公司 (TSMC) 和竞争对手超威半导体 (AMD)。微软、Alphabet (GOOGL) 和 Meta Platforms (META) 等主要客户已经订购了价值数十亿美元的这些芯片。由于市场普遍陷入困境，且有报道称司法部正在调查英伟达在人工智能领域的主导地位，英伟达股价上周下跌了 5.1%。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102525</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 05:01:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《新人文主义者》杂志发表的文章《内向的人正在获胜》探讨了社会转变[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102524</link>
      <description><![CDATA[内向者正在获胜
《新人文主义者》的文章《内向者正在获胜》探讨了社会向内向的转变，尤其是在 COVID-19 大流行期间。大流行加剧了内向者和外向者之间的鸿沟，许多内向者在封锁期间茁壮成长，而外向者则举步维艰。令人惊讶的是，即使在解除限制后，仍有相当一部分年轻人更喜欢封锁的生活方式，主张继续限制。法国哲学家帕斯卡尔·布鲁克纳 (Pascal Bruckner) 认为，这种趋势反映了社会在技术推动下更广泛地向舒适和安全靠拢。他警告说，虽然便利很诱人，但它阻碍了个人成长和社会凝聚力。布鲁克纳倡导外向的生活，强调现实世界的互动对于个人韧性和社会健康的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102524</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 04:54:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>介绍 Grip Car，这是一项工程奇迹，采用 CNC 加工精密打造而成 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102523</link>
      <description><![CDATA[“Grip Car”
Grip Car 现已推出，这是一款工程奇迹，采用 CNC 加工和优质材料（如 6063-T6 铝、不锈钢、光滑轴承和橡胶轮胎）精心打造而成。这款创新型汽车有三种惊艳的颜色可供选择——亮红色、哑光黑色和阳极氧化铝，其框架可兼作方向盘，可 360° 旋转。Grip Car 由丹麦设计师 Anders Hermansen 设计，可以在任何方向和任何地形上自由移动。只需抓住车身，向前、向后甚至旋转推动即可。非常适合玩耍和展示。立即购买！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102523</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 04:44:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《用打孔卡编程》一书中，Dale Fisk 讲述了他作为 IBM i 工程师的经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102522</link>
      <description><![CDATA[使用打孔卡编程 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41151057)
在《使用打孔卡编程》一书中，Dale Fisk 讲述了他 1973 年在 IBM 担任工程师的经历，当时他被要求编写一个计算机程序，尽管他之前没有任何编程经验。Fisk 生动地描述了学习使用打孔卡编程的过程，这种方法中每张卡片代表一条指令。他详细描述了他面临的挑战，从理解编码形式到处理键盘操作员和解释器。Fisk 幽默地讲述了他最初的错误以及在 IBM 360 计算机上编译和运行程序的反复试验过程。这个故事突出了陡峭的学习曲线和早期编程方法的复杂性。 

令人惊讶/巧妙的元素：故事捕捉到了早期编程中令人惊讶的复杂性和体力劳动，这与现代编程实践形成了鲜明对比。（基于 28% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102522</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 04:37:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在题为“D-Bot：使用大型语言模型的数据库诊断系统”的论文中，徐 […]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102521</link>
      <description><![CDATA[LLM 作为数据库管理员
在题为“D-Bot：使用大型语言模型的数据库诊断系统”的论文中，Xuanhe Zhou 及其同事介绍了 D-Bot，这是一种利用大型语言模型 (LLM) 协助数据库管理员 (DBA) 诊断和解决数据库问题的创新系统。传统的 DBA 任务通常劳动密集且缓慢，但 D-Bot 旨在通过自动从诊断文档中提取知识并在十分钟内生成综合报告来简化此过程。关键技术包括离线知识提取、自动提示生成、通过树搜索算法进行根本原因分析以及复杂异常的协作机制。在真实基准测试中，D-Bot 的表现明显优于 GPT-4 等传统方法和模型，展示了其彻底改变数据库管理的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102521</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 03:30:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Rocky Mountain Power 成功将一台重达近 700,000 磅的变压器运送到 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102520</link>
      <description><![CDATA[150 万磅重的拖车将变压器运往怀俄明州新风力变电站
尽管卡本县专员苏·琼斯最初有所怀疑，但 Rocky Mountain Power 成功将一台重达近 70 万磅的变压器运过怀俄明州中部的埃科拉大桥。这台变压器是 PacifiCorp 的 Aeolus 变电站组装的七个组件中的第一个，该变电站是该地区风力发电的重要枢纽。整个旅程需要专门的运输车和复杂的路线，速度低于 10 英里/小时以避免损坏。这些变压器在土耳其制造，通过轮船和铁路运输，然后抵达怀俄明州。 Aeolus 变电站是 25 亿美元电网改造项目的一部分，一旦在 2024 年底全面投入运营，将显著提高电力传输。该项目凸显了风能在怀俄明州电力格局中的重要性。

争议：琼斯坚持要求 Rocky Mountain Power 在桥梁倒塌时修复桥梁，凸显了当地对基础设施压力的担忧。

独特/巧妙：使用 1,000 马力的卡车和多辆推车以蜗牛的速度移动大量负载以防止损坏，这是一个后勤奇迹。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102520</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 03:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 受到最近与朋友的讨论以及我丰富的自动化历史的启发[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102519</link>
      <description><![CDATA[使用 Gemini 1.5 Pro 和长上下文自动处理工作中枯燥的部分
受到最近与朋友的讨论以及我自动化各种工作的丰富经验的启发，我很高兴与大家分享我如何使用 Gemini 1.5 Pro 及其在 Google AI Studio 中的 200 多万个上下文标记来简化 DevRel 和用户体验研究的繁琐方面。使用 200 多万个令牌，您可以处理大量数据，从数小时的视频到整个代码库。以下是一些关键应用：

1. 代码库分析：上传和比较代码库的不同版本（例如 Flax 0.7.5 与 0.8.5），以生成文档更新、博客文章和修订后的教程。
2. 产品反馈优先级排序：从 GitHub、Discord 和社交媒体等平台抓取反馈，以分析和确定用户反馈的优先级，例如比较 Chroma 和 Qdrant 上的反馈。
3. 内容创建：使用采集的教程和文档编写 YouTube 和 TikTok 视频脚本，甚至生成虚拟演示者并跨语言翻译内容。
4. 用户体验分析：采集用户体验视频以创建带有时间戳的详细摩擦日志，突出显示哪些进展顺利，哪些进展不顺利。

值得注意的是，所有这些任务都不需要微调——只需上传文件和提示即可。其他用例包括为小规模变更生成提案、行程报告和 PRD。祝您好运！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102519</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 02:34:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“我如何使用人工智能”一文中，尼古拉斯·卡利尼 (Nicholas Carlini) 认为，大型语言模型 (LLM) 并不 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102518</link>
      <description><![CDATA[我如何使用人工智能（尼古拉斯·卡里尼）
在《我如何使用人工智能》一文中，尼古拉斯·卡里尼认为大型语言模型 (LLM) 并没有被过度炒作，而且显著提高了他的工作效率。尽管承认存在骗子和与过去科技泡沫类似的潜在炒作，但卡里尼强调，他对 LLM 的亲身体验非常积极。他详细介绍了这些模型如何帮助他构建 Web 应用程序、学习新框架、优化代码和自动化单调的任务，使他的工作速度至少提高了 50%。卡里尼旨在让对话扎实，避免对人工智能未来影响的极端看法，只关注它们当前的效用。他还承认法学硕士在道德和实践方面的局限性，但坚持认为尽管存在这些问题，法学硕士仍然很有用。

争议：卡里尼强调了法学硕士的道德问题和潜在的负面影响，例如虚假信息、监视和工作流失，但将这些与法学硕士目前的实用性区分开来。

独特/聪明：卡里尼详尽的实践案例列表展示了法学硕士在现实世界中的好处，在两极分化的观点中提供了扎实的视角。（基于 1% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102518</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 02:34:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>生物化学家、前联合国武器核查员罗科·卡萨格兰德 (Rocco Casagrande) 最近访问了白宫 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102517</link>
      <description><![CDATA[人工智能制造的生物武器是华盛顿最新的安全关注点
生物化学家、前联合国武器核查员罗科·卡萨格兰德最近带着一个装有试管的黑匣子访问了白宫，如果组装得当，可能会引发下一次大流行。令人震惊的是，人工智能聊天机器人提供了致命的配方。卡萨格兰德的任务不是释放生物武器，而是警告美国官员人工智能的潜在危险。他解释了 ChatGPT 等人工智能工具如何帮助恐怖分子识别和制造强大的生物制剂。真正令人担忧的是，人工智能可能很快就不仅能够重现现有的病原体，还能设计出更危险的病原体。这一发现已成为华盛顿最新的安全关注点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102517</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 02:32:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>