<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Feb 2024 03:17:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 房东现在正在执行无性租赁条款，禁止租户参与 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/75632</link>
      <description><![CDATA[房东现在正在执行无性租赁条款&lt; br /&gt;
房东现在正在执行无性租赁条款，禁止租户在其出租房屋中进行性活动。这一有争议的举动引发了有关隐私权以及房东对其房客个人生活的控制程度的争论。一些人认为这侵犯了租户的权利，而另一些人则认为房东有权为其财产制定规则。这一令人惊讶的事态发展揭示了房东和房客之间的权力动态，引发了对房东权力边界的质疑。订阅我们的时事通讯，随时了解这一问题和其他重要问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/75632</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 03:17:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：显示 HN：flagconf：Go stdlib 标志的环境变量和配置文件解析</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/75631</link>
      <description><![CDATA[显示 HN: flagconf: Go stdlib 的环境变量和配置文件解析标志
标题: Show HN: flagconf: Go stdlib flag 的环境变量和配置文件解析

发现 flagconf，一个 Go 包，它扩展了 Go 的 flag 包的功能以支持带前缀的环境变量和简单的配置文件格式。该包允许轻松解析环境变量和配置文件，从而轻松管理 Go 应用程序的配置。使用flagconf，您可以轻松设置和解析环境变量和配置文件，从而简化Go项目中管理配置的过程。查看 pkg.go.dev 上的 flagconf 了解更多信息和例子。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/75631</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 03:11:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在迄今为止最大规模的疫苗安全性研究中，研究人员发现了两种罕见的副作用[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/75630</link>
      <description><![CDATA[99M全球研究发现两种罕见的新冠疫苗副作用&lt; /a&gt;
在迄今为止最大规模的疫苗安全研究中，研究人员发现了 Covid-19 疫苗的两种罕见副作用：急性播散性脑脊髓炎和横贯性脊髓炎。一项针对超过 9900 万人接种辉瑞、Moderna 或阿斯利康疫苗的全球研究发现了这些神经系统疾病。虽然该研究证实了已知的罕见副作用，如心肌炎和吉兰-巴利综合征，但这些新副作用的发现凸显了持续监测和研究的重要性。专家强调，Covid-19 疫苗的好处远远大于风险，并且系统已经到位，可以及时发现和解决任何严重的副作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/75630</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 03:01:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]滑铁卢大学面临争议，因为学生提出隐私问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/75629</link>
      <description><![CDATA[自动售货机上的面部识别错误消息引发大学关注
滑铁卢大学正面临争议，因为学生们对校园内的智能自动售货机提出了隐私担忧。一名学生发现了一条错误消息，表明其中一台机器上安装了面部识别软件，导致有人要求掩盖可疑的摄像头孔。提供机器的公司声称他们无法访问数据，但学生们对此表示怀疑。类似的技术过去曾引发过隐私问题，促使人们呼吁将这些机器从校园中移除。大学正在努力解决这一问题，但如果不采取行动，将向安大略省信息和隐私专员提出投诉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/75629</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 03:00:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]OpenAI 首席执行官 Sam Altman 拥有 Reddit 的很大一部分股份，甚至比首席执行官 S [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/75628</link>
      <description><![CDATA[Sam Altman 拥有 Reddit 的大部分股份
OpenAI 首席执行官萨姆·奥尔特曼 (Sam Altman) 拥有 Reddit 的很大一部分股份，甚至比首席执行官史蒂夫·霍夫曼 (Steve Huffman) 还要多。令人惊讶的是，奥特曼持有该公司 8.7% 的股份，投票权是霍夫曼的两倍多。尽管 Altman 不是联合创始人，但从 Reddit 成立之初起就一直积极参与其中。随着 OpenAI 的声望越来越高以及 Reddit 准备上市，他最近辞去了董事会职务。现在，他持有一家公司的大量股份，该公司正在推动人工智能公司为其数据付费。有争议的是，奥特曼的所有权凸显了 Reddit 股东结构中的权力动态。该平台即将迎来激动人心的时刻！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/75628</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 02:46:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学家开发了一种新的面部识别系统，该系统使用更扁平、更简单的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/75627</link>
      <description><![CDATA[人脸识别系统通过米开朗基罗大卫像测试&lt; br /&gt;
科学家们开发了一种新的面部识别系统，该系统使用更扁平、更简单的光学器件和更少的能量，使其更适合机器人和增强现实等应用。通过结合称为超表面的超薄光学元件，该系统能够识别米开朗基罗大卫的 3D 复制品以及现有的智能手机面部识别技术。该系统通过尺寸小得多的设备产生比标准技术更多的红外点，使其紧凑且具有成本效益。面部识别技术的这一突破可能会彻底改变我们在各种设备中使用和集成此功能的方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/75627</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 02:43:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]马利·史蒂文斯 (Marley Stevens)，北乔治亚大学达洛尼加校区的一名大三学生，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/75626</link>
      <description><![CDATA[大学生因使用 Grammarly：“人工智能违规”而被留校察看
马利·史蒂文斯 (Marley Stevens) 是北乔治亚大学达洛尼加分校 (University of North Georgia Dahlonega Campus) 的一名大三学生，他在使用 Grammarly 校对一篇论文后被留校察看，该论文被反剽窃软件标记为人工智能使用。尽管否认这一指控，她还是失去了奖学金并面临纪律处分。史蒂文斯警告学生对人工智能的指控保持谨慎，并建议就语法的使用联系教授。这场争议凸显了技术对学术诚信的影响。 Grammarly 澄清了其人工智能功能，但由于隐私法，该大学无法发表评论。史蒂文斯打两份工来支付学费，考虑过转学，但发现成本高昂。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/75626</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 02:41:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在该领域工作 15 年后，令人失望的是数据无法为您提供 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/75625</link>
      <description><![CDATA[数据不会告诉你该做什么
在该领域工作 15 年后，您失望地发现数据无法为您提供所有答案。最好的想法往往来自探索和坚持，而不仅仅是数字。金融科技团队通过机器学习改进和应用程序设计变更相结合，将欺诈行为减少了 90%。一家初创公司发现客户仅在特定活动期间购买软件，而不是通过电子邮件出站购买软件。直觉、专注于大问题以及小赌注思考是成功的关键。杰夫·贝佐斯的决策方法和简洁的重要性得到了强调。在充满不确定性的世界中，拥抱模糊性的旅程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/75625</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 02:40:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]JuiceFS，一个用 Go 编写的云原生分布式文件系统，拥有非凡的记忆力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/75624</link>
      <description><![CDATA[Go 中的分布式文件系统将平均元数据内存使用量减少到 100 字节
JuiceFS 是一个用 Go 编写的云原生分布式文件系统，拥有出色的内存优化能力，仅 30 GiB 内存即可处理 3 亿个文件，响应时间为 100 微秒。通过利用内存池、手动内存管理、目录压缩和紧凑文件格式等技术，JuiceFS 将元数据内存使用量减少到每个文件 100 字节，令人印象深刻。该系统的全内存方法和无锁服务有助于其高性能，能够跨多个节点管理超过 200 亿个文件。这种创新的元数据管理方法使 JuiceFS 成为处理大型系统中极端场景的高效解决方案。 （根据 69% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/75624</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 02:39:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]有关编译器理论和反应性的文章探讨了 React 编译器如何实现 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/75623</link>
      <description><![CDATA[编译器理论和反应性
关于编译器理论和反应性的文章探讨了 React 编译器如何实现传统的编译器转换，特别关注静态单赋值形式 (SSA)。作者提供了一些示例，说明如何通过单独跟踪值以及跨控制流的值流来优化记忆化。当值被记忆后被修改时，复杂性就会增加，从而导致重新渲染期间出现不正确的行为。通过利用编译器理论中的概念（例如 SSA），React 编译器可以有效地处理记忆和值跟踪。这种独特的方法揭示了编译器理论和前端开发的交叉点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/75623</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 02:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>