<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Jul 2024 12:13:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] www.madintheuk.com 上的文章“医生没有接受过批判性思考的培训”报道 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98319</link>
      <description><![CDATA[医生没有接受过批判性思维训练
www.madintheuk.com 上的文章“医生没有接受过批判性思维训练”讲述了作者在医学院和随后的职业生涯中的经历，强调医生缺乏批判性思维训练。作者于 1977 年开始在医学院学习，他描述了一种专注于死记硬背和信息复述的教育体系，几乎没有质疑或批判性探究的空间。这种环境延伸到临床实践中，上级的羞辱和贬低很常见。作者的个人经历包括一次痛苦的精神病治疗经历，处方药和电休克疗法 (ECT) 导致症状恶化而不是改善。叙述强调了对药物解决方案的有争议的依赖以及医学界对精神健康状况的污名化。令人惊讶的是，作者最终意识到她的精神问题正是由旨在帮助她的治疗加剧的，当她减少药物时，她的康复就开始了。本文批评了医学教育体系和制药业对医疗实践的影响。（基于 89% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98319</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 12:13:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 肠道微生物群是我们消化道内充满活力的微生物群落，它发挥着 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98318</link>
      <description><![CDATA[肠道微生物群具有昼夜节律
肠道微生物群是消化道中一个充满活力的微生物群落，它以 24 小时为一个周期运行，就像我们自己的昼夜节律一样。这一发现对我们的健康至关重要，因为这些微生物会影响各种身体功能，从睡眠调节到药物代谢。最近的研究表明，即使是两周大的婴儿，肠道细菌也会表现出昼夜节律，而且这种节律会随着年龄的增长而变得更加明显。有趣的是，即使微生物在体外生长，这些节律也会持续存在，这表明存在内在的调节。这种周期性行为可能具有进化优势，既有助于微生物，也有助于人类宿主。这些节律的紊乱与小鼠的炎症和新陈代谢等生理问题有关，暗示着对人类健康的潜在影响。例如，患有 2 型糖尿病和肥胖症的人肠道微生物群的每日变化较少。此外，服药时间可能会影响其疗效和安全性，这一领域被称为时间药理学。这门新兴学科探讨了细菌昼夜节律如何影响耐药性和整体健康结果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98318</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 12:07:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：您听哪些编程播客？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98317</link>
      <description><![CDATA[问 HN：您听过哪些编程播客？
嗨，HN，

我喜欢在做家务时听编程和技术播客，正在寻找更多推荐。以下是我目前最喜欢的：

- CoRecursive
- ADSP（算法 + 数据结构 = 程序）
- 二进制补码
- Darknet Diaries
- Lex Fridman（特定剧集，以程序员和编程语言创建者为主角）

我对不只是炒作最新框架的播客特别感兴趣。我很想听听您最喜欢的播客！ 

编辑：CppCast 曾经是我最喜欢的，但是没有了原来的主持人，它就不那么令人愉快了。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98317</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 11:50:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这篇文章是对 Python 各个版本中引入的主要变化的简明指南 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98316</link>
      <description><![CDATA[Python 版本间主要变化总结
这篇文章简要介绍了各个 Python 版本中引入的主要变化，帮助开发人员利用新功能或保持与旧版本的兼容性。它涵盖了语法和标准库更新，不包括模块特定的更改（类型模块除外）和 C-API 或字节码更改等低级更改。关键更新包括 async/await、f 字符串、Walrus 运算符和各种类型增强功能。值得注意的是，这篇文章重点介绍了 IANA 时区数据库的引入以及同时处理多个异常的能力（PEP 654）。此外，它还提供了工具和链接来帮助升级代码库。这篇文章实用且信息丰富，确保开发人员能够及时了解 Python 不断发展的格局。 （根据 86% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98316</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 11:20:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法兰西共和国正面临威胁。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98315</link>
      <description><![CDATA[法兰西共和国正受到威胁。我们 1k 历史学家不能保持沉默
自第二次世界大战以来，极右翼国民联盟 (RN) 首次在法国掌权，对共和国和民主构成严重威胁。尽管表面上进行了品牌重塑，但 RN 仍然根植于仇外、种族主义民族主义和反犹太主义，继承了国民阵线的遗产。他们的“国家优先”政策与共和价值观相悖，需要修改宪法，导致严重的歧视和民族主义观念。RN 对维克托·欧尔班 (Viktor Orbán) 的匈牙利和弗拉基米尔·普京 (Vladimir Putin) 的俄罗斯等威权政权的钦佩凸显了他们的危险议程。我们 1,000 名历史学家敦促公民投票反对 RN，以保护民主价值观和民族团结。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98315</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 10:47:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在复古计算论坛上，用户讨论了 CPU 参考的发现和分享 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98314</link>
      <description><![CDATA[“Micro Chart” CPU 参考卡（6502、Z80、8088/8086、68000）
在 Retro Computing Forum 上，用户讨论了各种经典微处理器（如 6502、Z80、8088/8086 和 68000）的 CPU 参考卡的发现和分享。这些参考卡现在以合并的 zip 文件形式保存在 Google Drive 上，提供了有关指令集的密集但易于访问的信息。论坛成员还回忆了《实用电子学》和《日常电子学》杂志中的类似参考卡，涵盖了广泛的 CPU 和其他组件。有人呼吁将这些宝贵的资源上传到互联网档案馆，以供更广泛的访问。此外，用户还分享了其他收藏的链接和这些参考资料的扫描件，强调了它们的实用性和历史意义。值得注意的是，对话强调了这些卡片的实用设计，通常将全面的数据放在单面或双面纸上。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98314</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 10:36:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98313</link>
      <description><![CDATA[美国证券交易委员会赢得“影子内幕交易”审判
2024 年 4 月 5 日，旧金山陪审团裁定 Matthew Panuwat 在 SEC 诉 Panuwat 案中负有责任，这是美国证券交易委员会 (SEC) 针对“影子交易”采取的一项重大执法行动。陪审团经过八天的审判和不到三个小时的审议后做出了裁决。影子交易涉及根据与另一家有市场联系的公司的重要非公开信息 (MNPI) 交易一家公司的证券。Medivation 的员工 Panuwat 在得知 Medivation 的收购后不久被指控购买了 Incyte 看涨期权。尽管 Panuwat 辩称他的行为是基于分析师报告，但陪审团并不信服，这可能是受到他交易时机和 SEC 关于市场联系的专家证词的影响。SEC 强调，此案是直接滥用 MNPI，而不是一种新颖的法律理论，尽管它为市场参与者引入了新的考虑因素。审判期间使用的陪审团指示和定义可能是 Panuwat 潜在上诉的焦点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98313</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 09:50:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.theregister.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98312</link>
      <description><![CDATA[开发人员声称苹果在俄罗斯禁止 VPN 的“效果”比普京“更有效”
标题：开发人员声称苹果在俄罗斯禁止 VPN 的“效果”比普京“更有效”
网站：www.theregister.com

更新：根据俄罗斯互联网监管机构 Roskomnadzor 的要求，至少有两款 VPN（包括 Red Shield VPN 和 Le VPN）已从俄罗斯应用商店下架。Red Shield VPN 分享了一封来自苹果的电子邮件，称下架原因是不符合当地法律。该 VPN 提供商批评苹果，指责其支持独裁主义以保留俄罗斯市场的收入。俄罗斯联邦通信监管局一直在向 Mozilla 和谷歌等其他科技公司施压，要求其下架 VPN 应用，但结果好坏参半。值得注意的是，NordVPN 澄清说，它已于 2023 年自行下架了其应用。据 Interfax 报道，苹果的俄罗斯应用商店已下架 25 款 VPN 应用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98312</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 08:37:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>1181年，日本、中国和韩国的历史记录都记载了一颗临时的“客星”，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98311</link>
      <description><![CDATA[使用新计算机模型重现历史文献中的临时恒星
1181 年，日本、中国和韩国的历史记录记录了一颗临时“客星”，现在被确定为超新星 (SN) 1181。这一现象是由两颗白矮星碰撞而产生的，形成了一颗罕见的 Iax 型超新星。研究人员最近在仙后座附近的星云中确定了它的位置，并使用计算机建模重现了它的结构。令人惊讶的是，他们发现残余白矮星的高速恒星风仅在 20-30 年前开始，这表明这颗恒星可能已经重新燃起。这项跨学科研究将历史记录与现代天文学相结合，为超新星多样性和我们银河系的演化提供了新的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98311</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 08:13:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Soylent 于 2014 年推出后，很快就因其出色的产品而在科技界流行起来 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98310</link>
      <description><![CDATA[我每天吃两次代餐奶昔，已经两年了（2019 年）
Soylent 于 2014 年推出，很快就因为承诺提供营养全面的代餐而受到科技界的追捧。如今，Soylent 及其竞争对手 Huel 不仅以方便为卖点，还以合乎道德和环保的食品选择为卖点。这两款产品都获得了从办公室职员到健美运动员的多样化用户群。作者已经食用 Huel 两年了，他欣赏它的营养全面性和便利性。然而，一些营养学家认为全食是不可替代的，人们担心这些产品是否能满足每个人的营养需求。尽管存在这些争论，但作者相信这种代餐对健康、负担能力和环境都有好处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98310</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 08:12:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>