<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Nov 2024 09:02:39 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 格里菲斯大学的澳大利亚科学家们即将取得一项突破性的突破 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116084</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚科学家被认为即将治愈瘫痪
格里菲斯大学的澳大利亚科学家即将在治愈瘫痪方面取得突破性进展，世界首例试验将于 2025 年初开始。这些试验将利用从患者自己的鼻子中提取的嗅觉细胞神经桥来治疗脊髓损伤。这种创新方法以已故名誉教授 Alan Mackay-Sim 的开创性工作为基础，旨在修复和再生受损神经，从而有可能恢复患者的功能和感觉。这些试验是与脊髓损伤社区合作设计的，为 20,000 多名患有脊髓损伤的澳大利亚人带来了希望。佩里·克罗斯脊椎研究基金会执行总裁佩里·克罗斯强调了这种治疗方法改变生活的潜力，并回顾了他自己瘫痪的经历。鼻神经细胞的独特用途既令人惊讶又充满希望，标志着医学科学向前迈出了重要一步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116084</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 09:02:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] `(表达式，左值) = 右值` 在 C 或 C++ 中是有效赋值吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116083</link>
      <description><![CDATA[`(expession, lvalue) = rvalue` 在 C 或 C++ 中是有效的赋值吗？
在探索 C 和 C++ 中逗号运算符的行为时，我遇到了一个有趣的场景，其中表达式 (1, arr[0]) = 30 被一些编译器接受，但被其他编译器拒绝。此代码片段依赖于 (1, arr[0]) 被评估为左值 arr[0] 以使赋值有效。有趣的是，虽然 gcc、clang 和 msvc 拒绝此代码，但 g++、clang++ 和 tcc 接受它，导致 C 和 C++ 编译器之间出现差异。这引发了人们对 C 和 C++ 标准中代码有效性以及哪些编译器遵循正确解释的疑问。这种不一致，尤其是 tcc 和 msvc 的不同行为，表明在标准合规性或解释方面存在潜在差距。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116083</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 08:57:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 台湾经济部长J.W. 最近发表声明。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116082</link>
      <description><![CDATA[经济部：台积电目前无法在国外生产 2 纳米芯片
台湾经济部部长郭敬明在最近的一份声明中证实，台湾半导体制造公司 (TSMC) 目前受到台湾法律的限制，无法在国外生产 2 纳米芯片，以确保这项尖端技术仍留在台湾。此声明发表之际，人们担心唐纳德·特朗普连任后，台积电可能会加速在亚利桑那州生产这些先进芯片。尽管计划在本世纪末在美国最终生产 2 纳米芯片，但台积电的核心技术仍将留在台湾。台湾半导体行业协会理事长侯志强强调，尽管政治形势发生变化，但美台半导体伙伴关系仍保持稳定，尽管潜在的关税上调可能会带来挑战。侯先生主张增加对研发和供应链扩张的投资，以保持台湾在全球半导体行业的领先地位。值得注意的是，台湾的目标是在设备和材料方面发展更多的专业知识，而这些领域传统上由外国公司主导。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116082</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 08:47:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果快递员可能偷了 2 台 MacBook，......</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116081</link>
      <description><![CDATA[Apple 快递员可能偷了 2 台 MacBook，... Apple 不会提供帮助
在 MacRumors 最近的一次讨论中，一位用户分享了他们对两台 MacBook 在送货过程中可能被盗的沮丧，而 Apple 拒绝提供帮助。这起事件并非孤例，因为类似的案件经常出现在 Reddit 上，尤其是涉及 MacBook 和 iPhone 的案件。此前，Apple 依靠 Postmates 进行送货，但自从 Uber 收购以来，Uber Eats 现在负责当日送货。作者强调了一个令人惊讶的细节：与百思买、沃尔玛或亚马逊等其他大型零售商不同，Apple 并没有明确说明他们使用 Uber Eats 进行送货，这可能会让客户感到困惑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116081</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 08:15:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]据报道，OpenAI 的新“猎户座”模型仅比 GPT-4 有微小的改进， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116080</link>
      <description><![CDATA[据报道，OpenAI 的新“Orion”模型比 GPT-4 略有提升
据报道，OpenAI 的新“Orion”模型仅比 GPT-4 略有改进，凸显了语言模型开发可能陷入停滞状态。信息表明，Orion 的进步不如 GPT-3 和 GPT-4 之间的进步那么显著，显著的进步主要体现在语言能力而非编程方面。这种停滞不前的原因是缺乏高质量的训练数据，这促使 OpenAI 探索合成数据解决方案。整个行业都面临着类似的挑战，谷歌的 Gemini 2.0 和 Anthropic 的 Opus 都面临挫折。尽管如此，OpenAI 首席执行官 Sam Altman 仍然对通过创造性使用模型实现 AGI 持乐观态度。然而，扩展 AI 模型的经济和环境可行性仍然存在争议。 Google 的 François Chollet 批评过分强调数学任务的扩展性，主张采取更系统的方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116080</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 07:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“统计挑战和文献误读造成无法复制的科学”中[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116079</link>
      <description><![CDATA[统计挑战和对文献的误读导致科学无法复制 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=42049018)
在《统计挑战和对文献的误读导致科学无法复制》一文中，Andrew Gelman 和 Nicholas J. L. Brown 探讨了为什么尽管心理学领域存在复制危机，但有缺陷的研究仍不断发表。他们确定了两个主要问题：分析多级数据的困难和对现有文献的误解。他们以最近的一项研究为例，该研究声称改变患者对时间的感知会影响康复，强调复杂的统计方法和不一致的理论主张如何导致无法复制的结果。作者认为，表面上的统计意义往往具有误导性，并强调需要进行更简单的分析和仔细的文献审查。争议在于对既定研究实践的批评，表明即使是受人尊敬的机构的研究也可能存在根本缺陷。色觉测试和历史摄影骗局的巧妙类比强调了这些问题一旦经过适当审查就会变得多么明显。（基于 20% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116079</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 07:30:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 尽管 Google 努力通过 Manifest V3 (MV3) 增强安全性，但最近的研究表明 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116078</link>
      <description><![CDATA[Manifest V3 无法防止数据盗窃和恶意软件利用
尽管 Google 努力通过 Manifest V3 (MV3) 增强安全性，但 SquareX 最近的研究强调了其在通过浏览器扩展程序防止数据盗窃和恶意软件利用方面的不足。虽然 MV3 旨在解决其前身 Manifest V2 的漏洞，但它仍然允许恶意扩展程序绕过安全功能，给用户带来重大风险。这些扩展程序可以从 Google Meet 和 Zoom 等平台窃取数据，将用户重定向到钓鱼网站，并在不被发现的情况下访问敏感信息。安全工具难以识别这些威胁，使企业容易受到攻击。SquareX 提出了微调策略和动态分析等解决方案来减轻这些风险。争议在于 MV3 未能兑现增强安全性的承诺，尽管这是一次善意的升级。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116078</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 07:22:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我最终删除了我的 Twitter 账户，这个决定早就该做了。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116077</link>
      <description><![CDATA[再见 Twitter
我终于删除了我的 Twitter 帐户，这个决定早就该做了。保持锁定和不活动状态是不够的，因为任何存在都会无意中支持它已经成为的有毒环境。我敦促任何拥有未使用或不情愿活动的帐户的人也这样做——删除它并转到更好的平台。Twitter 曾经是协调事件的有用工具，但它已经演变成混乱。要了解我的工作更新，这个博客仍然是最好的来源。我已经创建了一个 Bluesky 帐户，并且在 Mastodon 和 Reddit GMless 小组中很活跃。另外，记得在周二投票。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116077</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 07:16:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>语言 ...</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116076</link>
      <description><![CDATA[语言......由有限半群 [推广到树和图 (2020)pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=42039957)

本文档作为代数方法对正则语言的讲义，将经典方法从有限词扩展到更复杂的结构，如无限词、树和图。它首先定义半群和幺半群，强调它们在识别有限词语言中的作用。本文探讨了各种逻辑框架，例如一元二阶逻辑和一阶逻辑，以及它们与半群的联系。它还深入探讨了因式分解森林定理和 ω 词的 Büchi 自动机的确定性。第二部分介绍了单子及其代数结构，而第三部分则重点介绍树和图，讨论森林代数和有界树宽的超图。该文档包含丰富的示例和图表，为理解这些代数概念提供了全面的指南。一个独特的方面是它使用交换图来描述半群运算，这既巧妙又具有说明性。文本是技术性的，假设读者具有代数和逻辑背景，但它为熟悉这些领域的人提供了对主题的详细探索。（基于 1% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116076</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 06:31:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在本文中，我探讨了实现等待的命令行工具的复杂性[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116075</link>
      <description><![CDATA[有太多方法可以等待超时的子进程
在本文中，我将探讨实现命令行工具的复杂性，该工具可以等待超时并重试子进程，结合 GNU coreutils 的 timeout 和自定义实用程序 eb 的功能。该工具名为 ueb，引入了微指数退避，随着等待时间的增加，最多重试 10 次。虽然 timeout 和 eb 部分满足了这一需求，但都没有完全集成超时和重试功能。实现这一点涉及导航 Unix 复杂的系统调用和信号处理，这可能容易出错且复杂。令人惊讶的是，尽管有 POSIX 标准化系统调用可用于等待超时信号，但许多现有工具并未使用它，可能是因为与旧系统的兼容性问题。本篇探索深入探讨了系统编程，重点介绍了有效处理信号和超时的挑战和细微差别。（基于 35% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116075</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 06:09:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>