<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Aug 2024 18:21:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Condé Nast 和 OpenAI 已达成一项多年协议，允许 OpenAI 利用 c [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104859</link>
      <description><![CDATA[Condé Nast 与 OpenAI 签署协议
Condé Nast 和 OpenAI 已达成一项多年协议，允许 OpenAI 在其 ChatGPT 和 SearchGPT 工具中使用 Condé Nast 广泛产品组合中的内容，包括《纽约客》、《Vogue》、《名利场》、《Bon Appetit》和《连线》。Condé Nast 首席执行官 Roger Lynch 强调了采用新技术的重要性，同时确保对其知识产权进行适当的归属和补偿。他强调了出版商因传统搜索方法的变化而面临的财务挑战，并指出这种合作关系可以帮助抵消一些收入损失。交易的具体条款仍未披露，OpenAI 尚未对此发表评论。此次合作遵循了其他媒体公司和生成式人工智能公司之间的类似协议，目前有关未经适当许可使用受版权保护的材料的法律纠纷仍在继续。这是一个正在发展的故事；请继续关注最新消息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104859</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 18:21:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 第二巡回上诉法院在一个有些混乱的意见中，否认了对 [...] 的有条件豁免权。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104858</link>
      <description><![CDATA[第二巡回法院认为合法持有枪支不构成正当理由
第二巡回法院在一份有些混乱的意见中，拒绝对​​康涅狄格州沃特伯里市警察 Nicholas Andrzejewski 的有条件豁免权，因为他在例行交通检查期间逮捕并搜查了 Basel Soukaneh。Soukaneh 停下车，在犯罪率高的地区修理他的 GPS，并向 Andrzejewski 透露了一把合法持有的、持有有效许可证的枪支。尽管如此，Andrzejewski 还是暴力拘留了 Soukaneh，并在没有搜查令的情况下搜查了他的车辆。法院裁定，合法持有的枪支并不构成拘留或搜查的正当理由，驳回了 Andrzejewski 关于他需要核实许可证有效性的论点。鉴于第二巡回法院对枪支案件一贯采取的严格立场，这一决定值得注意。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104858</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 18:19:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 米约高架桥是法国南部的一项工程奇迹，也是世界上最高的桥梁 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104857</link>
      <description><![CDATA[这座最高的桥梁如何改变了欧洲的地图
米约高架桥是法国南部的一项工程奇迹，也是世界上最高的桥梁，高出塔恩峡谷 336.4 米（1,104 英尺）。这座桥全长 2,460 米（8,070 英尺），将建筑与工程完美结合，在起伏的景观中打造出一条平坦的路线。这座桥由工程师 Michel Virlogeux 和建筑师 Lord Norman Foster 设计，历时 20 年规划，于 2004 年 12 月通车。它缓解了米约严重的交通拥堵，将臭名昭著的瓶颈变成了一条风景优美的路线。这座桥的建设耗资 4 亿欧元，由于该地区的地理环境和风力而面临挑战，但其设计增强了而不是削弱了塔恩峡谷的自然美景。

争议：由于担心破坏自然景观，当地最初反对。

独特/巧妙：这座桥的设计包括一个平缓的曲线，以防止驾驶员的视觉重叠，并使用伸缩缝来控制因天气而产生的膨胀和收缩。（基于 69% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104857</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 18:09:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Lago 是一个帮助工程师创建先进货币化系统的开源平台 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104856</link>
      <description><![CDATA[Lago（OSS 使用计费）正在招聘产品营销主管（SF）
Lago 是一个帮助工程师创建高级货币化系统的开源平台，正在寻找一位驻旧金山的产品营销主管。Lago 是 GitHub 上同类产品中的领导者，拥有超过 5000 颗星，并在 ProductHunt 上被评为“本月最佳产品”，被 Mistral 和 Swan 等知名公司采用。创始团队之前曾扩展金融科技独角兽 Qonto 的货币化系统。目前，由首席执行官 Anh-Tho 领导的 23 人精干团队正在寻找一位专注于 PMM 的营销主管来设计和实施战略、与工程和产品团队合作并领导一个小型营销团队。理想的候选人应具备丰富的 PMM 专业知识、devtools/OSS 经验以及早期创业经验。Lago 看重雄心、进步、谦逊自信、乐于奉献，并且不会太过严肃。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104856</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 18:02:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 英国设得兰群岛新太空港的一次火箭试验以爆炸告终，但德国 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104855</link>
      <description><![CDATA[火箭在英国设得兰群岛新太空港测试期间爆炸
英国设得兰群岛新太空港的火箭测试以爆炸告终，但德国火箭工厂奥格斯堡 (RFA) 承诺迅速恢复运营。该事件发生在 Unst 岛 SaxaVord 太空港的九引擎测试期间，这是英国首次垂直火箭发射入轨前的试验的一部分。RFA 报告称，火箭级丢失是“异常”，但无人受伤，发射台仍然安全。该公司强调其迭代、真实测试方法，承认其中存在更高的风险。这是在三个月前成功测试之后的又一次尝试。Unst 的偏远位置非常适合发射，可以避开人口稠密的地区并能够承载更重的有效载荷。民航局近期批准从该发射场发射多达 30 颗卫星，瞄准具有商业价值的轨道。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104855</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 17:55:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 共和党全国委员会已请求最高法院阻止多达 40,000 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104854</link>
      <description><![CDATA[共和党人要求最高法院阻止 4 万名亚利桑那州人在 11 月投票
共和党全国委员会已要求最高法院阻止亚利桑那州多达 4 万名登记选民参加即将举行的总统选举，理由是这些人在登记时没有提供公民身份证明。这项于 8 月 9 日提起的上诉挑战了联邦机动车选民法，该法允许选民在没有公民身份证明文件的情况下进行登记。亚利桑那州州务卿 Adrian Fontes 和拜登政府律师反对上诉，理由是缺乏欺诈证据，而且选举前可能会出现混乱。争议的焦点在于联邦法律是否会凌驾于州选民登记要求之上。最高法院的裁决可能会对战场州亚利桑那州产生重大影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104854</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 17:54:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《我摇尾巴，故我在：狗的哲学》一书中，作者探讨了这样一种观点：[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104853</link>
      <description><![CDATA[我摇尾巴，故我在：狗的哲学
在《我摇尾巴，故我在：狗的哲学》中，作者探讨了狗是天生的哲学家这一观点，它们通过自己的行为和态度毫不费力地回答了生活中的基本问题。德国牧羊犬 Shadow 就体现了这一点，它对日常活动表现出无限的快乐和热情，教会我们在最微小的事情中寻找幸福。与因自我反省和怀疑而分裂的人类不同，狗生活得完整而完整，体现了我们努力实现的对生活的热爱。作者认为，与人类的生存斗争形成鲜明对比的是，狗通过它们不加思索的生活，提供了对生命意义的深刻见解。将 Shadow 的日常生活与西西弗斯神话巧妙地进行比较，凸显了狗在重复任务中寻找意义的独特视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104853</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 17:25:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 卡马拉·哈里斯 (Kamala Harris) 最近公布了几项经济提案，虽然我并不喜欢 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104852</link>
      <description><![CDATA[哈里斯对住房问题有正确的看法
卡玛拉·哈里斯最近公布了几项经济提案，虽然我并不喜欢她禁止杂货店“哄抬价格”的想法，但她的住房政策值得称赞。美国的住房政策很复杂，因为它既是消费品，又是投资资产，这在购房者和房主之间造成了冲突。哈里斯的计划旨在通过增加住房供应和向首次购房者提供财政支持来平衡这一问题，类似于新加坡的成功模式。她的提案包括首付支持、税收抵免和建造经济适用房的激励措施。批评者认为这些措施可能会推高房价，但研究表明，影响将微乎其微，对低收入美国人有利。哈里斯的做法与 YIMBY 运动一致，强调必须不惜一切代价建造住房。虽然她的计划不是彻底的解决方案，但它是让美国在住房政策方面更像新加坡的一步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104852</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 17:23:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Nasir Ahmed 在数字压缩领域的开创性工作，特别是他发明的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104851</link>
      <description><![CDATA[Nasir Ahmed 的数字压缩突破帮助实现了 JPEG/MPEG
Nasir Ahmed 在数字压缩方面的开创性工作，特别是他发明的离散余弦变换 (DCT) 算法，彻底改变了数字图像和视频在互联网上的传输方式。在 Ahmed 的创新之前，由于拨号连接的限制，互联网是基于文本的。他的 DCT 算法于 1974 年发布，可以在不丢失关键视觉细节的情况下显着减小文件大小，从而推动了 JPEG 和 MPEG 标准的开发。这一突破促进了 Facebook、Instagram 和 Zoom 等平台上数字媒体的普及。尽管最初遭到质疑和资金拒绝，但艾哈迈德的决心对数字通信和媒体产生了变革性影响。

争议：艾哈迈德面临同行和资助机构的质疑，他们最初认为他的想法过于简单。

独特/聪明：艾哈迈德将图像数据与余弦函数相结合以创建紧凑、可逆表示的方法是一个聪明的解决方案，它建立在克劳德·香农早期信息理论工作的基础上。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104851</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 17:13:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《卫报》的文章讨论了与饮酒相关的健康风险，例如 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104850</link>
      <description><![CDATA[坏消息，红酒爱好者：酒精只会损害您的健康
《卫报》文章讨论了饮酒带来的健康风险，强调任何程度的饮酒都是不安全的。世界卫生组织 (WHO) 表示，酒精会导致至少七种类型的癌症，包括乳腺癌，乙醇在人体代谢时会直接导致癌症。尽管之前的研究表明红酒可能有益于心脏健康，但最近的证据表明，即使适量饮酒也会增加高血压和心脏病的风险。文章还强调了酒精行业如何资助促进适量饮酒的研究，这与烟草行业使用的策略相似。在承认健康风险的同时，作者指出个人选择的重要性以及人们从饮酒中获得的乐趣，提倡明智的决策和政府政策来提高人们的认识。

争议：本文强调了酒精行业资助的研究中存在利益冲突，这些研究宣传了适度饮酒的所谓好处。

令人惊讶/聪明：与烟草行业资助有利研究的策略进行比较是一种引人注目且聪明的方式，强调了酒精研究中的潜在偏见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104850</guid>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 17:10:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>