<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Jul 2023 17:58:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 情感：一本密码书</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38391</link>
      <description><![CDATA[情感：一本密码书
在此网络内容中，作者分享了他们个人的情感旅程，以及他们如何学会解释和解码每种情感带来的信息。他们提到了卡拉·麦克拉伦（Karla McLaren）所著的一本名为《情感语言》的书，这本书向他们介绍了情感的概念，情感是包含重要信息的信封。作者提供了一份用于解码情绪的备忘单或密码书，强调了恐惧、愤怒、焦虑、羡慕、嫉妒等情绪带来的信息。他们强调理解和接受情绪的重要性，以及它如何帮助他们驾驭自己的情绪体验。作者还提到了他们的极客背景，以及解码情绪对他们来说就像解谜一样。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38391</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 17:58:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超链接极简主义 (2022)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38390</link>
      <description><![CDATA[超链接极繁主义（2022）
该网页内容的作者讨论了“超链接最大化”的概念，该概念表明一切都应该是超链接，包括单词、短语、引用、名称、段落和文档。作者承认手动超链接所有内容的挑战以及确定哪些链接有用的困难。然而，他们提出了一个解决方案：允许读者的计算机按需生成链接。作者介绍了他们的应用程序 Notation，它将每个单词和短语视为一个链接，并使用热图来突出显示笔记之间的联系。该应用程序展示了超链接最大化的思想，并提供了一种导航和探索知识的新方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38390</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 17:54:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 气候变化使 2023 年 7 月出现极端高温的可能性大大增加 [pdf](https://news.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38389</link>
      <description><![CDATA[气候变化更有可能导致 2023 年 7 月出现极端高温 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=36865930)
伦敦帝国理工学院和荷兰皇家气象研究所的研究人员进行的一项研究表明，气候变化更有可能导致 2023 年 7 月在北美、欧洲和中国发生极端热浪。研究发现，如果没有人类引起的气候变化，这些导致大量死亡和破纪录气温的热浪将极其罕见。研究人员还警告说，除非迅速减少化石燃料的使用，否则热浪在未来将变得更加普遍、更加强烈。该研究强调需要针对极端高温制定高温行动计划和城市规划，以减轻热浪的影响。 （根据故事文本的 18% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38389</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 17:53:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]精神变态倾向帮助一些人在商业上取得成功</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38388</link>
      <description><![CDATA[心理变态倾向帮助一些人在商业上取得成功
新的研究正在挑战传统的精神病态观点，并探索精神病态倾向的积极方面。精神病患者的特征存在一定范围，从轻微到严重，并不是所有的精神病患者都是暴力罪犯。心理学家正在研究“成功的精神病患者”，这些人有精神病倾向，但可以摆脱麻烦，甚至从这些特征中受益。对成功精神病患者的研究已将焦点从监狱转移到普通人群。精神病态是多种特征的综合体，包括卑鄙、去抑制和大胆。尤其是勇气，可能会让具有精神病特征的人在领导职位上表现出色。一些精神病态特征，例如卑鄙和缺乏同理心，在某些职业中可能是有利的，例如在企业界。然而，精神病态特征可以是积极的这一观点是有争议的，并且研​​究人员之间的争论仍在继续。对成功精神病患者的研究仍处于早期阶段，研究人员正在开发成功精神病量表等工具，以测量和评估普通人群的精神病特征。目标是更好地了解有精神病倾向的人，并挑战与精神病相关的负面刻板印象。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38388</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 17:47:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]将 Twitter 变成 X 将会导致数十亿美元的品牌价值消失</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38387</link>
      <description><![CDATA[将 Twitter 变成 X 势必会扼杀数十亿美元的品牌价值
在令人震惊的事件中，Twitter 转变为不同的平台预计将对品牌价值产生毁灭性影响。这一有争议的举动预计将导致严重依赖 Twitter 进行营销和广告策略的公司损失数十亿美元。 Twitter 独特而聪明的本质使其成为企业与受众建立联系的强大工具，对该平台的任何重大变化都可能会产生严重后果。本文探讨了潜在的后果，并强调了仔细考虑此类转型对品牌价值影响的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38387</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 17:42:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 担心安全威胁，组织急于限制新的 Slack Connect 功能</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38386</link>
      <description><![CDATA[由于担心安全威胁，各组织急于限制新的 Slack Connect 功能
出于安全考虑，各组织纷纷限制 Slack 的新功能 Slack Connect DM。该功能允许用户向另一个组织中的任何 Slack 用户发送直接消息。然而，一些组织已经禁用或计划禁用该功能，理由是担心网络钓鱼和社会工程攻击。公司担心他们对组织外的 DM 缺乏控制，这与可以阻止攻击的电子邮件服务器不同。安全专家建议采用严格的访问控制列表来限制参与跨组织聊天。用户还质疑 Slack 默认启用该功能的决定，这使公司面临新的威胁。此外，具有数据保留策略的受监管领域可能会面临管理记录对话的挑战。 Slack 对该功能进行了一些调整，例如阻止用户自定义邀请消息文本以防止垃圾邮件和骚扰。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38386</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 17:40:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：DNSimple 是否悄悄地将其定价从 30 美元/月更新至 199 美元/月？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38385</link>
      <description><![CDATA[问 HN：DNSimple 是否悄悄地将定价从 30 美元/月更新到 199 美元/月？
此网页内容的作者质疑 DNSimple 是否悄悄地将其定价从 30 美元/月更新至 199 美元/月。他们提供了当前定价页面的证据，并将其与一个月前的存档版本进行比较，后者显示价格较低。作者对这一变化缺乏沟通表示失望，并强调了 DNSimple 创始人的一条推文，指出现有订阅不会受到影响。作者还提到了他们无法选择以前的个人计划以及看到他们管理的一个帐户的成本增加的个人经历。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38385</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 17:36:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>针对技术员工的社会工程活动通过 NPM 恶意软件传播</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38384</link>
      <description><![CDATA[针对技术员工的社交工程活动通过 NPM 恶意软件传播
本文讨论了一项针对技术员工的社会工程活动，该活动已通过 NPM 恶意软件传播。该活动与朝鲜国家支持的黑客集团拉撒路集团有关。该组织破坏或伪造 GitHub 帐户，以吸引加密货币、在线赌博和网络安全等领域的专业人士在看似良性的项目上进行合作。最终目标是使用受恶意软件感染的 NPM 软件包渗透目标设备。本文提供了有关攻击的技术细节，并提供了开发人员可以采取的防御此类威胁的措施。 Socket 工具也被认为是防止供应链攻击的一种方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38384</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 17:30:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我要离开先生</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38383</link>
      <description><![CDATA[我想摆脱 Golang 先生的狂野之旅
该网页内容的作者表达了他们对 Go 语言的失望并讨论了它的缺点。他们提到了诸如缺乏泛型、不稳定的错误处理和延迟的包管理等问题。然而，他们也承认 Go 的优势，例如静态链接、短编译时间和跨平台兼容性。作者认为，Go 被宣传为“简单”，但实际上，它将复杂性转移到了其他地方。他们提供了一个示例，说明 Go 的文件 API 是如何为类 Unix 操作系统设计的，但在 Windows 上运行时会导致问题。作者还提到，使用 Unix 作为最低公分母在开源代码库中很常见。 （根据故事文本的 13% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38383</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 17:23:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 基于基元的深度强化学习对光栅漫画进行矢量化</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38382</link>
      <description><![CDATA[基于基元的深度强化学习对光栅漫画进行矢量化
该项目名为“基于原始深度强化学习的光栅漫画矢量化”，是同一主题论文的 PyTorch 实现。该项目的目的是开发一种使用深度强化学习将光栅漫画图像转换为矢量化格式的方法。这对于漫画和漫画书制作领域的各种应用非常有用，因为它可以更轻松地编辑、调整大小和操作图稿。作者提到，该项目与其他项目的不同之处在于它使用了基于原语的深度强化学习技术。自述文件提供了该项目的安装和使用说明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38382</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 17:22:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>