<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 11 May 2024 21:15:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]波音公司发现需要进行一些测试来验证 787 Dre 的组装 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89093</link>
      <description><![CDATA[波音称部分 787 生产测试记录被伪造 
波音公司发现，验证 787 梦想飞机组装所需的一些测试被记录为已完成，但从未实际进行过。南卡罗来纳州装配厂的一名员工发现了异常情况，并向管理层报告，并展开调查。美国联邦航空局目前正在调查波音公司是否完成了必要的检查以及记录是否被伪造。尽管对交付时间表可能产生影响，波音公司仍在重新检查所有在产的 787 飞机，并为在役机队制定计划。此事件凸显了波音公司对安全的承诺以及航空业伪造安全相关记录的后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89093</guid>
      <pubDate>Sat, 11 May 2024 21:15:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]流媒体最初是作为盗版和传统的一种经济有效且方便的替代方案 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89092</link>
      <description><![CDATA[流媒体现在是有线
流媒体最初是作为盗版和传统有线电视的一种经济高效且方便的替代方案。然而，随着 Netflix 等公司在内容上花费数十亿美元，这种模式正变得不可持续。增加收入和盈利的需要意味着用户可能很快就会面临订阅费或广告增加的情况。作者讨论了这种转变，强调了流媒体现在在成本和货币化策略方面与有线电视相似的事实。随着流媒体领域的不断发展，这是一个有争议的话题，用户需要接受这个话题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89092</guid>
      <pubDate>Sat, 11 May 2024 21:05:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]革命性的人工智能会议助手 Fathom 正在寻找一名技术产品经理 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89091</link>
      <description><![CDATA[Fathom (YC W21) 正在聘请 TPM 来原型化新的 AI 功能
Fathom 是一款革命性的 AI 会议助手，正在寻找一名技术产品经理来设计新的 AI 功能原型。 Fathom 厌倦了记笔记的束缚，因其创新解决方案获得了最高评价和赞誉。该角色涉及与法学硕士的实际工作，以塑造产品并推动有影响力的更新。该公司正在经历快速发展，正在寻找注重细节、充满好奇心、对快速工程充满热情和协作思维的个人。该职位提供了一个职业定义的机会，可以研究尖端的人工智能功能并成为充满活力的团队的一部分。与 Fathom 一起彻底改变我们从会议中获取见解的方式。立即申请！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89091</guid>
      <pubDate>Sat, 11 May 2024 21:02:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]戴尔最近经历了一次数据泄露事件，4900万条客户记录被盗 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89090</link>
      <description><![CDATA[戴尔 API 在数据泄露中被滥用窃取 4900 万条客户记录
戴尔最近经历了一次数据泄露事件，其中 4900 万条客户记录被名为 Menelik 的威胁者窃取。 Menelik 使用虚假公司名称访问合作伙伴门户 API，并能够在没有任何速率限制的情况下抓取客户订单数据，导致数百万条记录被盗。尽管向戴尔发出了有关该错误的警告，但该公司直到数据在黑客论坛上出售后才做出回应。此事件突显了 API 在数据泄露中的滥用情况日益严重，Facebook 和 Twitter 等其他公司也成为类似攻击的受害者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89090</guid>
      <pubDate>Sat, 11 May 2024 21:01:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]随着全球气温上升，热带问题的范围也在增加，包括春夏季节 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89089</link>
      <description><![CDATA[苏格兰蚊子突然很多
随着全球气温上升，热带问题的范围也在扩大，包括蚊子携带的病媒传播疾病的传播。以蚊子闻名的苏格兰现在正面临令人惊讶的蚊子涌入，最近的一项研究发现全国有 16 种不同的蚊子。由于缺乏苏格兰蚊子数量的先前数据，因此很难评估疾病风险和控制措施。英国正在认真对待这一威胁，并制定了监测计划来评估媒介传播疾病对该国的影响。我们鼓励公众报告蚊子遭遇，以帮助追踪和减轻风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89089</guid>
      <pubDate>Sat, 11 May 2024 21:00:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]新闻学教授为何攻击《纽约时报》有关哈马斯性暴力的报道？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89088</link>
      <description><![CDATA[为什么新闻学教授攻击《纽约时报》关于哈马斯性暴力的报道？ 
令人惊讶的是，新闻学教授们对《纽约时报》有关哈马斯性暴力的报道提出了批评。教授们认为，这个故事缺乏适当的背景，未能对这个问题提供平衡的视角。这场争议在新闻界引发了一场关于准确和公正报道重要性的辩论，尤其是在报道性暴力等敏感话题时。请继续关注这个故事的继续展开，记者们努力在报道中坚持最高的诚信和道德标准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89088</guid>
      <pubDate>Sat, 11 May 2024 20:59:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]来自 ReactOS 团队的问候！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89087</link>
      <description><![CDATA[ReactOS Newsletter 104 – 四月/五月新闻
来自 ReactOS 团队的问候！在我们最新的时事通讯中，我们很高兴地宣布我们的项目增加了 4 名新开发人员，以满足对新人才和技能的需求。我们还深入研究了对称多处理 (SMP) 支持的进展，以及 AMD64 架构和 GCC 13 准备工作的改进。令人惊讶的是，我们展示了在 2 核 ReactOS 64 位中运行的 Blender，突出了所取得的进展。此外，我们正在努力同步用户模式 ​​WINE 模块并引入异步网络连接支持。令人兴奋的音频改进已经实现，新的 ATA 存储驱动程序正在开发中。请继续关注 ReactOS 团队的更多更新！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89087</guid>
      <pubDate>Sat, 11 May 2024 20:57:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在一个由屏幕和键盘主导的世界中，手写行为正在成为一种失落的艺术。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89086</link>
      <description><![CDATA[为什么手写比打字更有利于思考和学习 
在一个由屏幕和键盘主导的世界中，手写行为正在成为一种失落的艺术。然而，最近的研究表明，用笔写在纸上对认知有显着的好处。研究表明，手写可以帮助儿童更好地识别和理解字母，而手写笔记的成年人对材料有更好的概念性理解。手写的复杂性以打字所不能的独特方式吸引大脑，从而提高记忆力和学习能力。虽然数字工具很方便，但手写行为对于沉浸式认知体验可能至关重要，这种体验使我们能够充分发挥我们的潜力来学习和思考。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89086</guid>
      <pubDate>Sat, 11 May 2024 20:56:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在一次奇怪的发现中，一名妇女被发现住在家庭票价的屋顶标志中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89085</link>
      <description><![CDATA[女子被发现在密歇根州杂货店签名几个月 
在一次奇怪的发现中，一名妇女被发现在密歇根州一家 Family Fare 杂货店的屋顶招牌上生活了大约一年。在屋顶工作的承包商通知了警方，他们发现她的临时居住空间配有地板、电脑、桌子、打印机、Keurig 和食品储藏室。尽管这名身份不明的女子被闯入商店并提供了服务，但她还是平安离开了。她如何进入这个空间仍然是个谜，警方也没有对她非传统的居住状况提出指控。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89085</guid>
      <pubDate>Sat, 11 May 2024 20:50:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]亿万富翁维诺德·科斯拉 (Vinod Khosla) 未能结束一场寻求重新开放公共交流的诉讼 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89084</link>
      <description><![CDATA[亿万富翁科斯拉在结束加州海滩诉讼中失败 
亿万富翁维诺德·科斯拉（Vinod Khosla）在结束一场寻求重新开放他拥有的加州海滩的公众通道的诉讼时失败了。法院裁定科斯拉必须允许公众进入北加州著名的冲浪胜地马丁斯海滩。这一决定是在科斯拉与政府就海滩使用权进行了多年的法律斗争之后做出的。围绕此案的争议凸显了关于私有财产权与公众进入海滩的持续争论。科斯拉在此案中的败诉对于公共海滩使用权倡导者来说是一次重大胜利。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89084</guid>
      <pubDate>Sat, 11 May 2024 20:47:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>