<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Jun 2024 08:34:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 巴拿赫-塔斯基悖论是集合论几何中的一个定理，它断言一个立体的[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96697</link>
      <description><![CDATA[巴拿赫-塔斯基悖论
巴拿赫-塔斯基悖论是集合论几何中的一个定理，它断言三维空间中的实心球可以分解成有限数量的不相交子集，并重新组装成两个与原球完全相同的副本。这种重新组装只涉及移动和旋转碎片而不改变其形状，尽管碎片不是“固体”，而是无限散布的点。这个悖论挑战了基本的几何直觉，因为它表明体积可以在不拉伸或添加新点的情况下加倍，违背了传统的体积保存。证明依赖于选择公理，这允许构造不可测集。值得注意的是，这个悖论在一维或二维中不成立。 （根据 22% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96697</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 08:34:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “ScreenPipe”项目是一个 Rust 库，旨在根据屏幕触发操作 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96696</link>
      <description><![CDATA[Show HN：一个基于屏幕活动触发操作的 Rust 库（使用 LLM）
“ScreenPipe”项目是一个 Rust 库，旨在基于屏幕活动触发操作，利用大型语言模型 (LLM) 进行处理。受 adept.ai、rewind.ai 和 Apple Shortcut 的启发，它可以捕获屏幕数据并对其进行处理，以自动执行分析销售对话和更新 CRM 系统等任务。该项目通过利用 Rust 和 WASM 来提高性能和安全性，从而脱颖而出。它目前处于 alpha 状态，可以通过 GitHub 安装。作者强调了开源开发对于实现高级 AI 个性化技术民主化访问的重要性。鼓励贡献，该项目已获得 MIT 许可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96696</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 08:19:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《科学前沿》杂志发表的一项新研究表明，仅保护 1.2% 的耳朵 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96695</link>
      <description><![CDATA[研究表明，仅保护地球 1.2% 的面积即可拯救最濒危物种
《科学前沿》杂志发表的一项新研究表明，仅保护地球表面 1.2% 的面积即可防止世界上最濒危物种的灭绝。研究人员发现，从阿根廷到巴布亚新几内亚，全球有 16,825 个关键地点需要在未来五年内紧急保护。Resolve 的 Eric Dinerstein 博士强调了关注栖息地有限的稀有物种的重要性，例如奇瓦瓦沙漠中的佩尤特仙人掌。令人惊讶的是，2018 年至 2023 年间，只有 7% 的新保护区包括这些关键地点，这表明保护优先事项不一致。该研究强调，虽然保护地球 30% 的土地是联合国的目标，但这些地区的有效性和位置对于遏制生物多样性丧失至关重要。这项有针对性的保护措施预计五年内将耗资 290 亿至 460 亿美元。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96695</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 08:19:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 大众汽车宣布向电动汽车领域投资高达 50 亿美元 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96694</link>
      <description><![CDATA[大众汽车向 Rivian 投资高达 50 亿美元
大众汽车宣布向电动汽车初创公司 Rivian 投资高达 50 亿美元。这一战略举措旨在巩固大众汽车在快速增长的电动汽车市场中的地位，并利用 Rivian 的创新技术。此次合作预计将加速新电动车型的开发，并扩大两家公司的市场范围。这项投资凸显了大众汽车对可持续发展的承诺及其对电气化的积极推动。此次合作可能会重塑电动汽车行业的竞争格局，标志着两家公司的关键时刻。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96694</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 07:32:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Twitter 前首席执行官兼联合创始人杰克·多西 (Jack Dorsey) 警告称，在未来 5-10 年内，分布式 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96693</link>
      <description><![CDATA[杰克·多西表示，在未来 5-10 年内，我们将无法再分辨什么是真实的
前 Twitter 首席执行官兼联合创始人杰克·多西警告称，在未来 5-10 年内，由于人工智能生成的图像、深度伪造和视频的进步，区分真实内容与虚假内容将变得几乎不可能。多西强调，需要个人警惕和直接经验来验证真实性。OpenAI 已为使用 ChatGPT 和 DALL-E 3 创建的图像引入水印来解决这些问题，但承认这不是一个完整的解决方案。生成式人工智能的快速采用使任何拥有基本技术的人都可以创建复杂的内容，从而导致深度伪造激增。多西将未来比作生活在模拟中，敦促人们转变思维方式以进行验证。埃隆·马斯克也表达了同样的担忧，他质疑我们是否已经身处这样的现实。人工智能的影响延伸到了工作自动化，作家和编辑尤其受到影响，因为人工智能生成的内容通常需要人工改进，以避免机器人的感觉。OpenAI 的新 GPT-4o 模型旨在改善文本和图像之间的推理，从而有可能增强类似人类的交互。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96693</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 07:27:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>希腊的互联网状况远非理想，其特点是速度慢、成本高、[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96692</link>
      <description><![CDATA[希腊的互联网
希腊的互联网状况远非理想，其特点是网速慢、成本高、质量低。尽管互联网普及率和 5G 覆盖率有所提高，但希腊在移动和固定宽带速度方面仍落后于欧盟，移动速度在全球排名第 39 位，固定宽带速度排名第 104 位。三大主要供应商 Cosmote、Vodafone 和 Nova 占据市场主导地位，但他们的服务经常因昂贵和不可靠而受到批评。光纤到户 (FTTH) 覆盖范围正在扩大，但仍然有限。市场的寡头垄断性质和反竞争行为是重大问题，许多消费者转向 Starlink 等替代方案。希腊互联网服务的总体评分为 C，表明有很大的改进空间。

争议：文章强调了希腊电信市场的反竞争行为和卡特尔化，质疑监管机构的有效性。

独特/巧妙：提到 Starlink 和亚马逊的 Project Kuiper 作为偏远地区的替代解决方案，是对未来潜在改进的巧妙洞察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96692</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 07:22:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>几个星期以来，我一直在对 Raspberry Pi Connect 中的新远程 shell 功能进行 Beta 测试。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96691</link>
      <description><![CDATA[39,000 英尺高空的 Raspberry Pi 远程 shell
几周以来，我一直在 Raspberry Pi Connect 中测试新的远程 shell 功能。就在几个小时前，我刚从夏洛特的新 Micro Center 乘飞机回家，有机会试用一下。与 VNC 或远程桌面不同，远程终端访问要稳定得多，因为 VNC 或远程桌面带宽有限或连接不稳定，如飞机 WiFi。Raspberry Pi Connect 的新远程 shell 功能允许您在不将 Pi 暴露给互联网的情况下进行连接，这与 SSH 不同。从我的西南航空航班上，我连接到工作室的 Pi 并顺利运行终端命令。我甚至通过 telnet 观看了《星球大战 ASCIIMATION》！对于那些需要远程访问而无需 VPN 的人来说，此功能是一个改变游戏规则的功能。请查看我的第二个 YouTube 频道上的简短视频和我之前的博客文章以了解更多详细信息。Raspberry Pi 的公告博客文章还介绍了他们如何支持每个 Pi 设备进行远程 shell 访问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96691</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 06:53:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 扩散限制聚集 (DLA) 是一个引人入胜的模型，用于模拟自然群体 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96690</link>
      <description><![CDATA[扩散限制聚集 (1991)
扩散限制聚集 (DLA) 是一个迷人的模型，用于模拟自然生长过程，例如锌离子在电解液中的扩散和聚集。本文由 Paul Bourke 撰写，深入探讨了 DLA 的机制，其中粒子随机游荡并附着在结构上，由于浓度低，一次生长一个粒子。该过程可以通过各种吸引子几何图形（如点、线和框）进行可视化，并可以使用计算机算法进行模拟。本文还探讨了 3D DLA，扩展了原理以创建复杂的结构（如根系），甚至模拟在容器或扫描模型等约束条件下的生长。所提供的软件允许对这些结构进行详细的定制和高质量渲染。值得注意的是，文章中还用城市广场上的醉汉进行了生动的类比，幽默地解释了随机聚集过程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96690</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 06:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] JavaScript 有多种方式来表示未知值，这常常导致混淆 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96689</link>
      <description><![CDATA[JavaScript 中 undefined 的多种表现形式
JavaScript 有多种表示未知值的方式，这通常会导致代码混乱和缺陷。本文探讨了这些表示形式，从 null 和 undefined 的简单情况开始。null 用于未提供的可选值，而 undefined 表示不存在值。但是，JavaScript 的松散比较和 undefined 作为值的存在造成了不一致。例如，undefined 作为属性值与不存在的属性不同，从而造成混淆。本文还讨论了更多深奥的案例，例如 falsy 值、ReferenceError、稀疏数组和 TypeScript 的 void。这些复杂性凸显了处理 JavaScript 中未知值的挑战。（基于 88% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96689</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 06:00:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“学术界的崛起：单纯的违法行为凌驾于真正的洞察力之上”中[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96688</link>
      <description><![CDATA[学术界的崛起：单纯的越轨凌驾于真正的洞察力之上
在《学术界的崛起：单纯的越轨凌驾于真正的洞察力之上》一文中，作者批评了学术界的现状，尤其是艺术和社会科学领域，在这些领域，挑衅性和越轨性的内容往往优先于真正的知识洞察力和创造力。通过回顾 2000 年令人不安的电影体验，作者质疑学术环境的完整性，这种环境不鼓励批判性提问，尤其是关于儿童性化等敏感话题。劳拉·法瓦罗 (Laura Favaro) 对“学术界的性别战争”的研究揭示了一种令人不安的趋势，即“性别批判”女权主义者被排斥，学术空间对真正的女权主义话语变得充满敌意。玛丽·戴利 (Mary Daly) 创造的“学术界” (academentia) 一词概括了这种知识的衰落。作者对真正的学术严谨性和创造力被边缘化表示遗憾，并敦促更多人敢于批判性思考并大声反对这些趋势。 

争议点：
- 对“酷儿化”童年的批判和学术界对儿童性虐待的辩护建议。
- “性别批判”和“性别肯定”女权主义者之间的分歧，前者受到迫害。
- 将酷儿理论描绘成智力上不具挑战性和反女权主义的。

令人惊讶/聪明的观点：
- “学术界”一词本身就捕捉到了学术界所认为的智力衰退。
- 作者对自己过去沉默和集体不作为的更广泛影响的坦诚反思。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96688</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 05:57:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>