<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Jul 2023 14:47:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>询问 HN：如何为您的第一个 Enterprise 客户定价？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36546</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：如何为您的第一个 Enterprise 客户定价？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是一家小型 SaaS 公司，最近推出了一款产品。目前他们的客户大多是小型客户，但他们出乎意料地引起了一家想要吸引 5000 多名用户的大型企业的兴趣。问题是他们不知道如何为这笔交易定价，因为他们在扩大定价方面没有足够的经验。他们正在寻求以下方面的建议：企业 SaaS 的定价通常如何运作、预计会有什么样的批量折扣、是否提供固定价格或按席位模式的合同，以及其他人如何处理其第一批大型客户。笔者感觉自己经验不足，但又不想错过这个机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36546</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 14:47:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]欧洲热浪：炎热天气席卷南欧</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36545</link>
      <description><![CDATA[欧洲热浪：炎热天气席卷南欧&lt; br/&gt;
目前，热浪正在席卷南欧，给马德里、巴塞罗那、巴伦西亚、塞维利亚、马拉加、穆尔西亚、马略卡岛帕尔马和毕尔巴鄂等城市带来酷热天气。 ISGlobal 的研究表明，这些城市因酷热而死亡的风险最高。这场热浪引起了这些地区居民安全和福祉的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36545</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 14:39:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“我知道撒谎，我以此为生”：加密评论家本·麦肯齐 (Ben McKenzie)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36544</link>
      <description><![CDATA[&#39;我知道撒谎，我以此为生&#39;：本·麦肯齐 (Ben McKenzie) 饰演加密货币评论家
本·麦肯齐 (Ben McKenzie) 因其在《OC》和《哥谭》等电视剧中的表演而闻名，他已成为加密货币的批评者。他将围绕加密货币的炒作与皇帝的新装的故事进行了类比，并意识到两者都依赖于人们接受可能不真实的想法。麦肯齐和记者雅各布·西尔弗曼（Jacob Silverman）写了一本名为《轻松赚钱：加密货币、赌场资本主义和欺诈的黄金时代》的书，该书批评了该行业以及从中获利的人。麦肯齐认为加密货币是泡沫和庞氏骗局，他对向无法承受损失的人出售加密货币感到特别不安。 （根据 93% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36544</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 14:25:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么云提供商不断在美国最热门的城市建设数据中心？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36543</link>
      <description><![CDATA[为什么云提供商不断在美国最热的城市建设数据中心？&lt; /a&gt;
尽管该市气候炎热干旱，但谷歌和微软仍在亚利桑那州凤凰城建设数据中心。该决定是由几个因素驱动的。首先，该地区为数据中心建设提供较低的物业成本和税收优惠。此外，凤凰城还拥有具有竞争力的电价以及核能和可持续能源的组合。该市密集的光纤连接以及邻近美国西南部的人口也使其成为一个有吸引力的地点。然而，主要的挑战是供水。数据中心通常使用蒸发冷却器，消耗大量的水。微软选择了更加节水的冷却选项，而谷歌的新数据中心将根本不依赖蒸发冷却器。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36543</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 14:20:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 被黑的海康威视“婴儿监视器”摄像头出售儿童色情作品</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36542</link>
      <description><![CDATA[被黑的海康威视“婴儿监视器”摄像头出售儿童色情内容
这篇文章讨论了通过被黑的海康威视摄像头在线销售儿童色情制品的令人震惊的问题。犯罪卖家正在使用海康威视的 Hik-Connect 应用程序来分发露骨内容。调查发现了许多裸体视频的销售报价，包括涉及儿童和卧室、妇科办公室和家庭住宅等不同地点的视频。这是第一起已知的视频监控摄像头被系统性地用于色情犯罪企业的案例。该文章提出了对大量易受攻击的海康威视摄像机的担忧以及需要采取行动解决此问题的问题。海康威视对此做出回应，表示震惊，并承诺如果指控属实，将协助执法部门。已联系 FBI，共享内容的平台 Telegram 正在调查涉及的渠道。 （根据 84% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36542</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 14:12:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 到 2027 年，欧盟所有智能手机和 iPhone 必须配备可更换电池</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36541</link>
      <description><![CDATA[到 2027 年，欧盟的所有智能手机和 iPhone 都必须配备可更换电池
欧盟通过了一项法规，要求到 2027 年所有智能手机（包括 iPhone）必须配备可更换电池。此举旨在减少浪费并挑战苹果、三星和谷歌等科技公司的垄断做法。该法规是维修权运动的重大胜利，并将产生全球影响，因为公司为欧洲和世界其他地区生产不同的智能手机是没有意义的。欧盟此前于 2022 年通过了一项法规，强制 iPhone 配备 USB-C 端口，这也产生了全球影响。该法规旨在通过促进电池的回收和再利用来创建循环经济。智能手机制造商必须在 2027 年之前遵守该法律，该法规还包括对锂收集和电池标签的要求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36541</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 14:02:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>看，我没有 React 为什么我用普通的一切重新编码我的作品集网站</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36540</link>
      <description><![CDATA[看，没有 React 为什么我用普通的一切重新编码我的投资组合网站
网页内容的作者解释了为什么他们决定使用普通的一切来重新编码他们的作品集网站，而不使用任何 JavaScript 框架或 CSS 库。他们认为现代框架是一种虚假的灵活性，将基本静态网站过度设计为单页应用程序 (SPA) 是没有必要的。他们将自己的方法与使用 Paperfuge 进行比较，这是一种采用老式技术制成的低成本且高效的离心机。作者还强调了内容优先设计和简约的重要性，选择了受烤日本红薯启发的简约美学。他们相信，切换到多页面应用程序 (MPA) 将允许更轻松的内容编辑和更有意义的更新。作者还向那些激励他们探索静态站点生成器的人表示感谢。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36540</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 13:59:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Twitter 正在消亡。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36539</link>
      <description><![CDATA[Twitter 即将消亡。是时候放弃新闻付费墙了
在当今的数字时代，Twitter 的受欢迎程度正在下降，新闻媒体是时候重新评估其付费专区策略了。作为一个曾经依靠突发新闻和实时更新而繁荣的平台，Twitter 现在正在努力保持用户的参与度和活跃度。随着用户数量的下降和新功能的缺乏，新闻机构显然需要寻找替代方法来通过其内容获利。本文认为，放弃付费墙可能是解决方案，因为这将使新闻媒体能够接触到更广泛的受众，并有可能吸引更多的广告收入。虽然存在争议，但这种方法可能是适应不断变化的媒体格局的必要步骤。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36539</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 13:48:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加州自动驾驶汽车碰撞报告</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36538</link>
      <description><![CDATA[加州自动驾驶车辆碰撞报告
加州机动车辆管理局 (DMV) 在其网站上提供自动驾驶汽车的碰撞报告。这些报告提供了有关该州自动驾驶汽车事故的宝贵信息。但需要注意的是，DMV 使用第三方供应商提供机器翻译服务，因此无法保证翻译的准确性。内容的英文版本被认为是官方且准确的信息来源。翻译内容中的任何差异或差异不具有法律约束力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36538</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 13:30:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]萨尔瓦多是拉丁美洲最安全的国家吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36537</link>
      <description><![CDATA[萨尔瓦多是拉丁美洲最安全的国家吗？ 
萨尔瓦多总统纳伊布·布克莱声称，自2019年上任以来，萨尔瓦多已成为拉丁美洲最安全的国家。布克莱采取了非常规的打击犯罪方法，包括在帮派控制的社区部署全副武装的警察和军事人员。此后凶杀率大幅下降，从 2018 年的每 10 万人中 53 人下降到 2021 年的每 10 万人中 18 人。然而，布克莱政府被指控与帮派谈判达成休战协议，但布克莱对此予以否认。 2022 年谋杀案暂时增加，导致宣布“例外状态”，并逮捕了数千名犯罪嫌疑人。 2022年，凶杀率进一步下降至每10万人7.8起。虽然这一数字仍高于其他一些拉丁美洲国家，但最近的数据表明，萨尔瓦多可能确实是该地区最安全的国家。然而，对侵犯人权的担忧以及实现这种安全的权衡仍然存在。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36537</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 13:29:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>