<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Jan 2024 12:31:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 博士</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70899</link>
      <description><![CDATA[为数十亿设备计时的 NTP 协议发明者去世85
网络时间协议 (NTP) 的发明者 David L. Mills 博士去世，享年 85 岁。NTP 创建于 1985 年，解决了跨不同计算机系统和网络同步时间的挑战。它允许网络上的计算机时钟同步到公共时间源，确保数据完整性和网络安全。 NTP 现在在全球数十亿台设备上运行，并已成为现代数字基础设施的基石。米尔斯因青光眼而失明，他在维持和发展协议方面面临着挑战。他还对互联网架构做出了重大贡献并获得了认可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70899</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 12:31:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>题为“成帧：通过操纵传输队列绕过 Wi-Fi 加密”的论文 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70898</link>
      <description><![CDATA[成帧：通过操纵传输队列绕过 Wi-Fi 加密
题为“Framing Frames：Bypassing Wi-Fi Encryption by Manipulate Transmit Queues”的论文在第 32 届 USENIX 安全研讨会上发表。作者 Domien Schepers、Aanjhan Ranganathan 和 Mathy Vanhoef 讨论了一种通过操纵传输队列来绕过 Wi-Fi 加密的新方法。这项研究强调了 Wi-Fi 网络中可能被攻击者利用的潜在漏洞。该论文提供了有关该技术及其对 Wi-Fi 安全影响的详细信息。该演示视频可在 USENIX 网站上获取，以便进一步探讨该主题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70898</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 12:18:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了加拿大心理学家乔丹·彼得森 (Jordan Peterson) 的受欢迎程度和影响力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70897</link>
      <description><![CDATA[我们应得的知识
文章讨论了加拿大心理学家、教授乔丹·彼得森的受欢迎程度和影响力。作者认为彼得森的作品缺乏实质内容，并且充满了模糊和难以理解的语言。他们批评他的书《意义地图》过于复杂且不可证伪，涵盖了广泛的主题，但没有提供清晰的见解。尽管如此，彼得森还是赢得了大批追随者，并受到各种媒体和知识分子的赞扬。作者质疑为什么彼得森的作品受到如此多的认可，并表示他的模糊性允许多种解释，从而吸引不同的观众。 （根据故事文本的 17% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70897</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 11:52:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]冒充乔·拜登的虚假机器人电话消息引起了选举专家的警惕 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70896</link>
      <description><![CDATA[新罕布什尔州的虚假拜登机器人电话消息向选举专家发出警报 
一条冒充乔·拜登的虚假机器人电话消息引起了新罕布什尔州选举专家的警惕。该电话谎称来自拜登竞选团队，敦促选民因排长队和对新冠病毒 (COVID-19) 的担忧而在选举日呆在家里。选举官员担心这种误导性信息可能会抑制选民投票率并破坏选举过程的完整性。虽然机器人电话用于政治目的的情况并不少见，但使用总统候选人的虚假信息尤其令人担忧。当局正在调查电话来源，并努力防止今后发生类似事件。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70896</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 11:42:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]18世纪奥西斯史诗的发现被誉为重大l [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70895</link>
      <description><![CDATA[Ossian，“北方荷马”，最伟大的文学骗局(2016)
18世纪奥西安史诗的发现被誉为一项重大文学发现，激发了浪漫主义运动并吸引了上流社会。然而，人们很快就对该作品的真实性产生了怀疑，文学巨匠塞缪尔·约翰逊谴责它是伪造的。现在，科学家们利用数学技术将奥西斯中的人物社交网络与两个爱尔兰故事中的人物社交网络进行了比较，发现它们几乎是完美的匹配。这有力地表明，奥西安确实是一个骗局，是詹姆斯·麦克弗森为了迎合英国精英对古典希腊和罗马的迷恋而改编爱尔兰民间传说而创造的。 （根据故事文本的 73% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70895</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 11:42:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了一本 13 世纪的阿拉伯食谱，名为“餐桌上的剩余食物 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70894</link>
      <description><![CDATA[一本 13 世纪的阿拉伯食谱揭示了安达卢斯的烹饪生活
这篇文章讨论了一本 13 世纪的阿拉伯食谱，名为《餐桌上的剩余食物和菜肴》，作者是来自安达卢斯的学者伊本·拉辛·图吉比 (Ibn Razīn al-Tujībī)。这本烹饪书最近由英国食品历史学家丹尼尔·纽曼翻译，题为《流放者的烹饪书》，深入了解了穆斯林统治期间安达卢斯的烹饪生活。 Al-Tujībī 的食谱反映了精英阶层的美食，以肉类为主的菜肴为主，但也包括社会各阶层都会吃的菜肴。该食谱还强调了安达卢西亚美食中 murri（一种类似于酱油的发酵酱）的使用以及鸡蛋的丰富性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70894</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 11:29:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在本文中，作者讨论了 Tom Meurs 进行的一项研究的结果，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70893</link>
      <description><![CDATA[谁付费以及为什么付费：研究人员检查勒索软件受害者的心态&lt; /a&gt;
在本文中，作者讨论了特温特大学网络犯罪研究员 Tom Meurs 进行的一项关于勒索软件受害者心态的研究结果。该研究分析了向荷兰警方报告的 382 起勒索软件攻击的数据以及事件响应人员提供的近 100 起攻击的信息。研究发现，与第三方事件响应公司合作的公司更有可能支付赎金。在攻击中拥有保险或数据被泄露与支付更高的赎金有关，但不一定与首先支付赎金有关。拥有备份数据的公司支付赎金的可能性较小，但当他们支付赎金时，他们会支付更多费用。研究还显示，信息技术行业的公司是勒索软件攻击者最有利可图的目标。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70893</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 11:28:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一个包含 260 亿条泄露记录的庞大数据库被发现，为其赢得了 ti [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70892</link>
      <description><![CDATA[26B 条记录已在“违规之母”中泄露
一个包含 260 亿条泄露记录的庞大数据库被发现，并赢得了“所有泄露之母”的称号。然而，情况并不像听起来那么可怕。此次泄露实际上是之前泄露数据的汇编，不包含任何新信息。虽然个人数据在网上暴露仍然令人担忧，但那些一直保持安全的人应该不会比以前更担心。保持警惕并更新安全措施（例如更改密码）非常重要。这次泄密事件严重影响了腾讯、微博、MySpace、Twitter 和 Wattpad 等公司以及政府组织。 Have I Been Pwned 等工具可以帮助确定一个人是否受到数据泄露的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70892</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 11:23:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Scarfolk Council 网站讲述了数十人失踪的令人毛骨悚然的故事 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70891</link>
      <description><![CDATA[伤民委员会
斯卡福克委员会网站讲述了 1976 年斯卡福克高中数十名儿童失踪的令人毛骨悚然的故事。仅仅三天后，这些孩子就被宣布死亡，每年，警方都会向他们的父母发送一份草图，说明失踪的孩子可能会如何度过。看看他们是否没有消失。 1979 年，一位家长注意到其中一幅草图上有一个暗号，结果发现了 347 名儿童被关在艺术家的工作室里。警方扣押了这些孩子作为证据，但案件从未上法庭，孩子们在警方抽奖中作为奖品被赠送。这位艺术家原来是警察局长的儿子。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70891</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 10:44:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>西澳大利亚大学的植物生物学家发现，许多抗疟药物 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70890</link>
      <description><![CDATA[治疗疟疾的化学品也能杀死杂草（2017）
西澳大利亚大学的植物生物学家发现，许多抗疟药也可以是有效的除草剂。这一发现建立在 20 世纪 90 年代建立的联系之上，当时发现除草剂会干扰疟疾寄生虫的生长过程。这项发表在《科学报告》上的研究表明，抗疟药物的广泛知识可以应用于开发新的除草剂。该研究得到了澳大利亚研究委员会的支持。这一发现可能会导致开发出作用不同或具有不同目标的新型除草剂，从而解决现代农业对新型除草剂的迫切需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70890</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 10:40:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>