<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Jul 2024 12:35:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我们将深入探讨如何使用 three.js 构建实时全局照明，重点 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101857</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：构建实时全局照明：第 1 部分
在这篇文章中，我们将深入研究如何使用 three.js 构建实时全局照明，重点是为更先进的技术 Radiance Cascades 奠定基础。我们首先了解光线如何与表面相互作用，类似于打开灯时房间如何亮起。从历史上看，实现逼真的照明需要强大的硬件和妥协，但 Radiance Cascades 承诺为消费硬件提供快速、无噪音的解决方案。我们从使用光线行进的“简单”全局照明开始，这是一种 GPU 通过穿过场景并平均颜色来模拟光线的方法。这篇文章包含详细的代码片段和说明，使其可供桌面用户和移动用户使用。重点介绍了 SDF（有符号距离函数）的巧妙使用以及避免昂贵的 sqrt 运算等优化技术。下一篇文章将在此基础上实现更高的分辨率和效率。（基于 51% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101857</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 12:35:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 21 世纪初，中国中部地区的一名年轻教师张先生，感觉自己被一个预言所困扰 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101856</link>
      <description><![CDATA[在东京重新想象中国
21 世纪初，张老师是中国中部的一名年轻教师，他觉得自己被可预测的未来所困，于是搬到了北京，成为一名“北漂”或流动人口。当时，北京是知识和文化活力的中心，拥有开放的大学和活跃的公共话语。然而，在习近平的统治下，这种开放性有所减弱，导致审查和监视加剧。张老师感到幻灭，于 2021 年搬到了东京，加入了越来越多寻求自由和机会的中国移民的行列。东京已成为中国知识分子的新文化中心，让人想起北京过去的活力。这一移民趋势凸显了中国受过教育的中产阶级从西方转向日本作为首选目的地的趋势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101856</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 12:34:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>蝴蝶和飞蛾在飞行过程中会积累大量静电，使它们能够 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101855</link>
      <description><![CDATA[蝴蝶积累静电以在不接触的情况下吸引花粉

蝴蝶和飞蛾在飞行过程中积累了大量的静电，使它们能够在不直接接触的情况下跨越气隙吸引花粉粒，从而提高它们作为传粉者的效率。布里斯托尔大学的一个研究小组在《皇家学会界面杂志》上发表了这一发现，该发现表明，静电因物种而异，并与它们的生态位相关。这是第一个证据表明静电积累是一种受自然选择影响的适应性特征。主要作者 Sam England 博士强调了通过技术人工增强静电荷以提高自然和农业环境中的授粉率的潜力。这一发现强调了蝴蝶和飞蛾在授粉中的关键作用，并为研究进化与静电之间的相互作用开辟了新的途径。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101855</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 12:34:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>RedCache-AI 是一个专为大型语言模型 (LLM) 和 A [...] 设计的开源内存框架。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101854</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Redcache_AI – 用于 LLM 和代理的开源内存框架
RedCache-AI 是一个开源内存框架，专为大型语言模型 (LLM) 和 AI 代理而设计。它满足了对具有成本效益的开源解决方案的需求，并广泛支持外部依赖项，而现有的聊天应用程序通常缺乏这种支持。RedCache-AI 允许开发人员构建各种应用程序，从 AI 驱动的约会应用程序到医疗诊断平台。它提供动态内存存储选项（磁盘或 SQLite），并支持存储、检索、搜索、更新和删除记忆等操作。该框架与 OpenAI 集成，以使用 LLM 增强记忆。未来计划包括增加对更多 LLM 提供商和 AI 代理的支持，并提供托管版本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101854</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 12:33:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《VaccinateCA 的故事》中，作者讲述了一群沮丧的技术人员如何 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101853</link>
      <description><![CDATA[VaccinateCA 的故事 (2022)
在《VaccinateCA 的故事》中，作者讲述了一群技术人员如何对美国（尤其是加利福尼亚州）混乱的疫苗接种流程感到沮丧，并决定自己解决问题。2021 年 1 月，他们创建了一项由志愿者推动的计划，以弥合疫苗供需之间的差距，开发了一个影子数据基础设施，使疫苗更容易获得和谷歌搜索。尽管存在官僚障碍和政治干扰，但他们的努力还是促成了数千次疫苗接种。作者强调了疫苗分发的后勤简单性，并将其与他们遇到的系统性失败进行了对比。叙述强调了在未来公共卫生危机中快速、协调应对的重要性。值得注意的是，作者批评了加利福尼亚州的优先策略，认为他们往往更看重外表而不是拯救生命。（基于 8% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101853</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 12:21:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>介绍 Screen Canvas，这是一款免费的 Chrome 扩展程序，可让您绘制、突出显示和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101852</link>
      <description><![CDATA[Show HN：Screen Canvas – 在任何网页上绘制、突出显示和做笔记
介绍 Screen Canvas，这是一款免费的 Chrome 扩展程序，可让您绘制、突出显示和注释任何网页。使用此工具，您可以轻松使用任何颜色进行绘制、突出显示文本块并添加注释以更好地回忆。独特的功能包括在页面上拖动绘图、随意隐藏和显示它们以及使用键盘删除每个绘图。对于任何希望通过交互式和可自定义的注释来增强其网页浏览体验的人来说，此扩展程序都是完美的选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101852</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 12:14:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《以色列面临贱民地位》一文中，《国土报》讨论了日益增长的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101851</link>
      <description><![CDATA[以色列现在面临贱民地位
在文章《以色列现在面临贱民地位》中，《国土报》讨论了以色列因其政策和行动而面临的日益严重的国际孤立。文章强调了全球领导人和组织日益增多的批评，这可能导致以色列被视为贱民国家。争议的焦点是以色列对巴勒斯坦人的待遇及其定居点政策，许多人认为这些政策违反了国际法。这篇文章的一个独特之处在于它坦率地承认，如果以色列继续沿着目前的道路前进，可能会对以色列产生长期的外交和经济影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101851</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 11:58:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 埃隆·马斯克最近在 X 上分享了一段深度伪造视频，模仿副总统卡马拉·哈里斯 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101850</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克发布违反 X 政策的卡马拉·哈里斯深度伪造视频
埃隆·马斯克最近在 X 上分享了一段深度伪造视频，恶搞了副总统卡马拉·哈里斯，这似乎违反了该平台针对合成和操纵媒体的政策。该视频篡改了哈里斯的一则竞选广告，让她看起来好像说了一些她没有说过的话，比如她是“最终的多元化雇员”，并让乔·拜登成为“深层国家傀儡”导师。原帖将其标记为恶搞，但马斯克的转发缺乏这一背景，只是补充说“这太棒了”，并附上了一个笑脸表情符号。这一事件凸显了人工智能篡改媒体对选举带来的挑战，以及解决这一问题的法律框架的滞后。值得注意的是，马斯克的帖子遭到了参议员艾米·克洛布彻和加州州长加文·纽瑟姆等人物的批评，他们认为这可能会引发大量不受监管的误导性内容。马斯克对争议的轻率回应，引用了虚构的“萨贡·迪兹努茨教授”，为提出的严重担忧增添了一层嘲讽。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101850</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 11:56:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>利用进化生物学技术进行的一项新计算分析表明，起源 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101849</link>
      <description><![CDATA[新语言学技术可以揭示谁是第一个使用印欧语的人
一项使用进化生物学技术的新计算分析表明，印欧语的起源可能在于大约 8,000 年前的安纳托利亚农民，而不是传统上受青睐的乌克兰和俄罗斯西部草原的游牧牧民。这种方法被称为计算系统发育学，旨在通过将单词追溯到其原始印欧语根并构建语言树，为该领域带来定量严谨性。然而，这种方法在语言学家中存在争议，他们认为它过于简单化语言进化，主要关注词汇而忽略了声音和结构等其他语言特征。尽管存在质疑，但该研究认为，虽然安纳托利亚是欧洲语言的主要起源，但草原在欧洲语言的传播中发挥了重要的次要作用。（基于 86% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101849</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 11:55:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 任天堂售出了超过 4900 万台超级任天堂游戏机，但并非所有游戏机都是一样的。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101848</link>
      <description><![CDATA[60 美元的芯片修复了长期存在的超级任天堂缺陷
任天堂售出了超过 4900 万台超级任天堂游戏机，但并非所有游戏机都是一样的。后来的硬件修订改进了 SNES 的视频输出，现在，改装者 Zach Henson（也称为 Voultar）开发了一款售价 60 美元的 DIY 改装套件，称为 Edge Enhancer。该套件可升级几乎所有超级任天堂的视频输出，使图形更清晰，色彩更饱和。最初的双芯片 SNES 有一个视频数模转换器，可以产生更柔和、模糊的图像，在现代显示器上尤其明显。后来的 1CHIP 版本结合了视频芯片和 CPU，提供了更清晰的视频和更好的色彩，因此受到复古游戏玩家的追捧。然而，Voultar 的改装套件可以通过为旧型号提供类似的增强功能来减少这种需求。安装 mod 很复杂，需要拆卸控制台并进行大量焊接，因此最初它将作为更昂贵的安装服务的一部分提供。定价细节尚未公布，但该 mod 可能仍比购买罕见的 1CHIP 控制台便宜。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101848</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 11:51:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>