<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Feb 2024 18:06:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]苹果为其新款 Vision Pro 混合现实耳机发布了安全补丁，以确保 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72682</link>
      <description><![CDATA[Apple 修复了 Apple Vision Pro 中“可能存在”的零日漏洞被利用了&#39;
Apple 为其新款 Vision Pro 混合现实耳机发布了安全补丁，以修复 WebKit（运行 Safari 和其他网络应用程序的浏览器引擎）中的漏洞。该漏洞的官方编号为 CVE-2024-23222，可能允许恶意代码在受影响的设备上运行。目前尚不清楚黑客是否已经利用了该漏洞，也不清楚谁可能是任何潜在攻击的幕后黑手。 WebKit 漏洞经常成为间谍软件制造商的攻击目标，以获取个人数据的访问权限。 Vision Pro 耳机将于周五开始上市。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72682</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 18:06:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网络内容是一系列科学文章和研究，探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72681</link>
      <description><![CDATA[指甲油烘干机照射后细胞 DNA 损伤和突变&lt; /a&gt;
该网络内容是科学文章和研究的集合，探讨 DNA 损伤、突变和指甲油烘干机的使用之间的关系。文章讨论了 UVA 和 UVB 辐射对 DNA 的影响、DNA 损伤和突变的形成，以及与暴露于人造紫外线相关的潜在致癌风险。该内容强调了了解 DNA 损伤机制以及与暴露于某些类型的辐射相关的潜在健康风险的重要性。 （根据故事文本的 25% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72681</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 17:57:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Mousecape 是一款适用于 Mac OS 10.8+ 的免费光标管理器，允许用户更改其 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72680</link>
      <description><![CDATA[Apple 不再允许您更改 macOS 光标
Mousecape 是一款适用于 Mac OS 10.8+ 的免费光标管理器，允许用户更改其 macOS 光标。它的工作原理是调用 Apple 用于初始化系统光标的 API 调用，并注册一个守护程序，以便在登录时和取消注册光标时自动应用光标。用户可以创建自己的光标包，Git Repo 中包含一个示例包。作者提到该项目是使用私有的、非侵入性的 CoreGraphics API 构建的，并强调所提供的信息不应用于商业目的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72680</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 17:47:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了心理学领域的缺陷，将其称为“Carg [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72679</link>
      <description><![CDATA[心理学，一门失败的学科：有缺陷的范式、方法论和认识论&lt; /a&gt;
文章讨论了心理学领域的缺陷，将其称为“货物崇拜科学”。作者认为，许多心理学论文缺乏科学价值，发表主要是为了促进作者的职业生涯。他们批评对调查的依赖、忽视索引性、专注于研究名词以及在心理学研究中使用统计数据。作者还挑战了偏见、助推和启动的流行范式，表明这些效应可以用理性行为而不是无意识力量来解释。他们强调了对通常被认为是非理性现象的替代解释。 （根据故事文本的 17% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72679</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 17:27:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]该网络内容的作者反思了与[...]相关的怀旧和记忆</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72678</link>
      <description><![CDATA[回到软盘（2019）
该网络内容的作者反思了与软盘相关的怀旧和记忆，软盘在当今的技术中已经过时。他们讨论了 WHDLoad 等现代工具的便利性，但表达了对处理软盘的触觉体验的渴望。作者回忆了贴标签和交换磁盘的仪式，以及通过交换磁盘和写信而结下的友谊。他们还讨论了将软盘驱动器重新连接到 Amiga 计算机的技术细节。总体而言，内容强调了作者与软盘的个人联系及其在过去经历中的重要性。 （根据故事文本的 76% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72678</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 17:23:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了面临引渡到[...]的德国侨民 Kim Dotcom 的一条推文。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72677</link>
      <description><![CDATA[Kim Dotcom 亲克里姆林宫的谎言
这篇文章讨论了面临引渡到美国的德国侨民金·多特科姆 (Kim Dotcom) 的一条推文，他在推文中散布了有关乌克兰冲突的亲克里姆林宫的谎言。 Dotcom声称，乌克兰东部有超过14,000名俄罗斯族平民被美国训练的乌克兰军队杀害。不过，文章澄清说，14000人的数字包括战斗人员和平民，其中战斗人员占死亡人数的大多数。它还强调，Dotcom 的谎言与克里姆林宫为其战争提供的误导性理由是一致的。文章提供了有关冲突和美国向乌克兰提供援助的事实，驳斥了 Dotcom 的说法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72677</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 17:15:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>过去两年，美国许多地区的汽车盗窃案激增。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72676</link>
      <description><![CDATA[一个城市的汽车盗窃案不断上升，并导致数字下降&lt; /a&gt;
过去两年，美国许多城市的汽车盗窃案激增，尤其是起亚汽车和现代汽车。然而，在明尼苏达州圣保罗，一个不同的故事正在上演。虽然在 TikTok 视频曝光某些车型的安全漏洞后，圣保罗的汽车盗窃案最初激增，但此后盗窃案急剧下降。地方官员将这种下降归因于对预防和青年干预的重视。警察部门对居民进行了防盗教育，并开展了有针对性的广告活动。他们还为起亚和现代车主提供方向盘俱乐部。此外，该市还实施了一些计划，为年轻人提供积极的出路，并提供汽车盗窃的替代方案。圣保罗解决汽车盗窃问题的方法是预防、干预和社区参与相结合。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72676</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 17:10:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]下一代太阳能技术的先驱牛津光伏公司 (Oxford PV) 创下了新的世界纪录 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72675</link>
      <description><![CDATA[牛津光伏创下新的太阳能电池板效率世界纪录&lt; br /&gt;
牛津光伏公司是下一代太阳能技术的先驱，创造了太阳能电池板效率的新世界纪录。该公司与弗劳恩霍夫太阳能系统研究所合作，其串联太阳能电池板的转换效率达到了 25%，超过了商业组件典型的 24% 效率。这一突破对清洁能源转型具有重大影响，因为更高效的太阳能电池板可以在同一面积上产生更多电力，从而降低电力成本并加速清洁能源的采用。 Oxford PV 专注于硅基钙钛矿串联太阳能电池，其理论最大效率超过 43%。公司计划扩大生产规模并在德国建立新工厂。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72675</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 16:54:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了民主社会中民粹主义和两极分化的挑战[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72674</link>
      <description><![CDATA[要解决民主问题，请关注自然资源管理 
本文讨论了民主社会中民粹主义和两极分化的挑战，并提出了基于自然资源研究的解决方案。作者认为，注意力就像自然资源一样，是一种有限且宝贵的资源，可能会被过度使用。作者借鉴了研究资源过度使用问题的埃莉诺·奥斯特罗姆（Elinor Ostrom）的工作，建议包括政治行为者在内的利益相关者应该参与公众关注资源的自治。本文概述了有效资源管理的八项原则，例如划定界限、相互监督和解决冲突。作者还建议将这些原则应用于社交媒体，以保持共同关注。虽然这种方法可能面临挑战，但它为民粹主义和民主两极分化问题提供了潜在的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72674</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 16:41:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 近年来，体育赛事的门票价格飞涨，使得 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72673</link>
      <description><![CDATA[为什么购买比赛门票变得如此昂贵 
近年来，体育赛事的门票价格飞涨，使得许多球迷越来越无力观看比赛。价格飙升可归因于多个因素，包括座位供应有限、拥有可支配收入的球迷之间的竞争加剧、门票转售平台的动态定价，以及建造更多豪华套房和高级座位的新体育场。这种趋势使观看比赛变成了一种奢侈的体验，这使球队老板和主要体育联盟受益，他们的大部分收入来自电视转播合同。价格上涨导致消费者支出转向体验而非商品，从而导致需求增加和价格进一步上涨。这种现象被一些分析师称为“funflation”。尽管价格很高，但由于球队不愿以最低价格出售体育场馆，体育场经常出现空座，因为他们担心这会阻止球迷将来购买全价门票。减少座位容量和增加豪华套房的新体育场的建设也导致了价格飙升。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72673</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 16:36:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>