<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 31 Aug 2024 03:06:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.techpolicy.press</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106320</link>
      <description><![CDATA[挑战生成式人工智能的神话
标题：挑战生成式人工智能的神话
网站：www.techpolicy.press

数字世界在数据中心和光纤电缆之外基本不可见，它受到科技公司营销叙事的影响。这些叙事通常会简化复杂的技术，创造出掩盖人工智能真实本质的神话。剑桥大学研究员丹尼尔·斯通 (Daniel Stone) 认为，这些神话具有影响力，影响着公众的理解和政策。主要迷思包括“控制迷思”，它过分简化了用户对人工智能的影响；“生产力迷思”，它错误地将自动化等同于效率；以及“学习迷思”，它误导性地将人工智能拟人化。这些迷思会扭曲人们的看法，导致政策有缺陷，并对社会产生影响。Stone 提倡那些能够促进对人工智能的协作和道德理解的迷思。

争议点：文章批评了科技行业在延续误导性迷思方面的作用，并建议需要更多以社会为导向的叙述。

独特见解：文章强调了隐喻和迷思如何影响公众和政策对人工智能的反应，强调需要准确和合乎道德的叙述。（基于 73% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106320</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 03:06:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 切片机是一种精密的切割工具，用于制作极薄的材料切片[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106319</link>
      <description><![CDATA[切片机
切片机是一种精密切割工具，用于制作极薄的材料切片，称为切片，以供显微镜检查。切片机源于希腊语中的“小”和“切割”，在科学中，它对于准备光学或电子显微镜样品至关重要。根据标本和所需的切片厚度，切片机使用钢、玻璃或金刚石刀片。历史发展始于使用剃须刀片的手工准备，后来由 George Adams, Jr.、Alexander Cummings 和 Wilhelm His, Sr. 等发明家发展成为更复杂的设备。现代切片机包括各种类型，如旋转式、低温切片机和激光切片机，每种类型都适用于从组织学到电子显微镜的特定应用。一项值得注意的创新是激光切片机，它使用飞秒激光进行非接触式切片，最大限度地减少了制备伪影并实现了精确切割。

争议：切片机的发明者存在争议，有人声称是 Wilhelm His, Sr. 和 Jan Evangelista Purkyně 的功劳。

独特/巧妙：激光切片机使用飞秒激光技术进行非接触式切片是一项重大进步，无需事先制备样品即可实现精确切割。（基于 65% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106319</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 03:06:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Checks.dev 的合成开放模式是一个开源的、版本化的基于 YAML 的模式 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106318</link>
      <description><![CDATA[Synthetic Open Schema：代码优先的合成监控方法
Checks.dev 的 Synthetic Open Schema 是一个开源的、版本化的基于 YAML 的模式，旨在定义和管理合成监控器。目前版本为 v1beta1，旨在为各种合成检查（如 HTTP、TCP、SSL 和脚本浏览器场景）提供标准化、灵活的格式。该项目满足了对统一定义监控检查方式的需求，使开发人员和操作员更容易跨平台共享和管理配置。主要功能包括可扩展性、人性化、版本控制和无缝 Git 集成。它支持基础设施即代码 (IaC) 原则，确保监控设置的一致性、自动化和可重复性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106318</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:41:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加州大学圣巴巴拉分校的研究人员发现，蚊子，特别是伊蚊 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106317</link>
      <description><![CDATA[研究表明，蚊子通过感知人体热量中的红外线来帮助追踪人类
加州大学圣巴巴拉分校的研究人员发现，蚊子，特别是埃及伊蚊，会利用人体热量中的红外线 (IR) 辐射来定位宿主。这种新发现的感觉与二氧化碳和人类气味相结合时，会显著增强它们的宿主寻找行为。这项发表在《自然》杂志上的研究表明，蚊子通过触角中的热敏神经元来检测红外线，具体来说是使用 TRPA1 蛋白。这一发现可能会带来改进的蚊子控制方法，例如更有效的诱捕器。有趣的是，宽松的衣服可以帮助防止叮咬，因为它可以让红外线消散，使蚊子更难发现人类。这项研究为了解蚊子的行为和对抗蚊媒疾病的潜在策略提供了新的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106317</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:29:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《当管理不善的阶层摧毁伟大的公司》一书中，作者批评了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106316</link>
      <description><![CDATA[当管理不善的阶层摧毁伟大的公司时
在《当管理不善的阶层摧毁伟大的公司时》一文中，作者批评了任命非工程师担任大型科技和工业公司首席执行官的趋势，认为这种转变导致了重大战略失误。文章重点介绍了英特尔的保罗·欧德宁、波音的詹姆斯·麦克纳尼和索尼的出井伸之，说明了这些领导者的决策（例如英特尔放弃 iPhone 和波音的成本削减措施导致 737 MAX 坠毁）如何导致错失机会和灾难性的失败。文章认为，优先考虑短期利润而不是长期价值创造的做法扼杀了创新并导致了停滞。争议在于对“股东资本主义”和“利益相关者资本主义”的批评，认为这些方法已经使公司偏离了核心使命。（基于 74% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106316</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:06:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Cyphernet.es 为 Cyphernetes 引入了全面的评估环境，Cyphernetes 是一个 Kube [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106315</link>
      <description><![CDATA[Kubernetes 查询语言
Cyphernet.es 为 Kubernetes 查询语言 Cyphernetes 引入了全面的评估环境。此工具允许用户直接从命令行执行查询，使其成为集成到自动化工作流程中的理想选择。此外，开发人员可以在 Go 项目中利用 Cyphernetes 包，从而提供管理 Kubernetes 集群的灵活性和效率。该平台在命令行和编程环境中的多功能性凸显了其简化 Kubernetes 操作的独特能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106315</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 02:01:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Tapedeck.org 是 neckcns.com 的一个项目，旨在庆祝多样化、有时古怪的设计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106314</link>
      <description><![CDATA[盒式磁带档案
Tapedeck.org 是 neckcns.com 的一个项目，旨在庆祝录音带盒的多样化和有时古怪的设计。该网站展示了一系列设计，从 60 年代的实用风格、70 年代的色彩缤纷，到 80 年代和 90 年代的独特形状。飞利浦于 1963 年推出的盒式磁带因其免费许可而广受欢迎，并最终在 80 年代索尼随身听的推动下取代了黑胶唱片。尽管盒式磁带在西方的使用率正在下降，但它在许多第三世界国家仍然很流行。该网站邀请用户贡献他们的磁带照片，强调社区在其成功中的作用。

争议：西方盒式磁带使用率的下降与其在第三世界国家的持续主导地位可能会引发关于技术差异的讨论。

独特/巧妙：该网站呼吁用户贡献并提供了详细的照片提交指南，突出了一种吸引社区参与并建立综合档案的巧妙方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106314</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 01:56:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：techcrunch.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106313</link>
      <description><![CDATA[Brave 裁员 27 人
标题：Brave 裁员 27 人
网站：techcrunch.com 

TechCrunch 获悉，网络浏览器和搜索初创公司 Brave 已在各个部门裁员 27 人。虽然该公司证实了裁员，但并未透露剩余员工人数或裁员决定背后的具体原因。据 PitchBook 称，Brave 拥有约 191 名员工，这意味着裁员影响了其约 14% 的员工。此前，该公司在 2023 年 10 月曾削减了 9%，原因是“在这种充满挑战的经济环境中进行成本管理”。

Brave 最初被称为具有多种加密相关功能的“区块链浏览器”，最近转向人工智能，在多个平台上推出了人工智能助手 Leo。该公司于 6 月将其搜索结果与 Leo 聊天机器人集成，提供体育比分和文章上下文等功能，而无需导航到搜索页面。Brave 还推出了每月 14.99 美元的 Leo Premium 订阅，可以访问更好的模型和更高的限制费率。本月早些时候，经过几个月的测试，Brave 允许所有用户将自己的模型链接到浏览器。开发和运行这些人工智能功能的成本仍未披露，目前尚不清楚它们是否与裁员有关。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106313</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 01:53:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 四月，我参加了 NFT.NYC，这个曾经熙熙攘攘的活动现在却出奇的安静，反映了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106312</link>
      <description><![CDATA[OpenSea 的兴衰

4 月，我参加了 NFT.NYC，这个曾经熙熙攘攘的活动现在却异常安静，反映了 NFT 市场的衰落。NFT 领域的主要参与者 OpenSea 是这次衰退的缩影。尽管早期取得了成功，估值达 10 亿美元，但该公司现在面临多重挑战，包括法律问题、内部纷争和市场兴趣下降。联合创始人 Devin Finzer 和 Alex Atallah 曾将 OpenSea 设想为通往新互联网的门户，但现在他们正努力应对这家难以维持生计的公司。 NFT 市场在 2022 年初达到顶峰，此后一路暴跌，而 OpenSea 的内部问题（例如内幕交易和员工不满）只会加剧其困境。（基于 39% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106312</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 01:49:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：德克萨斯州警方加大力度拓展监控技术</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106311</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯州警方为扩大监控技术做好准备
标题：德克萨斯州警方为扩大监控技术做好准备

网站：prospect.org

本报道转载自《德克萨斯观察家报》，该报是一家调查性新闻机构，报道经常被忽视的德克萨斯社区。

在德克萨斯州，一切都更大——包括州警方的监控技术合同。 6 月，德克萨斯州公共安全部 (DPS) 与 PenLink 签订了一份为期五年、价值近 530 万美元的合同，购买一款名为 Tangles 的备受争议的监控工具。Tangles 可以从网络上抓取数据，其中包括一项备受争议的功能 WebLoc，该功能允许在没有搜查令的情况下进行地理围栏。隐私权倡导者认为，这种做法具有高度侵入性，这与 Carpenter 诉美国案裁决的担忧如出一辙。尽管有人声称这种做法合法且有益于公共安全，但美国公民自由联盟的 Nate Wessler 等批评人士认为，这种做法具有侵入性，而且缺乏实质性的有效性证据。

争议：在没有搜查令的情况下使用 WebLoc 进行地理围栏引发了严重的隐私问题。

独特/巧妙：文章强调了公司如何通过声称移动广告 ID 是匿名的来证明出售位置数据的合理性，专家认为这种辩护“纯属胡说八道”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106311</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 01:42:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>