<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Aug 2024 18:24:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 显示 HN：在线文本比较和合并工具</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105260</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：在线文本比较和合并工具
显示 HN：在线文本比较和合并工具

网站：diffsuite.com

使用我们的工具轻松比较和合并两个文本文件之间的差异。它会突出显示差异，让您一目了然地发现变化。借助直观的红色和绿色合并箭头，您可以根据需要快速管理和合并差异，确保您的文件始终同步。

隐私政策

所有文本比较和差异分析均通过 JavaScript 在您的浏览器中完全进行。您的任何输入数据都不会传输到我们的服务器，从而确保不会发生任何服务器端处理。

使用条款

无限制使用：您可以自由使用我们的工具，无需帐户，而且无需任何费用。您可以随意使用它们。

责任免责声明：我们对使用我们的工具采取的任何行动概不负责，我们也不提供任何担保或保证。

令人惊讶/巧妙的方面：该工具完全在用户的浏览器中运行，确保完全的隐私，因为没有数据传输到外部服务器。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105260</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:24:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Context Data 的 VectorETL 是一个 Python 框架，旨在简化转换过程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105259</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：矢量数据库的无代码 ETL 框架
Context Data 的 VectorETL 是一个 Python 框架，旨在简化将各种数据源转换为矢量嵌入并将其存储在不同矢量数据库中的过程。它支持多种数据源（数据库、云存储、本地文件）、嵌入模型（OpenAI、Cohere、Google Gemini）和矢量数据库（Pinecone、Qdrant、Weaviate）。该框架是模块化的、可扩展的，并且易于配置使用 YAML 或 JSON 文件。它旨在简化矢量搜索系统的创建和管理，使其成为需要语义搜索或推荐系统的应用程序的理想选择。主要功能包括批处理、可配置分块和轻松集成新组件。（基于 77% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105259</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:13:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Meta 已停止其高端混合现实耳机的开发，最初意图 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105258</link>
      <description><![CDATA[Meta 因 Apple Vision Pro 遭遇困境而取消高端混合现实耳机
据 The Information 报道，Meta 已停止开发其高端混合现实耳机，该耳机最初旨在与 Apple 的 Vision Pro 竞争。该决定是在与首席执行官马克·扎克伯格举行产品评审会议后做出的。该设备计划于 2027 年发布，采用高分辨率微型 OLED 显示屏，类似于 Vision Pro 中的显示屏，但高昂的成本使得低于 1,000 美元的价位变得不可行。Meta 将专注于预计于 2026 年发布的 Quest 4 和软件开发，包括用于第三方硬件的 Horizo​​n OS 平台。苹果的 Vision Pro 未能引起消费者的兴趣，导致出货量减少，并转向低成本机型。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105258</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:12:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Slate Star Codex 上的文章“是的，我们注意到了头骨”中，作者讨论了常见的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105257</link>
      <description><![CDATA[是的，我们注意到了骷髅
在 Slate Star Codex 上发表的“是的，我们注意到了骷髅”一文中，作者回应了对经济学家、精神病学家和理性主义者的常见批评，认为这些批评往往过时或基于误解。这篇文章幽默地想象了一个不知情的批评家可能会如何猛烈抨击这些领域，突出了许多批评已经众所周知并在社区内部得到解决的讽刺之处。作者强调，现代理性主义者尤其意识到过去的失败，并积极努力避免重蹈覆辙。他们专注于自我怀疑，拥抱学术专业知识，并优先考虑有效利他主义。文章强调，尽管理性主义运动仍可能犯错，但他们努力通过不断的警惕和自我纠正来犯新的、不那么严重的错误。

争议：文章触及了人们对理性主义者过于自信或轻视传统专业知识的争议性看法，反驳说他们实际上非常自我批评，并致力于学术知识。

独特/巧妙：作者使用即兴场景来讽刺常见的批评，这是一种巧妙的修辞手法，强调了这些批评的荒谬性和过时性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105257</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：监管机构未能保护消费者，礼品卡诈骗案获利数十亿美元</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105256</link>
      <description><![CDATA[礼品卡诈骗造成数十亿美元损失，监管机构未能保护消费者
标题：礼品卡诈骗造成数十亿美元损失，监管机构未能保护消费者

感恩节前一天，83 岁的 Mae 成为常见骗局的受害者，她的笔记本电脑死机并显示来自“Apple”的欺诈信息。在接下来的 10 个小时里，骗子说服她购买礼品卡，这种方法越来越多地用于欺骗老年人。在药店和超市出售的礼品卡因其匿名性和易用性而受到犯罪分子的青睐。尽管每年从老年人那里窃取的金额估计有 80 亿美元，但联邦监管机构未能为礼品卡提供与信用卡和借记卡相同的消费者保护。规范该行业的努力面临游说者和贸易团体的强烈反对。礼品卡行业的神秘性，加上缺乏透明度的法律要求，加剧了这一问题。该报道强调了需要更好的消费者保护和监管监督来应对这一日益严重的问题。（基于 38% 的报道文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105256</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 17:55:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：海军可能因人力问题停用 17 艘支援舰</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105255</link>
      <description><![CDATA[海军可能因人力问题而搁置 17 艘支援舰
标题：海军可能因人力问题而搁置 17 艘支援舰

据 USNI News 报道，军事海运司令部 (MSC) 正在考虑因合格海员短缺而搁置 17 艘海军支援舰。这项“兵力生成重置”计划将使两艘刘易斯和克拉克补给舰、一艘舰队油船、十二艘先锋级远征快速运输舰 (EPF) 和两个前沿部署的海军远征海上基地进入“延长维护期”，将其船员重新分配到其他船只上。此举可减少多达 700 个岗位对民用海员的需求，解决每岗位 1.27 名海员的不可持续比例问题。该计划正在等待海军作战部长丽莎·弗兰切蒂上将的批准，旨在改善海员的工作与生活平衡和留任率，他们面临着繁重的工作日程和恶劣的工作条件，而新冠疫情措施又加剧了这种情况。值得注意的是，被搁置的舰艇包括 USS Lewis Puller (ESB-3) 和 USS Herschel “Woody” Williams (ESB-4) 等高知名度舰艇，它们在中央司令部和美国欧洲和非洲司令部地区的行动中发挥了至关重要的作用。这一决定凸显了 MSC 内部长期存在的忽视和管理不善的问题，导致海员的高流失率。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105255</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 17:49:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们生活在一部有缺陷的宪法之下。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105254</link>
      <description><![CDATA[我们生活在一部有缺陷的宪法之下。让我们重新开始。重写它
加州大学伯克利分校法学院院长 Erwin Chemerinsky 认为，美国民主正处于危险之中，迫切需要改革。他强调了公众对政府的信任度下降、极端的政治两极分化以及选举团和参议院等机构的不民主性质。Chemerinsky 指出，200 多年前起草的宪法越来越不适合当今复杂的社会。他认为，为了建立一个更有效、更民主的政府，重大变革（包括可能起草一部新宪法）是必要的。虽然他承认这种改革的难度，但他强调这些改革对于防止美国民主崩溃是必要的。 

争议：鉴于当前的党派分歧和许多美国人对原始宪法的崇敬，起草新宪法的想法极具争议。

独特/巧妙：Chemerinsky 巧妙地将历史背景与当代问题联系起来，令人信服地说明了为什么 18 世纪的文件可能不适合治理 21 世纪的超级大国。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105254</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 17:41:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：HuggingFace 将使用 Xet 取代 Git LFS</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105253</link>
      <description><![CDATA[HuggingFace 将用 Xet 取代 Git LFS
标题：HuggingFace 将用 Xet 取代 Git LFS

网站：huggingface.co

我们很高兴地宣布，Hugging Face 已收购 XetHub，这是一家总部位于西雅图的公司，由 Yucheng Low、Ajit Banerjee 和 Rajat Arya 创立，他们之前曾扩展过 Apple 的内部 ML 基础设施。 XetHub 的使命是实施 AI 开发的软件工程最佳实践，使 Git 能够处理 TB 级存储库，并促进团队在大型数据集和模型上的协作。XetHub 团队将帮助我们从 Git LFS 过渡到更优化的存储后端，从而提高大文件的效率。例如，更新 10GB Parquet 文件只需要重新上传修改后的块，而不是整个文件。这项技术将支持 AI 模型和数据集的不断增长的规模，促进更好的协作和对数据演变的理解。有趣的事实：我们的 Hub 目前托管了 130 万个模型和 450,000 个数据集，总大小为 12PB 存储在 LFS 中。我们很高兴能够整合 XetHub 的技术并继续推进 AI 协作。如果您对扩大开源 AI 运动充满热情，请加入我们的基础设施团队！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105253</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 17:34:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>公共云计费可能令人望而生畏，因为它具有弹性，导致成本不可预测。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105252</link>
      <description><![CDATA[意外宽恕
公共云计费可能令人望而生畏，因为它具有弹性，成本不可预测。Fly.io 认识到了这一点，并推出了“意外宽恕”，即退还因错误而产生的意外费用，从而营造一个无风险的实验环境。这一举措旨在缓解因错误而产生巨额账单的焦虑，这是云用户的普遍担忧。该政策很简单：如果您遇到意外收费，Fly.io 将以最少的麻烦退款。但是，这是一个分阶段推出的计划，旨在降低欺诈风险，尤其是来自加密货币矿工的风险。未来的计划包括采取主动措施，以完全防止此类收费。Fly.io 强调其对开发人员友好型支持和计费实践持续改进的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105252</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 17:32:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 20 多年前，当我们推出 Basecamp 时，我们需要一种更好的方式来管理团队项目。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105251</link>
      <description><![CDATA[让我做我的工作
20 多年前，当我们推出 Basecamp 时，我们需要一种更好的方式来管理团队项目。电子邮件和电子表格等传统工具非常混乱。从那时起，许多竞争对手纷纷涌现，但它们过于复杂的功能只会增加混乱。我们的“让我做我的工作”活动旨在提醒大家，工作不必太疯狂。我们在波士顿的 98 个广告牌和全国电视广告中拉开了序幕。值得注意的是，我们仅用两次会议和几封电子邮件就使用 Basecamp 制作了四个电视广告——没有代理商参与。我们的活动被提名为全球五大品牌战略之一，并在超级碗周期间被 AdAge 报道。我们还推出了“送老板下地狱”抽奖活动，提供前往开曼群岛地狱之旅，以强调老板如何成为职场上的主要干扰因素。立即试用 Basecamp 简化您的工作生活。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105251</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 17:30:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>