<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Dec 2023 18:19:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>中国如何摧毁伊斯兰教——英国《金融时报》</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61754</link>
      <description><![CDATA[中国如何摧毁伊斯兰教 – 英国《金融时报》
英国《金融时报》（FT）对中国在全国范围内拆除清真寺和改变伊斯兰场所的政策进行了调查。报告强调，这一政策违反了联合国《世界人权宣言》所规定的宗教自由。调查发现，维吾尔族穆斯林聚居地新疆的清真寺遭到大规模破坏和整修，自2017年以来，三分之二的清真寺被改造。英国《金融时报》调查还发现，自澳大利亚战略政策实施以来，有更多清真寺被改造。研究所的 2020 年报告。中国政府声称尊重和保护宗教自由，但所采取的行动却表明事实并非如此。旨在将非华人群体和宗教同化为中国文化的中国化政策被视为对回族穆斯林宗教自由的威胁，与中国其他穆斯林群体相比，回族穆斯林享有相对广泛的宗教自由。许多回族穆斯林担心他们的生活方式和文化会因这一政策而受到侵蚀。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61754</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 18:19:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 500家薪酬最高的科技公司（2023年12月）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61753</link>
      <description><![CDATA[500 家薪酬最高的科技公司（2023 年 12 月）&lt; br/&gt;
此 GitHub 项目提供了截至 2023 年 12 月软件工程师薪酬最高的 500 家科技公司的列表。作者创建此列表是因为 levels.fyi网站仅显示排名前20的付费公司。该数据基于 levels.fyi 的软件工程师总薪酬中位数。作者指出，初级或高级工程师的排名可能会有很大差异。与其他来源相比，该项目的独特之处在于提供了更全面的高薪科技公司名单。 （根据故事文本的 20% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61753</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 18:08:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在没有 Rails 的情况下使用 Turbo 帧和流</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61752</link>
      <description><![CDATA[在没有 Rails 的情况下使用 Turbo 帧和流
Web 内容的作者讨论了他们使用 Turbo Frames 和 Streams without Rails 的经验。他们解释说，他们使用 Turbo 和 Sinatra 重建了一个简单的待办事项应用程序，并发现它非常简单。作者提供了该应用程序代码的链接并鼓励读者浏览它。他们解释了如何使用 Turbo Frames 和 Streams，强调了一致的 id 对于 Turbo 正确替换内容的重要性。他们还讨论了使用 Turbo Streams 执行更复杂的操作并提供了示例。作者最后指出，Turbo Frames 的后端逻辑很简单，但神奇之处主要在于前端。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61752</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 18:06:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 你应该分割该文件吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61751</link>
      <description><![CDATA[您应该拆分该文件吗？
Web 内容讨论了拆分代码文件与将代码文件保存在一起的优缺点。作者强调将代码组织成节和小节的好处，将其与组织书中的章节进行比较。他们认为这种方法可以更轻松地阅读和理解代码、遵循控制流以及查找相关代码。作者还提到了认知放松的心理现象，以及分区良好的文件如何营造出放松和平静的感觉。他们建议将文件分成几个部分不需要多少技巧或精力，但可以极大地改善代码库的整体组织。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61751</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:53:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 银行老板讨厌IT，喜欢海滩，对港口和礼貌一无所知</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61750</link>
      <description><![CDATA[银行老板讨厌IT，喜欢海滩，对港口一无所知，礼貌
在本周的《On Call》中，一位名叫休的读者分享了他在拨号时代一家现已倒闭的银行工作时的故事。他服务过的一位高管对 IT 不屑一顾，认为他们总是把事情搞砸。一个星期五，这位高管致电 IT 部门，要求在他的海滨别墅度周末时使用电子邮件。 IT 团队设置了电脑并提供了培训，但周一早上，该高管愤怒地抱怨他无法发送电子邮件。休平静地指出，该主管将调制解调器电缆插入了笔记本电脑的网络端口，而不是正确的端口。主管不好意思地向他表示感谢，休带着满足感离开了。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61750</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:40:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Show HN：我制作了功能丰富且免费的 VS Code 扩展来使用 GPT-3/4 (PaLM2)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61749</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我制作了功能丰富且免费的 VS Code 扩展使用GPT-3/4（PaLM2）
SnippetHub Lens AI 是一个功能丰富且免费的 VS Code 扩展，允许用户创建和使用受指导的 AI Lenses。这些镜头使用户能够编写代码、集思广益、编写测试以及与 GPT-3、GPT-4 和 Google PaLM2 等顶级 AI 模型聊天。该扩展提供了人工智能的点击式代码处理，并根据每个人工智能镜头定义的指令提供响应。用户还可以与人工智能模型聊天，并通过使用人工智能积分来降低订阅成本。该扩展允许用户设置自己的 API 密钥来与 AI 模型聊天，并且所有片段都可以作为代码完成使用。即将推出的 AI Test Storm 功能可使用顶级 AI 模型生成并运行高级测试。该扩展还提供了用于不同功能的各种命令。需要注意的是，API 密钥是加密的，仅存储在用户的本地计算机上，SnippetHub 不会以任何方式存储它们。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61749</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:30:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 使用生成式人工智能制作图像所消耗的能量与为手机充电一样多</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61748</link>
      <description><![CDATA[使用生成式 AI 制作图像所消耗的能源与为手机充电一样多
一项研究发现，使用生成式人工智能模型（例如用于图像创建的模型）消耗的能量与给手机充电一样多。在理解人工智能工具的碳足迹时，其能源消耗被忽视了。该研究还强调，更新、更大的生成模型比以前的模型碳密集度更高。谷歌将生成式人工智能模型集成到其搜索中可能会增加与在线搜索相关的能源消耗。研究人员发现，使用人工智能所产生的日常排放量超过了训练大型模型所产生的排放量。这项研究旨在提高人们对人工智能碳足迹的认识，并让公司对其能源使用和排放负责。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61748</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:28:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]瑞银表示，亿万富翁通过继承积累的财富多于创造财富</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61747</link>
      <description><![CDATA[瑞银表示，亿万富翁通过继承积累的财富多于通过创造财富
瑞银的一项调查显示，2023年的新晋亿万富翁更多的财富是通过继承而不是通过创业获得的，这是该行九年来对全球亿万富翁的调查中首次记录到这一情况。研究发现，84 位白手起家的亿万富翁积累了 1,410 亿美元，而 53 位继承人继承了 1,510 亿美元。瑞银预测，随着越来越多的亿万富翁将财富传给子女，这种趋势将在未来几十年持续下去。该调查还显示财富创造相对放缓，瑞银将其归因于高利率和经济/地缘政治的不确定性。这一发现是在从老一辈到千禧一代和年轻人的“巨大财富转移”仍在继续的背景下得出的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61747</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:27:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SQLSync – 停止构建数据库</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61746</link>
      <description><![CDATA[SQLSync – 停止构建数据库
Web 内容讨论了前端工程师在从 API 缓存数据时面临的挑战，以及它通常如何导致构建类似于数据库的复杂数据管理功能。作者强调需要一个前端优化的数据库堆栈，使工程师能够专注于应用程序而不是微观管理数据。该内容还探讨了常见的应用程序数据模式，例如缓存、索引、乐观突变和递归缓存失效。作者强调了管理这些模式的复杂性和耗时性，并建议工程师本质上是在构建数据库。 （根据 66% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61746</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:26:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]南美战鼓愈演愈烈</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61745</link>
      <description><![CDATA[南美战鼓愈演愈烈 
文章讨论了南美洲日益紧张的局势，特别是委内瑞拉和圭亚那之间的埃塞奎博领土争端。作为预防措施，巴西已向其北部边境派遣了军事增援部队，委内瑞拉正在就是否吞并该争议地区举行全民公投。圭亚那还考虑设立美国军事基地，这引起了人们的担忧。埃塞奎博的争端可以追溯到几个世纪前，而最近在该地区发现的石油又重新点燃了冲突。美国对圭亚那的石油储备具有战略利益，并希望确保未来的能源供应。 （根据故事文本的 70% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61745</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 17:06:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>