<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Aug 2024 15:17:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 巴黎（美联社）—— Telegram 首席执行官帕维尔·杜罗夫（Pavel Durov）在法国被警方释放，此前 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105906</link>
      <description><![CDATA[法国检察官称 Telegram 首席执行官获释，将出庭
巴黎（美联社）——Telegram 首席执行官帕维尔·杜罗夫在法国警方拘留四天后获释，他被指控其消息应用程序被用于非法活动，包括儿童性虐待材料、贩毒和欺诈。在布尔歇机场被拘留的杜罗夫将出庭接受可能的起诉。他的被捕引发了争议，俄罗斯官员称这是出于政治动机，尽管俄罗斯自己在 2018 年试图禁止 Telegram 失败。相比之下，伊朗的阿亚图拉·哈梅内伊称赞法国的严格治理。法国总统埃马纽埃尔·马克龙强调，逮捕是独立调查的一部分，而不是政治举动。 Telegram 为其审核实践辩护，称其遵守欧盟法律。阿联酋和俄罗斯已表示支持拥有多重国籍的杜罗夫。杜罗夫和他的兄弟创立的 Telegram 因内容审核不力而受到批评，导致其在德国受到罚款。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105906</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 15:17:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]摘要：</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105905</link>
      <description><![CDATA[状态和时间是同一回事
摘要：

在文章“状态和时间是同一回事”中，作者认为状态和时间是可以互换的概念。作者以滴答作响的石英钟为例，说明不同的可观察状态（例如，时钟秒针在不同位置）表示时间的流逝。相反，如果状态保持不变，时间的流逝是难以察觉的。作者将这个类比扩展到编程，其中变量状态的变化可以看作是时间的推进。这种观点挑战了“共享可变状态是敌人”的观点，而是提出“时间是敌人”，因为它通过状态变化表现出来。作者发现该模型对于推理抽象系统和形式化方法（如双模拟和细化）非常有用。

争议：
- “时间是敌人”的说法可能具有争议性，尤其是在传统上认为“共享可变状态”有问题的函数式程序员中。

独特/巧妙：
- 时钟机制和编程状态变化之间的巧妙类比为理解计算环境中的时间和状态提供了新的视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105905</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 15:14:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 嗨 HN，我们是 Relari 的创始人。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105904</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Relari – 自动提示优化器作为微调的轻量级替代方案
嗨，HN，我们是 Relari 的创始人。在 HN 上推出我们的 LLM 评估堆栈（现在被 Vanta 和 PwC 等公司使用）后，我们已扩展到使用数据驱动方法优化 LLM 管道。我们的自动提示优化器提供了一种轻量级的微调替代方案，可将 LLM 调整为特定领域的任务。与 DSPy 和 TextGrad 等工具不同，我们的优化器提供完全透明性，并且不需要新的框架。它使用数据集和目标指标来迭代优化提示，仅使用 100 个数据点即可提供高质量的结果。您可以在 Relari 上亲自尝试。我们还在开发诸如提示链之类的高级功能。您在提示工程方面面临哪些挑战？我们期待您的反馈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105904</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 15:12:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 中央情报局派他深入卧底监视伊斯兰激进分子。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105903</link>
      <description><![CDATA[中情局派他深入卧底，监视伊斯兰激进分子。他为此付出了一切代价
《滚石》杂志以扣人心弦的叙述方式，讲述了一位名为“安东尼·拉古纳斯”的中情局卧底特工的生活，他在 9/11 事件后潜入了中东的极端组织。拉古纳斯被招募到一个极度秘密的计划中，卧底生活了近五年，甚至渗透到了基地组织。他的情报备受重视，因此他与中情局局长迈克尔·海登和乔治·W·布什总统进行了私人会面。然而，他的故事因中情局卧底行动的有效性和道德性而受到争议。拉古纳斯的心理挣扎最终导致他退出该领域并于 2016 年不幸去世，这引发了人们对中情局对其特工的支持的质疑。他的遗产仍然存在争议，象征着围绕中情局在反恐战争中的作用的更广泛辩论。（基于 26% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105903</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 15:08:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一部名为“里芬斯塔尔”的新纪录片由 Andres Veiel 执导，建议 Leni R [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105902</link>
      <description><![CDATA[影片暗示纳粹首席宣传员参与了 1939 年大屠杀
一部由 Andres Veiel 执导的新纪录片《里芬斯塔尔》暗示，纳粹首席宣传员莱尼·里芬斯塔尔不仅是第三帝国罪行的直接目击者，而且可能还参与了 1939 年波兰犹太人的大屠杀。这部在威尼斯电影节首映的电影挑战了里芬斯塔尔长期以来对纳粹暴行一无所知的说法。它揭示了她在 2003 年去世前一直钦佩纳粹党，这与她公开否认的说法相矛盾。这部纪录片引用了大量档案，包括 1952 年的一封信，信中称她参与了 Końskie 大屠杀，以及战后记录，表明她继续支持纳粹理想。Veiel 和制片人 Sandra Maischberger 预计，由于里芬斯塔尔在电影界享有很高的声誉，她将遭到强烈反对。值得注意的是，他们发现了她对纳粹的持久同情的证据，包括一张支持战后新纳粹党 NPD 的纸条。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105902</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 15:07:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在接受《连线》杂志采访时，Signal 总裁 Meredith Whittaker 讨论了她的职业生涯 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105901</link>
      <description><![CDATA[Signal 总裁 Meredith Whittaker 访谈
在接受 Wired 采访时，Signal 总裁 Meredith Whittaker 谈到了她的职业发展轨迹以及她对 Signal 的长期支持，这可以追溯到她使用 RedPhone 和 TextSecure 等早期版本（尽管有些“简陋”）。Whittaker 回顾了她意外进入科技界的经历，从伯克利的修辞学和英语文学学位开始，并通过 Monster.com 在谷歌找到了一份工作。尽管她目前反对硅谷的监控资本主义，但她澄清说她并不反对科技。在谷歌，她融入了“道德资本主义”文化，并利用 20% 时间政策等机会来提升自己的职业生涯。她的历程凸显了科技行业中独特、有时令人惊讶的道路。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105901</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 15:04:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 未实现收益税——2025 财年预算提案即将发生巨变？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105900</link>
      <description><![CDATA[未实现收益税——2025 财年预算提案即将发生重大变化？
在乔·拜登总统的 2025 财年预算提案中，建议对税收政策进行重大转变，重点是对未实现收益征税。由于估值和流动性的复杂性，这一概念在当前税收框架中基本上不存在，旨在通过改变资产的估值和征税方式来确保税收公平。未实现收益或尚未通过出售实现的资产价值增加可用作借款的抵押品，允许高净值个人无限期地推迟纳税。该提案针对这些个人，旨在通过投资应税基数来积累财富。一项值得注意的提议包括对过去 90 年内未发生确认事件的信托或合伙企业的未实现收益征税。这一政策转变旨在解决经济失衡问题，确保公平征税，而不会给中低收入阶层带来负担。争议在于实施挑战和潜在的政治反弹。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105900</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 14:57:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Baldur Bjarnason 的文章“免费/开源盈余的缓慢蒸发”[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105899</link>
      <description><![CDATA[免费/开源盈余的缓慢蒸发
Baldur Bjarnason 的文章“免费/开源盈余的缓慢蒸发”深入探讨了免费/开源软件 (FOSS) 的现状和未来。受 Tara Tarakiyee 和 Ben Werdmuller 最近的帖子的启发，Bjarnason 概述了他对 FOSS 可持续性的担忧。他认为，FOSS 依靠行业和劳动力盈余而蓬勃发展，但由于高利率、对非 AI 软件的投资减少以及行业裁员，这些盈余现在正在减少。这种下降可能导致维护人员减少、倦怠增加以及 FOSS 生态系统的潜在崩溃。本文强调了 AI 有限的开源贡献以及当前 JS npm 生态系统不可持续的性质带来的独特挑战。作者警告说，这种“修正”可能是破坏性的，特别是对于那些依赖不稳定系统的人来说。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105899</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 14:56:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 联邦上诉法院已宣布地理围栏搜查令违宪，显著 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105898</link>
      <description><![CDATA[美国上诉法院裁定地理围栏搜查令违宪
联邦上诉法院宣布地理围栏搜查令违宪，大幅限制了其在路易斯安那州、密西西比州和德克萨斯州的使用。美国第五巡回上诉法院裁定，这些搜查令允许警方向谷歌等科技公司索取特定区域内所有设备的位置数据，违反了第四修正案对非法搜查的保护。这一决定与最近第四巡回法院的一项裁决形成鲜明对比，该裁决支持地理围栏搜查令的合法性。该案涉及 2018 年密西西比州的一起武装抢劫案，警方使用了此类搜查令。尽管裁定搜查令违宪，但法院维持了被告的定罪，并指出警方的行为是出于善意。这项裁决引发了有关在线内容数字搜查令是否合宪的广泛质疑。值得注意的是，谷歌计划将用户的位置数据存储在他们的设备上，从而降低地理围栏搜查令的效力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105898</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 14:56:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：elevenhundred.games</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105897</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：Eleven Hundred – 向 LLM 简单解释单词，享受乐趣
标题：向 HN 展示：Eleven Hundred – 向 LLM 简单解释单词，享受乐趣
网站：elevenhundred.games

介绍“Eleven Hundred”，这是一款有趣且引人入胜的游戏，您可以使用最常见的一千一百个单词来解释“每日一词”。挑战是让计算机准确猜出该单词。您有五次成功的机会。祝你好运！这款游戏巧妙地将普通语言的简单性与人工智能的复杂性结合起来，既具有教育意义，又具有娱乐性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105897</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 14:48:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>