<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Oct 2024 15:06:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 科学文献浩如烟海，许多研究结果仍未被引起注意 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113385</link>
      <description><![CDATA[唤醒科学的睡美人 (2023)
科学文献浩如烟海，这意味着许多研究成果仍未被注意到，Don Swanson 将这种现象称为“未被发现的公共知识”。一些被称为“睡美人”的论文最初很少受到关注，但多年后却被大量引用。导致它们沉睡的因素包括缺乏当代工具、理解或出版不为人知。Anthony van Raan 于 2004 年创造了这个术语，根据这些论文的引用模式来识别它们。研究表明，睡美人比最初想象的更为常见。值得注意的例子包括爱因斯坦的 EPR 论文和绿色荧光蛋白的发现。这些案例凸显了通过系统地理解和重新发现休眠知识来加速科学进步的潜力。有争议的是，仅凭引用指标可能会产生误导，因为有些论文看似沉睡，但在实践中却已经具有影响力。（基于 80% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113385</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 15:06:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Godfrey AI 网站上的博客文章“亲爱的 CTO：现在已经不是 2015 年了”中，作者创建 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113384</link>
      <description><![CDATA[亲爱的 CTO：现在已经不是 2015 年了
在 Godfrey AI 网站上的博客文章“亲爱的 CTO：现在已经不是 2015 年了”中，作者批评了许多 CTO 的过时思维模式，他们仍然将招聘和留住人才视为 2015 年的优先事项。这篇文章强调了工程师如何享受高薪和福利，导致了一种文化，即工程领导者更注重留住人才，而不是与业务目标保持一致。作者认为，这造成了工程与其他业务职能之间的脱节，因为大多数领导者对工程师的实际工作缺乏了解。随着科技巨头裁员和人工智能的兴起，作者警告称，CTO 必须适应新的现实，否则他们的团队和业务将面临风险。争议在于将工程师描绘成有权有势、被误解的人，而巧妙的见解则强调了叙事在塑造观念和确保工程团队生存方面的力量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113384</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 14:35:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 上的 VPTQ 项目引入了一种名为“向量后训练量化”的新方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113383</link>
      <description><![CDATA[VPTQ：用于真实 LLM 的极低位量化
GitHub 上的 VPTQ 项目引入了一种称为向量后训练量化 (VPTQ) 的新方法，用于将大型语言模型 (LLM) 压缩到极低位宽（小于 2 位）而无需重新训练，同时保持高精度。这种方法对于参数多达 70B 甚至 405B 的模型特别有效。VPTQ 因其轻量级量化算法而脱颖而出，该算法可以在大约 17 小时内量化 405B 模型，并且其敏捷推理功能可提供低解码开销和高吞吐量。该项目是开源的，欢迎社区做出贡献，并包含各种示例和技术报告以供进一步探索。 （根据 44% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113383</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 14:26:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《当代生物学》杂志上发表的一项开创性研究中，来自斯坦福大学的研究人员 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113382</link>
      <description><![CDATA[浮游生物膨胀至六倍大，新发现海洋旅行方式
在一项发表于《当代生物学》的开创性研究中，斯坦福大学的研究人员揭示了一种发光浮游植物Pyrocystis noctiluca采用的新型海洋旅行方式。这些单细胞生物可以膨胀至原来大小的六倍，使它们能够上升到 200 米高的海面，利用阳光，然后再下沉。这种巧妙的机制涉及使用液泡来吸入淡水，降低其密度并实现向上运动。这项由 Manu Prakash 领导的研究利用“重力机”模拟海洋条件，揭示了这种膨胀是浮游生物细胞周期的一部分。这一发现凸显了一种独特的进化适应，即细胞周期受生态参数的影响，为浮游生物的运动提供了新的视角。研究小组旨在探索其他浮游生物物种的类似机制，这表明其具有更广泛的生态意义。这一发现令人惊讶，因为它将基本的细胞过程与生态适应联系起来，为海洋生物的进化策略提供了见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113382</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 14:25:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 国际通信卫星组织 33e 号卫星在地球静止轨道上解体，造成 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113381</link>
      <description><![CDATA[Intelsat 33e 在地球静止轨道解体
Intelsat 33e 卫星在地球静止轨道解体，导致欧洲、非洲和亚太部分地区的通信服务中断。10 月 19 日，Intelsat 宣布正在与波音公司合作解决这一异常情况，但对该卫星的可恢复性表示怀疑。值得注意的是，事故发生时该卫星没有投保。美国太空部队正在追踪该卫星的 20 块碎片，但尚未发现任何直接威胁。Intelsat 正在将受影响的客户重新分配给其他卫星。Intelsat 33e 于 2016 年发射，但存在推进问题，导致其寿命缩短。这是 EpicNG 系列卫星第二次发生故障，2019 年 Intelsat-29e 卫星因可能受到流星体撞击或线路故障而发生故障。如此重要的资产没有保险是此次事故中令人惊讶且可能引起争议的方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113381</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 14:17:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在争取无广告浏览体验的持续斗争中，uBlock Origin 和 i [...] 的用户</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113380</link>
      <description><![CDATA[大型浏览器即将破坏您的无广告天堂
在无广告浏览体验的持续争夺中，uBlock Origin 及其轻量版 uBlock Origin Lite 的用户因浏览器供应商的决定而面临新的挑战。开发人员 Raymond Hill（在 GitHub 上以 gorhill 为人所知）已将 uBlock Origin Lite 从 Mozilla 的扩展站点中撤下，原因是自动代码审查出现问题，但它仍可在 GitHub 上找到。与此同时，谷歌向 Manifest V3 的过渡威胁到 Chrome 上 uBlock Origin 的功能，促使用户转向 uBlock Origin Lite。这种转变令人侧目，尤其是在 Mozilla 的广告业务开始发挥作用的情况下。 Privoxy 和 Pi-hole 等替代方案提供了额外的广告拦截解决方案，而 AdBlock Plus 仍然是那些容忍“可接受广告”的人的选择。争议在于 Mozilla 和其他公司在广告拦截领域存在利益冲突。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113380</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 14:08:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 埃及获得了世界卫生组织颁发的无疟疾认证，取得了历史性的里程碑[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113379</link>
      <description><![CDATA[埃及经过 100 年的努力宣布无疟疾
埃及取得了历史性的里程碑，被世界卫生组织 (WHO) 认证为无疟疾国家，标志着近 100 年根除疟疾的努力结束。世卫组织总干事谭德塞强调了这一成就的重要意义，他指出，疟疾曾是古埃及文明的祸害，现在已成为其历史的一部分。此项认证需要证明至少连续三年中断传播。埃及继阿拉伯联合酋长国和摩洛哥之后，成为世卫组织东地中海区域第三个获得这一地位的国家。虽然这是一项重大成就，但世卫组织强调，埃及必须保持警惕，以保持其无疟疾地位。埃及抗击疟疾的最初努力始于 20 世纪 20 年代，包括禁止在住宅附近种植水稻以减少蚊子接触等措施。这一成就是全球努力的一部分，已有 44 个国家和一个地区实现了这一里程碑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113379</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 14:07:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Slopwatch.com 的这篇评论文章中，作者认为，依赖人工智能生成的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113378</link>
      <description><![CDATA[使用人工智能生成的代码会让你成为一个糟糕的程序员
在Slopwatch.com的这篇评论文章中，作者认为依赖人工智能生成的代码会阻碍程序员的成长和技能发展。他们将使用人工智能工具的开发人员与使用预先编写的黑客脚本而不理解这些脚本的“脚本小子”进行了比较。作者强调，真正的精通来自实践经验，并警告说，过度依赖人工智能可能会导致技能萎缩和对旨在最终取代人类开发人员的工具的依赖。他们还强调了有关人工智能生成代码所有权的潜在法律模糊性。这篇文章批评了人工智能在编程中的作用，认为它削弱了个人成就和对工作的自豪感。作者幽默地总结道，人工智能生成的代码可能会吸引那些喜欢审查代码而不是编写代码的人，或者那些设想后工作时代由公司控制的人。有争议的立场在于将人工智能辅助编码等同于缺乏真正的编程技能，以及人工智能完全取代人类开发人员的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113378</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 13:56:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Basecamp 的开发商 37signals 在第一年就节省了近 200 万美元 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113377</link>
      <description><![CDATA[开发人员通过放弃云服务节省了 200 万美元
Basecamp 背后的开发商 37signals 在从云服务转向本地基础设施的第一年就节省了近 200 万美元。最初，该公司对 320 万美元的云账单感到震惊，这主要是来自 AWS，因此该公司投资了新服务器，并成功将其应用程序（包括 HEY）迁移到自己的硬件上。首席技术官 David Heinemeier Hansson 报告称，节省的费用超出了预期，云账单现已降至 130 万美元。该公司计划通过用双数据中心设置替换 AWS S3 来进一步削减成本。此举凸显了“云回流”日益增长的趋势，尽管这种情况仍然相对罕见。 AWS 声称面临来自本地解决方案的竞争，这又增加了一层争议，因为它要应对监管部门对市场行为的审查。尽管有人质疑，37signals 还是在不扩大团队的情况下完成了转型，打破了工作量增加的预测。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113377</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 13:51:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本期《Decoder》中，我与 Intuit 首席执行官 Sasan Gooda 进行了一次有趣的对话 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113376</link>
      <description><![CDATA[Intuit 要求我们删除本期 Decoder 的部分内容
在本期 Decoder 中，我与 Intuit 首席执行官 Sasan Goodarzi 进行了一次有趣的对话，讨论了公司通过收购实现的增长以及对互操作性的关注。我们深入探讨了 Intuit 为维持美国​​税收制度的复杂性而进行的游说活动，这因其对 TurboTax 市场的影响而引发了争议。尽管推出了免费的 IRS 申报计划，但 Intuit 仍花费数百万美元游说反对简化税收制度。当我向 Goodarzi 询问欺骗性营销行为时，讨论变得激烈，导致 Intuit 要求删除部分采访内容——我们拒绝了这一要求，坚持我们严格的道德政策。本集还探讨了 Intuit 对 AI 的战略性使用及其向平台公司的转型。（基于 26% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113376</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 13:47:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>