<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Feb 2024 11:58:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>作者分享了他们从 Web 服务和移动应用程序工作转型的经验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73706</link>
      <description><![CDATA[以软件工程师的身份进入机器人领域
作者分享了他们作为软件工程师从从事网络服务和移动应用程序工作过渡到机器人技术的经验。他们对看到通过自动化建造的墙壁等物理结果表示满意。作者认为，从事硬件工作可以产生更大的影响，并与不同学科的工程师进行协作。他们强调了软件在解决现实问题中的重要性，并提到了对控制系统、数据分析和视觉技能的需求。作者还讨论了管理机器人系统中软件更新的挑战，并推荐了 Nix 等用于系统配置管理的工具。他们鼓励学习 C/C++ 和 Rust 来对微控制器进行编程，并强调学习 CAD 和 3D 打印的价值。作者最后鼓励读者追求机器人技术，并邀请他们与他们一起开发建筑机器人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73706</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 11:58:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇题为“埃隆·马斯克毁了我的性生活”的文章中，作者讨论了隐含的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73705</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克毁了我的性生活
在这篇题为“埃隆·马斯克毁了我的性生活”的文章中，作者讨论了埃隆·马斯克的大脑芯片初创公司 Neuralink 的影响。作者强调了植入式脑机接口（BCI）通过在大脑之间建立直接联系而彻底改变通信的潜力。这将消除翻译的需要并简化思想和想法的交流。作者认为，虽然人们关注的焦点是脑机接口的医疗益处，但在我们生活方式的根本改变方面，还有更多的利害关系。文章提出了有关该技术对人际关系的影响以及围绕它的潜在争议的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73705</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 11:17:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】一辆 Waymo 自动驾驶汽车在旧金山唐人街被纵火焚烧。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73704</link>
      <description><![CDATA[Waymo 汽车在旧金山唐人街纵火
一辆 Waymo 自动驾驶汽车在旧金山唐人街被纵火焚烧。事件发生在1月2日晚，一名男子走近车辆并将其点燃。火灾对汽车造成严重损坏，但没有人员伤亡的报告。目前尚不清楚袭击背后的动机，警方正在调查该事件。这一事件凸显了围绕自动驾驶汽车的持续争议，并引发了人们对其安全性的担忧。它还提醒人们，虽然自动驾驶汽车提供了便利和效率，但它们也不能免受破坏行为或潜在危险的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73704</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 11:10:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了使用 Dock 设置 Keycloak 单点登录 (SSO) 的过程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73703</link>
      <description><![CDATA[使用 Docker Compose 和 Nginx 的 Keycloak SSO
作者讨论了使用 Docker Compose 和 Nginx 设置 Keycloak 单点登录 (SSO) 的过程。他们解释说，虽然他们最初对于部署额外的用户管理和 SSO 工具犹豫不决，但当前的网络状况使其很难跟上安全性。他们强调 Keycloak 是开源的，可与主要 SSO 协议互操作，并且功能强大。作者总结了设置过程，包括使用 nginx 作为中央反向代理以及创建持久数据的目录。他们还提供了一个用于设置 Keycloak 的示例 docker-compose.yml 文件。该帖子目前是一个存根，计划稍后添加主题和集成步骤。 （根据故事文本的 38% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73703</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 10:41:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站 rustween.mtassoumt.uk 展示了缓动函数的 Web 可视化，它 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73702</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：补间 Web 可视化，Rust – (WASM)&lt; /a&gt;
网站 rustween.mtassoumt.uk 展示了以下内容的网络可视化缓动函数，确定参数随时间的变化率。这些可视化是在另一个网站上找到的一些视觉缓动功能的复制品。 Web 可视化是使用 Rust 创建的，并使用 wasm-bindgen 编译成 WebAssembly (WASM)。动画是使用 AnimationFrame API 实时渲染的。该项目的源代码可在网站上找到。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73702</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 10:32:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>RetroMags 是一个致力于保存和数字存档复古游戏杂志的网站 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73701</link>
      <description><![CDATA[RetroMags：下载复古游戏杂志
RetroMags 是一个致力于保存 10 年前及更早复古游戏杂志并进行数字存档的网站。该网站的运营未经出版商和内容所有者的合法许可，但他们有一项政策，即不发布任何会减少这些实体潜在收入或对他们造成不良影响的内容。虽然一些发布商选择忽略 RetroMags，但该网站愿意根据要求删除任何内容。 RetroMags 的创建者强调，他们的工作是出于对老式游戏杂志的热情和热爱，他们希望避免法律冲突。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73701</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 10:30:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]F60 是一系列五个覆盖层输送桥，用于褐煤露天开采 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73700</link>
      <description><![CDATA[覆盖层输送桥F60
F60 是一系列五个覆盖层输送桥，用于德国褐煤露天开采。它们由 TAKRAF 制造，是世界上最大的移动工业机器。 F60 运输煤层上方的覆盖层，切割高度为 60m。它高80m，宽240m，长502m，是有史以来最长的车辆。尽管规模巨大，但其操作人员只有 14 名。如今，卢萨蒂亚煤田仍有四架 F60 正在运行，其中第五架可供游客参观。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73700</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 09:55:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]最近IEA的研究预计，中国的二氧化碳排放量将从今年开始下降[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73699</link>
      <description><![CDATA[中国的能源转型
国际能源署最近的研究预测，尽管发电量强劲增长，但中国的二氧化碳排放量将从今年开始下降。这是由于中国积极增加可再生能源发电能力，特别是在2023年下半年。中国将大型可再生能源基地与火力发电厂、储能系统和长距离输电电缆相结合的战略被证明是成功的。预计今年风能和太阳能发电将大幅增长，风能将占中国总能源结构的10%。中国的风能和太阳能潜力巨大，据估计，还有更多值得探索的地方。中国的太阳能行业竞争激烈，众多公司生产大量光伏电池板。随着中国不断增加可再生能源发电能力并改进智能电网技术，电力产生的二氧化碳排放量预计将减少。文章还提到，下一个要讨论的话题是中国计划如何应对季节变化和脱碳的其他方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73699</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 09:03:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]多实例化是 DBMS 中使用的一种安全机制，用于防止信息推断 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73698</link>
      <description><![CDATA[DBMS 中的多实例化
多实例化是 DBMS 中用于防止信息推理攻击的安全机制。它涉及创建具有不同敏感级别的对象的多个实例，允许具有不同访问级别的用户仅查看他们有权查看的信息。弱多实例化创建具有不同敏感级别的实例，而强多实例化允许实例具有不同的属性值。这可以防止未经授权的用户推断信息的秘密通道。给出一个存储员工工资信息的数据库的示例，其中为具有不同安全权限的用户创建不同的实例。多实例化有助于保护敏感信息并根据安全许可限制访问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73698</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 08:53:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者回顾了 2015 年至 2021 年在 GitLab 工作的经历。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73697</link>
      <description><![CDATA[在 Gitlab 工作是什么感觉
作者回顾了他们从 2015 年到 2021 年在 GitLab 工作的经历。他们最初加入公司是为了提高性能，并花费了大量时间构建工具和解决性能问题。作者还强调了他们面临的挑战，包括管理不善、频繁停机以及公司对功能而非性能的关注。他们讨论了他们在构建 GitLab 性能监控功能和对性能产生显着积极影响的数据库负载均衡器中所扮演的角色。作者还提到了他们犯的一个重大错误，导致意外删除了 GitLab 的生产数据库。总的来说，作者在 GitLab 的经历有起有落，有生产力和进步的时刻，也有挑战和错误。 （根据 36% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73697</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 08:15:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>