<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Mar 2024 15:15:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>卡拉瓦乔动荡的生活以一系列犯罪和轻罪为标志，最终导致 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81530</link>
      <description><![CDATA[卡拉瓦乔的最后罪行
卡拉瓦乔动荡的一生充满了一系列的犯罪和轻罪，最终导致他逃离罗马，一场致命的决斗。他在那不勒斯寻求庇护，创作了他大胆的杰作《仁慈七事》，然后逃往马耳他加入圣约翰骑士团。尽管他努力逃避过去，但他无法摆脱暴力的本性，导致他在38岁时英年早逝。他的最后一幅画《圣乌苏拉的殉难》展示了他独特的风格和情感强度，留下了持久的影响关于艺术世界。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81530</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 15:15:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] json-knife 项目是一个正则表达式引擎，旨在对 JSON 字符串应用批量更改 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81529</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：将批量更改应用于 JSON 的正则表达式引擎，无需 &#39; JSON.parse()&#39;
json-knife 项目是一个正则表达式引擎，旨在对 JSON 字符串应用批量更改，而不需要“JSON.parse()”。它允许用户使用基于健壮的正则表达式的引擎，在大型、复杂和深层的 JSON 结构中以递归方式将特定属性值批量替换为新值。该项目零依赖，大小只有 7KB。该项目与其他项目的不同之处在于，它提供了一种简单高效的解决方案，无需解析即可对 JSON 数据进行批量更改。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81529</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 15:10:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了五角大楼对人工智能的依赖以及失败 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81528</link>
      <description><![CDATA[五角大楼的硅谷问题
文章讨论了五角大楼对人工智能的依赖以及该技术在预测和预防攻击（例如哈马斯对以色列的突然袭击）方面的失败。它凸显了对人工智能的过度自信以及军工联合体推动将技术融入国防系统的努力。探索了 Igloo White 和 Assault Breaker 等失败的军事科技项目的历史，显示了硅谷创新与五角大楼期望之间的脱节。文章质疑软件可以解决人类冲突的信念，并强调科技行业与军队之间的复杂关系。 （根据故事文本的 37% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81528</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 15:06:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者讨论了 Flatpak 构建中可重复性的实际问题。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81527</link>
      <description><![CDATA[Flatpak 构建不可重现以及为什么这是一个实际问题
作者讨论了 Flatpak 构建中可重复性的实际问题。虽然技术上可以重现，但缺乏对源代码树的承诺给开发人员带来了挑战。本文重点介绍了在 Flatpak 清单中查找运行时、版本控制和可重复性的问题。作者提出了一些解决方案，例如在清单中包含存储库信息并创建锁定文件来跟踪依赖项。通过与 Nix 和 Guix 等其他包管理器进行比较，作者认为通过解决这些问题，Flatpak 生态系统可以得到极大的改善。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81527</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 15:03:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]汽车收集大量个人数据，这些数据通常在未经授权的情况下与第三方共享[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81526</link>
      <description><![CDATA[如何了解您的汽车对您的了解，选择退出尽可能分享
汽车收集大量个人数据，这些数据通常在驾驶员不知情的情况下与第三方共享。最近的一篇文章强调了通用汽车公司如何与保险公司共享数据，影响保费。要了解您的汽车收集哪些数据以及可能选择不共享哪些数据，请首先检查您汽车的隐私设置和应用程序选项。您还可以向汽车制造商提交隐私请求，以查看并可能停止数据共享。然而，如果没有更严格的隐私法，全面保护您的数据将面临挑战。这个过程可能很复杂，但了解和控制您的汽车数据至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81526</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 14:43:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一个以流媒体服务为主的世界里，有一群专门的电影迷 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81525</link>
      <description><![CDATA[拒绝向流媒体投降的影迷&lt; br /&gt;
在一个以流媒体服务为主的世界里，有一群忠实的电影迷拒绝放弃实体媒体。尽管 DVD 和蓝光销量下降，这些爱好者仍然看重他们收藏的有形本质。从怀旧的原因到对审查和访问的担忧，这些粉丝将物理媒体视为保存和欣赏他们喜爱的电影的一种方式。尽管流媒体服务提供了便利，但实体媒体粉丝仍欣赏卓越的视听质量、奖励内容以及拥有实体副本所带来的所有权感。随着行业向数字化转变，这些收藏家仍然坚定地热爱实体媒体。 （根据故事文本的 68% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81525</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 14:38:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在我对家庭动态的最新思考中，我意识到曾祖母的时代已经到来 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81524</link>
      <description><![CDATA[曾祖母的窗口即将关闭
在我对家庭动态的最新思考中，我意识到曾祖母的时代即将结束。反思我自己的家族史，我发现我的祖母在45岁时成为祖母，在75岁时成为曾祖母。然而，随着每一代人都晚生孩子，早曾祖父母的趋势正在消失。这种转变在巴西尤为明显，那里多子女曾经很常见。随着全球预期寿命的增加，曾祖父母的数量正在减少。随着这个时代的结束，社会会失去一些有价值的东西吗？只有时间会给出答案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81524</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 14:37:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Impulse XDR 是一种实时威胁检测和完整性监控工具，使用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81523</link>
      <description><![CDATA[Show HN：Impulse XDR、实时威胁检测和完整性监控
Impulse XDR 是一种实时威胁检测和完整性监控工具，它使用行为模式来检测恶意软件而不是签名。它通过跟踪妥协指标并持续监控新事件来提供深入的安全可见性和保护。该项目的独特之处在于提供自托管的管理器传感器架构、开源 EDR 传感器以及从行为活动模式检测未知威胁的能力。它可以部署在运行 Linux 的各种设备上，并提供安全分析、网络可见性、文件完整性监控、主动响应和漏洞扫描等功能。用户可以保护和监控云虚拟机、VPS 服务器、个人工作站、物联网设备等。 （根据故事文本的 73% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81523</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 14:29:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]约翰·巴尼特 (John Barnett)，一名针对波音公司的举报人，被发现死于他的卡车内，并遭到枪击 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81522</link>
      <description><![CDATA[波音公司已故举报人说出了真相
波音公司的举报人约翰·巴尼特被发现死于卡车内，身上有枪伤，警方认为是“自伤”。尽管他在作证时表现得很乐观，但许多人认为他的死很可疑，有些人将矛头指向了波音公司。巴尼特曾对波音公司的安全问题发出警告，该问题在两架波音 737 MAX 飞机坠毁后曝光。波音从一家曾经享有盛誉的公司沦落为一家注重利润而非安全的公司，这一点是显而易见的。在呼吁变革和问责的同时，必须牢记巴尼特揭露波音关键安全错误的使命。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81522</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 13:57:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]围绕最近发生的事件引发争议，一家中国公司被揭露为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81521</link>
      <description><![CDATA[撞击巴尔的摩大桥的船只的最终所有者是中国公司
最近发生的事件引起争议，一家中国公司被揭露是撞上巴尔的摩大桥的船只的最终所有者。这一消息引发了人们对美国关键基础设施的外国所有权的担忧。这个故事的惊人转折引发了人们对国家安全以及外国实体控制关键运输资产的影响的质疑。请继续关注这个发展故事的更新。 #BaltimoreBridge #ChineseOwnership #NationalSecurity]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81521</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 13:47:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>