<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 18:15:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] YouTube 正在测试一种将广告直接嵌入视频流的新方法，以计算 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94923</link>
      <description><![CDATA[YouTube 将广告嵌入视频以击败广告拦截器
YouTube 正在测试一种直接将广告嵌入视频流以对抗广告拦截器的新方法。这种“服务器端广告注入”将广告集成到核心视频文件中，使其与内容无法区分并绕过广告拦截软件。这一举措对广告商来说意义重大，因为它提高了广告的可见性和有效性。用于跳过赞助片段的工具 SponsorBlock 已经注意到了这一变化，并暂时拒绝用户提交以避免出现不良数据。这一策略是 YouTube 保护其广告收入的更广泛努力的一部分，鼓励用户订阅 YouTube Premium 以获得无广告体验。目前测试范围有限，但预计将扩大。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94923</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 18:15:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在过去二十年里，许多国家的住房负担能力大幅下降，部分原因是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94922</link>
      <description><![CDATA[城市现在太贵了，被认为“难以负担”
在过去二十年里，许多国家的住房负担能力急剧下降，尤其是在美国。一份新报告将一些大城市的平均收入与房价进行比较，将其归类为“难以负担”。疫情推动的对有户外空间的房屋的需求、限制性土地使用政策和投资者活动都导致了房价飙升。圣何塞、洛杉矶、旧金山、圣地亚哥和檀香山等美国城市占据榜首，与澳大利亚城市和香港一起位居全球榜首。该报告表明，新西兰的“促进住房增长”等政策可能会缓解危机，这些政策为 30 年的住房增长划定了区域。值得注意的是，该报告还重点介绍了生活成本最低的城市，包括美国的匹兹堡、罗切斯特和圣路易斯。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94922</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 18:09:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 德克萨斯州破产法庭法官批准对阴谋论者 Ale [...] 进行清算。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94921</link>
      <description><![CDATA[法官批准清算琼斯资产以偿还桑迪胡克受害者家属
德克萨斯州破产法院法官批准清算阴谋论者亚历克斯·琼斯的个人资产，以偿还桑迪胡克枪击案受害者家属。琼斯同意将其个人破产转为第 7 章清算，此举得到了法官克里斯托弗·洛佩兹的批准。此前，琼斯承认因对 2012 年大屠杀的虚假指控而欠下超过 10 亿美元的赔偿金。该裁决可能导致琼斯颇具影响力的媒体公司 Infowars 及其母公司 Free Speech Systems 解散。尽管如此，琼斯仍然不屈不挠，发誓要继续“反抗暴政”。桑迪胡克的家人尚未收到 15 亿美元的判决，他们辩称琼斯的公司无法根据第 11 章破产法制定可行的重组计划。清算过程可能会导致 Infowars 被逐块出售，使其继续运营的可能性不大。然而，琼斯仍然可以在网上传播他的观点，特别是在 X 首席执行官埃隆马斯克恢复了他的社交媒体账户之后。这些家庭的目标是夺取琼斯的社交媒体账户，这对推广他的品牌至关重要。值得注意的是，琼斯最近被无故从塔克卡尔森的现场巡演阵容中除名。这是一个正在发展的故事。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94921</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 18:07:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们很高兴地宣布推出 Nemotron-4 340B 型号系列，其中包括 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94920</link>
      <description><![CDATA[Nemotron-4 340B
我们很高兴地宣布推出 Nemotron-4 340B 模型系列，其中包括 Nemotron-4-340B-Base、Nemotron-4-340B-Instruct 和 Nemotron-4-340B-Reward。这些模型可在 NVIDIA 开放模型许可协议下使用，该许可类似于 Apache 2.0。我们的模型在各种评估基准上都表现出了具有竞争力的性能，并且经过优化，可以在单个 DGX H100 上运行，配备 8 个 GPU，精度达到 FP8。我们相信这些模型对于研究和商业应用很有价值，特别是在生成用于训练较小语言模型的合成数据方面。令人印象深刻的是，我们的模型对齐过程中使用的 98% 以上的数据都是合成生成的，这凸显了模型的有效性。此外，我们正在开源合成数据生成管道，以支持开放研究和模型开发。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94920</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 18:07:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 领先的商业航空制造商波音公司和空客公司正受到严格​​审查[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94919</link>
      <description><![CDATA[美国联邦航空管理局称，波音和空客可能在飞机中使用了“假冒”钛

据供应商提供的证据，波音和空客是领先的商业航空公司制造商，在被指控可能使用伪造文件的钛后，这两家公司正受到审查。美国联邦航空管理局 (FAA) 正在调查 Spirit Aerosystems 的说法，该公司称，经证实，这些钛被用于飞机生产，这些钛已被伪造文件证实。这一问题加剧了波音正在进行的与安全问题相关的联邦调查，同时也让空客成为关注的焦点。Spirit Aerosystems 已经隔离并移除了可疑的钛，进行了 1,000 多次测试以确保适航性。波音和空客都坚称其飞机的安全性和质量仍然完好无损，波音已采取措施在交付前移除受影响的部件。美国联邦航空管理局还在调查最近发生的涉及波音 737 Max 的“荷兰滚”事件以及波音 787 梦想飞机的其他安全问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94919</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 18:05:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《Hydra：通过程序合成推广窥孔优化》中，Manasij Mukher [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94918</link>
      <description><![CDATA[Hydra：通过程序合成推广窥孔优化 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=40650727)
在“Hydra：通过程序合成推广窥孔优化”一文中，犹他大学的 Manasij Mukherjee 和 John Regehr 介绍了 Hydra，这是一种旨在使用程序合成技术自动推广编译器中窥孔优化的工具。窥孔优化通过简化指令组合来简化代码，但传统上，它们需要手动推广，这很容易出错且劳动密集型。Hydra 通过自动化推广过程解决了这个问题，确保优化与位宽无关并经过正式验证。值得注意的是，Hydra 成功从 LLVM 项目的问题跟踪器中推广了 75% 的遗漏窥孔优化，显著提高了优化效率。这种自动化代表了编译器技术的重大进步，有可能减少人工干预和错误。（基于 11% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94918</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 17:59:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：vercel.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94917</link>
      <description><![CDATA[Vercel 结束开源赞助计划，向项目提供 24 小时通知
标题：Vercel 结束开源赞助计划，向项目提供 24 小时通知
网站：vercel.com

我们已暂停开源赞助计划以进行改进。我们很自豪能够为 700 多个团队和个人提供近 200 万美元的 Vercel 积分，其中包括 Tailwind CSS、Nuxt、Svelte 和 styled-components 等热门项目，以及红十字会等非营利组织。虽然我们目前不接受新的团队赞助，但个人仍然可以免费开始在 Vercel 上构建。查看我们的免费套餐使用指南以了解更多详情。谢谢。

争议：突然提前 24 小时通知项目暂停。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94917</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 17:52:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：扭转人工智能的局面</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94916</link>
      <description><![CDATA[扭转 AI 局面
标题：扭转 AI 局面

人工智能已经渗透到微软、Facebook、谷歌和苹果等主要科技巨头，推动了一种“少思考”的文化。但如果我们利用 AI 来多思考会怎样？AI 使服务同质化，迫使我们让机器为我们思考。本文提出了一种范式转变：使用 AI 来刺激我们自己的思考。不要让 AI 生成内容，而是让它向我们提问以澄清我们的想法。清楚地标记 AI 生成的内容并将其用作改进的工具，而不是替代工具。目标是增强我们自己的创造力和批判性思维，而不是将其外包。AI 应该是更深层次思考的催化剂，而不是懒惰的拐杖。 

争议：本文挑战了人工智能应该取代人类思维的主流观点，主张采取更具协作性的方法。

独特/巧妙之处：使用人工智能提出问题并激发更深层次的思考而不是直接生成内容的想法是对人工智能在创造力中的作用的全新诠释。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94916</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 17:50:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《永无止境的生意》一文深入探讨了神秘的 Amaz 的奇特世界 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94915</link>
      <description><![CDATA[永无止境的生意 (2018)

《永无止境的生意》一文深入探讨了神秘的亚马逊店面与众多有限责任公司之间的奇特世界，所有这些有限责任公司似乎都与旧金山的一个地址和一位名叫乔纳森·帕克的注册代理人有关。这些店面出售一系列奇怪的高价商品，通常运输时间长且库存不足，这表明直销业务非常复杂。调查揭示了与奥利弗大学的联系，奥利弗大学是一所卷入劳动违规和欺诈等争议的圣经学院。该大学的联系延伸到新闻周刊媒体集团，该集团也面临自己的丑闻，包括曼哈顿地方检察官办公室的突击检查。这篇文章揭示了一个相互关联的企业和个人网络，引发了人们对其运营的合法性和道德性的质疑。 

争议：奥利弗大学涉嫌违反劳工法和欺诈，以及与正在接受调查的《新闻周刊》传媒集团的财务关系。

独特/巧妙：亚马逊店面和有限责任公司错综复杂的网络，全部与一个地址和几个个人相关联，展示了一种复杂且有点超现实的商业模式。（基于 31% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94915</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 17:42:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] H.264 是一种普遍使用的视频压缩编解码器，广泛应用于互联网视频等各个领域[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94914</link>
      <description><![CDATA[H.264 是魔法 (2016)
H.264 是一种无处不在的视频压缩编解码器，用于从互联网视频到蓝光和安全摄像头等各种领域。这项技术经过 30 多年的发展，旨在减少全动态视频传输所需的带宽。未压缩的视频数据非常庞大，因此压缩至关重要。H.264 通过各种技术实现这一目标，包括有损压缩（丢弃不太重要的数据）和色度子采样（降低颜色信息分辨率）。此外，它采用运动补偿，通过关注帧之间的变化来有效地对视频进行编码。这些方法共同使 H.264 非常高效，在保持质量的同时显着减小了文件大小。（基于 89% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94914</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 17:30:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>