<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jul 2024 12:34:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在我之前的文章中，我声称研究数学正在耗尽新的和[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99873</link>
      <description><![CDATA[数学问题越来越少
在我之前的文章中，我声称数学研究领域中新的、有趣的未解决问题越来越少，这一说法引起了人们的怀疑。需要澄清的是，虽然仍有像黎曼假设这样的未解决问题，但引起相当多的人兴趣的问题数量正在减少。例如，尽管我的专业是代数，但我发现《代数杂志》上只有一两篇论文有点意思。相比之下，生物学杂志仍然吸引着我，尽管我不是生物学家。现代数学研究正在变得高度专业化，通常只有少数人感兴趣。这种极端的专业化引发了人们对继续资助的合理性的质疑。数学必须改变其优先事项，专注于简化现有知识，而不是产生无休止的、晦涩难懂的概括。当前这种无休止的出版文化就像是强迫艺术家在没有灵感的情况下创作，结果很丑陋。我希望数学能变得更加诚实，而不是荒谬地专业化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99873</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 12:34:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 英国目前拥有近 100 万个电动汽车 (EV) 充电器，并拥有新的公共 c [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99872</link>
      <description><![CDATA[英国拥有近 100 万个电动汽车充电器，每 25 分钟就会安装一个新的公共充电器
据 ChargeUK 称，英国目前拥有近 100 万个电动汽车 (EV) 充电器，每 25 分钟就会安装一个新的公共充电器。截至 6 月底，英国共有 93 万个充电器，主要分布在家庭和企业，只有 6.5 万个公共充电器。公共充电器种类繁多，从高速公路服务区的超快速充电器到路灯柱上的较慢充电器。尽管电动汽车销量增长了 9%，但较高的前期成本和不断上升的利率让一些买家望而却步。ChargeUK 的分析由 New AutoMotive 进行，表明私营部门可以实现 2030 年 30 万个公共充电点的目标。然而，业界警告称，政府需要采取行动，加快电网连接和许可证审批。Shell Recharge 以近 9,000 个公共充电器领先市场。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99872</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 12:33:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《iPhone 傻瓜手机背后的科学》一书中，哈里森·布罗德本特深入探讨了科学问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99871</link>
      <description><![CDATA[iPhone 哑巴手机背后的科学
在《iPhone 哑巴手机背后的科学》一文中，Harrison Broadbent 深入研究了支持减少智能手机使用方法的科学研究，正如之前在他的文章《将你的 iPhone 变成哑巴手机》中讨论的那样。Broadbent 认为，“简化”你的 iPhone 可以提高注意力，减轻压力和抑郁，并增强整体幸福感。他将策略分为让手机不那么有吸引力、不那么扰人、不那么习惯。关键策略包括禁用通知、使用灰度模式和简化主屏幕。虽然有些方法（如灰度模式）难以维护，但它们提供了显着的好处。Broadbent 强调阅读参考研究以加深理解的重要性。 

争议：本文承认智能手机使用研究的局限性，有时甚至相互矛盾，这使得得出明确结论变得复杂。

令人惊讶/聪明：切换到灰度模式可以将自我报告的焦虑减少约 30%，对于单一策略而言，这是一个显着的减少。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99871</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 12:32:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“为什么行星问题需要新的政治方法”一文中，作者认为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99870</link>
      <description><![CDATA[为什么行星问题需要一种新的政治方法论文
在《为什么行星问题需要一种新的政治方法》一文中，作者认为，当前植根于国家主权的国际政治体系不足以解决流行病和气候变化等全球问题。世界卫生大会未能达成流行病条约就是一个例证，因为各国将自身利益置于全球合作之上。作者强调需要从“全球”视角转向“行星”视角，强调人类是地球相互联系系统的一部分。这种新方法应该侧重于“宜居性”而不是“可持续性”，旨在实现多物种繁荣。争议在于人们抵制放弃国家主权以进行全球治理。 （根据 45% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99870</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 12:31:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>总部位于芬兰埃斯波的 IQM Quantum Computers 在超级计算领域取得了重大进展 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99869</link>
      <description><![CDATA[IQM 实现 99.9% 的 2 量子比特门保真度和 1 毫秒相干时间
IQM Quantum Computers 总部位于芬兰埃斯波，在超导量子计算方面取得了重大进展，在 CZ 门保真度为 99.91% 的情况下，双量子比特操作的错误率创下历史新低，量子比特相干时间接近 1 毫秒。这些里程碑通过交错随机基准测试验证，凸显了 IQM 制造技术的成熟度及其支持下一代高性能量子处理器的准备情况。这些结果尤其引人注目，因为很少有组织能够实现类似的性能。工程副总裁 Juha Hassel 博士重点介绍了公司在技术路线图方面的进展以及对机器学习和网络安全等多种应用的探索。在此之前，德国推出了第一台混合量子计算机，并在慕尼黑开设了 IQM 量子数据中心。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99869</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 11:13:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这篇文章是研究技巧系列文章的第一篇，探讨了自动化测试用例的减少 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99868</link>
      <description><![CDATA[自动化测试用例缩减
这篇文章是研究技巧系列文章的第一篇，探讨了自动化测试用例缩减，这是一种通过自动化最小化触发错误的测试用例的过程来简化调试的技术。手动缩减涉及重复且容易出错的步骤：删除测试用例的部分内容、运行命令和检查输出。C-Reduce 和 Shrinkray 等自动化缩减器可以更快、并行地执行这些任务，尽管不需要人类的直觉。自动化的关键组成部分包括选择要删除的代码、决定何时停止以及编写“兴趣测试”——一个检查错误是否仍然存在的脚本。这篇文章提供了编写有效兴趣测试的实用技巧，例如使用 shell 否定、添加“非虚假”检查以及使用 grep 来获取特定错误消息。一个独特的方面是使用 Shrinkray，尽管它很受欢迎，但需要仔细编写脚本以避免意外结果。这篇文章以一个成功的简化示例结束，强调了偶尔进行手动干预以指导自动化过程的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99868</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 11:13:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.microbiologyresearch.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99867</link>
      <description><![CDATA[每日使用漱口水对口咽微生物群的影响
标题：每日使用漱口水对口咽微生物群的影响
网站：www.microbiologyresearch.org

本研究调查了每日使用漱口水对口咽微生物群的影响。研究人员发现，经常使用漱口水会显著改变口咽中的微生物组成。研究结果表明，漱口水虽然可以减少有害细菌，但也可能破坏有益的微生物群落，从而可能导致负面的健康后果。这引发了关于口腔卫生与保持健康微生物群落之间平衡的争议。该研究的独特方法强调了在日常卫生实践中考虑微生物健康的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99867</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 10:49:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>博物馆疲劳是博物馆参观者所经历的一种身体或精神疲惫的状态[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99866</link>
      <description><![CDATA[博物馆疲劳
博物馆疲劳是博物馆和类似文化机构的游客所经历的一种身体或精神疲惫状态。该现象由 Benjamin Ives Gilman 于 1916 年首次描述，此后得到了广泛的研究。Gilman 将博物馆疲劳归因于展品的摆放，后来的 Edward Robinson 和 Arthur Melton 等研究人员也支持这一观点。最近的研究，例如 Falk 等人和 Beverly Serrell 的研究，发现游客的兴趣在 20-30 分钟后会减弱。导致博物馆疲劳的因素包括身体和精神疲惫、饱腹感、物品竞争、注意力有限和决策过程。博物馆通过提供座位、清晰的标签、互动展品和精心设计的指南来应对这一问题。需要进一步研究，尤其是使用现代技术，才能充分理解和缓解博物馆疲劳。

争议：身体和精神疲惫在博物馆疲劳中的重要性受到质疑，因为这种现象即使在较短的参观时间中也会发生。

独特/巧妙：波士顿美术博物馆的“请就座”计划将艺术长椅融入画廊，是缓解博物馆疲劳的巧妙方法。（基于 90% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99866</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 10:46:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目“展示 HN：你可以编写没有循环和递归的程序，并且×÷- 都是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99865</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：您可以编程而不需要循环和递归，×÷- 就是您所需要的一切
GitHub 项目“展示 HN：您可以编程而不需要循环和递归，×÷- 就是您所需要的一切”引入了一种名为 Ar 的极简主义、图灵完备的编程语言。该语言受到 Blindfolded Arithmetic 和 Z3 的启发，证明了仅使用三个核心函数即可实现编程：增量、减法和乘法（除法是可选的）。该项目展示了如何从这些基本函数构建加法、负数和逻辑比较等复杂运算。作者强调，Ar 不需要循环或递归，这使它有别于传统的编程范式。该项目还探讨了理论方面，例如计算 Ackermann 函数的潜在局限性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99865</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 10:26:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“武器化的自闭症。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99864</link>
      <description><![CDATA[“武器化的自闭症。”羞耻、骄傲以及另类右翼的形成和瓦解
2021 年 10 月，Matt Parrott、Matt Heimbach 和 Josh Smith 在夏洛茨维尔附近租了一套房子，当时他们因在 2017 年团结右翼集会中所扮演的角色而成为联邦民事审判的被告。本文探讨了另类右翼运动，强调了其在线根源以及被诊断为自闭症谱系障碍 (ASD) 的个人的参与。Parrott 和 Heimbach 都被诊断为阿斯伯格综合症，他们揭示了自闭症如何影响了他们的极端主义活动。“武器化的自闭症”一词用于描述他们在线研究的痴迷和细致性。本文还讨论了自闭症在极端主义社区中的更广泛影响，以及自闭症患者对此类意识形态的潜在脆弱性。

争议点：
- 自闭症与极端主义行为的关联。
- 乔什·史密斯对否认大屠杀的立场模棱两可。

独特/聪明的见解：
- “武器化自闭症”的概念及其在另类右翼中的作用。
- 将自闭症识别与占星术进行比较，以此作为了解社会动态的一种方式。（基于 74% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99864</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 10:18:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>