<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 2024 00:59:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]我对哈佛大学抄袭案件进行投票。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66561</link>
      <description><![CDATA[我对哈佛大学的抄袭案件进行投票。同性恋很容易下车
曾在哈佛大学荣誉委员会任职的作者呼吁大学校长克劳丁·盖伊因涉嫌违反学术道德而辞职。作者将涉嫌抄袭的学生的待遇与盖伊校长的待遇进行了比较，强调了学生面临的严格制裁，例如缓刑和退学，而盖伊校长涉嫌抄袭的行为被描述为例行公事且普遍存在。作者批评哈佛公司淡化指控，并将盖伊校长的纠正视为充分，认为在对待学生和大学校长方面存在双重标准。作者保持匿名以保护其身份。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66561</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:59:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斯坦福大学前校长 Marc Tessier-Lavigne 撤回了一篇重要的阿尔茨海默病研究论文 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66560</link>
      <description><![CDATA[十年后斯坦福大学前校长撤回重要阿尔茨海默病论文
斯坦福大学前校长马克·泰西尔·拉维涅 (Marc Tessier-Lavigne) 撤回了一篇他曾被誉为具有开创性的阿尔茨海默病研究论文。这篇发表于 2009 年的论文声称已经找到了阿尔茨海默氏症的病因，并提出了一种可能的治疗方法。然而，该论文的数据被撤回之前，已经经历了十年的争议和质疑。泰西尔-拉维尼面临着他所管理的实验室出现伪造研究的指控，这是他几个月来第四次撤稿。这篇论文引起了广泛关注，被引用次数超过 800 次。此次撤回引发了人们对科学研究的可信度以及对制药谈判和估值的潜在影响的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66560</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:21:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]首席大法官约翰·罗伯茨在年终报告中承认，人工智能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66559</link>
      <description><![CDATA[首席大法官罗伯茨表示人工智能将改变法院的工作方式
首席大法官约翰·罗伯茨在年终报告中承认，人工智能（AI）将对美国法院产生变革性影响。虽然在可预见的未来，人类法官仍将出现，但人工智能工具将改变他们的工作方式，并了解人工智能在处理案件中的作用。这一声明是对席卷全国和金融市场的人工智能狂热的回应，人工智能已经影响了律师和法官的做法。潜在的争议在于人工智能未来在多大程度上取代或增强人类法官的不确定性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66559</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:17:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们会永远沉迷于手机吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66558</link>
      <description><![CDATA[我们会永远沉迷于手机吗？乐观的前景
本文讨论了智能手机成瘾问题以及人类在使用屏幕时注意力和意图之间的错位。它强调了社交媒体对青少年心理健康的影响以及解决这一问题的必要性。作者将吸烟等过去的社会问题进行了类比，以及如何通过公众意识、政策干预、文化转变、支持系统和技术进步成功解决这些问题。该文章强调了开发能够保护注意力而不是利用注意力的技术的重要性，并提出了促进负责任的设备参与的策略。作者还讨论了人工智能、虚拟现实和脑机接口的进步带来的未来挑战，以及在数字世界中保护人类注意力的必要性。本文最后提供了构建注意力保护协议的三个步骤。作者是 Clearspace 的联合创始人，分享了他们将意向性注入技术使用的使命，以及他们在开发工具和方法以帮助人们消除强迫性设备使用方面的工作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66558</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:17:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作者讨论了表明该离开公司的迹象。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66557</link>
      <description><![CDATA[迹象表明是时候离开公司了
作者讨论了表明该离开公司的迹象。这些迹象包括增长乏力、创始人离职、人力资源部门控制以及高管优先考虑房地产而非产品。作者分享了他们在AWS的经历，见证了公司增长放缓，很多人离开。他们还提到了贾斯汀·加里森 (Justin Garrison) 发表的一篇关于亚马逊对待员工的批评博客文章。作者建议，当企业从高增长过渡到低增长或萎缩时，需要不同的管理方法。他们提出了深度修剪和恢复战略，关闭整个产品线并取消管理层。作者还批评亚马逊对房地产的关注及其对创新造成的负面影响。最后，他们建议不要在亚马逊工作，而建议转而选择 NVIDIA 等其他公司。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66557</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 23:45:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网络内容讨论了为文档语言建模建立正式基础的必要性[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66556</link>
      <description><![CDATA[文档的核心演算 [pdf](https://news .ycombinator.com/item?id=38808552)
Web 内容讨论了对包含编程元素的文档语言和包含文档符号的编程语言进行建模的正式基础的需要。作者描述了文档和程序之间交互可能出现的问题，并提出了文档演算作为新文档语言和改进现有文档语言的理论基础。本文概述了文档演算的四个部分：案例研究的动机、形式语义、复杂文档特征建模以及文档程序的形式推理。内容重点介绍了 PHP 中模板语义的问题和模板语义不纯的问题，以及 React 和无响应组件的问题。 （根据故事文本的 9% 进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66556</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 23:42:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了白象礼物交换游戏作为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66555</link>
      <description><![CDATA[白象效果惊人
文章讨论了白象礼物交换游戏作为分发礼物的一种方式的有效性。它强调了游戏的好处，例如寻找完美礼物的压力以及它所创造的临时戏剧性。作者认为白象可以被视为一种资源分配算法，并探讨了它如何有效地为人们提供他们真正喜欢的礼物。文章还解释了游戏规则，并定义了“好”结果的标准，包括幸福总和、帕累托最优和 top-k 选择。作者进行了模拟来评估白象的有效性，并提供了一个示例游戏来说明结果。 （根据故事文本的 30% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66555</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 23:36:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了最小化构建或 CI 配置大小的重要性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66554</link>
      <description><![CDATA[O(1) 构建文件
作者讨论了最小化构建或 CI 配置文件大小以提高效率和降低复杂性的重要性。他们认为，为每个新测试或构建工件向这些文件添加新行在编译时间和所需知识方面可能会代价高昂。相反，他们建议使用有限数量的入口点和工件，例如“运行”、“测试”、“模糊”和“部署”来简化流程。作者还建议避免单独的 lint 和 fmt 入口点，因为它们可以被视为自动化测试。他们强调需要最大限度地减少构建工件并考虑使用子命令或多调用二进制文件。作者最后解释说，经验法则可以作为其背后论点的提醒和简明总结。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66554</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 23:35:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了 SPARC 指令集架构的历史和更多细节 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66553</link>
      <description><![CDATA[Sparc Register Windows 简要回顾
本文讨论了 SPARC 指令集架构 (ISA) 的历史和更详细的细节，该架构深受早期 RISC 设计的影响。 SPARC 的一个有趣的特性是寄存器窗口的使用，这是从早期 RISC 设计继承的。寄存器窗口允许通过将数据保存在寄存器中来在过程之间有效地传递数据。文章还提到了 RISC-V 中寄存器的使用以及最小化程序所需指令数量的重要性。寄存器窗口的开发是解决过程调用时保存和恢复寄存器开销的解决方案。本文重点介绍了 David A. Patterson、Carlo H. Sequin 和 Richard L. Sites 在开发收银窗口方面的见解和建议。 （根据故事文本的 40% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66553</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 23:32:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] HighContext.ai 推出了一种名为 Serverless JSON Blob Storage 的新工具，它提供了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66552</link>
      <description><![CDATA[显示HN：自动备份ChatGPT微调数据集 
HighContext.ai 引入了一种名为无服务器 JSON Blob 存储的新工具，它提供轻量级、可扩展且用户友好的 API，用于托管 JSON blob。该工具旨在简化托管 JSON 数据集的过程，使开发人员能够专注于构建他们的应用程序。使用此工具，用户可以轻松自动备份其 ChatGPT 微调数据集。无服务器 JSON Blob 存储旨在高效、无忧，为开发人员提供无缝体验。访问 www.highcontext.ai 了解有关这一创新的更多信息解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66552</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 23:31:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>