<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Mar 2024 06:15:39 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Safe Supply 的创始人 Bill Panagiotakopoulos 的使命是利用 f [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80985</link>
      <description><![CDATA[初创公司创始人想要出售可卡因
Safe Supply 的创始人 Bill Panagiotakopoulos 的使命是利用合法毒品贸易的未来。他备受争议的商业模式涉及投资药品市场的各个方面，从试纸到康复中心，最终目标是拥有合法药品的供应链。尽管面临专家的怀疑和投资者的潜在风险，帕纳吉奥塔科普洛斯仍然对不断发展的制药行业所获得的潜在利润充满热情。他对毒品合法化和创业的大胆做法吸引了人们的关注和投资，但只有时间才能证明 Safe Supply 能否成功实现投资民主化，结束毒品战争。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80985</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 06:15:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国最近做出了一项有争议的决定，禁止在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80984</link>
      <description><![CDATA[中国禁止政府计算机使用英特尔和 AMD 芯片
中国最近做出了一项有争议的决定，禁止在政府计算机中使用英特尔和 AMD 芯片。此举令科技行业的许多人感到惊讶，因为这些芯片被广泛使用和信任。这一决定被视为中国推动国内芯片产业发展的战略举措。利用我们的限时优惠，在任何设备上以标准数字方式访问优质 FT 新闻可节省高达 40% 的费用。不要错过这个重要的数字优惠。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80984</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 06:13:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]探索一系列已经出现和消失的技术产品和服务，从虚拟到[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80983</link>
      <description><![CDATA[被科技杀死
探索一系列过时的科技产品和服务，从 Cortana 等虚拟助手到 MagSafe Duo Charger 等创新设备。了解 Google Domains 和 Google Optimize 等流行工具的演变，并了解用于编码教育的 Grasshopper 等独特产品。通过对 Apple Watch Series 3 和 iPhone SE（第二代）的深入了解，深入了解智能设备的世界。从 Internet Explorer 等已停产的热门产品到 Fitbit Coach 等尖端开发产品，《被科技杀死》以引人入胜的视角展示了不断变化的技术格局。 （根据故事文本的 23% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80983</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 06:00:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 披萨计</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80982</link>
      <description><![CDATA[披萨计量器
“披萨计”是一个拟议的危机预测指标，其基础是在伊拉克入侵科威特等重大事件发生之前，白宫和五角大楼等政府机构的披萨订单突然激增。入侵前一天晚上，中央情报局 (CIA) 从达美乐 (Domino) 订购了 21 个比萨饼，创下了纪录，引发了人们对这一现象的兴趣。达美乐特许经营权所有者弗兰克·米克斯将这些披萨订单与即将发布的重大公告联系在一起，为该活动赢得了“披萨计”的绰号。令人惊讶的是，在米克斯发表评论后，华盛顿的政府办公室停止了从达美乐公司订购。披萨订单与重大活动之间的这种独特关联引起了公众的兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80982</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:59:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普渡大学的研究人员正在解开复杂的生化通信网络 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80981</link>
      <description><![CDATA[解码植物世界复杂的生化通讯网络
普渡大学的研究人员正在解开矮牵牛复杂的生化通讯网络，揭示植物如何利用挥发性有机化合物来相互警告威胁。这项发表在《科学》杂志上的研究揭示了类似 karrikin 的信号通路在矮牵牛细胞信号传导中的惊人作用，尽管它从未暴露在烟雾或火中。该团队将细菌注入矮牵牛柱头以激活目标基因的创新方法揭示了植物对挥发性化合物的选择性感知。这项研究展示了植物通讯系统的显着特异性和复杂性，使用矮牵牛作为进一步研究的肥沃模型系统。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80981</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:30:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]最近在欧洲临床微生物学和感染大会上发表的一项研究[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80980</link>
      <description><![CDATA[研究：较高的肠道细菌多样性与较低的感染风险相关
最近在欧洲临床微生物学和传染病大会上发表的一项研究发现，较高的肠道细菌多样性，特别是产生丁酸的细菌，与较低的感染住院风险相关。在两个大型欧洲队列中，这些有益细菌每增加 10%，与感染相关的住院风险就会降低 14-25%。这项研究强调了某些肠道细菌对严重感染的潜在保护作用，并表明进一步的研究应该探索调节微生物组以降低感染风险的可能性。然而，将这些细菌转运到肠道进行潜在的治疗干预仍面临挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80980</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:29:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>来自 NOAA 太空天气预报中心的令人兴奋的消息 - 晕日冕物质抛射（CM [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80979</link>
      <description><![CDATA[检测到 Halo CME – 与 3 月 23 日 UTC 天的 X1 耀斑相关
来自 NOAA 太空天气预报中心的激动人心的消息 - 已检测到与 3 月 23 日的 X1 耀斑有关的晕日冕物质抛射 (CME)。这一事件有可能影响地球磁场，并在未来几天创造令人惊叹的极光。请继续关注这一罕见而强大的太空天气事件的最新动态。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80979</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:28:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] CNN 的文章怀旧地回顾了互联网的早期 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80978</link>
      <description><![CDATA[怀旧回顾互联网还让人感到快乐的时候
CNN 的这篇文章怀旧地回顾了互联网的早期，当时技术还处于蛹期。局域网聚会是游戏玩家面对面交流和竞争的一种流行方式，与当今的在线游戏格局形成鲜明对比。写真集《LAN Party》抓住了这个时代的精髓，用颗粒感十足、未经修饰的照片展现了那个时代的热闹和俏皮。虽然互联网已经发展成为一个价值数十亿美元的产业，但局域网聚会的记忆仍然让人回想起游戏文化中一个更简单、更社区的时代。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80978</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:25:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 熊猫并不都是黑白的。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80977</link>
      <description><![CDATA[熊猫并不都是黑白的。有些有不同的色调
美国有线电视新闻网 (CNN) 的最新研究揭示了棕白色大熊猫的迷人世界，这是在中国的一座山脉中发现的罕见颜色变化。科学家们发现了这种独特性状背后的遗传基础，揭穿了之前关于近亲繁殖的观点。通过研究唯一圈养的棕色大熊猫七仔，研究人员发现了一个决定毛色的隐性基因。他们使用先进的基因编辑工具证实了他们的发现，并强调了这一发现的保护意义。这一突破为繁育工作带来了希望，并揭示了脆弱大熊猫种群内的自然变异。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80977</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:18:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] OpenDevin 是一个开源项目，旨在复制和增强 Devin，一个自治 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80976</link>
      <description><![CDATA[OpenDevin – devin 的开源实现
OpenDevin 是一个开源项目，旨在复制和增强 Devin，一位能够完成复杂工程任务的自主人工智能软件工程师。该项目旨在通过开源社区探索和扩展 Devin 的能力，重点关注核心技术研究、专业能力、任务规划和评估。该技术堆栈包括沙箱环境和前端界面。接下来的步骤包括构建 MVP 演示并进行各种主题的研究。欢迎开发人员、研究人员和爱好者做出贡献，帮助开发核心功能、前端界面、沙箱解决方案等。加入 Slack 组织，了解最新动态并协作利用 AI 推进软件工程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80976</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:17:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>