<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Jul 2024 06:16:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>《汉谟拉比法典》是古代美索不达米亚最古老的法律文本之一，由 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98447</link>
      <description><![CDATA[完整的《汉谟拉比法典》（~公元前 1750 年）
《汉谟拉比法典》是古代美索不达米亚最古老的法律文本之一，创作于公元前 1792 年至 1750 年之间。这块玄武岩石碑由雅克·让·玛丽·德·摩根 (Jacques Jean Marie de Morgan) 的团队于 1901 年在苏萨（现代伊朗）发现，上面刻有古巴比伦语楔形文字铭文。文本分为三个部分：序言、282 条法令列表和结语。序言约有 300 行，阐述了汉谟拉比的神圣权威以及他与马尔杜克等神灵的关系。这些法令涵盖了巴比伦人生活的各个方面，包括财产、犯罪和家庭事务。尾声也有大约 300 行，强调了汉谟拉比对正义的承诺，并警告不要损坏石碑。值得注意的是，文本中的神圣主张和对篡改石碑的严厉惩罚可能会被视为有争议的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98447</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 06:16:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Rails 是一个用于构建 Web 应用程序的强大框架，但它缺乏内置的支持 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98446</link>
      <description><![CDATA[在 Rails 中渲染 Markdown 视图
Rails 是一个用于构建 Web 应用程序的强大框架，但它缺乏对渲染静态 Markdown 页面的内置支持。本指南演示了如何将 Markdown 渲染集成到 Rails 应用程序中。作者提供了分步教程，从设置新的 Rails 项目开始，并安装 redcarpet gem 以将 Markdown 转换为 HTML。通过创建自定义模板处理程序，作者展示了如何在 Rails 视图中渲染 Markdown 文件。本教程还介绍了使用 high_voltage gem 路由多个静态页面和自定义 URL 路径。此外，它还解释了如何根据 URL 路径应用不同的布局以及如何使用 ruby_matter gem 解析 Markdown 文件中的前置元数据。这种方法允许无缝集成静态内容和动态 Rails 应用程序，从而简化状态共享和部署。

令人惊讶/巧妙的元素：
- 使用 high_voltage 高效管理多个静态页面。
- 根据内容类型自定义 URL 路径和布局。
- 解析前言元数据以增强内容管理。

有争议的点：
- 选择将静态内容直接集成到 Rails 应用程序中而不是使用单独的静态站点生成器可能会在喜欢解耦架构的开发人员中引起争论。（基于 84% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98446</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 05:57:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 UltraBlock，我们开发了一个扩展程序，可以有效地阻止广告、跟踪器和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98445</link>
      <description><![CDATA[我们开发了一款可以屏蔽广告、跟踪器和第三方 cookie 的扩展程序
在 UltraBlock，我们开发了一款可以有效屏蔽广告、跟踪器和第三方 cookie 的扩展程序，确保您的在线隐私。我们的最新更新包括应用程序和工具栏的新图标（v1.6.7），以及 Chrome 和 Edge 的安全性、错误处理和稳定性的显著改进（v1.6.6）。值得注意的是，我们删除了流量估算，以严格关注广告拦截和隐私。尽管 2023 年没有收到任何捐赠，但我们仍在继续增强扩展程序，例如优化 API 端点和提高性能。我们从私有版本到当前强大的工具的历程反映了我们对用户隐私和无缝浏览体验的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98445</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 05:42:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 使用 Llamafile 在 AWS Lambda 上实现 Gemma 2</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98444</link>
      <description><![CDATA[Gemma 2 在 AWS Lambda 上使用 Llamafile
Gemma 2 在 AWS Lambda 上使用 Llamafile

使用 Llamafile 探索 Gemma 2 与 AWS Lambda 的无缝集成，Llamafile 是一款旨在增强无服务器架构的强大工具。本指南将引导您完成设置过程，重点介绍结合这些技术的效率和可扩展性优势。通过利用 AWS Lambda 的事件驱动计算服务和 Llamafile 强大的文件管理功能，您可以优化工作流程并降低运营开销。订阅 unREMARKABLE.ai 新闻简报，获取最新更新和见解，免费直接发送到您的收件箱，从而在科技领域保持领先地位。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98444</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 05:04:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2022 年罗杰斯互联网和电话中断的官方报告最近发布，引起了轰动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98443</link>
      <description><![CDATA[“带外”网络管理并非小事
最近发布的 2022 年 Rogers 互联网和电话中断官方报告引发了关于缺乏“带外”（OOB）网络管理是主要促成因素的讨论。虽然有些人认为 OOB 管理至关重要，但现实情况是它远非小事。实施 OOB 需要一组专用的物理硬件，包括单独的交换机、路由器和电缆，这些硬件必须是安全的并且可能是冗余的。这种复杂性使 OOB 管理具有挑战性，尤其是对于较小的网络而言。在本地，我们有一个没有冗余的基本 OOB 网络，使用起来可能很尴尬。在许多情况下，专注于冗余和强化的带内管理可能更为实际。 

争议：关于 OOB 网络管理是否必要或过于复杂的争论。

独特见解：本地实施“折扣”OOB 网络凸显了实际挑战和权衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98443</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 04:34:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：nelson.cloud</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98442</link>
      <description><![CDATA[公司使命是胡说八道
标题：公司使命是胡说八道
网站：nelson.cloud

我曾在多家公司工作过，我注意到每家公司都宣扬着不同的、往往宏大的使命。然而，每家公司的真正使命都是赚钱。如果公共使命变得无利可图，大多数公司都愿意放弃它。我希望公司能更诚实地面对这一现实。承认最终目标是实现利润最大化是完全可以接受的。很明显，公司存在的主要目的是赚钱，如果他们能坦率地说明这一点，我会更加尊重他们。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98442</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 04:09:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JPEG XL 图像编码系统 (ISO/IEC 18181) 是一种多功能、高效的格式，针对 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98441</link>
      <description><![CDATA[JPEG XL 概述
JPEG XL 图像编码系统 (ISO/IEC 18181) 是一种多功能且高效的格式，针对响应式 Web 环境进行了优化，可确保内容在各种设备上都能很好地呈现。它允许对现有 JPEG 文件进行无损转码，从而促进从旧版 JPEG 格式的平稳过渡，在保持向后兼容性的同时显着减小其大小。JPEG XL 支持宽色域、高动态范围和高位深度图像，使其适用于 Web 图像交付和专业摄影。独特功能包括动画、alpha 通道和对 360 度图像的支持。该编解码器平衡了高保真度、速度和压缩比，提供比旧版 JPEG 更好的图像质量和压缩率。该规范分为核心编码体系、文件格式、一致性测试和参考软件四个部分，其中参考软件是免费和开源的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98441</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 03:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>葡萄牙将重新实行税收减免政策，以吸引外国专业技术人才，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98440</link>
      <description><![CDATA[葡萄牙将重新推出针对技术熟练的外国人的税收减免
葡萄牙将重新推出旨在吸引技术熟练的外国专业人士的税收减免，此举旨在通过吸引海外人才来促进该国经济。这一举措是增强葡萄牙在全球市场竞争优势的更广泛战略的一部分。税收优惠预计将特别吸引高收入者和各个领域的专家，从而有可能推动该国的创新和增长。虽然该政策通常被视为积极的一步，但它可能会引发有关其对当地工人的影响以及对收入不平等的更广泛影响的争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98440</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 03:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，作者解释了 MaidSafe 的概念及其对 XOR n 的依赖 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98439</link>
      <description><![CDATA[两点之间的最短距离并不总是直线
在这篇文章中，作者解释了 MaidSafe 的概念及其对 XOR 网络的依赖，挑战了两点之间最短距离是直线的传统观念。作者强调，理解 MaidSafe 需要超越线性数字系统，接受非欧几里得数学，这最初看起来令人生畏，但实际上比看起来要简单。关键点包括 XOR 的独特属性，例如节点之间的非线性距离和接近度的概念，这对于网络安全和数据管理至关重要。作者还强调了 MaidSafe 的巨大地址空间，这确保了强大的数据存储和安全性。这篇文章旨在揭开这些概念的神秘面纱，并鼓励读者探索这个非传统但令人着迷的数学框架。 

争议点：作者批评“非欧几里得数学”和“微积分”等传统数学术语过于吓人。

独特/巧妙的见解：从每个节点的角度看网络，就像每个人都看到自己独特的彩虹一样，这是一种巧妙的方式来说明 XOR 网络中独特距离的概念。（基于 89% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98439</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 02:54:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 气候能否承受住人工智能军备竞赛带来的无止境的能源需求？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98438</link>
      <description><![CDATA[气候能否承受人工智能军备竞赛带来的无止境的能源需求？
人工智能 (AI) 的快速发展正在推高大型科技公司的股价，但同时也付出了巨大的环境代价。数据中心对于训练和运行谷歌的 Gemini 和 OpenAI 的 GPT-4 等人工智能模型至关重要，它消耗大量的电力和水，导致二氧化碳排放量增加。国际能源署警告称，到 2026 年，数据中心的电力消耗可能会翻一番，而到 2030 年，人工智能可能占全球能源的 4.5%。尽管亚马逊等科技公司在可再生能源方面投入巨资，但专家认为，由于清洁能源供应有限，这可能会迫使其他用户转向化石燃料。各国政府的目标是到 2030 年将可再生能源资源增加两倍，但这一目标受到人工智能不断增长的能源需求的威胁。由于规划和电网连接问题，建设新的可再生能源项目面临延误。人工智能行业的独特动态意味着公司可能会继续在电力上投入巨额资金，因为实现人工智能霸权的风险很高。DeepMind 的 Chinchilla 项目等创新展示了更高效的人工智能训练的潜力，但这往往会导致更高的能源消耗，这种现象被称为“杰文斯悖论”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98438</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 02:52:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>