<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Oct 2024 08:45:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 抱歉，我无法直接访问外部网站或其内容。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113033</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：通过简单的图像处理获取图灵模式
很抱歉，我无法直接访问外部网站或其内容。但是，如果您向我提供内容中的一些详细信息或要点，我很乐意帮助您撰写摘要或讨论您感兴趣的任何具体方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113033</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 08:45:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哦，天哪——从那篇引发这一切的 Hacker News 文章发表至今，已经过去整整 10 年了！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113032</link>
      <description><![CDATA[感谢 HN：10 年过去，年均收入达到 1500 万美元：谢谢
天哪，距离 Hacker News 上那篇引发一切的文章已经过去整整 10 年了！当时我回复评论时，从未想过它会发展成为一家真正的公司。Beefree (beefree.io) 最初是一项增长营销实验，旨在为意大利的电子邮件平台 MailUp 吸引潜在客户。虽然实验失败了，但我们收到的反馈非常宝贵。社区的热情和建设性批评（从嵌入建议到技术故障）指导着我们。尽管经历了一些有趣的挫折，比如被误认为是恶意软件，但我们已经发展到拥有 100 多名团队成员、数千名客户和 1500 万美元 ARR。我们感谢所有人，尤其是 Hacker News 社区的支持。让我们一起迎接下一个十年！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113032</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 08:11:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我更有意识地管理数字数据的过程中，我接受了静态网站[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113031</link>
      <description><![CDATA[使用静态网站来组织小型档案
在我更有意识地管理数字数据的过程中，我接受了使用静态网站来组织小型档案。通过为各种收藏品（如扫描文件、屏幕截图和书签网页）创建简单的手工编码 HTML 网站，我发现了一种比传统文件系统更有效的浏览和管理文件的方法。这种方法避免了分层文件夹的复杂性，并利用关键字标记来实现灵活性。HTML 的简单性和持久性使其成为个人档案的理想选择，只需极少的维护。令人惊讶的是，这种受 Twitter 帐户导出启发的低技术方法为数字保存提供了可持续的解决方案，即使在像我们的 Data Lifeboat 计划这样的大型项目中也是如此。虽然这种方法很耗时，但它鼓励人们深思熟虑地挑选出真正值得保存的内容。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113031</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 07:56:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《生活不是一个故事：为什么叙事思维会阻碍你》一书中，作者认为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113030</link>
      <description><![CDATA[生活不是故事：为什么叙事思维会阻碍你
在《生活不是故事：为什么叙事思维会阻碍你》一文中，作者认为，虽然叙事可以帮助我们理解混乱的世界，但它们也会限制我们的思维和自由。该文借鉴了萨特和麦金太尔等哲学家的观点，认为叙事简化了生活的复杂性，可能会导致有害的世界观。作者强调叙事疗法是一种重塑这些故事的方法，但批评其无法解决叙事创作的根源。相反，作者主张接受类似于诗歌的观点，它提供了一种非线性、灵活的理解生活的方法。这种从叙事到视角的转变允许更真实的存在，摆脱预先定义的角色和故事的束缚。令人惊讶的见解是将观点与诗歌进行比较，提出了一种更流畅、更开放的方式来与世界互动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113030</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 07:23:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：入侵电视的技巧？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113029</link>
      <description><![CDATA[问 HN：破解电视的技巧？
在 Hacker News 上的一篇文章中，作者寻求破解备用三星 UN24H4500 电视的建议，尽管他之前没有硬件破解经验。他们对探索电视中的潜在漏洞或漏洞表示好奇，并愿意听取关于从哪里开始的建议。如果这项努力对于新手来说太具挑战性或风险太大，作者也欢迎提出警告。这篇文章强调了作者渴望学习和实验，同时也承认这项任务可能比预期的更复杂。向社区寻求指导的请求反映了 Hacker News 讨论中典型的协作精神。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113029</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 07:14:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>什么是理论计算机科学？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113028</link>
      <description><![CDATA[什么是理论计算机科学？
在本文中，我探讨了理论计算机科学 (TCS) 的本质，并挑战了其作为数学子领域的常见定义。虽然维基百科将 TCS 描述为专注于计算的抽象数学基础，但我主张更广泛的理解，正如 Avi Wigderson 所建议的那样，他将其定义为对计算机科学和技术形式基础的研究。这种更广泛的观点与 1980 年代出现的以美国为中心的狭隘观点形成鲜明对比。我认为 TCS 应该从物理学中汲取灵感，旨在解释和预测现实世界的计算，而不是局限于数学美学。争议在于 TCS 是否应该被视为数学的一个分支，我认为这对数学有害。令人惊讶的是 SAT 求解器的有效性，而 NP 完全理论无法解释这一点，这凸显了 TCS 解决现实世界复杂性的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113028</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 06:59:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最近的新闻头条夸大了中国科学家打破“军事 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113027</link>
      <description><![CDATA[揭穿炒作：中国尚未利用量子破解军事加密
最近的头条新闻夸大了中国科学家利用量子计算机破解“军用级加密”的说法，引起了不必要的恐慌。这些报道源自《南华早报》的一篇文章，歪曲了中国研究人员的实际进展，他们在量子计算方面只取得了渐进式的进步。Classiq 的 Erik Garcell 博士澄清说，使用混合量子经典方法对 50 位数进行因式分解远不能破解 AES 等强大的加密。这篇中国论文重点介绍了 RSA 加密，它依赖于对大数进行因式分解的难度，而这项任务对于当前的量子技术来说仍然不可行。媒体的耸人听闻误导了公众，因为能够破解 RSA 加密的实用量子计算机仍然只是理论上的，而且遥不可及。研究人员正在开发抗量子算法，以确保未来的数字安全。虽然中国的进步值得关注，但它们不会危及现代加密系统。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113027</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 06:58:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Factorio 是一款复杂的游戏，玩家必须重建一枚火箭以逃离坠毁事件 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113026</link>
      <description><![CDATA[Factorio – 可视化建筑材料依赖关系
Factorio 是一款复杂的游戏，玩家必须重建火箭才能逃离坠毁的星球。游戏玩法包括开采金属、建造工厂、进行研究以及自动化生产流程以制造火箭、卫星和各种机械等复杂物品。本文提供了使用 Mathematica 可视化建筑材料依赖关系的代码，强调了创建研究包的复杂性，这需要多层资源。作者巧妙地使用 Mathematica 的 Graph 技术来映射这些依赖关系，展示了游戏复杂的资源管理。对 Factorio 依赖树的探索既富有洞察力，也证明了游戏令人上瘾的复杂性。令人惊讶的是使用 Mathematica 来解开游戏错综复杂的资源网络，为游戏策略提供独特的视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113026</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 06:58:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] ITX-Llama 项目是有关设置和配置 Vort 的综合指南 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113025</link>
      <description><![CDATA[ITX-Llama (Vortex86EX ITX 主板)
ITX-Llama 项目是一份针对复古计算爱好者的 Vortex86EX ITX 主板设置和配置综合指南。它提供了有关构建和配置系统的详细说明，包括安装系统级模块 (SOM)、配置 PS/2 和 USB HID 设备等外围设备的跳线以及设置音频和 MIDI 选项。该指南还介绍了刷新 BIOS、安装 DOS 和 Windows 98 以及配置驱动程序以获得最佳性能。一个突出的特点是使用 Raspberry Pi 进行 MIDI 合成，为复古音频需求提供了独特的解决方案。该项目强调谨慎的硬件处理，并为常见的兼容性问题提供解决方案，使其有别于其他复古计算指南。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113025</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 05:55:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人工智能已经彻底改变了生物化学，正如 DeepMind 的 AlphaFold 所证明的那样，它已经 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113024</link>
      <description><![CDATA[数据瓶颈阻碍了人工智能科学的发展
人工智能彻底改变了生物化学，DeepMind 的 AlphaFold 就是明证，它让像 Baker 这样的研究人员能够利用生成式人工智能方法解决以前具有挑战性的问题。他的团队正在推进酶设计和靶向药物，但 Baker 谨慎地宣称这是人工智能在科学领域的分水岭。关键问题是数据质量；人工智能的有效性取决于蛋白质数据库 (PDB) 等高质量数据集。然而，在互联网数据上训练大型模型的趋势往往受到人工智能生成内容的污染，存在偏见和错误的风险，破坏了科学严谨性。PDB 等数据库的稀缺是人工智能驱动的科学发现的一个重大瓶颈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113024</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 05:49:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>