<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Oct 2023 00:25:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]采访有两个方面</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55161</link>
      <description><![CDATA[采访有两个方面
本文讨论了为求职面试双方做好准备的重要性。作者承认，虽然在面试过程中注重自我展示很重要，但在收到任何录用通知之前确定哪份工作最适合个人也同样重要。作者建议考虑公司规模、远程或面对面工作、技术堆栈、产品领域、使命、文化和以前的经历等因素，以确定哪些因素有助于个人幸福和成就感。文章还强调了向面试官提出尖锐的行为问题以深入了解公司文化的重要性。作者最后指出，补偿可以协商，但文化不能协商。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55161</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Oct 2023 00:25:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>城市尝试一切工具来解决住房短缺问题，除了有效的方法</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55160</link>
      <description><![CDATA[各城市尝试一切工具来解决住房短缺问题，除了有效的方法
本文讨论了美国蓝色大城市的住房短缺危机，并批评了他们解决问题的方法。作者认为，城市并没有实施真正的改革并通过简化建设来增加经济适用房的供应，而是将重点放在其他无效的措施上。文章强调了建设困难的复杂原因，例如高利率、劳动力短缺和监管障碍。它特别提到纽约市和旧金山作为具有阻碍性分区规则和滥用环境法规的城市的例子。文章还提到了加州和纽约州为解决住房危机而采取的一些积极措施，但质疑它们是否会追究阻挠当地司法管辖区的责任。总体而言，文章强调了增加住房供应的必要性，并批评了未能有效解决这一问题的措施。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55160</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Oct 2023 00:23:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 俄勒冈州校园送餐机器人遭受炸弹威胁后“解除警报”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55159</link>
      <description><![CDATA[俄勒冈州在校园送餐受到炸弹威胁后表示“一切正常”机器人
俄勒冈州立大学的送餐机器人遭遇了炸弹威胁。该大学迅速发出警告，建议人们不要打开任何机器人并避开它们，直到另行通知。校园公共安全人员和一名技术人员安全隔离了机器人，并开始调查情况。该大学尚未提供更多细节或回应询问。 2021 年 10 月，俄勒冈州立大学推出了 Starship Technologies 创建的一批自主送货机器人。这些机器人使用先进技术在校园内导航和运送食物。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55159</guid>
      <pubDate>Wed, 25 Oct 2023 00:03:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 萨鲁曼与拉达加斯特</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55158</link>
      <description><![CDATA[萨鲁曼人和拉达加斯特人
网络内容讨论了两种深层魔法的原型：萨鲁曼人和拉达加斯特人，以及他们如何代表关于权力和让世界发生事情的不同世界观。萨鲁曼人勇敢、不妥协，相信伟人历史理论，认为自己是能够塑造世界的伟人。他们毫无歉意地自私且强大，当别人相信他们时，他们的力量就会增强。另一方面，拉达加斯特人古怪又顽皮，他们利用自然炼金术的扩散形式来使事情发生。这两种原型都是关于超越现状并创造不同的东西。内容强调这些原型并不是为了定义人，而是作为有用的隐喻。 （根据故事文本的 34% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55158</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 23:40:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>显示 HN：Fediverser 门户。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55157</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Fediverser 门户。将您的 Reddit 子版块带到 Lemmy
Fediverseer Portal 是一款革命性的在线工具，可让您将各种社交媒体帐户无缝连接到相应的 fediverse 应用程序。只需几个简单的步骤，您就可以将您的 Reddit 子版块带到 Lemmy，并享受这两个平台的优势。这种集成为用户开辟了一个充满可能性的全新世界，使他们能够轻松地在不同的社交媒体网络之间导航，并以更高效、更简化的方式与社区互动。告别平台之间切换的麻烦，迎接 Fediverser Portal 社交媒体集成的未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55157</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 23:37:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Cruise自动驾驶执照因隐瞒行人受伤镜头而被吊销</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55156</link>
      <description><![CDATA[邮轮自动驾驶执照因扣留行人受伤镜头而被吊销
通用汽车旗下的自动驾驶汽车公司 Cruise 因隐瞒正在进行的调查的视频片段而被加州机动车辆管理局 (DMV) 吊销执照。 DMV 表示 Cruise 的车辆“对于公众操作来说并不安全”。该事件涉及一名行人被汽车撞后受重伤，然后被困在一辆 Cruise 车辆下面。 DMV 发现克鲁斯在一次会议期间只播放了第一个完全停止的镜头，直到后来他们才从另一个政府机构了解到随后的靠边停车动作和拖拽行为。 Cruise 对此说法提出异议，并表示他们向 DMV 展示了完整的视频。暂停立即生效，但 Cruise 仍可在配备安全驾驶员的情况下以无人驾驶模式运行。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55156</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 23:26:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在计算机是逻辑图和机器之前</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55155</link>
      <description><![CDATA[在计算机成为逻辑图和机器之前
作者反思了古代文明及其被遗忘的名字。他们表达了对计算设备的迷恋，从算盘开始，逐渐发展到机械计算器和计算机。作者强调了历史上对逻辑的迷恋，从逻辑图到用于操纵逻辑表达式的专用机器。他们讨论了斑岩树、维恩图和刘易斯·卡罗尔的图表技术。作者还提到了 Ramon Lull 和他的用于生成逻辑证明的机械设备。他们最后提到了乔纳森·斯威夫特在《格列佛游记》中对纳尔艺术的嘲讽，以及斯威夫特的作品对计算机体系结构术语的影响。 （根据故事文本的 67% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55155</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 23:24:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 嵌入：它们是什么以及它们为何重要</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55154</link>
      <description><![CDATA[嵌入：它们是什么以及它们为何重要&lt; br /&gt;
嵌入是一种强大的技术，涉及将内容转换为浮点数数组。这些数组称为嵌入，表示内容的语义，可用于查找相关或相似的内容。作者给出了一个使用嵌入为其博客创建“相关内容”功能的示例。他们还讨论了 Word2Vec 模型中嵌入的使用，该模型捕获单词的含义并允许进行有趣的操作，例如对单词向量进行算术运算。作者提到了 OpenAI 嵌入 API 等专有模型的使用，并强调了可以在自己的硬件上运行的开放许可模型的可用性。他们还推出了自己的工具 LLM，该工具可以处理大型语言模型和嵌入。 （根据故事文本的 32% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55154</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 23:19:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Waymo称保险数据显示其无人驾驶汽车比人类更安全</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55153</link>
      <description><![CDATA[Waymo 表示，保险数据显示其无人驾驶汽车比人类更安全
谷歌母公司 Alphabet 旗下的 Waymo 发布的一项研究显示，其无人驾驶汽车比人类驾驶员更安全。这项研究是与保险巨头瑞士再保险公司合作进行的，分析了保险责任索赔，以比较涉及无人驾驶汽车和人类驾驶汽车的碰撞数据。调查结果显示，与人类驾驶员相比，Waymo 无人驾驶车队发生的财产损失事故减少了 76%。 Waymo 的主要竞争对手通用汽车旗下的 Cruise 最近因安全问题将其无人驾驶汽车车队削减了一半。 Waymo 计划将其研究提交给科学期刊进行独立审查。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55153</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 23:17:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Show HN：和平餐厅——为关闭的餐厅留下纪念</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55152</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：和平餐厅 – 为关闭的餐厅留下纪念
和平餐厅是一个用户可以为关闭的餐厅留下纪念的平台。它让人们重温这些餐馆的魔力并分享他们的记忆和故事。该网站旨在通过为人们提供一个交流对过去的热爱的空间，来保持这些标志性餐厅的精髓。这是一个独特而巧妙的概念，可以让用户珍惜他们最喜欢的餐厅的黄金时光。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55152</guid>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 23:12:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>