<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jul 2024 12:25:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.newscientist.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97843</link>
      <description><![CDATA[多个国家对量子计算机实施神秘出口管制
标题：多个国家对量子计算机实施神秘出口管制
网站：www.newscientist.com

世界各国政府对量子计算机实施了相同的出口管制，但这些限制背后的科学原理仍未公开。尽管量子计算机在理论上具有破解加密和威胁国家安全的潜力，但目前的模型太小且容易出错，不会带来这样的风险。英国、法国、西班牙和荷兰均已根据《瓦森纳协定》的多边谈判，对拥有 34 个或更多量子比特且错误率较低的量子计算机设定了出口限制。然而，这些控制措施缺乏透明度，且拒绝公布科学依据，引发了业内争议和担忧，可能会抑制创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97843</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 12:25:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 经过 69 年，都柏林圣三一学院的都柏林沥青滴落实验终于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97842</link>
      <description><![CDATA[相机终于捕捉到移动速度最慢的液滴（2013 年）
经过 69 年，都柏林圣三一学院的都柏林沥青滴落实验终于用相机捕捉到了沥青滴落的画面。这项实验于 1944 年建立，证明了沥青的高粘度，沥青是一种看似固体但流动速度极慢的材料。更古老、更著名的昆士兰实验于 1927 年建立，由于相机故障，2000 年未能拍摄到最新一次滴落。物理学家 Shane Bergin 和他的同事在 7 月 11 日拍摄到都柏林沥青滴落的画面，他们非常激动，估计沥青的粘度是蜂蜜的 200 万倍。这一事件凸显了好奇心在科学中的价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97842</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 12:21:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究人员在澳大利亚克洛格斯洞穴发现了两根略微烧焦、覆盖着脂肪的木棍 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97841</link>
      <description><![CDATA[洞穴发现显示，原住民仪式流传了 12,000 多年
研究人员在澳大利亚克洛格斯洞穴发现了两根略微烧焦、覆盖着油脂的木棍，这为古奈库奈人进行 12,000 年历史的治疗仪式提供了证据。这些木棍是在微型壁炉中发现的，与 19 世纪人类学家 Alfred Howitt 对“mulla-mullung”仪式的记录相吻合，当时男女巫医在治疗仪式中使用木麻黄木棍。这一发现涉及当地的古奈库奈人，凸显了口头传统在保存文化习俗方面的持久力量。土著人参与研究标志着与过去未征求他们同意的发掘相比的重大转变。这一发现凸显了澳大利亚土著文化的独特延续性及其与过去的深厚联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97841</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 11:46:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《华盛顿邮报》对新发布的国家气象局数据的分析显示[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97840</link>
      <description><![CDATA[基于气象局网格数据的美国各城市天气预报准确率
《华盛顿邮报》对最新发布的国家气象局数据的分析显示，美国各城市天气预报准确率存在显著差异。在迈阿密，预报提前一周即可准确，而在科罗拉多州的帕奥尼亚，即使是一天的预报也可能相差近 6 华氏度。这些数据以详细的地图形式显示，突出了地理和气候因素如何影响预报的可靠性。沿海地区和西南沙漠条件稳定，更容易预测，而大平原和蒙大拿州米苏拉等山区由于天气模式不稳定，面临更大的挑战。该研究强调了准确预报在公共安全和各个行业中的关键作用，并指出提高准确率每年可以挽救数千人的生命。尽管计算机模型和人工智能取得了进步，但人类的专业知识在解释复杂的当地情况方面仍然很有价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97840</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 11:46:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 全球转向电动汽车（EV）以应对气候变化的进程受到阻碍[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97839</link>
      <description><![CDATA[不含稀土永磁体的电动汽车电机

为应对气候变化，全球转向电动汽车 (EV) 的趋势受到高性能电机对稀土元素 (REE) 的依赖的阻碍，这些稀土元素对环境有害，且主要来自中国，带来供应链风险。目前正在努力开发不含稀土元素的电机，其中包括通用汽车和 Stellantis 与 Niron Magnetics 的合作，以及特斯拉宣布未来将推出不含稀土元素的驱动装置。包括橡树岭国家实验室的研究人员在内的研究人员正在探索替代材料和电机设计，以抵消不使用稀土元素造成的性能损失。辐条铁氧体磁铁电机和可变磁通记忆电机等创新技术前景光明，但要实现与稀土基电机相当的性能仍面临挑战。氮化铁和锰铋磁铁等新材料的开发正在进行中，旨在平衡性能、重量和成本。

争议：对中国稀土的严重依赖引发了地缘政治和供应链担忧。

令人惊讶/聪明：特斯拉大胆宣称开发了一种完全不含任何稀土元素的驱动装置。（基于 71% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97839</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 11:30:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 飓风贝丽尔过后，联合岛已变成一片废墟，几乎 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97838</link>
      <description><![CDATA[飓风贝丽尔过后，‘几乎全岛无家可归’
飓风贝丽尔过后，联合岛一片废墟，几乎每栋建筑都被夷为平地或严重受损。卡特里娜·科伊和塞巴斯蒂安·塞利等居民描述了一片彻底毁灭的景象，房屋被夷为平地，道路被堵塞，电线断了。塞巴斯蒂安自 1985 年以来一直住在岛上，他将这次破坏比作龙卷风，并指出岛上 90% 的地方已被“摧毁”。社区现在专注于寻找庇护所和食物、水等基本必需品。经营酒店的 Alizee Sailly 强调了对物资和发电机的迫切需求，因为只有通过 Elon Musk 的 Starlink 网络才能进行通信。总理 Ralph Gonsalves 承认了巨大的破坏并承诺迅速采取行动，尽管居民仍然怀疑政府在没有国际援助的情况下重建的能力。尽管一片混乱，Sebastien 仍对邻居的幸存表示感谢，强调生命比物质损失更重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97838</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 11:29:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.sqlservercentral.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97837</link>
      <description><![CDATA[将您的 DBA 团队脚本放入 Git
标题：将您的 DBA 团队脚本放入 Git
网站：www.sqlservercentral.com

许多 DBA 的机器或共享驱动器上都分散着脚本。要组织这些脚本，请按照以下步骤操作：将所有脚本合并到一个文件夹中，将此文件夹转换为 Git 存储库，将其推送到 GitHub 等中心位置，保护主分支，并让团队成员克隆存储库。本文提供了有关使用 Git GUI 和 Git Bash 方法创建存储库的详细说明。它强调了暂存文件、提交更改和保护主分支以确保代码完整性的重要性。最后，它建议 DBA 删除其本地脚本副本并从克隆的存储库中工作，以促进更好的版本控制和协作。

令人惊讶/聪明的方面：本文巧妙地建议重命名冲突的脚本，以避免在初始合并期间丢失任何代码，这是一个实用但经常被忽视的步骤。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97837</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 11:19:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>json.bash 项目是一个命令行工具和 bash 库，旨在从她创建 JSON [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97836</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Jb / json.bash – 创建 JSON 的命令行工具（和 bash 库）
json.bash 项目是一个命令行工具和 bash 库，旨在从 shell 原生数据源（例如环境变量、文件和程序输出）创建 JSON。它对于生成临时 JSON 以与使用 JSON 的应用程序交互或捆绑数据以共享或移动到其他地方特别有用。与其他工具不同，json.bash 不执行数据转换或过滤；相反，它从熟悉的来源聚合数据并将其封装在 JSON 中以供可靠的下游使用。该项目的与众不同之处在于，无需分叉新进程即可在 bash 脚本中高效创建 JSON，从而提高了性能。安装选项包括容器映像、OS 包和手动设置。 （根据 28% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97836</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 10:42:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德国国家铁路公司德国铁路 (Deutsche Bahn) 正努力应对声誉受损的问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97835</link>
      <description><![CDATA[德国铁路努力摆脱“旅行地狱”的名声
德国国家铁路公司德国铁路正努力摆脱经常被描述为“旅行地狱”的声誉受损的问题。尽管努力改善，但持续的延误、取消和基础设施问题仍然困扰着该服务。批评人士认为，该公司的困境象征着德国公共交通网络内更广泛的系统性问题。值得注意的是，德国铁路的挑战引发了关于其管理有效性和政府资金是否充足的激烈争论。鉴于德国在效率和工程实力方面的声誉，这种情况尤其令人惊讶，使持续存在的问题成为国家的耻辱。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97835</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 10:40:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 中国越来越要求居住在美国的年轻中国侨民忠诚 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97834</link>
      <description><![CDATA[中国要求美国年轻侨民保持忠诚
中国越来越多地要求居住在美国的年轻中国侨民保持忠诚，敦促他们支持中国政府的政策和举措。这种对忠诚的推动是中国保持对海外侨民影响力和抵消海外负面看法的更广泛战略的一部分。文章强调了这一要求的争议性，因为它引发了人们对言论自由和个人遵守国家指令的压力的担忧。此外，这种情况的独特之处在于中国采用了复杂的方法来监控和影响海外公民，包括通过学生协会和社交媒体平台。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97834</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 10:26:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>