<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jul 2024 06:23:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 当我第一次被邀请为早期量子领域的女性科学家的故事做出贡献时 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98016</link>
      <description><![CDATA[凯瑟琳·韦、约翰·惠勒和核裂变的曙光
当我第一次被邀请为早期量子物理学中的女性科学家的故事做出贡献时，我立刻想到了凯瑟琳·韦。韦因在核数据汇编方面的工作而闻名，她是约翰·惠勒在北卡罗来纳大学的第一位博士生。有趣的是，在她的研究生学习期间，她几乎从理论上发现了核裂变。尽管关于韦的学术研究很少，但惠勒在 APS 图书馆丰富的藏书提供了至关重要的见解。韦 1939 年的论文基于 1938 年的演讲，表明她正在研究暗示裂变的不稳定核行为。惠勒对这次“错失良机”的遗憾是个人的遗憾，与他哥哥在战争中去世有关。令人惊讶的是，惠勒后来对黑洞的研究与核裂变进行了类比，反映了他整个职业生涯中都坚持的方法论教训。这个故事强调了韦的贡献中尚未开发的潜力以及档案研究中等待的丰富发现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98016</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 06:23:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 exfatloss.com 上的一篇最新文章中，我分享了我从 1,000 美元双倍奖金中获得的令人惊讶的结果 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98015</link>
      <description><![CDATA[久坐不动让我每天消耗 4,600kcal 热量
在 exfatloss.com 的一篇最新文章中，我分享了 Calorify.com 进行的一项价值 1,000 美元的双标水测试的惊人结果，该测试可测量实际卡路里消耗量。尽管我是一个久坐不动、很少锻炼的程序员，但我的每日总能量消耗 (TDEE) 还是超过了 4,600kcal/天，远远超出了我 2,850-3,300kcal/天的预期。这种异常现象可能由 Lamming 实验室关于蛋白质/BCAA/异亮氨酸限制的研究结果来解释，这些研究可以激活 UCP-1，增加生热作用和能量燃烧。尽管饮食中热量明显不足，但我的体重仍然保持稳定，这挑战了传统的 CICO（热量摄入，热量消耗）智慧。这引发了人们对此类测试的准确性以及饮食在代谢率中的作用的质疑。Calorify 为我提供了一次免费的重新测试来验证这些结果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98015</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 06:10:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：wadetregaskis.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98014</link>
      <description><![CDATA[关于在现代互联网上获取答案的简短更新
标题：关于在现代互联网上获取答案的简短更新
网站：wadetregaskis.com

Rob Napier 的轶事激起了我对过去十四个月人工智能变化的好奇心。剧透：变化不大。Kagi 的表现略好一些，但 Bing 仍然是最好的，Google 的表现仍然不佳，ChatGPT（包括 Bing Copilot）时好时坏。法学硕士对于事实任务来说仍然很平庸，但对于创造性工作来说很有趣。我已经使用了五个月的 Kagi，它很可靠，商业模式也很简单。但是，其基于法学硕士的“快速回答”功能只是有点帮助。DuckDuckGo 和 Google 继续令人失望，而 Bing 提供了不错的结果，尤其是 Copilot。ChatGPT 提供了不错的答案，但缺乏引文。值得注意的是，像 Bing Copilot 这样的法学硕士因侵犯版权而受到批评，通常包括来自抄袭来源的原始标记。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98014</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 05:44:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在加沙，严重的饥饿危机正在给儿童带来毁灭性打击，并产生深远影响。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98013</link>
      <description><![CDATA[儿童如何挨饿
在加沙，严重的饥饿危机正在摧毁儿童，并产生长期影响。全球近 1.66 亿人需要紧急饥饿救济，包括加沙的几乎所有人，以色列在哈马斯袭击后发动了攻势。超过一百万加沙人面临极度营养不良，被 IPC 列为“灾难或饥荒”。七个月大的 Majd Salem 出生时很健康，现在患有严重营养不良。联合国儿童基金会报告称，加沙北部三分之一的儿童严重营养不良。以色列和哈马斯互相指责对方存在援助分配问题。这场危机反映了全球趋势，由于世界各地的冲突，数百万人面临极度饥饿。加沙局势严峻，儿童的发育受到严重损害。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98013</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 05:32:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Shipt 的算法挤压了零工工人。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98012</link>
      <description><![CDATA[Shipt 的算法压榨了零工。他们进行了反击
2020 年初，Shipt 的零工注意到，尽管由于 COVID-19 封锁，业务蓬勃发展，但他们的薪水变得不可预测。此前，Shipt 的透明薪酬公式允许工人选择有价值的工作。然而，Shipt 在没有提醒工人的情况下改变了支付规则，引入了一种基于“努力”的新算法，这种算法含糊不清，导致许多工人的收入减少。

在 Willy Solis 的带领下，工人们联合起来收集数据，并与研究人员合作创建了购物者透明度计算器，这是一种基于短信的分析薪酬数据的工具。他们发现 40% 的工人面临大幅减薪。尽管遭到抗议和媒体关注，Shipt 仍对算法含糊其辞，突显了零工经济平台的权力不平衡和不透明性。此案强调了算法管理中透明度和公平待遇的必要性。

争议：Shipt 缺乏透明度和未经宣布的减薪引发了严重的工人骚乱，并凸显了零工经济算法的不透明性。

独特/巧妙：购物者透明度计算器的创建是一种使用光学字符识别的社区驱动工具，允许工人审核算法并反击不透明的系统。（基于 92% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98012</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 05:08:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我们将使用 Huffman 编码在 Haskell 中创建一个数据压缩实用程序 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98011</link>
      <description><![CDATA[使用 Huffman 编码在 Haskell 中构建数据压缩实用程序
在这篇文章中，我们将使用 Huffman 编码在 Haskell 中创建一个数据压缩实用程序，所有代码大约在 150 行内。该实用程序将使用常量内存进行编码和解码，处理任意二进制文件，展示函数式编程的好处。

我们首先解释 Huffman 编码，它将字符映射到唯一的位序列，常用字符获得较短的序列。这通过减少频繁字符的位长来实现压缩。我们确保代码没有前缀，以避免解码过程中出现歧义。

接下来，我们实现编码器，从类型定义和函数开始构建频率图和 Huffman 树。然后，我们创建编码和解码函数，利用 Haskell 的惰性保持恒定的内存占用。

完整代码可在网站上找到，读者可以尝试不同的文本来查看压缩结果。

独特/巧妙的方面：利用 Haskell 的惰性保持内存使用量恒定是函数式编程优势的巧妙展示。（基于 42% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98011</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 05:01:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由于限制，我无法从提供的链接访问特定内容[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98010</link>
      <description><![CDATA[Revolut 首席执行官 Storonsky 打赌用人工智能颠覆风险投资
由于网站限制，我无法从提供的链接访问具体内容。但是，根据标题“Revolut 首席执行官 Storonsky 打赌用人工智能颠覆风险投资”，我可以推断，这篇文章很可能讨论了 Revolut 首席执行官 Nikolay Storonsky 如何利用人工智能在风险投资行业进行创新。这一举措可能会被视为有争议的，因为它挑战了传统的风险投资方法，可能会面临老牌参与者的抵制。这里的独特之处在于应用人工智能来简化和潜在地彻底改变投资决策，从而可能带来更高效和数据驱动的融资流程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98010</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 04:58:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 舞会是耀眼、华丽和最佳正装的代名词，但 T 的莫妮卡·沃尔什 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98009</link>
      <description><![CDATA[Thunder Bay 青少年的胶带舞会礼服进入国际比赛决赛
舞会是华丽、华丽和最佳正装的代名词，但来自 Thunder Bay 的 Monica Walsh 用胶带制作舞会礼服，却独树一帜。作为国际 Duck Tape Stuck at Prom 奖学金竞赛的五名决赛选手之一，Walsh 有机会赢得 15,000 美元的中学后奖学金。这件礼服的灵感来自艺术家 Romero Britto，耗时 126 小时，用了 13 卷胶带才完成。尽管这件礼服创意十足，但穿着却不太舒适，而且存放起来也有些困难。沃尔什呼吁人们在 7 月 10 日比赛结束前为她的作品投票，并强调这笔奖学金将对她的教育产生重大影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98009</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 04:57:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 印度最大的航空公司之一靛蓝航空推出了一项新功能，允许 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98008</link>
      <description><![CDATA[印度航空公司为女性旅客提供选择女性旁边座位的选项
印度最大的航空公司之一靛蓝航空推出了一项新功能，允许女性旅客在网上选择座位时查看其他女性的座位。这项试点计划旨在提高女性乘客的舒适度和安全性，符合靛蓝航空的“#GirlPower”精神。这家每天运营超过 2,000 个航班的航空公司为独自或与家人一起旅行的女性提供此选项。虽然靛蓝航空尚未说明推出此功能的具体原因，但它正值全球对飞行中袭击事件的担忧之际，这些袭击主要是由男性对女性和无人陪伴的未成年人实施的。CNN 已联系靛蓝航空以获取有关推出的更多详细信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98008</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 04:56:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 希腊实行每周六天工作制以提高生产力。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98007</link>
      <description><![CDATA[希腊采用六天工作制以提高生产力。专家对此表示怀疑
希腊为 24 小时营业的企业引入了六天工作制以提高生产力，这与欧洲和一些美国公司四天工作制的趋势背道而驰。工人现在每周可以工作 48 小时，额外一天的加班费增加 40%。政府认为，此举将解决劳动力短缺问题，确保公平的加班费，并打击逃税行为。然而，专家和工人倡导者警告说，这可能会导致倦怠、高离职率和健康问题，他们引用研究表明，长时间工作会损害生产力和福祉。批评者还强调了对护理人员和女性的潜在负面影响，加剧了性别工资差距。尽管希腊采取了这一举措，但专家预测，全球范围内将转向缩短工作周，以获得更好的企业和员工成果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98007</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 04:55:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>