<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jul 2024 08:11:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在我的网站上，我深入探讨了时间测量、部分 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99549</link>
      <description><![CDATA[时间、分区和同步
在我的网站上，我深入研究了时间测量、分区和同步之间的复杂关系。分区涉及将较大的时间测量分解为较小的时间测量，而同步确保设备在损坏时能够自我纠正。这些概念是相互交织的；选择一个概念往往会影响另一个概念。同步点，如放射性衰变或晶体振荡，是由可观察到的空间变化定义的。较大的同步事件（例如行星旋转）更容易验证，但更难分割成较小的单元。相反，较小的事件（例如晶体振荡）简化了分区，但使自我校正复杂化。这种平衡受到宇宙最大速度（例如光速）的影响。同步事件越大，就越不可否认，但分割变得具有挑战性。较小的事件有利于分割，但使自我修正变得困难。真理从宇宙向下流动：较大的真理有利于自我修正，但阻碍分割，而较小的真理则相反。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99549</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 08:11:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Z80 CPU 微处理器即时参考卡 (1981) 可在 ballyalley.com 上获取 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99548</link>
      <description><![CDATA[Z80 CPU 微处理器即时参考卡 (1981) [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=40959558)
Z80 CPU 微处理器即时参考卡 (1981) 可在 ballyalley.com 上找到，对于使用 Z80 微处理器的爱好者和专业人士来说，这是一项宝贵的资源。此参考卡简明扼要地概述了 Z80 的指令集、寻址模式和操作细节。它可作为编程和故障排除的快速指南，确保高效使用微处理器的功能。该文档以其清晰和组织性而著称，使复杂的信息易于理解。此参考卡中没有争议的元素，但它在现代复古计算圈中的持久相关性和实用性非常引人注目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99548</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 08:09:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 关于幸福的真相。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99547</link>
      <description><![CDATA[关于幸福的真相。我们生来就是渴望幸福，而不是得到幸福
在《关于幸福的真相：我们生来就是渴望幸福，而不是得到幸福》一书中，作者批评了自助行业对持久幸福的不一致定义和承诺。作者借鉴进化论和认知神经科学，认为幸福是一种情感状态，旨在激励人们采取行动，提高生存和繁殖能力。这一观点表明，由于习惯，持久的幸福是无法实现的；随着我们实现目标，我们的满足感会降低，从而促使我们追求更多。这个被称为享乐跑步机的概念表明，幸福是一个移动的目标，旨在让我们保持动力而不是满足。这对“存在永久幸福的秘诀”的自助叙述提出了挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99547</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 07:45:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们很高兴地宣布 Qubes OS 4.2.2 稳定版本发布！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99546</link>
      <description><![CDATA[Qubes OS 4.2.2 已发布
我们很高兴地宣布 Qubes OS 4.2.2 稳定版发布！此补丁整合了自上次稳定版发布以来的所有安全补丁、错误修复和更新，确保用户能够安全便捷地使用最新 ISO 安装或重新安装 Qubes。值得注意的是，我们解决了 Qubes 4.2.0 中过于严格的文件复制服务 (#8332)，该服务导致文件名包含非拉丁字符和某些符号时出现问题。这一变化最初旨在降低安全风险，但却导致了严重的可用性问题。现在，我们已使用文件复制服务的新“allow-all-names”参数恢复了原始行为。欲了解更多详细信息，请访问我们的下载页面并查看发行说明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99546</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 07:42:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.dolthub.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99545</link>
      <description><![CDATA[Go Range Iterators Demystified
标题：Go Range Iterators Demystified
网站：www.dolthub.com

在本文中，我们将探讨 Go 1.23 中引入的新范围迭代器，它允许 range 关键字迭代自定义集合类型。此功能将 range 关键字的功能扩展到切片和映射之外，包括特殊函数类型。本文提供了有关如何实现和使用这些迭代器的详细示例，包括采用 0、1 或 2 个参数的迭代器。它还讨论了调用循环体的yield函数，并强调了潜在的陷阱，例如如果未检查yield结果，程序将出现恐慌。还介绍了一些独特的用例，例如过滤值和处理迭代过程中的错误。虽然该功能很强大，但它可能会导致非常规模式，例如使用迭代器来处理错误，这可能与Go的传统习语不一致。（基于64%的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99545</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 07:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：为什么 PWA 用户安装统计数据如此难以找到？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99544</link>
      <description><![CDATA[问 HN：为什么 PWA 用户安装统计数据如此难找？
标题：问 HN：为什么 PWA 用户安装统计数据如此难找？
网站：news.ycombinator.com

我正在寻找有关有多少人安装渐进式 Web 应用 (PWA) 的数据。大多数来源都提供了广泛的市场预测，例如市场预期价值 107.7 亿美元和全球 63 亿智能手机用户。他们还强调了速度、转化率和留存率的提高。但是，这些统计数据并未揭示将 PWA 添加到主屏幕的用户的实际数量或比例。例如，我想知道星巴克安装 PWA 的网络流量与其原生应用的比例。我发现最接近的数据包括 Apple 声称 PWA 的“用户采用率非常低”，以及 Chrome OS 博客指出自 2021 年初以来桌面 PWA 安装量增长了 270%。有人有更详细的信息吗？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99544</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 07:40:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃塞尔斯坦国王于 924 年至 939 年在位，在当代英国，他经常被人们忽视，然而 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99543</link>
      <description><![CDATA[赋予埃塞尔斯坦生命
埃塞尔斯坦国王在位时间从 924 年到 939 年，在当代英国经常被忽视，但他却受到同时代人的高度尊重。埃塞尔斯坦是第一位在 927 年征服诺森布里亚后将所有英国人民统一在一个统治下的盎格鲁-撒克逊国王。他被誉为一位成功的战士、一位强大的管理者、一位创新的立法者和一位虔诚的教会支持者。尽管他取得了重大成就，但没有一部关于埃塞尔斯坦的中世纪传记留存下来，现代学者最近才开始探索他的生平。盎格鲁-撒克逊编年史等详细当代记录的稀缺给传记作者带来了挑战。然而，宪章、硬币、法典和其他文本让我们得以一窥他的统治和个性。埃塞尔斯坦统治期间，王室与教会的关系更加密切，他的立法揭示了他对社会秩序和慈善事业的关注。他的皇家风格演变为反映他的帝国野心，将自己描绘成“全英国之王”。尽管资料有限，但通过传记方式考察埃塞尔斯坦的各种角色和背景，可以对这位复杂而有影响力的国王提供细致入微的描绘。

争议点：本文强调了《盎格鲁-撒克逊编年史》缺乏详细的当代记录和潜在的偏见，暗示埃塞尔斯坦可能是西撒克逊宫廷的局外人。

独特见解：埃塞尔斯坦选择永不结婚，可能是出于对贞洁的个人承诺，这被视为他性格的一个独特方面，也确保了他的兄弟的继承权。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99543</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 07:19:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1.3 亿美国成年人识字能力较低，经常处于“印刷沙漠”之中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99542</link>
      <description><![CDATA[1.3 亿美国成年人识字能力低
根据 Feinberg 的说法，1.3 亿美国成年人识字能力低，通常居住在“印刷荒漠”——服务不足的社区，阅读材料和资源有限。尽管互联网潜力巨大，但这些成年人仍面临互联网接入不良和数字素养有限的挑战。成人基础教育 (ABE) 和扫盲计划旨在解决这些问题，提供识字、算术、ESL 和高中同等学历的辅导和课程。然而，Patterson 指出，由于资金削减和对高中毕业的关注，计划的参加人数有所下降。联邦资金（主要通过 AEFLA 和 WIOA）不足，通货膨胀和成本上涨加剧了这种情况。 APM 研究实验室强调了明尼苏达州和新墨西哥州等州在识字率和资金方面的差异，新墨西哥州虽然需求较大但获得的州政府资金明显较少。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99542</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 07:16:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 维基百科正在引入暗模式支持，以增强可访问性和可读性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99541</link>
      <description><![CDATA[维基百科推出暗黑模式支持
维基百科推出暗黑模式支持，以增强其各平台的可访问性和可读性。该计划旨在解决默认排版带来的当前挑战，这种排版方式使阅读变得困难，尤其是在弱光环境下。Web 团队计划将默认字体大小从 14 像素增加到 16 像素，以符合 WCAG 建议和研究结果，这些研究表明较大的字体可以提高理解力。这些更改将适用于登录和未登录的用户，新的外观菜单允许自定义字体大小、页面宽度和颜色设置。暗黑模式将首先向所有维基百科的登录用户和部分维基百科的未登录用户推出，并计划进一步扩展。该项目强调社区参与，并将分阶段进行，包括原型测试和试点发布。目标是为所有用户创造更具吸引力和可访问性的阅读体验。

争议：更改默认排版的决定可能会面临习惯于当前设置的用户的抵制。

独特/巧妙：该项目包含一个全局首选项设置，允许用户在所有 wiki 上应用他们选择的文本大小、页面宽度和颜色设置。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99541</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 07:10:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] ULID（通用唯一按词典顺序排序标识符）项目提出了一个 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99540</link>
      <description><![CDATA[ULID：类似 UUID 但可排序
ULID（通用唯一字典排序标识符）项目提出了一种替代 UUID 的方法，解决了 UUID 在编码随机性和在各种环境中的实际使用方面的低效率问题。ULID 提供与 UUID 的 128 位兼容性，每毫秒生成 1.21e+24 个唯一 ID，并且可按字典顺序排序。它们使用 Crockford 的 base32 编码为 26 个字符的字符串，使其更高效、更易读。ULID 通过增加随机分量来确保在同一毫秒内实现单调排序。该项目包括多种编程语言的实现，以可排序性和效率为重点，与众不同。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99540</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 06:07:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>