<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Oct 2024 06:16:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 前《芝加哥论坛报》建筑评论家布莱尔·卡明（Blair Kamin）以 p [...] 结束了他的任期。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113942</link>
      <description><![CDATA[作家 承销作家
前《芝加哥论坛报》建筑评论家布莱尔·卡明在任期结束时恳求更换人选，强调芝加哥建筑审查的重要性。尽管论坛报出版公司裁员，且 Alden Global Capital 的收购加剧了裁员压力，但卡明采取了前所未有的举措，通过新闻资助合作伙伴管理的一项拨款资助他的继任者爱德华·基根。这一举措凸显了文化新闻业的严峻状况，文化新闻业经常被边缘化，而核心新闻领域则受到青睐。卡明的举动既令人惊讶又罕见，反映了他对保护建筑话语的个人承诺。虽然基根的双周专栏填补了空白，但它并不能取代全职评论家，这凸显了维持文化报道的持续挑战。 （根据 83% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113942</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 06:16:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由首席执行官乔什·米勒 (Josh Miller) 领导的浏览器公司正在开展一项新业务，以创建一个 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113941</link>
      <description><![CDATA[Arc 背后的公司现在正在构建第二个更简单的浏览器
由首席执行官 Josh Miller 领导的浏览器公司正在开展一项新业务，以创建一款更简单、更易于访问的浏览器，不同于他们目前的产品 Arc。尽管 Arc 发展迅速且拥有忠实的用户群，但由于其复杂性，它仍然是高级用户的小众工具。Miller 承认，虽然 Arc 因其侧边栏和自定义选项等创新功能而受到喜爱，但它不会取得主流成功。新浏览器旨在更加直观和以人工智能为中心，专注于易用性和自动化，可能于明年推出。这一转变代表着该公司回归了革命性网络浏览的最初愿景。决定开发新浏览器而不是彻底改造 Arc 是一种战略举措，旨在避免疏远现有用户，同时吸引更广泛的受众。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113941</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 05:53:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在卡带文化的鼎盛时期，《Hi-Fi 立体声评论》 1988 年关于卡带机的专题报道 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113940</link>
      <description><![CDATA[复古卡带机入门：如何找到好的卡带机
在卡带文化的鼎盛时期，Hi-Fi Stereo Review 1988 年关于卡带机的专题文章被大量广告包围，反映了卡带技术的巅峰时期。尽管这类文章枯燥且技术性强，但它们是寻找优质二手卡带机的宝贵指南。随着黑胶唱片价格飙升，现在可能是探索卡带的时候了，由于人们认为卡带质量较差，所以卡带仍然价格实惠。然而，只要保养得当，磁带的声音会出奇的好。购买复古卡带机时，请关注播放质量、运动功能和杜比降噪。值得注意的型号包括豪华的 Nakamichi CR-4 和经济实惠的 Nakamichi BX-300。 Aiwa、Dual、Sony 和 Pioneer 也提供了值得关注的选择。文章巧妙地突出了盒式磁带的复兴，并为发烧友提供了实用建议。争议在于盒式磁带与其他格式相比的质量之争，但文章认为，只要小心使用，盒式磁带可以提供令人满意的聆听体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113940</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 05:17:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今天标志着 Cerebras Inference 向前迈出了重要的一步，因为我们推出了 3 倍性能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113939</link>
      <description><![CDATA[Cerebras Inference 现在速度提高了 3 倍：Llama3.1-70B 突破 2,100 个 token/s
今天标志着 Cerebras Inference 向前迈出了重要一步，因为我们公布了 3 倍的性能提升，使 Llama 3.1-70B 能够实现令人印象深刻的每秒 2,100 个 token。这一进步使 Cerebras Inference 比最佳 GPU 解决方案快 16 倍，比运行小得多的模型的 GPU 快 8 倍。我们的 Wafer Scale Engine 现在以惊人的 184 倍性能优势超越基于 GPU 的推理。这一突破正在改变 AI 应用，从加速 GSK 的药物发现到使用 LiveKit 彻底改变语音 AI。我们优化的内核和推测解码有助于实现这一前所未有的速度，同时保持模型的精度和准确性。此版本凸显了我们的技术重新定义实时 AI 应用程序的潜力，为开发人员提供了一个增强运行时智能和用户响应能力的平台。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113939</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 05:12:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>生成式人工智能何时才有资格获得合理使用？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113938</link>
      <description><![CDATA[生成式人工智能何时符合合理使用条件？
在“生成式人工智能何时符合合理使用条件？”中，Suchir Balaji 探讨了将合理使用应用于 ChatGPT 等生成式人工智能模型的复杂性。文章强调，虽然这些模型很少产生与其训练数据相同的输出，但训练过程涉及复制受版权保护的材料，除非被视为合理使用，否则可能被视为侵权。合理使用是逐案评估的，考虑目的、性质、使用量和市场影响等因素。文章指出，ChatGPT 的市场效应（例如 Stack Overflow 流量减少）表明它可能成为原创内容的替代品，使其合理使用主张复杂化。讨论很微妙，市场损害的可能性是一个重要的争论点。 Balaji 强调，使用的变革性质和商业意图对于确定合理使用至关重要，并引用了安迪·沃霍尔案等法律先例。文章巧妙地围绕人工智能输出是否与原创作品竞争或互补展开了辩论，强调了这一不断发展的领域中持续的法律和道德挑战。（基于 56% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113938</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 04:59:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今年早些时候，佛罗里达州推出了“健康生活”倡议，该法律旨在确保 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113937</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州放宽对外国培训医生的执照要求
今年早些时候，佛罗里达州推出了“健康生活”计划，旨在简化外国培训医生的执照申请程序。此举旨在解决佛罗里达州医生短缺的问题，该州的中位年龄特别高。根据这项计划，持有本国执照的外国医生可以绕过美国居住要求，前提是他们的外国居住地被认为与 ACGME 认可的项目“基本相似”。他们还必须满足特定标准，包括最近行医和在佛罗里达州就业。佛罗里达州与阿拉巴马州和华盛顿州等州一起放宽了此类要求，反映了在全国医生短缺的情况下吸引更多外国培训医生的更广泛趋势。这一举措凸显了移民对加强美国医疗保健的积极影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113937</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 04:18:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] UnitedHealth 确认发生大规模数据泄露，影响超过 1 亿个人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113936</link>
      <description><![CDATA[UnitedHealth 称 Change Healthcare 黑客攻击导致 1 亿个人数据被盗
UnitedHealth 已确认，由于其子公司 Change Healthcare 遭受勒索软件攻击，大规模数据泄露影响了超过 1 亿个人。此次数据泄露是近年来最大的一次，泄露了敏感的健康和个人信息，包括保险详细信息、医疗记录和社会安全号码。此次攻击由 BlackCat 勒索软件团伙发起，利用了薄弱的安全措施，尤其是缺乏多因素身份验证。UnitedHealth 支付了 2200 万美元的赎金，但攻击者违背了删除数据的承诺，导致进一步的勒索企图。此次泄密事件造成了重大经济损失，预计到 2024 年 9 月将达到 24.5 亿美元。争议在于安全措施不充分以及支付赎金的决定，但这并不能保证删除数据。令人惊讶的是 BlackCat 的退出骗局，他们扣留了全部赎金。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113936</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 04:15:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在针对 Change Healthcare 的大规模网络攻击中，超过 1 亿人失去了他们的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113935</link>
      <description><![CDATA[Change Healthcare 黑客攻击影响超过 1 亿人，这是美国历史上最大的医疗保健数据泄露事件
在针对 Change Healthcare 的大规模网络攻击中，超过 1 亿人的私人健康信息被盗，这是美国历史上最大的医疗保健数据泄露事件。此次泄露事件归咎于 ALPHV/BlackCat 勒索软件团伙，对整个医疗保健行业造成了重大破坏。拥有 Change Healthcare 的 UnitedHealth Group (UHG) 透露了此次泄露的严重程度，影响了相当一部分美国人。被盗数据包括敏感的个人和医疗信息，对受影响的人产生了长期影响。有争议的是，此次泄露利用了员工系统缺乏多因素身份验证 (MFA)，尽管 UHG 资源丰富，但其网络安全实践仍令人质疑。此次泄密事件还再次引发了人们对 UHG 收购 Change Healthcare 的关注，人们担心这起事件存在反竞争行为。逮捕网络罪犯的努力一直没有成功，美国政府提高了对黑客信息的悬赏金额。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113935</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 04:05:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一项开创性的研究中，研究人员证实了淋巴系统的存在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113934</link>
      <description><![CDATA[首次在人体中发现大脑废物清除淋巴系统
在一项开创性的研究中，研究人员证实了活体人类中存在淋巴系统，这是一个帮助清除大脑废物的网络。该系统此前在小鼠中被观察到，通过对五名接受脑部手术的志愿者进行 MRI 扫描，证实了该系统在人类中的存在。该研究由 Juan Piantino 博士领导，部分由 NIH 资助，使用钆染料追踪沿血管周围空间的脑脊液流动，与小鼠早期的发现相似。这一发现强调了淋巴系统功能障碍与阿尔茨海默氏症等认知障碍之间的潜在联系。值得注意的是，该系统在睡眠期间似乎最活跃，这表明提高睡眠质量可以支持大脑健康。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113934</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 04:04:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我探讨了使用 Postgres 作为图形数据的惊人功能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113933</link>
      <description><![CDATA[使用 Postgres 递归 CTE 进行图形检索
在本文中，我探讨了将 Postgres 用作图形数据库的惊人功能，特别是通过使用递归通用表表达式 (CTE)。通过将图形边缘存储在 Postgres 表中，我们可以使用递归 CTE 有效地检索连接的组件，例如连接到“A”的所有节点。即使对于包含数百万条边的图形，该方法也已被证明是有效的，它具有在同一数据库中维护实体元数据和关系的优势。这种方法对于实体解析任务中常见的不相交无向图特别有用。但是，对于大型图或直径较大的图，建议实施语句超时或限制递归深度以防止查询时间过长。虽然 Postgres 提供了灵活性，但 NetworkX 或 igraph 等应用程序级库对于高级图形算法仍然是必需的，它们比 Neo4j 等图形数据库提供了更多选项。可以根据具体用例根据需要添加约束和索引。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113933</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 03:58:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>