<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Nov 2024 06:26:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在桌面游戏世界中，骰子至关重要，掷出错误的骰子会降低游戏的乐趣。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115967</link>
      <description><![CDATA[如何用盐水测试骰子
在桌面游戏世界中，骰子至关重要，掷得不好会降低游戏乐趣。如果你的掷点数一直很低，那可能不是你的运气问题，而是你的骰子的问题。骰子可能由于内部缺陷而不平衡，从而影响你的游戏。要识别这一点，请尝试盐水平衡测试。通过将骰子漂浮在过饱和盐水溶液中并旋转它们，你可以查看它们是否始终落在相同的数字上，这表明不平衡。这种方法受到高尔夫球手的启发，很简单，但不适用于金属骰子。有趣的是，透明或半透明的骰子由于其均匀的材料和可见的内部结构而往往更平衡。如果您的骰子未通过测试，请考虑改用更可靠的选项，例如 True Roll Dice，它始终是半透明的，可以增强您的游戏体验。生命太短暂，不能用坏骰子！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115967</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 06:26:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在人工智能擅长数字任务的时代，物理智能引入了π0，这是一个巨大的进步。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115966</link>
      <description><![CDATA[物理智能的首个通用策略 AI 终于可以帮你洗衣服了
在 AI 擅长数字任务的时代，物理智能推出了 π 0，这是一款突破性的通用策略 AI，旨在弥补物理智能的差距。与传统 AI 模型不同，π 0 集成了视觉、语言和动作，使机器人能够以前所未有的灵活性执行折叠衣物和组装盒子等复杂任务。该模型利用来自不同机器人和任务的大量数据集，结合互联网规模的预训练，输出连续的运动命令。创新之处在于它能够以最少的数据适应新任务，类似于语言模型超越专业系统的方式。虽然 π 0 标志着向前迈出了重要一步，但在实现完全自主、多功能的机器人方面仍然存在挑战。该项目邀请各方合作来完善和扩展其功能，这预示着人工智能在物理环境中的光明未来。值得注意的是，π 0 在任务期间从人为干预中恢复的能力是一个令人惊讶的独特功能，展示了其适应性和在现实世界中的应用潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115966</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 06:03:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 购买软件到底有多难？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115965</link>
      <description><![CDATA[购买软件有多难？
去年，我开始了第一次内部实施软件的旅程，但远非易事。起初，我以为最困难的部分是预算审批和供应商谈判。然而，真正的挑战在于安全审查和 GDPR 合规性，尤其是在处理子处理器时。将新的 SaaS 与 Salesforce 等现有系统集成需要与 Revenue Operations 合作，这本身就是一次冒险。最艰巨的任务是让组织采用该软件，因为说服人们使用另一个系统很困难。维护也出乎意料地需要亲自动手，尤其是 GDPR 删除请求。到年底，该软件的使用量减少了，我意识到要让软件真正对公司有价值需要付出巨大的努力。这次经历凸显了在部署后将软件集成到客户生态系统中需要做大量工作。现在，我的重点是确保我们的 SaaS 提供更深层次的集成和更广泛的可用性，为软件操作和开发带来新的理念。这项工作既具有挑战性又令人着迷。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115965</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 05:41:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为了迎接 2023 年黑色星期五网络星期一 (BFCM)，Shopify 分享了以下见解 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115964</link>
      <description><![CDATA[Shopify 如何打造 2023 年黑色星期五网络星期一地球仪
为了迎接 2023 年黑色星期五网络星期一 (BFCM)，Shopify 分享了他们去年创建实时购买可视化地球仪的见解。重点是利用 Three.js 和 React-three-fiber 等技术来增强视觉效果和性能。一个关键特性是代表实时订单的弧线，通过实例化进行优化，允许同时渲染多达一百万个弧线。这种方法通过减少内存使用量和绘制调用显著提高了性能。地球仪还具有动画城市图钉、首次销售烟花以及飞机和循环弧线等异想天开的元素，所有这些都有助于带来引人入胜且动态的可视化体验。巧妙使用实例化和着色器操作是一种有效处理复杂动画的独特方法。 （根据 61% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115964</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 05:16:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我从小就立志成为一名职业玩家，我发现自己在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115963</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Icon（AI 广告，icon.me，由 Peter Thiel 的创始人基金资助）
我从小就立志成为一名职业玩家，我发现自己在《英雄联盟》北美排名前 200，这在全球超过 1 亿玩家中是一项重大成就。然而，对经济稳定的需求让我上了大学，在那里我发现自己对编码很有天赋，经常每周花 100 个小时来编码。这种热情很快转化为 Hulu 和 Wieden+Kennedy 的机会，促使我在一年后离开大学加入 Pinterest。我的创业之旅始于 Skio，这是一个 Shopify 品牌的订阅管理平台，它迅速发展成为与 1,000 多个品牌合作并实现 1000 万美元以上的 ARR。现在，借助由 Peter Thiel 的 Founders Fund 资助的 Icon，我正在利用生成式人工智能为品牌和创作者带来营销革命。这项事业凸显了人工智能在改变故事叙述和营销效率方面的潜力。欢迎随时通过 kennan@icon.me 与我们联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115963</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 05:08:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在寻求有效的清洁解决方案时，我更喜欢浓缩的、专业级的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115962</link>
      <description><![CDATA[奇特的清洁产品
在寻找有效的清洁解决方案时，我更喜欢浓缩的专业级产品。作为 Aftermath 的“产品专家”，我整理了一份有趣的超小众清洁产品清单。值得注意的是，蓖麻油衍生物锌蓖麻油酸酯在消除异味方面表现出色，Trader Joe 的平价天然除臭剂中就有这种成分。酶清洁剂 Tergazyme 对生物污渍有很强的去除作用，但含有对生态环境有害的磷酸盐。自酿消毒剂 Star San 以其泡沫丰富、无需冲洗的配方而闻名。百里香酚源自百里香油，是一种更安全的霉菌治疗方法。虽然这些产品很吸引人，但始终要遵守制造商的指导方针。有争议的是，Tergazyme 的磷酸盐含量引发了环境问题。（基于 63% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115962</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 05:08:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[中] 上校</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115961</link>
      <description><![CDATA[海军陆战队飞行员从继续飞行的 F-35B 弹射后失去指挥权
海军陆战队飞行员查尔斯“特雷”德尔皮佐上校于 2023 年 9 月从南卡罗来纳州上空一架发生故障的 F-35B 弹射后被解除了海军陆战队测试和评估中队 1 的指挥权。尽管遵循了正确的程序，但调查得出结论，德尔皮佐弹射的决定是一个错误，因为飞机仍然可以飞行。这起事件导致 F-35B 在自动驾驶下继续飞行 64 海里后坠毁，引起了广泛关注和批评，包括众议员南希梅斯，她质疑如此先进的喷气式飞机怎么会失踪。争议在于调查对 F-35B 手册对“失控飞行”的宽泛定义的批评，这促使德尔·皮佐做出了决定。尽管德尔·皮佐被证明没有玩忽职守，但他的职业生涯仍不确定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115961</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 04:26:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] vim.fandom.com 上的此页面提供了 Vim 中未使用的键的综合列表，服务 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115960</link>
      <description><![CDATA[Vim 中未使用的键
vim.fandom.com 上的此页面提供了 Vim 中未使用的键的综合列表，可作为 :help index 的反向版本。如果默认情况下不使用键，则将其归类为“免费”，如果使用但可以安全地重新映射，则将其归类为“同义词”。该页面还提供了有关组合键以进行更多映射的见解，并参考文章“跟随我的领导者”以获取进一步指导。值得注意的是，该页面强调，虽然 Alt 键组合是免费的，但它们可能会出现问题，具体取决于终端仿真器。此外，该页面还提到，某些键（如  和 ）传统上用于流量控制，但可以在现代机器上重新使用。该文档还建议进行创造性映射，例如将 Y 映射到 y$ 以与 C 和 D 的行为保持一致，展示了一种自定义 Vim 的巧妙方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115960</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 04:24:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>BOSS（大脑操作系统和调度程序）是一个智能任务编排系统，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115959</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：LLM 驱动的 OS 执行网络安全探索代理
BOSS（大脑操作系统和调度程序）是一种智能任务编排系统，旨在管理和执行基于代理的工作流，特别是在网络安全探索中。它利用大型语言模型 (LLM) 将复杂任务分解为可操作的步骤，选择合适的代理并实时调整工作流。主要功能包括强大的错误处理、人机干预和性能监控。BOSS 的与众不同之处在于专注于网络安全任务，但可扩展到其他领域。系统架构涉及任务调度程序、LLM 规划和代理网络等组件，数据流通过 Kafka 和 MongoDB 进行管理。请注意，BOSS 仍在开发中，尚未准备好投入生产使用。（基于 82% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115959</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 04:23:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 探索我们的交互式地图，它旨在帮助您找到有路标的自行车路线[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115958</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我制作了一张地图，用于查找欧洲各地有路标的自行车路线和 POI

探索我们的交互式地图，该地图旨在帮助您查找欧洲各地有路标的自行车路线，非常适合周末骑行和长途探险。利用来自 OpenStreetMap (OSM)（一个类似于维基百科的协作平台）的数据，我们的地图允许用户通过添加、更正或更新自行车路线做出贡献。这意味着虽然地图可能不是所有地方都完整，但它会根据来自世界各地骑行者的意见不断改进。一个独特的功能包括键盘快捷键，便于导航，例如“r”隐藏所有路线，“s”切换侧边栏可见性。这种社区驱动的方法确保为骑行爱好者提供动态且不断发展的资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115958</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 03:40:20 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>