<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Nov 2024 01:08:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在 The Baffler 的“机器中的治疗师”中，作者探讨了蓬勃发展的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115333</link>
      <description><![CDATA[机器中的治疗师
在 The Baffler 的“机器中的治疗师”一文中，作者探索了蓬勃发展的人工智能治疗世界，重点介绍了 Broken Bear 等旨在提供情感支持的化身。这些人工智能治疗师，包括 Elomia 和 Meomind，提供了一种传统疗法的替代方案，而且通常成本较低。然而，作者批评了它们的有效性，指出人工智能建议与最佳实践相矛盾的情况，尤其是对于强迫症等疾病。这篇文章强调了美国医疗保健的选择悖论，并将其与新西兰的公共系统进行了对比。人工智能治疗的兴起被认为是对治疗差距和高昂治疗成本的回应，但它引发了对质量和人际关系的担忧。争议在于用人工智能取代人类治疗师的伦理影响，令人惊讶的是人工智能迅速融入英国 NHS 等现有医疗保健系统。（基于 47% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115333</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 01:08:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本期 CoRecursive 节目中，Adam Gordon Bell 探索了 Rei 的复杂叙事 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115332</link>
      <description><![CDATA[ReiserFS 和艺术与艺术家问题
在本期 CoRecursive 中，Adam Gordon Bell 探索了 ReiserFS 及其创造者 Hans Reiser 的复杂故事。故事深入探讨了将艺术与艺术家分开的挑战，类似于关于迈克尔·杰克逊等人物的辩论。Hans Reiser 是一位才华横溢但备受争议的人物，他在应对个人和职业动荡的同时开发了革命性的 Linux 文件系统 ReiserFS。他从奥克兰一个杂乱的办公室来到莫斯科，在那里聘请了才华横溢的俄罗斯程序员，这段旅程充满了雄心和创新。然而，汉斯强烈的个性和社会问题预示着后来的麻烦，最终导致他因谋杀妻子尼娜而入狱。本集强调了技术成就与个人缺陷密不可分，并提出了关于救赎和代码背后的人性故事的问题。争议在于汉斯的犯罪行为及其对他的遗产的影响，而聪明之处则在于 ReiserFS 的技术创新，例如尾部打包，这大大提高了存储效率。（根据 27% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115332</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:27:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PACS Group 是一家总部位于犹他州的专业护理机构运营商，自 [...] 以来，其股价一路飙升。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115331</link>
      <description><![CDATA[如何通过欺骗纳税人成为专业护理领域的亿万富翁
PACS Group 是一家总部位于犹他州的专业护理机构运营商，自 2024 年 4 月首次公开募股以来，其股价一路飙升。然而，Hindenburg Research 进行的为期五个月的调查显示，PACS 的成功很大程度上归功于利用纳税人资助的医疗保健计划。据称，该公司滥用 COVID 时代的豁免权，不当获取医疗保险福利，大大提高了其收入和盈利能力。前雇员描述了普遍存在的欺诈行为，包括为不必要的治疗开具账单和伪造文件。PACS 的创始人获利颇丰，自 COVID 开始以来已套现约 10 亿美元。该报告表明 PACS 面临潜在的监管处罚，并质疑其合法盈利之路。争议在于医疗保健计划涉嫌被系统性地利用以及财务行为误导。（根据 13% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115331</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:24:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 世界上最古老的树？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115330</link>
      <description><![CDATA[世界上最古老的树？基因分析追踪标志性潘多森林的进化
研究人员对犹他州一棵巨大的颤杨树潘多进行了基因分析，以揭示其年龄和进化历史。潘多是一种拥有 47,000 根茎的单一生物，估计有 16,000 至 80,000 年的历史，是世界上最古老的生物之一。这项尚未经过同行评审的研究表明，潘多的基因突变在空间上的分布并不像预期的那样，表明其基因结构混合得很好。这一发现令人惊讶，挑战了有关克隆生物遗传变异的假设。这项研究还暗示了植物中存在一种针对有害突变的保护机制，引发了进一步研究的兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115330</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:24:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本地点对点 API 旨在促进浏览器之间的直接通信，而无需重新 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115329</link>
      <description><![CDATA[本地点对点 API 社区组草案报告
本地点对点 API 旨在促进浏览器之间的直接通信，而无需依赖中介服务器，从而增强缺乏传统网络安全措施（如命名和证书颁发机构）的本地通信用例。此 API 旨在支持互联网中断期间的协作工具或连接到本地设备（如 NAS 或家庭安全系统）等场景。它使用经过身份验证的基于流的传输（如开放屏幕协议），在开发人员灵活性与用户安全性和隐私之间取得平衡。该 API 包括对等管理、发现和身份验证等功能，强调用户同意和隐私。一个独特的方面是它与权限策略的集成，允许选择性的第三方访问。该 API 的开发正在进行中，有可能实现更广泛的传输实现。值得注意的是，该 API 不提供原始套接字访问，但提供持久通信通道，这可以看作是一种限制或安全功能。（基于 42% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115329</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 23:23:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 你知道吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115328</link>
      <description><![CDATA[您知道吗？Windows 从未有过“系统托盘”（2021 年）
25 多年来，我们错误地将 Windows 的“通知区域”称为“系统托盘”。尽管微软有明确的文档，但“系统托盘”一词仍然存在，甚至在微软内部也是如此。这个错误的名称可能源自早期的 Windows 95 程序“systray.exe”，该程序管理通知图标。微软自己对该术语的不一致使用加剧了这种混乱，例如在 Windows 10 的 Narrator 设置中。虽然这个名字似乎微不足道，但它反映了一个更广泛的问题：开发人员经常将通知区域误用于非通知目的，导致混乱。尽管微软做出了种种努力，“系统托盘”一词仍然存在，有趣地凸显了改变根深蒂固的习惯的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115328</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 23:22:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AWK 是适用于所有 POSIX 兼容 UNIX 系统的多功能工具，非常适合文本处理 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115327</link>
      <description><![CDATA[在 Y 分钟内学习 Awk
AWK 是一种多功能工具，适用于所有符合 POSIX 标准的 UNIX 系统，非常适合文本处理和脚本任务。它具有类似 C 的语法，无需分号，但建议在单行代码中使用分号。与 Perl 相比，AWK 的可读性更突出，适合逐行处理文本的简单脚本。AWK 脚本由模式和操作组成，具有用于读取和解析记录的内置循环。它支持全局变量、算术运算、控制语句和数组，包括关联数组和多维数组。AWK 缺少局部变量，但可以使用函数参数作为解决方法。它提供用于算术、字符串操作和 I/O 操作的内置函数。其独特之处在于能够自动处理文件 I/O，类似于 shell 脚本。缺少局部变量可能被视为一种限制，但巧妙使用函数参数可以缓解这个问题。（基于 64% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115327</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 23:21:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 耶鲁大学教授 Sam Raskin 通过 [...] 对数学做出了开创性的贡献。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115326</link>
      <description><![CDATA[耶鲁大学教授解决了数学“罗塞塔”的一部分
耶鲁大学教授 Sam Raskin 通过解决朗兰兹猜想的一部分，为数学做出了开创性的贡献。朗兰兹猜想是一个复杂的问题，因其有可能将数学的不同领域联系起来，而被比作“罗塞塔石碑”。Raskin 与 Dennis Gaitsgory 和一个数学家团队合作，解决了朗兰兹猜想的几何部分，这一壮举需要开发新的数学工具。这一成就被 Alexander Goncharov 等专家誉为“里程碑”，强调了它之前被认为的难以接近性。这一证明的意义超越了数学，引起了理论物理学家的兴趣，因为它有可能阐明粒子物理学和自然现象之间的联系。拉斯金的旅程始于他的大学时代，受到导师和几何朗兰兹研讨会的影响。他的作品强调了数学出人意料的复杂性和美感，直觉在其中起着至关重要的作用。该解决方案于 2023 年完成，因其稳健性和数学证明的确定性而受到赞誉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115326</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 23:16:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在我在一家金融机构的实习期间，我的目标是利用一些方法来自动执行一项重复性任务 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115325</link>
      <description><![CDATA[5 个月内本地运行代码
我在一家金融机构实习期间，计划使用几百行 C 代码自动执行一项重复性任务。尽管解决方案很简单，但由于严格的安全协议，软件审批花了五个月时间。该公司使用的系统类似于 Google 的 Santa，可防止未经授权的代码执行，并且需要漫长的安全审查流程。由于担心开源存储库的更新频率和需求，我的初始请求被拒绝。在争取同事的支持并强调审批流程的低效后，在一位人脉广泛的高层领导的帮助下，该软件终于上线了。这次经历凸显了企业安全措施的过度谨慎，这往往会扼杀创新和效率。这次磨难还让我认识到，拥有有影响力的盟友比在官僚体系中行动更有价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115325</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 23:14:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在网络被侵入式广告、臃肿的 JavaScript 和 AI 基因主宰的时代 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115324</link>
      <description><![CDATA[使用 Gemini 逃离监控网络
在网络被侵入性广告、臃肿的 JavaScript 和 AI 生成的 SEO 内容主导的时代，Gemini 协议作为一种令人耳目一新的替代方案应运而生。Gemini 由 Solderpunk 于 2019 年创建，提供极简主义、注重隐私的浏览体验，摆脱现代网络的监控和商业化。与传统的 HTTP 网络不同，Gemini 禁止跟踪、客户端代码和内联多媒体，强调简单性和用户控制。该协议已获得关注，“Geminispace”中拥有超过 50 万个唯一 URL。本指南详细介绍了 Gemini 服务器的历史、架构和部署，重点介绍了其独特的互联网浏览方式。争议在于它与主流网络截然不同，挑战了互联网使用和隐私的现状。（基于 77% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115324</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 23:11:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>