<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 May 2024 06:25:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇文章中，作者深入研究了学习中对数正态分布的概念[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91822</link>
      <description><![CDATA[做事呈正态分布，学习呈对数正态分布 
在这篇文章中，作者受到 Gwern 关于“泄漏管道”的文章的启发，深入研究了学习中对数正态分布的概念。他们用一个涉及 Laravel Web 应用程序开发的场景来说明这一点，其中每个步骤的复合不确定性大大降低了总体成功概率。这凸显了软件评估中的一个关键问题：传统的项目管理假设过程呈正态分布，但现实世界的学习通常遵循对数正态分布，导致时间线不可预测。作者认为，这证明了雇主对具有特定工具经验的候选人的偏好是合理的，因为学习曲线可能变化很大。他们还指出，虽然某些业务流程可以通过严格的重复而变得正态分布，但大多数新任务都涉及重要的学习阶段，这使得对数正态分布更加常见。这一理论揭示了为什么教程和结构化学习如此受欢迎——它们有助于减轻学习新技能的不可预测性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91822</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 06:25:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]幽灵厨房，也称为云或虚拟厨房的兴起，是由[...]推动的</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91821</link>
      <description><![CDATA[幽灵厨房的兴衰
疫情和食品配送的转变推动了“幽灵厨房”（也称为“云厨房”或“虚拟厨房”）的兴起。这些厨房将食物准备工作集中在成本较低的地点，只专注于送货，从而使餐厅能够更有效地运营。尽管取得了初步成功并投入了大量资金，但“幽灵厨房”仍面临着保持食品质量和透明度等挑战，导致消费者不满和运营效率低下。 Nimbus Kitchen 和 MealCo 等公司正在不断发展这一模式，将共享厨房空间与社区参与相结合，并与真实的餐厅合作，以确保质量和真实性。这一演变凸显了传统就餐体验与虚拟厨房的便利性之间持续存在的争论。 

争议点：文章强调了围绕“幽灵厨房”食品质量和透明度的争议，Uber Eats 因投诉而下架了 8000 个“幽灵厨房”。

独特/聪明的方面：Nimbus Kitchen 将共享厨房与社区驱动的零售空间相结合的模式，以及与真实餐厅合作以保持质量和真实性的 MealCo 平台，都是对不断变化的食品配送环境的巧妙适应。 （根据 98% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91821</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 06:13:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由安南遮大学 David Sulcanese 领导的意大利研究人员发现 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91820</link>
      <description><![CDATA[最近在金星上发现了广泛的火山活动
由安南遮大学 David Sulcanese 领导的意大利研究人员利用 20 世纪 90 年代初 NASA 麦哲伦任务的数据发现了金星近期火山活动的证据。通过比较不同周期的雷达扫描，他们在两个地区发现了新的熔岩流：锡夫蒙斯的西侧和尼奥伯平原。这表明金星的火山活动可能比之前想象的更为活跃，每个地球年可能会经历多达 120 次火山喷发。这项发表在《自然天文学》上的研究支持了早期关于火山活动的间接证据，并强调了未来需要像 VERITAS 和 EnVision 这样的任务来进一步研究金星表面随时间的变化。 

有争议：金星可能与地球一样火山活跃的说法挑战了之前关于地球地质活动的假设。

令人惊讶的是：研究表明金星每个地球年可能会发生多达 120 次离散喷发，远远超过之前的估计。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91820</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 06:02:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在我们发表在《基因》上的最新研究中，我们展示了独特的群体如何[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91819</link>
      <description><![CDATA[您可能会在您穿的所有衣服上留下“微生物指纹”取证实现
在《基因》杂志上发表的最新研究中，我们展示了人皮肤上独特的细菌群如何在他们所穿的衣服上留下持久的痕迹，甚至可以在几个月后识别穿着者的身份。这建立在 Edmond Locard 1900 年代初的原则“每次接触都会留下痕迹”的基础上，并将其扩展到微生物证据。我们的研究涉及分析个人所穿 T 恤中的微生物 DNA，揭示了持续长达 180 天的独特微生物特征。这一发现可能会彻底改变法医调查，提供一种通过衣服识别个人的新方法，从而提高我们解决犯罪的能力。值得注意的是，我们观察到微生物在磨损和未磨损的物品之间转移，突出了潜在的污染问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91819</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 06:01:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在本指南中，我们将探讨如何使用 DBus 和 systemd 与 NetworkManager.service 进行交互。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91818</link>
      <description><![CDATA[DBus 和 Systemd
在本指南中，我们将探讨如何使用 DBus 和 systemd 与 NetworkManager.service 进行交互。首先，我们使用 busctl call 命令识别 NetworkManager.service 的对象路径。一旦我们有了对象路径，我们就使用busctl introspect来检查它以查看它的各种接口。要读取 ActiveState 属性，我们使用 busctl get-property，它提供与 systemctl show -P ActiveState NetworkManager.service 类似的结果。

要重新启动服务，可以通过 DBus 使用两种方法：RestartUnit 和 Restart。两种方法都需要指定服务名称和模式。监视 ActiveState 属性更改涉及使用 busctl Monitor 和匹配规则来捕获 PropertiesChanged 信号。请注意，此信号捕获对所有属性的更改，因此需要进行额外的处理来隔离 ActiveState 更改。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91818</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 06:01:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标题：Marcus.com 将我的帐户锁定，但保留了我毕生积蓄的控制权</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91817</link>
      <description><![CDATA[Marcus.com 将我锁定在我的帐户之外，并保留对我的帐户的控制权毕生积蓄
标题：Marcus.com 将我锁定在帐户之外并保留控制权我一生的积蓄

网站：news.ycombinator.com

简短版本：当我发起相当于我一生积蓄的大笔提款时，我的马库斯帐户被锁定。从那时起我就无法访问我的帐户。

详细背景：自 2018 年以来，我在 Marcus 开设了一个储蓄账户。我最近搬到了法国，需要将资金转移到那里。我通过直接存款从 Marcus 向我的盈透证券账户发起转账。转账被拒绝，我被指示致电支持人员。尽管提供了所有必要的身份详细信息，包括我的护照和纽约驾驶执照，马库斯仍无法验证我的身份，因为我不再有美国电话号码。我的帐户随后被锁定。多次致电支持，即使使用存档的美国电话号码，也是徒劳的，代理商提供了矛盾且无益的答复。 20天过去了，我的案子仍在“审查中”，我无法动用我的终身积蓄。我已向消费者金融保护局提出投诉，并计划向 FDIC 和犹他州金融机构部提出更多投诉。

争议：尽管提供了多种形式的身份证明，但 Marcus 仍无法验证我的身份，而且支持代理的矛盾反应凸显了他们的客户服务和身份验证流程中的一个重大问题。

独特/聪明：使用盈透证券进行外汇兑换以及向多个金融监管机构战略性地提出投诉，证明了解决问题的积极主动的方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91817</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 05:55:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在最近的一个项目中，我需要优化一项经常从[...]获取数据的服务</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91816</link>
      <description><![CDATA[Go 中使用装饰器设计模式进行缓存&lt; br /&gt;
在最近的一个项目中，我需要优化一个经常从外部 API 获取数据的服务。为了减少 API 的负载，我们决定实现缓存端模式。然而，将缓存逻辑直接集成到我们自动生成的客户端代码中是不切实际的。相反，我使用了 Go 中的 Decorator 设计模式，它允许我们在不修改现有服务代码的情况下添加缓存功能。当我们的团队从 PHP 过渡到 Go 时，这种方法特别有用，它为 Go 的面向对象编程提供了宝贵的学习经验。通过将缓存旁路与装饰器模式相结合，我们创建了一个高效且可维护的缓存机制。存储库中详细介绍了完整的实现，包括内存数据库和服务层。

令人惊讶/聪明的方面：在不改变现有服务代码的情况下，巧妙地使用Go中的Decorator设计模式来无缝集成缓存逻辑，这一点尤其值得注意。 （根据故事文本的 55% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91816</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 05:53:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在huggingface.co 上的“视觉语言建模简介”中，作者 Richard Yu [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91815</link>
      <description><![CDATA[视觉语言建模简介
在 huggingface.co 上的“视觉语言建模简介”中作者 Richard Yuanzhe Pang 及其同事探索了新兴的视觉语言模型 (VLM) 领域。这些模型旨在弥合视觉和文本数据之间的差距，使视觉助理和生成模型等应用程序能够根据文本描述创建图像。本文深入探讨了将离散语言与视觉的高维性质结合起来的复杂性，提供了对 VLM 的机制、训练和评估的见解。值得注意的是，作者还谈到将这些模型扩展到视频数据，强调了这项技术的潜力和挑战。讨论很全面，对于该领域的新手来说是宝贵的资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91815</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 05:51:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在一场令人着迷的自我药疗表演中，人们观察到一只野生猩猩正在治疗[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91814</link>
      <description><![CDATA[猩猩用植物自行治疗面部伤口
在一场令人着迷的自我药疗表演中，人们观察到一只野生猩猩利用龙血树植物的生物活性来治疗面部伤口。 Morrogh-Bernard 等人的一项研究记录了这种行为，这进一步证明类人猿拥有药用植物知识并利用它们来治疗疾病。这个例子特别值得注意，因为它凸显了猩猩识别和利用特定植物进行治疗的能力，这种行为之前在黑猩猩和倭黑猩猩等其他灵长类动物中也有记录。该研究强调了灵长类动物行为的复杂性及其对自然疗法的内在理解。 （根据 48% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91814</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 05:23:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] JWT 代币 vs.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91813</link>
      <description><![CDATA[JWT 令牌与会话令牌
在 oguzkurukaya.medium 上的文章“JWT 令牌与会话令牌”中。 com，作者解释了他们更喜欢基于会话的令牌而不是 JWT 令牌来管理用户会话。主要原因包括：

1. 安全问题：JWT 令牌如果被泄露，将允许攻击者访问受保护的资源，直至其过期。缓解这种情况需要额外的复杂性，例如短期令牌和刷新机制。
2. 集中控制：存储在数据库中的会话令牌提供集中控制，使得服务器端的会话更容易失效，这与需要维护黑名单的 JWT 不同。
3. 简单性：会话令牌更容易实现和管理，减少了出错的可能性。
4. 实时更改：会话令牌允许对用户权限或角色进行无缝实时更新，而 JWT 需要令牌过期或重新生成，从而增加了复杂性。

作者强调了会话令牌提供的简单性和控制能力是相对于 JWT 令牌的主要优势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91813</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 05:23:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>