<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Nov 2024 18:30:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 去年 8 月，英国发生严重空中交通管制故障，影响了超过 700,000 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116571</link>
      <description><![CDATA[相距 3600 海里的两个地点共用 3 个字母代码，导致空中交通故障
去年 8 月，英国发生重大空中交通管制故障，影响了 70 多万名乘客，导致 1500 多趟航班取消。该问题源于法国蜜蜂航空 BF371 航班计划中的航路点混淆，该航班从洛杉矶飞往巴黎奥利机场。英国斯旺威克控制中心收到了该航班计划，并由欧洲空中导航安全组织和 NATS 进行处理。由于法国多维尔和北达科他州魔鬼湖共用 3 个字母代码 DVL，自动化系统 FPRSA-R 错误识别了出口航路点。这导致了严重错误，导致主系统和辅助系统都断开连接，迫使手动处理恢复。争议在于共享的航路点代码，这凸显了系统中的一个关键缺陷，而使用更独特的标识符本可以避免这一缺陷。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116571</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:30:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近的一项研究中，研究人员探索了生成性机器学习的能力和局限性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116570</link>
      <description><![CDATA[生成式人工智能对世界缺乏连贯的理解
在最近的一项研究中，研究人员探索了生成式人工智能模型（特别是 transformer）的能力和局限性，而 transformer 是 GPT-4 等大型语言模型 (LLM) 的支柱。尽管这些模型具有令人印象深刻的能力，例如在纽约市生成准确的行车路线，但它们缺乏对世界的连贯理解。当研究人员引入绕行路线时，模型的性能急剧下降，表明人工智能的内部地图包含许多不存在的街道。这凸显了一个重要问题：模型可以在特定情况下表现良好，而无需真正理解底层规则。该研究引入了两个新指标，即序列区分和序列压缩，以评估 transformer 是否形成连贯的世界模型。令人惊讶的是，用随机数据训练的模型表现更好，这表明需要采用不同的方法来开发能够准确捕捉世界模型的 LLM。这项研究在神经信息处理系统会议上发表，强调了在将人工智能部署到现实世界应用之前，批判性地评估其理解力的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116570</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:30:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加利福尼亚州圣卡洛斯飞行中心已成为第一所为其[...]提供燃料的飞行学校</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116569</link>
      <description><![CDATA[飞行学校使用 100R 无铅航空汽油
加利福尼亚州圣卡洛斯飞行中心已成为第一家为其 Cessna 172 机队使用 Swift Fuels 的 100R 无铅航空汽油的飞行学校。此次过渡于 2024 年 11 月 6 日开始，符合学校的可持续发展目标，同时提高了飞机性能并延长了发动机寿命。美国联邦航空局通过补充型号合格证批准了使用 Lycoming IO-360-L2A 发动机的 Cessna 172R/S Skyhawks 使用 100R。此举是在 2022 年更广泛地批准所有活塞飞机发动机使用 GAMI G100UL 无铅航空汽油之后做出的。学校计划最终将其整个机队过渡到 100R。这一举措标志着我们向更加环保的航空实践迈出了重要一步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116569</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:25:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 令人惊讶的是，以荒诞和嗡嗡声而闻名的讽刺新闻媒体《洋葱报》 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116568</link>
      <description><![CDATA[讽刺媒体 The Onion 收购了 Alex Jones 的《信息战争》，该节目收录了 Sandy Hook 学校的家长们
出人意料的是，以荒诞幽默著称的讽刺新闻媒体 The Onion 在破产拍卖会上收购了 Alex Jones 的《信息战争》。此次收购得到了 Sandy Hook 学校受害者家属的支持，Jones 因对 2012 年枪击事件的虚假指控欠下他们超过 10 亿美元的诽谤赔偿金。失去孩子的父母 Robbie Parker 表示，这标志着期待已久的正义。销售价格尚未披露，The Onion 对《信息战争》的计划尚不明确。与此同时，Jones 打算对此次收购提出法律挑战，并为他的广播节目准备了替代平台。这一发展凸显了讽刺与严重法律后果的独特交集。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116568</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:20:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 铪的争议围绕着它引发快速能量释放的可能性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116567</link>
      <description><![CDATA[铪争议
铪争议围绕着通过伽马射线发射触发核异构体 178m2 Hf 快速释放能量的可能性。这种能量释放明显高于典型的化学反应，但低于核裂变。1998 年，卡尔·柯林斯 (Carl Collins) 的团队声称已成功启动这种触发器，但他们的结果尚未被复制，导致人们持怀疑态度。包括彼得·齐默尔曼 (Peter Zimmerman) 在内的批评者驳斥了这些说法，称其“非常不科学”。争议的焦点是将 178m2 Hf 用于军事应用（如伽马射线激光或炸药）的可行性，因为存在生产困难和成本高昂等实际挑战。尽管有一些实验支持，但缺乏独立确认，报告表明触发该过程所需的能量超过释放的能量，因此不太可能实现实际应用。这场争论凸显了科学好奇心与实际可行性之间的紧张关系，178m2 Hf 的军事潜力仍然是一个诱人但有争议的前景。（基于 74% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116567</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:19:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Red Hat 将贡献容器技术（Podman、bootc、ComposeFS...）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116566</link>
      <description><![CDATA[Red Hat 将向 CNCF 贡献容器技术（Podman、bootc、ComposeFS...）
Red Hat 很高兴地宣布，其计划向云原生计算基金会 (CNCF) 贡献一套容器工具，包括 Podman、Buildah、ComposeFS 等。此举旨在通过提供开放、可访问的开发工具来增强云原生生态系统，以满足 AI 和混合云环境不断变化的需求。这些工具已经拥有强大的用户群，将作为 CNCF 内的 Sandbox 项目启动，促进社区协作和创新。这一举措强调了 Red Hat 对开源开发的承诺，为容器技术提供灵活性、可访问性和安全性。这一贡献预计将加强 Linux 和 Kubernetes 之间的集成，为开发人员提供强大的云原生堆栈。值得注意的是，Podman 在 GitHub 上占有重要地位，凸显了 Red Hat 致力于通过开放协作引领下一代云原生技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116566</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:18:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] MDN 上的 Origin 私有文件系统 (OPFS) 提供了一种执行高速文件传输的方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116565</link>
      <description><![CDATA[Origin 私有文件系统 – MDN
MDN 上的 Origin 私有文件系统 (OPFS) 提供了一种使用 Web Workers 中的同步文件访问 API 执行高速文件操作的方法，确保主线程保持畅通。这是有利的，因为同步 API 可以通过避免承诺而变得更快。尽管名称如此，但 createSyncAccessHandle() 方法是异步的。一旦获得 FileSystemSyncAccessHandle，就有几种方法可用：getSize()、write()、read()、truncate()、flush() 和 close()。示例演示了使用这些方法有效地写入、读取和管理文件内容。令人惊讶的是 createSyncAccessHandle() 的异步特性，考虑到它的名称，这可能是违反直觉的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116565</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在计算领域，字母 $\wp$ 一直受到一系列误称，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116564</link>
      <description><![CDATA[℘
在计算领域，字母 $\wp$ 一直受到一系列错误称呼的影响，最著名的是“Weierstrass p”，这个名称自 1986 年以来一直被 ISO-8879 等标准所沿用。这种错误命名一直存在于各种平台上，包括 TeX、Unicode 和 HTML。在 Unicode 中，$\wp$ 被分配了代码点 U+2118，尽管是小写，却被错误地标记为“手写大写 p”。争议在于持续的错误标记，Unicode 技术说明 #27 承认了这一点，建议将其称为“书法小 p”或“Weierstrass 椭圆函数符号”。尽管存在这些问题，但由于 Unicode 的政策是不改变既定名称，“script capital p”这个名称仍保持不变。这种错误命名已经广泛传播，尤其是由于 HTML4 的长期使用，这进一步加深了计算文献和标准中的错误。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116564</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:12:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 彭博社最近发表的一篇文章指出，社交媒体上人工智能生成内容的激增 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116563</link>
      <description><![CDATA[马克·扎克伯格想给你提供更多人工智能垃圾
彭博社最近发表的一篇文章重点介绍了社交媒体平台（尤其是 Facebook）上人工智能生成内容的激增。用户正在遇到奇怪的图像，例如用虾描绘的耶稣和令人毛骨悚然的完美小木屋内饰。Meta Platforms Inc. 首席执行官马克·扎克伯格不仅意识到了这一趋势，而且还在积极推动这一趋势。与其他将人工智能模型货币化的科技领袖不同，扎克伯格将 Meta 的 Llama 3.2 模型作为开源免费提供，允许任何人修改其代码。这种方法导致了将个人照片转化为艺术品或生成定制营销内容的应用程序的诞生。 Llama 3.2 的开源性质既独特又有争议，因为它使人工智能技术民主化，但也引发了人们对社交媒体上充斥的内容质量和真实性的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116563</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:10:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 英国工党领导下的政府宣布计划引入立法[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116562</link>
      <description><![CDATA[英国政府宣布禁止新煤矿开采
英国工党领导下的政府宣布计划引入立法禁止新煤矿开采，这标志着其清洁能源议程迈出了重要一步。这一决定是在关闭拉特克利夫昂索尔发电站之后做出的，这使得英国成为第一个消除燃煤发电的七国集团国家。最近的一项法院裁决推翻了怀特黑文新煤矿开采许可，凸显了煤炭的转变。能源部长迈克尔·尚克斯强调此举对于可持续能源的未来至关重要。 7 月当选的工党政府的目标是到 2030 年实现电网脱碳，到 2035 年将排放量减少 81%。有争议的是，对新煤矿的禁令与前保守党政府的立场形成鲜明对比，特别是在用于炼钢的 Whitehaven 项目方面。此外，工党政府推翻了保守党对陆上风电项目的禁令，并停止了北海新的石油和天然气勘探。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116562</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:56:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>