<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 May 2024 12:13:59 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在最近关于气候变化的讨论中，数百名科学家警告说，我们[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90265</link>
      <description><![CDATA[天主教播客和乔丹·彼得森气候科学 101 不及格&lt; br/&gt;
在最近关于气候变化的讨论中，数百名科学家警告说，我们不太可能实现防止灾难性全球变暖所需的气候目标。地球平均气温预计将上升3摄氏度，远远超过2.5摄氏度的可控阈值。这将导致严重的后果，包括大范围的饥饿、难以估量的经济成本以及与高温相关的死亡人数增加。尽管有这些警告，一些人仍然持怀疑态度。拜占庭天主教播客马特·弗拉德（Matt Fradd）受到乔丹·彼得森（Jordan Peterson）的影响，驳斥了科学共识，声称气候行动损害了穷人。他的论点充满了精心挑选的数据和修辞天赋，强调了对气候变化进行有效沟通和公众教育的迫切需要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90265</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 12:13:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：新泽西州通勤列车窗户清洁难题</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90264</link>
      <description><![CDATA[新泽西州通勤火车窗户清洁难题
标题：新泽西州通勤火车窗户清洁难题

两年多来，新泽西州交通局一直在努力解决火车车窗阴暗的问题，但仍然没有明确的解决方案。该问题于 2022 年秋季被发现，尽管尝试洗手，但问题仍然存在。此问题影响两代 NJ Transit 的多层车辆。该机构目前尚未决定是花费 800 万美元更换数百辆火车车厢的窗户，还是尝试罗格斯大学工程学院提出的实验性清洁解决方案。值得注意的是，如果您通过网站上的链接购买产品或注册帐户，NJ.com 可能会获得补偿。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90264</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 12:13:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]周二，荷兰法院判处程序员 Alexey Pertsev 五年监禁 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90263</link>
      <description><![CDATA[Tornado Cash 程序员被定罪：隐私不是犯罪
周二，荷兰法院以洗钱罪判处程序员 Alexey Pertsev 五年监禁，理由是他开发了“Tornado Cash”软件，该软件可以实现匿名和不可追踪的加密交易。法院辩称，该软件“专门为犯罪分子设计”，因为它允许被盗的加密货币在 36 起案件中匿名流通。海盗党欧洲议会议员 Patrick Breyer 批评了这项裁决，警告称，它将合法的匿名定为犯罪，并可能对其他以隐私为重点的技术的程序员产生更广泛的影响。Breyer 强调，数字隐私不应被定为犯罪，并将其比作现金交易提供的财务自由。他认为，只关注某些人对自由的滥用是一种破坏自由的专制主义做法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90263</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 12:11:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我对围绕赫菲斯托斯计划和戴森球体正在进行的讨论感到兴奋，特别是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90262</link>
      <description><![CDATA[七位戴森球候选者
我对围绕赫菲斯托斯计划和戴森领域正在进行的讨论感到兴奋，特别是阿尔·杰克逊和亚历克斯·托利的见解。他们提出了资源密集度较低的戴森球的替代品。尽管进行了大量搜索，我们只发现了七种潜在的戴森球候选者。 Hephaistos 项目最新的 2024 年论文使用 Gaia DR3、2MASS 和 WISE 的数据来完善这些候选者。这些物体表现出中红外过量，表明潜在的戴森球体，但也可能是罕见的 M 矮星碎片盘或其他天体物理现象。搜寻仍在继续，光学光谱学有望阐明这些有趣的发现。如果戴森球存在，那也是极其罕见的，但发现一个戴森球将是革命性的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90262</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 11:57:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“恐慌神话”中，Palladium 杂志探讨了公众 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90261</link>
      <description><![CDATA[恐慌神话（2021）
在“恐慌神话”中，Palladium 杂志探讨了公众恐慌是灾难期间最大威胁这一根深蒂固的信念，这一叙事源于 1950 年的电影街头恐慌。这种信念影响了灾难管理策略，强调叙事控制以防止公众恐惧。文章批评了这种做法，强调了这种做法如何导致在 COVID-19 大流行期间反应延迟，特别是在武汉和美国，官员们淡化了该病毒以避免恐慌。与担忧相反，封锁并没有导致大规模歇斯底里或混乱。这部作品将这种对人群的恐惧追溯到古斯塔夫·勒邦 (Gustave Le Bon) 1895 年的作品《人群》，该作品将人群描述为非理性且危险的。这种观点影响了 20 世纪早期的军事战略，特别是空袭防御，并在现代灾害管理中持续存在，但往往不利于有效应对。 （根据故事文本的 46% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90261</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 11:41:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NetBSD 已正式禁止人工智能生成的代码包含在提交中。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90260</link>
      <description><![CDATA[NetBSD 禁止提交 AI 生成的代码
NetBSD 已正式禁止人工智能生成的代码包含在提交中。该决定强调了在提交日志中清楚记录更改原因的重要性。我们鼓励贡献者详细说明更改的内容和原因，重点关注“原因”，因为“内容”通常可以从差异中推断出来。该指南强调需要提供信息丰富的提交消息，将有用的示例（例如“正确初始化迭代器以修复内存处理中很少触发的错误”）与模糊的示例（例如“修复了一些内容”）进行了对比。此外，如果更改修复了问题报告 (PR)，则应使用模板“PR 类别/错误 ID”进行记录。该政策还强调了注意代码是否已被其他人审查的重要性。禁止人工智能生成代码的举措是一个重要且有些争议的举措，凸显了人们对人工智能在代码开发中的可靠性和问责制的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90260</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 11:22:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 ACCSS/NCSC/Surf 研讨会上关于“网络安全与社会”的演讲中，我 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90259</link>
      <description><![CDATA[网络安全：战前现实检查
在 ACCSS/NCSC/Surf 关于“网络安全与社会”的研讨会上，我旨在对当前的网络安全状况进行严肃的现实检查，强调其战争层面。凭借我在 Fox-IT、PowerDNS 和监管机构的丰富经验，我强调了俄罗斯等国家行为者带来的日益严重的威胁。值得注意的是，我讨论了对伊朗铀设施的 Stuxnet 攻击以及俄罗斯在入侵乌克兰期间禁用 Viasat 调制解调器。我强调了强大的基础设施、有限的依赖性和在危机中随机应变的能力的重要性。令人惊讶的是，欧盟已经主动出台了几项新法律来加强网络安全，类似于泰坦尼克号后的造船法规。 （根据 31% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90259</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 11:01:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.gov.uk</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90258</link>
      <description><![CDATA[软件供应商行为准则：征求意见 
标题：软件供应商行为准则：征求意见
网站：www.gov.uk

英国政府正在就拟议的软件供应商行为准则征求公众意见。该举措旨在提高软件行业的透明度、安全性和问责制。磋商邀请利益相关者分享他们对准则各个方面的看法，包括数据保护和道德考虑。值得注意的是，政府强调平衡创新与用户安全的重要性。此次征集意见代表了朝着营造更安全的数字环境迈出的积极一步。咨询期已开放，反馈可以通过 GOV.UK 网站。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90258</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 10:59:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Tegelwippen 2024：整个荷兰 Wipt</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90257</link>
      <description><![CDATA[Tilewippen
Tegelwippen 2024：整个荷兰 Wipt

NK Tegelwippen 将于 3 月 21 日至 10 月 31 日举行！荷兰的每个人都可以通过拆除自己的前花园、后花园或外立面花园的瓷砖来参与。全国各地的城市相互竞争，但冠军不仅仅是竞争。它有一个更高的共同目标：让荷兰更加适应气候变化。通过用草、花坛、树木和立面花园取代瓷砖，土地在炎热的日子里变得凉爽，对昆虫和动物更有吸引力，而且更加美丽。从灰色到绿色，每个人都变得更快乐、更健康！提交您清除的图块并参与！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90257</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 10:59:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在文章“Ilya Sutskever：学习这 30 篇论文，了解 M 中 90% 的重要内容 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90256</link>
      <description><![CDATA[Ilya Sutskever：学习这 30 篇论文，了解当今 ML 中 90% 的重要内容(https://news.ycombinator.com/item?id=40397806)
在 arc.net，作者深入研究了机器学习领域杰出人物 Ilya Sutskever 推荐的重要研究论文，以了解该领域的核心概念。这篇文章重点介绍了 Sutskever 精心策划的清单，他认为该清单囊括了机器学习领域的大部分重大进步和基础知识。本文还涉及“咖啡自动机”这个有趣的概念，这是一个隐喻框架，用于说明封闭系统中复杂性的兴衰。这种独特的类比提供了一种巧妙的方法来理解机器学习模型中复杂性的动态。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90256</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 10:55:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>