<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 25 May 2024 21:03:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]网站：arighi.blogspot.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91487</link>
      <description><![CDATA[使用 scx_rustland 延长电池寿命
标题：使用 scxrustland 延长电池寿命
网站：aighi.blogspot.com

CPU 调度程序会显着影响能耗，特别是通过能源感知调度 (EAS)，它使用能源模型 (EM) 为每个任务选择最高效的 CPU。有效的节能技术包括最大化 CPU 空闲时间，这比动态电压和频率调节 (DVFS) 更有益。 scxrustland 调度程序采用一个简单的策略：如果其他 CPU 处于活动状态，则保持 CPU 空闲，即使任务已排队。这会降低吞吐量，但保持响应能力。通过 --low-power 选项启用，它可以在典型工作负载中将电池寿命延长 20-30%。未来的改进可能包括拓扑感知，以进一步优化节能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91487</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 21:03:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 剑桥大学的研究人员开发出了一种突破性的方法来 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91486</link>
      <description><![CDATA[零排放“电水泥”是“绝对的奇迹”&lt; /a&gt;
剑桥大学的研究人员开发了一种突破性的方法，通过用钢材回收混凝土废料来生产几乎零排放的“再生水泥”。 《自然》杂志详细介绍了这一过程，朱利安·奥尔伍德教授将其誉为“绝对奇迹”，包括破碎旧混凝土、分离水泥，并将其用作钢铁回收的助熔剂。这种由可持续能源驱动的方法可以显着减少水泥的二氧化碳排放量，二氧化碳排放量占全球总量的8%。初步试验效果良好，该团队的目标是扩大生产规模。然而，奥尔伍德强调需要减少水泥的总体使用量，以实现更广泛的环境影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91486</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 20:59:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]隆重推出 BuddyAI，您的终极夜间行走伴侣，旨在增强安全 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91485</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：BuddyAI – 您的夜间行走伴侣&lt; br/&gt;
隆重推出 BuddyAI，您的终极夜间行走伴侣，旨在提高安全性并减少焦虑。借助 BuddyAI，用户表示在夜间步行回家时感觉明显更安全，并且在不熟悉的情况下也不再那么焦虑。一项突出的功能是假装通话，它通过模拟电话交谈来帮助阻止不必要的注意。访问 buddyai.org 详细了解 BuddyAI 如何改变您的夜间时光步入更安全、无压力的体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91485</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 20:31:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]考古学家使用探地雷达 (GPR) 和电阻率断层扫描 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91484</link>
      <description><![CDATA[考古学家在金字塔附近发现“异常”——可能揭示古代门户
考古学家使用探地雷达 (GPR) 和电阻率断层扫描 (ERT) 在吉萨大金字塔附近发现了 L 形结构和神秘异常现象。该结构发现于地表以下 6.5 英尺处，长 33 英尺，可能是通往更深的、可能类似坟墓的结构的入口。该异常现象位于水下 16 至 33 英尺处，具有高电阻，表明它可能是沙子和砾石的混合物或含有空气空隙。这一发现意义重大，因为该地区以前从未被彻底挖掘过。研究人员希望尽快开始挖掘，以发现更多细节。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91484</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 20:17:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标题：Etsy之家的没落</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91483</link>
      <description><![CDATA[Etsy之家的没落
标题：Etsy之家的没落

Etsy 曾经是一个以个性化工艺品为基础的价值 370 亿美元的帝国，但其股价从 2021 年 11 月的历史高点 296.91 美元暴跌至今天的 80 美元以下。该平台面临着多个问题：代发货商涌入、假冒商品以及由于强制性广告费和规则变化而导致小型和大型卖家的离开。 Etsy 最初的吸引力——手工制作和独特的商品——已经被这些变化削弱，赶走了优质卖家并削弱了消费者的信任。硅谷银行的倒闭进一步推迟了卖家付款，加剧了情况。专家建议，在较小的市场占领利基市场之前，Etsy 可能需要缩小规模以重新获得忠实的客户群。

争议点：
- 声称 Etsy 是最大的假货分销商之一。
- 有人断言 Etsy 现在“有点糟糕”，因为它偏离了最初的使命。

独特/聪明点：
- 科里·多克托罗 (Cory Doctorow) 创造了术语“Enshittification”，用于描述互联网平台的衰落。
- Etsy 的崛起与建立在不太可能的基础上的古代帝国的历史比较。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91483</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 20:06:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]根据一项涉及[...]的研究，使用大麻可能会导致人类表观基因组的变化。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91482</link>
      <description><![CDATA[研究表明，大麻的使用与表观遗传变化有关&lt; br/&gt;
一项涉及 1000 多名成年人的研究表明，使用大麻可能会导致人类表观基因组发生变化。表观基因组就像开关一样，打开或关闭基因，影响身体功能。西北大学范伯格医学院的侯丽芳指出，随着时间的推移，累积大麻使用与各种表观遗传标记之间存在关联。该研究分析了 20 年来参与者的血液样本，重点关注 DNA 甲基化水平。他们发现了许多与最近和累积使用大麻有关的标记，其中一些还与烟草使用、细胞增殖和神经系统疾病有关。然而，该研究并未证明因果关系，需要进一步研究以了解长期健康影响。这项研究发表在《分子精神病学》上。

争议：该研究并未建立大麻使用与健康问题之间的直接因果关系，这可能是一个争论点。

独特的见解：烟草和大麻使用之间共有的表观遗传标记的识别表明了潜在的共同监管机制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91482</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 19:42:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网址：www.pcworld.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91481</link>
      <description><![CDATA[Microsoft Edge 将开始阻止作业中的屏幕截图&lt; br/&gt;
标题：Microsoft Edge 将开始屏蔽工作中的屏幕截图
站点：www.pcworld.com

Microsoft Edge 引入了屏幕截图预防控件，旨在增强企业用户的数据安全性。这项新功能将阻止在标记为敏感或受保护的网页上截取屏幕截图，如 Microsoft 365 和 Microsoft Defender for Cloud Apps 等各种 Microsoft 策略引擎所定义。 IT 经理将有权标记这些页面，该功能预计将在未来几个月内推出。有趣的是，这一举措是在为 Copilot+ 笔记本电脑推出 Recall AI 工具后不久推出的，该工具可以创建用户活动的快照。此外，微软将为 Edge 启用浏览器自动更新，以降低安全风险。目前尚不清楚第三方工具是否也会被阻止截取屏幕截图或录制视频。微软还计划在未来的更新中为流媒体视频引入人工智能翻译的音频。 

争议：在启动创建活动快照的工具后立即引入屏幕截图预防的讽刺是值得注意的。

独特/聪明：将人工智能翻译的音频集成到流媒体视频中是一项即将推出的独特功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91481</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 19:39:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在中世纪的博洛尼亚，城市景观以众多高塔为主，这是一种现象 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91480</link>
      <description><![CDATA[为什么中世纪的博洛尼亚到处都是高塔，它们发生了什么
在中世纪的博洛尼亚，城市景观以众多高塔为主，约赫姆·布特在他的视频中探讨了这一现象。这些塔楼由贵族家庭在 12 世纪和 13 世纪建造，是城市综合体中的防御结构，反映了城市的财富和贵族世仇的传统。虽然如今只剩下大约 22 座塔楼，但历史参考文献，包括但丁提到的倾斜的“加里森达塔”，表明天际线曾经更加拥挤。 Boodt 调查的灵感来自 Toni Pecoraro 的蚀刻版画，该版画基于 Angelo Finelli 1917 年的模型，后者受到 19 世纪考古学家 Giovanni Gozzadini 的影响。这种分层的历史叙述揭示了博洛尼亚过去作为贵族和商业阴谋中心的历史，与其当前不那么坚固的天际线形成鲜明对比。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91480</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 19:38:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>建设者在哪里？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91479</link>
      <description><![CDATA[构建者在哪里？
标题：建设者在哪里？
网站：near.blog

我们这一代最聪明的人经常将他们的才能投入到视频游戏中复杂的项目中，而不是传统的科技公司。示例包括在 Minecraft 中构建红石计算机、在 2D 游戏中创建 3D 游戏以及在 VRChat 中运行 Linux 内核。这些活动凸显了一个令人着迷的趋势：高技能人士被游戏的乐趣和沉迷所吸引，而他们往往不知道或对高薪科技工作不感兴趣。这种转变部分是由于早期接触了 Minecraft 和 TikTok 等令人上瘾的平台，这些平台从小就塑造了他们的价值观和偏好。作者认为，虽然这些平台促进了创造力，但它们也减少了社会代理，并使潜在的企业家从开创性的企业中转移。这种现象引发了人们对创新的未来以及消费与创造之间的平衡的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91479</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 19:16:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]据报道，俄罗斯已开发出新的、更有效的方法来扰乱乌克兰的斯塔尔 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91478</link>
      <description><![CDATA[据报道俄罗斯可以随意干扰乌克兰对星链的访问 
据报道，俄罗斯已开发出新的、更有效的方法来破坏乌克兰的星链服务，对乌克兰的通信和军事行动构成重大威胁。据《纽约时报》报道，这种干扰阻碍了乌克兰收集情报和进行无人机袭击的能力，特别是在北部前线。这次干扰代表了一种战术转变，凸显了乌克兰对 SpaceX 互联网技术的严重依赖。包括数字部长米哈伊洛·费德罗夫在内的乌克兰官员指出，俄罗斯正在利用先进技术破坏星链。有争议的是，埃隆·马斯克对乌克兰不一致的支持引发了担忧，一些人担心他可能怀有亲俄罗斯的同情心。然而，五角大楼坚称 SpaceX 仍然是对抗俄罗斯干扰的可靠合作伙伴。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91478</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 18:44:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>