<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Jun 2024 01:10:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Omakub – Ubuntu 的开发者设置</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93406</link>
      <description><![CDATA[Omakub – 适用于 Ubuntu 的开发人员设置
Omakub – 适用于 Ubuntu 的开发人员设置

Omakub 只需一个命令即可将全新 Ubuntu 安装转换为完全配置的现代 Web 开发系统。此设置包括精选的工具和应用程序，使开发人员免于定制配置的麻烦。Omakub 非常适合从 Windows 或 Mac 过渡的用户，它利用了 Ubuntu 的流行度，并通过必要的脚本和配置对其进行了增强，以实现最佳开发环境。它结合了开源和商业软件，包括 Chrome、Spotify 和 Zoom。终端由 Alacritty 和 Zellij 提供支持，而编辑器包括 Neovim 和 VSCode。默认情况下，UI 针对键盘优先的工作流程进行了优化，采用东京之夜主题。安装非常简单，只需极少的用户干预。Omakub 由 David Heinemeier Hansson 创建，旨在简化 37signals 的 Linux 采用，并旨在扩大其实用性，同时保持统一的安装体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93406</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 01:10:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Photoshop 的最新服务条款要求用户授予 Adob​​e 访问其活动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93405</link>
      <description><![CDATA[Photoshop 服务条款授予 Adob​​e 访问用户项目的权限，以进行“内容审核”
Photoshop 的最新服务条款要求用户授予 Adob​​e 访问其活跃项目的权限，以进行“内容审核”和其他目的。这引起了专业人士的担忧，因为它可能会暴露 NDA 下的项目，例如未公布的游戏或媒体项目的徽标。Songhorn Studios 创始人 Sam Santala 在 Twitter 上批评了这种越权行为。科技公司监控用户的趋势正在增长，微软最近推出了 Recall，这是一款扫描用户屏幕以跟踪过去活动的 AI 工具。Adobe 的条款还表明用户生成的内容可用于训练 AI，从而引发进一步的隐私问题。这是 Niche Gamer Tech，我们将在这里报道科技行业的发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93405</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:45:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2024 年 6 月 5 日发布</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93404</link>
      <description><![CDATA[家中的间谍：WiFi 公司如何监视您的私人生活
标题：家中的间谍：WiFi 公司如何监视您的私人生活
网站：proton.me
发布于 2024 年 6 月 5 日

当您将各种设备连接到家庭互联网时，营销公司可能会通过 WiFi pod 监视您，例如 Plume Design Inc. 的 WiFi pod。Plume 是网状 WiFi 市场的主要参与者，声称优先考虑用户隐私，不会将用户数据货币化。然而，它根据用户数据向 ISP 提供详细的营销见解，引发了隐私担忧。 Plume 的 SuperPods 和 OpenSync 框架收集了大量有关用户活动的数据，ISP 会利用这些数据进行定向广告。这种做法被称为“隐私清洗”，与 Plume 的公开隐私保证相矛盾。为了保护您的隐私，请考虑使用 VPN、非智能路由器，并倡导更严格的隐私法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93404</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:24:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在过去十年中，对人类太空活动的新一轮怀疑论浪潮已经出现[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93403</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到太空怀疑论时代——反精英的浪潮日益高涨
过去十年，西方世界出现了一波对人类太空活动的怀疑论浪潮。批评者认为，雄心勃勃的太空计划可能会危害人类并忽视地球。相比之下，尽管过去发生过灾难，但中国仍对太空计划表现出高度支持。从历史上看，太空怀疑论并不新鲜；它可以追溯到早期的火箭科学和阿波罗任务。如今，这种怀疑论是反精英的，由埃隆·马斯克和杰夫·贝佐斯等亿万富翁推动。环境和土著问题也很突出，纳瓦霍人和萨米驯鹿牧民等团体提出了抗议。尽管存在这些问题，但太空扩张似乎是不可避免的。批评者认为，专注于太空可能会分散解决地球问题的注意力，但作者认为这是一个错误的困境。太空研究已经有助于理解气候变化，将地球和太空研究结合起来可以造福人类。作者总结说，虽然有些人可能会从中受益，但太空探索提供了一个独特的机会，可以找到可持续的方式来尊重地探索太空。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93403</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:18:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 特斯拉首席执行官埃隆马斯克证实，他已重定向 12,000 个 Nvidia H100 GPU，最初 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93402</link>
      <description><![CDATA[马斯克确认特斯拉订购的 12K H100 优先用于 xAI
特斯拉首席执行官埃隆·马斯克已确认，他将原本打算用于特斯拉的 12,000 个 Nvidia H100 GPU 重新分配给了他的私人公司 X 和 xAI。CNBC 通过 Nvidia 内部备忘录报道了这一决定，旨在优先为 xAI 的 AI 聊天机器人 Grok 开发大规模 GPU 集群。马斯克解释说，特斯拉目前不需要这些 GPU，否则它们会闲置。然而，此举引起了特斯拉投资者和监管机构的担忧，因为马斯克的行为可能与他对这家上市公司的责任相冲突。鉴于即将举行的股东投票将涉及马斯克的薪酬方案等关键问题，这一时机尤为敏感。此外，特斯拉最近的财务困境和股价下跌也加剧了争议。批评者认为，马斯克参与多项投资分散了他对特斯拉的关注。英伟达和特斯拉均未对此事发表评论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93402</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:15:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一项突破性的发现中，研究人员已经确定了“硝化体”，这是第一个[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93401</link>
      <description><![CDATA[“硝化体”——第一个固氮细胞器
在一项突破性的发现中，研究人员发现了“硝化体”，这是真核细胞内的第一个固氮细胞器，挑战了只有细菌才能将大气中的氮转化为可用形式的信念。这一发现由加州大学圣克鲁斯分校的 Tyler Coale 和 Jonathan Zehr 领导，标志着原核细胞进化为真核细胞内细胞器的第四个原始内共生实例。硝化体源自蓝藻 UCYN-A，与其海洋藻类宿主共同进化，被归类为细胞器。这一发现对海洋生态系统和农业具有重要意义，可能为农作物的天然固氮提供新方法，减少对碳密集型工业过程的依赖。完整研究发表在《科学》杂志上。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93401</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:14:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2008年，宫崎骏强调，对儿童和家庭的投资应该[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93400</link>
      <description><![CDATA[宫崎骏可能是对的：一个城镇、一个城市、一个省和一个国家的案例
2008 年，宫崎骏强调，投资儿童和家庭应该优先于刺激国内需求。日本的流山和纳吉、意大利的南蒂罗尔和捷克共和国等地的近期趋势证实了他的观点。这些地区通过全面的家庭友好型政策成功扭转了生育率下降的趋势，包括儿童保育支持、财政激励和促进工作与生活平衡的举措。每个案例都强调了持续、长期致力于支持家庭的重要性。这些例子表明，只要采取正确的方法，即使是最具挑战性的人口趋势也可以逆转，为面临类似问题的其他国家提供了宝贵的经验教训。 

争议点：为儿童创造更好的环境应该优先于提高国内需求，这种观点在当时可能显得过于理想化。

独特/聪明的见解：纳吉的转型是由社区决定保持独立所推动的，这导致了创新政策和文化转变，从而显著提高了生育率。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93400</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:07:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Apple 已悄然将 Thread 无线电集成到其于 2019 年发布的大多数 Mac 和 iPad 中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93399</link>
      <description><![CDATA[Apple 最新款 Mac 和 iPad 隐藏了智能家居 Thread 无线电
据 The Verge 报道，Apple 已悄悄将 Thread 无线电集成到过去八个月发布的大多数 Mac 和 iPad 中。尽管官方规格中没有列出，但 FCC 文件证实了这些无线电在 M4 iPad Pro、M2 iPad Air 以及各种 M3 MacBook 和 iMac 型号等设备中的存在。Thread 是一种网状网络技术，可增强智能家居设备的连接性，对 Matter 协议至关重要。目前，只有 Apple TV 4K 和 HomePod 型号已知使用 Thread，但 Mac 和 iPad 中的加入表明了未来的潜在用途，可能取代蓝牙的某些功能。苹果尚未评论这些 Thread 无线电是否处于活动状态或休眠状态，这为未来智能家居集成留下了猜测空间。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93399</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:07:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 来自英国曼彻斯特大学、加拿大金斯顿皇后大学的研究人员 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93398</link>
      <description><![CDATA[研究人员没有发现精子数量下降的证据
来自英国曼彻斯特大学、加拿大金斯顿皇后大学和丹麦 Cryos International 的研究人员没有发现精子数量全球下降的证据。该研究发表在《人类生殖》杂志上，分析了 2017 年至 2022 年期间 6,758 名申请成为 Cryos International 精子捐献者的男性的数据，结果显示，虽然精子浓度每年都在变化，但在六年内并没有显着变化。这与之前表明全球精子数量下降的荟萃分析相矛盾。然而，该研究确实发现，从 2019 年到 2022 年，精子活力令人惊讶地下降了 16%，这可能与 COVID-19 大流行期间的生活方式改变有关。研究人员强调了监测捐赠者候选人的精液质量的重要性，以便更好地了解人类生殖健康趋势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93398</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:07:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 3 月份，弗吉尼亚州劳登县意外拒绝了一项扩大数据库的提议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93397</link>
      <description><![CDATA[弗吉尼亚州数据中心与零碳目标发生冲突
3 月，弗吉尼亚州劳登县意外拒绝了一项扩建数据中心的提议，理由是电力供应不足。尽管该决定后来被推翻，但它凸显了人们对数据中心快速扩张及其对弗吉尼亚州零碳目标影响的日益担忧。数据中心约占全球碳排放量的 2%，预计两年内排放量将超过航空业。该州最大的公用事业公司 Dominion Energy 预测，数据中心将推动大量能源需求，尽管《弗吉尼亚州清洁经济法案》提出了脱碳目标，但仍需要新建天然气厂。环保组织认为，Dominion 的增长预测可能被夸大，以证明继续依赖天然气是合理的。争议的焦点是如何平衡经济增长与环境可持续性，一些人主张创新电网管理和可再生能源解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93397</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:06:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>