<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Dec 2023 21:10:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌发生了什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65260</link>
      <description><![CDATA[Google 发生了什么？海量搜索引擎垃圾邮件攻击
谷歌的搜索结果遭受了大规模垃圾邮件攻击，许多域名的排名每个域名都有数十万个关键词。令人惊讶的是，其中许多域名是在过去 24-48 小时内才注册的。垃圾邮件网站使用相互链接的网站网络来利用谷歌的算法，并对长尾短语和本地搜索关键字进行排名。由于竞争很少，垃圾邮件发送者能够轻松地对这些短语进行排名。垃圾邮件页面旨在仅向 Googlebot 显示内容，同时将其他访问者重定向到粗略的域。 Google 自 12 月 19 日起就已意识到这一垃圾邮件问题，但能否有效打击仍有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65260</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 21:10:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标题为“检测不需要的位置跟踪器”的文档提供了一组最佳实践 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65259</link>
      <description><![CDATA[检测不需要的位置跟踪器
标题为“检测不需要的位置跟踪器”的文档为在其产品中内置位置跟踪功能的配件制造商提供了一组最佳实践和协议。这些要求和建议旨在确保位置跟踪配件与移动平台上不需要的跟踪检测和警报兼容。目标是通过防止未经授权的跟踪个人位置来提高个人的隐私和安全。该文档涵盖了蓝牙低功耗、支持定位的广告负载、MAC 地址轮换策略、服务数据 TLV 等各个方面。 （根据故事文本的 8% 进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65259</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 21:10:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]遗憾的是，没有提供原作者的声音和网页内容。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65258</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我用 C 语言制作了 3D 建模器 
遗憾的是，没有提供原作者的声音和网页内容。因此，我无法以作者的声音提供总结。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65258</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 21:08:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 经过多年的发展，电动自行车 (ebike) 在美国正在经历蓬勃发展 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65257</link>
      <description><![CDATA[“感觉有趣又自由”：美国电动自行车在多年后蓬勃发展错误的开始
经过多年的缓慢普及后，电动自行车 (ebike) 在美国正在经历蓬勃发展。电动自行车销量激增，2019 年至 2022 年间增长了 269%，预计 2023 年市场价值将达到 25.9 亿美元。Covid-19 大流行，加上减少污染和实现气候目标的努力，推动了销量激增电动自行车的受欢迎程度。虽然拜登政府致力于让人们转向电动汽车，但联邦政府并没有支持购买电动自行车。然而，有 100 多个城市和州出台了激励措施来促进电动自行车的普及。电动自行车的兴起不仅有利于环境，而且为短途旅行提供了一种便捷且包容的交通方式。然而，仍有一些挑战需要克服，例如缺乏自行车基础设施和安全问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65257</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 21:07:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网络内容讨论了美国期权定价的有限差分法[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65256</link>
      <description><![CDATA[用有限差分法为美国人定价
网络内容讨论了定量金融中美式期权定价的有限差分法。它解释了美式期权没有像欧式期权那样的封闭式解，因此采用数值方法来解决定价问题。内容概述了定价方程、使用有限差分法的数值解以及 C++ 中的实现步骤。它还提到需要进行校准以确定期权的隐含波动率。内容强调了有限差分法的多功能性以及使用 Crank-Nicolson 格式进行数值求解。 （根据 77% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65256</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 21:07:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]火热的素食网站提供各种美味的素食和素食食谱[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65255</link>
      <description><![CDATA[美味的素食食谱 - 火热的素食&lt; br /&gt;
Fiery Vegetarian 网站提供各种美味的纯素食和素食食谱，这些食谱可以使用现成的原料轻松制作。该网站提供充满蔬菜的假期的圣诞食谱，以及读者强烈推荐的热门食谱。还有一些最新的食谱，对于那些赶时间的人来说，可以在 30 分钟内完成。该网站由迪尔德丽 (Deirdre) 运营，她分享了她对素食和纯素烹饪的热情，通常带有辛辣风味。该网站还包括甜点、汤和配菜部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65255</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 21:05:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 日本美学包含一系列古老的理想，包括侘、寂和幽玄。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65254</link>
      <description><![CDATA[日本美学
日本美学包含一系列古老的理想，包括侘、寂和幽玄。这些理想构成了日本文化和审美规范的基础，并被视为日常生活不可或缺的一部分。神道教和佛教在塑造日本美学方面也发挥了重要作用，神道教强调自然的整体性，佛教则强调万物的短暂性。侘寂是另一个重要的美学概念，它颂扬不完美和无常之美。日本的其他审美理想包括 miyabi、shibui 和 iki。这些理想具有伦理内涵，并且在日本文化中根深蒂固。 Jo-ha-kyū 是一种应用于各种日本传统艺术的调制和运动概念，而 Yugen 则代表事物的微妙深度。艺道指的是各种日本传统艺术学科，教授对创作过程的欣赏。圆庄是绝对、启蒙和日本美学的象征，经常用于禅宗佛教书法。日本美学与日本的文化认同密切相关。 （根据故事文本的 70% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65254</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 21:01:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]拜登政府提出了新的税收指导方针，旨在促进产品 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65253</link>
      <description><![CDATA[美国清洁氢的未来可能取决于新税信用
拜登政府提出了新的税收指导方针，旨在促进清洁氢的生产作为化石燃料的替代品。税收抵免有严格的规定，包括使用新建的清洁能源来生产氢气。该指导方针引起了不同的反应，一些清洁能源倡导者庆祝这一举措，而另一些人则表示愤怒。税收抵免被认为至关重要，因为使用可再生能源生产氢气比使用化石燃料生产氢要昂贵得多。然而，一些行业组织认为，这些限制可能会阻碍清洁氢生产的增长。公众将有 60 天的时间提交对拟议指南的意见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65253</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 20:55:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在最近接受 Meta 首席技术官 Andrew Bosworth 采访时，他讨论了生成式 AI [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65252</link>
      <description><![CDATA[Meta CTO 解释 AI 如何改变 AR 眼镜的计划
在最近接受 Meta 首席技术官 Andrew Bosworth 采访时，他讨论了生成式 AI 如何对公司的产品路线图产生重大影响，特别是与 AR 眼镜相关的产品。博斯沃思认为人工智能有潜力成为人们与机器交互的主要方式。他重点介绍了 Meta 最新的雷朋智能眼镜作为这一转变的一个例子，该眼镜配备了人工智能助手，可以识别物体和翻译语言。这些眼镜的下一个版本将于 2025 年发布，将包括人工智能助手将使用的小型“取景器”显示屏。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65252</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 20:53:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>挥手是一个术语，用于描述试图表现出有效但实际上什么都不做的行为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65251</link>
      <description><![CDATA[挥手
挥手这个术语用来描述试图表现出有效但实际上没有做任何实质性的事情。它经常用于辩论，利用谬误和误导来避免讨论细节。该术语还用于文学、数学、科学和工程等学术领域，以表示未经证实的主张和跳过的证明步骤。在工作场合，挥手可以指试图展示生产力但实际上没有取得任何成果。该术语源自舞台魔术中过度的手势和分散注意力的技巧。它通常与误导性意图联系在一起，并因《星球大战》系列而流行。发言者双方都可以使用挥手来避免细节，也可以使用批评来表明争论缺乏实质内容。 （根据 76% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65251</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 20:51:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>