<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2024 02:46:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 今年 4 月，印第安纳波利斯联邦快递配送中心的警方查获了一个包含 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108690</link>
      <description><![CDATA[印第安纳州警方正在扣押联邦快递的现金包裹
4 月，印第安纳波利斯联邦快递配送中心的警方查获了一个装有近 43,000 美元现金的包裹，尽管没有提起刑事指控，但该包裹仍在政府手中约四个月。预期收件人是 Henry Minh Inc.，一家由 Henry 和 Minh Cheng 经营的珠宝批发企业，目前在司法研究所的帮助下起诉印第安纳州，指控该州存在非法包裹扣押模式。马里恩县检察官办公室声称，大宗现金运输往往与犯罪活动有关，尽管包裹中没有发现毒品。诉讼显示，去年联邦快递设施通过民事没收查获了 130 个现金包裹，这是一项有争议的做法，允许执法部门没收财产而不指控所有者犯罪。如果法院不退还这笔钱，它将被分配给律师费、执法和学校基金。印第安纳波利斯联邦快递枢纽是该国第二大枢纽，每小时处理多达 99,000 个包裹。下一次听证会定于 9 月 16 日举行，以确定该案是否可以作为集体诉讼进行。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108690</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 02:46:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 互联网比以前更糟糕了。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108689</link>
      <description><![CDATA[互联网比以前更糟糕了。我们是怎么走到这一步的？

互联网无疑发生了变化，而且不是变得更好了。它曾经是一个有趣且信息丰富的空间，现在却被商业利益、耸人听闻和低质量的人工智能生成内容所淹没。谷歌、Meta 和亚马逊等科技巨头占据主导地位，它们使用先进的跟踪和算法来创建回音室和过滤气泡。人工智能的兴起赋予了网络犯罪分子权力，导致大量诈骗和深度伪造。尽管如此，“好互联网”的残余仍然存在，例如维基百科和互联网档案馆。要夺回互联网，用户必须用脚投票，支持竞争，并对隐私和错误信息保持警惕。互联网并没有为您的最佳利益进行优化；赋予科技巨头多少权力，由你决定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108689</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 02:31:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我是 Corgea 的创始人艾哈迈德 (Ahmad)。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108688</link>
      <description><![CDATA[我们对 LLM 进行了微调，以分类和修复不安全的代码
我是 Corgea 的创始人 Ahmad。我们正在通过微调大型语言模型 (LLM) 来自动分类和修复不安全的代码，从而彻底改变 AI 驱动的应用程序安全性。我们的解决方案通过误报检测减少了 30% 的 SAST 发现，并将补救速度提高了约 80%。我们选择对自己的 LLM Llama 3.1 8B 进行微调，以满足严格的企业对数据隐私和安全的要求，避免依赖第三方模型。我们的模型在多样化的数据集上进行训练，其性能优于 OpenAI 等大型模型，同时具有成本效益和效率。从假设到部署的微调过程只需 2-3 天，确保快速适应新技术。我们的基准测试表明，漏洞管理方面取得了显著的进步，使 Corgea 成为面向企业的强大、注重隐私的解决方案。

争议：无突出之处。

独特/巧妙：权重切换的模块化方法和快速、无监督微调的专有技术特别具有创新性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108688</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 02:29:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108687</link>
      <description><![CDATA[Titan 潜水器海事调查委员会
美国海岸警卫队已成立海事调查委员会 (MBI) 来审查 Titan 潜水器事故。这项高级别调查旨在找出事故原因和促成因素，确保问责制并加强未来的海上安全。MBI 将收集证据、采访证人并与其他机构合作。调查结果将公开，以加强海岸警卫队对透明度和安全的承诺。这项调查强调了严格监督海上作业的重要性，特别是在先进的潜水器技术方面。这里的独特之处在于多个机构的参与，凸显了案件的复杂性和重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108687</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 02:28:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Medium 上的“《Four Laps 的制作过程——关于循环视频的循环视频》”中，作者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108686</link>
      <description><![CDATA[Four Laps 的制作——关于循环视频的循环视频
在 Medium 上的“Four Laps 的制作——关于循环视频的循环视频”中，作者深入探讨了使用 OBS（开放广播软件）创建循环视频的技术复杂性。本文提供了各种任务的详细 Lua 脚本示例，例如移动和调整项目大小、管理 z-index、删除场景项目和设置过滤器。值得注意的是，作者分享了针对常见问题的巧妙解决方法，例如通过锁定选定项目来防止它们周围出现红色边框，以及使用本地 Node 脚本访问 URL 而不阻塞 UI。这篇文章还强调了记录不全的设置所带来的挑战，表明在 GitHub 上检查源代码可能是一种宝贵的资源。对于希望自动化和增强视频制作工作流程的 OBS 用户来说，这篇文章是一个宝库。 （根据 71% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108686</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 02:27:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本月早些时候，一名北卡罗来纳州男子被指控使用人工智能系统生成 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108685</link>
      <description><![CDATA[音乐越来越糟糕的原因
本月初，一名北卡罗来纳州男子被指控使用人工智能系统生成歌曲并配置机器人自动播放歌曲，非法收取了 1000 万美元的版税。这一事件凸显了音乐 YouTuber Rick Beato 在他的视频“音乐越来越糟糕的真正原因”中讨论的一个更广泛的问题。Beato 认为，技术进步虽然在历史上具有变革性，但最近却扼杀了音乐创新。创作音乐的便利性导致了公式化内容的过度饱和，削弱了其文化价值。Beato 敦促听众更加刻意地参与音乐，以在这个富足的时代培养辨别力。 

争议：使用人工智能生成音乐以及随后的法律问题凸显了音乐行业的道德问题。

独特/聪明：Beato 建议听完整的唱片目录以培养音乐辨别能力，这是应对当前趋势的深思熟虑的方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108685</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 02:24:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 世界上最小的计算机 Michigan Micro Mote (M3) 已在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108684</link>
      <description><![CDATA[密歇根微型计算机 (M3) 创造了历史，成为世界上最小的计算机 (2015)
密歇根微型计算机 (M3) 已在加利福尼亚州山景城的计算机历史博物馆获得认可。M3 由密歇根大学教职员工和研究生开发，尺寸不到半厘米，可在顶针内安装 150 个单元。这种由太阳能电池供电的自主计算系统是物联网 (IoT) 时代的一项突破，具有超低功耗和模块化设计。M3 的应用范围从医疗植入物到环境监测。Ambiq Micro、Everactive、CubeWorks 和 Movellus 等初创公司正在将这项技术商业化，突破普适计算的界限。 （根据 77% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108684</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 02:09:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：weaponizedspaces.substack.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108683</link>
      <description><![CDATA[对海地移民的虚假恐慌如何劫持我们的算法
标题：对海地移民的虚假恐慌如何劫持我们的算法
网站：weaponizedspaces.substack.com


关于俄亥俄州斯普林菲尔德的海地移民偷窃和吃掉宠物的荒谬谣言迅速从晦涩难懂的社交媒体帖子升级到主流媒体右翼媒体，甚至在辩论期间传到了前总统的耳中。尽管 NBC 和 ABC 新闻没有发现任何证据，当地警方也没有报告此类犯罪，但错误信息仍然存在。这种虚假的叙述根植于种族主义的陈词滥调，劫持了国家话语，掩盖了堕胎等关键问题。争议在于虚假信息如何通过算法放大，转移了人们对真正问题的注意力，导致了斯普林菲尔德的炸弹威胁等有害后果。这种虚假信息的循环利用了认知漏洞，将公众的注意力从理性思考中转移开。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108683</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 02:07:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加利福尼亚州发生了一起可怕的事件，卡桑德拉·皮涅达 (Kassandra Pineda) 的特斯拉汽车锁住了她的车 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108682</link>
      <description><![CDATA[特斯拉在 109 华氏度高温天气下无缘无故将婴儿锁在车内
加州发生了一起可怕的事故，卡桑德拉·皮涅达 (Kassandra Pineda) 的特斯拉在 109 华氏度高温天气下将她 13 个月大的婴儿锁在车内，当时汽车正在充电。尽管拼命努力，皮涅达和旁观者阿德里安·奥尔特加 (Adrian Ortega) 还是不得不砸碎车窗来救出孩子。特斯拉尚未给出明确的解释，最初暗示是软件更新问题，但后来发现汽车“没有问题”。更令人沮丧的是，汽车的哨兵模式镜头被神秘地抹去了。这不是一个孤立的案例；类似的事件以前也发生过，引发了人们对特斯拉安全协议的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108682</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 02:05:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：openaio1.blog</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108681</link>
      <description><![CDATA[OpenAI O1 博客
标题：OpenAI O1 博客
网站：openaio1.blog

OpenAI O1 展示了令人印象深刻的深度推理能力，能够以类似人类的精度熟练地将复杂问题分解为可管理的步骤。其卓越的解决问题能力显而易见，在国际数学奥林匹克 (IMO) 问题上取得了 83% 的成功率，在 Codeforces 上排名第 89 位。O1 的专业知识涵盖科学领域、高等数学和复杂的编码挑战。 O1 采用迭代方法，不断完善策略并从错误中学习，不断提高性能。深度推理、专业知识和迭代学习的结合凸显了 O1 处理复杂任务的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108681</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 02:01:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>