<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Jun 2024 15:15:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：fs.blog</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96299</link>
      <description><![CDATA[空白页方法：从被动阅读到主动学习
标题：空白页方法：从被动阅读到主动学习
网站：fs.blog

想大幅提高你的阅读理解能力吗？试试空白页笔记法。我花了数年时间开发这个系统，但它可以让你的理解力增加十倍。我已经对数千人进行了测试，结果始终非常显著。

空白纸方法可以让你的大脑为即将阅读的内容做好准备，并向你展示你正在学习的内容。

空白纸方法：

1. 阅读前，在空白纸上写下你所了解的关于该主题的内容。
2. 每次阅读后，用不同的颜色添加新信息。
3. 在下次阅读前查看空白纸。
4. 将完成的空白纸存放在活页夹中，以便定期查看。（提示：我经常重写它们以使其更清晰）。

我在为我们的采访做准备时读了杰夫·伊梅尔特的书，举了一个例子。

为什么这种阅读系统对提高记忆力和学习能力如此有效？

为大脑做好准备：空白纸就像是你思维的画布。通过从您已知的内容开始，您可以让大脑更有效地吸收新信息。这就像运动前的热身一样——让您的精神肌肉做好行动的准备。

以视觉方式构建知识：当您阅读并向工作表添加内容时，您不仅仅是被动地获取信息。您正在积极地构建不断增长的知识的视觉表示。这个过程使学习变得切实可行且有益。

纠正误解：这种方法最有价值的方面之一是识别和纠正您认为自己知道的内容。这不仅仅是添加信息，而是完善您的理解并删除不再对您有用的内容。

分层和理解：通过在每次课程之前查看工作表，您可以强化以前的学习并创建一个心理支架，您可以在其中放置新信息。这有助于您连接想法并发现您可能错过的关系。它还允许您综合多位作者的词汇，这是更深入地阅读书籍的关键。

提取细节：通过强迫您将章节或段落压缩为几个单词，您能够回忆起更广泛的想法和背景。这允许您提取细节库，这对于联想模式匹配是必需的。

从头开始：如果您开始时知识很少，请不要担心。使用书的结构作为您的初始脚手架。随着您的进步，您将用自己的理解取代这个借来的框架。

快速复习：如果您将空白页放入活页夹中，您就可以简单快速地复习您的学习内容，帮助理解和轻松回忆。

空白页方法将被动阅读转变为主动学习。它迫使你深入地参与材料，将你的学习形象化，并强化你已经知道的知识，让你更有效地内化内容。这种方法可以增强理解力、记忆力和批判性思维，使你能够发展独特的见解并跨学科连接思想。这不仅仅是为了更好地阅读；它是为了成为一个更有效的学习者和思考者。

从一张白纸开始你的下一本书，看着你的理解不断加深，误解逐渐消失，新的想法蓬勃发展。你通往更有影响力的阅读之路始于一张白纸。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96299</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 15:15:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：trace.yshui.dev</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96298</link>
      <description><![CDATA[我发现 Xorg 中存在 8 年的漏洞
标题：我发现 Xorg 中存在 8 年的漏洞
网站：trace.yshui.dev

在使用 X11 合成器 picom 时，我偶然发现了 Xorg 中存在 8 年的漏洞。这个漏洞很简单，但由于存在时间长而引人注目。Picom 使用 X 命令 GrabServer 锁定整个 X 服务器，确保获取窗口树时的一致性。然而，我注意到尽管服务器已锁定，但窗口还是消失了。经过彻底检查并使用 eBPF 和 uprobe 进行高效调试后，我发现问题源于 epoll 的误用。服务器错误地处理了连接错误，导致窗口意外关闭。这个错误之所以没有被注意到，是因为只有需要跟踪所有窗口而不控制其关闭的合成器才会遇到它。有趣的是，我在使用 Wine 在 Linux 上安装 .NET Framework 时触发了这个错误。这凸显了该错误出现的独特环境和罕见条件。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96298</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 15:15:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Psion：最后一台电脑 (2007)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96297</link>
      <description><![CDATA[Psion：最后一台电脑 (2007)
Psion：最后一台电脑 (2007)

十年前推出的 Psion Series 5 袖珍电脑是一项突破性成就，它从头开始开发，只用了两年多的时间就开发出了新的硅片、操作系统、中间件和应用程序。这一壮举成功地结合了这四个元素，不太可能重复。今天的通用计算机依赖于通用组件，而新技术系统则是大众市场设备，如 TomTom 和 iPod。Psion 雄心勃勃的项目，包括 GPS 系统和 MP3 播放器，都领先于时代。前 Psion 员工现在领导着这些领域的成功企业，TomTom 和 Apple 的 iPod 部门就是显著的例子。尽管 Psion 退出了消费电子市场，但它的遗产仍通过智能手机市场的关键组件 Symbian OS 得以延续。Psion 的故事讲述了它错失良机的故事，以及它本可以成为英国消费电子巨头的故事。（摘要基于 13% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96297</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:57:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.xda-developers.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96296</link>
      <description><![CDATA[我用智能眼镜替换了显示器，使用了整整一周
标题：我用智能眼镜替换了显示器，使用了整整一周
网站：www.xda-developers.com

使用 XREAL Air 2 和 Viture XR 等智能眼镜作为显示器替代品效果出奇地好，尤其是对于那些需要更多远离桌面屏幕空间的人来说。XREAL Air 2 及其 Nebula 软件在提供可自定义的多显示器视图方面表现出色，使其成为我工作的首选。这些眼镜重量轻、佩戴舒适，是游戏和媒体消费的便携式替代品。虽然还不完美，但它们很有前途，尤其是对于那些在旅途中的人来说。然而，缺乏高刷新率和与游戏机的无缝连接等限制仍然存在。总的来说，这些智能眼镜是一个引人注目的替代品，尽管还不完整，但它是传统显示器和电视的替代品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96296</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:45:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《通用电气如何帮助推出改变世界的计算语言》一文中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96295</link>
      <description><![CDATA[通用电气如何帮助推出改变世界的计算语言（2019）
在文章“通用电气如何帮助推出改变世界的计算语言”中，作者详细介绍了通用电气如何在具有影响力的编程语言 BASIC 的开发中发挥了关键作用。通用电气对创新和技术进步的承诺有助于使计算更易于访问和用户友好，从而彻底改变了各个行业。这篇文章突出了通用电气的专业团队及其全球影响力，强调了他们的努力如何使世界更高效、更可靠、更安全地运转。内容上没有明显的争议，但一家主要以工业产品闻名的公司如何对软件世界产生重大影响，这令人惊讶且独特。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96295</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:44:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加州参议院最近通过了边境安全创新法案 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96294</link>
      <description><![CDATA[加州人工智能法案成为安全倡导者和开发者的避雷针
加州参议院最近通过了《前沿人工智能模型安全创新法案》（SB 1047），旨在规范先进人工智能模型的开发，防止不良行为者滥用。该法案在开发者中引发争议，他们认为这可能会扼杀创新，而安全倡导者则认为这是人工智能安全的必要步骤。该法案由州参议员斯科特·韦纳提出，针对谷歌 Deepmind 和 OpenAI 等大型人工智能开发商，要求他们确保其模型不会造成重大伤害。该立法要求每年向新成立的前沿模型部门提交合规认证和事件报告。批评者认为该法案可能会阻碍开放模型的开发和创新，而支持者则认为这是减轻人工智能风险的合理第一步。该法案对州和联邦人工智能法规的未来影响仍然是争论的焦点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96294</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:38:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：www.afr.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96293</link>
      <description><![CDATA[核能不可行是因为经济原因，而非工程原因
标题：核能不可行是因为经济原因，而非工程原因
网站：www.afr.com

根据关于澳大利亚能源政策的大量讨论，核能支持者可分为三类。第一类被称为“空想家”，他们支持核能不是因为零排放，而是尽管存在零排放。有趣的是，这一群体中的许多人都是气候怀疑论者。他们对可再生能源的蔑视源于左派对可再生能源的支持，而他们支持核能恰恰是因为左派反对核能。这揭示了一种令人惊讶且颇具争议的动机，其根源更多地是政治反对，而不是环境或经济原因。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96293</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:31:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“交通工程师根据过时的研究和错误的数据修建道路，却导致交通事故”一文中[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96292</link>
      <description><![CDATA[交通工程师修建道路时，基于过时的研究和错误数据，导致交通事故
在《交通工程师修建道路时，基于过时的研究和错误数据，导致交通事故》一文中，作者批评了交通工程和车辆设计中的系统性问题，这些问题导致行人和自行车死亡人数上升。作者强调了《辛普森一家》中的 Canyonero 笑话，指出曾经被戏仿的超大车辆现在已成为危险的现实。城市经济学家 Justin Tyndall 的研究表明，大型车辆会显著增加行人死亡的风险。尽管如此，汽车制造商和交通工程师经常将交通事故归咎于道路使用者的错误，而忽视了他们自己在造成不安全状况方面的作用。作者主张重新评估事故数据，以追究这些实体的责任并设计更安全的街道。有争议的是，作者对普遍的观点提出了质疑，即道路使用者的错误是事故的主要原因，并指出车辆设计和道路工程中的系统性问题是主要原因。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96292</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:29:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：astrochart.github.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96291</link>
      <description><![CDATA[CHART：可破解的业余射电望远镜
标题：CHART：可破解的业余射电望远镜
网站：astrochart.github.io

完全可破解的业余射电望远镜

射电天文学是一种方便且经济实惠的探索天空的方式。我们的项目旨在指导您在家中或教室中构建自己的射电望远镜，使用易于找到的材料并将成本保持在 200 美元以下。教程涵盖了从构建纸板喇叭到设置必要软件的所有内容。使用 CHART，您可以测量和分析银河系的螺旋结构。这些说明对初学者很友好，只需要很少的射电天文学、电子学或编程背景。如需更多帮助，请访问我们的资源页面或通过“关于”页面与我们联系。在 此处 为 GitHub 上的代码库做出贡献。

令人惊讶的是：望远镜喇叭由纸板制成，既独特又经济实惠。GitHubastrochartastrochart 有 2 个可用的存储库。在 GitHub 上关注他们的代码。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96291</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:24:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：dropofahat.zone</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96290</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我正在使用 AI 将帽子从窗外扔向纽约人
标题：向 HN 展示：我正在使用 AI 将帽子从窗外扔向纽约人
网站：dropofahat.zone

我是一个住在纽约市的中西部人，我发明了一种独特的使用 AI 的方法：我从窗户向行人扔帽子。由于公寓外人流量很大，我看到了创建 DropofaHat.zone 的机会，忙碌的纽约人可以在这里预订时间段，支付帽子费用，并在几秒钟内将帽子戴在头上。使用 Raspberry Pi、Adafruit 步进电机和 Roboflow for AI，我构建了一个系统，该系统可以检测某人是否处于正确的位置并将螺旋桨帽戴在他们身上。我的愿景是，一个你需要的一切都从窗户掉下来的城市，彻底改变“橱窗购物”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96290</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 13:54:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>