<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Oct 2024 18:26:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，我认为算术不仅仅是一种计算的工具，而是一种力量[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112932</link>
      <description><![CDATA[算术是一种被低估的世界建模技术
在这篇文章中，我认为算术不仅仅是一种计算工具，而是一种强大的世界建模技术。尽管它在教育中发挥着基础性作用，但许多人未能掌握其更广泛的应用。算术使我们能够探索科学领域，并通过使用单位提供了一种固有的错误检查机制。例如，计算一项假设的黑猩猩盐摄入量研究的成本揭示了惊人的费用，并强调了单位在理解此类实验的可行性方面的重要性。同样，使用算术通过重力评估能量储存说明了它的实际应用。关键要点：始终保留单位，因为它们指导和验证我们的计算。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112932</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 18:26:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 英国反恐警察突袭了《[...]》副主编 Asa Winstanley 的住所。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112931</link>
      <description><![CDATA[英国警方突袭《电子起义》副主编 Asa Winstanley 的住宅，没收其电子设备
英国反恐警察突袭了《电子起义》副主编 Asa Winstanley 的住宅，没收了他的电子设备。尽管当局承认他的职业是记者，但当局仍在调查与他的社交媒体活动有关的、与“鼓励恐怖主义”有关的可能违反《恐怖主义法》（2006 年）的罪行。这一行动凸显了英国广泛使用反恐法的争议，这些法律缺乏美国那样的言论自由保护。包括人权观察组织在内的批评人士认为，这些法律过度侵犯了言论自由。这次突袭被视为对批评以色列的记者和活动人士进行更广泛打击的一部分，温斯坦利获得了电子起义的全力支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112931</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 18:15:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Automattic 的气氛紧张，首席执行官 Matt Mullenweg 引起了员工的不安 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112930</link>
      <description><![CDATA[员工描述 Automattic 内部的偏执和恐惧环境
在 Automattic 紧张的气氛中，首席执行官 Matt Mullenweg 最近的收购要约以及对与媒体对话的严厉警告引起了员工的不安。据报道，此举在公司内部助长了偏执和恐惧的氛围。员工们紧张不安，担心工作保障以及向外界表达担忧的后果。争议在于首席执行官的做法，批评者认为这种做法扼杀了透明度和开放的沟通。这种情况引发了人们对领导策略以及公司保密和员工言论自由之间平衡的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112930</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 18:09:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近的一次实验中，我探索了视频抓取的创新技术，以便额外[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112929</link>
      <description><![CDATA[视频抓取：以 1/10 美分的价格从 35 秒的屏幕截图中提取 JSON
在最近的一次实验中，我探索了视频抓取的创新技术，以不到 1/10 美分的价格从我的 Gmail 帐户的 35 秒屏幕截图中提取 JSON 数据。使用 QuickTime Player，我在浏览电子邮件时录制了我的屏幕，然后将视频上传到 Google AI Studio。令人惊讶的是，即使使用较便宜的 Gemini 1.5 Flash 型号，该工具也能准确地将数据转换为 JSON 数组和 CSV 格式。这种方法提供了一种巧妙的替代手动数据提取的方法，避免了编程访问或浏览器自动化的复杂性。值得注意的是，Google AI Studio 仍然是免费的，尽管它可能会使用您的数据进行训练。这种技术的潜力延伸到数据新闻业，因为抓取抗性来源很常见。此外，我使用 Claude 3.5 Sonnet 开发了一个定价计算器，以简化代币成本计算，突出了巧妙使用人工智能来提供实用解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112929</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 18:05:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Google 对 NotebookLM 的最新更新引入了一项功能，允许用户自定义 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112928</link>
      <description><![CDATA[NotebookLM 推出自定义和引导音频概览的功能
Google 对 NotebookLM 的最新更新引入了一项功能，允许用户自定义和引导音频概览。要探索此功能，用户可以创建一个新的笔记本，添加来源，并选择生成自动音频概览或使用特定说明对其进行自定义。重要的是要注意，这些音频概览反映了上传的来源和用户说明，而不是全面的分析。此外，Google 正在通过 Google Workspace 推出 NotebookLM Business，为组织提供增强的功能，重点关注数据隐私和安全。感兴趣的各方可以申请试点计划，稍后将分享有关可用性和定价的更多详细信息。目前已有超过 80,000 个组织使用 NotebookLM，此次扩展旨在扩大其覆盖范围。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112928</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 17:59:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高通公司已决定取消适用于 Windows 的骁龙开发套件，理由是该产品 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112927</link>
      <description><![CDATA[高通取消骁龙开发套件，退还所有订单
高通已决定取消适用于 Windows 的骁龙开发套件，理由是该产品不符合其卓越标准。订购该套件的客户将获得退款，任何未结订单将被取消。这一声明是在骁龙 X Elite 开发套件的长期发货努力之后发布的，该套件已推迟数月。尽管在 9 月底收到了一台设备并进行了拆解和审查，但作者得出结论，该套件是一个错失的机会。争议在于高通无法提供成功的产品，尽管 Windows on Arm 具有潜力。作者对高通的硬件团队表示同情，承认该项目的前景，但指出阻碍其成功的障碍。高通计划依靠 OEM 合作伙伴进行未来开发，与 CoPilot+ 发布的失败保持距离。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112927</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 17:54:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] MintPress News 的文章深入探讨了前以色列人的有争议的存在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112926</link>
      <description><![CDATA[揭露：以色列间谍撰写美国新闻
MintPress News 的这篇文章深入探讨了前以色列间谍（特别是来自 8200 部队的间谍）在美国有影响力的媒体角色中的争议性存在。它突出介绍了前 8200 部队分析师巴拉克·拉维德（Barak Ravid），他已成为华盛顿的著名记者，经常发表有利于以色列和美国政府行动的文章。这篇文章批评拉维德涉嫌充当政府宣传的渠道，特别是在以色列军事行动和美国外交政策方面。这篇文章还讨论了前以色列情报人员在 CNN 和《纽约时报》等主要媒体工作的更广泛趋势，引发了人们对潜在偏见和利益冲突的担忧。争议的焦点在于，让有情报背景的人影响敏感地缘政治问题（尤其是以色列和巴勒斯坦问题）的公众讨论会产生什么样的伦理影响。（摘要基于 77% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112926</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 17:42:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]你好！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112925</link>
      <description><![CDATA[单元测试作为文档
大家好！在我们正在进行的单元测试系列中，让我们来探索它们作为文档的作用。虽然我们经常将文档与注释、README 文件或 Notion 和 Confluence 等工具联系起来，但我们忽视了单元测试作为一种动态文档的形式。单元测试不仅可以验证代码功能，还可以阐明代码的行为方式。与传统文档不同，它们与代码更改保持同步，并涵盖边缘情况，提供其他地方经常忽略的见解。为了提高其有效性，请确保测试名称具有描述性，测试是原子的和简单的，并保持测试之间的独立性。精心设计的单元测试可作为我们代码库的清晰、最新的文档。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112925</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 17:41:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：为什么人们没有更多地关注 Cloudflare 的物理安全？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112924</link>
      <description><![CDATA[问 HN：为什么没有更多关注 Cloudflare 的物理安全性？
这篇文章提出了对 Cloudflare 基础设施物理安全性的担忧，尤其是其 Workers 和无服务器产品，这些产品建立在其缓存/CDN 和反 DDoS 系统之上。与因其强大的数据中心安全性而值得信赖的 Hetzner 和 Azure 不同，Cloudflare 在各种 ISP 和 IXP 主机托管设施中运营，其标准值得怀疑。作者代表一家欧盟公司，他强调 Cloudflare 的回应侧重于传输和静态加密，这并不能减轻 RAM 拦截等风险。此外，Cloudflare 追加销售 Enterprise EU/FedRAMP 产品以及对控制数据处理区域的限制也受到批评。争议在于 Cloudflare 被认为缺乏充分的物理安全措施，以及其限制用户控制的商业行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112924</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 17:38:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《勤奋的骰子》一书中，作者是一位职业和业余数学家，他解释了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112923</link>
      <description><![CDATA[勤奋的骰子
在《勤奋的骰子》一书中，作者是一位专业的业余数学家，他探索了点数更少的骰子的概念，重点研究了十二面体骰子，该骰子仅使用 7 个点数而不是 21 个点数，有效地模拟了标准的六面骰子 (d6)。这种创新设计涉及计算顶面及其周围五个面上的点数，使其点数使用效率提高了三倍。作者还深入研究了使用 30 面三十面体创建 15 面骰子 (d15) 的挑战，最终实现了具有独特属性的设计，例如没有一个面的点数超过三个。故事中充满了对维克多·施莱格尔和查尔斯·霍华德·辛顿等数学家的历史参考，作者通过参加“为加德纳聚会”活动的角色幽默地描述了这些骰子的效率。尽管这些设计很巧妙，但作者承认由于可见性问题，这些骰子在游戏使用中存在实际限制，但在创作过程中却找到了满足感。这件作品既是对数学好奇心的探索，也是对传统骰子设计的俏皮批评。（基于 80% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112923</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 17:35:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>