<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Apr 2024 03:51:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在英国建造停车场的建筑工人偶然发现了一个拥有 1,800 年历史的罗马雕像 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84450</link>
      <description><![CDATA[停车场发现1800年历史的罗马雕像
英国建造停车场的建筑工人偶然发现了一尊有 1,800 年历史的罗马雕像，雕像上有罗马女士的大理石头像，以及在乡村庄园发现的半身像。这些文物的历史可以追溯到一世纪或二世纪，并添加了铁销钉进行固定，这种做法历史上由意大利经销商在 18 世纪进行。庄园相信这座雕像是第九代埃克塞特伯爵在 1760 年代前往意大利时带回来的。这座雕像最终被埋在停车场的谜团包括入室盗窃和简单丢弃。做出这一发现的挖掘机司机称这是他“有史以来最好的”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84450</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 03:51:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 boehs.org 上 2024 年 4 月 13 日发表的一篇博文中，作者讨论了共和党的趋势 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84449</link>
      <description><![CDATA[让真相社会遵守 AGPL
在 boehs.org 上于 2024 年 4 月 13 日发表的博文中，作者讨论了共和党人创建自己的社交媒体平台以不加节制地分享他们版本的真相的趋势。然而，像 Mastodon 这样在 AGPL 许可下发布的平台，已经成功地保护了自己的代码库免受 gab 和 Truth Social 等衍生作品的侵害。作者 Evan 接受了证明 Truth Social 使用 AGPL 许可代码的挑战，并通过登录页面源代码中明显的 Mastodon 特征找到了证据。在威胁要向媒体报道此事后，Truth Social 遵守了 AGPL，结果让埃文感到惊讶。作者鼓励其他人探索代码以获得潜在的发现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84449</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 03:50:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Dano 是 FFmpeg 的包装器，用于对媒体文件的内部文件流进行校验和，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84448</link>
      <description><![CDATA[Dano 是 FFmpeg 的包装器，用于对内部文件流进行校验和
Dano 是 FFmpeg 的包装器，可对媒体文件的内部文件流进行校验和，允许用户即使在更改元数据或文件名后也可以验证校验和。它提供非媒体路径过滤、并发散列和多种校验和算法等功能。该项目旨在为视频和其他媒体流提供与 FLAC 为音频流提供的功能相同的功能。 Dano 可与 FLAC 文件、ALAC 文件一起使用，并根据其内部比特流查找重复的媒体文件。该项目可以通过本机包安装或从源代码构建，依赖于 FFmpeg 和 metaflac 来导入 FLAC 文件。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84448</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 02:24:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“微软困境 – 作为软件殖民地的欧洲”中，这部完整的纪录片探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84447</link>
      <description><![CDATA[微软困境 – 欧洲作为软件殖民地 – 完整纪录片&lt; /a&gt;
在“微软的困境——作为软件殖民地的欧洲”中，这部完整的纪录片探讨了欧洲与微软之间有争议的关系。该影片深入探讨了微软在软件行业的主导地位对欧洲国家的影响，引发了有关主权和控制权的问题。我们鼓励观众考虑依赖单一科技巨头提供基本软件服务的影响。这部发人深省的纪录片揭示了数字时代的复杂性，并挑战观众批判性地思考正在发挥作用的权力动态。立即观看 kolektiva.media，了解对这一紧迫问题的独特视角.]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84447</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 02:18:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国大力支持俄罗斯扩大武器制造能力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84446</link>
      <description><![CDATA[中国正在为俄罗斯扩大武器制造提供大力支持 
中国大力支持俄罗斯扩大武器制造能力，提供机床、无人机发动机、巡航导弹技术等。这种支持正在帮助俄罗斯在正在进行的针对乌克兰的战争中维持其军事努力，而中国则填补了俄罗斯国防生产周期的关键空白。中俄伙伴关系的深化体现在俄罗斯微电子产品进口中来自中国的比例很高。美国官员担心这种支持的影响，并正在努力说服中国停止援助俄罗斯。尽管美国发出警告并做出努力，中国仍继续支持俄罗斯的国防工业基础，这促使拜登政府威胁要承担后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84446</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 02:04:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国环保署已最终确定了饮用水中允许使用的“永久化学物质”的含量规则[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84445</link>
      <description><![CDATA[美国最终确定饮用水中“永久化学物质”的规则
美国环保署最终确定了饮用水中允许使用的“永久化学物质”的含量规则，这标志着美国首次对 PFAS 设定联邦限制。这些存在于日常产品中的化学物质引起了健康问题，并且会在环境中积聚。新法规对五种 PFAS 设定了限制，并要求公共供水系统进行测试并确保含量保持在规定阈值以下。 3M 等制造商因使用 PFAS 而面临诉讼。美国环保署的举措受到了倡导者的赞扬，但人们仍然对社区过多接触有害水平的 PFAS 感到担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84445</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 01:52:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]吉姆·凯勒提出了一个有争议的举动，建议 Nvidia 应该使用以太网 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84444</link>
      <description><![CDATA[Jim Keller 建议 Nvidia 应该使用以太网来链接 Blackwell GPU
Jim Keller 表示，Nvidia 应该在其基于 Blackwell 的 GB200 GPU 中使用以太网而不是专有的 NVLink 进行芯片间连接，这是一项有争议的举措。凯勒认为，这可以节省资金，并使用户更容易将软件迁移到不同的平台。然而，Nvidia 对 NVLink 和 InfiniBand 等专有技术的关注给软件移植带来了挑战。该行业正在开发超以太网作为 Nvidia 互连技术的竞争对手，这可能会改变人工智能和高性能计算工作负载的格局。 Nvidia 在 CUDA 软件平台上的主导地位面临着来自统一加速器基金会的竞争，推动开放标准替代方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84444</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 23:56:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我十年前就停止纳税了。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84443</link>
      <description><![CDATA[我十年前就停止纳税了。结果让我震惊
吉姆是一名医疗专业人士，他透露自己已经十年没有纳税了，并分享了他拖欠税款的原因以及他如何证明自己的合理性。他声称自己的九名家属可以通过工资来避税，但令人惊讶的是，当美国国税局联系他时，他只欠了 700 美元。尽管他现在在政府工作，承认自己逃税，但尚未面临后果。经过康复治疗并清醒后，吉姆决定坦白并补缴税款，希望得到国税局的同情。这个过程令人畏惧，但他期待摆脱压力和焦虑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84443</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 23:55:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以色列公司以美国犹太人为目标，以歧视性做法购买被盗的巴勒斯坦土地 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84442</link>
      <description><![CDATA[以色列公司正在加班加点地将被盗的巴勒斯坦土地出售给美国犹太人&lt; /a&gt;
以色列公司以美国犹太人为目标，通过歧视性做法和非法活动购买被盗的巴勒斯坦土地。这些活动面临法律诉讼和抗议，导致活动取消和搬迁。待售土地包括西岸非法定居点的房产，暴力不断升级，巴勒斯坦人流离失所。基层组织和团结努力正在反击这些殖民策略，强调巴勒斯坦人需要正义和解放。围绕这些土地出售活动的争议和非法行为突显了巴勒斯坦人权利的持续斗争和对压迫势力的抵抗。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84442</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 23:45:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌宣布关闭其 Google One VPN 服务，这是一项向 Google O 付费的功能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84441</link>
      <description><![CDATA[Google 终止“One”VPN 服务
谷歌宣布关闭其 Google One VPN 服务，这是一项于 2020 年推出的面向付费 Google One 订阅者的功能。此举是在有报道称使用率低以及 Windows 客户端存在超级错误的问题之后采取的。此次关闭意味着 Google 终止对 Windows 和 Mac 的 VPN 支持，而 Pixel 和 Fi VPN 继续运行。停止该服务的决定引发了争议，用户质疑此举背后的原因。 Google One VPN 是 Google VPN 产品中最灵活的一款，具有广泛的平台支持，使其消亡令许多人感到惊讶。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84441</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 23:39:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>