<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jul 2024 01:16:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 2024 年 7 月 2 日，德国联邦卡特尔局对 [...] 处以总计近 1600 万欧元的罚款。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97797</link>
      <description><![CDATA[德国联邦卡特尔局对 Fritz 品牌产品制造商 AVM 处以罚款
2024 年 7 月 2 日，德国联邦卡特尔局对 AVM Computersysteme Vertriebs GmbH 处以总计近 1600 万欧元的罚款，AVM Computersysteme Vertriebs GmbH 是一家总部位于柏林的电信和网络技术产品制造商，品牌为“FRITZ！”。罚款的原因是该公司与六家电子产品零售商进行垂直价格操纵，限制了价格竞争，损害了最终消费者的利益。调查由匿名举报和进一步的市场参与者报告发起，并于 2022 年 2 月进行了一次突击搜查。德国联邦卡特尔局局长 Andreas Mundt 强调，罚款明确表明，该公司反对违反转售价格维持规定。 AVM 与零售商协调最终消费者价格，通常旨在提高价格并通过各种方法监控合规性。罚款是在达成和解后最终确定的，零售商没有受到任何处罚。一份详细的案件摘要将很快在德国联邦卡特尔局的网站上公布。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97797</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 01:16:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：pubmed.ncbi.nlm.nih.gov</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97796</link>
      <description><![CDATA[高脂肪和高碳水化合物饮食对身体成分和力量的影响
标题：高脂肪和高碳水化合物饮食对身体成分和力量的影响
网站：pubmed.ncbi.nlm.nih.gov

目的：
本研究旨在比较高碳水化合物低脂肪 (HCLF) 和低碳水化合物高脂肪 (LCHF) 饮食对身体成分和最大力量的影响。

患者/方法：
研究对象为 48 名 25 ± 2.5 岁的男性，分为两组：一组遵循 LCHF 饮食（n = 23），另一组遵循 HCLF 饮食（n = 25）。两组均遵循相同的阻力训练方案 15 周。干预前后评估了深蹲、卧推和硬拉的最大力量。使用 InBody 770 分析仪测量身体周长和组织参数。合格的研究人员进行了所有测量，并在整个研究过程中对参与者进行了监督。

结果：
两种饮食均有效减少了身体脂肪量。HCLF 组实现了更大的骨骼肌肥大，并且两种饮食的身体周长都显著减少，尤其是腹部。 HCLF 组的最大力量显著增加，而 LCHF 组的最大力量下降。

结论：
两种饮食方法都可以对身体成分产生积极影响，为有身体成分目标的休闲锻炼者和体格运动员提供可行的替代方案。

争议：LCHF 组的最大力量下降可能令人惊讶，值得进一步研究。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97796</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:52:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：qntm.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97795</link>
      <description><![CDATA[我只想要一个负闰秒作为圣诞礼物
标题：我只想要一个负闰秒作为圣诞礼物
网站：qntm.org

我渴望见证负闰秒将给全球电子计时带来怎样的混乱。闰秒源于地球不完美的自转，是一项令人愉悦的技术挑战，也是许多人的烦恼之源。现在的争论是是否要完全放弃闰秒，而是选择让 UT1 和 UTC 之间的差距越来越大，最终需要闰分。这种方法似乎是一种失败，它忽视了这个问题，直到它成为一个大问题。负闰秒的可能性虽然很少见，但最近变得越来越合理，我迫切希望看到它发生。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97795</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:44:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 《JAMA Neurology》杂志最近发表的一项研究表明，罹患 [...] 的遗传风险</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97794</link>
      <description><![CDATA[研究发现，母亲一方对阿尔茨海默病风险的影响很大
最近发表在《JAMA Neurology》上的一项研究表明，母亲一方对阿尔茨海默病的遗传风险的影响比父亲一方更大。阿尔茨海默病是最常见的痴呆症，全球有超过 5500 万人患有该病。该研究分析了 4,413 名 65 至 85 岁认知健康个体的数据，发现母亲有记忆丧失史的人的 β-淀粉样蛋白水平较高——这是阿尔茨海默病的标志。有趣的是，父亲早发性记忆丧失也会增加风险。该研究表明，母系遗传的线粒体功能障碍可能起到一定作用。虽然遗传因素至关重要，但糖尿病和不良饮食等可改变的风险因素也起着重要作用。这项研究的样本量很大，这进一步证实了其结论，强调了母体遗传因素在阿尔茨海默病风险中的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97794</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:42:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 全球卫生领导人批评美国的无能。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97793</link>
      <description><![CDATA[全球卫生领袖批评美国应对禽流感疫情无能
在伦敦的一次演讲中，备受尊敬的全球卫生领袖、全球疫苗免疫联盟前首席执行官 Seth Berkley 批评了美国应对奶牛禽流感疫情的举措，称其“令人震惊”且无能。Berkley 强调缺乏有效的监测、对感染的追踪不足以及疫苗准备不足。他表示担心美国没有从过去的疫情中吸取教训，强调需要建立强大的系统来监测病原体并为潜在的人际传播做好准备。Berkley 指出，后勤问题和农民的抵制以及美国农业部的权力有限是重大障碍。他强调了政治意愿和资金对提高准备程度的重要性。这一批评与其他科学家对美国农业部病毒追踪不力和基因组数据发布有限的担忧一致。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97793</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:28:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《助推的不对称》一书中，作者对大企业 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97792</link>
      <description><![CDATA[The Asymmetry of Nudges
在《The Asymmetry of Nudges》一书中，作者挑战了大企业天生腐败、仅由追求利润的高管驱动的普遍说法。相反，他们认为许多创始人和首席执行官真正致力于做好事，聘请高尚的人做出道德决策。本文以谷歌的 Chrome Manifest V3 API 为例，该 API 因涉嫌针对广告拦截器而遭到业界强烈反对。然而，作者认为 Manifest V3 是对浏览器扩展带来的重大隐私和安全风险的必要回应。争议在于意想不到的后果：在解决安全性问题的同时，MV3 也使广告拦截器处于不利地位，无意中与谷歌的商业利益保持一致。这种情况体现了“助推不对称”，即善意的改变因隐性消除可能损害公司底线的选择而受到扭曲。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97792</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:24:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 6月19日，X Window System 迎来了40周年纪念日。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97791</link>
      <description><![CDATA[X Window System 40 周年
6 月 19 日，X Window System 迎来了 40 周年纪念日。X 最初由 Bob Scheifler 于 1984 年发布，是其前身 W 的重大进步，但直到 1987 年发布版本 11 后才真正可用。我于 1985 年加入该项目，与 Sun Microsystems 的 James Gosling 一起工作。我们的目标是创建一个具有高级成像模型、网络功能和可编程性的窗口系统。尽管我们的 NeWS 项目在技术上具有优势，但 X11 因其开源性质和更广泛的采用而成为标准。尽管 Wayland 等替代方案不断涌现，但 X11 的长盛不衰凸显了“传统技术的粘性”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97791</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:22:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“数据包速率攻击的兴起：当核心路由器变邪恶时”中，OVHcloud 团队 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97790</link>
      <description><![CDATA[数据包速率攻击的兴起：当核心路由器变坏时
在“数据包速率攻击的兴起：当核心路由器变坏时”中，OVHcloud 团队讨论了自 2023 年初以来分布式拒绝服务 (DDoS) 攻击的惊人增长，尤其是那些利用高数据包速率的攻击。传统上，DDoS 攻击旨在饱和带宽或耗尽应用程序资源，但数据包速率攻击专注于压倒网络设备的数据包处理能力。这种转变导致攻击数量激增，超过每秒 1 亿个数据包 (Mpps)，OVHcloud 缓解了几次破纪录的攻击，其中一次攻击的峰值达到 840 Mpps。

令人惊讶的发现是 MikroTik 路由器参与了这些攻击，即使是那些最近更新固件的路由器，也表明存在潜在的未修补漏洞或入侵后更新。本文还强调了 RouterOS 中的“带宽测试”功能可能是一种利用媒介。这一发现强调了 DDoS 威胁的不断演变性质以及对强大、自适应防御机制的需求。（基于 59% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97790</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:13:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 过去，专业自行车运动的营养很基础，骑手通常只能获得有限的营养 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97789</link>
      <description><![CDATA[为环法自行车赛加油：团队厨房的秘密
过去，职业自行车赛的营养很基础，车手通常只能吃意大利面和米饭等简单的食物。如今，车队投入巨资定制餐车、个性化营养应用程序和精心规划的膳食方案，以提高表现。营养师和厨师面临着在不同环境中准备正确食物的挑战，这个过程从赛前训练开始。Visma-Lease a Bike、阿联酋航空车队和 Ineos Grenadiers 等车队利用数据、人工智能和大学合作伙伴关系保持领先地位。在环法自行车赛期间，车手每天会燃烧大约 6,000 卡路里的热量，需要由团队开发的应用程序生成个性化的营养计划。核心喂养原则包括高碳水化合物摄入量、未加工蛋白质和低纤维以帮助消化。骑行时补充能量包括能量棒、能量胶和传统食物。消耗量惊人，每位骑行者每天要吃掉 1.5 公斤大米或面食，骑行时每小时要吃掉 120 克碳水化合物。一位 EF 骑行者甚至在比赛期间喝掉了四桶枫糖浆。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97789</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 上周末，我偶然发现了一个房地产销售宝库：一个已故者的阁楼[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97788</link>
      <description><![CDATA[女王的玩偶屋
上周末，我偶然发现了一个遗产拍卖宝藏：一位已故电气工程师和计算机爱好者的阁楼，里面堆满了精心整理的科技杂志、ASCII 艺术等等。我发现了一本 70 年代关于玩偶屋收藏的书，它让我了解了女王玩偶屋的迷人历史，它是 1924 年赠送给玛丽女王的。这座错综复杂的 8 英尺高的豪宅配有电力、正常运行的电梯，甚至还有真正的香槟。工程师 Mervyn O’Grady 关于微缩模型物理学的论文幽默地将玩偶屋的居民想象成超强、贪婪的生物。这凸显了微缩模型的根本吸引力：它们是用来观看的，而不是用来生活的。玩具屋给人一种秩序和完整的幻觉，与不断变化的现实生活形成鲜明对比。

另外，我在 Noema 杂志上发表的新文章探讨了清醒梦，我也很喜欢 Zoë Schlanger 关于植物智能的书和 Studs Terkel Archive 播客。

xo Claire]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97788</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>