<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Sep 2024 12:11:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Guile 3.10 现在包含对 Wisp 的官方支持，Wisp 是一种括号可选语法，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108081</link>
      <description><![CDATA[Guile 3.10 现在附带对括号可选语法 (wisp) 的支持
Guile 3.10 现在包括对 Wisp 的官方支持，这是一种括号可选语法，旨在使 Lisp 更易于理解，尤其是对于熟悉 Python 的人而言。Wisp 的可读性和简单性旨在弥合 Python 语法和 Lisp 功能之间的差距，使其成为一种出色的教学工具。用户发现它对于实际应用来说非常实用，而不仅仅是一种新奇事物。此次更新标志着将 Wisp 集成到 Guile 的十年努力的顶峰，尽管仍存在一些小的清理工作。要试用 Wisp，请安装 Guile 3.0.10 或更高版本并运行 guile --language=wisp -c &quot;display : : λ ♡ &#39;♡&quot;。如果它打印出一颗心，Wisp 就可以运行了。有关更多详细信息，请参阅常见问题解答并加入 libera.chat 上的 #guile 聊天。（基于 29% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108081</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:11:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 纽约市警察 Mathew Bianchi 已从 [...] 处获得 175,000 美元的和解金。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108080</link>
      <description><![CDATA[无视纽约警察局“礼遇卡”的警官获得 17.5 万美元和解
纽约市警官 Mathew Bianchi 声称自己因不遵守纽约警察局的非官方“礼遇卡”而受到惩罚，他已从纽约市获得 17.5 万美元的和解金。这些卡片由警察工会分发给亲朋好友，用于避免交通罚单等轻微违规行为。Bianchi 的诉讼强调了这些卡片的滥用，他将其描述为一种腐败形式。尽管达成和解，但卡片系统并未做出任何改变。Bianchi 希望他的行为能激励其他警官成为举报人。警察局和工会因这些卡片而受到严格审查，这些卡片甚至出现在 eBay 上出售。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108080</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:05:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 数学毁灭武器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108079</link>
      <description><![CDATA[数学毁灭性武器
《数学毁灭性武器》是 Cathy O&#39;Neil 于 2016 年出版的一本非虚构类书籍，深入探讨了算法和大数据对社会的影响。数学家 O&#39;Neil 认为，这些算法往往会加剧现有的不平等现象，尤其会伤害贫困和边缘化社区。她强调，这些数学工具不透明、不受监管且难以反驳，因此它们很危险，因为它们会扩大和放大偏见。这本书入围了 2016 年美国国家图书奖非虚构类图书奖，并获得了欧拉图书奖。评论家称赞其在解释复杂问题方面的清晰度，但一些人指出，与问题说明相比，解决方案部分较弱。书中关于算法可以延续种族主义和不平等的断言尤其引起争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108079</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:04:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《关键资源和前 14 KB》一书中，作者对常见的 Web 性能提出了挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108078</link>
      <description><![CDATA[关键资源和前 14 KB (2022)
在《关键资源和前 14 KB》中，作者挑战了将所有关键资源放在网页前 14 KB 内的常见 Web 性能建议。此建议源于 TCP 的初始拥塞窗口，该窗口允许在需要确认之前发送 10 个数据包（约 14 KB）。然而，作者认为，对于涉及 HTTPS、HTTP/2 和大标头等复杂性的现代 Web 环境而言，此建议已经过时且过于简单。作者强调，虽然 Web 性能至关重要，但严格关注 14 KB 限制既不切实际也不有益。相反，优化关键资源的初始数据块仍然很重要，但不要只关注 14 KB 这个数字。

争议点：作者对 14 KB 限制的相关性提出质疑，这是网络性能专家广泛接受的指导方针。

独特见解：作者对 TCP、HTTPS 和 HTTP/2 交互进行了详细分析，表明在实际场景中通常会超过初始 14 KB 的限制。（基于 79% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108078</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:04:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 大众汽车集团首席执行官奥利弗·布鲁姆强调，迫切需要解决“成本 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108077</link>
      <description><![CDATA[关闭工厂不足以拯救大众
大众汽车 (VW) 首席执行官奥利弗·布鲁姆 (Oliver Blume) 强调，迫切需要解决“成本、成本、成本”问题，以解决这家汽车巨头的长期问题。9 月 3 日，布鲁姆宣布了一种新颖的方法：大众首次考虑关闭德国工厂，以应对欧洲汽车制造商面临的“严峻形势”。然而，即使实施这一严厉措施，也不足以扭转大众销量下滑的局面，也不足以与大量涌入的中国平价电动汽车 (EV) 竞争。争议在于，大众可能关闭德国工厂，这对该公司来说是一个重大举措。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108077</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:01:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由包括大学在内的机构领导的国际研究团队 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108076</link>
      <description><![CDATA[富人的个人碳足迹被大大低估
由剑桥大学等机构领导的国际研究小组对来自丹麦、印度、尼日利亚和美国的 4,000 名个人进行了调查，以探索对个人碳足迹不平等的看法。研究显示，大多数参与者高估了最贫穷的 50% 人的碳足迹，低估了最富有的 10% 和 1% 人的碳足迹。有趣的是，较富裕的参与者更支持气候政策，这可能是由于他们受教育程度较高和经济能力较强。该研究强调了人们对碳足迹差异的认识存在巨大差距，并表明更多的理解可以推动更公平的气候解决方案。该研究发表在自然气候变化上，由比尔和梅琳达盖茨基金会等多家基金会资助。 

有争议：该研究表明，一些团体，尤其是化石燃料公司，可能将减少碳排放的责任从企业转移到个人身上，这是有问题的。

独特：该研究强调了国家内部和国家之间碳足迹的巨大不平等，以及这种意识如何影响气候政策支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108076</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:00:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：news.sky.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108075</link>
      <description><![CDATA[现场观看 SpaceX 机组人员进行首次商业太空行走
标题：现场观看 SpaceX 机组人员进行首次商业太空行走
网站：news.sky.com

在历史性的时刻，SpaceX 宇航员进行了首次商业太空行走，进入广阔的黑色开放空间。宁静而又令人敬畏的景色让一位宇航员用“华丽”来形容它。他又补充了一句反思的话：“回到家后，我们还有很多工作要做，但从这里看，世界似乎很完美。”这句话让人想起了标志性的太空名言，语气令人钦佩。在任务期间，艾萨克曼先生与任务控制中心进行了沟通，指出他的宇航服免提演示与教练员的演示相当，特别是在脚部约束方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108075</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 11:52:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：matthewrocklin.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108074</link>
      <description><![CDATA[GitHub 教会我微观管理
标题：GitHub 教会我微观管理
网站：matthewrocklin.com

反馈对于高质量工作和专业成长至关重要，但如果处理不当，也会破坏人际关系。本文探讨了我在开源 (OSS) 代码审查中使用反馈的经历，以及这些经验在企业环境中经常失败的原因。

在 OSS 中，反馈具有变革性，只关注工作，无需经理或会议。该过程包括讨论问题、编码解决方案和详细的代码审查。良好的反馈不仅可以改进代码，还可以教育作者，培养工匠精神、志愿服务和相互尊重的文化。

然而，这种方法在企业环境中并不适用。例如，来自 CEO 的详细反馈可能会被视为微观管理和士气低落。OSS 中的隐含信息是支持性的，而在企业环境中，它可能会让人感觉受到惩罚。这凸显了反馈传递中背景的重要性。

在企业环境中，人们通常优先考虑完成工作而不是磨练自己的技艺，而且尊重并不总是理所当然的。这种差异要求对反馈采取更细致的方法，专注于每次互动的一条反馈，并将其包装在积极的背景下。

令人惊讶的见解：这篇文章幽默地指出，如果企业环境每个人都非常关心会议促进和幻灯片设计，那么这种环境可能很快就会倒闭，但这是一个有趣的想法。

争议点：OSS 反馈的支持性质与企业环境中对详细反馈的负面看法形成鲜明对比，这引发了人们对传统企业反馈机制有效性的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108074</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 11:48:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 新颖的架构使神经网络更易于理解</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108073</link>
      <description><![CDATA[新颖的架构使神经网络更易于理解
新颖的架构使神经网络更易于理解

Max Tegmark 和 Liu 对 Kolmogorov-Arnold 网络 (KAN) 的探索最初似乎是一条死路，但自 Poggio 于 1989 年发表论文以来，软件和硬件的进步激励他们坚持下去。Liu 开发了两层 KAN 原型，但表现不佳。Tegmark 建议增加更多层，从而取得重大突破。与两层版本不同，他们的三层 KAN 可以精确表示函数。对多达六层的进一步实验显示出更复杂的输出。KAN 在结理论和 Anderson 定位方面表现出色，通过提供可解释的结果超越了传统的 MLP。这种可解释性可能会彻底改变科学理解，尽管 KAN 可能仅限于解决变量较少的问题。尽管在其他领域取得了好坏参半的结果，刘的团队仍然专注于让 KAN 变得实用并培养好奇心驱动的科学。

争议：其他研究小组（尤其是新加坡国立大学）的成果好坏参半，突出表明 KAN 在可解释性方面优于 MLP，但在计算机视觉和音频处理等任务上却并非如此。

独特/巧妙：KAN 能够提供可解释的结果，提供易于理解的公式，这是与传统神经网络相比的显著优势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108073</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 11:39:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《法学硕士的本质》一书中，作者探讨了大型局域网的更深层次功能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108072</link>
      <description><![CDATA[LLM 的本质
在《LLM 的本质》一文中，作者探讨了大型语言模型 (LLM) 除了在对话和生成文本应用中的常见用途之外的更深层次的功能。该文章认为，虽然许多人将 LLM 视为仅仅是“随机鹦鹉”，但它们真正的奇迹在于其推理能力。通过利用内部表示，LLM 可以模拟类似人类的推理和规划，正如 Sebastian Bubeck 的“AGI 的火花”论文等研究所证明的那样。作者建议在代理工作流中使用 LLM 作为“智能乐高积木”，强调推理而不是知识。他们认为，未来在于小型推理模型，这种模型专注于以最少的知识进行推理。值得注意的是，关于法学硕士 (LLM) 内部表征的性质以及它们是否形成一个连贯的整体存在争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108072</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 11:26:48 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>