<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Feb 2024 20:59:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Techdirt 上的这篇文章讨论了印度科技公司 Appin 所做的尝试 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72251</link>
      <description><![CDATA[抱歉，Appin，我们不会删除有关您尝试的文章沉默
Techdirt 上的这篇文章讨论了印度科技公司 Appin 试图让记者保持沉默并删除有关其涉嫌参与黑客计划的文章。文章强调了 Appin 利用不同司法管辖区的律师事务所来威胁媒体组织并迫使他们删除内容。作者还提到 Appin 如何成功压制有关他们过去活动的故事。文章指出，这些让记者保持沉默的尝试造成了史翠珊效应，让更多人关注针对阿平的指控。作者强调指出此类压制报道和保护新闻自由的行为的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72251</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 20:59:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 丰田 2023 年汽车销量创历史新高，但电动汽车 (EV) 仅占 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72250</link>
      <description><![CDATA[丰田正在开发新型内燃机
丰田 2023 年的汽车销量创下历史新高，但电动汽车 (EV) 仅占其销量的一小部分。尽管如此，丰田认为仍然需要内燃机，并且正在开发新发动机作为重大项目的一部分。董事长丰田章男表示，他相信电动汽车的市场份额永远不会超过 30%，剩下的 70% 是汽油车、混合动力车和燃料电池电动汽车。丰田章男还提到了氢燃烧发动机的潜力。他强调了如果该行业完全转向电动汽车对就业的影响，并强调许多地区缺乏充电基础设施。当其他汽车制造商致力于实现全电动化时，丰田将电动汽车视为实现碳中和解决方案的一部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72250</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 20:49:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了 GNU glibc 项目中漏洞的发布以及 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72249</link>
      <description><![CDATA[“无法阻止这种情况”仅使用以下语言的用户表示经常发生
本文讨论了 GNU glibc 项目中漏洞的发布以及后续的修复工作。该漏洞是由 syslog() 函数中基于堆的缓冲区溢出造成的，该函数是用 C 语言编写的，而 C 语言是唯一经常出现这些漏洞的编程语言。文章强调了这样一个事实：过去 50 年里，世界上 90% 的内存安全漏洞都发生在 C 语言中，而用 C 语言编写的项目出现安全漏洞的可能性是 C 语言的 20 倍。文章引用了一位程序员的话说，他对防范这些漏洞表示无能为力，并称自己“无能为力”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72249</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 20:48:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者讨论了一篇论文，该论文表明足球随着时间的推移变得更加可预测。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72248</link>
      <description><![CDATA[团队运动中的可预测性、主场优势和公平性 
作者讨论了一篇论文，该论文表明足球随着时间的推移变得更加可预测。他们对团队运动的可预测性进行了跨学科分析，发现足球以及排球和棒球都变得越来越可预测。然而，其他运动的结果好坏参半，或者可预测性下降。作者还探讨了主场优势的影响，指出主场优势在所有学科中都在缩小。他们还检验了“富者愈富效应”背后的可预测性这一假设，发现在资本主义制度下运作的欧洲体育运动往往比在社会主义制度下运作的美国体育运动更具可预测性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72248</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 20:42:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《美国国家科学院院刊》上发表的一项新研究揭示了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72247</link>
      <description><![CDATA[随着气候变暖，树木难以“呼吸”&lt; br/&gt;
《美国国家科学院院刊》上发表的一项新研究表明，与凉爽、湿润气候下的树木相比，气候温暖、干燥的树木向大气中释放的二氧化碳 (CO2) 更多。这个过程称为光呼吸，发生在树木承受压力时。研究小组发现，在温暖的气候下，尤其是在水资源有限的情况下，光呼吸的速率最高可达两倍。这一发现挑战了植物有助于吸收大气中碳的观点。随着气候变暖，植物吸收二氧化碳的能力可能会降低，这可能对气候变化产生重大影响。该研究还引入了一种使用木材样本研究光呼吸速率的新方法，这有助于预测树木对未来气候的反应。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72247</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 20:33:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：自由职业者？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72246</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：自由职业者？寻找自由职业者？ （2024年2月）
news.ycombinator.com 上的这篇文章是一个论坛个人与自由职业者联系或寻求自由职业。该帖子要求用户具体说明他们是在寻找工作还是自由职业者、他们的位置以及是否可以选择远程工作。该职位的目的是促进个人之间的直接联系，而不是涉及代理机构、招聘人员或招聘委员会。这确保了以更加个性化和直接的方式寻找或提供自由职业机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72246</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 20:24:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：谁想被雇用？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72245</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：谁想被雇用？ （2024年2月）
网页内容是网站 news.ycombinator.com 标题为“询问 HN：谁想被雇用？（2024 年 2 月）”。该帖子邀请正在寻找工作的个人使用特定格式分享他们的信息。该格式包括地点、远程工作可用性、调动意愿、他们精通的技术以及简历链接等详细信息。该帖子强调，读者只能通过电子邮件提供的地址来讨论工作机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72245</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 20:23:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]事情发生了令人惊讶的转变，德克萨斯州正在采取大胆的举措来吸引特斯拉[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72244</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯州诱惑特斯拉
令人惊讶的是，德克萨斯州正在采取大胆举措，吸引特斯拉来到孤星州。据报道，该州州长格雷格·阿博特（Greg Abbott）正在与这家电动汽车制造商进行谈判，以说服他们在德克萨斯州建造下一家工厂。此举引起争议，因为德克萨斯州在直接向消费​​者销售汽车方面拥有该国最严格的法律，而这是特斯拉的首选方法。然而，国家正在提供有吸引力的激励措施，例如税收减免和补助金，以吸引公司。特斯拉是否会上钩并将德克萨斯州作为新家还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72244</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 20:20:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Cloudflare 在 2023 年感恩节检测到一起安全事件，其中威胁 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72243</link>
      <description><![CDATA[Cloudflare 2023 年感恩节安全事件
Cloudflare 在 2023 年感恩节检测到一起安全事件，威胁行为者获得了对其自托管 Atlassian 服务器的访问权限。安全团队立即调查并切断了威胁行为者的访问权限。 CrowdStrike 的取证团队进行了独立分析，确认没有客户数据或系统受到影响。威胁行为者访问了 Cloudflare 的内部 wiki 和错误数据库及其源代码管理系统。他们尝试访问数据中心内尚未投入生产的控制台服务器，但没有成功。 Cloudflare 严肃对待这一事件，并采取措施加强其安全协议。据信，这次攻击是由民族国家攻击者发起的，目的是获得对 Cloudflare 全球网络的持久访问权限。 （根据故事文本的 73% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72243</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 20:20:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌地图正在推出一项新功能，利用生成式人工智能来帮助用户发现[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72242</link>
      <description><![CDATA[在地图中利用生成式 AI 发现地点的新方法
谷歌地图正在推出一项新功能，该功能使用生成式人工智能来帮助用户发现满足其特定偏好的地点。通过分析超过 2.5 亿个地点的详细信息以及来自超过 3 亿贡献者的社区的见解，Google 地图的大语言模型 (LLM) 可以快速提出去哪里的建议。用户可以简单地陈述他们正在寻找的内容，例如“旧金山有复古氛围的地方”，人工智能模型将提供按有用类别组织的值得信赖的建议。用户还可以继续对话并提出后续问题，并将地点保存到列表中以供将来参考。此功能目前正在为美国部分本地向导提供抢先体验]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72242</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 20:14:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>