<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 May 2024 08:30:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>站点：www.file0.dev</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91836</link>
      <description><![CDATA[Show HN：我厌倦了 S3 和周围所有的废话它
标题：Show HN：我厌倦了 S3 以及围绕它的所有废话
站点：www.file0.dev

我厌倦了使用 Amazon S3 的复杂性和挫败感。以下代码片段演示了如何设置 S3 客户端并应用存储桶策略以允许公共访问特定对象。该过程涉及使用必要的凭据创建 S3 客户端、定义存储桶策略，然后发送命令以将此策略应用到存储桶。此示例凸显了管理 S3 配置和权限的繁琐本质，这可能是开发人员的一个重大痛点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91836</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 08:30:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国科学家取得了一项突破性的医学成就，治愈了一名患者的糖尿病 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91835</link>
      <description><![CDATA[中国科学家研发出糖尿病治疗方法，患者3个月内无需胰岛素&lt; /a&gt;
中国科学家利用创新的细胞疗法治愈了一名糖尿病患者，这是一项突破性的医学成就。该疗法由上海长征医院、分子细胞科学卓越中心和仁济医院的团队开发，详细介绍在《细胞发现》杂志上。该患者于 2021 年 7 月接受了细胞移植，在十一周内不再使用胰岛素，并在第二年停止服用口服药物。这种开创性的疗法涉及将外周血单核细胞转化为“种子细胞”，以重建胰岛组织，利用人体的再生能力。这一突破可以显着减轻中国的医疗负担，中国有 1.4 亿人患有糖尿病。然而，还需要进一步的研究来验证这些发现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91835</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 08:28:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欢迎来到 Doctor DOS Betamax 的 DOS 网站 (2024) www.chebucto.ns.ca！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91834</link>
      <description><![CDATA[Doctor DOS Betamax 的 DOS 网站 (2024)
欢迎访问 Doctor DOS Betamax 的 DOS 网站 (2024) www.chebucto .ns.ca！该网站是 DOS 爱好者的宝库，提供有关 DOS 如何通过批处理文件自动化来提高速度和效率的见解。发现五打方法来提高您的 DOS 技术，并探索大量的 DOS 文件扩展名。该网站揭穿了常见的 DOS 误解，并为学生提供了有关字符和符号的全面指南。了解退出代码、程序开关和 DOS 变量。享受一点 DOS 幽默，并浏览推荐的 DOS 书籍、杂志和全球 DOS 资源的广泛链接的精选列表。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91834</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 08:13:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Tesmon 平台是一个综合工具，它结合了 Postman 的功能、[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91833</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Tesmon 平台 == Postman + Cypress + RestAssured + 数据库+ 更多
Tesmon Platform 是一款综合工具，将 Postman、Cypress、RestAssured 和数据库管理的功能结合到一个平台中。提供的示例演示了如何使用 POST 请求创建工作区。该请求包括指定 JSON 内容的标头和包含工作区详细信息的正文。 URL 是使用占位符动态构建的。通过一系列测试来验证响应，确保状态代码为 201、响应包含 ID、名称和摘要与预期值匹配。 Tesmon 将多个测试工具集成到单个平台的能力既独特又巧妙，显着简化了测试流程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91833</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 07:31:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这张专辑非常稀有和珍贵，只有少数人听过，它将被 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91832</link>
      <description><![CDATA[在澳大利亚展出的最稀有专辑
这张专辑如此稀有且珍贵，以至于只有少数人听过它，它将在澳大利亚一家画廊展出，让公众品尝到超级独家的曲目。装在一个华丽的银盒里的《少林往事》是武当派历时六年秘密录制的，被设计成一件精美的艺术品。仅存在一个 CD 副本。这支嘻哈先锋乐队的这张唱片是有史以来最昂贵的唱片，现已借给塔斯马尼亚的新旧艺术博物馆（莫娜）。 6 月的 10 多天里，Mona 将举办小型聆听派对，公众可以聆听精选的 30 分钟专辑样本。这张专辑是“Namedropping”展览的一部分，该展览探讨了地位、恶名和“人类的追求”。 “每隔一段时间，这个星球上的一个物体就会拥有超越其物质环境的神秘属性，”莫娜策展事务总监贾罗德·罗林斯 (Jarrod Rawlins) 说道。 “少林往事不仅仅是一张专辑，所以……我知道我必须把它纳入这次展览。” Wu-Tang Clan 于 90 年代初在史坦顿岛成立，据说永远彻底改变了嘻哈音乐 - 但也以其暴力和露骨的色情歌词而闻名。 《少林往事》于 2006 年至 2013 年间在纽约录制并在马拉喀什制作，其中包括该乐队的九名幸存成员，并以流行艺术家 Cher 和《权力的游戏》女演员 Carice Van Houten 为主角。该团体认为在线流媒体和盗版已经降低了音乐的价值，并希望采用“400 年前文艺复兴风格的音乐方法，将其作为委托商品提供”。它包括一个手工雕刻的镍盒和一份皮革装订的手稿，其中包含歌词和真品证书 - 以及所有者在 88 年内不得发行 31 首曲目的法律条件。制片人 RZA 将其比作毕加索艺术品或古埃及文物。 “这是一张独特的原创作品，而不是专辑的母版，”他在 2015 年专辑发售时说道。因此，地球上只有少数人听过这 31 首曲目的片段。 2015 年，一群潜在买家和媒体聆听了一段 13 分钟的片段，名誉扫地的制药公司高管 Martin Shkreli 以 200 万美元（160 万英镑，300 万澳元）购买了这张专辑，并在 YouTube 上播放了音乐片段以示庆祝唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 2016 年大选获胜。 Shkreli 后来在被判欺骗投资者罪后，于 2018 年被迫将其移交给美国检察官，随后又将其出售给了数字艺术团体 Pleasr。 Pleasr 在一份声明中表示，Mona 聆听派对将于 6 月 15 日至 24 日举行，帮助实现了该集团“将一张单张专辑打造成艺术品的大胆愿景”。莫娜以其挑衅性的展览而闻名 - 最近一个名为“女士休息室”的展览在成为备受瞩目的反歧视案件的中心后引起了国际关注。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91832</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 07:25:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“我们构建事件驱动应用程序的方式被误导”中，作者批评 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91831</link>
      <description><![CDATA[我们构建事件驱动应用程序的方式被误导了
在“我们构建事件驱动应用程序的方式被误导”一文中，作者批评了事件驱动应用程序中普遍使用的编排模式，强调了其复杂性和维护挑战。他们提倡协调器模式，该模式将流程管理集中在工作流服务中，提供更好的解耦、更容易理解和更简单地处理复杂的工作流。作者介绍了Infinitic，这是一个旨在通过提供必要的样板代码来简化编排器模式的实现的框架，从而使开发人员能够专注于业务逻辑。 Infinitic 利用 Apache Pulsar 并承诺出色的可扩展性、弹性和内置错误管理，使其成为现代事件驱动应用程序的引人注目的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91831</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 07:14:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] sleeplessbeastie.eu 上的文章“如何删除无用的本地化”指导用户 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91830</link>
      <description><![CDATA[如何删除无用的本地化
在 sleeplessbeastie.eu 上，文章“如何删除无用的本地化”指导用户安装和配置 localepurge 软件包，通过删除不必要的本地化来释放磁盘空间。该过程首先更新软件包索引并安装 localepurge。然后，用户配置要保留的区域设置，并决定是否在软件包安装期间使用 localepurge 以及是否应删除本地化的手册页。配置存储在 /etc/locale.nopurge 中，用户可以调整设置，例如显示已释放的磁盘空间或启用详细输出。在紧急情况下，提供命令来重新创建手册页索引缓存并重新安装软件包以修复丢失的区域设置。 

令人惊讶/聪明：本文提供了一个详细的脚本来重新安装软件包并修复丢失的语言环境，确保用户可以从任何事故中恢复。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91830</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 07:11:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：rachelbythebay.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91829</link>
      <description><![CDATA[如此多的 feed 阅读器，如此多的行为
标题：如此多的 feed 阅读器，如此多的行为
网站：rachelbythebay.com

自从我开始向过于频繁地访问 feed 的客户提供 429 服务以来，已经过去了一年多的时间，自那时起，发生了很多事情，大部分都是积极的。feed 软件的用户和作者已经联系了我，有时会提交错误报告或功能请求，从而带来改进。但是，一些问题仍然存在。例如，一个阅读器通过不发送 1800 年的日期得到了改进，但现在发送了错误的 If-Modified-Since 标头。另一个程序每 2 分钟就会出现一次，这导致我彻底阻止了它。许多阅读器轮询过于频繁，这是不必要的，而且适得其反。令人惊讶的是，尽管元数据明确指示了正确的路径，但有些程序还是会猜测 feed URL。我提出了一个“feed 阅读器正确性评分”系统来改善行为，但它需要开发人员的承诺。更大的教训是：如果没有人会根据结果采取行动，就不要衡量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91829</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 07:10:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我怀念 BSD/Linux。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91828</link>
      <description><![CDATA[我想念 BSD/Linux
我想念 BSD/Linux。或者是 GNU/Unix？不管怎样，我怀念无休止的 Fvwm 重新配置和定制 Linux 内核补丁集的日子。 2007 年的工作和 2012 年的 MacBook 将 Linux 和 FreeBSD 推到了我使用操作系统的边缘。我的复古办公室设置包括回收的 2003 年 Windows XP/Linux 双版本，但由于它仅限于我的家庭办公室，我很少使用它。现代 macOS 的臃肿、响应迟钝的服务和侵入性的更新让我感到沮丧。尽管我渴望一个可配置性更强的操作系统，但苹果的硬件却不容忽视。我的下一台笔记本电脑会是非 Apple 笔记本电脑吗？时间会证明一切。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91828</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 07:08:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Gleam 1.2.0发布：容错Gleam</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91827</link>
      <description><![CDATA[Gleam 1.2.0 发布 – 容错 Gleam
Gleam 1.2.0 发布：容错 Gleam

Gleam 1.2.0 版本由 Louis Pilfold 于 2024 年 5 月 27 日发布，为语言服务器和开发人员体验带来了重大改进。主要更新包括容错编译，允许编译器继续处理过去的错误并提供全面的反馈，从而增强语言服务器的响应能力和准确性。该版本还引入了更好的导入语句自动完成、管道运算符的单行管道以及改进的 use 表达式和类型/值混淆的错误消息。此外，它还具有断言详尽性检查、无法访问的代码检测和增强的 Hex 集成功能。值得注意的是，编译器现在可以防止 Erlang 模块名称冲突，从而确保更顺畅的开发。

有争议的方面：
- 未突出显示。

独特/巧妙的功能：
- 容错编译通过提供全面的错误反馈而无需停止流程，显著改善了开发人员的工作流程。（基于 78% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91827</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 07:04:26 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>