<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 May 2024 18:14:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 比亚迪发布了其最新的插电式混合动力平台 DM-i 5.0，该平台有望带来令人印象深刻的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92087</link>
      <description><![CDATA[比亚迪最新插电式混合动力汽车续航里程达 1,300 英里
比亚迪发布了其最新的插电式混合动力平台 DM-i 5.0，该平台承诺续航里程可达 2,100 公里（1,305 英里），起价为 99,800 元人民币（13,772 美元）。这一创新有望加速中国从化石燃料向绿色汽车的转变。此次发布之前，中国乘用车协会的数据显示，5 月中旬，新能源汽车 (NEV) 占中国个人汽车市场的一半以上，这是一个历史性的里程碑。比亚迪的新技术集成了先进的热能和能源管理系统，在电池电量耗尽的情况下，油耗率达到 2.9L/100 公里。秦L和Seal 06车型在满油状态下续航里程为2100公里，售价在9.98万至13.98万元之间。与此同时，奇瑞、东风等其他中国汽车制造商也在加大插电式混合动力车型的供应，而大众、丰田等国际品牌也在加快进军中国市场。

令人惊讶的是：比亚迪的新款插电式混合动力汽车可以将46.06%的热能转化为机械能，效率显著高于竞争对手。

争议：中国向新能源汽车的快速转变虽然值得庆贺，但可能会引发人们对这些汽车整个生命周期的可持续性和环境影响的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92087</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 18:14:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 百思买即将公布其连续第十个季度的销售额下滑，原因是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92086</link>
      <description><![CDATA[由于电子产品支出疲软，百思买将连续第 10 个季度销售额下滑
百思买即将公布其连续第 10 个季度销售额下滑，原因是尽管通胀有所缓解，但高价电子产品支出仍然疲软。虽然消费者正在恢复在沃尔玛和塔吉特等零售商处购买较便宜的商品，但他们仍不愿购买电视和洗衣机等昂贵的电子产品。包括 Telsey Advisory Group 的 Joseph Feldman 在内的分析师预计，百思买的需求要到今年下半年才会复苏。有趣的是，随着消费者等待升级的 AI 集成设备，人工智能的兴起可能会推迟购买。百思买第一季度收入预计将下降 5.4%，调整后收益预计将下降 6.4%。华尔街情绪谨慎，多家券商下调了评级和目标价。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92086</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 18:03:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“看声音：使用 Wigner-Wille 分布和卷积进行音频分类 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92085</link>
      <description><![CDATA[看见声音：使用 Wigner-Wille 分布和 CNN 进行音频分类
在《看见声音：使用 Wigner-Wille 分布和卷积神经网络进行音频​​分类》一文中，Antonios Marios Christonasis 及其合著者探索了声音传感器数据在城市安全应用中的创新用途。该研究利用 Wigner-Ville 分布和卷积神经网络 (CNN)，展示了一种对音频数据进行分类的新方法。这种方法在低光照条件或没有摄像头覆盖的区域特别有用。这项研究源于 Christonasis 在埃因霍温大学与荷兰国家警察合作完成的博士论文，在开源数据集上取得了令人鼓舞的结果。然而，现实世界的数据集结果仍是保密的。这项工作强调了人工智能和传感器融合在增强城市安全系统方面日益增长的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92085</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:56:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：弗瑞奥萨惨败后，好莱坞可能面临一个灾难性的夏天</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92084</link>
      <description><![CDATA[《弗瑞奥萨》票房惨败后，好莱坞可能面临一个灾难性的夏天
标题：《弗瑞奥萨》票房惨败后，好莱坞可能面临一个灾难性的夏天

好莱坞的夏季大片季开局不利，《弗瑞奥萨：疯狂的麦克斯传奇》和《加菲猫大电影》在阵亡将士纪念日周末的票房表现不佳。这与票房下滑的趋势相吻合，同比下降 22%。即将上映的《绝地战警：生死边缘》和《寂静之地：首日》等影片缺乏吸引力，无法吸引观众重返影院，尤其是在演员和编剧罢工持续影响的情况下。行业对流媒体服务的依赖以及缺乏新鲜、引人入胜的内容加剧了衰退。去年夏天“巴本海默”现象的成功似乎只是昙花一现，而不是可持续的趋势。好莱坞需要创新理念来重振其命运。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92084</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:53:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 11 月，Cohere 发布了包含全部维基百科内容的数据集，分块并嵌入 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92083</link>
      <description><![CDATA[在笔记本电脑上对整个维基百科进行向量索引
11 月，Cohere 发布了包含所有维基百科的数据集，使用其多语言 v3 模型将其分块并嵌入到向量中。此公开版本使个人可以在笔记本电脑上创建基于向量的维基百科语义索引。挑战在于对大型数据集进行索引，这传统上需要将全分辨率向量和索引都保存在内存中。JVector 是 DataStax Astra 向量搜索背后的库，现在支持使用压缩向量对大于内存的数据集进行索引，从而允许在笔记本电脑上对维基百科进行索引。该过程包括设置 Linux 或 MacOS 环境、下载数据集以及使用 JVector 和 Chronicle Map 进行索引和存储。本文提供了构建和搜索索引的详细步骤和代码片段，重点介绍了使用局部自适应量化 (LVQ) 进行高效压缩而不损失准确性。这一突破使个人用户能够对像维基百科这样的庞大数据集进行高性能索引。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92083</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:33:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今天，我们很高兴推出 Kino，这是一款功能强大的电影制作应用程序，专为新电影和新电影制作而设计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92082</link>
      <description><![CDATA[Kino：专业摄像机
今天，我们很高兴推出 Kino，这是一款专为新手和专业人士设计的强大的电影制作应用程序。Kino 的突出功能 Instant Grade 利用 Apple 在 iPhone 15 Pro 上新的“Log”视频支持，只需轻轻一点即可提供电影色彩分级，无需进行大量后期制作。另一个亮点是 AutoMotion，它可确保最佳运动模糊，从而获得梦幻般的电影效果，而无需依赖 AI。Kino 的界面经过精心设计，直观而强大，可满足普通用户和经验丰富的电影制作人的需求。它的售价为 19.99 美元，目前作为发布优惠售价为 9.99 美元。这只是一个开始；未来的更新将添加更多功能。加入我们这个激动人心的旅程，并用#ShotWithKino 标记你的作品！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92082</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:30:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本月早些时候，拜登政府宣布对中国征收重大新关税[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92081</link>
      <description><![CDATA[电动自行车即将变得更贵，时机再糟糕不过了
本月初，拜登政府宣布对中国进口产品征收重大新关税，包括电动汽车及其零部件。虽然这些关税旨在保护国内制造商，但它们可能会使电动汽车和太阳能电池板变得更加昂贵，从而阻碍气候目标的实现。电动自行车对于应对气候变化和改善健康至关重要，但也受到了影响。由于中国在自行车制造业占据主导地位，关税将提高电动自行车的价格，在电动自行车获得主流欢迎的同时影响其可负担性。关税豁免到期将进一步给市场带来压力，可能导致一些电动自行车公司破产。然而，这为美国公司多元化其供应链以及各州提供激励措施以促进电动自行车的普及提供了一个机会。这些关税的时机存在争议，因为它恰逢气候行动和电动自行车市场增长的关键时期。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92081</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “无服务器 Postgres” GitHub 项目是一个实验性的 MVP，旨在展示 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92080</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：无服务器 Postgres
“无服务器 Postgres”GitHub 项目是一个实验性的 MVP，旨在展示使用 Fly.io、Oriole 和 Tigris 作为 S3 存储的无服务器 PostgreSQL 设置。该项目旨在提供一种无服务器数据库解决方案，可以根据连接活动自动暂停和恢复，利用 Oriole 进行 S3/解耦存储，并使用 Tigris 进行全球分布式、与 S3 兼容的对象存储。此设置旨在减少磁盘 I/O 并启用由 S3 存储支持的高性能数据库。该项目尚未推荐用于生产用途，并寻求测试人员的反馈。独特功能包括自动将数据备份至 Tigris 以及分布式读取副本的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92080</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:19:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作为一名白手起家的创始人，我的头两年过得很艰难，没有付费客户，而且 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92079</link>
      <description><![CDATA[我卖掉了 TinyPilot，这是我的第一家成功企业
作为白手起家的创始人，我头两年过得非常艰难，没有付费客户，而且亏损不断，这让我开始怀疑自己是否应该离开舒适的谷歌工作。2020 年年中，在另一次失败的创业中，我创建了 TinyPilot，这是一种通过网络浏览器控制家庭服务器的设备。我关于它的博客文章迅速走红，导致需求迅速增加，预包装套件也销售一空。四年来，我把 TinyPilot 发展成了一家年收入 100 万美元的企业，团队由 7 人组成。我以 60 万美元的价格卖掉了这家公司，扣除费用后净赚 49 万美元。尽管最初遭到经纪人拒绝，销售过程充满挑战，但我还是找到了一个看重 TinyPilot 潜力的买家。出售后，我可以专注于自己对编程的热爱并组建家庭，从而减轻 TinyPilot 带来的压力。（基于 72% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92079</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:16:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近接受“The Ted AI Show”播客采访时，前 OpenAI 董事会成员 Helen T [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92078</link>
      <description><![CDATA[据前成员称，OpenAI 董事会最初是从 Twitter 上了解到 ChatGPT 的
在最近接受“The Ted AI Show”播客采访时，前 OpenAI 董事会成员 Helen Toner 透露，OpenAI 董事会最初是从 Twitter 上了解到 ChatGPT 的，这凸显了董事会与公司运营之间存在的重大脱节。Toner 讨论了去年 11 月首席执行官 Sam Altman 意外被解雇和重新聘用的内部动态和事件。她强调了 Altman 缺乏透明度，包括未公开的经济利益和不充分的安全流程。Toner 还提到了 Altman 的“心理虐待”指控，这导致了有毒的工作环境。尽管董事会决定解雇 Altman，但由于员工压力和对报复的恐惧，他在五天内就被重新聘用。 OpenAI 现任董事会主席 Bret Taylor 对 Toner 不断重提这些问题表示失望，并表示审查发现前任董事会的决定并非基于产品安全或安全问题。Toner 认为 OpenAI 的自我监管努力还不够。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92078</guid>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:15:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>