<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Sep 2024 21:14:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，Carl Schwan 讨论了一种向静态博客添加评论的巧妙方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110433</link>
      <description><![CDATA[使用 Mastodon 向您的静态博客添加评论
在本文中，Carl Schwan 讨论了一种使用去中心化社交网络 Mastodon 向静态博客添加评论的巧妙方法。传统的静态站点生成器缺乏原生评论功能，而 Disqus 等第三方解决方案存在隐私问题。Schwan 的方法利用 Mastodon 的 API 来获取链接到博客文章的评论，避免了对数据库的需求，并通过仅在请求时加载评论来减少服务器负载。提供的代码适用于各种静态站点生成器，最近的更新改进了对回复和表情符号的处理，这要感谢 Mastodon 社区的贡献。该解决方案的独特之处在于它使用去中心化平台来增强静态博客。（基于 58% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110433</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 21:14:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>富国银行员工丹尼斯·普鲁多姆 (Denise Prudhomme) 在亚利桑那州坦佩市的办公桌上不幸身亡，他 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110432</link>
      <description><![CDATA[重返工作岗位和在工作中死亡
富国银行员工 Denise Prudhomme 不幸死于亚利桑那州坦佩的办公桌上，她的尸体四天来无人发现。这一事件凸显了富国银行备受争议且严厉的监控做法，员工通过各种数字工具受到密切监控，但这种监控却未能注意到 Prudhomme 的缺席。工会 Wells Fargo United 对此表示愤慨，强调公司要求员工重返办公室的命令是虚伪的，这种命令通常是以面对面合作的需要为由，但却被视为诱导员工自愿辞职的一种策略。这种情况象征着富国银行内部更广泛的问题，这家公司有着不道德行为和虐待员工的历史。 （根据 79% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110432</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 20:52:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：rubyconferences.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110431</link>
      <description><![CDATA[Ruby 聚会
标题：Ruby 聚会
网站：rubyconferences.org

没有聚会符合您当前的过滤条件。但不要因此而止步！您可以成为您所在地区激发 Ruby 社区活力的人。考虑组织您自己的活动。这是将开发人员聚集在一起、激励他人并创造绝佳机会的好方法。您的倡议可以带来真正的改变！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110431</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 20:50:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Delta Lake 凭借其简单性正在成为无服务器 ACID 数据库的领先协议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110430</link>
      <description><![CDATA[使用这个巧妙的技巧（原子 PutIfAbsent）构建无服务器 ACID 数据库
Delta Lake 凭借其简单性和可扩展性，正在成为无服务器 ACID 数据库的领先协议，可与 Iceberg 相媲美。这篇文章重点介绍如何在 500 行 Go 代码中实现受 Delta Lake 启发的无服务器 ACID 数据库，支持表创建、行插入和具有快照隔离的行扫描。该实现利用原子 PutIfAbsent 操作进行并发控制，使用元数据文件名中的事务 ID 来确保唯一的事务。虽然这篇文章省略了行更新和检查点等功能，但它提供了一种基础方法。该代码可在 GitHub 上找到，它使用 POSIX 原子文件创建进行无服务器设置，说明了简单性在实现 ACID 事务方面的强大功能。 （根据 21% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110430</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 20:48:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.economist.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110429</link>
      <description><![CDATA[人工智能和全球化正在撼动软件开发者的世界
标题：人工智能和全球化正在撼动软件开发者的世界
网站：www.economist.com

两大重大转变正在改变软件开发格局。自 2022 年推出 ChatGPT 以来，高管们一直渴望利用生成人工智能 (AI) 进行生产。虽然许多尝试都没有结果，但软件编程却是一个显着的例外。调查显示，生成人工智能对开发人员非常有益，其中约 40% 的人已经将其纳入他们的工作中。这种快速的采用凸显了生成式人工智能对行业的独特和令人惊讶的影响，与其在其他领域有限的成功形成了鲜明对比。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110429</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 20:21:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：您正在做什么（2024 年 9 月）？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110428</link>
      <description><![CDATA[问 HN：你在做什么（2024 年 9 月）？
在 Hacker News 上最新的“问 HN：你在做什么？”帖子中，用户分享了他们目前正在开发的各种项目和想法。从创新型科技初创公司到个人编码挑战，社区展示了其创造力和技术实力。一些人正在深入研究人工智能的进步，而另一些人则在探索区块链应用程序或改进现有的软件工具。一些贡献者提到了他们在开源项目上的工作，强调了协作和社区影响。该帖子是技术格局的生动快照，突出了当前技术努力的前沿和实用方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110428</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 20:19:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作为一名称职的摄影师，我始终认为英雄图像毫无意义，平庸的库存照片 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110427</link>
      <description><![CDATA[停止使用生成式人工智能制作英雄图片
作为一名称职的摄影师，我一直认为英雄图片毫无意义，只是平庸的库存照片，没有什么价值。虽然它们偶尔会破坏文章的流畅度或吸引注意力，但最近使用生成式人工智能制作英雄图片的趋势令人愤怒。这些人工智能生成的图像通常充斥着明显的错误，反映了创作者的视觉素养差或冷漠。例如，一张生成质量差的图像会让我立刻不信任这篇文章。这种趋势表明对高质量视觉效果的投资不足，甚至让人怀疑内容本身的真实性。虽然生成式人工智能有其用武之地，但英雄图片不是其中之一。如果你不关心视觉效果的质量，我为什么要关心你的内容？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110427</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 20:12:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>安东尼奥·拉古萨 (Antonio Ragusa) 是一位在全球取得成功的企业家，他创立了多家教育机构，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110426</link>
      <description><![CDATA[太空经济研究所
Antonio Ragusa 是一位全球成功的企业家，他创立了多家教育机构，包括罗马商学院、罗马商学院尼日利亚分校和太空经济研究所。他致力于促进教育领域的道德和社会责任，为他赢得了众多著名奖项。作为一名讲师、作家和教练，Ragusa 培训并支持了全球数千名个人。此外，作为一名演讲者，他努力激励人们相信自己并实现梦想。他的作品遍布五大洲，体现了他致力于在全球范围内产生积极影响的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110426</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 20:02:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，Project Zero 的 Tavis Ormandy 讨论了一个出人意料的简单但又至关重要的问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110425</link>
      <description><![CDATA[本不该发生：漏洞事后分析
在这篇文章中，Project Zero 的 Tavis Ormandy 讨论了 Mozilla 网络安全服务 (NSS) 加密库中一个出人意料的简单但关键的漏洞，称为“BigSig”。与复杂漏洞不同，此漏洞源于 VFYContext 结构中缺乏边界检查，导致在处理超大数字签名时内存损坏。该漏洞可追溯到 2003 年，但在 2012 年开始被利用，很容易重现并影响多种算法，包括 RSA-PSS 和 DSA。尽管 Mozilla 和其他实体进行了广泛的模糊测试和测试，但该漏洞仍未被发现，这引发了人们对当前安全措施有效性的质疑。 Ormandy 使用涉及堆栈覆盖和对象隔离的新型模糊测试技术发现了该错误，但他相信即使是基本的模糊测试也能识别它。这篇文章强调了端到端测试的必要性，并重新考虑模糊测试输入中的任意大小限制。（基于 84% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110425</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 20:00:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在接受乔伊·理查兹采访时，泰德·卡辛斯基描述了他在林肯的日常生活，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110424</link>
      <description><![CDATA[泰德·卡辛斯基的低科技生活方式
在接受乔伊·理查兹采访时，泰德·卡辛斯基描述了他在林肯的日常生活，强调他的日常生活会随着季节和任务的变化而变化。他详细描述了一个典型的冬日，从清晨的篝火开始，煮燕麦，然后打兔子。他的饮食主要是自给自足的，包括野味、觅食的植物和花园农产品，辅以商店购买的面粉和大米等主食。卡辛斯基强调了他在低科技、自力更生的生活方式中找到的满足感，包括对大自然的更深欣赏和增强的感官意识。他的叙述让我们一窥孤独和简单的生活，这种生活是由对独立的渴望和与自然世界的联系所驱动的。 

争议：卡辛斯基，又名“大学炸弹客”，是一名被定罪的国内恐怖分子，这给他原本田园诗般的自给自足生活方式蒙上了一层阴影。

独特/聪明：卡辛斯基发明了“兔子爷爷”作为他猎杀的雪鞋兔的守护神，为他的叙述增添了独特而个性化的色彩。（基于 23% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110424</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 19:50:26 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>