<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Nov 2024 21:18:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Showkit 是一款创新工具，旨在轻松创建令人惊叹的屏幕录像。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116458</link>
      <description><![CDATA[Showkit：轻松录制精美屏幕
Showkit 是一款创新工具，旨在轻松创建令人惊叹的屏幕录制。借助其流畅的缩放过渡，用户可以轻松强调屏幕的关键区域，确保有效突出最重要的细节。此功能不仅增强了录制的视觉吸引力，还提高了所呈现内容的清晰度和焦点。Showkit 以其用户友好的界面和无缝功能脱颖而出，使其成为任何希望轻松制作专业品质屏幕录制的人的理想选择。巧妙集成缩放过渡是 Showkit 有别于其他屏幕录制工具的独特之处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116458</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 21:18:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1916 年，美国电气工程师学会 (AIEE) 召开了一场可能是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116457</link>
      <description><![CDATA[第一次虚拟会议于 1916 年举行
1916 年，美国电气工程师学会 (AIEE) 举行了第一次虚拟会议，通过电话线连接了 8 个城市的 5,000 多名与会者——这在当时是一项了不起的壮举。这次开创性的活动比现代虚拟会议早了一个多世纪，证明了那个时代的工程实力。值得注意的是，会议包括伍德罗·威尔逊总统的电报和亚历山大·格雷厄姆·贝尔等名人的问候。然而，这次活动因性别歧视而受到损害，因为纽约和费城没有邀请女性参加。会议还穿插了音乐，为会议增添了独特的色彩。尽管 AIEE 取得了成功，但它并未再次举办此次会议，这让历史学家对其后勤和接待情况仍存在疑问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116457</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 21:12:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在最近举行的题为“不明异常现象：揭露真相”的国会听证会上[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116456</link>
      <description><![CDATA[专家在国会 UFO 听证会上作证
在最近一次题为“不明异常现象：揭露真相”的国会听证会上，专家们就 UFO 或 UAP 的存在及其影响作证。众议院监督委员会小组委员会举行的听证会探讨了美国政府是否隐瞒了外星生命的证据，并利用外星技术实现自身进步。值得注意的是，退役海军少将蒂姆·加劳德特讲述了一架海军喷气式飞机与不明物体相遇的神秘事件，而前国防部官员路易斯·埃利桑多则声称，先进的非政府技术正在全球监视军事基地。迈克尔·戈尔德强调，在有关 UAP 的科学讨论中，需要克服污名化，迈克尔·谢伦伯格则主张制定透明立法。五角大楼之前的报告没有发现外星飞船存在的证据，但此次听证会凸显了公众对 UFO 现象的持续争论和兴趣。争议在于政府掩盖事实的指控以及非人类“生物制剂”的存在，而这些指控仍未得到证实。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116456</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 20:57:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国联邦调查局扣押了 Polymarket 首席执行官 Shayne Coplan 的手机和电子设备，引发了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116455</link>
      <description><![CDATA[FBI 扣押 Polymarket 首席执行官的手机和电子设备
FBI 扣押 Polymarket 首席执行官 Shayne Coplan 的手机和电子设备引发争议，有消息称这是“盛大的政治剧场”。在 Polymarket 准确预测唐纳德·特朗普赢得总统大选后不久，Coplan 的 Soho 住宅遭到凌晨突袭，引发了人们对政治报复的怀疑。消息人士表示，尽管该平台透明度高且缺乏交易头寸，但政府可能会指控 Polymarket 操纵市场。Polymarket 强调其在提供公共利益方面的作用，允许全球观察员分析市场数据。Coplan 并未被捕，FBI 尚未对此事发表评论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116455</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 20:56:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>去年夏天，我将对骑自行车的热情与站立式办公桌的日常工作结合起来，思考我是否可以 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116454</link>
      <description><![CDATA[带分体键盘的骑行桌/Zwifting
去年夏天，我将对骑行的热爱与站立式办公桌的日常工作结合起来，思考是否可以在骑行时工作。最初，我将固定自行车放在站立式办公桌下，这可以用于观看视频等被动任务，但打字时很不方便。这些干扰打乱了我的工作流程。Acquired Slack 社区的建议让我使用三脚架安装 ZSA 分体键盘，这样我就可以将其固定在自行车上。经过一些实验，我找到了一个舒适的打字位置，键盘倾斜 45 度。这种设置让我能够在骑行时写作、研究和编码，尽管手腕仍然有些不方便。这种创新方法扩大了我的工作可能性，同时保持了我的骑行习惯。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116454</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 20:51:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我很高兴介绍 AloAngels，这是一个旨在连接企业家和我 [...] 的平台。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116453</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我创建了 Tinder，但面向企业家和投资者
我很高兴介绍 AloAngels，这是一个旨在以简化、高效的方式连接企业家和投资者的平台，类似于 Tinder。我们最突出的功能是投资可能性评分，由先进的人工智能提供支持。此工具评估您的初创公司的概况，并计算从每个潜在投资者那里获得投资的百分比可能性。这种独特的洞察力使您能够战略性地将精力集中在最有前途的机会上，从而最大限度地提高成功的机会。巧妙地使用人工智能来预测投资潜力是一个改变游戏规则的方法，为企业家提供了一种数据驱动的融资方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116453</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 鹪鹩属于鹪鹩科，是一种棕色的小型雀形目鸟类，主要栖息在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116452</link>
      <description><![CDATA[鹪鹩
鹪鹩属于穴鹪鹩科，是一种小型棕色雀形目鸟类，主要分布在新大陆，欧亚鹪鹩是旧大陆唯一的物种。该科包括 19 个属的 96 个物种。鹪鹩以其响亮而复杂的歌声而闻名，尽管它们外表不起眼。它们主要以昆虫为食，但也吃植物和小型脊椎动物。“鹪鹩”这个名字在历史上曾被用来指代不相关的鸟类家族，导致了一些混淆。鹪鹩具有文化意义，尤其是在欧洲，欧亚鹪鹩被认为是“鸟中之王”。这种文化崇敬反映在爱尔兰鹪鹩日等传统中。鹪鹩的分类很复杂，正在进行的研究可能会导致物种分类进一步改变。 （根据 66% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116452</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 20:13:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我们介绍了 Netflix 的分布式计数器抽象，这是一个可扩展的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116451</link>
      <description><![CDATA[Netflix 的分布式计数器抽象
在这篇博文中，我们介绍了 Netflix 的分布式计数器抽象，这是一种基于我们的 TimeSeries 抽象构建的可扩展计数服务。该服务解决了低延迟分布式计数的复杂挑战，这对于跟踪用户交互和 A/B 测试至关重要。我们将用例分为“尽力而为”和“最终一致”，每种用例都有不同的要求和权衡。我们的 API 类似于 Java 的 AtomicInteger，允许用户轻松配置计数器。我们探索了各种方法来实现准确的计数，包括使用持久队列和记录单个增量。我们的解决方案结合了这些方法，利用 TimeSeries 数据抽象来实现高性能和降低复杂性。值得注意的是，在分布式系统中实现精确计数的挑战被凸显出来，由于固有的权衡，“准确性”是一个相对术语。（基于 45% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116451</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 20:06:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这是一起具有里程碑意义的案件，英国两名女性因参与虐待儿童行为而被判入狱 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116450</link>
      <description><![CDATA[妇女因制作虐待猴子视频被判入狱
在一个具有里程碑意义的案件中，两名英国妇女因参与制作虐待猴子视频被判入狱，这是英国法律历史上首次出现对在国外实施虐待动物的指控。西默西亚警察局的侦探总督察本·阿罗史密斯谴责被告对残忍行为的不可理喻的迷恋，称动物遭受的痛苦令人作呕和虐待。这些妇女不仅观看了这些可怕的视频，还表示很高兴并经常分享这些材料。国家野生动物犯罪部门负责人总督察凯文·拉克斯-凯利称这是他见过的最残忍的行为。尽管有此案，但对此类犯罪全球网络的跨国调查仍在继续。争议在于对海外犯罪采取前所未有的法律行动，凸显了解决全球虐待动物问题的独特而重要的一步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116450</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 19:58:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在对 Sabine Hossenfelder 最近的视频进行幽默批评时，作者对她的观点提出了质疑[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116449</link>
      <description><![CDATA[为什么 Sabine Hossenfelder 是错的
作者在对 Sabine Hossenfelder 最近的视频的一次戏谑批评中，质疑了她的观点，即自然并非天生美丽，并且由于我们对量子力学的理解不完整，追求万物理论是错误的。这篇文章最初的标题很具挑衅性，旨在引起人们的注意，它认为自然确实是由深奥的数学描述的，量子力学可以通过这个视角来理解。作者深入探讨了经典力学的美及其与李代数的联系，强调了正则量化和轨道方法的优雅。这种方法强调了李代数、相空间和量化之间的复杂关系，为该主题提供了更细致入微的视角。争议在于作者不同意霍森菲尔德的观点，而巧妙之处在于使用一个挑衅性的标题将读者引入一场复杂的数学讨论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116449</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 19:52:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>