<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Jun 2024 21:16:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92650</link>
      <description><![CDATA[美国科技巨头在智利建设数据中心。当地人发起反击
本月初，智利总统加布里埃尔·博里奇宣布将新建 28 个数据中心，并声称这些数据中心将“对环境负责”。然而，活动家罗德里戈·巴列霍斯 (Rodrigo Vallejos) 和其他人对此表示怀疑，他们指出，亚马逊、谷歌和微软运营的现有中心对供水有重大影响。巴列霍斯和其他活动家要求对水和能源消耗进行环境补偿和透明度。智利已成为拉丁美洲的主要数据中心枢纽，但当地人担心持续干旱对环境造成的影响。活动家们发起了抗议，并向环境影响评估系统 (SEIA) 提交了大量意见，以停止或重新评估项目。值得注意的是，谷歌的第二个数据中心项目因用水量过高而被圣地亚哥环境法庭叫停。尽管一些公司试图进行环境赔偿，例如谷歌的城市森林，但批评者认为这些努力还不够。活动人士现在正在推动更严格的立法和更完善的环境影响研究。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92650</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 21:16:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：codegolf.stackexchange.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92649</link>
      <description><![CDATA[细胞自动机规则 30
标题：细胞自动机规则 30
网站：codegolf.stackexchange.com

在这个简洁而巧妙的解决方案中，作者演示了如何使用 Google Sheets 仅用 171 个字节实现细胞自动机规则 30。该公式利用 LET 函数定义变量，利用 SCAN 函数遍历行，应用 XOR 逻辑生成自动机的模式。这种方法既高效又优雅，展示了 Google Sheets 在复杂计算任务中的强大功能。使用 MAP 和 LAMBDA 等嵌套函数来处理规则逻辑尤其独特，并凸显了电子表格软件在非传统应用中的多功能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92649</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 21:10:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 诺曼底登陆八十年后，我们重新审视了“坚忍行动”，这是美国历史上最大的欺骗行动[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92648</link>
      <description><![CDATA[二战中不存在的军队
诺曼底登陆 80 年后，我们重温了坚忍行动，这是二战中规模最大的欺骗行动，其中包括在英国组建一支假军队。这一精心策划的诡计得到了电影业的支持，使用假坦克和诱饵飞机误导纳粹相信入侵将发生在加莱海峡。即使在诺曼底登陆后，德国最高统帅部仍然坚信其他地方即将发生更大规模的入侵。这次行动的成功推迟了德国对诺曼底的增援，极大地帮助了盟军。这一巧妙的策略是由约翰·特纳上校和电影制片厂老板诺曼·劳登率先提出的，他们提供了具有成本效益的假设备，以及在北非磨练了欺骗技巧的中校达德利·克拉克。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92648</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 20:57:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 推出 AI 文本到 PCB 封装工具，旨在简化 c [...] 流程</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92647</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：AI 文本到 PCB 封装
介绍 AI 文本到 PCB 封装工具，旨在简化电子工程师创建 PCB 封装的过程。该系统允许用户轻松地将生成的封装复制并粘贴到 tscircuit 中，从而节省每次数据表转换的时间。用户可以自定义各种参数，例如起始引脚、间距、焊盘大小和形状。该工具可以生成标准和半标准封装，并使用工程知识智能地猜测缺失的尺寸。但是，它目前无法读取数据表，并且其准确性无法保证，因此目前不适合实际应用。未来的更新将包括用于解析工程图的视觉模型和改进的准确性基准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92647</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 20:50:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 O'Reilly 的“我们从一年的法学硕士建设中学到了什么（第二部分）”中，作者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92646</link>
      <description><![CDATA[一年的 LLM 开发经验（第二部分）
在 O&#39;Reilly 的“一年的 LLM 开发经验（第二部分）”中，作者深入探讨了开发和管理大型语言模型 (LLM) 应用程序的运营方面。这部分弥合了战略与战术之间的差距，重点关注与数据、模型、产品和人员相关的实际问题。关键见解包括定期审查 LLM 输入和输出以了解数据分布和缓解开发生产偏差的重要性。本文还强调了结构化输出的必要性，以便于下游集成，以及在不同模型之间迁移提示的挑战。此外，作者强调了在流程早期参与设计以及集成人机反馈以获得更好的用户体验的好处。一个令人惊讶的见解是建议使用较小的模型来提高效率，因为使用正确的技术，它们通常可以匹敌或超越较大模型的性能。（基于 44% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92646</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 20:47:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《亚洲为何停止生育》一书中，理查德·哈纳尼亚探讨了生育率的急剧下降 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92645</link>
      <description><![CDATA[亚洲为何停止生育
在《亚洲为何停止生育》一书中，理查德·哈纳尼亚探讨了东亚生育率的急剧下降，并指出韩国、台湾和日本等国家是全球生育率最低的国家之一。哈纳尼亚认为，这种现象不能轻易用常见的文化理论来解释，例如儒家思想的影响，他认为这些理论过于简单。相反，他认为东亚人具有某些共同的性格特征，例如高度顺从和学业成就，这些特征与现代经济和技术条件相互作用，导致生育率低。哈纳尼亚还强调了东亚人尽管政治制度多样，但犯罪率却很低、学业成绩很高的悖论。这种独特的特征和结果组合挑战了传统的文化解释，并表明个人特征和社会条件之间存在更复杂的相互作用。 （根据 46% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92645</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 20:33:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Meta 正在使用您的帖子来训练 AI。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92644</link>
      <description><![CDATA[Meta 正在使用您的帖子来训练 AI。选择退出并不容易
Meta 正在使用您的帖子来训练其 AI 模型，但选择退出却很困难。最近，欧洲用户收到了有关 Meta 隐私政策更新的通知，原因是新的生成 AI 功能。Meta 的政策规定，它使用公开帖子和照片（而不是私人消息）进行 AI 训练。虽然欧洲用户可以反对，但这个过程很麻烦。在美国，用户没有收到通知，但数据共享似乎已经生效。Meta 的 AI 功能包括聊天机器人和基于名人的 AI 角色。为了限制数据共享，用户可以删除帐户或调整“Meta 活动关闭”设置，但这些措施并不能完全阻止数据用于 AI 训练。选择退出的过程因故意设置困难而受到批评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92644</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 20:21:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 完善义眼的历程跨越了近 5,000 年，从物质进化而来 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92643</link>
      <description><![CDATA[历代对完美义眼的追求
完美义眼的探索历时近 5,000 年，从焦油和动物脂肪等材料演变为现代聚甲基丙烯酸甲酯 (PMMA)。这一探索既是科学探索，也是艺术探索，其技术可以追溯到 16 世纪的威尼斯吹玻璃工。第二次世界大战中断了德国冰晶石玻璃的供应，导致人们采用 PMMA。尽管 3D 打印等技术取得了进步，但制作义眼的艺术性仍然至关重要。义眼师通常通过学徒制进行培训，他们继续手工绘制和雕刻这些眼睛。有趣的是，由于眼部损伤治疗和安全措施的改进，对义眼的需求正在下降。虽然数字成像和 3D 打印具有潜力，但传统方法仍占主导地位。未来的进步可能包括人工视力甚至眼部移植，这可能会使该职业过时。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92643</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 19:53:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：news.ycombinator.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92642</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：帮我找到我在 HN 上找到的电子表格软件
标题：询问 HN：帮我找到我在 HN 上找到的电子表格软件
网站：news.ycombinator.com

我正在向 HN 社区寻求帮助，以找到我曾经在这里看到的特定电子表格应用程序。该应用程序有一个画布，您可以在其中放置单个“工作表”或表格，从而实现拖放功能和它们之间的相互引用。这种设置非常适合我的工作，因为我的工作涉及大量小型计算，因为它避免了传统 Excel 表格的复杂性，在传统 Excel 表格中添加一行会影响所有表格。尽管检查了 Blockpad 和 Soulver，但它们都不符合我的记忆。Blockpad 很接近但太线性了。有人能帮忙识别这个软件吗？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92642</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 19:43:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿尔伯特·爱因斯坦经常说，他去高等研究院的办公室 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92641</link>
      <description><![CDATA[爱因斯坦去办公室只是为了能和哥德尔一起步行回家
阿尔伯特·爱因斯坦经常说，他去高等研究院的办公室主要是为了享受和库尔特·哥德尔一起步行回家的特权。这两位知识巨人每天上午 10 点到 11 点在爱因斯坦家见面，然后步行半小时去研究所，下午早些时候返回。他们的谈话涉及政治、哲学和物理学，传记作者帕勒·尤格劳估计，这些散步占据了爱因斯坦工作日的 30%。1946 年，爱因斯坦的秘书海伦·杜卡斯讲述了一起事件：一名司机在街上认出了爱因斯坦后撞到了一棵树上。相比之下，哥德尔指出，他的名气并不沉重，不像爱因斯坦那样让所有人，甚至小孩都能认出他。这则轶事出自《没有时间的世界：被遗忘的哥德尔和爱因斯坦遗产》（2009 年）。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92641</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 19:40:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>