<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Nov 2023 01:12:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]加州迎来大量从德克萨斯州搬迁的新居民</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60286</link>
      <description><![CDATA[大量新居民从德克萨斯州迁入加州
尽管“加州大逃亡”导致许多居民因生活成本高昂而离开该州，但令人惊讶的是，仍有大量新居民从德克萨斯州搬迁到加州。艾莉森·哈拉斯 (Allison Hallas) 和她的家人从达拉斯搬到湾区，认为天气和美丽的风景是主要因素。尽管生活成本高得吓人，但他们还是做好了改变的准备，并在加州找到了工作。美国人口普查局数据显示，加州约有 102,000 名居民流失到德克萨斯州，但从德克萨斯州增加了约 42,000 名居民。这种转变的原因包括远程工作者返回加州以及人工智能等行业的新就业机会。哈拉斯很欣赏加州包容多元的文化环境，在新家感觉更幸福。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60286</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 01:12:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：独立项目的产品管理？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60285</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：独立项目的产品管理？ 
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是为单独或小型团队项目寻求产品管理方面的建议。他们对自己使用或查看过的工具表示沮丧，发现这些工具对于他们的需求来说太昂贵或太复杂。他们提到 Productboard 作为他们喜欢的工具的一个例子，但认为对于一个人的项目来说太过分了。作者正在寻求有效思考、规划和设计其项目功能的建议或策略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60285</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 01:07:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：用于创建 AI 应用程序以通过 PDF 进行问答的入门套件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60284</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：用于创建 AI 应用程序进行问答的入门套件通过 PDF
该项目是一个入门套件，用于创建可以对 PDF 文档执行问答的 AI 应用程序。与基于 JavaScript 的类似项目不同，它提供了最小的代码库并使用基于 Python 的后端。该堆栈包括用于推理的 Ollama、用于 VectorDB 的 Qdrant、用于 LLM Orchestration 的 Langchain 以及用于应用程序逻辑的 FastAPI。自述文件提供了有关如何开始该项目的说明，包括克隆存储库、安装依赖项以及运行必要的服务器。该项目还提到，可以轻松添加对其他文件类型和其他用例（例如开放式聊天）的支持。作者鼓励通过讨论部分或通过 LinkedIn 或 Twitter 进行讨论和贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60284</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 01:03:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>测试，[和[[</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60283</link>
      <description><![CDATA[测试、[和[[
该网页内容讨论了 Unix 系统中是否存在以单个符号作为名称的二进制文件，该符号由方括号符号 表示。作者解释说，测试二进制文件本质上是相同的，并且在 shell 脚本中用于评估表达式和条件。作者推测，同一个工具有两个名称的原因是为了让语法看起来更好。内容还提到了 [ ] 命令的存在，它是一个 Bash 扩展，取代了使用并具有附加功能。作者最后强调了在一次调用中组合测试表达式和 shell 表达式的能力，这可能会导致有趣或可怕的结果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60283</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 00:53:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国核反应堆实验室遭到“毛茸茸的同性恋黑客”袭击，要求制造出猫人变种人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60282</link>
      <description><![CDATA[美国核反应堆实验室遭到“毛茸茸的同性恋黑客”的攻击人类突变体
自称“毛茸茸的同性恋黑客”组织 SiegedSec 声称对侵入美国最大核电实验室爱达荷国家实验室 (INL) 的计算机系统负责。黑客窃取了数千名员工的记录，包括社会安全号码、实际地址和银行账户数据。其中一些信息已经被泄露。 INL 已确认此次网络攻击，并正在努力保护员工数据。 SiegedSec 提出，如果实验室进行实验来创造真正的猫与人的杂交种（这是互联网某些角落流行的一种流行文化），那么他们将删除被盗的记录。攻击背后的动机尚不清楚。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60282</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 00:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]山姆·奥尔特曼的第二次到来引发了对人工智能启示录的新恐惧</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60281</link>
      <description><![CDATA[山姆·奥特曼的第二次到来引发了对人工智能启示录的新恐惧
OpenAI 首席执行官萨姆·奥尔特曼 (Sam Altman) 被董事会免职，但在公司大多数员工的大规模抗议后又恢复了职位。 Altman 此前曾警告过人工智能的危险，并将 OpenAI 的独特结构描述为防止不负责任开发的保障措施。然而，OpenAI 最近的领导层重组导致了董事会的改组，引发了争议，并暴露了关于人工智能应如何治理的现有分歧。奥特曼被除名的原因仍然是个谜，但谣言和阴谋论已经出现。这种情况凸显了治理差距，并引发了人们对人工智能未来的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60281</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 00:38:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 数千个路由器和摄像头容易受到恶意僵尸网络的新 0day 攻击</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60280</link>
      <description><![CDATA[1000 台路由器和摄像头容易受到恶意软件的新 0day 攻击僵尸网络
Akamai 的研究人员发现了两个新的零日漏洞，攻击者正在积极利用这些漏洞来破坏路由器和录像机，并将其转变为分布式拒绝服务 (DDoS) 攻击的僵尸网络。当受影响的设备使用默认管理凭据时，这些漏洞允许远程执行恶意代码。攻击者一直利用 Mirai 零日漏洞来感染设备，Mirai 是一种开源软件，可创建能够发起大规模 DDoS 攻击的僵尸网络。 Akamai 已向制造商报告了这些漏洞，并承诺下个月发布安全补丁。具体设备和制造商尚未公开，以防止进一步利用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60280</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 00:36:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]萨姆·奥尔特曼肥皂剧反映了硅谷最糟糕的情况</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60279</link>
      <description><![CDATA[山姆·奥特曼肥皂剧反映了硅谷最糟糕的情况
这篇文章讨论了围绕 Sam Altman 离开 OpenAI 的戏剧性和混乱的传奇故事，将其比作肥皂剧。奥特曼被联合创始人兼董事会成员 Ilya Sutskever 解雇，理由是奥特曼与董事会缺乏一致的沟通，而且董事会对他经营公司的能力失去了信心。有人猜测 Altman 被解雇是因为该公司在人工智能领域的快速进步以及人工智能灾难的可能性存在安全隐患。剧情还在继续，Altman 和另一位联合创始人 Greg Brockman 考虑创办一家新的人工智能公司，然后 Altman 就重新担任首席执行官进行谈判，然后董事会被要求辞职，等等。最终，埃米特·希尔 (Emmett Shear) 被任命为临时首席执行官，而奥特曼 (Altman) 将前往微软运营一个新的人工智能部门。文章强调了围绕这一局势的争议和混乱，以及社交媒体对正在上演的戏剧的过度介入。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60279</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 00:27:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]新文物安全事件——安全公告NR23-01</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60278</link>
      <description><![CDATA[New Relic 安全事件 – 安全公告 NR23-01 
New Relic 社区已获悉最近发生的一起网络安全事件，目前正在第三方网络安全专家的帮助下进行调查。如果需要客户采取任何具体行动，我们将直接联系客户。如果客户没有收到 New Relic 的任何通信，则此时无需采取任何操作。建议保持警惕并监控帐户是否有任何可疑活动。我们还鼓励客户查看安全指南以获取最佳实践，并查看安全公告以获取更新。随着更多信息的出现，我们将提供进一步的更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60278</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 00:08:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Show HN：Cyber​​kitty – 实验性混合 GPT+Human 长篇小说编辑器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60277</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Cyber​​kitty – 实验性混合 GPT+Human long-形式小说编辑器
Cyber​​Kitty是一款实验性的人类+AI混合小说编辑器，旨在探索人工智能无处不在的世界中的文学创作。该项目的灵感来自于酷儿文学的缺乏以及编程创新不会取代程序员而是提升他们的想法。目标是通过为作家提供更高级别的编程工具，使高质量内容更容易制作和发现。该项目通过结合人类和人工智能的能力，使用树生成、上下文列表、迭代生成、提示工程和用户友好的人机界面等技术来脱颖而出。作者承认 UI 是最具挑战性的方面，并且该项目仍在开发中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60277</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 00:02:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>