<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2024 15:16:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] AppFlowy 是 Notion 的开源替代品，使用 Flutter 和 Rust 构建，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106777</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：AppFlowy – 使用 Flutter 构建的开源 Notion 替代品
AppFlowy 是 Notion 的开源替代品，使用 Flutter 和 Rust 构建，旨在为用户提供对其数据和自定义的完全控制。它解决了 Notion 中的局限性，例如数据安全性弱和移动兼容性差，并旨在提供可靠的跨平台原生体验。AppFlowy 专为个人用户和企业设计，提供构建块和协作基础架构以创建自定义应用。该项目强调数据隐私、可靠的原生体验和社区驱动的可扩展性。与其他工具不同，AppFlowy 专注于使工作场所管理工具的创建民主化，而不仅仅是添加更多功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106777</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 15:16:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 摄影师 David Herasimtschuk 捕捉到了错综复杂、生机勃勃的生态环境 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106776</link>
      <description><![CDATA[摄影师捕捉美国最后一片原始森林中的生命
摄影师 David Herasimtschuk 捕捉到了太平洋西北部最后一片原始森林中错综复杂的美丽和重要的生态关系。他的作品突出了森林生物之间的共生关系，例如鲑鱼和树木之间的营养交换，这对生态系统健康和碳储存至关重要。西北森林计划在保护这些森林方面发挥了重要作用，但木材行业和环保主义者之间的冲突仍然存在。Herasimtschuk 的照片旨在教育公众和政策制定者保护这些古老生态系统的重要性，尤其是在气候变化的背景下。拜登政府最近发布的保护成熟和原始森林的行政命令标志着一项重大的政策转变，强调需要更新森林管理实践。（基于 55% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106776</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 15:16:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] TinyGPT 是一个教育性的深度学习库，旨在实现、训练和[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106775</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：TinyGPT – 一个简单、教育性的深度学习库
TinyGPT 是一个教育性的深度学习库，旨在使用 Python 实现、训练和对 GPT 模型进行推理，而无需外部依赖。受 NanoGPT、Tinygrad、Pytorch 和 MLX 的启发，它优先考虑可读性和理解性而不是优化，使其成为一个出色的学习工具。该库的模块化设计涵盖了训练和推理的各个方面，包括数据处理、神经网络组件和优化算法。TinyGPT 对于那些希望了解 GPT 模型基础知识而又不想进行复杂的高级优化的人来说特别有用。该项目包括用于在莎士比亚和 MNIST 等数据集上进行训练的示例脚本，并提供全面的文档以供指导。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106775</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 15:12:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 布里斯托大学最近的一项研究表明，美国领先的赌博公司—— [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106774</link>
      <description><![CDATA[研究称，美国博彩业“无休止”的社交帖子违反了自身规则
布里斯托尔大学最近的一项研究称，美国领先的博彩公司——BetMGM、DraftKings、ESPN Bet 和 FanDuel——经常违反其在社交媒体上的营销规定。一周内，研究人员发现，这些公司 75% 的非赞助社交媒体帖子缺乏问题赌博支持信息或帮助热线号码，可能违反了美国博彩协会 (AGA) 的负责任营销准则。AGA 对这些发现提出异议，认为并非所有社交媒体帖子都应归类为广告。该研究建议联邦立法进行一致监管，而 AGA 警告说，这可能会阻碍各州的政策并使非法市场受益。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106774</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 15:12:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>StarHog 是一款专为开源项目维护者设计的新工具，用于跟踪和分析 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106773</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：StarHog – 查看谁为您的开源项目加星标
StarHog 是一款专为开源项目维护者设计的新工具，用于跟踪和分析其 GitHub 存储库的加星标历史。使用 StarHog，您可以导出加星标者列表，甚至可以获取他们的联系信息。如果您希望将您的 GitHub 个人资料保密并且不包含在这些导出中，您可以通过在网站上提交表格轻松选择退出。此工具提供了一种独特的方式来与您的项目社区互动并了解其随时间的增长。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106773</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 15:11:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：papersplease.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106772</link>
      <description><![CDATA[国会就 TSA 黑名单提出更多问题
标题：国会就 TSA 黑名单提出更多问题
网站：papersplease.org

众议院和参议院高级委员会成员再次对 TSA 使用黑名单和监视名单（例如“禁飞名单”和“被选中名单”）进行了审查。这些​​官员对 TSA 的“安静天空”计划提出了质疑，该计划秘密针对某些旅行者进行加强审查和监视。该计划于 2012 年实施，2018 年联邦空中警察 (FAM) 揭发，称包括前往土耳其的旅客在内的旅客受到了不公正的对待。最近的指控表明，包括前众议员塔尔西·加巴德 (Tulsi Gabbard) 在内的 2021 年 1 月 6 日国会大厦活动的参与者已被添加到这些名单中。这引发了人们对旅行限制被政治化武器化的担忧。参议员兰德·保罗 (Rand Paul) 和众议员詹姆斯·科默 (James Comer) 已要求 TSA 提供详细记录，旨在提高透明度和问责制。2021 年《旅行自由法案》可能会在国会重新提出，该法案可能会对 TSA 的运作进行重大改革。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106772</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 15:10:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 粉丝大会已经从为过气作品和科幻新奇事物举办的小众聚会演变而来[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106771</link>
      <description><![CDATA[如何将“装满 20 美元的垃圾袋”带回家
粉丝大会已从过气明星和科幻新奇事物的小众聚会演变为利润丰厚的活动，明星们一个周末的收入比他们平时的表演演出还要高。克里斯·埃文斯和诺曼·瑞杜斯等主要演员每次出场可获得高达 50 万美元的收入，经纪公司现在聘请“个人出场”经纪人来应对不断增长的需求。《绿箭侠》的主演斯蒂芬·阿梅尔甚至创办了自己的人才经纪公司来利用这一趋势。虽然大会为明星提供了可观的收入，但它们也可能影响传统的表演机会并与制片厂产生紧张关系。这些活动的经济成功喜忧参半，尽管向人才支付了高额报酬，但一些组织者仍在苦苦挣扎。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106771</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 15:10:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：哪里有兼职远程编码工作？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106770</link>
      <description><![CDATA[问 HN：兼职远程编码工作在哪里？
我喜欢写作，多年来已经建立了可观的读者群，但经济回报惨淡。为了支持我的写作，我曾经从事兼职远程编码工作，平衡上午编码和下午写作。这种做法在近十年内效果很好，让我的生活成本低廉。然而，自从我上一份兼职编码工作于 2021 年中期结束以来，我还没有找到任何与我的 LAMP 后端和前端技能相匹配的新机会。经过数月的寻找，我不得不接受一份全职编码工作，这让我几乎没有时间写作，周末只能专门陪伴我上幼儿园的孩子。兼职远程编码工作正在消失，还是我找错了地方？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106770</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 15:09:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]摘要：</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106769</link>
      <description><![CDATA[gRPC：丑陋的部分
摘要：

gRPC 因其效率而在微服务中获得了关注，但它也存在重大缺陷。从 protobuf 定义生成的代码通常冗长而复杂，影响可读性和可维护性。特定于语言的怪癖，如 Go 中的 HTTP 处理，进一步使集成复杂化。令人惊讶的是，生成的代码并未针对速度进行优化，而是依赖于运行时反射。proto3 中必需字段的删除虽然灵活，但需要额外的验证代码。陡峭的学习曲线和一些后端开发人员的抵制阻碍了它在 Web 开发中的更广泛采用。对 Google 对 gRPC 的长期承诺以及缺乏成熟的生态系统工具（如包管理器）的担忧也带来了挑战。尽管存在这些问题，作者仍然相信 gRPC 的潜力，并提倡更好的工具和社区支持。

争议点：
- 决定强制支持 HTTP/2，限制了 gRPC 在 Web 前端的覆盖范围。
- 删除 proto3 中的必填字段，引发关于消息完整性的争论。
- 后端开发人员反对在前端开发中使用 gRPC，认为这是精英把关。

独特/聪明的见解：
- 使用 vtprotobuf 优化 Go 中的序列化，提供“免费”的 2-4% 性能改进。
- protobuf 字段的自定义选项作为尚未开发的超能力的潜力。（基于 81% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106769</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 14:52:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 根据最全面的研究，手机与脑癌和头部癌症无关 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106768</link>
      <description><![CDATA[迄今为止最大规模的研究发现，手机与脑癌无关
根据世界卫生组织委托、澳大利亚辐射防护与核安全局 (Arpansa) 牵头进行的迄今为止最全面的审查，手机与脑癌和头部癌症无关。这项系统性审查分析了 5,000 多项研究，最终包括 1994 年至 2022 年的 63 项高质量观察性研究。研究结果表明，无论使用时间或频率如何，手机使用与中枢神经系统癌症、唾液腺肿瘤或脑肿瘤之间均无关联。尽管公众对此表示担忧，这主要源于早期有偏见的研究以及世卫组织 2011 年将射频场归类为可能的致癌物，但现在的证据表明手机是安全的。该评论的主要作者 Ken Karipidis 强调，尽管手机使用量增加，但脑瘤发病率仍然保持稳定。该研究的严谨方法和独立性受到专家的称赞，但随着技术的发展，建议继续进行研究。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106768</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 14:51:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>