<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Oct 2024 09:17:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇反思性文章中，艾伦·摩尔批评了粉丝群体的演变，并指出 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114212</link>
      <description><![CDATA[“粉丝文化毒害了世界”：守望者作者艾伦·摩尔
在这篇反思性文章中，艾伦·摩尔批评了粉丝文化的演变，认为它已成为当代文化中的一把双刃剑。最初，他认为对超级英雄电影的狂热是情感不成熟的表现，可能会对社会产生影响。尽管遭到强烈反对，但摩尔坚持认为，粉丝文化虽然可以振兴文化，但也可能变得有毒，受到权利和痴迷的驱使。他回忆起漫画迷的早期，那时更多的是激情和创造力，而不是对名人的崇拜。摩尔观察到，现代粉丝群体通常由年长的富裕人群主导，可能会好斗和排他，对社会和政治产生负面影响。他强调 Gamergate 和 Comicsgate 等争议是粉丝圈阴暗面的例子，个人挫败感以有害的方式表现出来。摩尔主张平衡地欣赏利益，而不是诉诸狂热。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114212</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 09:17:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对室温超导性的探索长期以来一直让科学家们着迷，并有望实现 […]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114211</link>
      <description><![CDATA[室温超导性升温
长期以来，对室温超导性的探索一直让科学家着迷，有望对能源效率、计算和电子产品产生变革性影响。尽管声称取得了许多突破，但许多突破已被证明是不可重复的或错误的，凸显了该领域的挑战。最近，来自欧洲和南美的一支团队报告称，他们使用透明胶带粘贴的裂解热解石墨实现了室温超导，这既让人兴奋，又让人怀疑。如果得到验证，这可能会通过展示缺陷如何影响超导性而彻底改变材料科学。然而，科学界仍然保持谨慎，回想起过去的争议和复制结果的难度。技术革命的潜力仍然存在，但实际应用仍然遥不可及。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114211</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 09:15:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《写作与不写作》中，我预测未来写作技能会变得稀有，因为写作风险 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114210</link>
      <description><![CDATA[写与不写
在《写与不写》中，我预测未来由于人工智能的兴起，写作技能将变得稀缺，人工智能现在减轻了学术和专业环境中写作的压力。写作本质上很难，因为它需要清晰的思维，而这是许多人难以掌握的技能。从历史上看，人们诉诸剽窃或代笔来应对，但人工智能现在提供了一种简单的替代方案。这种转变将在会写和不会写的人之间造成鲜明的鸿沟，消除中间立场。与其他过时的技能不同，写作的丧失令人担忧，因为写作本质上与思考有关。没有它，我们就有可能成为一个“不思考”的社会。这比看起来更危险，因为写作培养了一种独特的思维方式。与前工业化时代的体力相比，我们发现只有选择写作的人才能保持这种智力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114210</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 09:11:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1995年，埃隆·马斯克在美国非法工作。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114209</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克 1995 年辍学后在美国非法工作
1995 年，埃隆·马斯克离开斯坦福大学后在美国非法工作，这一事实与他目前的反移民立场形成鲜明对比。《华盛顿邮报》强调了这一差异，指出马斯克是唐纳德·特朗普及其反开放边境政策的直言不讳的支持者，在创办 Zip2 公司时很可能未经适当授权就工作。法律专家断言，外国学生不能合法辍学创业，即使没有报酬。尽管马斯克声称自己处于“法律灰色地带”，但《华盛顿邮报》强调，逾期居留学生签证仍然是非法的。鉴于马斯克当前的政治观点及其在社交媒体上的重要影响力，这一披露引起了争议，他经常在社交媒体上讨论移民和选民欺诈问题。他过去的行为和现在的言论呈现出一种复杂且有些矛盾的叙述。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114209</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 09:08:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1906年，在一系列重大历史事件的背景下，芝加哥大学[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114208</link>
      <description><![CDATA[一本久经考验、久经考验的指南
1906 年，在一系列重大历史事件的背景下，芝加哥大学出版社出版了第一版《芝加哥格式手册》，这是一本开创性的编辑和制作实践指南。它最初仅供内部使用，但很快成为一种公共资源，提供了当时无与伦比的语法、句法和引用方面的全面指南。多年来，该手册不断发展，最新的第 18 版解决了包容性语言和人工智能生成内容等现代挑战。它强调了在充斥着错误信息的时代准确引用的重要性，强调了在印刷媒体和数字媒体中都需要可靠的来源。该手册的适应性凸显了其在快速变化的媒体环境中的持久相关性。争议在于媒体消费的不断演变，TikTok 等平台挑战了传统的新闻和信息观念，引发了人们对内容可靠性和来源的质疑。（基于 90% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114208</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 08:37:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>展示 HN：AI 代理在虚拟播客工作室中协同工作。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114207</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：AI 代理在虚拟播客工作室中协同工作。NotebookLM alt
NeuralNoise 是一个 AI 驱动的播客工作室，旨在以最少的人为干预自动创建高质量的播客内容。它使用多个 AI 代理来分析内容、生成脚本和制作音频，使用 OpenAI 进行内容分析和脚本生成，使用 ElevenLabs 进行文本到语音的转换，使用 Streamlit 提供用户友好的界面。该项目旨在通过 Python 包简化播客制作，提供高效的脚本编辑和音频处理等功能。NeuralNoise 的与众不同之处在于允许无缝编辑生成的内容，并计划扩展其他功能，例如多样化的播客格式和实时协作。鼓励根据 MIT 许可证做出贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114207</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 07:51:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] berthub.eu 的文章讨论了开源软件可以 [...] 的误解。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114206</link>
      <description><![CDATA[开源本身无法替代大型科技公司
来自berthub.eu的文章讨论了开源软件可以作为大型科技公司解决方案的直接替代品的误解，特别是在政府或企业等大型环境中。它强调了开源项目面临的挑战，例如缺乏专业支持、培训和基础设施，这些通常由大型科技公司提供。这篇文章提到了欧洲议会对 Nextcloud 的失败实验，说明了低估成功实施所需资源的陷阱。作者认为，虽然开源可以具有成本效益，但它需要在支持和开发方面进行大量投资才能与大型科技公司竞争。本文强调了在考虑开源替代方案时，现实规划、变更管理和充分支持的重要性。令人惊讶的是，即使是像 Apple 这样拥有强大软件产品的公司，由于涉及的复杂性，也不会瞄准企业市场，这凸显了开源在这一领域面临的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114206</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 07:39:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本研究中，我们介绍了一种用于室内实时定位的新型校准技术 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114205</link>
      <description><![CDATA[用于 NLOS 室内 RTLS 校准的偏差和偏差加权图搜索

在本研究中，我们介绍了一种用于室内实时定位系统 (RTLS) 的新型校准技术，该技术解决了非视距 (NLOS) 环境带来的挑战。我们的方法利用偏差和偏差图来提高定位精度，利用以精度和低功耗而闻名的超宽带 (UWB) 技术。通过进行初步采样并采用自然邻域插值，我们生成了反映空间特征的详细地图，从而可以进行精确校准。该技术结合了图搜索算法和卡尔曼滤波器来优化位置估计。这种方法可以快速校准，计算需求最少，适用于低功耗物联网设备。虽然很有前景，但该方法对预采样和插值的依赖可能会在动态环境中带来挑战。 （根据 26% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114205</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 07:37:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 科学家们发现了一个令人着迷的事实，发现了一种新的萤火虫物种，Flammari [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114204</link>
      <description><![CDATA[琥珀中隐藏的惊人化石揭示了以前未知的物种
在一次令人着迷的发现中，科学家从一块 9900 万年前的缅甸琥珀化石中发现了一种新的萤火虫物种 Flammarionella hehaikuni，为生物发光的进化提供了见解。这一罕见的发现是第二种被发现的中生代萤火虫物种，有助于弥补对萤火虫进化历史的理解空白。该化石以其保存完好的发光器官和独特的锯齿状触角而闻名，表明腹部发光器官等关键特征自白垩纪中期以来一直保持一致。这一发现以天文学家卡米尔·弗拉马利翁和收藏家何海昆的名字命名，突出了古代萤火虫的多样性，可能会修改以前的进化时间表。这项研究强调了此类化石的稀有性，以及未来发现进一步阐明这些生物发光甲虫起源的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114204</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 07:35:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>庆祝时间！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114203</link>
      <description><![CDATA[DragonRuby Game Toolkit 推出 v6.0
庆祝时刻！DragonRuby Game Toolkit 推出了 v6.0，与 Ludum Dare 56 和即将到来的 Rocky Mountain Ruby 2024 同时举行。在有限的时间内，DragonRuby 是免费的，展示了其对独立开发者的承诺。该工具包诞生于十年的独立游戏开发挑战，尤其是跨平台发布的挣扎。与其他引擎不同，DragonRuby 确保了无缝的跨平台功能，使开发人员可以专注于创造力而不是技术障碍。值得注意的是，v6.0 引入了实时游戏检查、输入规范化和 Linux ARM64 支持，提高了生产力和性能。该工具包独特的热加载功能改变了游戏规则，让开发重拾乐趣。 DragonRuby 拥有超过 150 个示例应用程序，继续帮助开发人员在创造性工作中“发挥创造力”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114203</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 07:33:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>