<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 May 2024 00:54:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在“伪造威廉·莫里斯、生成伪造和艺术史的侵蚀”中，玛吉 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91012</link>
      <description><![CDATA[伪造威廉·莫里斯、生成伪造和艺术史的侵蚀&lt; /a&gt;
在《伪造威廉·莫里斯、生成伪造和艺术史的侵蚀》一书中，玛吉·阿普尔顿探讨了人工智能生成艺术的令人不安的崛起，这些艺术伪装成莫奈、梵高、克里姆特、马蒂斯和威廉·莫里斯等著名艺术家的原创作品。阿普尔顿描述了她在 Etsy 上发现看似新颖、充满活力的印刷品时最初的兴奋，后来才意识到这些是人工智能生成的赝品。争议在于卖家的故意欺骗，他们将这些版画贴上真实的标签，可能会歪曲艺术史并误导消费者。阿普尔顿警告说，这将对子孙后代产生更广泛的影响，并且迫切需要立法来解决这一问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91012</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 00:54:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加利福尼亚州正在考虑一项新法律，要求在访问时强制进行年龄验证 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91011</link>
      <description><![CDATA[加州可能需要年龄验证才能访问色情网站&lt; br /&gt;
加州正在考虑制定一项新法律，要求访问色情网站时必须进行年龄验证。该提案旨在保护未成年人免于接触在线露骨内容。该立法如果获得通过，将要求用户在访问此类网站之前提供年龄证明。虽然支持者认为这一措施对于保护儿童是必要的，但批评者提出了对隐私和个人数据滥用的可能性的担忧。这一举措反映了各州越来越严格地监管在线内容、平衡儿童保护与隐私权的趋势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91011</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 00:44:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 舒马赫家族因误导性言论而对芬克媒体集团提起诉讼，并取得胜利 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91010</link>
      <description><![CDATA[舒马赫家人因人工智能“采访”获得赔偿
舒马赫家人赢得了针对 Funke 媒体集团的诉讼，该集团因 Die Aktuelle 杂志发表的误导性人工智能“采访”而胜诉。该杂志发表后，该杂志的编辑被解雇，Funke 媒体向舒马赫家人道歉。拥有七项冠军的传奇 F1 赛车手迈克尔·舒马赫自 2013 年滑雪事故以来一直处于私人医疗状况。争议集中在使用人工智能捏造采访的道德影响上，尤其是涉及舒马赫健康等敏感话题。自他出事以来，舒马赫家人的隐私一直受到严格保护，这使得这起事件尤其令人震惊。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91010</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 00:29:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]联邦调查开始对涉及无人驾驶 Waymo 的事故进行一周后 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91009</link>
      <description><![CDATA[在联邦调查启动一周后，Waymo 车辆发生撞车事故
在联邦调查启动无人驾驶 Waymo 车辆事故一周后，一辆无人驾驶的 Waymo 汽车在凤凰城中心撞上了一根电线杆。事故发生在周二下午第七大道和罗斯福街附近。幸运的是，没有人受伤，车辆只受到轻微损坏。随后，该车被移出现场。Waymo 尚未回应置评请求。这一事件为正在进行的自动驾驶汽车安全审查增加了一层复杂性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91009</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 00:09:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国国立卫生研究院（NIH）的高级顾问，Dr.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91008</link>
      <description><![CDATA[美国国立卫生研究院 (NIH) 的一位高级顾问删除了对揭开病毒起源至关重要的记录新冠肺炎
美国国立卫生研究院 (NIH) 的高级顾问 David Morens 博士据称删除了与 COVID-19 起源相关的重要记录，并使用私人电子邮件帐户来逃避透明度。众议院冠状病毒大流行特别小组委员会披露的电子邮件表明，莫伦斯和安东尼·福奇博士合谋隐藏并可能销毁官方记录。莫伦斯还在信件中开玩笑说收受回扣，并发表了厌恶女性的言论。共和党和民主党都谴责莫伦斯的行为，一些人认为他对国会撒谎，可能面临刑事起诉。争议的焦点是国家卫生研究院高级官员涉嫌掩盖事实和不当行为。 （根据 98% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91008</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 23:53:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《致坐在黑暗中的人》（1901）中，马克·吐温批判了帝国主义的做法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91007</link>
      <description><![CDATA[致坐在黑暗中的人 (1901)&lt; br /&gt;
马克·吐温在《致坐在黑暗中的人》（1901）中批评了西方国家打着传播文明幌子的帝国主义做法。他讽刺地将“文明的祝福”描述为一项有利可图但具有欺骗性的事业，其中爱、正义和自由的崇高理想只是剥削和压迫的幌子。吐温强调了美国、英国、德国和俄罗斯等西方列强的虚伪性，它们声称自己文明，但却进行残酷的征服和经济剥削。这篇文章因对帝国主义的严厉谴责和对西方殖民主义道德矛盾的揭露而备受争议。吐温巧妙地运用讽刺和反讽，强调了这些所谓文明国家所宣称的美德与实际做法之间的差距。 （根据 24% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91007</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 23:52:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在“一位大学教授的自白：所有辅导班都集中在一个地方”中，教授 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91006</link>
      <description><![CDATA[一位大学教授的自白：所有补习班都在一处&lt; /a&gt;
在《一位大学教授的自白：所有补习班集中在一处》一文中，杜姆教授批评了“严肃”大学课程的现状，尤其是数学课程。他认为，许多大学课程，例如大学代数，本质上是补习性的，相当于高中教材，甚至不那么全面。这位教授强调了让学生通过的行政压力，这导致了“代数探索”等淡化课程的创建。他声称，这种做法贬低了大学学位的价值，使其与高中文凭甚至八年级教育相当。教授的一个令人惊讶且聪明的观点是，真正掌握一门学科需要超越眼前的目标，这一概念经常被教育机构忽视。争议在于对行政实践的批评，这些行政实践将毕业率置于真正的学习之上，导致大量毕业生的认知技能几乎没有提高。 （根据故事文本的 71% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91006</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 23:43:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在以自由主义胜利主义为标志的时代，20 世纪见证了自由民主的崛起[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91005</link>
      <description><![CDATA[自由民主可能会输掉21世纪
在一个以自由必胜主义为标志的20世纪，自由民主战胜了帝国主义、法西斯主义和共产主义，美国及其民主盟友在经济和军事上处于领先地位。然而，进入21世纪才20年，这种主导地位就受到了质疑。美国面临社会和政治混乱，而习近平领导下的中国则恢复了更加极权主义的政权，在制造业、绿色能源和技术方面取得了重大进步。尽管中国存在经济和社会问题，但其城市更加清洁和安全，并且与俄罗斯、伊朗和朝鲜结成了强大的联盟。这就提出了一个令人不安的问题：极权主义是否更适合21世纪？作者提出了一个理论，即在信息廉价的时代，自由民主国家可能会因资源耗尽的负和信息竞争而动摇，而极权主义政权可能会蓬勃发展。这个理论是推测性的，作者不一定相信。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91005</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 23:13:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]树懒为什么这么慢？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91004</link>
      <description><![CDATA[树懒为什么这么慢？
树懒经常被误解为懒惰的动物，但它们缓慢的步伐实际上是一种非常成功的生存策略。由于一种名为视杆单色性的遗传疾病，树懒视力较差，导致它们在强光下色盲且几乎失明。这需要缓慢移动以避免从树上掉下来。它们以低热量的叶子为食，再加上极慢的消化速度，意味着它们的能量有限。树懒的代谢率也很低，肌肉质量最小，进一步节省了能量。它们不会逃离捕食者，而是依靠伪装来保持不被发现。因此，树懒并不懒惰，而是能量效率和隐身的大师。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91004</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 22:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91003</link>
      <description><![CDATA[美国司法部寻求分拆 Live Nation-Ticketmaster
美国司法部正准备对 Live Nation Entertainment Inc. 及其子公司 Ticketmaster 采取重大行动，寻求拆分这两个实体。此举出台之际，人们越来越担心他们在现场活动行业的主导地位，批评者认为这会抑制竞争并损害消费者的利益。这一决定是在一系列备受瞩目的争议之后做出的，其中包括泰勒·斯威夫特演唱会门票的混乱推出，这加剧了对该公司做法的审查。此次潜在的分拆标志着反垄断执法迈出了大胆的一步，旨在恢复市场竞争平衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91003</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 22:45:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>