<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Aug 2023 18:15:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]瓦格纳首席执行官普里戈津列为失事飞机上的乘客，无人生还</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43884</link>
      <description><![CDATA[瓦格纳酋长普里戈任被列为失事飞机上的乘客，无人生还&lt; /a&gt;
据俄罗斯当局称，俄罗斯雇佣军首领叶夫根尼·普里戈任被列为一架私人飞机上的乘客，该飞机在莫斯科北部坠毁，无人生还。然而，没有证实普里戈任亲自在飞机上，路透社也无法立即证实他在飞机上。坠机事故发生在特维尔地区，初步信息显示，机上10人全部遇难，其中包括3名机组人员。普里戈任最近带头发动了针对俄罗斯陆军高层的叛变，总统弗拉基米尔·普京称这可能导致内战。普里戈任同意搬迁到白俄罗斯，但后来似乎可以在俄罗斯境内自由行动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43884</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 18:15:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]瓦格纳老板普里戈任乘坐的飞机在俄罗斯坠毁，机上人员全部遇难</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43883</link>
      <description><![CDATA[载有瓦格纳所有者普里戈任的飞机在俄罗斯坠毁，机上人员全部遇难
在一场悲惨事件中，私人军事公司瓦格纳老板叶夫根尼·普里戈任（Yevgeny Prigozhin）乘坐的一架公务机在俄罗斯坠毁，导致机上所有人死亡。飞机在莫斯科西北部地区坠毁。普里戈任因与俄罗斯政府关系密切而闻名，过去因参与各种军事行动而面临争议。这次事故引发了人们对事件周围情况及其可能对普里戈任的商业企业产生的潜在影响的疑问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43883</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 18:10:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]瓦格纳集团领导人叶夫根尼·普里戈任去世</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43882</link>
      <description><![CDATA[瓦格纳集团领导人叶夫根尼·普里戈任去世
据报道，瓦格纳集团领导人叶夫根尼·普里戈任乘坐的飞机在俄罗斯特维尔地区坠毁，造成10人死亡。然而，目前尚不清楚普里戈任是否真的在船上。普里戈任是私人准军事组织瓦格纳集团的负责人，该组织在俄罗斯入侵乌克兰的过程中发挥了重要作用。据称，他与俄罗斯总统弗拉基米尔·普京达成协议，避免受到起诉并被转移到白俄罗斯。普里戈任于 2018 年被美国检察官指控涉嫌参与资助互联网研究机构，这是一个旨在加剧美国政治和社会紧张局势的俄罗斯“巨魔农场”。这是一个正在发展的故事。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43882</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 18:08:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在毛伊岛致命火灾中，那些躲避路障的人幸存下来</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43881</link>
      <description><![CDATA[在毛伊岛致命火灾中，那些躲避路障的人幸存下来 
美联社的一项调查显示，由于道路封闭和缺乏紧急警报，夏威夷毛伊岛的致命野火变得更加严重。多拉飓风引发的干旱和强风加剧了火灾，导致 100 多人死亡，约 1,000 人失踪。由于电线倒塌和干草，火势迅速蔓延，应急官员未能使用广泛的紧急警报网络来提醒居民疏散。幸存者很愤怒，他们相信几分钟的警告就可以挽救许多人的生命。当局现敦促失踪者亲属提供 DNA 样本，以帮助辨认遗骸。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43881</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 18:04:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如何在开始之前就破坏你的薪资谈判努力</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43880</link>
      <description><![CDATA[如何在开始之前就破坏你的薪资谈判工作
本文讨论了人们在薪资谈判中常犯的两个错误，并提供了如何避免这些错误的建议。第一个错误是在游戏中过早地透露信息，例如薪资历史、薪资期望和其他工作面试。作者建议，在您准备好谈判之前，不要透露任何有关金钱或其他采访的信息。第二个错误是在准备好之前就进行谈判，这意味着没有多个报价，也没有做好准备和杠杆作用的基础工作。该文章强调了在与招聘人员互动时处于“被动信息收集”模式的重要性，并提供了当被问及薪酬期望时应该说什么的提示。作者还强调了第三方招聘人员和内部招聘人员之间的差异，并解释了他们的动机和动机。 （根据故事文本的 41% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43880</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 18:04:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 微软和 ChatGPT 的丑陋数据显示人工智能需求已经萎缩</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43879</link>
      <description><![CDATA[来自 Microsoft 和 ChatGPT 的丑陋数据表明人工智能需求已经萎缩
文章讨论了人工智能技术需求下降的问题，强调了微软试图通过人工智能驱动的必应搜索引擎超越谷歌的失败尝试。尽管谷歌的搜索结果不佳，但人工智能并没有产生重大影响。文章还提到谷歌的 Bard AI 机器人犯下令人尴尬的错误，并宣扬种族灭绝和奴隶制。需求下降的不仅限于微软，ChatGPT 的网站流量也在下降。作者认为，人工智能被视为一种时尚或趋势，而不是一种变革性技术。该文章表明，人工智能更多地用于诈骗和垃圾邮件，而不是提供真正的创新。作者预测情况将会恶化，并质疑人工智能革命是喜剧还是悲剧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43879</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 18:00:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 普里戈任被列为失事飞机上的乘客，机上人员全部遇难</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43878</link>
      <description><![CDATA[普里戈任被列为失事飞机上的乘客，机上人员全部遇难
本文讨论了俄罗斯军事领导层的最新发展，特别是俄罗斯空军司令谢尔盖·苏罗维金将军的免职。苏罗维金以其残酷的战术而闻名，由于与叶夫根尼·V·普里戈任的瓦格纳雇佣兵组织有联系，他被解除了职务。参与反对弗拉基米尔·普京总统叛变的普里戈任似乎逃脱了严厉的惩罚，这表明克里姆林宫仍然认为他有用。一些瓦格纳战士已转移到白俄罗斯，而其他人则仍然活跃在非洲，支持忠于莫斯科的独裁领导人。文章还提到维克多·阿夫扎洛夫上将接替苏罗维金担任空军代理司令。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43878</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 17:59:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 嵌入式Linux UIO和AMD FPGA</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43877</link>
      <description><![CDATA[嵌入式 Linux UIO 和 AMD FPGA
本文讨论了 UIO（用户空间 IO）在嵌入式 Linux 系统中的使用，特别是与 AMD FPGA 结合使用。 UIO 是一个内核驱动程序，允许用户空间应用程序安全地访问设备内存和中断。作者解释说，在用户空间中开发驱动程序是有利的，因为如果出现错误，它只会导致应用程序崩溃，而不是整个操作系统崩溃。文章还提到了 UIO 在 FPGA 和 SoC 解决方案中处理中断的能力。作者提供了一个将 GPIO 块添加到设计中并将其连接到 AXI 网络的示例。本文最后提到了即将到来的主题，例如使用 UIO 创建软件应用程序。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43877</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 17:59:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]瓦格纳雇佣兵头目叶夫根尼·普里戈任与九人在飞机失事中丧生</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43876</link>
      <description><![CDATA[瓦格纳雇佣兵老大叶夫根尼·普里戈任 (Yevgeny Prigozhin) 与其他九人在飞机失事中丧生
据信，俄罗斯雇佣兵组织瓦格纳的头目叶夫根尼·普里戈任（Yevgeny Prigozhin）与其他九人一起在飞机失事中丧生。坠机事件发生在莫斯科西北部的特维尔地区。普里戈任曾经是普京的密友，他在六月份领导了一场针对俄罗斯政府的短暂叛乱。他的部队以其暴力战术而闻名，并曾在乌克兰前线作战。政变失败后，普里戈任与普京达成协议，搬迁到白俄罗斯。目前尚不清楚他所乘坐的飞机为什么在莫斯科附近。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43876</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 17:52:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 瓦格纳领导人叶夫根尼·普里戈任 (Yevgeny Prigozhin) 被列为失事飞机上的乘客</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43875</link>
      <description><![CDATA[瓦格纳领导人叶夫根尼·普里戈任(Yevgeny Prigozhin)被列为坠毁飞机上的乘客
据俄罗斯航空管理局称，俄罗斯私人保安公司瓦格纳的领导人叶夫根尼·普里戈任被列为在莫斯科北部坠毁的一架私人飞机上的乘客。事故造成无人生还。普里戈任被称为俄罗斯雇佣军首领，参与了各种有争议的活动，包括他在六月针对俄罗斯军事领导层的武装叛变中所扮演的角色。坠机原因仍在调查中，但有猜测可能与普里戈任与军方的不和有关。由于与普里戈任有关，该飞机自 2019 年以来一直受到美国制裁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43875</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 17:50:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>