<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Jul 2024 21:01:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Emerge Tools (YC W21) 目前正在寻找一位具有专业知识的优秀产品工程师[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98247</link>
      <description><![CDATA[Emerge Tools (YC W21) 正在招聘产品工程师 (iOS，全栈)
Emerge Tools (YC W21) 目前正在寻找一位在 iOS 和全栈开发方面具有专业知识的优秀产品工程师。这个职位提供了一个独特的机会，可以加入一个专注于革新移动性能工具的充满活力的团队。理想的候选人将在前端和后端技术方面拥有强大的背景，并热衷于创造无缝的用户体验。如果您对突破移动性能的界限感到兴奋，并希望成为一家创新型初创公司的一员，我们鼓励您申请。欲了解更多详情，请访问我们的网站www.emergetools.com。2024 © Emerge Tools, Inc. 保留所有权利。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98247</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 21:01:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近的法国立法选举中，极右翼国民联盟（RN）表现出色 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98246</link>
      <description><![CDATA[法国“极左”被妖魔化，但其议程是现实的，而不是激进的
在最近的法国立法选举中，极右翼国民联盟 (RN) 的支持率空前飙升，对法国的社会契约和自由构成了重大威胁。RN 的政策缺乏可靠的经济平台，侧重于歧视和加剧紧张局势。相比之下，左翼联盟新人民阵线 (NFP) 提出了务实而平衡的议程，旨在减少不平等并投资于未来。NFP 的政策包括提高最低工资、免费学校午餐以及在基础设施、健康和教育方面进行大量公共支出。这种方法被视为极右翼分裂政治和马克龙无效治理的现实替代方案。 NFP 的议程并不激进，但却是解决社会经济问题的必要步骤，尤其是在极右翼势力日益强大的农村地区。文章强调了中间派选民转向左翼的重要性，以防止极右翼获胜。

争议：文章强调了极右翼可能获胜所带来的重大威胁，并批评马克龙的治理加剧了不平等。

独特/巧妙：NFP 的平衡经济宣言，包括详细的成本核算和累进税制，被认为是解决法国当前挑战的务实解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98246</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 21:00:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 6 月 8 日，怀俄明州威尔逊市的提顿山口崩塌，导致交通中断，并凸显了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98245</link>
      <description><![CDATA[提顿山口在美国经济最不平等的县发生崩塌
6 月 8 日，怀俄明州威尔逊市的提顿山口崩塌导致交通中断，凸显了美国经济最不平等的县提顿县严重的社会经济问题。此次崩塌可能是由于气候变化导致的快速融雪，扰乱了许多通勤到杰克逊上班的人的生活，加剧了围绕经济适用房和过度开发的紧张局势。杰克逊是一个以自然美景和户外活动而闻名的小镇，旅游业和豪宅建设激增，导致租金飞涨和住房危机。尽管保护工作保护了 97% 的土地，但剩下的 3% 土地被过度开发，形成了新封建主义的景观，即使是基本工人也难以生存。该县管理不善，地方政府软弱无力，未能解决这些问题，导致交通拥堵严重，社区因财富而分裂。山口的暂时重新开放凸显了该地区根深蒂固的问题需要更可持续的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98245</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 20:59:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们已经陷入衰退了吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98244</link>
      <description><![CDATA[我们已经陷入衰退了吗？
标题：我们已经陷入衰退了吗？
网站：www.profstonge.com

我们已经陷入衰退了吗？还是已经陷入衰退多年了？我最近与布朗斯通研究所的杰夫·塔克讨论了这个问题，强调了在不可靠的官方数据中解读经济真实状况的挑战。低估通货膨胀和将福利支出错误归类为经济增长等问题表明，官方数据可能掩盖了经济衰退。例如，尽管自新冠疫情以来的官方通胀率约为 21%，但快餐价格却飙升了 35-50%，而杂货收入表明通胀率甚至更高。如果真实通胀率接近 35%，那么我们的 GDP 自新冠疫情之前就没有增长过，这意味着经济衰退了近五年。这种情况让人想起历史上的通胀萧条，制造业订单停滞不前和消费者支出为负支持了这种情况。即使是 GDP 也可能具有误导性，因为它将政府支出算作生产。现实情况可能是一场迫在眉睫的大萧条，由过度的政府支出和美联储印钞推动。注册每周文章并查看我的播客以获得更多见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98244</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 20:51:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 顺势疗法被广泛认为是一种安慰剂疗法，缺乏科学有效性和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98243</link>
      <description><![CDATA[顺势疗法研究：数据造假、伪造和操纵
顺势疗法被广泛视为安慰剂疗法，缺乏科学有效性和活性成分，临床试验一直显示负面结果。即使是顺势疗法的发源地德国也宣称它与理性医学不相容。然而，一些研究声称取得了积极成果，通常是由于方法论不佳。一个值得注意的例外似乎是 Frass 等人在 2020 年进行的一项研究，该研究严谨并发表在一份知名期刊上，表明使用顺势疗法的癌症患者的生活质量和生存率有所提高。怀疑论者对这项研究提出质疑，调查发现数据造假、伪造和操纵。尽管有人建议撤回这项研究，但该期刊只发表了一份“关切表达”，可能会误导弱势患者。此案凸显了替代医学领域更广泛的科学欺诈问题，其驱动力是意识形态而非经济动机。作者主张禁止此类研究人员获得公共资助，以缓解这一问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98243</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 20:37:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在高盛的一份题为《高盛论生成式人工智能：无法证明成本合理性或解决问题》的报告中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98242</link>
      <description><![CDATA[高盛谈生成式人工智能：成本不合理，解决不了复杂问题 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=40885632)
在高盛题为《高盛谈生成式人工智能：成本不合理，解决不了复杂问题》的报告中，专家们对生成式人工智能的经济可行性和变革潜力进行了辩论。麻省理工学院的 Daron Acemoglu 和 GS 的 Jim Covello 对此表示怀疑，他们认为人工智能的高成本与其目前的能力不符，而且它不会对未来十年的美国生产力或 GDP 增长产生重大影响。相反，高盛的 Joseph Briggs、Kash Rangan 和 Eric Sheridan 则更为乐观，认为人工智能最终将产生可观的经济回报。不过，芯片和电力短缺可能阻碍人工智能发展，这一担忧也得到了强调。该报告强调了人工智能未来经济影响的不确定性和不同观点。（基于 10% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98242</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 20:35:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《如何缩短科学手稿》一书中，Tack、Ehrlén 和 Roslin 提供了实用的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98241</link>
      <description><![CDATA[如何缩短科学手稿
在《如何缩短科学手稿》一书中，Tack、Ehrlén 和 Roslin 提供了在不丢失重要内容的情况下缩短科学论文的实用建议。他们强调了简洁明了的信息的重要性，并提供了缩短手稿的一般技巧和特定章节的策略。主要建议包括采取建设性的心态、避免重复和关注重要信息。作者还警告不要过度缩写和改变格式以满足字数限制，因为这些可能会让读者和编辑感到沮丧。值得注意的是，他们鼓励保持幽默和原创等引人入胜的元素，以保持手稿的趣味性。本指南旨在帮助科学家撰写更具可读性和影响力的论文。 

有争议：建议删除不太相关的参考资料和注意事项可能会被视为忽略重要背景或限制。

独特/巧妙：使用颜色突出显示来识别重要、冗长和可删除的句子是一种实用且直观的手稿编辑方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98241</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 20:20:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.bath.ac.uk</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98240</link>
      <description><![CDATA[菲利普莫里斯国际公司资助日本学者
标题：菲利普莫里斯国际公司资助日本学者
网站：www.bath.ac.uk

《尼古丁与烟草研究》杂志最近发表的研究结果显示，菲利普莫里斯国际公司 (PMI) 及其日本子公司菲利普莫里斯日本公司 (PMJ) 秘密资助京都大学学者进行戒烟研究。巴斯大学烟草控制研究小组 (TCRG) 分析了 24 份泄露的文件，发现 PMJ 还向东京大学教授经营的一家生命科学咨询公司支付了费用，以影响公共卫生政策。尽管 PMI 声称自己是透明的，但这些行动与他们所谓的转型努力相矛盾，并引发了严重的道德问题。该研究呼吁立即改革烟草研究资金，以保护科学诚信不受企业利益的影响。

争议：PMI 的秘密资金和影响力与他们公开宣称的进行透明科学相矛盾，引发了道德问题。

独特/聪明：TCRG 使用科学盈利模式分析文件，突显了一种揭示企业对科学研究影响的系统方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98240</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 20:20:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，作者讲述了他们入侵 Brother VC-500W 标签的经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98239</link>
      <description><![CDATA[破解 Brother 标签打印机，乐趣无穷，互操作性强
在这篇博文中，作者讲述了他们破解 Brother VC-500W 标签打印机的经历，目的是为了好玩和互操作性。起初，由于他们的女朋友在使用该设备时遇到了麻烦，他们没有理会这个问题，但好奇心占了上风。他们发现打印机运行的是 2012 年过时的 CUPS 版本，这激起了他们的兴趣。通过一系列探索，包括检查设备的设置页面和 DHCP 租约，他们发现了诸如任意文件读/写漏洞之类的漏洞。作者巧妙地使用环境变量来绕过字符限制并实现代码执行。然而，一个失误导致打印机的管理界面崩溃，展示了此类漏洞所涉及的风险。这篇文章既深入探讨了技术问题，又用幽默的叙述方式讲述了古老软件在现代设备中的惊人用途。（根据 36% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98239</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 20:14:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我探讨了在 PostgreSQL 数据库中使用 UUID 作为主键。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98238</link>
      <description><![CDATA[PostgreSQL 和 UUID 作为主键
在本文中，我将探讨在 PostgreSQL 数据库中使用 UUID 作为主键。虽然 UUID 易于生成并在分布式系统之间共享，但它们的大小引发了人们对其效率的质疑。我不会讨论它们的适用性，而是专注于如何有效地使用它们。PostgreSQL 提供了专用的 uuid 数据类型，它比使用 text 更高效。我的实验表明，使用 uuid 的表比使用 text 的表小得多，速度也快得多。此外，我还讨论了使用 UUID v7 的好处，它是按时间排序的，更适合 B 树索引，从而可以加快插入操作。虽然 UUID 可能不是主键的最佳选择，但这些优化可以提高性能，尤其是对于大型数据集。如果您有任何疑问或发现任何错误，请随时发表评论或在 Twitter 上联系我。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98238</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 19:57:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>