<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Oct 2024 15:16:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 东海岸和墨西哥湾沿岸的码头工人大规模罢工在帐篷抗议活动结束后结束[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111140</link>
      <description><![CDATA[港口罢工以达成工资协议告终
东海岸和墨西哥湾沿岸码头工人的大规模罢工在达成临时工资协议后结束，避免了潜在的经济混乱。国际码头工人协会和美国海事联盟同意在六年内将工资提高 62%，尽管工会最初要求提高 77%。现有合同将延长至 2025 年 1 月，以便就港口自动化等问题进行进一步谈判。在共和党和行业团体的压力下，拜登总统没有援引《塔夫脱 - 哈特利法案》，而是敦促进行公平谈判。他的政府进行了幕后讨论，最终达成了解决方案。该协议可防止重大供应链中断，港口处理美国一半以上的集装箱。该决议被视为各方的胜利，确保了假期前的经济稳定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111140</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 15:16:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为了减少屏幕时间并保持知情，我开始了一个古怪的项目 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111139</link>
      <description><![CDATA[通过点阵打印机获取每日新闻
为了减少屏幕时间同时保持消息灵通，我开始了一个古怪的项目：使用老式点阵打印机发送每日新闻。在 eBay 上购买了一台 20 世纪 80 年代的 Star NP-10 打印机后，我将它连接到 Raspberry Pi Zero W，使其每天早上打印自定义“头版”。此设置从免费 API 中提取天气、股票、新闻标题和 Reddit 帖子的数据，所有数据均使用 PHP 脚本格式化。该过程涉及一些巧妙的编码来处理打印机有限的字符集和页面宽度。这个项目不仅为数字新闻消费提供了触觉替代方案，还重新点燃了我对将旧硬件与现代技术相结合的热情。如果您有类似的项目想法或疑问，请随时通过 Twitter 联系我们！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111139</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 15:15:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者对将工具标记为“X 的 AI 代理”的趋势感到沮丧，并认为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111138</link>
      <description><![CDATA[我们能不能停止使用 AI Agent for X 呢
作者对将工具标记为“AI Agent for X”的趋势表示不满，认为这些工具往往无法兑现自动化和创新的承诺。他们指出，许多所谓的 AI 解决方案，例如“AI Agent for Outbound”或“您的 AI QA 工程师”，只是复制了旧工具的功能，并进行了最小程度的增强，例如基本提示或无代码录制功能。作者质疑这些宣传的有效性，并寻求澄清它们是否真正引起用户的共鸣。潜在的争议在于 AI 工具的过度营销，这些工具并没有实质性地超越现有技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111138</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 15:04:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 保罗·米尔格罗姆 (Paul Milgrom) 因其在美国联邦通信委员会 (FCC) 频谱拍卖方面的开创性工作而闻名，他 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111137</link>
      <description><![CDATA[诺贝尔奖和艾美奖得主，成为谷歌明星反垄断证人
保罗·米尔格罗姆因其在联邦通信委员会频谱拍卖方面的开创性工作而闻名，他通过将无线电波所有权从电视台转移到数据提供商，对移动网络和流媒体行业产生了重大影响。他的创新方法为他赢得了艾美奖，包括创建一个激励网络，确保所有参与者的公平性和简单性。尽管米尔格罗姆名声显赫，但他的公司 Auctionomics 仍然相对低调，专注于小型团队的机密项目。有趣的是，Auctionomics 旨在成为拍卖设计初创公司的 YCombinator。米尔格罗姆还通过市场设计解决美国西部的水资源短缺问题，凸显了他致力于解决现实问题的承诺。他与 OneChronos 合作的成果展望了人工智能代理参与市场体系的未来，展示了他的前瞻性思维。米尔格罗姆通过门铃摄像头得知自己获得诺贝尔奖的这一令人惊讶的时刻为他辉煌的职业生涯增添了一段迷人的轶事。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111137</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:45:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] R Street Institute 的文章认为，开源 AI 对于促进人工智能至关重要 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111136</link>
      <description><![CDATA[政策制定者应让开源在人工智能革命中发挥作用
R Street Institute 的文章认为，开源人工智能对于促进快速发展的人工智能生态系统中的创新和竞争至关重要。虽然大型科技公司占据了头条新闻，但开源人工智能提供了多样化的算法产品和应用程序。然而，它面临着来自专有竞争对手和监管机构的阻力，这可能会扼杀其潜力。这篇文章强调了开源人工智能的全球增长，包括中国在内的全球公司和政府都投入了大量资金并采取了举措。文章警告说，美国对开源人工智能的限制可能会破坏国家安全和技术领导地位。它主张平衡治理，关注有问题的参与者，而不是开源过程本身。有争议的是，一些批评者将开放系统标记为“极其危险”，建议对开源代码程序员施以严厉惩罚，而本文对此表示反对，并强调开放计算的历史优势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111136</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:36:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “ESP8266 模拟广播电视接口”项目允许用户传输 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111135</link>
      <description><![CDATA[ESP8266 模拟广播电视接口
“ESP8266 模拟广播电视接口”项目允许用户使用 ESP8266 微控制器传输模拟电视信号。通过将天线连接到 GPIO3/RX 并将模拟电视调到频道 3，用户可以广播视频内容。该项目利用 I2S 总线以 80 MHz 输出信号，创建镜像大约一半采样率的独特波形，允许传输亮度和色度信号。该项目的突出之处在于使用 1 位抖动 DAC 来编码视频信号，导致输出质量低下。它包括演示屏幕、用于自定义的 Web 界面，并支持 NTSC 和修改后的 PAL 广播。该项目的独特之处在于其交互式网络界面，允许用户尝试色彩调制和信号传输。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111135</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:36:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这项研究中，我探讨了肿瘤学家如何应对医学知识的快速扩展[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111134</link>
      <description><![CDATA[知识增长与专业化：来自肿瘤学家的证据
在这项研究中，我探讨了肿瘤学家如何应对医学知识的快速扩张，特别是他们是否倾向于随着知识的增长而更加专业化。令人惊讶的是，尽管癌症治疗知识呈爆炸式增长，但大多数肿瘤学家仍然是通才。然而，少数已经专业的肿瘤学家变得更加专业，通过开出最新的抗癌药物并比通才获得更多经验来提高护理质量。这一趋势表明，通才可能落后于知识前沿。此外，专业化往往只在大型市场中增加，这加剧了地理差异，并凸显了专业医疗保健的规模经济。研究结果引发了人们对获得专业护理的机会日益不平等以及对高技能劳动力市场的影响的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111134</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:35:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 俄克拉荷马州寻求 55,000 本课堂圣经。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111133</link>
      <description><![CDATA[俄克拉荷马州寻求 55,000 本教室圣经。只有特朗普圣经符合标准
主管 Ryan Walters 已发起竞标，为俄克拉荷马州教室提供 55,000 本圣经，指定使用皮革装订的英王钦定本圣经，并附有其他历史文献。值得注意的是，只有前总统唐纳德·特朗普认可的圣经（如《上帝保佑美国》圣经）才符合这些标准，这引发了人们对竞标的竞争力和合法性的担忧。批评者认为，这可能会违反州法律，因为不必要地排除了其他竞标者。Walters 公开支持特朗普，他声称这项举措是为了抵消教育领域明显的反基督教情绪。该计划引发了关于政教分离以及使用纳税人资金进行此类购买是否合适的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111133</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:16:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Fachords.com 上的吉他和弦分析器对于寻求吉他和弦的吉他手来说是一个实用的工具 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111132</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：查找任何吉他和弦的名称 -（无基于 AI 的工具）
Fachords.com 上的吉他和弦分析器是吉他手寻找未知和弦形状的实用工具。与基于 AI 的工具不同，这个交互式平台允许用户直接在虚拟指板上输入音符以发现和弦名称。虽然基本的音乐理论知识增强了它的实用性，但初学者也可以使用该工具。它有助于逆向工程和弦、构建和弦进行以及探索新的和弦特质，如 maj7、sus、dim 和 aug。一个独特的功能是上下文模拟，它允许用户在没有根音的情况下尝试和弦配音。此工具不仅有助于识别和弦，还支持指板记忆和音乐理论学习。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111132</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:07:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 飓风海伦过后，佐治亚州和北卡罗来纳州的居民悲痛万分 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111131</link>
      <description><![CDATA[海伦飓风受害者等待援助，但联邦紧急事务管理局却把钱花在了移民身上
飓风海伦过后，佐治亚州和北卡罗来纳州的居民迫切等待联邦援助，但联邦紧急事务管理局的资金已耗尽，主要是因为用于移民援助的支出。国土安全部部长亚历杭德罗·马约卡斯证实了资金短缺，这引发了共和党人对优先考虑移民而不是美国公民的愤怒。唐尼·洛夫蒂斯等当地领导人报告称，联邦政府没有派驻人员，而是依靠社区支持。前总统特朗普批评拜登政府错误分配联邦紧急事务管理局资源，称其为银行盗窃。拜登总统为其政府的准备工作辩护，并宣布部署军队援助受灾地区。争议的焦点在于联邦紧急事务管理局在国内危机期间为移民援助拨款超过 10 亿美元，凸显了移民政策与灾难响应之间的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111131</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 13:58:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>