<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2024 06:28:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.zagaja.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106713</link>
      <description><![CDATA[Yubikey 是我们需要的数字安全带
标题：Yubikey 是我们需要的数字安全带
网站：www.zagaja.com

又是新的一天，又一次被入侵。昨天，我收到通知，Ticketmaster 被入侵了，我的数据再次落入黑客手中。和许多人一样，我对这些通知已经麻木了。私营部门用 Crowdstrike 等平庸的解决方案让我们自满，而忽略了硬件安全密钥提供的卓越保护。在马萨诸塞州，我们对此了解得更多，也必须要求公司做得更好。

由苹果、谷歌和微软支持的硬件安全密钥提供了强大的双因素身份验证，可以抵御网络钓鱼和远程黑客攻击。然而，公司由于认为不方便或成本高而抵制它们。马萨诸塞州总检察长应该调查医疗保健和金融等关键行业，以确保他们使用这些密钥，利用 93A 下的权力将未能使用硬件密钥保护数据归类为不公平的贸易行为。

马萨诸塞州立法机构应强制要求关键系统使用硬件安全密钥，并对不遵守规定的行为加重处罚。这一大胆举措将向黑客发出信号，他们的轻松赚钱时代已经结束。正如安全带和安全气囊变得必不可少一样，硬件安全密钥也必须如此。自由市场在许多领域表现出色，但现在是州政府强制采用基本安全技术的时候了。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106713</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 06:28:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我探讨了扩散模型和 au 之间有趣的联系 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106712</link>
      <description><![CDATA[扩散是光谱自回归
在这篇博文中，我探讨了扩散模型和自回归模型之间有趣的联系，特别是在图像生成的背景下。通过利用信号处理技术，我证明了扩散模型在频域中执行近似自回归。这一见解得到了 Google Colab 上 Python 笔记本中提供的可视化和分析的支持，允许读者自己重现和修改结果。

我深入研究了两种范式共有的迭代细化过程，并解释了扩散模型如何在图像生成中表现出由粗到细的行为。通过光谱分析，我表明自然图像光谱遵循幂律，并且在图像中添加高斯噪声会导致其光谱中出现特征铰链形状。扩散和自回归之间的这种联系不仅是理论上的，而且在实践中也成立，噪声图像的光谱特性就是明证。

对于那些有兴趣深入了解的人，我在 EEML 2024 暑期学校的演讲和我之前关于扩散观点的博客文章提供了额外的背景信息。这一探索突出了这两种生成建模范式之间联系的令人惊讶和发人深省的性质。（基于 44% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106712</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 06:09:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitLab 目前正在经历中断，影响了我们在 [...] 上的协作能力。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106711</link>
      <description><![CDATA[Gitlab 已关闭
GitLab 目前正在经历中断，影响了我们在平台上协作的能力。Singleron 严重依赖 GitLab 进行无缝团队合作，旨在增强患者护理。这次停机是一个严重的干扰，因为它阻碍了我们正在进行的项目和沟通。我们正在密切关注情况，并将在 GitLab 服务恢复后立即提供更新。我们致力于改善患者护理的承诺始终坚定不移，我们感谢您在这次意外中断期间的耐心等待。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106711</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 06:06:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在对 IPMI（智能平台管理接口）进行详细探讨的过程中，作者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106710</link>
      <description><![CDATA[IPMI
在对 IPMI（智能平台管理接口）的详细探索中，作者讨论了服务器管理的演变和现状，特别关注带外 (OOB) 管理。叙述从作者为“计算机很糟糕”企业云升级服务器的个人经历开始。本文深入探讨了服务器架构的历史背景，强调了从专用服务器系统向更标准化的 PC 类架构的转变。本文的核心是深入研究 IPMI、其功能以及它在戴尔和惠普等不同供应商中的实现。作者解释了 IPMI 的细微差别，包括其网络接口和安全问题，并将其与英特尔 AMT 等类似技术进行了比较。令人惊讶的是 IPMI 实现的复杂性和多变性，如果管理不当，可能会导致安全漏洞。作者还谈到了在非企业环境中使用 IPMI 的挑战，并指出英特尔 AMT 对消费设备的适用性有限。（基于 89% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106710</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 05:27:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 富国银行员工 Denise Prudhomme 被发现死在亚利桑那州坦佩市的一家公司的办公桌上 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106709</link>
      <description><![CDATA[富国银行员工上班几天后被发现死在办公桌上
富国银行员工 Denise Prudhomme 于 8 月 16 日上班四天后被发现死在亚利桑那州坦佩市的办公室办公桌上。Prudhomme 的死因于 8 月 20 日被保安发现，促使富国银行审查其内部安全和健康程序。尽管有全天候安保，但 Prudhomme 的尸体无人发现，这引起了员工的担忧，他们报告说有恶臭，但认为这是由于管道问题造成的。富国银行强调，在通知其他员工之前，必须先通知 Prudhomme 的家人。死因仍在调查中，目前没有谋杀的迹象。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106709</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 05:18:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1987 年，约翰·诺尔 (John Knoll) 为当时的女友詹妮弗 (Jennife) 拍摄了一张看似普通的照片 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106708</link>
      <description><![CDATA[天堂里的珍妮弗：第一张 Photoshop 图像的故事 (2014)
1987 年，约翰·诺尔 (John Knoll) 拍摄了一张看似普通的照片，照片中的他当时的女友珍妮弗上身裸露，站在波拉波拉岛的海滩上。这张照片后来被命名为“天堂里的珍妮弗”，成为第一张用来展示 Photoshop 的彩色照片，Photoshop 是由约翰和他的兄弟托马斯开发的一款开创性的软件。这款软件最初只是一种业余爱好，后来演变成一种革命性的图像处理工具。荷兰艺术家康斯坦特·杜拉特 (Constant Dullaart) 后来探索了这张照片的文化意义，他在自己的艺术展上对这张照片进行了颇具争议的重建，突出了物化和技术对视觉文化的影响的主题。虽然约翰·诺尔对 Photoshop 的影响感到自豪，但他仍然对杜拉特的重新诠释持怀疑态度。然而，詹妮弗对互联网的变革力量持更积极的看法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106708</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 04:50:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：news.ycombinator.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106707</link>
      <description><![CDATA[告诉 HN：Vimeo 的免费试用是掠夺性的
标题：告诉 HN：Vimeo 的免费试用是掠夺性的
网站：news.ycombinator.com

Vimeo 的免费试用做法是掠夺性的，如果您在试用结束前降级，即使新计划具有相同的存储限制，也会扣留您的视频可用性。他们还会在试用结束前向您收费。以下是我的经验：我注册了年度标准免费试用，计划在试用结束前切换到按月计费。尽管有一封电子邮件保证在 2024 年 9 月 3 日之前不会向我收费，但我的账户在 9 月 2 日就被扣除了 240 美元。Vimeo 仪表板显示没有收费，禁用自动续订也无济于事。支持人员告诉我，降级需要在续订前 24 小时联系他们，而且我不能切换到按月付费，否则服务会失效，有可能无法观看视频。Vimeo 的设计似乎故意复杂化和掠夺性，与他们之前支持独立电影制作人的声誉形成鲜明对比。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106707</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 03:58:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：拉里·佩奇 (Larry Page) 怎么了？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106706</link>
      <description><![CDATA[问 HN：拉里·佩奇怎么了？
作者是一名机器人专家，他对谷歌联合创始人拉里·佩奇目前的行踪和活动表示了深深的好奇。受佩奇在斯坦福大学发表的演讲的启发，作者将自己的职业生涯奉献给了打造智能自主机器人。他们将自己的成功和动力归功于佩奇，尤其是通过谷歌的时代精神演讲和采访。尽管有传言称佩奇已经退居新西兰的一个岛屿，但作者很难相信他已经完全退出了科技界，尤其是在人工智能如此关键的时期。他们寻求超越佩奇交出控制权并退缩的典型叙述的见解，并对他对他们生活的影响表示衷心的感谢。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106706</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 03:52:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在维护不熟悉的代码库时，我经常发现自己在 grep 类似的字符串 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106705</link>
      <description><![CDATA[可搜索性是一种被低估的代码指标

在维护不熟悉的代码库时，我经常会发现自己在搜索字符串，例如函数名称、错误消息和类名称。这种必要性促使我制定规则来增强代码库的可搜索性。首先，避免拆分或动态构造标识符，因为这会使搜索变得复杂。例如，动态创建表名可能看起来很枯燥，但却妨碍了可维护性。其次，在整个堆栈中使用一致的名称以避免多个搜索词。最后，为了更容易进行键和组件搜索，最好使用扁平结构而不是嵌套结构。这些做法可确保代码仍然易于搜索和维护。

令人惊讶/聪明：强调可搜索性是代码可维护性的关键指标，这是独特而有见地的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106705</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 03:34:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 富国银行员工 Denise Prudhomme（60 岁）被发现死在亚利桑那州坦佩的办公桌上 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106704</link>
      <description><![CDATA[富国银行员工上班四天后被发现死在办公桌上
富国银行员工 Denise Prudhomme（60 岁）上班四天后被发现死在亚利桑那州坦佩的办公桌上。她最后一次上班是在 8 月 16 日，8 月 20 日被现场保安发现，保安随即报警。消防员于下午 4:55 宣布她死亡。初步调查未发现任何谋杀迹象，但死因尚待确定。员工报告有恶臭，最初认为是管道问题。有人质疑富国银行为何没有立即通知员工死因。富国银行表示，他们优先通知 Prudhomme 的家人，并表示哀悼。该公司正在审查其内部程序并为受影响的员工提供支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106704</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 03:31:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>