<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Nov 2023 21:04:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]五名研究人员从学术界“伟大辞职”后过得很好</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58010</link>
      <description><![CDATA[五位研究人员从学术界“彻底辞职”后表现出色
文章讨论了研究人员离开学术界的日益增长的趋势，经常引用性别歧视、种族主义、晋升延迟和缺乏永久职位等原因。这篇文章强调了使用 Twitter 和 Facebook 等社交媒体平台作为学者分享故事并在离开学术界的过程中互相支持的一种方式。它采访了过去两年离开学术界的五位科学家，讨论了他们离开学术界的动机、他们认为最需要的技能以及他们在新职业中的经历。本文强调了发展通用技能、人际网络以及将职业选择与个人价值观和热情相结合的重要性。 （根据80%的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58010</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 21:04:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 格莱姆斯追着埃隆·马斯克跑了至少 12 个地点，以向他送达监护权文件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58009</link>
      <description><![CDATA[格莱姆斯追着埃隆·马斯克跑了至少 12 个地点，以向他送达监护权文件
埃隆·马斯克的前合伙人格莱姆斯试图向他提供三个孩子的监护权文件。处理服务器多次尝试将这些文件传递给不同地点的马斯克，包括特斯拉和 SpaceX 总部、马场以及马斯克两个孩子的母亲希文·齐利斯 (Shivon Zilis) 的家。服务器未能成功地将文件交付给马斯克本人，而是将它们留给了他企业的辅助人员。格莱姆斯认为，考虑到马斯克的安全措施，她为马斯克服务的努力是合理的。马斯克尚未对诉讼作出回应。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58009</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 21:00:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]亚马逊在秘密交易报告中给予苹果“大量优惠待遇”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58008</link>
      <description><![CDATA[亚马逊在秘密交易报告中给予苹果“大规模优惠待遇”&lt; /a&gt;
据 Insider 报道，作为 2018 年建立亚马逊官方店面协议的一部分，苹果正在从亚马逊获得“大量优惠待遇”。该交易面临监管阻力，两家公司目前正在应对价格操纵诉讼。该协议包括一项剥离措施，减少苹果产品页面上的广告和推荐数量，而三星等竞争对手则有大量广告和赞助横幅。其他公司也抱怨苹果公司受到的优惠待遇。目前尚不清楚亚马逊是否向其他公司提出了类似的报价。苹果声称该协议旨在解决亚马逊市场上的假冒和安全问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58008</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 20:51:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Mypy 1.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58007</link>
      <description><![CDATA[Mypy 1.7 发布
Mypy 1.7 已发布，具有新功能、性能改进和错误修复。新功能之一是支持使用带有 kwargs 参数的 TypedDict。这允许更精确地键入关键字参数。另一个新功能是对 TypeVarTuple 的支持，它支持可变参数泛型。该版本还包括对类型推断、元组类型、错误报告、性能和其他各个领域的改进。此外，安装过程和再出口的新规则也发生了变化。发行说明还提到了对 Mypy Daemon、Mypyc、attrs 和数据类库、存根和文档更新的改进。 （根据故事文本的 76% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58007</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 20:48:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“虚假信息”伪专家和官僚的武器化[pdf](https://news.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58006</link>
      <description><![CDATA[“虚假信息”伪专家和官僚的武器化 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=38224016)
网页内容是司法委员会和联邦政府武器化特别小组委员会的临时工作人员报告。该报告讨论了联邦政府与大学之间的合作伙伴关系，以审查美国人的政治言论，特别是与 2020 年总统选举有关的言论。它强调了由斯坦福大学斯坦福互联网观察站领导的选举诚信合作伙伴关系（EIP）的创建，该组织与政府机构合作监控和审查在线言论。该报告揭露了 EIP 的秘密“错误信息”报告，并讨论了审查工作如何不成比例地针对保守派和真实信息。该报告还包括一份受到审查的个人和组织的名单。 （根据故事文本的 7% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58006</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 20:47:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Protégé：用于构建智能系统的免费开源本体编辑器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58005</link>
      <description><![CDATA[Protégé：用于构建智能系统的免费开源本体编辑器
Protégé 是一个功能强大的本体编辑器，允许用户构建智能系统。它是一个免费的开源工具，被学术界、政府和企业用户广泛使用。 Protégé 的广泛应用包括生物医学、电子商务和组织建模。该工具得到了强大的用户社区的支持，他们为其开发做出了贡献，并使用它来创建基于知识的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58005</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 20:46:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印度尼西亚重新发现稀有蛋生哺乳动物（针鼹）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58004</link>
      <description><![CDATA[印度尼西亚重新发现稀有卵生哺乳动物（针鼹）
科学家们在印度尼西亚独眼巨人山脉重新发现了罕见的阿滕伯勒长喙针鼹，距上次记录该物种已过去 60 多年。这种以大卫·阿滕伯勒 (David Attenborough) 命名的哺乳动物是在牛津大学科学家领导的为期四个星期的探险活动的最后一天，首次被追踪相机拍摄到的。针鼹被描述为具有刺猬的刺、食蚁兽的鼻子和鼹鼠的脚，是单孔目动物的一员，单孔目动物是一个产卵类群，与哺乳动物生命树的其他部分分开大约2亿年前。该物种此前仅在 1961 年被科学记录过一次。探险队面临地震、疟疾和眼球上附着水蛭等挑战。针鼹植根于当地文化，象征着冲突的结束和和谐关系的回归。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58004</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 20:39:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>生成代码而不产生技术债务？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58003</link>
      <description><![CDATA[生成代码而不产生技术债务？
本文讨论了使用 GPT 等大型语言模型生成代码的挑战，并提供了提高生成代码质量的方法。它强调提供清晰的说明和示例来指导模型生成所需代码的重要性。本文还强调需要使生成的代码与最新的库和语言功能保持同步。它建议遵循编码标准和明确的指南，以确保生成的代码符合项目要求。此外，本文还提到了将生成的代码放置在项目结构中正确位置以避免代码重复的重要性。最后强调需要可靠的系统和实践（例如持续交付）来验证和交付生成的代码。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58003</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 20:37:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gnome 被认定为公共利益基础设施 – Gnome 基金会</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58002</link>
      <description><![CDATA[Gnome 被认定为公共利益基础设施 – Gnome 基金会 
GNOME 基金会宣布将从主权技术基金获得 100 万欧元，用于增强和现代化 GNOME 平台。主权技术基金旨在支持开放数字基础设施的开发和维护，重点关注安全性、弹性、技术多样性以及参与代码的人员。这笔投资将用于改善可访问性、更新安全措施、扩展硬件支持以及增强平台组件。 25 年来，GNOME 项目一直是开源和 Linux 桌面生态系统中的重要参与者，这种作为关键数字基础设施的认可证明了其重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58002</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 20:33:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥斯曼时代的鸟宫</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58001</link>
      <description><![CDATA[奥斯曼时代鸟宫
在奥斯曼帝国时代的土耳其，鸟舍是重要城市建筑外墙上常见的景象。这些鸟舍不仅仅是简单的结构，而是精致的微型建筑杰作，为各种鸟类提供了庇护所，同时也防止鸟粪损坏周围的建筑物。鸟舍被视为土耳其公众行善和鼓励热爱动物的一种方式。虽然许多鸟舍已不复存在，但它们在土耳其历史上占有重要地位，几乎在该国每个城市都可以找到这样的例子。现存最古老的鸟舍是一座 16 世纪的房屋，毗邻伊斯坦布尔的 Büyükçekmece 桥。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58001</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 20:31:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>