<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2024 01:09:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在本文中，我深入研究了 GZIP 所依赖的 DEFLATE 算法，该算法结合了 LZ77、[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108667</link>
      <description><![CDATA[Gzip 的工作原理
在本文中，我深入研究了 GZIP 所依赖的 DEFLATE 算法，该算法结合了 LZ77、霍夫曼编码和游程编码。我提供了详细的演练，包括源代码，以说明该算法的工作原理，主要侧重于解压缩过程。强调了人类语言和计算机程序中的冗余，强调了对高效存储解决方案的需求。通过示例解释了 LZ77 使用反向指针替换重复序列的方法，展示了显著的压缩比。本文还讨论了使用可变长度代码和霍夫曼编码来高效编码数据，确保无歧义解码。这些过程的复杂性被分解，以使概念易于理解。（基于 18% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108667</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 01:09:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Facebook 所有者 Meta 周一宣布，将禁止俄罗斯国家媒体 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108666</link>
      <description><![CDATA[Meta 禁止俄罗斯国家媒体
Facebook 所有者 Meta 周一宣布，将禁止俄罗斯国家媒体（如 RT 和 Rossiya Segodnya）在其平台上使用，包括 Instagram、WhatsApp 和 Threads。该公司指出，这些媒体使用欺骗手段进行影响行动，同时逃避检测。这一举措与之前的措施相比有了显著升级，之前的措施包括屏蔽广告和减少帖子覆盖范围。此前，美国对两名 RT 员工提出洗钱指控，指控他们试图通过一家美国公司影响 2024 年大选。美国国务卿安东尼·布林肯建议将 RT 的活动视为秘密情报行动。RT 批评了美国的行为，指责其扼杀新闻自由。 Meta 预计俄罗斯国家媒体将继续采取欺骗性做法。

争议：禁令和美国对 RT 员工的指控引发了 RT 对美国试图压制新闻自由的指控。

独特/聪明：Meta 的主动立场和对这些媒体的全面全球禁令标志着社交媒体平台在应对外国干涉方面发生了显著转变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108666</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 01:04:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Dialrhea - 在旋转电话上玩 Doom</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108665</link>
      <description><![CDATA[在旋转电话上玩 Doom
Dialrhea - 在旋转电话上玩 Doom

Dialrhea 是“Internet Of Shit”黑客马拉松的奇特创作，参与者在其中构建功能齐全但完全无用的设备。这款经过改装的旋转电话，重新用于通过蓝牙控制经典游戏 Doom，由我们的团队在短短两天内完成。黑客马拉松由立陶宛维尔纽斯的 Technarium 组织，以“着火意味着它在工作”和“这很可能是非法的”等奖项类别来庆祝荒谬。Dialrhea 赢得了“最不糟糕的项目”和“公众奖”，一个金色橡胶排水泵。令人惊讶的是，该设备还支持输入表情符号和拨号，尽管后者不推荐。观看我们的宣传和制作视频，了解 Dialrhea 的实际效果！（基于 48% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108665</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:12:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 麦克纳姆轮，又称瑞典轮或Ilon轮，是一种全向轮[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108664</link>
      <description><![CDATA[麦克纳姆轮
麦克纳姆轮，也称为瑞典轮或 Ilon 轮，是一种全向轮设计，由 Bengt Erland Ilon 于 1972 年发明。这种创新的轮子允许陆基车辆通过以 45° 角设置的橡胶外部滚轮向任何方向移动。每个轮子都是独立驱动的，行进方向由轮子运动的相互作用决定。麦克纳姆轮用于需要紧密操纵的应用，例如叉车、自动机器人和轮椅。美国海军于 1980 年代获得了该专利，并已将该技术用于在船上运输物品。与履带式或滑移转向车辆相比，该设计最大限度地减少了地面摩擦，所需的扭矩更小。麦克纳姆轮因其机动性而在青少年机器人比赛中很受欢迎。值得注意的是，卡内基梅隆大学的 URANUS 移动机器人和 Tessellator 机器人也分别采用了麦克纳姆轮进行研究和航天飞机瓷砖维修。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108664</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:08:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 中国正迅速崛起，成为先进产业的领先创新者，挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108663</link>
      <description><![CDATA[中国正迅速成为先进产业的领先创新者
中国正迅速成为先进产业的领先创新者，挑战西方国家长期以来的主导地位。尽管中国企业的创新能力尚不及西方企业，但在规模效应和政府支持的推动下，它们正以惊人的速度缩小差距。中国历来被视为复印机，如今在电信、人工智能和生物技术等领域取得了重大进展。这种转变对美国及其盟友构成了重大威胁，因为中国将成本优势与创新相结合的潜力可能会扰乱全球市场动态。报告指出，忽视中国的创新能力是出于意识形态的考虑，已经过时了。关键问题依然存在：中国能否实现创新均等，甚至超越西方国家，从根本上改变全球经济实力？

争议点：该报告挑战了“中国无法创新”这一通常基于意识形态的观点，认为这种观点已经过时，不能反映当前的现实。

独特见解：将中国比作“服用政府提供的类固醇的喷火龙”，突显了中国创新动力的积极性和国家支持性。（基于 4% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108663</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 23:53:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我是 React SaaS 的创建者，这是一个旨在简化开发设置的样板 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108662</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：React SaaS – 具有自动设置开发/生产环境的样板
我是 React SaaS 的创建者，React SaaS 是一个样板，旨在简化 SaaS 产品的开发和生产环境的设置。经过十年的创业冒险和反复构建相同的功能，一个代价高昂的错误——意外删除生产数据库并在一夜之间损失 300 美元的 MRR——让我意识到需要更好的解决方案。React SaaS 诞生于这些经历，旨在通过消除身份验证和支付配置等重复任务来节省时间，通过隔离环境保护用户数据，并促进轻松扩展。我的目标是帮助您避免我遇到的陷阱，并为您的下一个伟大创意提供坚实的启动板。让我们一起创造一些了不起的东西！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108662</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 23:42:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Nyxpsi (nyx-ψ) 是一种下一代网络协议，旨在确保可靠的数据[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108661</link>
      <description><![CDATA[Nyxpsi – 针对极端数据包丢失的下一代网络协议
Nyxpsi (nyx-ψ) 是一种下一代网络协议，旨在确保在数据包丢失率高且不稳定的环境中实现可靠的数据传输，而传统协议（如 TCP 和 UDP）在这种环境中无效。它采用先进的网络策略和纠错机制来保持性能和可靠性。该项目专为可扩展性和稳健性而构建，使其适用于即使在极端数据包丢失条件下也需要高可靠性的应用程序。基准测试结果表明，nyx-ψ 的性能和一致性优于 TCP 和 UDP，尤其是在有损情况下，这凸显了其有效性和弹性。用户可以使用 cargo bench 复制这些基准测试。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108661</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 23:42:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我进入大麻贸易的旅程始于一所中学的浴室，从 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108660</link>
      <description><![CDATA[纽约合法（和不太合法）大麻市场的狂野、曲折世界
我的大麻贸易之旅始于中学浴室，从一袋一袋发展到几磅，最终发展到跨国走私行动。新闻和电影制作无法支付账单，所以我在纽约建立了大麻送货服务。当纽约在 2021 年将大麻合法化时，我转向了灰色市场零售业务，但市场变得混乱，合法和非法商店发生冲突。在此期间，我回到了电视界，但 2023 年的编剧罢工又把我拉回了大麻行业。这个行业支离破碎，传统运营商在与新法规的斗争中苦苦挣扎。我设想推出一个品牌 High Functions，致力于真正的、充满活力的大麻品种。高端大麻药房 Gotham 和灰色市场连锁店 Empire Cannabis 是大麻市场的极端代表。传奇走私者 Elfand 家族现在经营 Empire，挑战州政府监管。纽约市的大麻市场是机遇与混乱的战场。（根据 30% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108660</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 23:08:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>1979 年夏天，我离开研究生院，加入苹果电脑公司担任系统程序员，推动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108659</link>
      <description><![CDATA[沃兹尼亚克的成就
1979 年夏天，我离开研究生院，加入苹果电脑公司担任系统程序员，因为我对 Apple II 非常着迷。我的第一个项目是与当地一家初创公司 Trendcom 合作开发一款创新、廉价的图形打印机软件。与传统打印机不同，Trendcom 的设计在涂层纸上使用热敏元件，几乎无声。我的任务是用 Apple II 上的软件取代 Trendcom 昂贵的数字板，类似于沃兹尼亚克对软盘驱动器的做法。

我与硬件设计师 Victor Bull 合作编写了打印机软件，其中包括一个防止过热的安全功能。我们的第一条印刷信息是“沃兹尼亚克的成就？”向塞缪尔·莫尔斯和史蒂夫·沃兹尼亚克致敬。尽管生产有所延迟，但 Apple Silentype 成为 Apple II 的官方打印机，直到 1983 年被 ImageWriter 取代。

令人惊讶/巧妙的元素：打印的第一篇官方文本是“沃兹创造了什么？”——巧妙地向塞缪尔·莫尔斯和史蒂夫·沃兹尼亚克致敬。

争议时刻：测试安全功能的实验导致打印机着火，但很快就被扑灭了，没有触发火警。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108659</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 22:01:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《他们携带的东西》一书中，作者反思了个人物品的演变过程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108658</link>
      <description><![CDATA[他们随身携带的东西
在《他们随身携带的东西》中，作者回顾了日常携带的个人物品的演变，并将 2007 年与现在进行了比较。物品的整合，例如从有线耳机换成 AirPods Pro，从瑞士军表换成 Apple Watch，凸显了技术进步。作者赞扬了苹果最近的“It’s Glowtime”主题演讲，并指出 iPhone、Apple Watch 和 AirPods 进行了重大更新。然而，对史蒂夫·乔布斯的怀旧之情弥漫在整篇文章中，作者和沃尔特·莫斯伯格都对乔布斯改变游戏规则的创新的缺失感到遗憾。这篇文章强调了从乔布斯古怪、敢于冒险的苹果到蒂姆·库克更稳定、财务上更成功但冒险精神更少的领导的转变。值得注意的是，库克致力于做出道德决策而非单纯的投资回报率，这是他领导能力的一个独特方面。（摘要基于 69% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108658</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 21:31:20 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>