<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Oct 2024 14:59:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 2018 年，Dawn Sturgess 在不知情的情况下接触到 vi 后不幸身亡 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112465</link>
      <description><![CDATA[杀死一名女性的神经毒剂小瓶中毒量足以杀死数千人
2018 年，道恩·斯特吉斯在不知情的情况下接触到一瓶苏联研制的神经毒剂诺维乔克后不幸身亡，这种毒剂的毒性足以杀死数千人。斯特吉斯和她的搭档在英国的阿姆斯伯里发现了被丢弃的香水瓶，她将香水喷在自己的手腕上，导致几天后死亡。这起事件发生在前俄罗斯情报官员谢尔盖·斯克里帕尔及其女儿在索尔兹伯里遭受类似袭击四个月后。英国指责俄罗斯情报部门，但俄罗斯否认参与其中。斯克里帕尔表示震惊，并指出在他获得赦免和间谍交换后针对他是不光彩的。调查旨在揭露斯特吉斯死亡的全部情况，斯克里帕尔夫妇出于安全考虑未出庭作证。争议在于俄罗斯涉嫌参与以及神经毒剂可能造成大量伤亡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112465</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 14:59:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇富有洞察力的文章中，汉娜·里奇挑战了人们对环境的传统观念 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112464</link>
      <description><![CDATA[环保主义者只使用微波炉
在这篇富有洞察力的文章中，汉娜·里奇 (Hannah Ritchie) 强调了可持续生活的反直觉方面，挑战了传统的环保观念。尽管里奇依赖微波炉和进口食品，但她认为这些选择往往比所谓的“绿色”替代品更环保。她指出，微波炉节能，当地食物并不总是更好，有机农业的碳足迹可能更高。争议在于她断言许多“自然”解决方案，如有机农业和乡村生活，可能并不像人们认为的那样可持续。里奇强调需要重新调整社会观念以适应有效的环保实践，倡导将实验室培育的肉类、密集的城市和核能重新定位为可持续发展的标志。她的工作强调了直觉与有效的环境行动之间的脱节，敦促我们改变对可持续性的看法和实践方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112464</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 14:43:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在纽卡斯尔大学 Coralassist 实验室领导的一项开创性研究中，科学家们 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112463</link>
      <description><![CDATA[科学家成功培育珊瑚以提高其耐热性
在纽卡斯尔大学 Coralassist 实验室领导的一项开创性研究中，科学家成功培育出耐热性更强的珊瑚，这是首次有选择地培育出具有这种特性的成年珊瑚。该研究发表在《自然通讯》上，表明选择性育种可以在一代内适度提高珊瑚的耐热性。然而，这种改善不足以抵消气候变化预计带来的严重海洋热浪。研究人员强调，必须迅速减少全球温室气体排放，让珊瑚有机会重振雄风。虽然选择性育种作为一种保护工具很有前景，但它并不是一个独立的解决方案，需要进一步研究以优化育种策略并应对野生特性稀释等挑战。这项研究强调了选择性育种在保护方面的潜力，但也强调了采取气候行动以确保珊瑚生存的紧迫性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112463</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 14:38:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在对人工智能驱动的能源需求进行揭示性探索时，The Register 强调 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112462</link>
      <description><![CDATA[人工智能对电力的渴求让煤火继续燃烧
在对人工智能驱动的能源需求的深入探索中，The Register 强调了数据中心容量的蓬勃发展如何无意中延长了美国燃煤发电厂的寿命。尽管之前承诺出于环保原因停止使用煤炭，但北奥马哈发电厂等设施仍在运营，以满足谷歌和 Meta 等科技巨头的能源需求。这一趋势凸显了一个更广泛的挑战，因为公用事业公司面临意外的需求激增，有可能出现能源短缺。有趣的是，一些科技公司正在探索核能作为替代方案，甲骨文和微软取得了显著进展。然而，向更清洁能源的过渡可能很缓慢，可能会延长对化石燃料的依赖。争议在于对环境的影响，有报告表明，生成式人工智能的兴起可能会显著增加全球温室气体排放。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112462</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 14:31:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《无聊的技术正在扼杀进步》一书中，作者批评了“无聊的技术 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112461</link>
      <description><![CDATA[无聊的技术正在扼杀进步
在《无聊的技术正在扼杀进步》一文中，作者批评了“无聊的技术运动”，该运动主张使用可靠、成熟的技术。虽然作者承认该运动的合理观点，例如“创新代币”的概念和可操作性的重要性，但作者认为，过度依赖无聊的技术会扼杀创新并抑制技术领域的热情。这篇文章强调了极端主义的危险，无论是采用太多还是太少的技术，并警告不要创造导致供应商锁定和错失改进机会的单一文化。作者呼吁采取一种平衡的方法，允许智能、渐进式的创新，例如将 Kotlin 引入 Java 商店，以保持该学科的吸引力和进步性。争议在于无趣的技术可能会对行业内的创新和热情产生负面影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112461</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 14:19:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 论文《计算艺术、设计和文化中的永久计算美学》探讨了[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112460</link>
      <description><![CDATA[计算艺术、设计和文化中的永久计算美学 (2023) [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41818119)

论文“计算艺术、设计和文化中的永久计算美学”探讨了新兴的永久计算概念，该概念强调计算资源的可持续和受限使用。这种方法挑战了普遍存在的极端主义技术美学，这种美学优先考虑无休止的增长和资源消耗。永久计算提倡转向更可持续地使用现有技术，以符合环境问题。作者强调了永久计算通过将约束视为创造机会来重新定义艺术和设计美学的潜力。然而，他们也承认存在一些挑战，例如将贫困美化的风险以及自愿约束与强加限制之间的紧张关系。本文还批评了占主导地位的 ICT 行业对永久技术进步的叙述，这种叙述往往忽视了环境和社会影响。作者的观点根植于全球北方，这可能会在他们的分析中引入偏见。（基于 20% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112460</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 14:16:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>非结构化数据对于公司来说到底是一个多大的问题？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112459</link>
      <description><![CDATA[非结构化数据对公司来说有多大的问题？
非结构化数据（例如文档、PDF、视频、图像和音频剪辑）对 90% 的公司来说是一个重大挑战，尤其是在他们寻求利用 AI 技术时。这个问题的出现是因为非结构化数据难以分析并集成到 AI 系统中，可能会阻碍进步和效率。这篇文章提出了公司是否已经在解决这个问题的问题，并探讨了开发最小可行产品 (MVP) 来解决这个问题的可能性。讨论强调了对这一领域解决方案日益增长的需求，这表明存在创新和创业的机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112459</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 14:01:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]2024年10月14日，瑞典皇家科学院</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112458</link>
      <description><![CDATA[2024 年瑞典中央银行纪念阿尔弗雷德·诺贝尔经济学奖
2024 年 10 月 14 日，瑞典皇家科学院将瑞典中央银行纪念阿尔弗雷德·诺贝尔经济学奖授予达隆·阿西莫格鲁、西蒙·约翰逊和詹姆斯·A·罗宾逊。他们的开创性研究强调了社会制度如何塑造国家繁荣。他们认为，在欧洲殖民时期，建立的制度的性质——无论是包容性的还是提取性的——都对国家的长期经济成果产生了重大影响。这项研究深入了解了为什么一些前殖民地繁荣而另一些却没有繁荣。值得注意的一点是，他们解释了无法可信地承诺改革如何导致民主化，尤其是在革命威胁下。这种关于制度影响的观点对于理解全球经济差距既独特又有影响力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112458</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 13:40:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] The New Stack 的文章“避免地缘政治开源灾难”探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112457</link>
      <description><![CDATA[避免地缘政治开源末日
The New Stack 的文章《避免地缘政治开源末日》探讨了地缘政治紧张局势导致开源社区分裂为东方和西方派系的可能性。作者强调了中国在开源领域的影响力日益增强，并指出中国主导的项目激增，以及它们在 CNCF 和 OpenInfra 等主要基金会中的代表性。争议在于，鉴于国家安全问题和现有的贸易紧张局势，西方公司是否会采用中国开发的软件。作者主张对开源安全采取统一的全球方法，建议创建类似于“开源联合国”的独立机构来管理和保护软件供应链，强调合作而非分裂。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112457</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 13:33:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Microagent 是一个轻量级框架，旨在协调多代理系统，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112456</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Microagent，OpenAI Swarm 的一个分支，支持 Groq 和 Anthropic
Microagent 是一个轻量级框架，旨在编排多智能体系统，灵感来自 OpenAI 的 Swarm 项目。它通过增加对 Groq 和 Anthropic 大型语言模型 (LLM) 的支持来增强 Swarm，同时保持类似的智能体语义。该项目旨在提供一个简单而强大的界面来创建和管理 AI 智能体网络，专注于智能体协调和交接。主要功能包括轻量级智能体编排、灵活交接、功能集成、上下文管理和对实时应用程序的流式支持。与实验性且未维护的 Swarm 不同，Microagent 正在积极开发，拥有自己的轨迹和功能集。它可在 MIT 许可下使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112456</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 13:23:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>