<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Jul 2023 18:07:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 斯巴达人都是失败者</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37842</link>
      <description><![CDATA[斯巴达人是失败者
文章讨论了斯巴达在现代文化和美国中的美化，强调了它在电影、视频游戏、健身器材和政治集会中的存在。然而，作者认为这种美化是错误的，因为斯巴达社会不值得效仿或赞扬。这篇文章挑战了人们对斯巴达军事卓越的看法，指出他们输掉战斗的可能性和获胜的可能性一样。它还凸显了斯巴达糟糕的政治成就和他们对被奴役的黑洛人的虐待。作者的结论是，斯巴达不应被视为自由社会领导人或士兵的灵感来源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37842</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 18:07:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]羟基磷灰石牙膏与氟化物一样有效预防蛀牙</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37841</link>
      <description><![CDATA[羟基磷灰石牙膏可以像氟化物一样有效预防蛀牙
由国际科学家和波兰临床医生组成的团队发现，羟基磷灰石牙膏在预防蛀牙方面与氟化物牙膏一样有效。羟基磷灰石是一种存在于骨骼中的磷酸钙矿物质，已被证明有助于治疗牙周炎等口腔疾病。它可以抑制牙齿脱矿并有助于再矿化，强化受损的牙齿表面。在一项对 189 名成年人进行的临床试验中，羟基磷灰石牙膏组和使用氟化物牙膏的对照组的结果相似，两组中近 90% 的患者没有出现新的蛀牙。这一发现对公众健康具有重要意义。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37841</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 18:01:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]复杂系统的弹性（2021）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37840</link>
      <description><![CDATA[复杂系统的弹性（2021）
网络内容讨论了复杂系统中的弹性概念。它强调了我们日常的因果直觉在理解复杂系统时是如何失败的。本文探讨了复杂系统中的吸引子现象，这是由组件之间的相互作用产生的涌现属性。以洛伦兹系统为例来说明吸引子及其动力学。内容还讨论了反馈循环以及它们如何促进系统的稳定性。它强调微分方程和因果循环图都是理解复杂系统的互补方法。内容最后提到，真正的复杂系统具有的吸引子不仅仅是奇点，而且可以呈现各种形状，例如直线、曲线、环或分形。 （根据故事文本的 43% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37840</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 17:39:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 关于构建 2-3 棵树 (2018) [pdf](https://news.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37839</link>
      <description><![CDATA[关于构建2-3棵树（2018）[pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=36798137)
网页内容是一篇由 Ralf Hinze 撰写的 PDF 文章，标题为“论构建 2-3 棵树”。本文讨论了构建 2-3 树的任务，这是一种混合二叉树和三叉树的数据结构。作者探索了构建这些树的不同方法，包括自上而下、自下而上和增量方法。文章还讨论了构建 2-3 棵树所涉及的挑战和注意事项，例如高度条件以及瘦树和胖树的选择。作者提供了代码示例和练习以供进一步探索。 （根据故事文本的 27% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37839</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 17:37:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 恶意库可以窃取 Elixir 中的所有应用程序机密</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37838</link>
      <description><![CDATA[恶意库可以窃取您在 Elixir 中的所有应用程序机密
Web 内容讨论了在 Elixir 应用程序中使用第三方库时可能出现的安全问题。它强调了恶意库窃取机密和用户数据的可能性。作者解释了攻击者发布恶意库的常见方式，例如为库产生吸引力或接管现有库。本文还提供了如何在 Elixir 中构建恶意库的示例，演示了如何从应用程序的配置中窃取机密并将其发布到 Pastebin 等平台。内容强调了不要盲目信任依赖项并采取措施防范恶意库的重要性。 （根据 49% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37838</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 17:35:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 警察搜查阿弗罗曼的家后起诉他，这有案子吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37837</link>
      <description><![CDATA[警察在突袭阿弗罗曼家后起诉他有案子吗？
格莱美提名说唱歌手阿弗罗曼正被俄亥俄州警察起诉，俄亥俄州警察去年突击搜查了他的家，没有发现任何犯罪活动的证据。警官们声称，阿弗罗曼在他的音乐视频、商品和社交媒体帖子中使用了突袭的镜头和图像，侵犯了他们的隐私，并盗用了他们的角色以获取商业利益。然而，阿弗罗曼对其图像的使用受到第一修正案的保护，因为它充满了艺术表达、戏仿和社会评论。这些官员还面临着证明阿弗罗曼对他们做出虚假陈述以及他们的身份具有商业价值的挑战。 （根据 78% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37837</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 17:22:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最重要的编码习惯</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37836</link>
      <description><![CDATA[最重要的编码习惯
该网页内容的作者分享了他们因不良编码习惯而导致椎间盘突出的个人经历。他们强调，最重要的编码习惯是那些使我们能够在未来几年享受这门手艺的习惯，而不是专注于代码质量。作者建议每天进行伸展运动以改善肌肉支撑，定期休息以恢复身心活力，避免深夜编码，并使用符合人体工程学的设备或站立式办公桌改善编码环境。作者希望其他人能够从错误中吸取教训，并在编码时优先考虑自己的健康。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37836</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 17:22:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么自适应速率限制会改变游戏规则</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37835</link>
      <description><![CDATA[为什么自适应速率限制会改变游戏规则
该博客文章讨论了速率限制的概念及其在控制服务滥用和管理成本方面的重要性。它解释了速率限制设置了用户或客户端在一定时间内可以发出多少请求的规则，防止服务器过载并保证系统性能平稳。这篇文章还强调了不同的速率限制算法和静态速率限制的局限性。它引入了自适应速率限制的概念，它会考虑系统的使用情况并相应地调整速率限制。还讨论了自适应速率限制的好处，例如降低成本、资源公平、防止服务器滥用以及维护最佳网站功能。这篇文章最后邀请读者探索自适应速率限制用例并提供反馈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37835</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 17:22:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“耀眼的光球”：原子弹幸存者分享他们的故事</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37834</link>
      <description><![CDATA[“一团耀眼的光球”：原子弹幸存者分享他们的故事
《国家地理》上的这篇文章探讨了原爆幸存者的故事，他们经历了 1945 年在广岛和长崎投下的原子弹的毁灭性影响。爆炸造成了大范围的破坏，有人死亡或遭受烧伤、受伤和辐射。文章强调了辐射引起的疾病的长期影响，不仅影响幸存者，还影响他们的孩子。作者分享了他们与爆炸事件的个人联系，他们的母亲和其他家庭成员都受到与辐射有关的疾病的影响。文章还讨论了原爆幸存者对和平的倡导和《联合国禁止核武器条约》。摄影师 Haruka Sakaguchi 的纪录片项目 1945 年捕捉了原爆幸存者的经历，旨在为子孙后代保存他们的故事。自 2022 年以来，国家地理学会一直支持坂口的工作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37834</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 17:16:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>厌倦了你愚蠢的黑暗模式</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37833</link>
      <description><![CDATA[厌倦了你愚蠢的黑暗模式
作者对黑暗模式、用于操纵用户采取某些行动的欺骗性设计技术的盛行表示沮丧。他们认为，随着公司不断努力留住用户并增加用户数量，黑暗模式可能比目前已知的还要多。作者强烈批评这些做法，并表达了对替代的、更好的方法的渴望。内容的基调是对抗性的，凸显了作者对黑暗模式的不满。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37833</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 17:15:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>