<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Jul 2024 15:13:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 我们最近购买了一台专为电子竞技设计的卓越的 48 端口 2.5GbE 管理型交换机 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98197</link>
      <description><![CDATA[托管中国电子竞技网吧和酒店交换机：48 端口 2.5GbE 2x 25GbE 2x 10GbE
我们最近从一位读者那里购买了一款出色的 48 端口 2.5GbE 托管交换机，专为电子竞技网吧和酒店设计。它在淘宝上的售价略高于 400 美元，包括 10GbE SFP+ 和 25GbE SFP28 端口，是最具成本效益的选择之一。考虑到运费和费用，我们的总成本为 640 美元。令人惊讶的是，这款交换机在性能和制造质量方面超出了我们的预期。

这款交换机的设计经过深思熟虑，包括 48 个 2.5GbE 端口、SFP+ 10GbE 和 SFP28 25GbE 端口，以及带外管理端口和控制台端口。在内部，交换机芯片和管理接口非常坚固。然而，底部缺少认证和监管标记是一个明显的缺陷。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98197</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 15:13:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究人员率先研发出一种化学加工技术，可以有效分解 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98196</link>
      <description><![CDATA[“化学回收”：15 分钟的反应将旧衣服变成有用的分子
研究人员开创了一种化学加工技术，可以有效地将混合材料织物分解成可重复使用的分子。在一篇Science Advances论文中详细介绍了这种方法，它可以彻底改变纺织品回收，解决时尚行业的废物问题。目前，只有不到 1% 的纺织品被回收，大多数最终被填埋或焚烧。这一过程称为微波辅助糖酵解，可将聚酯转化为可重复使用的分子 BHET，同时保持棉花完好无损。值得注意的是，该反应仅需 15 分钟，与传统方法相比有了显着改进。虽然一些经过处理的聚酯产生的 BHET 较少，但进一步的研究可以优化这一点。研究估计，全球 88% 的服装最终可以通过这种方法回收。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98196</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:54:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Foust Forward：谁害怕这艘巨大的邪恶星舰？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98195</link>
      <description><![CDATA[Foust Forward：谁害怕这艘大坏蛋星际飞船？——SpaceNews
SpaceX 的星际飞船运载火箭在航天行业引发了一系列意见。ESA 太空运输主管 Toni Tolker-Nielsen 淡化了它对欧洲阿丽亚娜 6 号的影响，认为星际飞船对于阿丽亚娜 6 号目标的卫星来说太大了。社交媒体的反应很激烈，将此比作欧洲过去对猎鹰 9 号的低估。业界的怀疑态度依然存在，许多人认为星际飞船最初将专注于 Starlink 和 NASA 任务。ULA 和 Arianespace 认为他们的火箭更适合高能任务。然而，一些人提醒不要轻视 SpaceX，回想起过去对猎鹰和龙的低估。 Rocket Lab 的 Andy Bunker 强调了行业中多样化选择的价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98195</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:45:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们如何才能让全世界谈论工厂化养殖？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98194</link>
      <description><![CDATA[我们如何让世界谈论工厂化养殖？
标题：我们如何让世界谈论工厂化养殖？
网站：farmanimalwelfare.substack.com

工厂化养殖在公众讨论中仍然在很大程度上被忽视，被经济、气候变化和人工智能等话题所掩盖。Emma Buckland 的分析显示，自 2010 年以来，媒体对工厂化养殖的报道仅与一般农业报道同步增长，而对气候变化的报道则显著增加。卧底调查曾经引起人们的关注，但自 2018 年以来有所减少。2022 年 Faunalytics 的一项研究发现，新闻文章和社交媒体帖子可以有效减少动物产品的消费，而不会产生强烈反对，这与破坏性的抗议不同。媒体报道的减少可能与禁言法和 ABC 新闻“粉红粘液”诉讼案的后果等因素有关。为了解决这个问题，倡导者建议创新策略，提供可靠的数据，并与记者建立关系。包括公共知识分子、播客主持人和好莱坞明星在内的有影响力的人也可以帮助提高人们的认识。这场运动需要更好的叙事，关注动物福利，并将工厂化养殖与更广泛的问题联系起来。尽管面临挑战，这场运动成功地构建了这个问题，赢得了道德辩论，将自己定位为使工厂化养殖成为社会无法再忽视的话题。 

争议：媒体对工厂化养殖报道的减少可能与“粉红粘液”诉讼有关，该诉讼导致 2017 年创纪录的 1.77 亿美元诽谤和解。

独特/巧妙：文章建议利用有影响力的人并创造更好的叙事来吸引公众，强调积极的、以解决方案为中心的信息，并将工厂化养殖与其他问题联系起来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98194</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:28:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在加利福尼亚州长滩举行的 AWE 增强和虚拟现实会议上，我探索了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98193</link>
      <description><![CDATA[超越 Vision Pro 的 AR 未来已然酝酿
在加州长滩举行的 AWE 增强现实和虚拟现实会议上，我探索了超越 Apple Vision Pro 和 Meta Quest 3 等笨重 VR 耳机的 AR 未来。相反，我使用了 Meta 的 Ray-Bans 和 Xreal 的 Air 2 Pro 智能眼镜，它们在日常使用中更方便、更实用。虽然这些眼镜尚未提供成熟的混合现实，但它们的实用性不断提高，表明未来 AR 将更加融入我们的日常生活。Vision Pro 和 Quest 3 在混合现实领域处于领先地位，但它们仍然很笨重。下一代 AR 设备可能会更小、更实惠，可能与手机或笔记本电脑绑定。然而，电池寿命和处理能力等挑战仍然存在。手势追踪和显示技术的创新前景光明，但手机和电脑的生态系统也需要发展以支持这些新设备。向更实用的 AR 眼镜的过渡虽然缓慢，但不可避免，预计很快就会出现更好的版本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98193</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:15:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 三星低调推出 BM1743 固态硬盘 (SSD)，瞄准数据中心 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98192</link>
      <description><![CDATA[三星推出 61.44TB SSD，并谈到 122.88TB 型号
三星低调推出了 BM1743 固态硬盘 (SSD)，面向数据中心级、读取密集型存储应用，容量高达 61.44TB。这款 SSD 利用 PCIe 4.0/5.0 x4 接口和三星第 7 代 V-NAND QLC 内存，提供 7,200 MB/s 的持续连续读取速度和 2,000 MB/s 的写入速度。三星还设想了未来的 120TB 级硬盘。 BM1743 专为边缘 AI 推理等超高密度应用而设计，写入耐久性为每天 0.26 次驱动器写入。值得注意的是，三星尚未披露其功耗，但功耗可能相当大。目前，只有 Solidigm 和 Western Digital 提供类似的容量，三星在市场上独占鳌头。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98192</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:08:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 特斯拉汽车首次被列入中国政府采购清单[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98191</link>
      <description><![CDATA[特斯拉现已成为中国政府官方用车
据国有媒体Paper.cn报道，特斯拉汽车首次被列入中国政府采购清单。特斯拉是江苏省目录中唯一的外资电动汽车品牌，与沃尔沃和国有上汽集团并列。这使得政府机构可以采购特斯拉汽车，凸显了中国与埃隆·马斯克的公司之间的密切关系。此举引发了中国社交媒体上关于将外国汽车用于政府用途是否合适的争论。江苏政府试图通过将特斯拉标记为“国产汽车”来缓解担忧，因为特斯拉是在上海制造的。尽管特斯拉在中国市场占有重要地位，但它仍面临比亚迪等本土竞争对手的激烈竞争。此前，出于数据安全方面的考虑，特斯拉汽车被禁止进入一些政府和军事领域，但在特斯拉满足中国的数据安全要求后，这些限制于 4 月被取消。这一发展恰逢马斯克访问北京，他因促进中美合作而受到称赞。然而，中国与西方之间的紧张关系持续存在，欧盟委员会对中国制造的电动汽车征收额外关税，影响了特斯拉对欧洲的出口。特斯拉已要求单独计算关税税率，但尚未就此事发表评论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98191</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:07:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2024 年 6 月 27 日，Cloudflare 的 1.1.1.1 DNS 解析器出现全球可达性问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98190</link>
      <description><![CDATA[2024 年 6 月 27 日 Cloudflare 1.1.1.1 事件
2024 年 6 月 27 日，Cloudflare 的 1.1.1.1 DNS 解析器因 BGP 劫持和路由泄漏而出现全球可达性问题。尽管 Cloudflare 使用 RPKI 进行路由来源验证，但 1.1.1.1/32 仍被 ELETRONET S.A. (AS267613) 劫持，并被多个网络接受，其中包括一个将其视为黑洞路由的一级提供商。同时，Nova Rede de Telecomunicações Ltda (AS262504) 向上游泄露了 1.1.1.0/24，使问题更加严重。此事件影响了 70 多个国家/地区的用户，但总体影响很小。 Cloudflare 致力于改进检测方法并推动采用 RPKI 以防止未来发生事故。（基于 49% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98190</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:04:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 十多年来，像 Truvada 这样的每日服用的药片一直是预防艾滋病毒的标准，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98189</link>
      <description><![CDATA[一种预防艾滋病毒的新方法在试验中取得了显著效果
十多年来，像 Truvada 这样的每日药片一直是预防艾滋病毒的标准，但依从性问题和耻辱感限制了它们在现实世界中的有效性。一项由吉利德科学公司赞助的新试验 PURPOSE 1 在南非和乌干达的 5,300 名顺性别女性中测试了每年两次注射利那卡韦。值得注意的是，接受注射的女性中没有一人感染艾滋病毒，而每日服用药片的女性感染率为 2%。这一令人鼓舞的结果导致试验提前终止，向所有参与者提供利那卡韦。然而，成本和可及性仍然是重大挑战，活动人士敦促吉利德授权该药物进行仿制药生产，以确保低收入地区能够负担得起。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98189</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:03:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：据报道，Rivian Amazon 送货车在充电时起火</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98188</link>
      <description><![CDATA[据报道，Rivian Amazon 送货车在充电时起火
标题：据报道，Rivian Amazon 送货车在充电时起火

电动汽车起火虽然很严重，但并不像电力刚开始流行时一些反对者预测的那么常见。然而，Rivian 货车在亚马逊配送中心起火的现象引发了人们的质疑。Third Coast Drone 拍摄的视频显示，Rivian 货车在休斯顿的亚马逊中心外燃烧，消防员正在与火焰搏斗。值得注意的是，每辆货车都停在充电器旁。这不是孤立事件；去年 8 月，盐湖城也发生过类似的火灾。亚马逊员工怀疑高温和充电器是潜在原因。虽然之前曾有人将火灾归咎于充电器，但目前尚不清楚专业安装的充电器是否像家用充电器一样存在问题。随着全球气温升高，与高温相关的电动汽车问题可能会变得更加普遍，但电动汽车仍然是缓解气候变化的值得选择的过渡。有趣的是，Rivian 的声明澄清说，起火时货车并没有在充电，这质疑了充电器责任理论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98188</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:03:20 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>