<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 20:57:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>如何学习 Emacs (2012)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46883</link>
      <description><![CDATA[如何学习 Emacs (2012)
本指南适用于想要精通 GNU Emacs 文本编辑器的计算机程序员。虽然 Emacs 的学习曲线很陡峭，但本指南旨在帮助您克服它并在几个月内开始对 Emacs 本身的行为进行编程。重点是使用 Emacs 的内置帮助、调试工具和源代码进行自我驱动发现。作者请求读者的承诺和耐心，以及愿意放弃他们最喜欢的 IDE 功能一两个月的意愿。下一节将讨论为什么 Emacs 值得付出努力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46883</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 20:57:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]思科安全设备0day受到勒索软件骗子的攻击</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46882</link>
      <description><![CDATA[思科安全设备 0day 受到勒索软件骗子的攻击
思科已确认其自适应安全设备软件和 Firepower 威胁防御中存在零日漏洞，黑客利用该漏洞对设备进行未经授权的访问。该漏洞允许攻击者识别有效凭据并建立未经授权的远程访问 VPN 会话或无客户端 SSL VPN 会话。这些攻击至少自 3 月份以来就一直在持续，由名为 Akira 的勒索软件犯罪集团实施。自 3 月份以来，安全公司 Rapid7 观察到针对 ASA 设备的撞库攻击和暴力攻击，至少有 11 名客户遭遇了入侵。攻击通常涉及快速连续的多次登录尝试。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46882</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 20:56:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马斯克对糟糕的加州社交媒体透明度法提出强烈的第一修正案挑战</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46881</link>
      <description><![CDATA[马斯克对可怕的加州社交媒体透明度法提出强烈的第一届Amnt挑战&lt; /a&gt;
埃隆·马斯克对加州社交媒体的“透明度”法提出了第一修正案的强烈挑战。 AB 587 法律要求社交媒体公司公开其内容审核政策和统计数据。虽然透明度很重要，但法律限制了公司实时应对不良行为者的能力，并假设内容审核是静态的，从而产生了问题。它还要求公司制定政策来处理第一修正案保护的内容，而政府无法立法。该法律可能会被恶意行为者武器化，迫使网站托管内容并公开对审核决定提起诉讼。马斯克的挑战得到了著名的第一修正案律师弗洛伊德·艾布拉姆斯的支持，他认为该法律迫使公司违背其意愿发表言论并干扰他们的编辑判断，从而违反了第一修正案。 （根据 62% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46881</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 20:48:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 Zelle 上受骗的消费者被创建它的银行置于困境 [pdf](https:// [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46880</link>
      <description><![CDATA[Zelle 上受骗的消费者被创建它的银行陷于困境 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=37438934)
这份由参议员伊丽莎白·沃伦 (Elizabeth Warren) 办公室编写的报告强调了点对点支付平台 Zelle 上的欺诈问题。报告指出，Zelle 上的欺诈和盗窃行为十分猖獗且不断增加，几家大银行报告了数百万美元的欺诈和诈骗索赔。该报告还批评银行在大多数客户被欺诈诱导在 Zelle 上付款的情况下没有偿还款项。此外，它还引发了人们的担忧，即银行不会偿还对“未经授权”Zelle 付款提出异议的客户，这可能违反联邦法律和 CFPB 规则。该报告呼吁制定更严格的法规来保护消费者，并确保银行在他们遭受欺诈时向他们提供赔偿。 （根据故事文本的 27% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46880</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 20:48:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sieve：一种电子邮件过滤语言 (RFC5228)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46879</link>
      <description><![CDATA[Sieve：一种电子邮件过滤语言 (RFC5228)&lt; br/&gt;
标题为“Sieve：一种电子邮件过滤语言”的文档描述了一种可用于在最终传递时过滤电子邮件的语言。该语言被设计为在邮件客户端和邮件服务器上实现，并且它是可扩展的、简单的并且独立于访问协议、邮件体系结构和操作系统。它对于不允许用户执行任意程序的邮件服务器特别有用。该语言不包含变量、循环或向外部程序提供 shell 的能力。本文档是一个提议的标准，它废弃了 RFC 3028。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46879</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 20:38:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 诈骗者可以利用电子邮件转发缺陷来冒充知名域名</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46878</link>
      <description><![CDATA[诈骗者可以利用电子邮件转发缺陷冒充知名域名
研究人员发现，诈骗者可以利用电子邮件转发缺陷来冒充知名域名。他们使用转发开发了四种不同类型的攻击，假设攻击者控制发送和转发电子邮件的帐户。攻击者创建一个用于转发的个人帐户，并将欺骗地址添加到该帐户的白名单中。然后，他们配置该帐户以将所有电子邮件转发到所需目标，并伪造一封电子邮件，使其看起来像是来自高调域。此攻击影响超过 12% 的最受欢迎的电子邮件域，包括新闻机构、域名注册商、金融服务和律师事务所。此外，32% 的 .gov 域名容易受到攻击。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46878</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 20:30:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] X（前身为 Twitter）被发现在用户的关注源中运行未标记的广告</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46877</link>
      <description><![CDATA[X（前身为 Twitter）被发现在用户的关注源中投放未标记的广告
X（以前称为 Twitter）被发现在用户的关注源中运行未标记的广告。使用 Chrome Web 浏览器在 Mac 上滚动浏览以下源时发现了此问题。未标记的广告与用户关注的帐户的常规帖子混合在一起，使它们更难被发现。目前尚不清楚这是一个小故障还是故意欺骗消费者。只能通过点击帖子右上角的三点菜单来识别广告。此问题是在 X 于 7 月份对其广告标签格式进行更改后出现的，一些批评者认为这使得广告不那么引人注目。未贴标签的广告可能会引起监管机构的调查，并引起人们对欺骗性广告行为的担忧。围绕无标签广告的争议对于 6 月份加入公司的 X 新任首席执行官 Linda Yaccarino 来说也是一个挫折。 X 试图通过激励措施和品牌安全承诺来吸引广告商回归，但该公司广告收入的下降被归咎于反诽谤联盟的反犹太主义指控。 X 没有回复有关该问题的询问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46877</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 20:24:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]苹果公司支持强制公司披露碳足迹的法案</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46876</link>
      <description><![CDATA[苹果支持强制公司披露其碳足迹的法案
苹果公司公开支持一项法案，要求公司披露其碳足迹。该公司认为，透明度对于应对气候变化至关重要，通过披露其排放量，公司可以对其对环境的影响承担责任。苹果的这一举动意义重大，因为它表明了他们对可持续发展的承诺，并为其他公司效仿树立了先例。该法案引发了争议，一些人认为这可能会给企业带来不公平的负担。然而，苹果的认可凸显了采取行动应对气候变化的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46876</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 20:21:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]律师称，X因参与沙特间谍活动而“不适合”银行业</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46875</link>
      <description><![CDATA[X 由于参与沙特间谍活动、律师而“不适合”从事银行业争论
代表沙特家庭起诉 Twitter/X 的律师敦促美国银行监管机构重新考虑批准 X 提供金融服务的申请，称该公司“不适合”持有银行牌照。律师指控 X 参与侵犯人权行为，并不当处理用户的个人数据。针对 Twitter 的诉讼最初于 5 月提起，指控该公司与沙特政府分享一名人权活动人士的账户信息，违反了自己的服务条款。公开信还强调，尽管马斯克了解间谍活动，但沙特投资者已成为该平台的第二大利益相关者。 X 尚未回复该信函或诉讼。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46875</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 20:13:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 纽约跪着的 Airbnb。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46874</link>
      <description><![CDATA[纽约跪式爱彼迎。私有财产被视为城市住房存量
纽约市已实施第 18 号地方法，该法规定约 38,500 个 Airbnb 房源属于非法。法律规定，只有在房东在场且房客不超过两名的情况下才允许短期租赁。法律还要求房东向政府登记其租金并支付费用。许多场景，例如在旅行时出租公寓或出租具有多间卧室的完整单元，现在都被禁止。像朱利安·埃尔哈特这样的房主认为这是对其财产权的侵犯，并主张修改法律。批评者认为，该法律有利于酒店业，并限制了旅行者负担得起的住宿选择。支持者声称，短期租金加剧了该市的住房负担能力问题。争议的焦点在于对业主权益的侵害以及对旅游业的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46874</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 20:12:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>