<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Nov 2024 18:22:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 编程的未来：副驾驶与……</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116276</link>
      <description><![CDATA[编程的未来：副驾驶与代理（第一部分）
在《编程的未来：副驾驶与代理（第一部分）》中，作者深入探讨了人工智能代码生成不断发展的格局，这一格局是由微软最近在 GitHub Spark 和多模型支持方面取得的进展引发的。这一发展加剧了人工智能代码生成初创公司之间的竞争，争夺全球近 3000 万开发人员的注意力，并有可能创造数十亿美元的收入。作者回顾了过去的“代码编辑器之战”，并将当前的人工智能竞争者分为副驾驶、代理和自定义基础模型。通过对 Codeium、Cursor 和 GitHub Copilot 的实验，作者评估了它们的有效性，强调了过时的训练数据带来的挑战以及在开发环境中深思熟虑地集成人工智能的必要性。这篇文章强调了人工智能尽管目前存在局限性，但仍然具有彻底改变编码工作流程的潜力。讨论既技术性又引人入胜，为人工智能在编程领域的未来提供了见解。争议在于人工智能有可能使很大一部分工程任务实现自动化，这引发了人们对人类开发人员未来角色的质疑。（基于 78% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116276</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 18:22:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《研究生学位被高估了》一文中，作者认为，虽然研究生[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116275</link>
      <description><![CDATA[研究生学位被高估了
在《研究生学位被高估了》一文中，作者认为，虽然研究生往往很聪明，但他们可能优先考虑抽象概念而不是实践技能，从而导致对世界的理想化看法。作者喜欢与本科生一起工作，本科生往往对具体、有用的项目更感兴趣。这篇文章强调了职业选择中的选择效应，那些渴望直接行动的人会避免长期的学术追求，而另一些人则会延长学业以避免参与现实世界。作者发现招募具有现实世界经验的教授出奇地困难，强调“能做”的态度对于建设健康的社会至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116275</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 18:21:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>出乎意料的是，该项目展示了一个完全由 [...] 制作的 AVR 微控制器模拟器。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116274</link>
      <description><![CDATA[用 LaTeX 编写的 8 位 AVR 微控制器模拟器
出乎意料的是，该项目展示了一款完全用 LaTeX 制作的 AVR 微控制器模拟器，而 LaTeX 是一种通常与编程无关的排版系统。作者幽默地承认了这一非常规选择，将 TeX 比作编程语言中的“卡西莫多”，因为它既复杂又笨拙。尽管如此，作者还是通过模拟 ATmega8 微控制器（尽管缺少一些操作码）展示了 TeX 的图灵完备性。模拟器的速度非常慢，运行速度为 2.5 KHz，比实际硬件慢得多。尽管不建议在实际应用中使用它，但这一努力凸显了 TeX 令人惊讶的多功能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116274</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 18:12:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 朝鲜黑客利用 [...] 开发了针对 macOS 系统的木马应用程序。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116273</link>
      <description><![CDATA[朝鲜黑客创建 Flutter 应用以绕过 macOS 安全保护
朝鲜黑客使用 Flutter 框架开发了针对 macOS 系统的木马应用，该框架允许跨平台应用开发。这些应用（包括扫雷游戏和记事本应用）都使用合法的 Apple 开发者 ID 签名，使其能够暂时绕过 Apple 的安全检查。这些以加密货币为主题的应用连接到朝鲜服务器，暗示其有经济动机。发现此活动的 Jamf Threat Labs 认为，这是一次实验性活动，而不是有针对性的攻击。使用 Flutter 使得恶意代码更难检测，因为它嵌入在动态库中。Apple 此后撤销了应用签名，阻止它们绕过更新系统上的安全保护。该操作的具体细节仍不清楚，多个应用程序变体表明正在测试安全绕过技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116273</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 18:09:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“Next.js GitHub Markdown Blog” 是一个现代博客平台，专为想要......的开发人员设计。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116272</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Next.js GitHub Markdown 博客
“Next.js GitHub Markdown 博客”是一个现代博客平台，专为希望将 GitHub 用作内容管理系统 (CMS) 并将博客集成到其 Next.js 应用程序中的开发人员而设计。它以最少的设置将 Markdown 文件转换为响应式博客，支持 GitHub Flavored Markdown、元数据的前置内容以及类别和标签的自动组织。主要功能包括静态站点生成以提高性能、SEO 优化、响应式设计和社交媒体集成。该项目通过与 GitHub 的无缝集成、自动更新和通过 Tailwind CSS 的自定义选项脱颖而出。它支持在 Vercel 等平台上部署并提供分析集成。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116272</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 17:49:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Apple 对“查找”应用进行了最新更新，该更新随 iOS 18.2 一起发布测试版，引入了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116271</link>
      <description><![CDATA[Apple 的“查找”功能可与第三方共享丢失物品的位置
Apple 的最新“查找”应用更新（随 iOS 18.2 一起提供测试版）引入了“共享物品位置”功能，允许用户安全地与第三方（包括航空公司）共享丢失物品的位置。这项创新功能旨在简化查找遗失物品的过程，尤其是在旅行期间，通过允许用户生成安全链接，在交互式地图上显示物品的位置。该功能强调隐私，共享位置将在七天后或物品找回后过期。值得注意的是，包括达美航空和英国航空在内的 15 多家主要航空公司将把此功能整合到他们的行李找回流程中，以提高效率并让客户安心。与 SITA 合作将此功能整合到 500 多家航空公司使用的 WorldTracer 系统中，是朝着全行业采用迈出的重要一步。尽管 Apple 保证端到端加密和匿名，但争议在于潜在的隐私问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116271</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 17:47:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 维基百科页面“过时技术列表”提供了一份详尽的目录[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116270</link>
      <description><![CDATA[过时技术列表
维基百科页面“过时技术列表”提供了已被更现代的替代品取代的广泛技术目录。每个条目都包括过时的技术、其替代品以及它可能仍有的任何当前用途。例如，沙漏已被时钟大量取代，但在电子设备可能出现故障的环境中仍然有用，例如桑拿房。一些技术，如羽毛笔，由于个人偏好或书法等小众应用而持续存在。该页面重点介绍了某些技术（例如钢笔）的持续共存，这些技术并非完全过时。内容是事实且无争议的，提供了技术发展的历史视角。（基于 91% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116270</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 17:41:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Waymo One 现已为洛杉矶的所有人提供完全自动驾驶汽车服务，全天候运营 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116269</link>
      <description><![CDATA[Waymo One 现已向洛杉矶所有人开放
Waymo One 现已向洛杉矶所有人提供全自动驾驶服务，全天候运营，服务范围覆盖圣莫尼卡和好莱坞大道等主要地区。自今年早些时候推出以来，已有近 30 万人加入了候补名单，乘客对该服务的评价很高，平均评分为 4.7/5。最近的一项调查显示，洛杉矶乘客的满意度为 98%。联合首席执行官 Tekedra Mawakana 对扩大该服务表示兴奋，该服务覆盖近 80 平方英里，并旨在进一步发展。Waymo 与 She is Hope 等当地合作伙伴合作，以提高道路安全性和可达性。作为洛杉矶车展的官方叫车合作伙伴，Waymo 邀请与会者了解有关其创新服务的更多信息。 Waymo 服务的独特之处在于它能够提供一种不带偏见的、可靠的交通选择，尤其有利于单身母亲等群体。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116269</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 17:04:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Instant 正在寻找一位创始工程师加入其位于旧金山的小型才华横溢的团队。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116268</link>
      <description><![CDATA[Instant (YC S22) 正在招聘创始工程师来帮助构建现代 Firebase
Instant 正在寻找创始工程师加入其位于旧金山的小型、才华横溢的团队。作为现代 Firebase 的替代品，Instant 解决了创建基于浏览器的数据库的复杂挑战，该数据库支持实时同步、离线功能和乐观更新。该团队已经取得了重大里程碑，包括开源项目并在 Firebase 创始人和 Paul Graham 等知名人物的支持下获得了 340 万美元的种子轮融资。来自主要基础设施和人工智能公司等用户的需求凸显了该产品的潜力。加入 Instant 提供了产生重大影响并获得大量股权的机会，尤其是在公司接近产品市场契合度时。 Instant 的独特之处在于它致力于通过提供缺失的抽象来简化软件开发，使开发人员能够更轻松地构建反应式、具有离线功能的应用程序。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116268</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 17:02:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国参议院准备对专利资格恢复法案（PERA）进行投票。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116267</link>
      <description><![CDATA[美国参议院将于周四通过 PERA 法案表决恢复软件专利
美国参议院将于 2024 年 11 月 14 日就旨在恢复软件专利的专利资格恢复法案 (PERA) S. 2140 进行表决。这项备受争议的法案威胁要废除现有的针对过于宽泛的软件专利的保障措施，可能允许对移动订餐和基本的在线金融交易等常规活动进行专利保护。批评者认为，这可能会让专利流氓利用模糊的专利，针对小企业和个人获取经济利益。电子前沿基金会 (EFF) 敦促公众联系他们的参议员反对这项立法，并强调该法案对创新和创业精神的潜在负面影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116267</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 16:43:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>