<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Jun 2024 03:18:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Sonos 最近面临着客户的强烈反对，而一场备受争议的事件又加剧了这种反对情绪 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94980</link>
      <description><![CDATA[Sonos 引起更多客户不满——这次是因为其隐私政策
Sonos 最近面临客户的强烈反对，其隐私政策的一项有争议的变更加剧了这种不满。首席执行官 Patrick Spence 现在使用自动回复来处理有关重新设计的应用程序的投诉。维修技师和隐私倡导者 Louis Rossmann 强调的最新问题涉及从美国政策中删除一项关键的隐私承诺：“Sonos 不会也不会出售有关我们客户的个人信息。”这句话仍然保留在其他国家的政策中，这引起了美国客户的担忧。此外，新的基于网络的应用程序缺乏双因素身份验证，这进一步让用户感到沮丧。The Verge 已就这些变化向 Sonos 寻求澄清。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94980</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 03:18:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加州参议员斯科特·维纳 (Scott Wiener) 在推动 [...] 的过程中面临巨大反对。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94979</link>
      <description><![CDATA[羞辱是减少交通死亡人数的工具
加州参议员斯科特·维纳 (Scott Wiener) 提出法律来遏制鲁莽驾驶，以改善道路安全，但遭到了强烈反对。他最近提出的强制新车安装限速器的法案引发了强烈反对，迫使他修改提案，只要求安装较弱版本的技术。尽管超速导致的死亡率很高，但这场争议凸显了美国文化对驾驶自由的依恋。智能速度辅助 (ISA) 系统可以被动提醒驾驶员或主动限制速度，提供了一种潜在的解决方案。令人惊讶的是，最近的一项调查显示，超过 60% 的驾驶员支持被动 ISA，50% 的驾驶员对主动 ISA 持开放态度。然而，广泛的接受和实施需要时间和深思熟虑的宣传，类似于过去反对酒后驾驶和使用安全带的努力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94979</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 03:12:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 备受争议的防篡改技术 Denuvo 背后的公司爱迪德（Irdeto）最近宣布 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94978</link>
      <description><![CDATA[Denuvo 所有者关闭克隆网站，作恶者似乎要被追捕
Irdeto 是备受争议的防篡改技术 Denuvo 背后的公司，该公司最近向 GitHub 提交了一份 DMCA 删除通知。该通知针对的是 Irdeto 网站的克隆版本，这些网站在 Irdeto.fr 等域名下运行，并包含一个邮件服务器。Irdeto 要求删除这些侵权存储库并对责任用户采取行动。GitHub 遵从了删除要求，但目前尚不清楚是否对用户采取了进一步行动。有趣的是，调查显示，罪犯可能已经预料到了 Irdeto 的行动并留下了复活节彩蛋。考虑到通常的隐私措施，追踪域名所有权的容易程度也令人惊讶。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94978</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 03:05:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 基日岛农舍位于俄罗斯奥涅加湖的基日岛，是一座建筑风格迥异的农舍， […]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94977</link>
      <description><![CDATA[基日岛教堂
基日岛教堂位于俄罗斯奥涅加湖的基日岛上，是一座建筑奇迹，拥有两座 18 世纪的木制教堂——显圣容教堂和代祷教堂——以及一座八角形木制钟楼。这些建筑展示了俄罗斯卓越的木工技艺，显圣容教堂因其 37 米高和无钉结构而尤为引人注目，这归功于传奇大师 Nestor。该建筑群以其多圆顶木制教堂而独一无二，这在俄罗斯乃至全球都是罕见的。基日岛教堂是传统木制建筑的典范，保存完好，几乎没有经过现代改造。它受俄罗斯联邦法律保护，由基日州露天博物馆管理。通过精心的修复和管理计划，该遗址的完整性和真实性得以维护，确保其历史和文化意义得以为子孙后代保留。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94977</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 03:05:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果被指控“故意、有意识地向女性支付低于 [...] 的薪酬”。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94976</link>
      <description><![CDATA[苹果性别薪酬差距诉讼
根据加州提起的一项拟议集体诉讼，苹果被指控“故意、明知故犯地向从事基本相同工作的女性支付低于男性的工资”。如果诉讼成功，超过 12,000 名现任和前任女性员工将获得数百万美元的工资损失。该诉讼由长期员工 Justina Jong 和 Amina Salgado 提起，指控苹果在 2020 年至 2024 年期间违反了加州就业法，系统性地向工程、营销和 AppleCare 部门的女性支付过低的工资。Jong 偶然发现了薪酬差距，而 Salgado 多年来一直意识到并抱怨，直到第三方调查后才获得公平的报酬。律师 Eve Cervantez 强调，苹果的做法延续并扩大了性别薪酬差距。苹果尚未对该指控发表评论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94976</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 02:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国退休人员</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94975</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 任命前 NSA 局长 Paul Nakasone 为董事会成员
已退休的美国陆军将军、前 NSA 局长 Paul M. Nakasone 已加入 OpenAI 董事会及其安全与安保委员会。OpenAI 认为 Nakasone 在网络安全方面的丰富经验将增强他们检测和应对威胁的能力，从而加强他们的 AI 项目。Nakasone 于 2024 年初退休，曾领导 USCYBERCOM 和 NSA/CSS，并在建立网络安全协作中心和人工智能安全中心方面发挥了重要作用。OpenAI 董事会主席 Bret Taylor 强调，Nakasone 的专业知识将有助于确保 AI 创新的安全构建和部署。中曾根表示他赞同 OpenAI 的使命，即确保人工智能造福人类。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94975</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 02:18:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 乔丹·哈特梅克讲述了她在一次跳伞事故中的悲惨经历，当时她的爸爸 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94974</link>
      <description><![CDATA[我从飞机上跳下来，降落伞失灵，我平静地坠向地面
Jordan Hatmaker 讲述了她一次跳伞事故的悲惨经历，当时她的降落伞出现故障，导致她从 13,500 英尺的高空惊恐地坠落。尽管一片混乱，但她却感到意外的平静。Hatmaker 是一名热爱跳伞的寻求刺激者，她距离获得跳伞执照只有 10 次跳伞的机会。在当天的第二次跳伞中，她的降落伞未能正确打开，导致危险的“降落伞”故障。令人惊讶的是，她在坠机中幸存下来，但受了重伤，包括背部和腿部骨折。在康复期间，Hatmaker 一直保持着积极的态度，将她的坚韧归功于她的信念和决心。尽管经历了磨难，她却没有后悔，继续过着充实的生活，甚至在事故发生一年后实现了到达珠穆朗玛峰大本营的目标。

争议：哈特梅克在坠机现场的最初反应是，她表示如果瘫痪就想死，这与她后来对生命的感激和瘫痪者的能力形成了鲜明的对比。

令人惊讶/聪明：尽管受了重伤，哈特梅克坚定不移的乐观和快速康复令人惊叹，展现了她不屈不挠的精神。（基于 95% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94974</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 02:08:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标题：发现化石头骨后，古代澳大利亚“巨型鹅”的面孔显露出来</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94973</link>
      <description><![CDATA[发现化石头骨后，古代澳大利亚“巨型鹅”的脸部显露出来
标题：发现化石头骨后，古代澳大利亚“巨型鹅”的脸部显露出来

网站：www.nhm.ac.uk

古生物学家在发现一个化石头骨后，揭开了一只古代澳大利亚“巨型鹅”的脸部。这一惊人发现揭示了 Dromornis stirtoni 的面貌，这是一种数百万年前在澳大利亚漫游的大型不会飞的鸟。头骨的结构表明它有一个强大的喙，可能用于多种饮食。这一发现是独一无二的，因为它为鸟类的外貌和生活方式提供了新的见解，而这些见解以前都是推测性的。如此巨大的鸟类的发现挑战了以前关于史前澳大利亚动物群的观念，这对我们对古代生态系统的理解是一个重大补充。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94973</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 02:05:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 新西兰一棵巨型树，外形酷似《指环王》中的树人，已被 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94972</link>
      <description><![CDATA[100 英尺高的“行走树”看起来像树人，是一片失落森林的唯一幸存者
新西兰一棵巨大的树，形似《指环王》中的树人，被评为该国年度之树。这棵北方的拉塔树 (Metrosideros robusta) 因其腿状树干而被称为“行走树”，高 105 英尺，是 150 年前砍伐的一片森林中唯一的幸存者。这棵树位于卡拉米亚附近，在新西兰树木栽培协会的比赛中赢得了 42% 的公众投票。北部的拉塔树寿命可达 1,000 年，由于森林砍伐、负鼠入侵、杂交和桃金娘锈病，目前在全国范围内处于脆弱状态。这种树的独特外观可能是由于它生长在一棵现已死亡的寄主树周围造成的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94972</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 01:55:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 斯坦福大学在 Murthy 诉美国最高法院一案中提交了法庭之友陈述。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94971</link>
      <description><![CDATA[斯坦福大学在 Murthy vs. Missouri 案中提交法庭之友陈述
2023 年 12 月 26 日，斯坦福大学向最高法院提交了一份法庭之友陈述，以解决密苏里州和路易斯安那州对拜登政府的诉讼中的虚假指控。诉讼称，斯坦福大学及其斯坦福互联网观察站 (SIO) 充当政府代理人，向联邦官员通报了他们关于 2020 年大选和 COVID-19 疫苗的研究。斯坦福大学辩称，学术机构有第一修正案赋予的权利进行和分享研究，甚至与政府分享，而不被视为政府行为者。第五巡回上诉法院此前支持斯坦福大学的言论自由权，推翻了地区法院禁止斯坦福大学与政府合作的命令。最高法院目前正在审查此案。斯坦福大学强调，其与政府的互动是标准的学术实践，对有效制定政策至关重要。该大学还驳斥了 SIO、选举诚信伙伴关系 (EIP) 和 Virality Project (VP) 审查言论的说法，声称他们的职责仅限于识别和分析虚假信息，而不是强制内容审核。斯坦福大学仍然致力于捍卫其第一修正案权利并纠正有关其研究活动的误导性说法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94971</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 01:33:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>