<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Dec 2023 00:58:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]文章探讨人工领域“生产力过剩”问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65110</link>
      <description><![CDATA[伟大的人工智能怪异
文章讨论了人工智能（AI）领域的“生产力过剩”问题。作者重点介绍了人工智能研究员 Ben Recht 的一篇文章，他指出学术职位所需的论文数量不断增加，以及基准竞赛在推动人工智能进步方面的作用。作者还提到了软件工程师 Benedict Hsieh 的一篇文章，他讨论了在竞争性数学中脱颖而出的压力以及如何将其延续到学术和行业职业生涯中。本文探讨了出版物数量、GitHub 活动和 Kaggle 排名等指标如何成为招聘和招生决策的重要因素。作者认为，这些指标已经变得专横，人工智能研究的性质已经改变，论文和模型成为职业发展的工具，而不是知识的来源。这篇文章提出了对这些“强化学习职业游戏”的人力成本的担忧，以及对更好的包容性和公平指标的需求。 （根据故事文本的 74% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65110</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:58:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]令人惊讶的是，德国和英国的风力发电量达到了创纪录的水平 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65109</link>
      <description><![CDATA[暴风雨袭击北欧，德国风力发电量创历史新高 
令人惊讶的是，由于一场席卷北欧的强大风暴，德国和英国的风力发电量创下了历史新高。英国发电量达到 21,813 兆瓦，超过 1 月份创下的纪录。另一方面，德国在柏林时间上午 11 点达到了令人印象深刻的 53,013 兆瓦。风力发电的激增是可再生能源的一个积极信号，凸显了风电在满足能源需求方面的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65109</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:50:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了元学习的概念及其改善基础的潜力[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65108</link>
      <description><![CDATA[元学习：基础模型的未来以及如何改进它
本文讨论了元学习的概念及其改进机器学习基础模型的潜力。它强调了训练基础模型的传统方法的局限性以及对新范式的需求。作者解释说，元学习涉及创建机器学习代理，这些代理通过在特定任务上训练较小的模型并将其输出输入元学习模型来学习如何学习。元学习的优点包括能够处理不平衡的数据集并减少对大量数据的需求。文章还介绍了一篇论文，提出了一种称为基于群体的元学习（PBML）的进化算法来改进元学习。 PBML 旨在针对具有较强学习能力的人群进行优化，并在适应不同任务和环境方面展现出可喜的结果。 （根据 73% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65108</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:40:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了软件架构中的常见陷阱，并提供了有关[...]的建议</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65107</link>
      <description><![CDATA[软件架构陷阱以及如何避免它们
本文讨论了软件架构中的常见陷阱，并提供了如何避免这些陷阱的建议。它强调了深入了解架构并根据质量属性要求 (QAR) 做出明智权衡的重要性。作者警告不要让非技术人员或供应商做出架构决策，因为他们可能不理解特定的上下文和 QAR。本文还警告不要盲目复制其他组织的架构，并将业务决策优先于定义明确的 QAR。它强调需要管理技术债务，而不是为了速度而牺牲质量。作者鼓励团队设计和测试他们的架构，收集反馈，并根据反馈进行改进。总的来说，本文强调了软件架构的复杂性以及明智决策的必要性。 （根据故事文本的 71% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65107</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:37:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在疗养院，VR 很受欢迎。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65106</link>
      <description><![CDATA[在疗养院，VR 很受欢迎。这是一件好事吗？
虚拟现实 (VR) 作为一种对抗老年人情绪低落、记忆力减退和孤独感的方法，在疗养院越来越受欢迎。 VR 项目正在美国各地的老年生活设施中实施，为居民提供治疗和社会福利。该技术相对直观，已被证明有助于缓解记忆丧失、情绪低落和孤独感。然而，人们对虚拟现实在老年人护理领域的未来感到担忧，特别是随着该行业劳动力短缺的加剧。此外，VR行业还需要针对医疗保健产品制定明确的隐私规则和更严格的标准。总体而言，虚拟现实被视为对老年人护理的积极补充，但设定界限并考虑老年人的个人需求和偏好也很重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65106</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:34:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]发生了一件奇怪的事情，波兰的火车配备了数字版权管理 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65105</link>
      <description><![CDATA[波兰 DRMed 列车因基于日期的逻辑炸弹而按预期停止
奇怪的是，波兰配备数字版权管理 (DRM) 技术的火车因基于日期的逻辑炸弹而按预期停止运行。这起意外事件给通勤者造成了广泛的干扰和混乱。旨在防止未经授权访问列车软件的 DRM 系统在到期时无意中触发了关闭。虽然没有明确提及围绕 DRM 技术的争议，但这一事件凸显了与此类系统相关的潜在风险和漏洞。它提醒人们进行彻底测试和维护以避免意外中断的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65105</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:22:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一些墨西哥药店正在出售整瓶阿得拉。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65104</link>
      <description><![CDATA[一些墨西哥药店正在出售整瓶阿得拉。但这是冰毒
《洛杉矶时报》对墨西哥药店销售假冒阿得拉的情况进行了调查。调查发现，巴亚尔塔港和卡波圣卢卡斯的一些药店正在销售假冒的阿得拉药丸，其中含有甲基苯丙胺、食欲抑制剂、对乙酰氨基酚或咖啡因。这些假药装在密封瓶中出售，瓶上印有知名制药公司的名称和徽标，并附有药物识别码、批号和全息防篡改密封。假冒瓶子的复杂程度表明有大型犯罪组织的参与，而且墨西哥的假冒药品问题比之前想象的更为普遍。 （根据 81% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65104</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:15:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]2022年3月，我们收到了一辆凯迪拉克CT5-V Blackwing进行了40,000英里的长期测试。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65103</link>
      <description><![CDATA[我们在初始阶段炸毁了凯迪拉克 CT5-V Blackwing 的发动机测试
2022 年 3 月，我们收到了一辆凯迪拉克 CT5-V Blackwing 进行了 40,000 英里的长期测试。经过1500英里的磨合期后，我们将车开到赛道上进行初步性能测试。然而，大约 15 次静止启动后，发动机开始严重失火。发动机故障是灾难性的，我们不得不将其发送到通用汽车动力总成总部进行彻底拆卸。损坏仅限于偶数气缸组，其中六号气缸受影响最严重。故障原因尚不清楚，但很可能是由于燃料供应问题或冷却系统堵塞造成的。尽管遭遇挫折，我们最终还是收到了新的发动机，并且在随后的测试中车辆表现异常出色。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65103</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:07:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在本文中，我们提出了一种使用星形胶质细胞进行大语言建模的新方法- [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65102</link>
      <description><![CDATA[用于大型语言建模的星形细胞激活神经网​​络 
在本文中，我们提出了一种使用星形胶质细胞启用的尖峰神经网络进行大语言建模的新方法。语言建模是自然语言处理中的一项基本任务，传统方法常常难以应对现代语言数据集的复杂性和规模。我们的方法利用星形胶质细胞（大脑中的一种神经胶质细胞）的独特特性来增强尖峰神经网络的性能。通过将星形胶质细胞纳入网络架构中，我们能够提高语言建模任务的准确性和效率。我们的实验结果证明了我们方法的有效性，困惑度分数和训练时间都有显着改善。这项研究为更高级的语言模型开辟了新的可能性，可以更高效地处理大规模数据集。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65102</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 23:40:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：为什么不采用天然气驱动的热泵？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65101</link>
      <description><![CDATA[问 HN：为什么不用天然气驱动的热泵？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是质疑为什么天然气驱动的热泵没有得到更普遍的使用。他们建议使用天然气为内燃机提供动力，然后运行热泵上的压缩机。发动机的废热也可以用来增加家庭供暖。作者认为，与使用不可再生电源的直接天然气或电动热泵相比，这种方法将是一种高效的家庭供暖方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65101</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 23:36:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>