<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Oct 2023 15:06:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 恶意“RedAlert – 火箭警报”应用程序针对以色列电话、短信</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53676</link>
      <description><![CDATA[恶意“RedAlert – 火箭警报”应用程序针对以色列电话、短信&lt; /a&gt;
Cloudflare 的威胁运营团队发现了一个恶意网站，该网站托管虚假版本的 RedAlert - Rocket Alerts 应用程序，以色列的个人使用该应用程序接收有关空袭的警报。该假冒应用程序会收集敏感的用户数据，并具有访问联系人、通话记录、短信、帐户信息和已安装应用程序的额外权限。托管该恶意应用程序的网站已被下线，但建议从该特定网站安装 Android 版本的用户删除该应用程序。恶意应用程序模仿合法的 RedAlert 应用程序，但将窃取的数据上传到攻击者的服务器。该应用程序还包括反分析功能以避免检测。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53676</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2023 15:06:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 革命性的 DARPA X-65 飞机，没有移动控制面</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53675</link>
      <description><![CDATA[革命性的 DARPA X-65 飞机，没有移动控制面
DARPA 和波音公司的子公司 Aurora 正在开发一种革命性的 X 飞机，称为 X-65，它没有任何移动控制面。使用新型效应器控制革命性飞机 (CRANE) 计划旨在将主动流量控制 (AFC) 作为主要设计考虑因素。 AFC 可以通过消除接合表面、减轻重量和机械复杂性来提高飞机性能。 X-65 将使用气流而不是移动飞行表面来控制其飞行。如果成功，这项技术可以使飞机和无人机变得更便宜、更隐秘、更机动。全尺寸 X-65 翼展 30 英尺，重量仅为 7,000 磅。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53675</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2023 15:00:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 技术乐观主义者宣言</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53674</link>
      <description><![CDATA[技术乐观主义者宣言
位于 a16z.com 上的技术乐观主义者宣言挑战了围绕技术的负面叙述，并促进对其潜力的积极看法。作者认为，技术是人类进步的驱动力，使我们的生活水平显着提高。他们相信技术是解决任何问题的关键，而市场和自由企业是发挥其潜力的最有效方法。宣言还强调人类需求的无限性，表明就业增长和经济需求可以无限期地持续下去。总的来说，作者提倡技术乐观主义的观点，拥抱技术的力量及其创造更美好未来的能力。 （根据故事文本的 37% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53674</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2023 14:58:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Snapdragon X系列芯片将进军个人电脑，与苹果处理器抗衡</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53673</link>
      <description><![CDATA[Snapdragon X 系列芯片即将进入 PC 市场，与苹果处理器展开竞争&lt; /a&gt;
高通正在推出适用于 Windows PC 的全新 Snapdragon X 系列芯片系列，旨在与苹果的处理器竞争。这些芯片将率先采用高通收购的芯片设计初创公司 Nuvia 的技术。虽然高通尚未公布有关该芯片的更多细节，但他们已确认将采用高通定制的 Oryon CPU 内核，预计将带来性能和功效的显着提升。然而，这些芯片与苹果的 M 系列处理器或英特尔和 AMD 的最新 x86 芯片相比如何，仍有待观察。高通此前在 PC 芯片方面的尝试并未成功，与 x86 芯片相比，其优势有限且性能较慢。作为回应，高通收购了一家由苹果、谷歌、ARM、AMD和博通的前芯片设计师创立的初创公司，希望为基于ARM的芯片提供桌面级的性能。新款 Snapdragon X 系列芯片预计将于 2024 年发布，但尚不确定它们是否能与英特尔、AMD 和苹果的当前一代处理器竞争。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53673</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2023 14:32:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 雪堆将变得更白——抵消气候变化的影响</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53672</link>
      <description><![CDATA[雪堆将变得更白 - 抵消气候变化的影响
《自然》杂志发表的一项新研究表明，雪堆可以在抵消气候变化的影响方面发挥关键作用。研究人员发现，生活在雪中的某些类型的细菌可以反射更多的阳光，从而导致雪的外观更白和反照率增加。这种增加的反射率有助于冷却地球表面并抵消温室气体的变暖效应。研究还发现，这些细菌在空气污染严重的地区更为丰富，这可能对未来的气候变化缓解策略产生影响。这项研究强调了了解地球生态系统不同组成部分之间复杂的相互作用对于应对气候变化的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53672</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2023 14:31:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] U.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53671</link>
      <description><![CDATA[美国政府拥有 50 亿美元的比特币
据透露，美国政府是比特币的最大持有者之一，其数字货币价值高达 50 亿美元。然而，政府与其他加密鲸鱼的不同之处在于，它对比特币价值的波动漠不关心。与其他密切关注市场的投资者不同，政府似乎并不担心加密货币的涨跌。这一令人惊讶的披露展示了政府对比特币的独特态度，并引发了对其长期战略和这项重大投资意图的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53671</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2023 14:27:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人工智能 Tinder 已经存在：“真人会让你失望，但他们不会”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53670</link>
      <description><![CDATA[AI Tinder 已经存在：“真实的人会让你失望，但不会他们&#39;
本文讨论了人工智能驱动的虚拟关系和约会应用程序的兴起。它提到了斯派克·琼斯的电影《她》和以人工智能为特色的《黑镜》剧集的受欢迎程度。这篇文章重点介绍了一位影响者的案例，她创建了自己的人工智能版本来与粉丝互动，从而赚取了大量金钱。它还提到了为用户提供虚拟伴侣的应用程序 Replika，以及它对经历孤独的个人的积极影响。文章介绍了 Blush 应用程序，被称为“AI Tinder”，它允许用户与 AI 生成的角色互动，进行约会和关系练习。争议在于数字联系可能会取代真实的人际关系，以及不要为虚拟关系牺牲真实关系。文章最后讨论了虚拟关系的未来以及人工智能适应人类情感的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53670</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2023 14:26:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 巴黎附近的挖掘发现了可追溯到公元前 4,200 年的城市化开端</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53669</link>
      <description><![CDATA[巴黎附近的挖掘发现了可追溯到公元前 4,200 年的城市化开端
巴黎地区的考古学家有了一项重大发现，发现了可追溯到公元前 4,200 年的城市化开端。此次发掘由国家考古预防研究所 (INRAP) 和马恩河谷省考古部门进行，揭示了一个基本上被遗忘的新石器时代中期定居点。该遗址位于塞纳河畔伊夫里，是一个大型城市发展项目的一部分，考古学家只有两天的时间来完成他们的工作。此次发掘出土了大量文物，包括塞尔尼陶瓷碎片和石器，为我们了解远祖的生活提供了宝贵的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53669</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2023 14:19:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 估值 1 亿美元且不再融资</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53668</link>
      <description><![CDATA[估值1亿美元且不再融资
在本文中，作者讨论了与一位企业家的对话，该企业家最近以 1 亿美元的投后估值获得融资。这位企业家的目标是降低个人风险，强化资产负债表，并让企业在 3 到 5 年内实现有吸引力的退出。作者强调，这位企业家表示没有兴趣在未来进行 IPO 或独角兽估值，因为他认为这可能会危及他们已经创造的价值。作者强调评估成功所需的目标和结果的重要性，而不是仅仅因为有可能就不断筹集资金。文章还提到了首次公开募股面临的更严格审查，并建议未达到特定门槛的公司可能会从私募股权或有机增长中受益更多。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53668</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2023 14:15:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>忘记隐私：无论如何你都不擅长瞄准（2019）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53667</link>
      <description><![CDATA[忘记隐私：无论如何，你在定位方面都很糟糕（2019）&lt; /a&gt;
作者认为，当涉及到定向广告时，隐私问题被夸大了，因为当前的定向状态实际上相当糟糕。他们解释说，收集数据很容易，但分析数据却很困难且容易出错。他们还批评个性化推荐算法，指出它们经常导致点击诱饵和政治宣传。作者认为，针对性最好的广告是基于明确偏好的广告，例如来自 Steam 或 Amazon 等平台的搜索广告或个性化电子邮件。他们还强调了网站上过度使用跟踪器，这导致页面加载时间变慢。 （根据 61% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53667</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2023 14:02:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>