<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 12:04:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]来自哈尔滨工业大学的中国研究人员提出使用四核 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62882</link>
      <description><![CDATA[中国科研人员为火星样本返回任务推出四轴飞行器&lt; br/&gt;
哈尔滨工业大学的中国研究人员提议使用四轴飞行器来执行未来的火星样本返回任务。这架名为 MarsBird-VII 的四轴飞行器将配备四个转子，能够将重达 100 克的火星岩石运送到附近的着陆器。研究人员表示，四轴飞行器将能够收集着陆器周围 500m 半径范围内的岩石样本。着陆器需要四轴飞行器来拾取尚未被着陆器火箭污染的火星风化层。四轴飞行器将使用机械臂收集样本并将其送回着陆器，然后着陆器将它们放入上升器中返回地球。该概念仍处于早期阶段，尚未在模拟火星环境中进行测试。这一提议是在中国计划于 2028 年发射天问三号任务并于 2031 年从火星返回样本之际提出的。相比之下，美国宇航局的火星样本返回任务面临着延误和成本超支，该机构需要额外的资金才能保持在火星样本返回任务的轨道上。 2030 年推出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62882</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 12:04:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇研究论文中，我们介绍了高斯头部头像，这是一种创建高 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62881</link>
      <description><![CDATA[高斯头像：通过动态高斯实现超高保真头像&lt; /a&gt;
在这篇研究论文中，我们介绍了高斯头部头像，这是一种创建高保真 3D 头部头像的新方法。我们解决了在轻量级稀疏视图设置下创建逼真头像的挑战。我们的方法涉及使用可控 3D 高斯来表示化身，这使我们能够捕获复杂的表情和细粒度的动态细节。我们还利用完全学习的基于 MLP 的变形场来优化中性 3D 高斯。此外，我们还为训练过程开发了几何引导的初始化策略。我们的实验表明，我们的方法优于其他稀疏视图方法，即使在夸张的表达下，也能在 2K 分辨率下实现超高保真渲染质量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62881</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 12:00:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Rollstack 目前正在巴西招聘一名高级软件工程师。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62880</link>
      <description><![CDATA[Rollstack (YC W23) 正在巴西招聘一名高级软件工程师&lt; /a&gt;
Rollstack 目前正在巴西招聘一名高级软件工程师。该公司旨在通过提供一个使用各种商业智能工具、客户关系管理系统和数据仓库自动创建和更新幻灯片和文档的平台，彻底改变专业人员的工作方式。作为一家 Y Combinator 支持的初创公司，Rollstack 得到了世界上最成功的孵化器之一的支持和支持，该孵化器诞生了 Airbnb、Cruise、Instacart 和 Dropbox 等众多知名公司。对于经验丰富的软件工程师来说，有机会加入巴西一家有前途的创新公司是一个令人兴奋的前景。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62880</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 12:00:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由 Newag 制造的波兰火车在维护期间遭遇神秘故障，le [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62879</link>
      <description><![CDATA[柴油门，但对于火车 - 一些重量级硬件黑客 
纽瓦格制造的波兰列车在维护过程中发生神秘故障，令专家们感到困惑。以黑客专业知识而闻名的 Dragon Sector 团队被召集进行调查。经过几个月的分析和逆向工程，他们发现了写入火车软件代码中的有趣条件。这些条件包括维护中心的 GPS 坐标，如果列车在这些区域之一停留太长时间，列车将无法运行。其他令人惊讶的事情还包括更换部件时火车被堵塞，以及一列火车被编程为在行驶一百万公里后“抛锚”。该团队能够解决问题并防止与维护公司的合同被终止。 （根据 83% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62879</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 11:55:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]塔斯基吉梅毒研究，也称为塔斯基吉实验，是一项人类实验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62878</link>
      <description><![CDATA[塔斯基吉梅毒研究
塔斯基吉梅毒研究，也称为塔斯基吉实验，是美国公共卫生服务部 (PHS) 和疾病控制与预防中心 (CDC) 在 1932 年至 1972 年间进行的一项人体实验。该研究涉及近 400 名患有梅毒的非裔美国男性，他们没有被告知自己的诊断结果，也没有得到适当的治疗。该研究最初预计持续六个月，但后来延长至 40 年。到研究结束时，已有 100 多名男性死于这种疾病。该研究因其违反道德而受到广泛批评，并导致研究法规发生变化。比尔·克林顿总统于 1997 年正式就这项研究道歉。（根据 21% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62878</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 11:54:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在 Canalys 亚太论坛上的演讲中，联想高管屠彻敏承认 C [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62877</link>
      <description><![CDATA[联想高管表示，Chromebook 对利润和地球都是有问题的
在 Canalys 亚太论坛上的演讲中，联想高管涂彻敏承认，Chromebook 在盈利能力和可持续性方面都举步维艰。尽管如此，由于需求，特别是来自教育领域的需求，联想将继续销售 Chromebook。尽管 Chromebook 销量在疫情期间整体下降，但教育市场依然强劲，占第二季度美国 Chromebook 销量的 80%。涂先生还讨论了联想的供应链战略，强调了该公司在印度的扩张以及该国进口许可证要求带来的挑战。此外，涂先生还提到联想计划在明年下半年和2025年初发布AI PC。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62877</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 11:52:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了自由主义者圈子里流行的口号“废除FDA”和[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62876</link>
      <description><![CDATA[超越“废除 FDA”
文章讨论了自由主义者圈子里流行的口号“废除 FDA”，并探讨了这一提议的挑战和影响。作者提出了有关取消处方药、娱乐性药物的供应、工厂检查的必要性、医生的能力、保险范围的作用以及不受监管的补充剂的潜在风险等问题。作者提出了两项​​实用的政策建议：人工补充剂合法化和创建“实验药物”类别。文章强调了废除 FDA 的复杂性和潜在后果，并强调在任何医疗改革中都需要仔细考虑和规划。 （根据 95% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62876</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 11:38:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>X.com 是 Twitter，但是 [a-z.com 是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62875</link>
      <description><![CDATA[X.com 是 Twitter，但是 [ a-z.com?](https://news.ycombinator. com/item?id=38567397)
该网络内容的作者在火车上感到无聊，决定在手机浏览器中输入各种单字母域名。他们发现大多数单字母 .com 域名，例如 a.com ，b.com，c.com等没有解析，为空白。然而，他们发现 q.com 归 Quantum Fiber 所有，一家在美国销售光纤互联网连接的公司，以及 z.com最近被Max Bullions Limited以170万港元收购。作者还探索了 .org、.net 和 .co 等其他顶级域名中的单字母域名，发现了各种有趣且活跃的网站。他们指出，许多单字母 .co 域名正在出售，而其他域名则由亚马逊和沃尔沃等公司拥有。作者对这些单字母域名缺乏活动和潜在价值表示惊讶。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62875</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 11:35:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>互联网关闭游戏是一种独特的互动方式，可以帮助您了解 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62874</link>
      <description><![CDATA[互联网关闭游戏
互联网关闭游戏是一种独特的互动方式，可以帮助您了解互联网关闭背后的动机以及如何应对它们。各国政府经常出于各种原因关闭互联网，对人权和数字连接构成威胁。该游戏旨在揭示不同类型的停机以及应对方法。它是为人权倡导者、关心此事的公民、法律专业人士以及任何有兴趣加深该领域知识的人而设计的。该游戏可供下载，并可根据个人需求进行调整。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62874</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 11:34:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]特斯拉在与瑞典邮政服务 PostNord 的法律诉讼中败诉 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62873</link>
      <description><![CDATA[由于与北欧工会的纠纷升级，特斯拉在瑞典输掉了法律诉讼
在与北欧工会不断升级的纠纷中，特斯拉在与瑞典邮政服务 PostNord 的法律诉讼中败诉。瑞典法院裁定，PostNord 不必向特斯拉交付车牌，因为特斯拉的车牌被邮政服务工作人员挡住了。与此同时，瑞典、挪威和丹麦的工会支持 IF Metall 机械师举行罢工，要求与特斯拉达成集体协议。法院的裁决是临时裁决，特斯拉已就其工人停止运送车牌的决定起诉 PostNord。特斯拉拒绝签订集体谈判协议，引发了工会的强烈反对，甚至一家丹麦养老基金也出售了其在该公司的股份。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62873</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 11:26:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>