<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Nov 2024 18:15:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在我作为一名程序员的历程中，某些语言深刻地改变了我的观点 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115126</link>
      <description><![CDATA[令我惊叹的编程语言（2023 年）
在我作为程序员的历程中，某些语言深刻地改变了我对编码和思维的看法。从 Basic 开始，我对它的简单性和创建游戏的能力感到惊讶。Turbo Pascal 向我介绍了结构化编程和面向对象的概念，尽管它的图形限制促使我转向汇编语言。HyperCard 因其可视化编程方法而具有革命性，尽管它是 Apple 独有的。OCaml 的强大功能（如类型推断和模式匹配）重新点燃了我的热情，而 Java 的综合库成为我的基础。Prolog 和 Coq 挑战了我对编程逻辑和证明的理解，而 Erlang 的分布式系统功能无与伦比。最后，π 演算为系统推理提供了一个独特的数学模型。每种语言都留下了持久的遗产，影响了现代编程范式和工具。（基于 73% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115126</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 18:15:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美联社已经公布了 170 多年的选举获胜者预测历史。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115125</link>
      <description><![CDATA[美联社在选举中宣布获胜者已有 170 多年的历史。它是如何做到的
170 多年来，美联社 (AP) 一直是宣布美国选举获胜者的可靠消息来源，报道了从总统到地方竞选的近 5,000 场竞选。美联社的方法包括对投票计数和选举数据进行细致的分析，以确定落后的候选人是否可以赶上。随着邮寄投票的兴起，这一过程变得更加复杂，自 2020 年以来，邮寄投票已被政治化，通常显示出投票方式的党派分歧。美联社利用 AP VoteCast 和历史投票趋势等工具来为其决策提供信息，确保判决基于数据而不是猜测。有争议的是，如果结果与预期结果相矛盾，美联社可能会延迟报道，强调准确性比速度更重要。美联社对公正性的承诺意味着竞选报道不会受到外部压力或候选人演讲的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115125</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 17:37:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这个充斥着需要登录和 AI 集成的复杂应用程序的世界里，我介绍了 Lalac [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115124</link>
      <description><![CDATA[我找不到一款免费、无需登录、无需 AI 的清单应用——所以我自己开发了一个
在这个充斥着需要登录和 AI 集成的复杂应用的世界里，我推出了 Lalacheck——一款简单易用的清单工具。Lalacheck 专为那些渴望直接进行任务管理的人而设计，它允许用户通过一个链接立即创建和共享任务，而无需注册或处理 AI 功能的麻烦。它完全免费，体现了纯粹的简单性和效率。这种方法挑战了过于复杂的数字工具的常态，为那些在日常任务管理中重视轻松性和可访问性的人提供了独特的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115124</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 17:36:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为了提高我们家庭象棋游戏的水平，我开发了一个简单的程序来改变[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115123</link>
      <description><![CDATA[将您的手机或平板电脑变成国际象棋时钟
为了增强我们家庭的国际象棋游戏，我开发了一个简单的程序，可以将任何手机或平板电脑变成国际象棋时钟。这样就无需筛选应用商店并仔细审查隐私政策。该程序很简单，每个玩家的开始时间为 12 秒，并且在移动过程中会在白棋和黑棋之间切换。虽然它没有用于设置时间的用户界面，但您可以轻松调整代码中的初始时间。该程序旨在粘贴到 Lua Carousel 中，并提供了一些缩写以方便使用。这种方法以其简单性和直接性而独树一帜，尽管它缺乏用于时间调整的图形界面可能会让一些人感到惊讶。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115123</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 17:14:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：哪些工具和实践帮助您作为开发人员更好地工作？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115122</link>
      <description><![CDATA[问 HN：哪些工具和实践帮助您作为开发人员更好地工作？
在最近的 Hacker News 主题中，开发人员被邀请分享提高其工作效率的工具和实践。该讨论是针对软件开发效率论文的更广泛研究工作的一部分。鼓励参与者贡献故事和见解，强调成功的策略和常见的陷阱。为那些愿意提供更详细反馈的人提供了调查链接。该计划旨在收集不同的观点，以更好地了解影响科技行业生产力的因素。该主题的协作性质促进了社区驱动的有效工作习惯探索。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115122</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 17:13:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我很高兴向大家介绍Shadcn Visual Playground，这是一个旨在 [...] 的综合平台。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115121</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我构建了一个 shadcn 可视化游乐场
我很高兴介绍 Shadcn 可视化游乐场，这是一个旨在简化设计系统管理的综合平台。该工具托管在 RobustLaunch 上，提供您轻松创建、管理和扩展设计系统所需的一切。该平台用户友好，适合新手和经验丰富的设计师，并无缝集成到现有工作流程中。一个独特的功能是它能够实时可视化复杂的设计组件，从而增强协作并缩短开发时间。虽然有些人可能会争论另一种设计工具的必要性，但 Shadcn 可视化游乐场以其直观的界面和强大的功能脱颖而出，使其成为设计团队的宝贵资产。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115121</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 16:57:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“USB-C 的破碎承诺：我们永远不会得到通用电缆”一文中，作者哀叹 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115120</link>
      <description><![CDATA[USB-C 未能实现的承诺：我们永远无法获得通用电缆
在《USB-C 未能实现的承诺：我们永远无法获得通用电缆》一文中，作者哀叹尽管 USB-C 有望成为通用解决方案，但电缆兼容性持续混乱。这篇文章强调了处理 Lightning、USB-A 和微型 HDMI 等各种端口的挫败感，以及围绕 USB-C 不断发展的标准带来的混乱。欧盟推动 USB-C 作为充电标准的做法影响了苹果等公司，但通用电缆的梦想仍然难以实现。作者巧妙地指出了外观相同的电缆具有不同功能的荒谬性，强调缺乏真正的标准化会导致消费者持续感到困惑和沮丧。令人惊讶的是，尽管技术不断进步，但设备及其要求的不断发展却始终阻碍着对单一、包罗万象的电缆标准的追求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115120</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 16:52:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Zed 是一款为未来而设计的尖端代码编辑器，从头开始精心打造 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115119</link>
      <description><![CDATA[Zed – 面向未来的编辑器
Zed 是一款面向未来的尖端代码编辑器，使用 Rust 从头开始​​打造，可最大限度地发挥多个 CPU 内核和 GPU 的功能。这可确保快速高效的编码体验。Zed 的与众不同之处在于它将即将推出的大型语言模型 (LLM) 智能集成到您的工作流程中，使您能够无缝生成、转换和分析代码。此外，Zed 还允许您与队友聊天、共同撰写笔记以及轻松共享您的屏幕和项目，从而促进协作。这款一体化工具有望重新定义开发人员如何协同工作以及与代码交互。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115119</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 16:52:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在对历史上最关键的发明之一进行有趣的探索时，一项新的研究[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115118</link>
      <description><![CDATA[科学家可能发现了历史上最重要的发明之一的起源
在对历史上最重要的发明之一进行的一次引人入胜的探索中，一项新研究表明，轮子可能起源于喀尔巴阡山脉，古代铜矿工由于环境限制而在那里进行了创新。这一理论因哥伦比亚大学教授理查德·布利特的研究而受到关注，它挑战了传统的信念，即轮子最初是作为美索不达米亚或土耳其北部的陶工工具出现的。通过使用计算模型，研究人员展示了狭窄矿井中的环境因素如何在 500 多年的时间里促进了从简单的凹槽滚轮到轮轴系统的演变。这种渐进的发展与突然的技术顿悟的流行观念相反，突显了环境与创新之间微妙的相互作用。这种方法将设计科学与考古学相结合，为理解古代工程提供了独特的视角，并可以阐明其他历史谜团。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115118</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 16:11:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>令人惊讶的是，随着苹果和汽车制造商等公司对触觉控制的青睐，触觉控制正在卷土重来。 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115117</link>
      <description><![CDATA[触摸屏已过时，触觉控制卷土重来
令人惊讶的是，随着苹果等公司和汽车制造商重新引入物理按钮和拨盘，触觉控制正在卷土重来。这种被称为“重新按钮化”的转变增加了对 Rachel Plotnick 专业知识的需求。印第安纳大学副教授 Plotnick 探索了按钮与社会的关系，著有《电源按钮：快乐、恐慌和推动政治的历史》。她的研究揭示了与按钮相关的持久焦虑和快乐，可以追溯到一个世纪前。这种复兴部分是由于屏幕疲劳和按钮提供的触觉反馈，这在驾驶等安全关键场景中尤其重要。 Plotnick 的见解强调了多样化界面的重要性，平衡触摸屏和触觉选项以提高可访问性和可用性。这种复兴强调了技术的周期性，旧理念经常被回收并适应现代需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115117</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 16:01:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>