<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Oct 2024 09:03:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在本系列的第三部分中，我深入探讨了雷明迷人的历史 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114582</link>
      <description><![CDATA[雷明顿兰德——布拉德福德·摩根·怀特
在本系列的第三部分中，我将深入探讨雷明顿兰德及其有影响力的人物詹姆斯·亨利·兰德二世的迷人历史。兰德二世出生于 1886 年，毕业于哈佛大学，最初与父亲一起在兰德莱杰公司工作。他们在广告和产品理念上的不同观点促成了创新的卡迪斯可视化记录控制的诞生，彻底改变了记录保存方式。1925 年，兰德莱杰和美国卡迪斯合并，成立了美国最大的办公用品公司兰德卡迪斯。然而，1926 年的一场反垄断诉讼阻止了他们对 Globe Wernicke 的收购。 1927 年，雷明顿兰德公司成立，标志着公司在办公机械领域的重大扩张，但大萧条严重影响了销售。该公司面临罢工和财务困境，但在二战期间，该公司通过生产武器成功生存下来并适应了战局。战后，雷明顿兰德公司收购了 Eckert-Mauchly 计算机公司，进军计算机领域，并开发了 UNIVAC 系列。尽管最初取得了成功，但由于销售策略不佳和内部组织混乱，该公司在与 IBM 的竞争中举步维艰。最终，雷明顿兰德公司于 1955 年被 Sperry 公司收购。这个故事强调了业务发展、创新的复杂性以及保持市场主导地位的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114582</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 09:03:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇 Stack Overflow 文章中，作者深入探讨了逻辑查询处理步骤 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114581</link>
      <description><![CDATA[INNER JOIN ON 与 WHERE 子句
在这篇 Stack Overflow 文章中，作者深入探讨了 SQL 的逻辑查询处理步骤，特别关注了使用 INNER JOIN ON 子句和 WHERE 子句之间的差异。作者从“Inside Microsoft SQL Server 2005 T-SQL 查询”中了解到，SQL 以独特的顺序处理查询，从 FROM 子句开始，以 SELECT 子句结束。每个步骤都会生成一个虚拟表，用作下一步的输入，只有最终的表返回给调用者。文章强调，在 INNER JOIN 中使用 ON 子句会在流程的早期过滤数据，从而可能通过在应用 WHERE 子句之前减少数据来提高性能。但是，作者指出，在 ON 和 WHERE 之间进行选择的影响可能会因查询中涉及的表和行的数量而异。对 SQL 处理顺序和子句策略使用的洞察提供了一种优化查询性能的巧妙方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114581</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 08:38:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 十八年前，2006 年 10 月 30 日，我们发布了 curl 7.16.0，其中包括 AB [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114580</link>
      <description><![CDATA[十八年的 ABI 稳定性
十八年前，即 2006 年 10 月 30 日，我们发布了 curl 7.16.0，其中包括一个 ABI 中断，即将 libcurl SONAME 从 3 更改为 4。此中断要求用户调整其代码，这造成了极大的挫败感，尤其是因为删除的 FTP 功能很少使用。当 Debian 项目不同意我们的决定并修补其版本以恢复 SONAME 更改时，争议就出现了。这次经历让我们明白了 ABI 稳定性的重要性，这让我们优先考虑不再破坏 ABI。这一承诺确保了用户的无缝升级，尽管它需要仔细考虑更改并维护过时的功能。尽管偶尔会出现倒退，但我们对 ABI 稳定性的奉献已成为 libcurl 可靠性和广泛采用的一个基本方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114580</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 08:32:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 比亚迪将推出其最小的电动汽车，可能是低成本的 Seagul [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114579</link>
      <description><![CDATA[比亚迪将在澳大利亚推出其最小的电动汽车，暗示低成本海鸥即将上市
比亚迪将向澳大利亚市场推出其最小的电动汽车，可能是低成本海鸥。海鸥以价格实惠而闻名，在中国起价不到 10,000 美元，一直是那里的畅销产品。比亚迪的战略包括向海外扩张，海鸥已经在墨西哥和巴西上市，售价约为 20,000 美元。在澳大利亚，海鸥可能会重新夺回最便宜电动汽车的头衔，此前该头衔由比亚迪的 Dolphin 保持，之后 MG 4 和 GWM Ora 等竞争对手降价。尽管存在价格竞争，但比亚迪强调品牌价值和长期存在。 Seagull 由前兰博基尼设计师 Wolfgang Egger 设计，尽管尺寸紧凑，但配备了先进的技术功能。此外，比亚迪计划推出新车型，包括 Shark PHEV 和 Sealion 7 SUV，以扩大其在澳大利亚的产品线。Seagull 可能在澳大利亚推出，彰显了比亚迪的全球增长雄心。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114579</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 07:23:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 纽约市采取了一项具有里程碑意义的举措，将横穿马路合法化，这一决定反映了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114578</link>
      <description><![CDATA[纽约市将乱穿马路合法化
纽约市将乱穿马路合法化，这是一个具有里程碑意义的举措，这一决定反映了执法部门向解决种族差异的方向转变。该立法由市议员梅赛德斯·纳西斯 (Mercedes Narcisse) 发起，旨在取消对常见行为的处罚，并指出超过 90% 的乱穿马路罚单都是发给黑人和拉丁裔的。虽然行人现在可以在人行横道外和交通信号灯外过马路，但他们必须让路给有通行权的车辆。包括法律援助协会在内的批评人士认为，该法律以前曾被用作警察不必要拦截的借口，尤其是针对有色人种群体。这一决定与美国各地将乱穿马路合法化的大趋势相一致，挑战了该法律的历史根源，该法律受到汽车行业的影响。然而，市政府官员警告说，在指定区域外横穿马路仍然很危险，行人仍然可能在事故中承担民事责任。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114578</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 07:23:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇关于愚蠢的探索中，作者深入探讨了它的多面性， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114577</link>
      <description><![CDATA[愚蠢
在对愚蠢的探索中，作者深入探讨了其多面性，将其与无知和非理性区分开来。愚蠢不是缺乏智慧，而是未能有效利用智慧，通常表现为各个领域的糟糕决策。讨论借鉴了阿莫斯·特沃斯基、丹尼·卡尼曼和迪特里希·朋霍费尔等人物的见解，强调了愚蠢的社会危害，特别是它在促进顺从和破坏道德行为方面的作用。卡洛·西波拉的经济观点强调了愚蠢的破坏潜力，而朋霍费尔则强调需要内心的独立来抵抗它。作者提倡谦逊和警惕作为解药，敦促读者通过挑战自己的信念和对不同观点保持开放态度来培养对抗愚蠢的“第六感”。这篇文章巧妙地将历史和当代观点交织在一起，全面分析了愚蠢的普遍威胁。有争议的是，它表明愚蠢比恶意更能对社会构成重大威胁，这一说法引发了关于人类行为本质和社会挑战的辩论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114577</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 07:15:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国宇航局最近面临着与位于 150 亿英里外的航海者 1 号的通讯挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114576</link>
      <description><![CDATA[150 亿英里外，NASA 的航海者 1 号打破沉默
NASA 最近面临与 150 亿英里外航海者 1 号的通信挑战，原因是其故障保护系统关闭了一台发射器。该系统旨在通过禁用非必要系统来节省电力，当发出启动加热器的命令时，该系统就会被触发。喷气推进实验室 (JPL) 团队通过深空网络管理通信，他们在航海者 1 号的信号无法检测到时发现了这个问题。航天器切换到自 1981 年以来未使用的 S 波段发射器，由于信号微弱，这带来了挑战。尽管距离遥远，工程师们还是成功重新建立了联系。该团队目前正专注于诊断原因以恢复正常运行。独特的挑战在于管理星际空间中老化的航天器，凸显了维持如此遥远的任务的复杂性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114576</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 07:07:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本田正在探索在其即将推出的车型中整合合成手动变速器[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114575</link>
      <description><![CDATA[本田已在测试电动汽车的手动变速箱
本田正在探索在其即将推出的“0 系列”电动汽车中集成合成手动变速箱，以保持其高质量手动变速箱的声誉。鉴于本田首席执行官三部俊博之前对在电动汽车中模拟手动变速箱持怀疑态度，这一发展令人着迷。然而，电气化负责人青山真司表示，虽然在机械上具有挑战性，但可以创造类似于主动声音控制的人工体验。在本田的栃木试验场，我测试了本田 e Digital UX 概念车，它模仿了 S2000 和 Civic Type R 等标志性车型的声音。尽管有这种创新，但经典本田换挡器的独特感觉仍然无与伦比。虽然本田的合成手动挡汽车前景看好，但其上市时间尚不确定。值得注意的是，丰田也在试验手动挡电动汽车，这凸显了行业更广泛的兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114575</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 07:03:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 对于谷歌来说，这是一个重要的里程碑，超过四分之一的新代码现在是基因 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114574</link>
      <description><![CDATA[谷歌超过四分之一的新代码是由人工智能生成的

谷歌首席执行官 Sundar Pichai 在 2024 年第三季度财报电话会议上透露，谷歌现在有超过四分之一的新代码是由人工智能生成的，这是谷歌的一个重要里程碑。这凸显了人工智能在谷歌运营中的关键作用，为 Alphabet 强劲的财务业绩做出了贡献，Alphabet 报告的收入为 883 亿美元。谷歌服务和云服务实现了大幅增长，定制聊天机器人、人工智能笔记和 YouTube 创作者的生成工具等人工智能驱动的创新增强了他们的产品。然而，谷歌面临着未来的挑战，尤其是一项法律裁决将其列为搜索和广告市场的垄断者，可能的补救措施包括分拆。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114574</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 06:58:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今年 1 月，我发起了“十亿行挑战”，这是一项病毒式编码练习，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114573</link>
      <description><![CDATA[1BRC 编码挑战：书呆子狙击 Java 社区
1 月，我发起了“十亿行挑战”，这是一项旨在狙击 Java 社区的病毒式编码练习。挑战涉及处理包含十亿行温度数据的大型文件，要求参与者确定每个站点的最小值、最大值和平均值。挑战最初针对 Java，后来扩展到其他语言和生态系统，引发了广泛的兴趣和合作。目标是探索新的 Java 特性，揭穿关于 Java 速度的神话，并通过实践经验激发学习。挑战强调了并行化和新 Java API（如外部函数和内存 API）在优化性能方面的强大功能。令人惊讶的是社区的热情和采取的多样化方法，包括使用关系数据库来模拟输出格式。这项挑战不仅展示了 Java 的功能，还培育了协作学习环境。（基于 31% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114573</guid>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 06:17:45 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>