<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 16 May 2024 18:22:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在“新中年危机”中，马修·施密茨探讨了中年危机的概念如何[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89943</link>
      <description><![CDATA[新的中年危机
马修·施密茨在《新中年危机》中探讨了中年危机的概念是如何从婴儿潮一代演变到千禧一代的。对于婴儿潮一代来说，中年危机往往涉及生活的巨大变化，例如购买跑车或发生外遇，尽管表面上取得了成功，但仍感到不满。约翰·厄普代克 (John Updike) 和约翰·奇弗 (John Cheever) 等作者详细记录了这一现象。然而，千禧一代面临着一系列不同的挑战。许多人到中年时还没有实现婚姻或拥有住房等传统的里程碑，这使得典型的中年危机看起来几乎令人羡慕。相反，他们与“生物钟”和错过家庭生活的感觉作斗争。施密茨强调了现代媒体（如电影《芭比娃娃》）如何反映这些新的焦虑，将职业成功描绘成不足以实现真正的满足。文章指出，婴儿潮一代面临着从众问题，而千禧一代则在青春期的永久化和成年期的推迟中挣扎，从而导致了一种不同但同样深刻的危机感。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89943</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 18:22:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：ai.google.dev</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89942</link>
      <description><![CDATA[Google Gemini：上下文缓存
标题：Google Gemini：上下文缓存
网站：ai.google.dev

Gemini API 的上下文缓存功能旨在降低具有重复性、高令牌内容的请求的成本。它非常适合较短的请求经常引用大型初始上下文的场景，例如具有大量指令的聊天机器人、重复的视频分析、重复的文档查询和频繁的代码存储库分析。此付费功能根据缓存令牌计数、存储持续时间以及非缓存输入和输出令牌等其他因素进行计费，从而降低了运营成本。有关最新定价，请访问 Gemini API 定价页面。上下文缓存即将推出，并提供完整的技术文档和 SDK 支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89942</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 18:13:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网址：www.raycast.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89941</link>
      <description><![CDATA[我们都感受到了
标题：我们都感受到了 
网站：www.raycast.com

你看了一眼时钟，发现时间已经过去了，因为你全神贯注于工作。这就是心流：生产力的理想状态。不幸的是，我们很少达到这种状态。虽然社交媒体经常受到指责，但我们的工作应用程序也同样会让人分心。不断地在应用程序和上下文之间切换会消耗时间并扰乱我们的注意力。关闭这些基本工具不是一个选择，但如果您可以管理通知和任务而不会分心呢？输入 Raycast，这是 Mac 上所有内容的快捷方式。它允许您在 Slack、Spotify、GitHub 等中执行操作，而无需打开应用程序。受早期命令行界面的启发，Raycast 提供了无干扰、高效的计算体验。使用 ⌘ 下载 Raycast 并保持流畅。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89941</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 18:11:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Anduril 创始人 Palmer Luckey 断言人工智能技术本可以阻止弗拉基米尔 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89940</link>
      <description><![CDATA[如果普京这样做的话，他就不会入侵乌克兰有AI——Anduril创始人
Anduril 创始人 Palmer Luckey 声称，人工智能技术可以通过提供更好的情报来阻止弗拉基米尔·普京 (Vladimir Putin) 2022 年入侵乌克兰。 Luckey 在接受彭博社 Emily Chang 的“The Circuit”采访时表示，人工智能将使独裁者能够做出更明智的决定，从而有可能避免冲突。他认为普京低估了局势，认为这会是一次快速行动。 Anduril 的人工智能软件 Lattice 提供了一个用于控制自主设备的指挥中心，为美国军方提供了战略优势。值得注意的是，安杜里尔（Anduril）从老牌国防巨头中脱颖而出，获得了一份重要的空军现代化合同，突显了其在国防技术领域日益增长的影响力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89940</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 17:52:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]标题：互联网美术馆的悲惨垮台</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89939</link>
      <description><![CDATA[互联网艺术画廊的悲剧性垮台
标题：互联网美术馆的悲惨垮台

3 月 27 日，网络上的艺术家们发现曾经备受喜爱的平台 DeviantArt 已经屈服于人工智能的利用。 VFX 动画师 Romain Revert 强调了机器人如何主导该网站，以可疑的销售指标推广自动生成的 3D 头像。调查显示，机器人网络夸大了这些销售额，导致艺术家普遍愤怒。 DeviantArt 的反应不温不火，加上 DreamUp 工具等有争议的人工智能集成历史，进一步加剧了不满。法律斗争随之而来，像张静娜这样的艺术家加入了针对人工智能公司侵犯版权的诉讼。 DeviantArt 向人工智能和货币化战略的转变疏远了其核心用户群，危及了该平台的遗产。 （根据 86% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89939</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 17:30:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网址：www.hollywoodreporter.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89938</link>
      <description><![CDATA[十字路口的好莱坞：“每个人都在使用人工智能，但他们害怕承认吧”
标题：十字路口的好莱坞：“每个人都在使用人工智能，但他们不敢承认”
网站：www.hollywoodreporter.com

摘要：
备受期待的恐怖电影《深夜与魔鬼》因使用人工智能生成的剖面图（尤其是跳舞的骷髅）而引发争议，导致抵制威胁。导演卡梅伦和科林凯恩斯为人工智能的使用进行了辩护，称这些图像是人工编辑的。同样，人工智能为 A24 的“内战”生成的图像也因明显的不准确而引发了愤怒。尽管遭到强烈反对，人工智能在好莱坞仍被广泛使用，尽管是谨慎的，因为行业专业人士担心公众和艺术家的强烈反对。争论的焦点是人工智能有可能取代人类的工作，一些人将其视为创造力的工具，而另一些人则将其视为对就业的威胁。人工智能在延缓演员衰老和创造数字附加功能方面的作用加剧了这一争议，引发了道德和就业方面的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89938</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 17:29:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一名 29 岁的荷兰妇女 Zoraya ter Beek 已获准安乐死 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89937</link>
      <description><![CDATA[荷兰 29 岁女子因精神痛苦获准安乐死&lt; /a&gt;
29 岁的荷兰妇女佐拉亚·特尔·贝克 (Zoraya ter Beek) 因难以忍受的精神痛苦而被批准安乐死，这一决定在整个欧洲引发了激烈争论。特尔贝克从小就与慢性抑郁、焦虑、创伤和其他心理健康问题作斗争，接受了广泛的治疗但没有成功。尽管围绕精神疾病辅助死亡存在争议（这在荷兰仍然很少见），但特贝克的案件凸显了所涉及的严格法律程序。她对获得批准表示松了口气，但在她的故事被公开后，她遭到了强烈反对，导致世界各地做出了令人痛苦的反应。特贝克计划在伴侣的陪伴下在家中结束自己的生命，尽管这给她所爱的人带来了情感上的伤害，但她在自己的决定中找到了平静。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89937</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 17:27:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Quilt 是一家由三名前 Google 员工创立的新公司，旨在彻底改变迷你拆分 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89936</link>
      <description><![CDATA[电动小型热泵
Quilt 是一家由三名前 Google 员工创立的新公司，旨在通过其智能且美观的无管道热泵系统彻底改变小型分体式 HVAC 行业。 Quilt 的突出功能包括用于精确检测占用情况的毫米波雷达传感器、带有可定制面板的时尚设计以及内置重点照明。该系统通过智能手机应用程序和名为“Dial”的时尚触摸屏遥控器进行控制，该遥控器使用预测算法来实现高效加热和冷却。然而，每个房间 6,499 美元的高昂成本以及每个家庭需要多个单元可能对许多人来说是一个障碍。 Quilt 计划处理从销售到安装的整个过程，最初在湾区推出，并计划扩大规模。该系统正在等待认证，但旨在满足高能效标准。值得注意的是，Quilt 的 Dial 是可升级的，不过该功能在发布时不会启用，而且目前还没有与主要智能家居平台集成。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89936</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 17:20:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]新数据显示，大型电池正在迅速取代美国的燃气发电厂。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89935</link>
      <description><![CDATA[美国从天然气发电厂向电池发电厂的巨大转变&lt; br/&gt;
新数据显示，大型电池正在迅速取代美国的燃气发电厂。从历史上看，天然气对于平衡电网至关重要，但美国能源信息管理局（EIA）最近的统计数据显示，天然气正在向电池存储转变。 2020年，天然气发电厂占新增电力容量的21%，但预计到2024年将下降至仅4%。相反，电池储能容量已从2020年的1%激增至2024年的23%。这种转变尤其明显在加利福尼亚州，电池现在在高峰时段提供比天然气更多的瞬时电力，从而显着降低了系统成本。经济顾问委员会将这一增长归因于《通货膨胀削减法案》，该法案刺激了电池生产的投资。尽管取得了这一进展，但预计到 2024 年天然气仍将占电力结构的 42%，这突显了美国电力系统脱碳所面临的持续挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89935</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 17:18:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Raspberry Pi 是著名的经济型单板计算机制造商，正在为 Lon [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89934</link>
      <description><![CDATA[Raspberry Pi 准备伦敦上市
Raspberry Pi 是著名的经济型单板计算机制造商，正在为伦敦证券交易所上市做准备。此举旨在增强其财务状况并扩大其市场范围。该公司彻底改变了计算的可访问性和教育，预计将吸引大量投资者的兴趣。然而，此次上市正值市场环境动荡之际，引发了有关时机和潜在估值的疑问。 Raspberry Pi 对创新和教育的承诺仍然是其战略的基石，承诺在科技行业持续增长和产生影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89934</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 17:11:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>