<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Dec 2023 02:27:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]Webtwizz 是一个革命性的平台，提供了广泛的令人印象深刻的功能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64005</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Webtwizz (Webtwizz.com)&lt; br/&gt;
Webtwizz 是一个革命性的平台，提供各种令人印象深刻的功能来增强您的在线形象。借助我们的协作服务，您可以轻松集成各种工具和服务，以简化您的工作流程并提高生产力。此外，我们的高质量载体旨在增加您的电子商务业务的价值并推动有效增长。无论您是小企业主还是经验丰富的企业家，Webtwizz 都能为您提供独特的东西。立即访问 webtwizz.com 并释放您在线企业的全部潜力.]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64005</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 02:27:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了相机中传统折射镜头的局限性以及[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64004</link>
      <description><![CDATA[由纳米结构制成的平面镜头改变微型相机和投影仪 
本文讨论了相机中传统折射镜头的局限性，并介绍了超镜头作为一种潜在的解决方案。超透镜是平坦的玻璃表面，顶部有半导体层，可以使用纳米结构操纵光波。它们可以非常薄且紧凑，解决移动设备的空间限制。超透镜能够以各种方式重定向和改变光，例如将光散射和投射为红外点，或者根据光的偏振对光进行分类。该技术已经开发了数十年，最近已被 Metalenz 商业化。超透镜已经被集成到智能手机距离传感模块等产品中。该文章还提到了利用超透镜检测偏振光的能力的未来应用的潜力。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64004</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 02:26:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌宣布将不再对“地理围栏授权令”做出回应，这些授权令 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64003</link>
      <description><![CDATA[Google 刚刚取消了允许警方获取位置数据的授权令
谷歌宣布将不再对“地理围栏令”做出回应，“地理围栏令”是执法部门用来从谷歌地图获取位置数据的有争议的法律工具。对于隐私倡导者和刑事辩护律师来说，这一决定是一个重大胜利，他们批评这些逮捕令可能会牵连无辜个人。谷歌终止访问位置数据的举措被视为保护用户隐私和结束拉网式位置搜索的一步。虽然这一变化并不阻止政府通过其他方式获取特定用户的信息，但它确实阻止调查人员获取特定地点和时间范围内所有用户的识别数据或元数据。该决定是在美国第四巡回上诉法院评估地理围栏授权的合法性之际作出的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64003</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 02:17:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这篇维基百科文章提供了有关朝鲜电话号码的信息。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64002</link>
      <description><![CDATA[朝鲜的电话号码
这篇维基百科文章提供了有关朝鲜电话号码的信息。邮电部负责监管该国的电话号码。本文包括区号及其对应的城市和省份的列表。它还提到，人们对平壤和罗先以外的电话号码知之甚少，因为无法从海外拨打。文章强调，朝鲜政府通过部署监控和干扰设备来打击非法电话。它还提到禁止朝鲜和韩国之间的通话，除非往返于开城工业区。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64002</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 01:44:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了特斯拉Cyber​​truck的潜在危险以及监管l [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64001</link>
      <description><![CDATA[我们即将了解 Cyber​​truck 有多危险
文章讨论了特斯拉 Cyber​​truck 的潜在危险以及围绕其发布的监管限制。虽然联邦官员无法阻止在公共道路上销售或使用 Cyber​​truck，但人们对其设计特点表示担忧。 IIHS 车辆研究中心的负责人 Raul Arbelaez 对车辆的锋利边缘和不锈钢外观表示担忧，这可能会对乘员和行人造成伤害。文章还强调了 Cyber​​truck 的重量和多余的动力是潜在的风险。与欧洲相比，美国缺乏预先批准法规的问题也被讨论，并建议更严格的法规有助于改善道路安全。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64001</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 01:41:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这篇博文讨论了 Ruby 的 private 关键字与 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64000</link>
      <description><![CDATA[Ruby的私有关键字很奇怪
该博客文章讨论了 Ruby 的 private 关键字与其他面向对象语言相比有何不同的含义。它解释说，在大多数语言中，private 意味着只有类内的代码可以访问成员，但 Ruby 的 private 关键字以不同的方式限制访问。该帖子还提到 Scala 有一个类似的功能，称为 protectedthis。作者推测 Ruby 为何具有这种独特的行为，表明这可能是由于缺乏类型检查器和该语言的动态特性所致。这篇文章还简要提到了 Ruby 中实例变量的行为，并讨论了拥有公共实例变量的可能性。作者最后要求读者分享其他语言中类似功能的信息。 （根据 93% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64000</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 01:25:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在最近对 WiFi 摄像头进行的安全分析中，作者发现了几个漏洞 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63999</link>
      <description><![CDATA[揭露漏洞：深入探讨 WiFi 摄像头安全性 
在最近对 WiFi 摄像头的安全分析中，作者发现了几个漏洞。他们购买了一台经济实惠的相机并进行了彻底的分析，包括探索移动应用程序和检查固件。该固件被发现已过时，老化的内核与 2000 多个公开的 CVE 相关。分析还揭示了固件中嵌入的可疑 URL，这些 URL 将用户数据传输到外部域，引发了对隐私的担忧。此外，WiFi 凭证以明文形式存储，存在安全风险。作者建议进一步研究涉及固件二进制文件的逆向工程和模糊测试。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63999</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 01:24:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了 Microsoft Edge 的衰落及其有争议的做法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63998</link>
      <description><![CDATA[微软在 X 上以畏缩、大胆的回应来捍卫 Edge 的掠夺性做法
文章讨论了 Microsoft Edge 的衰落及其引发用户投诉的有争议做法。作者回忆了该浏览器在 2019 年首次推出时的积极方面。然而，他们强调了 Edge 由于其对用户不利的做法，现在已成为最不受欢迎的浏览器之一。文章提到了一个具体事件，用户抱怨将 Bing 设置为默认搜索引擎的追加销售，以及微软对投诉的大胆而令人畏惧的回应。文章还提到了用户的强烈反对以及欧盟允许客户卸载浏览器的决定。作者最后强调微软需要重新考虑其战略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63998</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 01:02:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Scratch Data 是 Y Combinator 2021 年夏季批次中的一家公司，目前正在招聘 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63997</link>
      <description><![CDATA[Scratch Data（YC S21）正在招聘
Scratch Data 是 Y Combinator 2021 年夏季批次的一家公司，目前正在招聘全职工程师职位。他们专注于开发促进公司实时数据分析的开源工具。他们的主要产品是开源的，并且在 Github 上越来越受欢迎，使公司能够有效地将大量数据转移到他们的数据仓库中，而无需开发运维。该职位将在纽约布鲁克林工作，聘请的工程师将与创始人密切合作，承担各种职责，包括后端开发、开发运营和前端仪表板。该公司强调迭代速度和执行雄心勃勃的路线图的能力的重要性。该职位提供医疗保健、休假时间和股权。 Scratch Data 正在寻找热衷于参与早期创业公司、将价值推向生产、精通 Go 编程、在软件开发的各个方面具有多才多艺、并对构建开源软件感到兴奋的个人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63997</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 01:01:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]欧洲和北美的反移民情绪不断高涨，事件不断发生 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63996</link>
      <description><![CDATA[为何隐藏的仇外心理正在公然涌动
欧洲和北美的反移民情绪不断高涨，都柏林发生了极右骚乱，荷兰、瑞典、意大利和芬兰的右翼政党取得了成功。社会学家马修·克莱顿认为，经济担忧常常被用作仇外心理的借口，而不是动机。他认为，一定比例的人口怀有隐藏的仇外情绪，仇外情绪的明显激增实际上是针对公开表达仇外情绪的社会耻辱的减少。克雷顿的研究涉及使用调查和实验来衡量对有争议项目的支持，而不要求个人公开他们的观点。他认为，仅解决公开的仇外心理可以将其推向地下，并建议通过透明度、审查和对不宽容的污名化来打击它。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63996</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 00:43:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>