<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Nov 2024 12:24:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>展示 HN：不断改善你的生活</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116381</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：不断改善您的生活
practicalbetterments.com 上的“展示 HN：不断改善您的生活”邀请您通过每周一直接发送到您收件箱的实用技巧来改善您的生活。通过订阅 Mailgun 上托管的此邮件列表，您可以收到旨在促进持续个人成长的可行建议。这个概念简单而巧妙，提供了一系列可管理的改进，可融入您的日常生活中。虽然每周自我提升技巧的想法并不具有争议，但其独特的吸引力在于它的简单性和对渐进、可持续变化的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116381</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 12:24:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 《卫报》决定停止在伊隆·马斯克的社交媒体平台 X 上发布帖子 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116380</link>
      <description><![CDATA[《卫报》将不再通过其官方账户在埃隆·马斯克的 X 上发帖
《卫报》已决定停止通过其官方账户在埃隆·马斯克的社交媒体平台 X 上发帖，理由是担心该网站上普遍存在的“经常令人不安的内容”。这一决定受到该平台对美国总统大选的处理方式的影响，凸显了极右翼阴谋论和种族主义的长期问题。尽管撤回了 X，但个人记者仍然可以使用 X 进行新闻采访，用户可以分享《卫报》的文章。此举与 NPR 和 PBS 等其他组织保持一致，它们也与 X 保持了距离。《卫报》强调其倾向于让读者直接通过其网站访问内容。争议的焦点在于马斯克的“言论自由绝对主义”立场，这导致被禁账号被恢复，引发了人们对内容标准的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116380</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 12:15:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇有趣的文章中，我们探讨了喜剧演员如何巧妙地运用流感的原理[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116379</link>
      <description><![CDATA[漫画利用流体动力学解释人群的运动
在这篇有趣的文章中，我们探讨了漫画如何巧妙地利用流体动力学原理来说明人群的运动。通过将液体的流动与人群中的人类行为进行比较，漫画提供了一种独特且易于理解的方式来理解复杂的社会动态。这种方法不仅使科学更具相关性，而且还突出了物理系统和社会系统之间令人惊讶的相似之处。这篇文章证明了创造性讲故事在科学传播中的力量，为读者提供了流体动力学和人类互动的新视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116379</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 12:12:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1961 年，原子能委员会主席格伦·西博格向肯尼迪总统通报了 [...] 的可行性。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116378</link>
      <description><![CDATA[超凡脱俗的奇观——最大核弹的秘密故事（2021）
1961 年，原子能委员会主席格伦·西博格向肯尼迪总统通报了研制 100 兆吨核弹的可行性，强调了其巨大的规模及其对其他计划的潜在影响。尽管谴责了苏联的“沙皇炸弹”，但美国科学家和军事规划人员仍考虑制造更大的核武器。这种兴趣导致了一系列核试验，包括“牛轧糖行动”和“多米尼克行动”，探索了新的武器概念和效果。值得注意的是，RIPPLE 概念应运而生，有望从更轻的包装中获得高聚变产量。尽管古巴导弹危机暂时停止了讨论，但西博格后来报告称，如果得到指示，他们准备研制美国“沙皇炸弹”。争议在于既谴责苏联的行为，又追求类似能力的悖论，而令人惊讶的是创新的 RIPPLE 概念仍处于保密状态。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116378</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 12:05:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] TSLA 股价最近上涨了三分之一，这并不是因为公司业绩或青睐 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116377</link>
      <description><![CDATA[实话实说：TSLA 的上涨不是因为业绩，而是对腐败的希望
在最近的一次飙升中，TSLA 股价上涨了三分之一，不是因为公司业绩或有利的电动汽车政策，而是对潜在政府腐败的猜测。文章认为，尽管特朗普有反电动汽车政策的历史，但市场预计特斯拉将从埃隆马斯克和唐纳德特朗普之间的腐败关系中受益。考虑到特斯拉之前在支持清洁能源的民主党政策下取得成功，这种猜测被视为矛盾。文章批评股市押注腐败而不是真正的业绩，突显了发达民主国家令人不安的趋势。令人惊讶的是，市场似乎更喜欢腐败而不是合法的商业成功。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116377</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 11:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一家核聚变初创公司宣布其在非常规技术方面取得重大突破 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116376</link>
      <description><![CDATA[核聚变初创公司宣布其非常规反应堆取得里程碑式进展
一家核聚变初创公司宣布其非常规反应堆设计取得重大突破，有望推动清洁和无限能源的探索。这一里程碑如果得到验证，可能标志着能源技术的一个关键时刻，因为核聚变有望成为当前核裂变方法更安全、更可持续的替代方案。这家初创公司的方法不同于传统的核聚变反应堆，这可能会引起习惯于传统设计的专家的怀疑。然而，这种创新方法也可以看作是克服实现实用核聚变的长期挑战的一次巧妙飞跃。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116376</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 11:45:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 《卫报》决定停止在 X 上的官方编辑账户上发表文章，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116375</link>
      <description><![CDATA[《卫报》为何不再在 X 上发帖
由于该平台的负面影响日益增加，《卫报》决定停止在其官方编辑账户 X（前身为 Twitter）上发帖。这一决定源于对 X 上令人不安的内容的担忧，例如极右翼阴谋论和种族主义。最近的美国总统竞选活动凸显了该平台的毒性及其所有者埃隆·马斯克对政治话语的影响。虽然 X 用户仍然可以分享《卫报》文章，记者也可以使用它进行新闻采访，但该出版物更愿意专注于其网站 theguardian.com，该网站直接由读者而非社交媒体算法支持。这一举措凸显了其战略转变，不再依赖被视为有害的平台。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116375</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 11:41:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国人正在谷歌搜索如何“移居欧洲”。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116374</link>
      <description><![CDATA[美国人正在谷歌搜索如何“移居欧洲”。我们应该欢迎他们
鉴于特朗普的第二次胜利，欧洲必须制定战略，保护其环境、人民和经济免受特朗普政府带来的潜在威胁。专家建议，一项大胆的举措是将 2000 亿欧元的俄罗斯冻结资产重新分配给乌克兰，这符合国际法。然而，欧洲还必须投资国防、绿色基础设施和技术创新，以保持竞争力。欧盟应该完成其资本市场联盟，以支持科技初创企业，以对抗欧洲创始人移居美国的趋势。此外，欧洲必须通过监管社交媒体上的虚假信息来维护民主价值观，特别是针对像埃隆·马斯克 (Elon Musk) 拥有的 X 这样的平台，他对民主构成了威胁。令人惊讶的是，欧洲还可以为对特朗普政策感到失望的美国人提供庇护，从而扭转人才流失的局面。这一时刻为欧洲提供了一个独特的机会来重新定义其身份，可能与美国对立，正如哲学家尤尔根·哈贝马斯曾经设想的那样。争议在于欧盟可能与马斯克和美国在民主价值观和监管行动上发生冲突。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116374</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 11:33:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《在指导下构建 LLM 游戏机制》一书中，作者探讨了大型游戏机制的潜力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116373</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：使用 Guidance 构建 LLM 游戏机制
在“使用 Guidance 构建 LLM 游戏机制”中，作者探讨了大型语言模型 (LLM) 在传统聊天完成之外的潜力，提倡使用纯文本完成指导来增强游戏机制。本文重点介绍了一个旧的 Microsoft 库 Guidance，它允许开发人员强制执行特定格式的令牌生成，例如生成结构化 JSON 数据或使用 logitbias 和选择功能从预定义选项中进行选择。这种方法在游戏中特别有用，正如 MikuGG 使用 LLM 进行角色情感推理和叙事条件所证明的那样。然而，作者指出了 logitbias 支持、标记化和基于令牌的 API 定价的成本影响方面的挑战。一个值得注意的争议是依赖基于前缀的选择，这可能会导致不合语境的选择，不过作者建议使用全词概率计算等解决方案来缓解这个问题。本文强调了指导工具在开源模型中实现结构化输出的潜力，为 GPT-4 等高端模型提供了一种经济高效的替代方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116373</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 11:19:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 维基百科的这个条目解决了许多常见的误解，并将它们呈现为正确的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116372</link>
      <description><![CDATA[常见误解列表
此维基百科条目解决了许多常见误解，将它们作为对广泛持有但不正确信念的纠正。这些误解涉及各种主题，包括法律、历史、烹饪和科学领域。例如，它澄清了美国联邦法定货币法并不要求企业接受现金，阿迪达斯以其创始人的名字命名，而不是缩写。它还揭穿了可口可乐创造了圣诞老人的现代形象和乔治华盛顿卡弗发明花生酱等神话。令人惊讶的是，Hydrox 饼干的出现时间早于奥利奥，这与 Hydrox 是仿制品的信念相矛盾。该列表强调了误解通常源于刻板印象、伪科学或都市传说，并鼓励查阅详细文章以进一步了解。（基于 3% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116372</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 10:29:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>