<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Feb 2024 03:07:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网页内容讨论了语言设计中执行的重要性，并强调了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74291</link>
      <description><![CDATA[灰胡子之墓：语言设计失落的宝藏（2019）
网络内容讨论了语言设计中执行的重要性，并强调了可能影响编程语言成功的被遗忘的实现细节。作者列出了几个他们不想谈论的主题，例如内存安全和强静态类型系统，而是专注于新语言的执行。他们还将某些语言中频繁发生的重大更改与 C 和 Ada 等语言的稳定性进行了比较。作者强调需要有一个由独立标准机构管理的正式规范，以防止供应商锁定并鼓励多种实现。他们还讨论了稳定性对于吸引有经验的程序员和排除“傻瓜”的重要性。 （根据故事文本的 29% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74291</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 03:07:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Cathie Wood 可能损失了 $14B。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74290</link>
      <description><![CDATA[Cathie Wood 可能损失了 14B 美元。但她很有趣
ARK Investment Management 创始人兼首席执行官 Cathie Wood 最近面临约 140 亿美元的巨额亏损。然而，尽管遭遇了这次挫折，伍德仍然是投资界的一个有趣的人物。她以其大胆和非传统的投资策略而闻名，赢得了一批忠实的支持者，他们钦佩她独特的方法。伍德对颠覆​​性技术的关注以及她尽早发现有前途公司的能力使她成为该行业的杰出人物。虽然她最近的损失引起了一些人的关注，但她的往绩和创新思维仍然使她成为一个引人注目的人物。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74290</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 02:56:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了美国商业房地产市场的延迟洗牌，原因是[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74289</link>
      <description><![CDATA[办公楼价值暴跌的残酷现实就在这里&lt; br/&gt;
本文讨论了由于房地产价值的不确定性而导致的美国商业房地产市场的延迟洗牌。 Covid-19 大流行扰乱了全球房地产的使用，导致贷方犹豫是否对因高利率和房产贬值而苦苦挣扎的借款人采取行动。结果，交易陷入停滞，因为卖家拒绝以低价出售他们的建筑物，让他们维持着一切都没有改变的假象。文章强调了写字楼价值暴跌的残酷现实，以及市场参与者不愿承认和解决这一问题的现实。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74289</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 02:55:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学家在南达科他州布莱克山地下深处发现了细菌[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74288</link>
      <description><![CDATA[在地球下 1,250 米处发现的细菌可以将二氧化碳转化为方解石
科学家在南达科他州布莱克山地下深处发现了细菌，它们能够将二氧化碳 (CO2) 转化为一种称为方解石的固体矿物。这些微生物有可能被用来捕获枯竭的化石燃料储备中的温室气体。研究人员发现了三种有希望的候选细菌，其中包括一种位于地下 1,250 米的芽孢杆菌。这些细菌在实验室实验中经受了极端的压力、温度和酸度，并能够在 10 天内利用二氧化碳产生方解石晶体。如果加以利用，这些细菌可以被注入地下空隙，永久封存二氧化碳并防止其进入大气。这项研究可能是解决气候危机的一个有价值的工具，但它不应取代减少化石燃料消耗的迫切需要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74288</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 02:51:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者是一名软件技术顾问，揭示了这个行业的一个秘密：当公司喜 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74287</link>
      <description><![CDATA[你所遇到的实际上是人的问题
作者是一名软件技术顾问，他揭示了一个行业秘密：当公司聘请顾问解决技术问题时，问题往往是人的问题，而不是技术问题。作者建议，如果顾问怀疑这一点，他们应该安排与团队中最高级的工程师会面，询问他们组织出了什么问题。然后，顾问可以向执行领导层提供这些信息，这通常被视为有价值的战略见解。作者强调了倾听员工意见并做出有意义的改变来解决他们的担忧的重要性，因为这可以提高士气并激发尊重。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74287</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 02:50:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]日本已跌至世界第四大经济体，仅次于美国，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74286</link>
      <description><![CDATA[日本跃居第四大经济体，仅次于美国、中国和现在是德国
根据政府数据，日本已跌至世界第四大经济体，仅次于美国、中国，现在是德国。分析人士将这种下降归因于日本人口减少以及竞争力和生产力下降。日本此前曾是第二大经济体，直到2010年中国经济出现增长。国际货币基金组织曾预测日本将跌至第四位。比较是基于名义GDP，没有考虑不同国情。日本去年的名义GDP为4.2万亿美元，而德国为4.4万亿美元。日本经济疲软可能会导致该国在全球的影响力下降。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74286</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 02:49:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]每个人都需要一名编辑。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74285</link>
      <description><![CDATA[每个人都需要一个编辑器。 Lyft 经历了惨痛的教训
Lyft 最近在其收益报告中的一个拼写错误导致其股价短暂飙升后认识到了拥有一名编辑的重要性。该报告错误地指出，该公司预计毛利率将扩大500个基点，导致股价上涨60%。然而，Lyft 的首席财务官在与分析师的电话会议上很快纠正了这个错误。虽然拼写错误很常见并且通常无害，但也有一些小错误会造成重大财务后果的情况。例如，花旗银行意外地将 9 亿美元而不是几百万美元转移给一组贷方，导致多年的诉讼。尽管存在错误，Lyft 的股价在调整后反弹，该公司公布了强劲的盈利和积极的前景。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74285</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 02:48:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Cosmos 是一个用 C# 和 X# 编写的开源工具包，用于构建 GUI 和命令行 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74284</link>
      <description><![CDATA[Cosmos：用于构建操作系统的 C# 工具包
Cosmos 是一个用 C# 和 X# 编写的开源工具包，用于构建基于 GUI 和命令行的操作系统。它提供了一个抽象层，并向开发人员隐藏了硬件的内部工作原理。 Cosmos 包含一个名为 IL2CPU 的提前编译器，用于将通用中间语言 (CIL) 翻译为本机指令。它可以将用户编写的程序和库编译成可在各种平台上运行的可启动本机可执行文件。 Cosmos 支持 Visual Studio 集成，用于编码、编译、调试和运行操作系统。它还支持虚拟化和 PXE 启动，以便更轻松地开发和测试。该工具包主要用于.NET，并不意味着成为一个完整的操作系统。 （根据故事文本的 53% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74284</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 02:36:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]诺贝尔奖获得者格雷格·塞门扎因数据问题撤回了他的第10篇论文[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74283</link>
      <description><![CDATA[诺贝尔奖得主格雷格·塞门扎第十次撤稿
由于数据和图像问题，诺贝尔奖获得者格雷格·塞门扎撤回了他的第十篇论文。塞门扎是约翰霍普金斯大学细胞工程研究所的教授，因其在细胞如何感知和适应氧气供应方面的研究而获得 2019 年诺贝尔生理学或医学奖。此次撤回是在 Semenza 的出版物在 PubPeer 上被标记为重复或操纵图像后发生的。去年，塞门扎和他的合著者撤回了《美国国家科学院院刊》上的四篇论文，以及《Oncogene》和《生物化学杂志》上的论文。今天，Semenza 的另一篇文章被分子癌症研究中心撤回。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74283</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 02:35:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Miguel de Icaza，一位著名的软件开发人员和 GNOME 项目的联合创始人，他 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74282</link>
      <description><![CDATA[Miguel de Icaza 因发布有关加沙的内容而被 X 禁止 
著名软件开发人员兼 GNOME 项目联合创始人 Miguel de Icaza 因发布有关加沙冲突的帖子而被社交媒体平台 X 封禁。影子禁令是一种有争议的做法，即用户的内容在他人不知情的情况下对其隐藏。德伊卡萨关于加沙局势的帖子被认为违反了 X 的社区准则，导致他受到影子禁令。这一事件凸显了围绕社交媒体平台言论自由和审查制度正在进行的争论。它还提出了关于这些平台在塑造公共话语方面的作用以及内容审核中可能存在偏见的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74282</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 02:28:03 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>