<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Sep 2023 02:57:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]德克萨斯州向一名比特币矿工支付了 31 美元。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47653</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯州向比特币矿工支付了 3170 万美元，以减少最热月份的用电量
德克萨斯州向比特币挖矿公司 Riot 支付了 3170 万美元的能源信贷，以在 8 月份的需求高峰期间关闭其计算机。这种依靠比特币矿工来帮助防止停电的想法得到了州长格雷格·阿博特和德克萨斯州立法机构的支持。虽然这一策略似乎可以防止轮流停电，但它引起了人们对公平性和激励措施的担忧。比特币挖矿是该州能源需求的重要驱动因素，需要消耗大量电力。比特币的价值已经波动，开采比特币的能源密集度也降低了。八月份，对于 Riot 来说，关闭机器比开采比特币更有利可图。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47653</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 02:57:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] FDA 顾问表示，流行的鼻减充血剂并不能缓解鼻塞</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47652</link>
      <description><![CDATA[FDA 顾问称，流行的鼻减充血剂并不能缓解鼻塞
Sudafed 和 Dayquil 等流行药物中发现的主要减充血剂去氧肾上腺素已被政府专家认为无效。 FDA 组建了一个顾问小组来审查去氧肾上腺素的最新研究，在伪麻黄碱因其潜在的非法使用而被转移到药房柜台后，去氧肾上腺素成为非处方减充血剂的主要药物。该小组一致投票反对去氧肾上腺素的有效性，指出现代研究并未显示出对充血的任何改善。如果 FDA 遵循专家组的建议，制药商可能会被要求将含有去氧肾上腺素的口服药物从商店货架上撤下。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47652</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 02:55:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]北极上空平流层开始形成极地涡旋</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47651</link>
      <description><![CDATA[北极上空平流层开始形成极涡
北极上空的平流层正在形成一个新的极地涡旋，预计到 2023/2024 年冬季将会增强。极涡是一种大规模环流，会对美国、加拿大和欧洲的冬季天气产生重大影响。强烈的极地涡旋通常会导致气候温和，而弱的极地涡旋可能会导致冬季更加寒冷和多雪。目前的预测表明，极地涡旋的强度将在九月底和十月初接近平均水平。此外，准两年一次的振荡（QBO）是赤道上风的一种定期变化，预计将在即将到来的冬季发挥作用。 （根据故事文本的 56% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47651</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 02:53:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学家破译指尖的“记忆”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47650</link>
      <description><![CDATA[科学家破译指尖的“记忆”
科学家们对指尖的机械记忆及其如何影响触觉神经元响应所施加的力的活动进行了研究。发表在 eLife 上的研究结果表明，触觉神经元不仅会发出当前指尖力的信号，还会发出指尖对先前力的粘弹性记忆的信号。有关皮肤近期物理状态的信息有助于大脑为涉及物体操作和触觉任务的任务制定准确的运动命令。该研究使用定制机器人用力刺激指尖，并记录了近 200 个神经元的脉冲响应。研究表明，触觉神经元群向大脑提供有关指尖粘弹性变形状态的连续信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47650</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 02:27:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Linux 内核交互式地图</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47649</link>
      <description><![CDATA[Linux内核互动图
网站 makelinux.github.io 提供了一个交互式地图Linux 内核。该地图允许用户使用鼠标或键盘浏览内核的各个组件。用户可以拖动以平移地图，使用鼠标滚轮或键盘快捷键放大和缩小，以及单击项目以访问相关链接。该地图有 SVG、海报和挂毯格式。它提供了一种独特且具有视觉吸引力的方式来探索 Linux 内核。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47649</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 02:24:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 139家YC AI初创公司的经验教训（YC S23）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47648</link>
      <description><![CDATA[139 家 YC AI 初创公司 (YC S23) 的经验教训 
Y Combinator (YC) 演示日展示了创纪录的 139 家人工智能初创公司，凸显了受人工智能影响的行业的多样性。排名前四的类别是人工智能运营、开发者工具、医疗保健+生物技术和金融+支付。人工智能运营的兴起以及对医疗保健和金融领域本地合规法学硕士的关注表明这些领域对人工智能解决方案的需求不断增长。观察到的另一个趋势是从以消费者为中心的“ChatGPT for X”初创公司转向被称为“Copilot for X”的 B2B 人工智能助手。这表明人工智能将提高生产力而不是取代工人。人工智能运营领域正在快速增长，但仍然需要解决可靠性、隐私、可观察性、可用性和安全性方面的挑战。该文章还提出了有关使用 ChatGPT 等预训练模型与训练自定义模型的价值的问题。最终，我们得到的教训是，仅靠人工智能并不能保证成功；必须要依靠人工智能。建立一个有防御能力的企业至关重要。最有价值的公司是那些在无聊行业中发现人工智能非明显用例并拥有有效产品分销策略的公司。尽管存在一些反乌托邦的担忧，但人工智能提高生产力和人类体验的能力的总体前景仍然充满希望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47648</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 02:17:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]高尔夫球场上的鲨鱼——它们可以无限期地生活在低盐水环境中</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47647</link>
      <description><![CDATA[高尔夫球场上的鲨鱼 – 它们可以无限期地生活在低盐水环境中
澳大利亚布里斯班附近的卡布鲁克高尔夫俱乐部近二十年来一直拥有一个独特的水障碍区——一个充满牛鲨的湖。 1996年，洪水将六头年轻的牛鲨冲入湖中，它们在那里呆了17年，靠湖里的鱼和俱乐部工作人员偶尔提供的肉食生存。最近发表在《海洋与渔业科学》杂志上的一项研究表明，牛鲨可以无限期地生活在低盐度环境中，例如淡水和咸水栖息地。虽然牛鲨对人类造成致命攻击，但卡布鲁克鲨鱼的数量却没有增长，这表明该物种更喜欢盐分较高的环境进行繁殖。该研究还表明，牛鲨可以在淡水中度过一生。与牛鲨共享一个湖的想法可能会让一些人感到害怕，但卡布鲁克高尔夫俱乐部的高尔夫球手很享受这种经历。极端洪水变得越来越普遍，增加了更多牛鲨进入湖泊和池塘的机会。建议避开最近受洪水影响的水体。该研究还强调了与鲨鱼共存的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47647</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 02:13:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“我们装了空调”，全年都开着，毁了美国”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47646</link>
      <description><![CDATA[“我们安装了空调”，全年无休，并且毁了美国&#39;
文章讨论了美国国会大厦引入空调如何导致意想不到的后果。在使用空调之前，由于华盛顿特区酷热难耐，国会会在夏季休会。然而，随着 20 世纪 30 年代空调的出现，国会开会的时间开始变长。立法日程的这一转变最终导致通过支出法案的最后期限更加严格，并加剧了僵局和党派斗争。文章还强调了国会大厦通风的历史挑战以及空调对联邦政府发展的影响。 8 月休会和 9 月政府拨款截止日期相结合，使立法者面临通过支出法案的压力，导致频繁的短期补丁和政府关闭。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47646</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 02:13:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Twitter 暂停了准确预测亚伦·罗杰斯跟腱撕裂的用户</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47645</link>
      <description><![CDATA[Twitter 暂停了准确预测亚伦·罗杰斯跟腱撕裂的用户
Twitter 暂停了一名准确预测亚伦·罗杰斯在比赛中跟腱撕裂的用户的资格。 NFL 内部人士亚当·谢夫特 (Adam Schefter) 证实了这一伤情，许多观众在事情发生时就已经猜到了这一点。然而，一位 Twitter 用户 @DaddyZaslav 在比赛前发布了这一预测，结果几乎立即成真。该用户的帐户是华纳兄弟的模仿帐户。 Discovery 首席执行官大卫·扎斯拉夫 (David Zaslav) 迅速走红，引发 Twitter 用户的怀疑。帐户被暂停表明该预测很可能是一个玩笑，但事实证明这是真的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47645</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 02:11:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] AtariLab 和通用实验室接口的诞生</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47644</link>
      <description><![CDATA[AtariLab 和通用实验室界面的诞生&lt; br/&gt;
AtariLab 是由物理学教授 Priscilla Laws 创建的独特教育工具。它允许 Atari 8 位系统读取温度并感应亮度，非常适合在学校或家庭进行实验。该设备由 Dickinson 学院开发，并于 1983 年由 Atari 发布。它得到了教育工作者和媒体的积极反馈，但不幸的是，该项目因 1984 年 Atari 发生重大变化而中止。不过，AtariLab 的权利后来被 Dickinson 收购他们与 Hayden Software 合作发布了 Commodore 64 和 Apple II 系统的版本。 （根据故事文本的 19% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47644</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 02:11:26 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>