<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Jul 2024 17:56:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 如果您想要一款快速的应用程序，请关注您的数据模式。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101346</link>
      <description><![CDATA[90% 的性能取决于数据访问模式
如果您想要一款快速的应用程序，请关注您的数据模式。以下是生产过程中的一段战斗故事：我们的平台团队遇到了一个性能错误，由于 JavaScript 的事件循环在 Node.js 服务器上的工作方式，该错误减慢了整个系统的速度。他们发现我们的团队每周要发出 1,000,000 多个请求来加载患者的预约历史记录，尽管大多数患者很少访问门户。这是由于我们的会话中间件中的一项旧优化导致的，该优化会在每次请求时获取预约。通过删除一行代码，我们将 CPU 使用率降低了 66%，并显著改善了延迟。教训是什么？可观察性有助于在问题变成中断之前识别它们。干杯，~Swizec

令人惊讶/聪明：仅删除一行代码就导致 CPU 使用率下降 66%。
有争议：旧的优化是一个快速修复，由于系统需求的变化而成为一个长期问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101346</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 17:56:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：jalopnik.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101345</link>
      <description><![CDATA[特斯拉第二季度利润的一半来自您的税收
标题：特斯拉第二季度利润的一半来自您的税收
网站：jalopnik.com

特斯拉 2024 年第二季度面临财务挑战，利润暴跌 45%。然而，该公司凭借监管信贷得以维持运营，这占其利润的一半以上。这些信贷出售给竞争对手的汽车制造商以满足排放标准，不是直接补贴，但仍然来自支持电动汽车发展的政府计划。鉴于首席执行官埃隆·马斯克反对政府补贴的立场以及他对反对拜登电动汽车政策的唐纳德·特朗普的支持，这种情况颇具讽刺意味。尽管马斯克声称特斯拉的未来在于自主性，但该公司对监管信贷的依赖是不可否认的。有关更多详细信息，请查看《华尔街日报》的完整报道。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101345</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 17:48:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我最新的博客文章“以比你想象的更快的速度计算字节数”中，我深入研究了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101344</link>
      <description><![CDATA[以超乎想象的速度计算字节数
在我最新的博客文章“以超乎想象的速度计算字节数”中，我深入研究了如何在 Intel Xeon E3-1271 v3 系统上优化 uint8 的计算。受到我之前文章的启发，我旨在提高 HighLoad 挑战的性能。任务是在 250MB 流中计算值为 127 的字节数。我的解决方案比简单方法快 550 倍，它利用 AVX2 指令和独特的内存读取模式，可将内存受限工作负载的传输速率提高 30%。令人惊讶的是，交错处理 4K 页面并添加预取显著提高了性能。完整的源代码可供对技术细节感兴趣的人使用。 （根据 84% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101344</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 17:47:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 谷歌成功从数字“原始”创造出能够自我复制的人工生命 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101343</link>
      <description><![CDATA[谷歌利用数字“原始汤”创造出自我复制的生命
谷歌成功地利用数字“原始汤”随机数据创造了自我复制的人工生命，没有任何明确的规则或目标来指导这一过程。在这个虚拟环境中，自我复制的代码片段争夺空间，模仿生物进化的早期阶段。研究人员乐观地认为，这项实验的更高级版本可以产生复杂的数字生物，有可能为导致地球生命出现的机制提供见解。这一突破特别有趣，因为它解决了惰性分子最初如何结合形成生命的未知过程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101343</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 17:45:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 亚历山大·格罗滕迪克在《新普世教会》中批判了科学主义的兴起，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101342</link>
      <description><![CDATA[亚历山大·格罗滕迪克，《新普世教会》（1971 年）[pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41075390)
在《新普世教会》中，亚历山大·格罗滕迪克批评了科学主义的兴起，这种意识形态将科学知识提升到了新宗教的地位。他认为，实验演绎法虽然成功，但却导致了科学的帝国主义扩张，创造了一种渗透到教育和职业生活中的准宗教权威。格罗滕迪克强调了科学主义的非理性和情感本质，将其与传统宗教的偏执和教条主义进行了比较。他概述了科学主义的几个误区，例如相信只有科学知识才是真实的，只有专家才有资格做出决定。格罗滕迪克认为，这些误区简化了复杂的人类体验，并导致了思想、情感和行动之间的脱节。这一批评是有争议的，因为它挑战了现代科学实践的基本原则及其社会作用。（基于 70% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101342</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 17:42:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：moonbearmusings.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101341</link>
      <description><![CDATA[我们来谈谈米哈游的盈利方式
标题：我们来谈谈米哈游的盈利方式
网站：moonbearmusings.com

米哈游在其游戏中的盈利策略，尤其是《原神》和《崩坏：星轨》（HSR），经过精心设计，旨在通过各种机制推动玩家消费。HSR 中混沌记忆（MoC）的演变说明了这一点，难度不断增加，并专注于单目标伤害，以鼓励玩家投资特定角色。与原神不同，HSR 的战斗系统允许更有针对性的祝福，极大地影响了玩家的策略。

原神限制性玩法的杠杆较少，使用破盾和敌人波浪结构来挑战玩家，间接迫使他们扩大角色名单。在角色套件中引入“诱饵星座”是另一种鼓励消费的策略，尤其是对长期玩家而言。

一个独特的方面是突出“性欲”的概念作为货币化驱动力，吸引小众品味并确保持续消费。米哈游的策略还包括在其游戏中精心安排角色发布，以在没有内部竞争的情况下实现收入最大化。

由 Cory Doctorow 创造的“enshittification”一词被用来描述在线服务的退化，因为它们优先考虑商业客户而不是用户，最终导致其衰落。这一概念与米哈游的盈利实践相关，表明如果为了盈利而牺牲玩家满意度，可能会带来长期风险。（根据 45% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101341</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 17:41:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我的业余爱好是用非常规方式解决 LeetCode 问题，我解决了最近的一个挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101340</link>
      <description><![CDATA[寻找解决 LeetCode 问题的随机种子 (2023)
在我的业余爱好中，我以非常规方式解决 LeetCode 问题，我通过寻找一个随机种子来应对最近的挑战，该种子会生成不在给定列表中的唯一位串。该问题涉及从 \( k \) 个唯一位串列表中创建一个长度为 \( k \) 的新位串。我使用基于输入位串的随机种子来生成解决方案。由于随着 \( k \) 的增加发生碰撞的概率很低，因此随机解决所有测试用例的几率出人意料地可行。我最初使用了 Python 的哈希函数，但后来改用了自定义确定性哈希以确保一致性。在改进哈希函数并强制使用种子后，我找到了一个通过所有测试的解决方案。这种方法突出了在解决问题时巧妙地使用随机性和散列。

争议：该方法严重依赖蛮力和随机性，与传统算法解决方案相比，这可能被视为不够优雅或严谨。

独特/巧妙的方面：使用基于输入位串的随机种子和概率分析来证明该方法的可行性特别巧妙。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101340</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 17:40:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：alok.github.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101339</link>
      <description><![CDATA[解剖尸体是什么感觉
标题：解剖尸体是什么感觉
网站：alok.github.io

我从未认为自己是生物学爱好者，直到与 Viv 谈论 MAOI 激发了我的好奇心。Viv 耐心的讲解让我开始探索解剖的世界，最终找到了一门社区大学课程 Bio 848NV，在那里我可以亲身参与。这种体验令人震撼，每次解剖都会揭示人体的复杂细节，从丰富的结缔组织到人类和猪肉解剖结构之间惊人的相似性。解剖尸体可以深入了解生命的共同模板，甚至引发对泛心论的思考。这个过程很费力，需要耐心，但却非常有启发性。令人惊讶的是，许多朋友，甚至是约会对象，都觉得这种体验很迷人。下一个目标：在不损伤视神经的情况下摘除大脑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101339</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 17:38:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 还记得 20 世纪 90 年代中期随处可见的汽车点烟器吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101338</link>
      <description><![CDATA[CT 扫描显示汽车点烟器的工作原理
还记得 20 世纪 90 年代中期之前随处可见的汽车点烟器吗？我们将一个点烟器放入 CT 扫描仪中，揭开其高效、低成本模拟设计的奇迹。令人惊讶的是，这项 20 世纪 50 年代的发明无需任何数字组件即可运行。按下手柄时，它会从 12V 直流电源中汲取电流，加热线圈直至其弹出，准备点燃香烟。使用 Neptune 工业 CT 扫描仪，我们在弹出和推入位置捕获了打火机的详细 3D 扫描图。该设计采用简单而巧妙的机制，包括镍铬合金线圈和双金属臂，加热后会膨胀以释放打火机。这款模拟设备体现了过去工程设计的独创性，经过优化，简单易用且适合大规模生产。在我们的 Voyager 窗口中探索扫描，并在我们的网站上了解有关工业 X 射线 CT 技术的更多信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101338</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 17:38:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 雌雄同体外围连接系统 (APAS) 是俄罗斯制造的航天器对接系统 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101337</link>
      <description><![CDATA[雌雄同体外围连接系统
雌雄同体外围连接系统 (APAS) 是一种俄罗斯起源的航天器对接机制，也称为雌雄同体外围组装系统或雌雄同体外围对接系统。该系统允许任何 APAS 对接环与任何其他对接环配对，使其雌雄同体。APAS-75 由美国和苏联工程师共同开发，最初用于 Salyut 空间站任务，但被用于阿波罗-联盟号测试项目。该设计允许任一装置在对接期间处于主动或被动状态，导轨和减震器确保对准和能量耗散。此次合作催生了通用对接系统概念，该概念在 1972 年美国和苏联签署的和平太空探索协议中正式确立。该系统的开发涉及广泛的技术讨论和原型测试，最终于 1975 年成功实现了阿波罗-联盟号对接。

争议：此次合作面临挑战，例如在设计细节（如导轨数量和衰减器类型）上存在分歧，这反映了不同的工程理念和技术限制。（基于 75% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101337</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 17:22:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>