<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Dec 2023 15:08:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>大多数美国人在工作中感到痛苦的长期神话</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61721</link>
      <description><![CDATA[大多数美国人在工作中都很痛苦的长期神话 
该网络内容的作者挑战了大多数美国人工作都很痛苦的长期神话。他们认为财经媒体经常忽视事实和逻辑来延续这种叙述。他们揭穿了“大辞职”和“安静辞职”等几种趋势，指出员工实际上是在为了更高薪的机会而离职，而且敬业度保持一致。作者强调，与其他国家相比，美国工人相对快乐且敬业。他们批评趋势新闻助长了读者的焦虑并提供了统计权威的错误感觉。最终，作者得出的结论是，工作是必要的、无聊的、偶尔也有回报的经历的混合体，媒体不断发明新术语来描述工作不满是一种误导。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61721</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 15:08:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>图灵测试死了吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61720</link>
      <description><![CDATA[图灵测试死了吗？
图灵测试由艾伦·图灵于 1950 年提出，用于区分人类智能和机器智能，但可能不再是机器智能的相关衡量标准。研究人员菲利普·约翰逊·莱尔德和马可·拉格尼认为，图灵测试未能解决人类思维过程，并提出了一种新的智力测试，将机器视为心理学研究的参与者。然而，安德斯·桑德伯格等一些专家认为，人类推理评估可能也不是智力的最终测试。虽然图灵测试可能已经过时，但它在面部识别和自动驾驶等领域仍然有应用。所提出的推理测试旨在增进我们对人机不可区分性的理解，并揭示神经网络的内部工作原理。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61720</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 15:05:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Anduril 建造了一架可炸毁无人机的小型可重复使用战斗机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61719</link>
      <description><![CDATA[Anduril 打造了一架可炸毁无人机的小型可重复使用战斗机
Anduril Industries Inc. 开发了一款名为 Roadrunner 的革命性产品，旨在应对日益严重的无人机威胁。走鹃是一种小型自主战斗机，由两个涡轮机提供动力并配备弹头。它像火箭一样垂直起飞，然后高速飞向目标。走鹃的与众不同之处在于它能够返回家园、着陆并在不攻击目标的情况下被重新使用。与传统计数器系统相比，这项创新技术解决了日益严重的无人机威胁，并提供了经济高效的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61719</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 14:55:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]斯坦福大学经济学家表示，重返办公室已“死亡”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61718</link>
      <description><![CDATA[斯坦福大学经济学家表示，重返办公室已“死”
斯坦福大学经济学家尼克·布鲁姆表示，重返办公室的趋势已经“消亡”，远程工作已成为美国劳动力市场的永久固定形式。到 2023 年，带薪在家工作的比例将保持在 28% 左右，是大流行前水平的四倍。美国 10 个最大都市区的写字楼入住率也稳定在 50% 左右。远程工作的最初激增是由 Covid-19 封锁推动的，但工人们已经开始意识到远程工作的好处，例如无需通勤和灵活的时间表。远程工作也为公司带来了利润，降低了成本并提高了员工保留率。虽然远程工作已成为新常态，但各公司的远程工作政策存在显着差异。远程工作不太可能下降到大流行前的水平，长期趋势表明远程工作将继续增长，可能从 2025 年开始。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61718</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 14:33:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 预订。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61717</link>
      <description><![CDATA[Booking.com 黑客加大对客户的攻击力度
Booking.com 是一个热门的度假预订网站，正面临着针对其客户的黑客攻击数量惊人增加。来自英国、印度尼西亚、新加坡、希腊、意大利、葡萄牙、美国和荷兰等国家的许多人都报告称自己成为该平台欺诈的受害者。这一争议凸显了在线预订系统的脆弱性，并引发了对  实施的安全措施的担忧Booking.com。随着客户不断在线分享他们的体验，公司必须解决这些问题并增强安全协议以保护用户的个人和财务信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61717</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 14:15:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如果海量存储免费怎么办？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61716</link>
      <description><![CDATA[如果大容量存储是免费的怎么办？ – 乔治·科普兰 (1980) [pdf](https://news.ycombinator。 com/item?id=38484567)
这篇论文的标题是“如果海量存储是免费的怎么办？”乔治·科普兰 (George Copeland) 探讨了假设大容量存储免费的含义。作者认为，免费海量存储将消除数据库系统中传统删除技术造成的限制和问题。提出了一种使用时间戳的不删除策略，这将简化数据库系统，增加功能和可用性，并提高数据完整性。本文还讨论了光盘作为低成本存储解决方案的潜在优势。总的来说，该论文表明，如果海量存储的成本足够低，删除就变得不可取。 （根据故事文本的 24% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61716</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 14:06:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]詹姆斯-兰格理论</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61715</link>
      <description><![CDATA[詹姆斯-兰格理论
詹姆斯-兰格理论是关于情绪的起源和本质的假设。它表明生理唤醒会引发情绪体验，而不是情绪是对重大事件的反应。该理论提出，每种特定的情绪都与独特的生理唤醒和情绪行为模式相关。然而，随着时间的推移，该理论受到了批评和修改，现代理论家提出情绪体验是由生理反馈和其他信息调节的。该理论也受到了其他情感理论的挑战，例如坎农-巴德理论和双因素理论。 （根据故事文本的 60% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61715</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 13:58:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“福音”：以色列使用人工智能选择加沙的轰炸目标</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61714</link>
      <description><![CDATA[“福音”：以色列使用人工智能选择加沙的轰炸目标
以色列国防军（IDF）在对哈马斯的进攻中一直在使用人工智能（AI）来选择加沙地带的轰炸目标。被称为“福音”的人工智能目标创建平台显着加快了目标识别过程，导致打击次数增加。以色列国防军声称，福音对哈马斯基础设施进行精确攻击，同时最大限度地减少对非战斗人员的伤害。然而，专家们对这些说法表示怀疑，并认为加沙的广泛破坏与精确定位的概念相矛盾。人工智能在战争中的使用引起了人们对平民伤亡以及决策过程中人类判断力可能丧失的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61714</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 13:49:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国宇航局资助的研究人员可以申请获取中国收集的月球样本</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61713</link>
      <description><![CDATA[NASA资助的研究人员可以申请获取中国收集的月球样本
美国宇航局资助的研究人员现在有机会申请获取中国嫦娥五号月球任务收集的月球样本。中国的嫦娥五号任务于 2020 年 12 月从月球近侧返回了 3.8 磅的月球岩石和土壤。中国已将这些样本提供给各国研究人员，美国宇航局 (NASA) 现已证实其有意允许美国宇航局资助的研究人员申请获取样本。这一点意义重大，因为嫦娥五号的样本来自美国宇航局尚未采样的月球区域，它们有望为月球地质历史提供有价值的新科学见解。用于访问样本的申请门户开放至 2022 年 12 月 22 日。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61713</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 13:31:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Atlassian Bitbucket 中的 Buggy 动画始终浪费半个 CPU 核心</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61712</link>
      <description><![CDATA[Atlassian Bitbucket 中的 Bug 动画始终浪费半个 CPU 核心
此 Web 内容的作者讨论了 Bitbucket Web UI 中的一个错误，该错误导致 CPU 资源的严重浪费。该错误与“正在构建”图标动画有关，该动画使用性能特征较差的 CSS 动画。动画运行时，CPU 使用率飙升至 30-70%，GPU 使用率达到 90%。然而，当动画被移除后，CPU 和 GPU 的使用率下降到接近 0%。作者还指出，笔记本电脑的硬件无法处理 Bitbucket 和 Slack 造成的过度耗电，导致不良软件在不良硬件上运行。作者进一步探讨了动画的技术细节及其对页面布局的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61712</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 13:26:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>