<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Oct 2023 08:56:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]对光伏毒性和废物减缓脱碳毫无根据的担忧</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53826</link>
      <description><![CDATA[对光伏毒性和废物减缓脱碳的毫无根据的担忧&lt; br/&gt;
这篇题为“对光伏毒性和废物减缓脱碳化的毫无根据的担忧”的文章解决了一个激进组织散布的错误信息，以阻碍美国农村的太阳能项目。作者认为，这些对与光伏（PV）面板相关的毒性和废物的担忧是毫无根据的，并且正在阻碍脱碳努力的进展。他们引用了各种研究和报告来揭穿这些担忧，并强调光伏电池板的适当管理和回收实践。争议在于该活动团体散布错误信息，而令人惊讶的是这些毫无根据的担忧在多大程度上影响了太阳能的采用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53826</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 08:56:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]克雷格·默里从冰岛回国时因恐怖主义法被捕</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53825</link>
      <description><![CDATA[克雷格·默里从冰岛返回时根据《恐怖主义法》被捕 
著名政治博主、前英国驻乌兹别克斯坦大使克雷格·默里从冰岛回国后根据《恐怖主义法》被捕。这次有争议的逮捕引发了人们对滥用反恐立法来针对批评政府的个人的担忧。默里一直直言不讳地批评英国政府的外交政策，并参与了各种举报活动。这一令人惊讶的事态发展引发了关于该国言论自由和公民自由受到侵蚀的辩论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53825</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 08:05:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]威尔士20英里/小时的限速：第一个月过得怎么样？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53824</link>
      <description><![CDATA[威尔士 20 英里/小时的限速：第一个月过得怎么样？&lt; /a&gt;
自威尔士实施20英里每小时限速以来的第一个月，人们的反应不一。虽然一些人认为限制并不是拥堵的主要原因，但另一些人则认为它加剧了问题。来自山谷的作者质疑 20 英里/小时的限速是否被不公平地归咎于长期以来的交通拥堵问题。有趣的是，在某些地区，排队现象非常严重，以至于司机甚至很难达到 20 英里/小时的限速。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53824</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 08:04:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] SiFive 推出 RISC-V 内核，瞄准生成式 AI 和 ML</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53823</link>
      <description><![CDATA[SiFive 推出针对生成式 AI 和 ML 的 RISC-V 内核&lt; /a&gt;
RISC-V 运动的领先公司 SiFive 发布了两款针对高性能计算和机器学习/人工智能任务的新处理器。 Performance P870/P870A 处理器专为消费类应用和数据中心而设计，具有架构创新，例如 64 位六宽乱序核心架构和共享集群缓存。另一方面，Intelligence X390 处理器专注于增强 AI 和 ML 应用的矢量计算，持续数据带宽提高了四倍，并且能够添加自定义矢量指令或加速硬件。 SiFive 的新型处理器正在突破 RISC-V 性能和适用性的界限，引入变革性架构创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53823</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 07:37:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如何通过 3 个简单步骤让软件工程师精疲力尽</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53822</link>
      <description><![CDATA[如何通过 3 个简单步骤让软件工程师精疲力竭
题为“如何通过 3 个简单步骤让软件工程师倦怠”的文章讨论了作者在团队中工作导致倦怠的经历。作者分享了他们被微观管理、流程过多以及从事从未交付的项目的经历。他们强调了这些因素对他们的动机和心理健康的负面影响。文章强调了拥有强烈的愿景、有意义的工作和成就感对于防止倦怠的重要性。作者还提到了远程工作环境中可能出现的倦怠以及健康的工作与生活平衡的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53822</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 07:12:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>工程团队从自行车运动中汲取的经验教训</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53821</link>
      <description><![CDATA[工程团队从骑行中汲取的教训
在本文中，作者将自行车运动和软件开发进行了比较，以强调工程团队可以从这项运动中学到的经验教训。作者强调了团队合作和协作在骑行和软件开发中的重要性，并指出运作良好的团队将胜过个人。他们还讨论了合作的优势，例如拥有不同的观点和专业知识可以更轻松地克服障碍。本文还谈到了自行车运动和软件开发的竞争本质，强调了适应不断变化的条件并在有利时与竞争对手合作的必要性。此外，作者还强调了小幅改进和投资对有效性的重要性、团队中专家的价值、对支持人员的需求以及激励措施失调的潜在陷阱。文章最后强调了可持续工作和调整自己的节奏以避免倦怠的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53821</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 07:03:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>芬兰的 ChatGPT 同等工具也开始使用爱沙尼亚语思考</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53820</link>
      <description><![CDATA[芬兰的 ChatGPT 同等工具也开始使用爱沙尼亚语思考 
图尔库大学和语言技术公司 SiloGen 正在致力于创建世界上最大的开放语言模型，涵盖所有欧洲官方语言，包括爱沙尼亚语。该项目旨在用多种语言训练模型，这与之前主要用英语训练的模型不同。爱沙尼亚语内容的缺乏是一个挑战，因为与英语相比，可用的资源要少得多。爱沙尼亚语言学院正在与该项目合作，并探索如何提供更多数据来帮助训练模型。理解爱沙尼亚语言和文化的语言模型的开发对于语言保存至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53820</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 06:58:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]哈马斯社交媒体粉丝猛增</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53819</link>
      <description><![CDATA[哈马斯社交媒体关注度猛增
哈马斯是美国指定的外国恐怖组织，自 10 月 7 日袭击以色列以来，其社交媒体上即时通讯应用程序 Telegram 的粉丝数量激增。虽然 Meta 和 Google 等平台禁止哈马斯账户，但 Telegram 允许该组织继续使用其服务。哈马斯的军事分支卡萨姆旅 (al-Qassam Brigades) 在 Telegram 上的关注量增加了三倍，其内容的浏览量也增加了十倍。 Telegram 宽松的内容审核规则使其在全球极端主义团体中很受欢迎。然而，哈马斯追随者的增长并不一定意味着所有追随者都是支持者，因为记者和研究人员也可能关注这些账户。 Telegram 的创始人帕维尔·杜罗夫 (Pavel Durov) 认为，该平台是研究人员和记者的独特信息来源。虽然美国法院普遍保护互联网平台审核内容的权利，但 Telegram 可能在欧盟面临更严格的审查，欧盟法规要求在一小时内删除恐怖主义内容。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53819</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 06:50:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现在人们更好地理解了手写的重要性</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53818</link>
      <description><![CDATA[现在人们更好地理解了手写的重要性
本文讨论了手写在教育中的重要性以及当前围绕课堂使用计算机的争论。它强调了手写的好处，例如提高记忆力和概念理解，以及手写笔记的优点。文章还提到，许多研究已经证实了手写的好处，一些政策制定者已经注意到了这一点，美国的一些州强制要求进行更多的手写指导。然而，文章也承认打字技巧的必要性以及打字在速度和想法产生方面的好处。作者建议在以后的学年中偶尔“调整”书写技巧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53818</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 06:49:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>相扑选手因体重过重而无法飞行后，日本航空公司安排了额外的飞机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/53817</link>
      <description><![CDATA[日本航空在相扑选手体重过重而无法飞行后安排了额外的飞机
日本航空公司在意识到其两架飞机有超过重量限制的风险后，不得不安排额外的航班。然而，超重并不是因为行李，而是因为乘客名单上有相扑选手。这些相扑选手原定在遥远的南部岛屿上参加体育节，据估计他们的平均体重为 120 公斤，远远超过乘客的平均体重。由于对燃油容量和跑道设施的担忧，最后一刻为摔跤手安排了一次特殊飞行。对于该航空公司来说，这是一个极不寻常的情况。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/53817</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 06:48:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>