<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Jul 2024 06:18:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>根据帝国理工学院领导的一项研究，夜猫子可能比早起的人大脑更敏锐[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99058</link>
      <description><![CDATA[研究表明，夜猫子比早起的人大脑功能更好
根据伦敦帝国理工学院研究人员领导的一项研究，夜猫子可能比早起的人大脑更敏锐。这项发表在《英国医学杂志公共卫生》上的研究分析了英国生物库研究的数据，研究了近 27,000 名参与者的睡眠模式和认知表现。那些晚上最活跃的人，即“夜猫子”，以及那些睡眠模式中等的人在智力、推理、反应时间和记忆力测试中表现优于早起的人。Raha West 博士强调了与自然睡眠倾向保持一致的重要性，同时确保充足的睡眠时间。该研究还指出，女性、年龄较大以及心绞痛和糖尿病等某些健康状况可能会降低认知能力。联合研究负责人马大庆教授呼吁采取政策干预措施，改善睡眠模式，促进大脑健康。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99058</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 06:18:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.barandbench.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99057</link>
      <description><![CDATA[司机拒绝完成行程后，消费者法庭对 Uber 处以罚款
标题：司机拒绝完成行程后，消费者法庭对 Uber 处以罚款
网站：www.barandbench.com

州委员会维持了地区委员会在司机拒绝完成行程后对 Uber 处以罚款的决定。尽管多次给予机会，但 Uber 未能有效地陈述其案情。委员会强调，Uber 对预订和支付流程的控制表明其扮演着积极的中介角色，根据《消费者保护法》，其应对服务缺陷负责。这项裁决强化了网约车平台对其服务质量的责任。争议在于对 Uber 作为中介的角色的解释，该公司认为这应该免除其直接责任。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99057</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 06:17:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亲爱的 FreeBSD 社区，</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99056</link>
      <description><![CDATA[更改 FreeBSD 发布计划和支持期
亲爱的 FreeBSD 社区，

我们正在对我们的发布工程流程实施两项重大更改。首先，从 FreeBSD 15.x 开始，稳定分支支持时间将从 .0 发布后的 5 年缩短至 4 年。其次，我们将制定一个可预测的发布时间表，几乎每个季度都会从受支持的稳定分支之一发布一个新的次要版本。

自 2023 年 11 月成为发布工程主管以来，我发现更好的沟通和更频繁的发布可以简化我们的流程。这将减轻添加最后一刻功能的压力，并为长期规划提供更可靠的时间表。 FreeBSD 核心团队已批准这些更改，并已概述了即将发布的版本的详细时间表。

我们相信，这个可预测的时间表将帮助用户更有效地规划和管理升级，同时平衡新功能的引入和支持的版本的维护。

诚挚的，
Colin Percival
FreeBSD 发布工程主管

有争议：将稳定分支支持时间从 5 年缩短到 4 年可能会引起依赖更长支持期的用户的争议。

独特/聪明：季度发布时间表可确保小版本的整个发布过程在一个季度内完成，从而更易于规划和管理。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99056</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 06:13:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 伦敦帝国理工学院最近进行的一项研究表明，夜猫子可能具有超强的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99055</link>
      <description><![CDATA[研究表明，夜猫子的认知功能“优于”早起的人

伦敦帝国理工学院最近领导的一项研究表明，夜猫子的认知功能可能优于早起的人。研究人员分析了英国生物库研究中超过 26,000 名参与者的数据，发现熬夜或具有中间睡眠类型的人在智力、推理、反应时间和记忆测试中的表现优于早起的鸟儿。该研究强调了睡眠时间的重要性，睡眠时间为 7 至 9 小时的人认知表现最佳。然而，Jacqui Hanley 和 Jessica Chelekis 等专家警告不要过度解读研究结果，并指出存在一些局限性，例如缺乏对教育程度和认知测试时间的考虑。这项研究挑战了人们对睡眠模式和认知能力的刻板印象。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99055</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 06:12:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作为 Web 开发人员，我们经常不会遇到并发错误，这是由于抽象 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99054</link>
      <description><![CDATA[利用计划和想象力解决并发错误
作为 Web 开发人员，由于数据库提供的抽象，我们通常不会遇到并发错误。但是，具有长期运行事务的业务应用程序容易出现这些问题。随着用户数量的增长，并发错误变得不可避免，而忽略它们并不是一个可持续的解决方案。数据库提供 ACID 属性，但强隔离级别可能会影响性能，因此需要在应用程序层使用较弱的隔离和悲观锁定。

调试并发问题具有挑战性，因为传统方法无法捕获导致错误的操作的特定交错。将事务与时间戳映射的计划图可以帮助可视化和调试这些问题。该过程包括通过日志识别事务、起草计划图以及假设潜在的交错以测试和解决异常。

示例包括调试丢失的更新、过时的缓存问题和独占操作的双重执行。例如，添加“FOR UPDATE”锁可以防止丢失的更新，而确保在提交更改后发生缓存失效可以避免过时的数据。关键是要运用想象力来识别和测试可能导致并发错误的潜在交错。

这种方法虽然概念简单，但需要仔细实施，可以应用于各种并发问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99054</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 06:07:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在文章《一名骗子如何在科罗拉多州超级联邦监狱被单独监禁》中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99053</link>
      <description><![CDATA[骗子如何在科罗拉多州超级联邦监狱被单独监禁
在 Westword 上的文章“骗子如何在科罗拉多州超级联邦监狱被单独监禁”中，故事深入探讨了一位臭名昭著的骗子的生活，他最终被单独监禁在美国最安全的联邦监狱 ADX Florence。这篇文章探讨了他精心策划的阴谋、随后的法律纠纷以及单独监禁的心理影响。令人惊讶的是，他的操纵策略非常深入，既老练又大胆。这篇文章还涉及单独监禁的争议性使用，对其道德影响和有效性提出了质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99053</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 06:05:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mbed 的重要更新</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99052</link>
      <description><![CDATA[Mbed 重要更新
Mbed 重要更新

我们为 Mbed 社区提供了一些重要更新。Mbed 平台和操作系统将于 2026 年 7 月停用，此后 Mbed 网站将被存档，在线工具将不再支持项目构建。虽然 Mbed 操作系统仍将保持开源，但 Arm 将不再积极维护它。但是，Mbed TLS 将继续在 TrustedFirmware 社区项目下得到支持。

自 2009 年成立以来，Mbed 为嵌入式和物联网开发做出了重大贡献。随着该领域的发展，Arm 已将重点转移到 CMSIS 和其他开发工具等行业标准上。 micro:bit、Arduino 和 Raspberry Pi 等项目也获得了关注，使许多 Mbed 功能更易于访问。

建议：
- 教育机构应在 2025 年秋季之前放弃 Mbed。
- 商业项目应寻求替代框架。
- 用户应使用提供的导出工具从 Mbed.com 迁移其代码。

有关更多详细信息，请参阅文档末尾的常见问题解答。Arm 仍然致力于物联网开发，专注于标准、工具和教育内容，以支持 Arm 上计算的未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99052</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 05:54:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：substack.wasteman.codes</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99051</link>
      <description><![CDATA[构建财务系统的工程原则
标题：构建财务系统的工程原则
网站：substack.wasteman.codes

几个世纪以来，会计原则基本保持不变，但围绕构建财务软件仍然存在困惑。根据我在大型科技公司的经验，这篇文章概述了创建适用于更广泛财务系统的强大会计系统的基本经验教训。关键主题包括基本财务定义、高级目标（准确性、可审计性、及时性）和工程原则（不变性、粒度、幂等性）。值得注意的是，强调使用整数而不是浮点数来表示财务金额，并延迟货币转换以避免精度损失。有争议的是，我主张使用基于整数的时间表示来避免库之间的不一致。如需进一步了解，请订阅并探索其他推荐阅读。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99051</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 05:27:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《富勒图书馆的奇案及其欺骗性链接请求》一书中，作者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99050</link>
      <description><![CDATA[富勒图书馆的奇案及其欺骗性链接请求
在《富勒图书馆的奇案及其欺骗性链接请求》中，作者深入探讨了涉及富勒图书馆和类似实体的奇怪骗局。这些组织向网站所有者发送电子邮件，建议链接到看似有用的文章，据称这些文章是由学生推荐的。然而，这些文章托管在无关且通常可疑的网站上，例如业务创建服务或发薪日贷款人。该骗局旨在通过利用网站所有者的善意来提高这些可疑企业的搜索引擎排名。尽管富勒图书馆的网站看起来很业余，但它令人信服地模仿了一个真正的图书馆，只是缺少具体的位置详细信息。该计划的巧妙之处在于其表面上的可信度，从而欺骗了许多知名网站参与其中。作者警告其他人要仔细审查此类请求，以免落入这种欺骗手段的陷阱。

争议：该骗局利用了网站所有者的信任和善意，可能会损害他们的信誉。

巧妙之处：该骗局的文章表面上看似可信，网站模仿真实组织，足以欺骗许多人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99050</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 05:06:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Vectorlite 是 SQLite 的运行时可加载扩展，可实现快速矢量搜索 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99049</link>
      <description><![CDATA[Vectorlite：适用于 SQLite 的快速向量搜索
Vectorlite 是 SQLite 的运行时可加载扩展，可使用 hnswlib 实现快速向量搜索，兼容 Windows、MacOS 和 Linux。它允许用户在 SQLite 数据库中高效地执行近似最近邻 (ANN) 搜索。该项目旨在解决与高维向量搜索相关的问题，例如机器学习和数据检索任务中的问题。主要功能包括 SIMD 加速向量距离计算、对各种距离度量（l2、余弦、内积）的支持以及对 HNSW 参数的完全控制，以进行性能调整。Vectorlite 以其速度、易于集成以及对元数据过滤和索引序列化的支持而脱颖而出。该项目目前处于测试阶段，并以 Python 轮子的形式分发。 （根据 41% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99049</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 04:05:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>