<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 May 2024 01:06:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]作为开源的热心倡导者，我陶醉于协作、创新、[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91202</link>
      <description><![CDATA[当开源变质时：身份错误的刷子
作为开源的热心倡导者，我陶醉于它所培养的协作、创新和社区精神。然而，这种开放性也会吸引那些利用我们信任的不良行为者。最近发生的事件，例如 xz 事件，凸显了支持和补偿开源维护者的必要性。但公开羞辱的个人经历让我清楚地认识到了这个问题。 

4 月 8 日，一位名叫“Murray”的同事提醒我注意一篇 Hacker News 帖子，其中将我的名字与一个名为“zi”的可疑 Zsh 插件管理器联系起来。这个错误的身份源于我参与创建 Zsh 徽标。经过紧张的调查后，我洗清了自己的罪名，但这一事件凸显了我们社区可能受到的伤害。 

开源是一个非常棒的生态系统，但保护贡献者免受无端指责至关重要。请记住，醒目的徽标可以防止混乱，并且在有压力时吸气和呼气。 

注：请勿骚扰Mastodon帖子作者；我们已经解决了分歧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91202</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 01:06:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：fuqua.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91201</link>
      <description><![CDATA[CSharpRepl：具有语法突出显示和智能感知的 C# REPL&lt; br/&gt;
标题：CSharpRepl：具有语法突出显示和智能感知的 C# REPL
网站：fuqua.io

探索 CSharpRepl 的便利性，它是一个 C# REPL 工具，提供语法突出显示和 IntelliSense。此工具允许您浏览支持 SourceLink 的 NuGet 包和程序集的原始源代码，从而简化您的编码体验。只需按 F12 即可直接导航至源代码，无需不断进行谷歌搜索。此功能对于经常需要引用库代码的开发人员特别有用，可以简化开发流程并提高生产力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91201</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 00:51:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：您最喜欢的日常应用程序或产品是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91200</link>
      <description><![CDATA[问 HN：您最喜欢的日常应用或产品是什么？
我最近通过 YouTube 视频发现了 The StoryGraph，它彻底改变了我的阅读体验。这让我开始思考其他可能会改变生活的应用程序或我可能忽略的软件产品。我很想知道，您最喜欢的日常应用程序或产品是什么？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91200</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 00:50:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]事情发生了令人惊讶的转变，Facebook 在马克·扎克伯格的领导下出现了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91199</link>
      <description><![CDATA[扎克伯格在与自由党政府的新闻战中笑到最后 
令人惊讶的是，在 2023 年《在线新闻法案》实施后，在马克·扎克伯格 (Mark Zuckerberg) 的领导下，Facebook 在用户参与度方面毫发无伤。尽管最初存在一些担忧，该平台仍保留了其用户基础，有效地对抗了自由党政府监管在线新闻发布的努力。这一结果凸显了社交媒体巨头面对监管挑战的弹性和适应性。争议在于政府无力遏制Facebook的影响力，引发了对此类立法措施有效性的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91199</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 00:44:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]上周，谷歌向美国政府寄出了一张银行本票，声称其涵盖了所有[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91198</link>
      <description><![CDATA[谷歌向司法部发送意外支票，试图避免垄断陪审团审判
上周，谷歌向美国政府发送了一张银行本票，声称该支票涵盖了即将到来的广告技术垄断审判中的所有潜在损失。谷歌辩称，这笔付款使政府的损害赔偿要求无效，从而避免了陪审团审判。支票金额未披露，但谷歌表示，这比最初估计的 1 亿至 3 亿美元要少得多。谷歌认为此举将简化诉讼程序，更愿意让法官处理这个复杂的案件。然而，斯坦福法学院的马克·莱姆利对此表示怀疑，他指出陪审团可能会判给更高的赔偿金。美国司法部与 17 个州联名，认定谷歌违反了反垄断法，寻求陪审团审判，并指控谷歌的主导地位损害了竞争和消费者。美国司法部最近反对谷歌的简易判决请求，强调谷歌拥有巨大的市场控制力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91198</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 00:39:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]大家好，这里是帕克。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91197</link>
      <description><![CDATA[Google 人工智能生成的搜索结果不断引用洋葱 
大家好，这里是帕克。谷歌人工智能生成的搜索结果一直引用《洋葱报》的讽刺文章作为事实信息。例如，搜索“我每天应该吃多少块岩石”引用了“加州大学伯克利分校地质学家”的虚假建议，即人们应该“每天至少吃一块小岩石”，该建议源自 2021 年 Onion 的一篇文章。 Onion 首席执行官本·柯林斯 (Ben Collins) 强调了这一点，并在另一个例子中搜索“CIA 使用什么颜色荧光笔”，引用了 2005 年 Onion 上一篇有关 CIA 使用黑色荧光笔的文章。这些例子表明，谷歌的人工智能很难区分讽刺新闻和真实新闻，这标志着该技术的一个艰难的开始。

此外，马特·格茨（Matt Gertz）的《媒体事务》报告揭示了一条有关联邦调查局在海湖庄园突袭期间使用武力的虚假信息如何被右翼媒体歪曲为阴谋论，尽管这是标准程序。这场争议凸显了动机推理和错误信息的危险。

《华盛顿邮报》的游戏记者吉恩·帕克（Gene Park）以轻松的方式分享了玩《赛博朋克 2077》如何帮助他应对癌症治疗。他的故事刊登在《滚石》杂志上，讲述了游戏的坚韧和治疗力量的感人故事。

最后，《卫报》的哈里斯民意调查发现，美国人普遍存在有关经济的错误信息，许多人错误地认为美国正陷入衰退，并指责拜登政府。这凸显了公共经济素养和媒体报道的一个重大问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91197</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 00:39:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]您提供的内容似乎不完整或由于安全原因无法访问 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91196</link>
      <description><![CDATA[人工智能“安全运动”已死
由于彭博网站上的安全措施，您提供的内容似乎不完整或无法访问。如果您可以提供全文或更详细的摘要，我很乐意帮助您以原作者的声音撰写摘要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91196</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 00:32:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]预计今年的大西洋飓风季节将异常活跃，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91195</link>
      <description><![CDATA[预报员警告称，大西洋飓风季节将“非同寻常”
预计今年的大西洋飓风季节将异常活跃，国家飓风中心的预报员警告称，将有 17 至 25 场风暴，其中包括 8 场飓风和 4 至 7 场大型飓风。这明显高于每个季节 14 场风暴的平均水平。活动加剧是由于气候变化导致海洋温度异常温暖，这为风暴提供了更多的能量和水分。美国国家海洋和大气管理局的里克·斯宾拉德强调了这个季节的非凡性质。此外，拉尼娜现象和空气污染减少等因素也可能导致风暴活动增加。令人惊讶的因素是热带大西洋破纪录的温暖，这让科学家们感到困惑。应急管理人员强调为飓风多发地区的人员制定准备和疏散计划的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91195</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 00:32:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]拜登政府已确认与科技公司合作遏制 H [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91194</link>
      <description><![CDATA[拜登政府与社交媒体公司合作限制亲巴勒斯坦内容&lt; /a&gt;
拜登政府已确认与科技公司合作，遏制哈马斯的在线存在，并扩大到亲巴勒斯坦和反以色列的内容。这标志着首次正式承认此类反恐努力。 5 月 15 日的海牙会议结果显示，美国与科技公司合作限制哈马斯对社交媒体的使用。尽管 Instagram 和 Facebook 等平台已经禁止恐怖组织，但政府现在正在推动禁止“与哈马斯相关”的账户和亲巴勒斯坦的美国人。颇具争议的是，活动家肖恩·金 (Shaun King) 的 Instagram 因赞扬胡塞叛军而被暂停，尽管他们已从恐怖分子名单中删除。人权观察报告称，对和平的亲巴勒斯坦内容的审查日益加强，并将其归因于 Meta 的政策受到美国政府名单的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91194</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 00:24:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 零售商伦敦药品公司 (London Drugs) 已证实，网络犯罪分子从其公司窃取了文件 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91193</link>
      <description><![CDATA[黑客公布从 London Drugs 窃取的公司数据
零售商 London Drugs 证实，上个月从其公司总部窃取文件的网络犯罪分子在该公司拒绝支付赎金后公布了部分数据。被盗的文件可能包含员工信息，伦敦药品公司将其描述为“令人深感痛苦”的情况。该公司表示，它“不愿意也无法”满足其所谓的“复杂的全球网络犯罪集团”的赎金要求。 London Drugs 正在通知受影响的员工，并向他们提供信用监控和身份盗窃保护服务。重要的是，没有证据表明患者或客户数据库受到损害。此次泄露导致加拿大西部地区的所有 79 家商店暂时关闭，这些商店于 5 月 7 日重新开业。此次攻击恰逢 BC 省遭受“复杂”网络攻击。政府网络，疑似由国家资助。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91193</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 23:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>