<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Aug 2023 12:14:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>我一生的阅读计划</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41556</link>
      <description><![CDATA[我的终身阅读计划
作者在此网页内容中分享了他们一生的阅读计划。他们解释说，广泛阅读的动机是为了获得智慧并发展有意义的人生哲学。作者强调，他们的阅读计划是极端的，并不推荐给所有人。他们讨论了自己的阅读习惯，包括长时间阅读、阅读有挑战性的书籍以及缓慢阅读。作者还提到了大声朗读和跟踪阅读情况的重要性。他们强调了对自己的教育负责并通过列出要阅读的书籍清单来填补知识空白的重要性。 （根据 69% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41556</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 12:14:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 无需转译的 TypeScript</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41555</link>
      <description><![CDATA[无需转译的 TypeScript
本文讨论了如何在 Elm 项目中使用 TypeScript 而无需转译。作者解释说，虽然 Elm 开发人员更喜欢用 Elm 编写所有内容，但在某些情况下 JavaScript 是必要的。在这些情况下，TypeScript 可以提供改进的安全性和工具。作者建议在项目中添加 tsconfig.json 文件并启用 checkJs 和 allowedJs 选项。这允许在 JavaScript 文件中进行类型检查。作者还建议将 strict 选项设置为 true 以避免陷入陷阱。本文提供了一个示例 tsconfig.json 文件，并解释了如何使用 JSDoc 注释添加类型注释。作者提到即将推出 elm-ts-interop 工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41555</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 12:11:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]亚马逊开始追踪和惩罚过多在家工作的工人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41554</link>
      <description><![CDATA[亚马逊开始跟踪和惩罚在家工作过多的员工&lt; /a&gt;
根据一封发给员工的电子邮件，亚马逊正在跟踪和惩罚那些在公司办公室呆的时间不够的美国员工。此举是科技公司抵制疫情期间流行的远程工作做法的更大趋势的一部分。该电子邮件适用于过去八周中有五周或以上每周上班时间少于三天的员工。一些员工误收到了这封电子邮件，并被要求向人力资源部门澄清他们的出勤情况。亚马逊的这一决定激怒了部分员工，并有可能加强科技行业的劳工运动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41554</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 11:42:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]超重者大脑的“食欲控制中心”有所不同</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41553</link>
      <description><![CDATA[超重人群的大脑“食欲控制中心”有所不同
剑桥大学研究人员进行的一项研究发现，超重或肥胖的人大脑中的“食欲控制中心”（下丘脑）有所不同。该研究使用机器学习来分析 1,300 多名 BMI 分数不同的年轻人的 MRI 脑部扫描。研究人员发现，超重和肥胖组的下丘脑体积明显更大。这可能是由于高脂肪饮食引起的炎症，这会导致食欲和身体处理血糖的方式发生变化。然而，还需要更多的研究来充分了解大脑结构与体重之间的关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41553</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 11:29:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]野生沙漠驴正在打井，为干旱的野生动物提供水源</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41552</link>
      <description><![CDATA[野生沙漠驴正在挖井，为干旱的野生动物提供水
在世界沙漠的中心地带，野驴和马正在打井，为干旱的野生动物提供水源。这些动物被认为对自然环境构成威胁，已成为澳大利亚消灭的目标。然而，一篇新的研究论文表明，这些动物会打井，增加沙漠溪流的可用水量并支持多种物种。这些井还充当湿地树木的苗圃。其他马科动物和大象也有类似的行为，它们也受到狩猎和栖息地丧失的威胁。文章认为，野生动物可能会为干旱地区带来意想不到的生命礼物。然而，尽管野生动物具有生态效益，但它们常常成为扑杀计划的目标。富有同情心的保护和多物种正义的兴起挑战了只有本土物种才重要的观念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41552</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 11:22:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>无处不在的产品</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41551</link>
      <description><![CDATA[无处不在的产品
在当今快节奏的世界中，无处不在的产品已成为我们日常生活中不可或缺的一部分。从智能手机到智能家居设备，这些产品被设计为无所不在，无缝融入我们的日常生活。它们提供前所未有的便利、效率和连接性。然而，这些产品的隐私和安全影响存在争议，因为它们收集了大量的个人数据。用户了解潜在风险并采取必要的预防措施非常重要。尽管存在争议，但随着新的创新技术的不断涌现，这些产品的普及率仍在继续增长。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41551</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 11:14:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Shamir 秘密分享——PayPal 是如何差点消亡的</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41550</link>
      <description><![CDATA[Shamir 秘密共享 - PayPal 差点丧命
这篇文章讲述了一个灾难性的软件错误的故事，该错误几乎让 PayPal 公司破产。该错误涉及名为 cryptoserv 的服务的手动重启过程，该过程需要密码才能访问关键解密密钥。为了消除某人通过物理力量获取密码的威胁，作者实施了 Shamir Secretsharing，这是一种在多人之间分割秘密的方法。但在实现过程中出现了错误，导致主密钥丢失，无法解密支付凭证表。本文强调了安全措施的重要性以及软件错误的潜在后果。 （根据故事文本的 68% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41550</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 11:11:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]乔治·霍茨：没有硬起飞</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41549</link>
      <description><![CDATA[乔治·霍茨：没有硬起飞
在此网络内容中，作者对人工智能 (AI) 开发中的“硬起飞”理念提出了挑战。他们认为，虽然人工智能在某些领域取得了重大进步，例如在围棋和国际象棋等游戏中击败人类，但它距离实现主宰整个宇宙的超人智能还很远。作者强调了与任何游戏相比，宇宙的巨大复杂性，强调了对综合模型以及其他玩家和计算机的包容性的需要。他们还讨论了计算能力的分布以及单一主导系统的潜在风险。作者的结论是，虽然一场智能革命即将到来，但它将逐渐发生，而不是一夜之间。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41549</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 10:53:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 50岁以下人群癌症发病率急剧上升</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41548</link>
      <description><![CDATA[50岁以下人群癌症发病率急剧上升
布莱根妇女医院的研究人员进行的一项研究发现，自 1990 年以来，全球早发癌症（例如乳腺癌、结肠癌、食道癌、肾癌、肝癌和胰腺癌）的发病率急剧增加。研究人员分析了现有数据并确定了一个“出生队列效应”表明，由于年轻时接触的危险因素，每一代人在以后的生活中患癌症的风险都更高。西方饮食和生活方式、饮酒、睡眠不足、吸烟、肥胖和食用高度加工食品等因素被认为是早发癌症的可能危险因素。研究人员还发现，当今儿童的睡眠时间比前几代人要少。该研究承认，通过癌症筛查计划进行早期发现会导致发病率增加，但这不太可能是唯一原因。研究人员希望通过收集更多数据并进行纵向队列研究来继续研究，以更准确地了解癌症风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41548</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 10:49:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Google 已将我的网站标记为对不存在的文件有害</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41547</link>
      <description><![CDATA[Google 已将我的网站标记为对不存在的文件有害
网络内容的作者解释说，由于存在恶意软件样本，他们的网站已被 Google 标记为潜在有害。这些样本在 zip 文件中安全加密，供网络安全专家进行分析。作者立即删除了识别出的恶意文件，并请求谷歌进行审查，但根据谷歌的回应，恶意内容的痕迹仍然留在网站上。作者寻求帮助来快速解决该问题，因为它影响了用户登录其应用程序的能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41547</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 10:26:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>