<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Aug 2023 18:17:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Postgres 子查询：CTE、物化视图、窗口函数、LATERAL Join</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43455</link>
      <description><![CDATA[Postgres 子查询：CTE、物化视图、窗口函数、横向连接&lt; /a&gt;
Web 内容讨论了 Postgres 中的各种子查询工具，包括公共表表达式 (CTE)、物化视图、窗口函数和 LATERAL 连接。作者解释了每个工具的优点和用例，并提供了示例以便更好地理解。内容强调这些工具允许提取数据子集以进行比较、条件或聚合。作者还承认术语“子查询”可能并不涵盖所讨论的所有工具，并欢迎提出更好的名称建议。内容不包含任何有争议或令人惊讶的信息。 （根据80%的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43455</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 18:17:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：您在招聘过程中遇到的最大危险信号是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43454</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：您在工作期间遇到的最大危险信号是什么招聘流程？
作者分享了他们在一家受欢迎的初创公司招聘过程中的经验。他们遇到的危险信号是首席技术官在没有讨论该职位的任何具体细节的情况下向他们提供了一份工作。当作者询问有关薪酬和股权的详细信息时，首席技术官解释说，候选人必须在收到任何信息之前做出承诺。作者认为这种做法有问题，因此决定不接受该提议。这突显了一种有争议的招聘做法，即要求候选人在不了解工作细节的情况下做出承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43454</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 18:11:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国经济为何脱轨</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43453</link>
      <description><![CDATA[中国经济为何脱轨
作者讨论了中国的经济危机，并对其发生的原因提供了自己的解释。他们认为，中国经济过去严重依赖出口和外国直接投资（FDI），但当这些增长来源开始下降时，政府转向投资房地产。这一策略有助于避免短期内的经济衰退，但却导致了意想不到的负面后果，例如生产率增长放缓和房地产泡沫的产生。作者认为，中国的威权体制和地方政府通过卖地创收的需要在这一转变中发挥了作用。他们的结论是，对房地产的依赖是中国经济放缓并最终崩溃的一个主要因素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43453</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 18:05:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】美国住房负担能力创近四年来最差</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43452</link>
      <description><![CDATA[美国住房负担能力达到近四年来的最低点 
根据最近的一份报告，美国的住房负担能力已降至近 40 年来的最低点。这一令人震惊的趋势引起了专家和政策制定者的担忧，因为这意味着越来越多的美国人正在努力寻找经济适用房。该报告强调住房成本上涨和工资停滞是造成这场危机的主要因素。近年来房价飞涨的大城市的情况尤其严峻。这一消息凸显了采取行动解决该国住房负担能力危机的迫切需要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43452</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 17:34:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 当我的发布节奏较慢时，我的博客增长得更快</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43451</link>
      <description><![CDATA[当我的发布节奏较慢时，我的博客会增长得更快
这篇博文的作者讨论了他们在发布频率方面的经验及其对博客发展的影响。他们最初遵循的建议是经常发布，不要过度思考每一篇文章，因为他们相信大多数博客文章的读者群很少，而一小部分博客文章的表现会非常好。然而，作者发现，当他们花更多时间优化和改进帖子时，帖子在读者群、订阅者和吸引有趣的人方面表现明显更好。他们认为，努力胜过运气，最好专注于一些高质量的作品，而不是制作更多内容并寄希望于运气。作者还分享了他们在每件作品上花费更多时间的个人经历以及他们观察到的收益递增的情况。他们提供来自子堆栈的数据来支持他们的论点。作者承认他们的样本量很小，统计技能也很生疏，但他们相信由于效应量很大，结果很显着。他们还提到，虽然快速写作可能对某些人有用，但他们发现花时间优化自己的作品会取得成功。作者将“优化”定义为批评、获取反馈、研究和重写他们的想法以转变他们的思维。他们强调努力创造精心制作和全面的内容的重要性，而不是仅仅关注发布频率。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43451</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 17:24:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]金融公司南迁时纽约和加州各损失 1T 美元</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43450</link>
      <description><![CDATA[金融公司南迁时纽约和加州各损失了 1T 美元&lt; /a&gt;
据彭博社报道，由于金融公司将总部迁至佛罗里达州和德克萨斯州等南部各州，纽约和加利福尼亚州各损失了约 1 万亿美元的资产。人口外流导致高薪工作岗位流失、城市和州财政紧张，并影响了商业地产市场。这些举措是由较低的税收、温暖的天气和更便宜的住房等因素推动的。虽然纽约仍然是资产管理的主导中心，但迈阿密和达拉斯等城市的金融业正在经历繁荣。此次迁移还为传统金融中心之外的投资专业人士创造了新的机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43450</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 17:20:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“我被禁止了”：Hinge 的算法如何决定你和谁约会</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43449</link>
      <description><![CDATA[“我被禁止了：”Hinge 的算法如何决定你约会的对象&lt; /a&gt;
本文讨论了约会应用程序 Hinge 的算法如何确定用户看到并匹配的人。作者分享了一位名叫 Anthony 的用户的经历，他认为自己被 Hinge“屏蔽”了，这意味着该应用程序隐藏了他的帐户，只向他显示不太理想的个人资料。文章还提到了其他有类似经历的用户。作者探讨了围绕 Hinge 算法的争议以及它是否在操纵用户以鼓励付费功能。这篇文章强调了那些感觉自己的约会选择受到限制的用户的挫败感。作者还解释了约会应用程序算法的工作原理以及用户“破解”该算法的可能性。 （根据故事文本的 63% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43449</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 17:14:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于哪位探险家最快到达北极的争论成为头条新闻</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43448</link>
      <description><![CDATA[关于哪位探险家最快到达北极的引人注目的争论&lt; /a&gt;
这篇文章讨论了围绕弗雷德里克·库克和罗伯特·皮里关于谁先到达北极的说法的争议。库克给《纽约先驱报》的出版商小詹姆斯·戈登·贝内特发了一封电报，声称他已经到达北极。然而，得到《纽约时报》支持的皮里却发来电报宣布自己的成功。文章探讨了极地探险的历史、大众新闻的兴起以及两种报纸之间的竞争。达雷尔·哈特曼 (Darrell Hartman) 所著的《墨与冰之战》一书讲述了这两位探险家以及他们奔赴北极的故事。围绕他们的主张的争议至今仍在继续。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43448</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 17:01:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>史蒂夫·乔布斯：快速启动时间可以拯救生命</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43447</link>
      <description><![CDATA[史蒂夫·乔布斯：快速启动时间可以挽救生命
在 folklore.org 上的这篇文章中，作者讨论了史蒂夫·乔布斯 (Steve Jobs) 的痴迷于改善 Macintosh 计算机的启动时间。尽管 Macintosh 比 Apple II 更快，但软盘仍然是一个重大瓶颈。乔布斯相信，通过加快启动时间，他们可以挽救生命。他认为，如果他们能够将启动时间缩短 10 秒，并将其乘以数百万 Macintosh 用户，就有可能挽救数十条生命。虽然尚不清楚这次宣传是否对团队的积极性产生了重大影响，但他们确实设法在接下来的几个月里改善了启动时间。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43447</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 16:53:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：谁在国防部门初创公司工作？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43446</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：谁在从事国防部门初创公司的工作？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是向在国防部门工作的其他创始人寻求建议和见解。他们特别提到了北约投资基金和戴安娜倡议，这是北约版本的 DARPA。作者分享了他们在种子轮融资中努力争取主要投资者的个人经历。他们对许多风险投资公司对他们的公司感兴趣但不愿担任主要投资者这一事实表示沮丧。作者发现这种情况不寻常，正在寻求国防部门风险投资公司和其他类似情况创始人的意见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43446</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 16:44:24 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>