<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Oct 2023 18:10:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>使用 Musl 的 Linux 发行版</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54731</link>
      <description><![CDATA[使用 Musl 的 Linux 发行版
此网页提供了使用 musl libc 库的 Linux 发行版的列表。提到的一些著名发行版包括 Abyss、Adélie Linux、Alpine Linux 和 Dragora。这些发行版专注于提供高质量的操作环境、与各种计算机的兼容性以及易用性。一些发行版还突出了独特的功能，例如支持多种 CPU 架构、使用 ZSTD 压缩以及包含 100% 免费软件。该网页还提到了使用或构建在 musl 之上的其他项目和第三方工具，例如 Docker 容器、Emscripten 和 Rust 编程语言。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54731</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 18:10:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卢卡斯影业栖息地的教训</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54730</link>
      <description><![CDATA[卢卡斯影业栖息地的教训
本文讨论了卢卡斯影业的 Habitat，这是创建大规模商业多用户虚拟环境的首批尝试之一。尽管 Habitat 是建立在普通的商业在线服务之上并使用廉价的家用计算机，但它仍然能够在单个共享网络空间中支持数千名用户。该文件强调了从开发和管理 Habitat 中吸取的经验教训，强调网络空间更多地是由用户之间的交互来定义的，而不是由用于实现它的技术来定义的。本文还概述了 Habitat 的功能和对象及其实现细节。 （根据故事文本的 18% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54730</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 18:10:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如何建立您的第一个硬件黑客实验室</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54729</link>
      <description><![CDATA[如何构建您的第一个硬件黑客实验室
标题为“如何构建您的第一个硬件黑客实验室”的文章为初学者提供了构建硬件黑客实验室的指南。作者概述了嵌入式系统实验室的基本要求，并推荐了用于硬件笔测试和研究的各种设备和工具。作者强调，这些建议只是他们的意见，与所提供的任何链接无关。本文还包括该领域其他专家的贡献。作者建议选择工作台、ESD 保护、烙铁、热风站和焊接练习套件。本文最后列出了推荐的焊接配件和学习如何焊接的资源。 （根据故事文本的 29% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54729</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 18:07:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Show HN：带有 LLaVa、Google Photos 和 Kobo Glo 的俳句数码相框</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54728</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：带有 LLaVa、Google Photos 和Kobo Glo
该网络内容的作者描述了他们使用旧的 Kobo Glo 设备创建的数码相框。该框架会显示来自 Google 照片库的随机照片，并使用同一张照片作为参考生成一首俳句诗。作者提供了相框实际操作的视频演示。他们解释说，他们使用在论坛上找到的指南重新调整了 Kobo Glo 的用途，并编写了一个简单的脚本来从任意端点获取和显示照片。作者还解释了他们如何使用 Google Photo API 从库中获取图片并将其传递给 LLaVa（一种多模式语言模型）以生成俳句。然后，他们使用 Imagick 将俳句添加到照片中，并将其转换为 Kobo 设备支持的格式。作者最后分享了更多数码相框的图片，并表达了他们希望改进俳句提示以获得更好效果的愿望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54728</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 17:58:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谁从美国令人困惑的医疗体系中获利最多？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54727</link>
      <description><![CDATA[谁从美国令人困惑的医疗保健系统中获利最多？
美国的医疗保健系统受到成本高、效率低的困扰，制药公司和医院往往难辞其咎。然而，少数中间商，包括保险公司、药剂师、药品分销商和药品福利管理者（PBM），实际上从系统的复杂性中获取了更大的利润。这些被称为“大健康”的中介机构在过去十年里悄然增加了在行业中的存在。 2022年，九大中间商的总收入占美国医疗保健账单的近45%。虽然一些人认为垂直整合和整合可以降低成本并改善护理，但另一些人则担心不利的副作用，例如价格上涨和护理质量下降。 PBM 的作用尤其因其不透明的定价行为而受到密切关注。尽管新来者和颠覆者试图挑战大健康领域的主导地位，但老牌企业仍然在行业中拥有重要的权力和控制力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54727</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 16:34:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Windows Phone 通过帮助用户绕过广告拦截器来报复 YouTube</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54726</link>
      <description><![CDATA[Windows Phone 通过帮助用户绕过广告拦截器来报复 YouTube -拦截器
YouTube 正在严厉打击广告拦截器，并强制用户在观看视频之前禁用它们。然而，用户已经找到了一种方法，通过将用户代理切换到 Windows Phone 来绕过此弹出窗口。这被视为对 Windows Phone 用户的报应，因为谷歌拒绝支持该平台，甚至阻止第三方访问。解决方法包括安装用户代理切换器并选择 Windows Phone。虽然谷歌将来可能会修补此方法，但目前它可以让用户享受无广告的观看体验。许多互联网用户对 YouTube 的决定感到不满，并相信用不了多久他们就会用广告拦截器完全屏蔽用户。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54726</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 16:30:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通过 coredumping Firefox 恢复丢失的文本</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54725</link>
      <description><![CDATA[通过核心转储 Firefox 恢复丢失的文本
标题为“通过 coredumping Firefox 恢复丢失的文本”的网页内容提供了一种在网站出现故障或崩溃时检索丢失文本的解决方案。作者承认失去有价值的作品所带来的挫败感，并描述了它永远消失的感觉。他们还提到了在完成不需要的调查时丢失文本的烦恼。作者分享了他们发现的通过核心转储 Firefox 来挽救丢失文本的技巧。它们提供了分步说明，包括查找 Firefox 进程 ID、将 gdb 附加到 Firefox、转储其核心以及在核心转储中搜索丢失的文本。作者强调，这种方法以前从未让他们失败过。内容最后向激励作者分享这个技巧的人表示感谢。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54725</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 16:26:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：ThmDex – 数学定义、结果、猜想纲要</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54724</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：ThmDex – 数学定义、结果、猜想概要&lt; /a&gt;
对于任何对数学感兴趣的人来说，ThmDex 都是一个非凡的在线资源。它是数学定义、结果和猜想的概要，在一个地方提供了全面的知识集合。 ThmDex 的与众不同之处在于其独特的功能，即提供统一随机的条目选择。这意味着用户可以以一种偶然和意想不到的方式探索广阔的数学世界，偶然发现他们可能不会遇到的有趣的概念和定理。无论您是学生、研究人员，还是仅仅是数学爱好者，ThmDex 都是一个有价值的工具，可以扩展您对这门美丽学科的理解和欣赏。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54724</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 16:10:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 援引哈马斯的话，美国希望将加密货币服务视为涉嫌洗钱活动</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54723</link>
      <description><![CDATA[援引哈马斯的话，美国希望将加密货币服务视为涉嫌洗钱活动&lt; /a&gt;
美国政府正寻求将加密服务视为涉嫌洗钱的行为，理由是哈马斯和其他激进组织使用加密货币。然而，与其他非法行为者相比，这些团体使用的加密货币数量相对较少。过去两年，哈马斯筹集了 4100 万美元，巴勒斯坦伊斯兰圣战组织筹集了 9100 万美元的加密货币，但目前尚不清楚这些资金中有多少在被扣押之前实际流向了这些组织。相比之下，朝鲜国家支持的网络犯罪分子、俄罗斯勒索软件团伙和其他犯罪团伙通过盗窃和勒索将数十亿美元收入囊中。美国财政部提出的新规定将比之前的制裁措施宽松，但范围更广。然而，人们担心这些法规可能会妨碍加密货币合法用户的财务隐私。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54723</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 16:05:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请死去，但不要太快，第 2 部分：患者的观点</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54722</link>
      <description><![CDATA[请快点死去，但不要太快，第 2 部分：患者的观点
在此网络内容中，作者分享了他们在医疗保健系统中为正在与癌症作斗争的亲人杰克寻找临床试验的经验。他们描述了他们在联系主要研究人员以及获取有关各种试验的资格和可用性的信息时所面临的挑战。作者强调了系统内效率低下和缺乏沟通的问题，包括错误的联系信息、反应迟钝的网站以及缺乏等待名单或可用试验的通知。他们还对亲自就诊的要求和跨州远程医疗的结束表示失望。尽管面临这些挑战，作者还是找到了一些有帮助的人，并在收到积极回应时体验到了多巴胺的激增。他们讨论了通过电子邮件向主要调查人员发送相关医疗信息的策略，以增加他们获得答复的机会。作者还提到了他们对进行多项感兴趣试验的地点的搜索以及他们决定在当地一家研究机构建立护理服务。 （根据 37% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54722</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 15:53:20 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>