<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Mar 2024 01:04:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>苹果公司做出了重大改变，将所有开源代码从其自建 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79794</link>
      <description><![CDATA[Apple 不再自行托管其开源代码并将其全部迁移到GitHub
Apple 做出了重大改变，将所有开源代码从自托管平台移至 GitHub。这一决定使开发者社区能够更轻松地进行协作和贡献。通过利用 GitHub，Apple 正在为其开源项目采用更加开放和透明的方法。此举可能会在那些喜欢以前的自托管平台的人中引发争议，但它也为技术社区内的创新和协作开辟了新的机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79794</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 01:04:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]拜登政府将宣布向英特尔提供数十亿美元的政府补贴[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79793</link>
      <description><![CDATA[美国将向英特尔、三星和三星注入数十亿晶圆厂芯片现金补贴台积电
拜登政府将宣布向英特尔、三星和台积电提供数十亿美元的政府补贴，以支持美国芯片制造的扩张。英特尔已经宣布了建设四家新工厂的计划，目标是到 2030 年成为第二大硅供应商。《CHIPS 法案》于 2022 年签署成为法律，旨在减少美国对亚太地区半导体制造的依赖。虽然英特尔、台积电和三星预计将获得大部分资金，但商务部长雷蒙多警告说，芯片制造商获得的资金可能会低于预期。三星可能获得高达 60 亿美元的补贴，而台积电预计将获得 50 亿美元的补贴。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79793</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:54:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>事情发生了令人惊讶的转变，一名 17 岁的智利青少年被发现躲在我的一棵树下 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79792</link>
      <description><![CDATA[老练的“入室盗窃游客”从南美飞来抢劫富人住宅 –洛杉矶警察局
令人惊讶的是，一名 17 岁的智利青少年被发现躲在亚利桑那州斯科茨代尔附近沙漠中的一棵树下，他被怀疑参与了一个针对洛杉矶富裕家庭的国际抢劫团伙。洛杉矶警察局注意到，来自南美的“入室盗窃旅游”呈增长趋势，窃贼持旅游签证进入美国实施抢劫。智利人是这些犯罪集团最常见的成员之一，但其他南美人也参与其中。当局正在努力解决这一问题，加州不同县正在进行多次逮捕和调查。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79792</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:52:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>佛罗里达州即将禁止替代肉类并将其定为犯罪，特别是细胞培养 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79791</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州正在禁止替代肉类并将其定为犯罪&lt; /a&gt;
佛罗里达州即将禁止替代肉类，特别是细胞培养肉，并将其定为犯罪，州长罗恩·德桑蒂斯对此表示强烈支持。该州众议院已经通过了一项法案，等待州长签署。立法者认为，围绕这种肉类的未知数太多，担心它对养牛业和道德界限的影响。然而，Eat Just 的 Josh Tetrick 等批评者认为，这种肉类可以通过减少对环境的影响来彻底改变该行业。田纳西州和阿拉巴马州等其他州也在考虑类似的禁令，这可能会将该行业推向韩国和以色列等国家。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79791</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:49:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Loblaw 正面临强烈反对，因为它在自助结账时测试收据扫描仪，以打击 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79790</link>
      <description><![CDATA[Loblaw 在自助结账时测试收据扫描仪时面临强烈反对
Loblaw 在测试自助结账收据扫描仪以打击盗窃时面临强烈反对。顾客必须扫描收据的条形码才能打开金属门，但许多人认为这具有侵扰性，感觉像罪犯。一些购物者措手不及，引发警报和延误。加拿大零售委员会报告称，由于通货膨胀，入店行窃事件不断增加，而洛布劳则声称有组织犯罪是一个主要问题。由于顾客质疑他们在没有不当行为证据的情况下拘留购物者的权利，因此出现了法律问题。尽管存在争议，其他主要杂货店也采取了类似的措施。关于平衡安全性和客户体验的争论仍在继续。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79790</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:47:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]印度和其他地区的农业太阳能革命正在耗尽土地[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79789</link>
      <description><![CDATA[农业中的太阳能革命如何耗尽地下水&lt; br/&gt;
印度和其他地区的太阳能农业革命正在以惊人的速度耗尽地下水储备。虽然太阳能水泵为农民提供免费水，但这项技术的成功正在威胁已经面临干涸风险的含水层的生存能力。印度和撒哈拉以南非洲等地区太阳能水泵的迅速扩张加剧了水危机，地下水位每年大幅下降。尽管存在环境问题，各国政府和援助机构仍在继续推广太阳能水泵，以提高粮食产量和减少贫困​​，进一步加剧了不断减少的水资源储备的竞争。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79789</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:46:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] HypnoLaus 研究在瑞士洛桑进行，旨在评估患病率 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79788</link>
      <description><![CDATA[一般人群睡眠呼吸障碍的患病率 
HypnoLaus 研究在瑞士洛桑进行，旨在利用最先进的多导睡眠图记录技术和更新的定义来评估普通人群中睡眠呼吸障碍的患病率。研究发现睡眠呼吸障碍的患病率很高，23.4% 的女性和 49.7% 的男性出现中度至重度症状。这种疾病与高血压、糖尿病、代谢综合征和抑郁症有关。这些结果表明，由于当前记录技术的敏感性增加，应修改睡眠呼吸障碍的定义。该研究强调了对普通人群进行这种疾病筛查以解决重要公共卫生问题的重要性。 （根据故事文本的 23% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79788</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:41:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] zeux.io 上的帖子深入探讨了 LLM 推理光速的复杂性，焦点 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79787</link>
      <description><![CDATA[LLM推理光速
zeux.io 上的帖子深入探讨了 LLM 推理速度的复杂性光，重点关注该过程的理论限制和影响。它探讨了语言模型推理的机制，详细介绍了矩阵向量乘法和注意力计算。这篇文章以 Mistral-7B 为例，讨论了带宽在确定推理所需的最短时间方面的重要性。它还强调了理论界限在优化软件实现和硬件性能方面的重要性。引入组查询注意力的概念作为减少带宽需求的方法。总的来说，这篇文章强调了理论建模在提高推理效率方面的价值。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79787</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:29:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 西雅图要求送货司机提高工资的法律适得其反，导致客户 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79786</link>
      <description><![CDATA[西雅图法律规定更高的送货司机工资是一场灾难 
西雅图要求提高送货司机工资的法律适得其反，导致顾客删除他们的应用程序、食品订单锐减以及司机工资减少。工资下限背后的复杂计算导致了过高的送货费用，导致司机的需求和收入下降。当地企业和弱势群体也感受到了影响。尽管居民和官员提出了担忧，市议会仍然致力于执行该法令。未来看起来黯淡，额外的成本和费用即将出现。旨在帮助工人的进步政策最终可能弊大于利，这凸显了对更好解决方案的需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79786</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:27:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TL;DR：Mintlify 遇到了安全漏洞，通过 lea [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79785</link>
      <description><![CDATA[Mintlify GitHub 读/写令牌泄漏
TL;DR：Mintlify 遇到了安全漏洞，通过泄露的 GitHub 令牌获得了未经授权的访问。我们立即采取行动撤销代币，加强安全措施，并与网络安全公司合作进行调查和预防。用户无需采取任何操作，因为问题已得到解决。正在进行的措施包括与网络安全公司合作、加强监控系统以及启动赏金计划。 Mintlify 始终致力于透明度、安全性和用户信任。如有任何疑问，联系电子邮件都会受到保护。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79785</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 23:46:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>