<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Sep 2024 03:04:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在“现代硬件性能计数器的非确定性和过度计数”中，Vincent M.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106438</link>
      <description><![CDATA[现代硬件性能计数器的非确定性和过度计数 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41398633)
在“现代硬件性能计数器的非确定性和过度计数”一文中，Vincent M. Weaver 及其同事探讨了 x86 64 机器上硬件性能计数器 (PMU) 的理想性能与实际性能之间的差异。尽管预期结果具有确定性，但诸如退役指令之类的事件显示出明显的运行间变化和过度计数，使确定性重放和线程库变得复杂。该研究检查了 11 个 x86 64 CPU 实现，揭示了 iret 指令（尽管在内核空间中运行，但仍被视为用户空间指令）破坏了确定性。有趣的是，ARM、IA64、POWER 和 SPARC 系统表现出更多的确定性计数器事件。作者认为，克服 x86 64 上的这些限制可能需要重新设计 PMU 的架构。本文强调了确定性事件对于并行确定性执行等应用程序的挑战和必要性，这对于多线程环境中的调试和性能分析至关重要。（基于 20% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106438</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 03:04:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.cnn.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106437</link>
      <description><![CDATA[人工智能的刺激正在消退——华尔街对价值的看法越来越清晰
标题：人工智能的刺激正在消退——华尔街对价值的看法越来越清晰
网站：www.cnn.com

领先的人工智能芯片生产商 Nvidia 报告了出色的收益，第二季度销售额增长了 122%，利润翻了一番。尽管如此，Nvidia 的股价还是下跌了 7%，反映了华尔街情绪的变化。投资者们已经追捧人工智能 18 个月了，现在他们正在审视人工智能技术的实际价值和收入潜力。英伟达的持续优异表现让人们寄予厚望，尽管业绩强劲，但人们​​却感到失望。尽管英伟达在人工智能领域仍然至关重要，但人们担心谷歌和亚马逊等大型科技公司最终可能会开发自己的人工智能芯片，从而构成竞争威胁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106437</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 02:48:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 帕尔默·卢基的一生就像一个奇幻故事，将古怪与现实融为一体 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106436</link>
      <description><![CDATA[帕尔默·卢基，美国火神
帕尔默·卢基的一生就像一个奇幻故事，将古怪与突破性创新融为一体。他在父母的车道上发明了 Oculus Rift，将虚拟现实从一个技术笑话变成了一个价值数十亿美元的产业。在以 27 亿美元的价格将 Oculus 卖给 Facebook 并因一笔有争议的政治捐款而被解雇后，他创立了国防科技初创公司 Anduril Industries，目前估值 140 亿美元。卢基的事业范围从人工智能边境传感器到致命的自主武器。他的个人怪癖包括地下视频游戏收藏和一款 VR 耳机，该耳机会在用户在游戏中死亡时杀死用户。卢基在南加州长大，体现了技术天才和反精英美国文化的独特融合。 （根据 15% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106436</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 02:46:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 法国-奥斯曼联盟成立于 16 世纪 30 年代，由法国国王弗朗索瓦一世和奥斯曼帝国国王 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106435</link>
      <description><![CDATA[土伦的奥斯曼冬季
法国-奥斯曼联盟于 1530 年代由法国的弗朗索瓦一世与奥斯曼帝国的苏莱曼大帝建立，是基督教国家与穆斯林帝国之间开创性的外交伙伴关系。该联盟旨在对抗查理五世统治下的哈布斯堡神圣罗马帝国。1543 年，由海军上将海雷丁·巴巴罗萨率领的奥斯曼舰队抵达法国协助攻打尼斯。尽管结果好坏参半，但弗朗索瓦还是将土伦作为奥斯曼舰队的冬季基地，导致基督教和穆斯林军队史无前例地共存。土伦的居民被重新安置，城市也发生了变化，大教堂变成了清真寺。这一安排在当时引起了争议和丑闻，但却出人意料地促成了两大集团之间的友好往来。尽管最初关系紧张，但奥斯曼人和土伦工匠们相对和平地共处，当地经济也适应了奥斯曼帝国的存在。然而，弗朗索瓦的优柔寡断导致军事收益微乎其微，奥斯曼人最终返回家园。这一独特事件最终没有带来多少长期利益，但却留下了持久的历史印象。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106435</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 02:31:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 www.anildash.com 上的一篇最新文章中，作者批评了奥普拉即将播出的节目 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106434</link>
      <description><![CDATA[奥普拉将搞砸人工智能故事
在www.anildash.com的一篇最新文章中，作者批评了奥普拉即将播出的关于人工智能和社会的特别节目，并预测它将存在重大缺陷。该节目预计将只关注最近的商业生成人工智能系统，特别是那些由 Sam Altman 和 Bill Gates 等人物资助的系统，同时忽略数十年前的人工智能研究和人工智能所有权的公共模式。讨论可能会从工作替代和 AGI 的角度来界定人工智能风险，而忽略对劳动力的更广泛影响以及围绕数据同意和监控的道德问题。作者还预计，该节目将使用“幻觉”等误导性术语来描述人工智能错误，并避免讨论人工智能在军事和警务环境中的使用。文章最后指责奥普拉实际上是在为人工智能供应商制作商业广告，用令人感觉良好的言辞包装起来，并呼吁采取更负责任的做法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106434</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 02:26:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2000 年代中期，一位名叫艾米 (Amy) 的青少年在阿拉巴马州一个严格的福音派家庭中长大 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106433</link>
      <description><![CDATA[为什么这么多人“断绝”与父母的联系
2000 年代中期，一位名叫艾米的青少年在加拿大阿尔伯塔省一个严格的福音派家庭中长大，她一直在与自己的信仰和父母对她的期望作斗争。尽管她付出了努力，但她从未感受到同龄人声称体验到的神圣联系。随着年龄的增长，艾米进入了基督教文理学院安布罗斯大学，她开始质疑自己的成长经历，尤其是在接触到进化论和女权主义等新思想之后。她不断发展的信仰导致了她与家人的冲突，特别是在 LGBTQ 权利和堕胎等问题上。这些紧张局势最终导致她的父母给她的大学写了一封信，批评她的转变并表达了他们的失望。这一发现让艾米感到不安，导致她逐渐疏远家人。最终，她“断绝联系”，这是那些选择与家人断绝关系的人使用的术语。这种家庭疏远现象正得到各种组织越来越公开的讨论和支持，挑战了“不惜一切代价维持家庭纽带”的传统观点。（基于 97% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106433</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 02:14:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 科学家发现，土著人的火灾管理实践可以封存更多 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106432</link>
      <description><![CDATA[土著火灾管理“锁住”碳
科学家发现，土著火灾管理实践可以比其他丛林管理方法封存更多的碳，这可能为土地所有者提供有利可图的机会。詹姆斯库克大学杰出教授迈克尔·伯德 (Michael Bird) 共同撰写了一项研究，比较了昆士兰州安达拉火山国家公园 (采用土著火灾制度管理) 与附近未经管理的大草原的碳封存情况。研究发现，管理区域的热解碳 (PyC) 含量明显较高，这表明采用这些做法每年可以在 100,000 公顷的土地上封存 1250-2500 吨碳。虽然这种方法目前还不符合碳信用额度要求，而且需要进一步验证，但它可以带来巨大的气候效益和收入。然而，它也涉及权衡，包括对生物多样性和其他土地用途的潜在影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106432</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 02:13:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 发达经济体中年轻一代的房屋拥有率一直在下降，推动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106431</link>
      <description><![CDATA[年轻一代和失去的购房梦想
由于劳动收入不平等和不确定性加剧，发达经济体年轻一代的购房率一直在下降。高房价和低风险收入阻碍了年轻家庭进行大规模、非流动性投资，导致财富积累减少。数据显示，与前几代人相比，80 年代出生的人的购房率显著下降。关键因素包括收入不平等、收入波动和借贷条件波动。2008 年金融危机加剧了这些趋势。促进购房的政策可以减少财富不平等并增强社会凝聚力，但必须平衡金融体系和资源配置的风险。 

争议：分析表明，导致房屋所有权下降的原因是经济变化，而不是缺乏购买欲望，这可能会挑战一些政治观点。

独特见解：房价波动和商业周期的时机可能会对代际房屋所有权率产生持久影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106431</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 02:13:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究人员表示，用于治疗 2 型糖尿病和肥胖症的药物 Ozempic 共同 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106430</link>
      <description><![CDATA[研究人员表示，Ozempic 可以延缓衰老
研究人员表示，用于治疗 2 型糖尿病和肥胖症的药物 Ozempic 也可以减缓衰老过程。耶鲁大学医学院的 Harlan Krumholz 教授强调了该药物的广泛益处，包括可能治疗心力衰竭、关节炎、阿尔茨海默氏症和癌症。在 2024 年欧洲心脏病学会会议上，来自 Select 试验的研究表明，超过 17,600 名参与者的研究表明，索马鲁肽降低了各种原因导致的死亡率，包括心血管问题和 Covid-19。这种药物模仿激素 GLP-1 来抑制食欲，还改善了心力衰竭症状并减轻了炎症。然而，专家警告说，这不是一种快速的解决办法，应该在医生的监督下使用，因为可能会出现恶心和腹胀等副作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106430</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 02:11:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 2012 年墨尔本大学智力竞赛中，“猫步”是一个引人入胜的谜题，涉及 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106429</link>
      <description><![CDATA[使用 Python 解决大学任务中的迷宫难题
在 2012 年墨尔本大学拼图游戏中，“猫步”是一个引人入胜的谜题，涉及一个带有彩色大门的迷宫。这个谜题由 Giles Adams 创建，要求参与者使用 Python 穿越迷宫。迷宫有 26 列，每列对应字母表中的一个字母。最初，玩家必须仅使用灰色大门穿越迷宫，从而显示“红色、蓝色然后绿色路径”的消息。按照这个提示，他们使用红色、蓝色和绿色大门进行导航，发现了短语“黑白猫脚”，翻译过来就是“大熊猫”。谜题的复杂性和对颜色的巧妙使用使其成为一项独特的挑战。编写 Python 程序来解决这个迷宫需要将迷宫表示为字典并处理虚拟单元以便于导航。（基于 26% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106429</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 01:39:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>