<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Jul 2023 15:15:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>问 HN：您为自己开发的哪一项技能感到自豪？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36183</link>
      <description><![CDATA[问 HN：您为自己开发的一项技能感到自豪？
在 news.ycombinator.com 上的这篇文章中，用户要求分享他们为自己开发的一项技能感到自豪。该帖子促使用户反思他们曾经不擅长但后来变得精通的技能。鼓励用户分享他们如何提高技能的故事以及一路上帮助他们的任何资源。这篇文章为用户提供了一个展示个人成长并激励其他人追求自我完善之旅的机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36183</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 15:15:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] FDA 批准首个非处方每日口服避孕药</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36182</link>
      <description><![CDATA[FDA 批准首个非处方每日口服避孕药
美国食品和药物管理局 (FDA) 已批准 Opil（一种非处方每日口服避孕药）在美国使用。这是每日口服避孕药首次被批准用于非处方用途，允许消费者无需处方即可在各个零售点和网上购买。无需处方即可获得 Opil 可能有助于减少获取障碍并减少该国的意外怀孕数量。 FDA 要求该产品可以在没有医疗保健专业人员帮助的情况下安全有效地使用，研究表明消费者很好地理解标签说明。 Opil 应每天在同一时间服用才能发挥最大功效，但可能会导致不规则出血和头痛等副作用。乳腺癌患者不应使用它，也不应与其他激素避孕方法结合使用。 Opil 不可用作紧急避孕药或预防性传播疾病。该批准已授予最近被 Perrigo Company plc 收购的 Laboratoire HRA Pharma。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36182</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 15:09:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网络安全 101 – 初级工程师和求职者的基础知识</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36181</link>
      <description><![CDATA[网络安全 101 – 初级工程师和求职者的基础知识 
此网络内容的作者正在宣传他们的新书“网络安全 101”，该书面向希望过渡到网络安全角色的初级网络安全工程师、求职者、学生和 IT 专业人员。本书涵盖了网络安全的基础知识，可以作为公司向新聘员工提供的宝贵指南。它还通过涵盖该领域预期已知的基本概念和术语来帮助候选人准备工作面试。作者解决了候选人之间基本网络安全知识的差距以及公司通常必须提供的耗时的培训课程。该书有 Kindle 和平装本版本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36181</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 15:08:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]英国核电为何失败？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36180</link>
      <description><![CDATA[为什么核能在英国失败了？
文章讨论了英国核电失败的原因。它强调，第二次世界大战后，英国最初被排除在美国的核计划之外，导致美国开发自己的反应堆。政府选择建造气冷反应堆，最初取得了成功，但面临着许多问题和成本超支。文章还比较了英国与法国的做法，后者标准化了反应堆设计并在核能发电方面取得了巨大成功。 20 世纪 80 年代末中央发电委员会的私有化使情况进一步复杂化，导致新反应堆被取消。然而，文章指出，在新政府实体的领导下，现有核电站的性能有所改善。 （根据故事文本的 54% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36180</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 14:57:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]无论如何，我都会在 30 天内发布一个从 0 到启动的初创公司</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36179</link>
      <description><![CDATA[我将在 30 天内发布从 0 到启动的初创公司，无论如何
该网络内容的作者正在挑战自己，在短短 30 天内建立并启动一家初创公司。他们之前已经推出了两家初创公司，其中一家花了两个月的时间才发布 MVP，并且没有产生任何收入，另一家在三周内推出，并在第一个月内实现了近 100 美元的 MRR。作者认为，通过更频繁地开展业务，他们可以学到更多知识并增加成功的机会。他们正在构建的产品是一种工具，可以鼓励人们更快地发布他们的想法，并停止添加不必要的功能或害怕发布。作者将在 TikTok、Twitter 和博客上分享他们的经验和进展。他们这样做是为了保持透明，并让社区参与到他们的旅程中。作者对有人窃取他们的想法的担忧不以为然，并认为这些想法没有价值。他们的目标是鼓励更多的人，尤其是西班牙人，创建自己的企业。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36179</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 14:47:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]巴德最新更新：更多功能、语言和国家</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36178</link>
      <description><![CDATA[Bard 的最新更新：更多功能、语言和国家/地区 
Bard 是 Google 创建的工具，正在将其功能、语言和可用性扩展到更多国家/地区。巴德的目标是帮助用户探索他们的好奇心和想象力，并最终将他们的想法变为现实。它现在有 40 多种语言版本，包括阿拉伯语、中文、德语、印地语和西班牙语，并且可以在更多地方使用，例如巴西和欧洲。 Google 已采取积极主动的方式与专家、政策制定者和隐私监管机构合作，以确保巴德负责任地扩张。当他们将 Bard 扩展到更多地区和语言时，他们将继续使用人工智能原则，纳入用户反馈，并优先考虑隐私和数据保护。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36178</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 14:44:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]设计已死了吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36177</link>
      <description><![CDATA[设计死了吗？
本文讨论了围绕软件开发中使用进化设计的争议，特别是在极限编程 (XP) 的背景下。渐进式设计涉及系统设计随着程序的实施而不断发展，而计划性设计则涉及在编码之前预先设计系统。作者承认这两种方法都有缺陷，并强调了需求变化所面临的挑战。本文还讨论了 XP 的支持实践，例如测试、持续集成和重构，这些实践使渐进式设计更加合理。软件设计中简单性的价值也得到了强调，XP 中提倡“做尽可能简单的事情”和“你不需要它”等口号。 （根据故事文本的 28% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36177</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 14:43:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国情报机构入侵美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36176</link>
      <description><![CDATA[中国情报部门“重大”泄露了美国政府电子邮件
据微软和美国国家安全官员称，中国情报部门侵入了包括国务院在内的二十多个政府机构的微软电子邮件帐户，这是一次“重大”违规行为。微软代号为 Storm-0558 的黑客组织还盗取了与这些机构相关的个人账户。 2023 年 6 月中旬报告后，微软网络安全团队缓解了这一漏洞。这一漏洞突显了中国行为者持续努力监视和窃取敏感的政府和企业数据。它还强调美国政府和私营部门之间需要密切协调，以应对这一网络安全威胁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36176</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 14:37:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】做一个“环保主义者”很难，但进步的政治家必须尝试</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36175</link>
      <description><![CDATA[做一个“环保人士”很难，但进步的政治家一定要尝试
文章讨论了进步政治家在推动环保行动方面面临的挑战以及他们扮演“环保人士”角色的必要性。它强调了绿色发展计划最近遇到的挫折，例如由于欧洲人民党的反对而削弱了欧洲议会的《自然恢复法》。文章还提到了据报道凯尔·斯塔默表达了对“环保主义者”的厌恶的评论，这引发了人们对环保活动人士被视为经济安全敌人的质疑。作者认为，政治家应该成为自然的更强有力的倡导者，因为据估计恢复具有显着的经济效益并可以支持当地经济。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36175</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 14:36:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 上周是有记录以来最热的一周——这就是我们不断打破记录的原因</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36174</link>
      <description><![CDATA[上周是有记录以来最热的一周 - 这就是我们不断打破记录的原因
上周，全球气温创下历史新高，全球平均气温达到17.01摄氏度（62.62华氏度），超过了2016年8月创下的纪录。这可能是厄尔尼诺现象和气候变化共同造成的。世界各地的海洋一直在变暖，海洋热浪影响了世界上约 40% 的海洋。厄尔尼诺-南方涛动（ENSO）气候周期也发挥了作用，厄尔尼诺导致全球气温升高。然而，厄尔尼诺现象的全面影响尚未显现，今年有可能成为有记录以来最热的一年。有人担心，厄尔尼诺现象可能会使全球变暖超过 1.5 摄氏度，从而引发地球某些地区发生不可逆转的变化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36174</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 14:31:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>