<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jul 2024 06:20:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>谁毁灭了世界？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100153</link>
      <description><![CDATA[谁杀死了世界？
在pudding.cool上的“谁杀死了世界？”中，作者反思了当今世界的严峻状况，饥饿、疾病、大规模谋杀和环境恶化是其标志。尽管面临这些挑战，但作者强调，我们的世界并非无法挽救，不像《疯狂的麦克斯》中的反乌托邦现实。人们正在不断努力应对这些问题，从抗击饥饿和疾病到培养坚韧的政府和推进科学探索。作者坦率地承认，他的职业生涯都在强调世界的阴暗面，承认自己是一种散布恐惧的方式。然而，他们坚信我们能够将荒地改造成天堂。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100153</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 06:20:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>研究表明，中国的二氧化碳排放量有望自 2016 年以来首次出现年度下降 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100152</link>
      <description><![CDATA[中国二氧化碳排放量减少，碳排放峰值即将到来
中国二氧化碳排放量有望自 2016 年以来首次出现年度下降，这表明这个世界上最大的污染国可能已经达到温室气体排放峰值。最近的数据显示，第二季度发电用煤量大幅下降，石油消费量萎缩。可再生能源产量增加和电动汽车普及率不断提高，助长了排放量下降。如果这些趋势持续下去，人们将更加预期中国今年的排放量将减少。鉴于中国历史上作为主要排放国的地位，这一发展既令人惊讶又意义重大。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100152</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 06:12:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：www.sciencealert.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100151</link>
      <description><![CDATA[自我意识可能并非为了造福自我而进化
标题：自我意识可能并非为了造福自我而进化
网站：www.sciencealert.com

意识的进化，尤其是自我意识的进化，在神经科学中仍然是一个有争议的话题，有超过 20 种相互竞争的理论，没有达成共识。大卫·查尔默斯等哲学家认为，没有任何一种科学理论可以完全解释意识。直觉在塑造我们的理解方面发挥着重要作用，常常导致诸如身心二元论和心理因果关系之类的信念，这些信念在各个文化中都根深蒂固，并且难以被反证。这些直觉信念在历史上一直边缘化意识的科学研究。

本文提出了一个独特的观点：意识的进化可能不是为了个人利益，而是为了社会目的，促进沟通和社会凝聚力。这与较新的遗传理论相一致，该理论表明自然选择在多个层面上起作用，包括文化和社会影响。作者认为，主观意识缺乏独立的因果力量，但对于自由意志和道德责任等社会结构仍然至关重要。这种观点挑战了传统的代理和个人责任观念，表明我们的心理结构适合社交互动，而不是个人控制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100151</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 06:11:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.scientificamerican.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100150</link>
      <description><![CDATA[游戏设计师掌控你的生活
标题：游戏设计师掌控你的生活
网站：www.scientificamerican.com

数千年来，游戏一直吸引着人类，从古印度赞美诗将骰子比作成瘾药物，到文艺复兴时期威尼斯统治阶级因赌博而濒临崩溃。游戏在进化上是古老的，很难抑制，即使是在手术切除皮质的动物中也是如此。游戏教会我们处理不确定性，探索我们的环境，并理解社交暗示。从历史上看，国际象棋和围棋等游戏被视为培养品格和道德教育的工具。游戏研究催生了概率论，彻底改变了科学和经济学。如今，游戏设计影响着从社交媒体广告到约会应用程序的一切，潜移默化地塑造着我们的行为和价值观。了解这种影响对于保持我们的自主性至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100150</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 06:03:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊的 Kindle 直接出版 (KDP) 系统是一场反乌托邦的噩梦。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100149</link>
      <description><![CDATA[亚马逊的 Kindle Direct Publishing 是一场反乌托邦的噩梦
亚马逊的 Kindle Direct Publishing (KDP) 系统是一场反乌托邦的噩梦。想象一下被机器人警察不公正地惩罚，你提出的每一次申诉都会得到同样机械、荒谬的回应。这是我使用 KDP 的经历。在我出版电子书后，它因涉嫌误导客户而被封锁，尽管没有证据表明存在抄袭。我的账户被终止了，所有的申诉都被模糊的自动拒绝了。甚​​至亚马逊高管客户关系部的一名工作人员也以同样模糊的理由支持终止。这场卡夫卡式的磨难凸显了亚马逊人工智能驱动的欺诈检测和客户服务系统的缺陷。 

争议：依赖人工智能和自动响应，导致不公正的账户终止和缺乏人工监督。
令人惊讶/聪明：与机器人警察的反乌托邦场景的比较有效地说明了处理亚马逊的 KDP 系统的挫败感和荒谬性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100149</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 05:57:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《金钱与幸福：反对饱足的扩展证据》一书中，作者调查了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100148</link>
      <description><![CDATA[金钱与幸福：反对饱足的延伸证据
在《金钱与幸福：反对饱足的延伸证据》中，作者调查了是否存在一个点，在这个点上更多的钱不再增加幸福感。该研究使用了一个大型美国样本和两个高净值样本，发现幸福感随着收入的增加而持续显著上升，甚至超过每年 50 万美元。富人比高收入者幸福得多，富人和中等收入参与者之间的幸福感差距几乎是中等收入和低收入参与者之间的三倍。这挑战了幸福感在中等收入水平时停滞不前的观念，并表明金钱和幸福之间存在持续的正相关关系。该研究强调，金钱不仅可以提供物质财富，还可以提供自由感和心灵平静，有助于整体幸福感。然而，它还指出，金钱只是影响幸福的众多因素之一，并没有直接解决因果关系。（基于 76% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100148</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 05:55:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1980 年，苹果公司发布了 Apple III，这是一款针对商业用户的计算机，但却受到 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100147</link>
      <description><![CDATA[Apple 曾告诉 Apple III 客户将电脑摔落
1980 年，Apple 发布了 Apple III，这是一款面向商业用户的电脑，但设计缺陷严重，这主要是因为史蒂夫·乔布斯坚持美观胜过功能。值得注意的是，Apple III 缺少风扇或通风口，导致过热问题，导致集成电路脱落。这导致数据混乱，甚至磁盘熔化。令人惊讶的是，Apple 的技术支持建议客户将电脑从两英寸的高度摔落以重新安装电路。尽管后来进行了修改，但 Apple III 的声誉受到了不可挽回的损害，导致其于 1984 年停产。这一事件凸显了 Apple 有时引起争议的产品设计和解决问题的方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100147</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 04:55:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 粮农组织的食物平衡表涵盖了2010年至2021年的187个国家，该表显示， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100146</link>
      <description><![CDATA[联合国粮食机构：中国国民平均蛋白质摄入量现在超过美国人
粮农组织的食品平衡表涵盖了 2010 年至 2021 年的 187 个国家，显示中国国民平均蛋白质摄入量现在超过美国人。中国在各项生活水平上都超过了美国，但如果不影响环境，实现西方水平的粮食安全几乎是不可能的。莱斯特·布朗和美国前总统巴拉克·奥巴马等批评人士警告称，中国的崛起可能会给全球资源造成压力。然而，中国通过进口、畜牧业和农业进步增加了蛋白质供应，重点关注更可持续的植物性蛋白质。尽管动物蛋白消费量有所增加，但中国仍强调植物性饮食，这与政府的健康建议相一致。这种转变不仅对环境有益，而且具有重要的文化意义，因为豆腐等植物蛋白长期以来一直是中国菜的主要成分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100146</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 04:27:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，我深入探讨了在 1.4 [...] 上发行我的第二张专辑的技术过程。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100145</link>
      <description><![CDATA[在软盘上发行专辑
在这篇文章中，我深入探讨了在 1.4MB 软盘上发行我的第二张专辑的技术过程，灵感来自 Terence Eden 的博客。这张专辑最初于 2024 年 5 月 6 日在 Bandcamp 上发行，并于 2024 年 6 月 22 日在其他地方发行，时长 33 分钟，包含 10 首曲目。为了将音乐放入软盘，我使用 ffmpeg 工具将曲目连接成一个文件。详细步骤包括转义文件名中的特殊字符并在各种操作系统上安装 ffmpeg。这种独特的方法突出了复古技术与现代音乐发行的交集。（基于 63% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100145</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 04:08:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在疫情期间，长期感染新冠肺炎的风险已显著下降，主要 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100144</link>
      <description><![CDATA[疫情期间长期新冠风险下降
根据华盛顿大学圣路易斯医学院牵头的一项研究，疫情期间长期新冠风险显著下降，主要原因是疫苗接种。研究人员将风险降低的 70% 归因于疫苗接种，30% 归因于病毒的变化和新冠管理的改善。尽管风险有所下降，但长期新冠仍然是一个重大威胁，在奥密克戎时代影响了约 3.5% 的接种疫苗者。这项发表在《新英格兰医学杂志》上的研究分析了美国退伍军人事务部的数百万份医疗记录。值得注意的是，研究发现，虽然长期新冠风险有所下降，但病毒对不同器官系统的影响已经演变，奥密克戎显示出代谢和胃肠道问题增加。 Ziyad Al-Aly 博士强调了持续接种疫苗和开展研究以减轻长期 COVID 影响的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100144</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 03:48:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>