<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Nov 2024 12:38:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 这里没人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115651</link>
      <description><![CDATA[Nobody Here
“Nobody Here” 是一个由 Jogchem Niemandsverdriet 创建的异想天开且具有内省性的网站。它邀请访客进入一个充满互动元素和有趣沉思的超现实数字空间。该网站融合了艺术和个人反思，提供独特的体验，鼓励用户探索和参与其古怪的内容。开场致辞“Mijn naam is Jogchem Niemandsverdriet en het spijt me van alles wat gaat komen”设定了自我意识和幽默的基调，暗示着前方的旅程不可预测。它的聪明之处在于它能够将平凡的事物转化为有趣和发人深省的东西。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115651</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 12:38:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 90 岁时，我从艺术学校毕业，实现了毕生的梦想，这段旅程开启了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115650</link>
      <description><![CDATA[经历：我 90 岁从艺术学校毕业
90 岁时，我实现了毕生的梦想，从艺术学校毕业，这段旅程始于 83 岁。我 1933 年出生于巴塞罗那，早年生活被西班牙内战所打动，父亲在战争期间被处决，我的家人在佛朗哥政权统治下也面临困难。尽管我从事机械工程和学术工作，但艺术仍然是我的热情所在。我有 13 个孩子和一个大家庭，追求艺术似乎是不可能的，直到我妻子的病促使我开始画画。进入艺术学校很有挑战性，尤其是一些老师怀疑我，但我的同学都很支持我。我更喜欢抽象派，灵感来自 Zurbarán 和 Sorolla 等西班牙画家。虽然我并不打算展出作品，但绘画强化了我对善、真、美和团结重要性的信念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115650</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 12:26:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在博客文章“我不是可变的，我是部分实例化的”中，作者探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115649</link>
      <description><![CDATA[我不是可变的，我是部分实例化的（Prolog）
在博客文章“我不是可变的，我是部分实例化的”中，作者探讨了 Prolog 中不完整数据结构这一有趣概念，挑战了传统的可变性概念。该文章深入探讨了“Prolog 的艺术”中的字典实现，展示了如何仅用六行代码就可以创建有序二叉搜索树。巧妙之处在于使用部分实例化的结构，允许动态更新而无需复制整个结构。这种方法就像一幅未完成的草图，其中分支是可以稍后统一的变量。作者强调了 Sterling 和 Shapiro 指出的局限性，例如非数字键需要通用谓词，并提供了一个使用 Prolog 的 compare/3 的重构版本，以实现更广泛的键兼容性。文章最后提出了一些增强功能，例如将 lookup/3 与 add/3 和 get/3 包装在一起，以达到清晰的目的。独特之处在于使用 Prolog 的逻辑变量来实现在不可变上下文中看似可变的行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115649</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 12:25:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《恐怖与魔法大师：帮助建立一个国家的德国民俗学家》一书中，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115648</link>
      <description><![CDATA[恐怖与魔法大师：帮助建立一个国家的德国民俗学家
在《恐怖与魔法大师：帮助建立一个国家的德国民俗学家》一书中，安·施密辛全面介绍了格林兄弟的传记，强调了他们通过民间传说塑造德国民族认同的关键作用。尽管雅各布和威廉·格林举止温和，但他们却是恐怖和魔法故事的首要收藏家，在翻译方面甚至超过了歌德。施密辛的作品是档案界的奇迹，详细记录了格林兄弟从贫穷到学术成就的历程。他们的故事最初是严肃的学术作品，后来演变成文化试金石，影响了托尔金和卢卡斯等人物。有争议的是，格林兄弟的作品被纳粹政权所利用，但他们的故事却经久不衰，提供了永恒的教训。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115648</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 12:00:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Linux Syscall Support (LSS) 提供了一个头文件，用于在 [...] 中嵌入 Linux 系统调用。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115647</link>
      <description><![CDATA[Linux Syscall 支持
Linux Syscall 支持 (LSS) 提供了一个头文件，用于将 Linux 系统调用直接嵌入到应用程序中，从而绕过系统运行时库。该 API 镜像标准 C 库，同时促进直接系统调用，简化跨架构兼容性。例如，较新的架构使用 openat 而不是 open，但 LSS 提供了一个默认为 openat 的 sys_open 帮助程序。该项目避免公开原始系统调用 ABI，专注于易用性。值得注意的是，LSS 不支持 vararg 函数，需要显式参数。用户必须自己处理与旧内核的兼容性，因为 LSS 缺乏后备支持。鼓励通过补丁进行贡献，并且测试正在进行中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115647</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 11:25:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《我的现代 CSS 重置》中，作者回顾了他们使用 Eric Meyer 的 [...] 的历程。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115646</link>
      <description><![CDATA[我的现代 CSS 重置
在《我的现代 CSS 重置》中，作者回顾了他们从使用 Eric Meyer 的经典 CSS 重置到开发受 Josh W Comeau 方法启发的个性化版本的历程。最初，作者依靠 Meyer 的重置来解决浏览器不一致问题，但并没有完全理解它。然而，在阅读 Comeau 的博客后，他们意识到 CSS 重置是可以理解和可定制的。作者的重置更具主观性，融合了级联层和逻辑属性等现代 CSS 功能，并模糊了重置和无类 CSS 框架之间的界限。一个独特的方面是使用 :not([class]) 选择器将基本样式应用于未分类的元素，从而可以轻松进行自定义。作者欢迎反馈和修改，强调重置的适应性和公共领域地位。值得注意的是，Dan Burzo 用他自己的重置作出的回应凸显了 CSS 社区内部的持续发展和协作。（基于 94% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115646</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 11:07:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇反思性文章中，作者分享了他们从迷恋微服务到 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115645</link>
      <description><![CDATA[这个微服务本应是一个库
在这篇反思性文章中，作者分享了他们从迷恋微服务到在三年的实践经验后意识到其局限性的历程。作者最初被微服务所吸引，是因为其可伸缩性和组织优势，但现在他质疑其有效性，认为微服务通常会带来不必要的复杂性和开销，尤其是在服务间通信方面。他们认为，微服务旨在解决的许多问题，例如组织扩展，可以通过库更有效地解决。通过强调微服务经常被忽视的成本，作者鼓励工程师批判性地评估他们的选择，并考虑更简单、更集成的系统。这里令人惊讶的见解是，微服务可能不是扩展的唯一或最佳解决方案，挑战了模仿大型科技公司的现行行业趋势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115645</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 11:07:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近的一项研究中，研究人员探索了生成性机器学习的能力和局限性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115644</link>
      <description><![CDATA[研究人员认为，Gen AI 对世界没有连贯的理解
在最近的一项研究中，研究人员探索了生成式人工智能模型（特别是 transformer）的能力和局限性，它们是 GPT-4 等大型语言模型 (LLM) 的支柱。尽管这些模型能够执行诸如生成诗歌或在纽约市提供准确的行车路线等任务，但它们缺乏对世界的连贯理解。研究表明，虽然 transformer 可以在不了解规则的情况下预测 Connect 4 等游戏中的有效动作，但当环境条件发生变化（例如街道封闭时）时，它们就会失败。这凸显了一个关键问题：模型对世界的内部表示通常不准确，包含不存在的街道和不可能的方向。研究人员开发了两个新指标——序列区分和序列压缩——来评估 transformer 中世界模型的连贯性。令人惊讶的是，用随机数据训练的模型表现更好，这表明接触更广泛的场景有助于形成更准确的世界模型。这项研究强调了开发能够真正理解和准确建模世界的 LLM 的新方法的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115644</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 11:06:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] WP Engine Tracker 提供了已迁移出该网站的实时数量 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115643</link>
      <description><![CDATA[WP Engine Tracker
WP Engine Tracker 提供自 2024 年 9 月 21 日以来从 WP Engine 迁移的网站的实时计数。此工具专为那些有兴趣跟踪网站迁移的人而设计，提供可下载的 CSV 文件，其中包含寻求新托管解决方案的网站。该服务突出了网络托管偏好的动态性质和行业内的动向。虽然内容没有明确指出任何争议，但专注于跟踪特定托管提供商的离职可能会被视为对 WP Engine 服务质量或客户满意度的批评或挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115643</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 11:00:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《谷歌的衰落》一书中，巴尔杜尔·比亚纳森探讨了独立谷歌的衰落[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115642</link>
      <description><![CDATA[谷歌的衰落
在《谷歌的衰落》一书中，Baldur Bjarnason 探讨了 Giant Freakin Robot 等网站关闭引发的独立网络出版的衰落。Bjarnason 强调了一个普遍存在的问题：随着谷歌和 Facebook 流量的减少，独立出版商陷入困境，许多出版商预计很快就会关闭。核心问题在于谷歌基于机器学习的搜索排名系统，该系统无意中删除了优质内容，同时允许垃圾邮件。该系统已成为一个“黑匣子”，甚至对谷歌工程师来说也是如此，大规模裁员和内部混乱加剧了这种情况。尽管存在这些问题，但谷歌的垄断地位使其免受负面业务影响，让出版商别无选择。争议在于谷歌似乎对独立创作者的困境以及技术垄断的更广泛影响漠不关心。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115642</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 10:56:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>