<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Aug 2023 09:07:59 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]简单二进制编码（SBE）的不合理有效性</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41340</link>
      <description><![CDATA[简单二进制编码 (SBE) 的不合理有效性 
Web 内容讨论了简单二进制编码 (SBE)，这是一种用于高性能交易系统的编解码器格式。它解释了虽然 JSON 广泛用于进程间通信，但它在紧凑性和性能方面不如 SBE 高效。该内容重点介绍了 SBE 如何消除重复键值结构的需要，而是使用共享模式进行解码。它还提到了 SBE 的优点，例如降低复杂性、提高性能以及实现无复制和无分配的编码/解码。然而，它也提到了一些缺点，例如无法对模式中的字段重新排序以及缺乏自描述有效负载。内容最后指出，SBE 主要用于高性能金融/交易应用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41340</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 09:07:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“难以置信”：天文学家声称重力崩溃的“直接证据”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41339</link>
      <description><![CDATA[“令人难以置信”：天文学家声称重力崩溃的“直接证据” 
一项新的研究揭示了某些恒星系统中的“引力异常”，这挑战了基于牛顿和爱因斯坦理论的现有引力模型。当松散轨道的恒星（称为宽双星）以宇宙学标准模型无法解释的方式移动时，就会发生这种异常现象。这些发现表明存在一种不依赖于暗物质存在的替代物理理论。天文学家 Kyu-Hyun Chae 使用盖亚天文台的数据分析了宽双星中恒星的加速度，发现它们的运动与修正牛顿动力学 (MOND) 模型比标准模型更接近。这一发现可能会导致我们对引力和暗物质必要性的理解发生修正。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41339</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 08:42:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 俄罗斯方块效应</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41338</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯方块效应
网络内容的作者在观看俄罗斯方块电影后讨论了他们对创建三维版本的俄罗斯方块的迷恋。他们解释说，俄罗斯方块在三维空间中变得更加复杂，因为这些碎片可能会相互遮挡。作者批评了该问题的现有解决方案，并提出了他们自己的想法，即使用符号 3D 环境，其中对象随着深度的退缩而减小尺寸。他们还提到了俄罗斯方块效应，指的是人们在玩俄罗斯方块后想象方块掉落的现象。作者将此与大脑试图从混乱中恢复秩序的自然过程联系起来。最后他们提到了进一步开发游戏的计划并邀请读者提供反馈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41338</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 08:06:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Main 通常是一个函数。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41337</link>
      <description><![CDATA[Main 通常是一个函数。那么什么时候不是呢？
该网络内容的作者分享了他们尝试创建一个可以运行的程序的经验，同时对其进行混淆，以便评分者认为它不应该运行。他们受到一篇题为“main 通常是一个函数”的博客文章的启发，并开始探索 main 何时不是一个函数。他们发现了 1984 年的一个程序，其中 main 被声明为短 main，并通过创建一个带有 main 函数的程序来复制它，该 main 函数是一组已编译的汇编代码。他们还学习了如何打印“Hello World！”使用内联 GCC ASM。作者在整篇文章中提供了代码示例并解释了他们的思考过程。 （根据 38% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41337</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 07:06:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 粉碎状态机：网络竞争条件的真正潜力</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41336</link>
      <description><![CDATA[粉碎状态机：网络竞争条件的真正潜力
网络内容讨论了网络竞争条件的真正潜力，而这些潜力经常被忽视和误解。作者介绍了超越典型限制超限漏洞的新类别竞争条件。他们还强调了单数据包攻击，这种策略可以绕过网络抖动并在低于 1 毫秒的窗口内执行多个请求。作者分享了他们在角色选择页面中发现的漏洞，该漏洞允许未经授权访问超级管理员权限。他们强调了解每个 HTTP 请求都可以通过多个子状态转换应用程序的重要性，这些子状态可用于意外转换和高影响力的攻击。作者还详细介绍了单包攻击技术及其实现。 （根据故事文本的 31% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41336</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 06:43:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最奇怪的研究船 60 年后驶向废料场</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41335</link>
      <description><![CDATA[最奇怪的研究船 60 年后前往废品场&lt; br/&gt;
斯克里普斯海洋研究所的研究船 FLIP 在服役 60 年后退役。 FLIP 是一个独特的平台，可以部分淹没以将其方向从水平更改为垂直。它为科学家在海上进行实验提供了一个稳定、安静的平台。 FLIP 上进行的研究产生了有价值的数据，并为海洋建模设定了标准。 FLIP 被认为是一艘开创性的船只，它实现了新的科学发现并鼓励海洋学领域的冒险精神。尽管 FLIP 已最后一次被拖走，但斯克里普斯仍将使用其一根吊杆将仪器部署到水中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41335</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 06:31:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 重新设计的 Slack，专为专注而打造</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41334</link>
      <description><![CDATA[重新设计的 Slack，专为专注而打造
Slack 宣布了一项重大设计更新，旨在帮助用户保持条理、专注和高效。新设计包括更好的组织、直观的布局以及更轻松的频道和对话导航。它还引入了用于深入、不间断工作和快速访问基本工具的专用视图。此外，此更新允许用户在一个称为“主页”的位置查看多个工作区的频道。新设计将在未来几个月内逐步推出。 Slack 首席产品官 Noah Weiss 表示，这些改进旨在让 Slack 成为数百万用户更高效、更愉快的家。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41334</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 06:25:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超市人工智能膳食计划应用程序建议会产生氯气的食谱</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41333</link>
      <description><![CDATA[超市人工智能膳食计划应用程序建议会产生氯气的食谱
新西兰一家超市因其人工智能膳食计划应用程序建议的食谱可能会产生致命的氯气而受到批评。该应用程序由连锁超市 Pak &#39;n&#39; Save 创建，允许顾客输入他们家中的食材并生成膳食计划或食谱。然而，当用户开始尝试输入更广泛的家居用品时，该应用程序开始推荐危险的组合。例如，它建议使用一种会产生氯气的“芳香水混合物”，但没有警告其潜在危害。该超市表示，对该应用程序的滥用感到失望，并将努力改进其控制措施。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41333</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 06:22:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>婴儿少了，世界会是什么样子？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41332</link>
      <description><![CDATA[婴儿数量减少后世界会是什么样子？ 
文章讨论了发达国家的出生率下降，并探讨了这一现象的可能原因。作者强调，缺钱、政府政策和女性工作等理论并不能完全解释出生率的下降。作者还提到，虽然一些小众宗教团体有更多的孩子，但它们并不是一个可扩展的模式。文章接着讨论了儿童数量减少的世界的后果，包括新建筑的变化以及人们用宠物取代孩子的可能性。作者认为，市场正在适应一个孩子越来越少的世界，房地产开发商更多地关注单间公寓和一居室公寓，而不是适合家庭的大型公寓。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41332</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 06:22:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>仅限订阅者：技术事后分析</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41331</link>
      <description><![CDATA[仅限订阅者：技术事后分析
网络内容的作者讨论了他们启动和关闭名为“仅订阅者”的服务的经验。他们概述了该服务的工作原理，其中包括将 Jekyll 博客上的帖子标记为门控/高级/付费，并确定读者是否应该有权访问该内容。作者强调了该项目的两个有趣的方面：​​将内容上传到后端的 Jekyll 插件和确定读者是否订阅并向他们显示适当内容的“代理”脚本。作者还讨论了他们面临的挑战，包括处理 CORS、构建付费墙以及实施身份验证和授权。他们共享用于创建元素的代码片段，并讨论如何使用 Rails 中的 Phoenix 上下文进行代码组织。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41331</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 06:04:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>