<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jul 2024 06:12:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 芝加哥对披萨有着丰富的了解，但人们可能不太熟悉威斯康星州独特的披萨[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101551</link>
      <description><![CDATA[为什么威斯康星州披萨农场运动是一个时机已到的想法
芝加哥拥有丰富的披萨知识，但可能不熟悉威斯康星州独特的披萨农场。这些农场主要位于威斯康星州，提供从农场到餐桌的披萨体验，通过使用现场种植或饲养的食材来减少中间商。例如，东特洛伊的 Grassways Organics 的肉类和一些奶酪都来自自己的动物。奥科诺莫沃克的 Mapleton Barn 与密尔沃基披萨店 Flour Girl &amp; Flame 合作，用当地食材制作披萨。尽管有些人认为这些农场更注重风景如画的环境而不是食物，但这些披萨确实与众不同，味道鲜美。这项运动始于威斯康星州斯德哥尔摩的 A to Z Produce and Bakery，尤其是在疫情期间，它已成为农场维持生计的一种方式。这项运动的吸引力不仅在于食物，还在于在风景优美的乡村环境中享用披萨的田园诗般的集体体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101551</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 06:12:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 航空航天巨头空中客车和达索因优先考虑利润而不是安全而受到批评[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101550</link>
      <description><![CDATA[监管机构考虑减少机组人员规模，顶级飞行员工会发出警告

欧洲航空安全局 (EASA) 考虑将商用飞机驾驶舱的飞行员最低人数从两名减少到一名，航空巨头空客和达索因优先考虑利润而不是安全而受到批评。代表美国和加拿大 78,000 多名飞行员的航空公司飞行员协会警告称，此举可能会降低安全标准并增加风险，包括飞行员丧失能力和疲劳。EASA 还在探索货运航班的单人操作。尽管技术可行，但批评人士认为不应损害安全性。这场争议反映了铁路行业的类似辩论，工会抵制减少机组人员。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101550</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 05:33:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2022 年 10 月 15 日，Hacker News 用户 kyleyeats（又名 Rex Riepe）介绍了 Eristic [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101549</link>
      <description><![CDATA[Eristics 测试：您将参加的最可怕的性格测试
2022 年 10 月 15 日，Hacker News 用户 kyleyeats（又名 Rex Riepe）介绍了 Eristics 测试，这是他创建的基于网络的性格测试。Riepe 是一位以 CSS 库和《你很烂 CSS（没关系）》一书而闻名的 Web 开发人员，他使用该测试根据情绪反应将性格分为原型。这位自称“修复者”的作者发现该测试非常准确且具有变革性，甚至有助于缓解他们内心的批评。该测试的独特方法涉及 16 个问题，这些问题将回答映射到情绪直方图中，从而得出原型。尽管有人质疑 Eristics 测试的普遍适用性，但该测试因其数学上的优雅和可能改变生活的影响而受到称赞。该测试的创新方法和作者的个人成功故事使其引人注目且值得一试。

争议：一些用户发现该测试不太有趣或没用，尤其是那些情绪适中或低能量原型的用户。

独特见解：该测试将情绪分为六类，并根据基本情绪构建复杂情绪理论，这是一种巧妙且数学结构化的方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101549</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 05:17:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GitHub 上的“Web Extension Boilerplate”项目为创建 c [...] 提供了基础设置。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101548</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：一种轻松开始使用 Web 扩展的方法
GitHub 上的“Web Extension Boilerplate”项目提供了创建跨浏览器 Web 扩展的基础设置，支持清单版本 2 和 3。它旨在简化新扩展开发人员的初始设置和开发过程。主要功能包括浏览器弹出窗口、内容脚本和后台脚本，所有这些都是为跨浏览器兼容性而设计的。该项目使用 TypeScript、Vite、Preact 和 Lerna 等现代技术。它提供了简化的工作流程，其中包含用于初始化、启动、构建和打包扩展的命令。样板脱颖而出，提供了一个轻松、可定制的起点，并提供了详细的指南和故障排除提示。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101548</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 04:59:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 以色列采取措施防止国家机密泄露，WhatsApp vs.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101547</link>
      <description><![CDATA[以色列采取措施防止国家机密泄露，WhatsApp 与 NSO 诉讼案
标题：以色列采取措施防止国家机密泄露，WhatsApp 与 NSO 诉讼案
网站：forbiddenstories.org

在 WhatsApp 与 NSO Group 正在进行的诉讼案中，以色列采取了战略措施防止国家机密泄露。这一举措引发了人们对以色列是否承诺公正监管这家备受争议的间谍软件公司的严重担忧。这些披露的内容让人怀疑该国是否有能力为受到 NSO Pegasus 间谍软件影响的人伸张正义、寻求真相并给予赔偿。这种情况凸显了国家安全利益与科技行业透明度和问责制需求之间的复杂相互作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101547</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 04:53:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：coverletters.co</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101546</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：求职​​信 – 不到一分钟即可获得个性化求职信
标题：显示 HN：求职​​信 – 不到一分钟即可获得个性化求职信
网站：coverletters.co

使用 CoverLetters.co 奖励计划解锁专属福利！

加入我们的候补名单并获得专属奖励。成为首批体验我们人工智能求职信生成器的人，并享受专为我们的早期采用者设计的特殊优惠。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101546</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 04:01:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 山东大学和南京大学的研究人员开发出了一种轻量级[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101545</link>
      <description><![CDATA[小型神经网络可实时渲染机织织物
山东大学和南京大学的研究人员开发了一种轻量级神经网络，用于实时渲染机织织物，详情见计算机图形学和交互技术特别兴趣小组会议上发表的一篇论文。这个创新的网络将织物图案编码为一个小的潜在向量，然后解码器对其进行解释以产生逼真的织物表示。该算法在 NVIDIA RTX 3090 显卡上实现了每秒 60 帧的惊人速度，可产生高质量、无噪音的渲染。这一进步可以显著增强视频游戏和动画中虚拟环境的真实感。未来的计划包括将该算法扩展到其他织物类型，如针织织物。 

令人惊讶：该网络以每秒 60 帧的速度实时渲染和编辑面料的能力尤其令人印象深刻。
有争议：内容中没有发现重大争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101545</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 02:39:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tom Tranter 的 GitHub 项目“如何调试你的电池”旨在解决复杂的挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101544</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：如何调试电池
Tom Tranter 的 GitHub 项目“如何调试电池”旨在解决工程师在优化电动汽车电池性能方面面临的复杂挑战。该项目强调了在电池设计中平衡高能量和高功率的困难，这通常会导致过热和寿命缩短。由于“维数灾难”，传统测试方法成本高昂且耗时，其中众多变量成倍增加所需的实验数量。该项目引入了 PyBaMM（Python 电池数学建模）作为解决方案，提供模拟工具来有效分析和优化电池性能。这通过提供一种经济高效且可扩展的电池调试方法使其与众不同。（基于 76% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101544</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 02:01:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近于佛罗里达州举行的转折点信徒峰会上的一次演讲中，前总统 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101543</link>
      <description><![CDATA[特朗普称，如果他获胜，美国人“将不再需要投票”
前总统唐纳德·特朗普在最近于佛罗里达州举行的“转折点信徒峰会”上发表演讲时声称，如果他赢得总统大选，美国人“将不再需要投票”。这一声明标志着对民主规范的重大偏离，表明未来选举要么结束，要么不可逆转地巩固亲基督教政策。特朗普的言论与他一贯的威权言论和对习近平、弗拉基米尔·普京和金正恩等不民主领导人的钦佩相符。他的行为，包括裙带关系、任人唯亲和煽动政治暴力，进一步凸显了他的威权倾向。特朗普赤裸裸的反民主意图凸显了他对美国民主构成的生存威胁，敦促选民认识并采取行动对抗这种危险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101543</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 01:43:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《机器学习的优雅数学》一书中，Anil Ananthaswamy 深入探讨了机器学习的魅力所在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101542</link>
      <description><![CDATA[机器学习的优雅数学
在《机器学习的优雅数学》中，Anil Ananthaswamy 深入研究了迷人的机器学习世界，讲述了他从一名记者到一名简单机器学习算法编码员的历程。受到约翰尼斯·开普勒关于行星运动的研究的启发，Ananthaswamy 建立了一个神经网络，使用模拟数据预测行星位置。这段经历点燃了他对机器学习底层数学的热情，并促成了他撰写《为什么机器要学习》一书。他解释了机器学习模型如何将各种数据类型转换为向量，从而使算法能够识别模式并做出预测。Ananthaswamy 强调了“通用函数逼近器”这一深刻概念，该概念允许深度神经网络在给定足够数据的情况下逼近任何函数。这种能力凸显了机器学习的巨大潜力，尽管相关性并不意味着因果关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101542</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 01:43:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>