<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Aug 2024 21:09:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 主板供应商已经开始推出针对英特尔酷睿第 13 代处理器的更新 BIOS 版本 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103582</link>
      <description><![CDATA[英特尔 Raptor Lake 0x129 CPU 微码对 Linux 性能的影响
主板供应商已开始推出针对英特尔酷睿第 13/14 代主板的更新 BIOS 版本，这些主板具有新的“0x129”CPU 微码，旨在解决导致崩溃的 Raptor Lake 稳定性问题。英特尔的 Windows 测试表明性能影响很小，但我决定在 Linux 下运行基准测试来验证。上周末，我在搭载英特尔酷睿 i9 14900K 处理器的华硕 PRIME Z790-P WIFI 主板上测试了新的微码。比较 BIOS 更新前后的性能，我发现在 188 个基准测试中，整体性能基本保持不变，但也有一些例外。这是第一部分测试，根据读者的兴趣和遇到的任何特殊情况，可能会有更多测试。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103582</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 21:09:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Hetzner 物理机上通过 QEMU 运行 OpenBSD 7.5（无物理。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103581</link>
      <description><![CDATA[通过 QEMU 在 Hetzner 物理机上安装 OpenBSD 7.5（无物理访问/KVM 控制台）

在本指南中，作者详细介绍了使用 QEMU 在 Hetzner 物理机上设置 OpenBSD 7.5 的过程，无需物理访问或 KVM 控制台。该设置包括两个 SSD 驱动器上的 RAID1 和一个加密分区。作者强调需要一种方法来完全控制安装和救援模式，绕过 Hetzner 的 KVM 接口的限制。该过程包括从 Hetzner 的救援映像启动、下载 OpenBSD 安装 ISO 以及使用 QEMU 模拟安装环境。这种方法的灵感来自用于 NetBSD 的类似方法。该指南非常详尽，提供了硬件规格和详细命令以确保顺利安装。巧妙地使用 QEMU 来保持对安装和救援过程的控制是此设置的一个独特方面。（基于 16% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103581</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 21:06:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2023 年泰坦号潜水器内爆导致的首起非正常死亡诉讼已经结束 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103580</link>
      <description><![CDATA[罗技 F710 游戏手柄，据称是导致泰坦号潜水器内爆的原因
2023 年泰坦号潜水器内爆导致的首起非正常死亡诉讼已经提起，突显了可能导致悲剧发生的几个因素。一个值得注意的争论点是使用廉价的罗技 F710 游戏控制器作为潜水器导航的唯一手段。著名泰坦尼克号专家 Paul-Henri Louis Emile Nargeolet 的遗产已对 OceanGate, Inc. 和其他公司提起诉讼，要求至少 5000 万美元的赔偿金。诉讼称，OceanGate 忽视了深海潜水专家对潜水器设计和构造的反复警告，包括使用游戏控制器、用碳纤维代替钛以及膨胀/压缩系数不同的材料。原告辩称，这些选择以及对安全问题的漠视态度导致了导致内爆的“一连串故障”。诉讼并未将责任归咎于任何单一因素，而是要求对被告的粗心和疏忽行为进行赔偿。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103580</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 20:57:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 newrepublic.com 上发表的《不良姿态的不良政治》一文中，作者探讨了社会 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103579</link>
      <description><![CDATA[不良姿势的不良政治
在newrepublic.com上的“不良姿势的不良政治”中，作者探讨了 20 世纪早期姿势意识的社会经济影响。上流社会女性中舒适鞋履的兴起为蓬勃发展的鞋业创造了就业机会，尤其是对于弱势女性而言。然而，良好的姿势可以提升社会地位的观念是一个神话。本文还深入探讨了在著名大学拍摄裸体本科生的有争议的做法，这是一种与姿势研究有关的仪式，由于 20 世纪 60 年代和 70 年代的抗议而终止。令人惊讶的是，耶鲁大学的格雷琴·迪克 (Gretchen Dieck) 在 1976 年进行的一项研究表明，不良姿势对健康的影响可以忽略不计，这挑战了人们长期以来的观念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103579</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 20:53:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《即将到来的欧洲宗教战争及其避免方法》一书中，作者探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103578</link>
      <description><![CDATA[即将到来的欧洲宗教战争及其避免方法
在《即将到来的欧洲宗教战争及其避免方法》中，作者探讨了由于穆斯林人口不断增加而导致欧洲发生重大冲突的可能性，到 2050 年，穆斯林人口在某些国家可能达到 30%。本文强调了历史先例，例如南斯拉夫战争和最近的恐怖袭击，作为未来可能发生动乱的指标。作者认为，伊斯兰教的核心教义，特别是伊斯兰教法，本质上与西方价值观相冲突，可能导致社会和政治冲突。有争议的是，这篇文章表明伊斯兰教义会促进与非信徒的永久冲突，一夫多妻制会加剧年轻穆斯林男性之间的暴力行为。然而，作者也指出了潜在的改革，例如沙特阿拉伯的穆罕默德·本·萨勒曼所倡导的改革，这些改革可以通过现代化伊斯兰教义来缓解这些紧张局势。本文最后指出，欧洲有可能采用更严格的治理模式来维持和平。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103578</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 20:48:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当我加入 Trolltech 时，Qt 的文档稀少且过时。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103577</link>
      <description><![CDATA[Trolltech 的文档流程
当我加入 Trolltech 时，Qt 的文档非常稀少且过时。作为第一位外部 Qt 用户，我感到缺乏适当的文档，因此我决定自己创建一个可用的文档工具并改进文档流程。我成为了文档主管，编写了 Qdoc 等工具，通过识别未记录的函数和参数来简化文档流程。我们的方法强调不会干扰程序员工作流程的简约工具。我们还调整了我们的工具以满足不断变化的需求，例如当 Eirik 编写 Qt 教程时。士气高涨，因为 Trolltech 看到了他们文档工作的价值。用户的兴趣和内部反馈推动了持续改进。基本的写作技巧至关重要，我们及时回应读者的问题。令人惊讶的是，缺乏管理监督可能对我们的流程有益。我离开后，技术作家接手了这项工作，结果好坏参半——有些解释更好，但也有一些内容毫无意义。我无法谈论涉及技术作家的成功文档流程，因为我的经验仅限于我们的程序员驱动方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103577</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 20:45:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《科学》杂志上发表的一项开创性研究中，一个国际科学家团队 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103576</link>
      <description><![CDATA[遗传学解决了一个棘手的问题：植物为何长有刺
在一项发表于《科学》杂志的开创性研究中，一个国际科学家团队发现了植物长刺的遗传基础。尽管植物长刺在外形上相似，但它们在不同植物物种中至少独立进化了 28 次，这种现象被称为趋同进化。研究人员发现了一个名为 LONELY GUY (LOG) 的基因家族，该基因家族负责产生激素细胞分裂素，从而促进细胞分裂和扩增。令人惊讶的是，这些 LOG 基因存在于玫瑰和水稻等不同植物中，这表明长刺的遗传原因相同。利用 CRISPR，该团队成功培育出没有刺的转基因植物，为农业提供了实际应用，特别是对于像玫瑰这样的劳动密集型作物。该研究还承认了土著人对一些植物物种的管理。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103576</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 20:45:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 独立安全研究员 Matthew Bryant 最近购买了一台旧的 Apple Time Ca [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103575</link>
      <description><![CDATA[Apple 原型机和公司机密在网上出售——如果你知道在哪里
独立安全研究员 Matthew Bryant 最近在 eBay 上购买了一个旧的 Apple Time Capsule，结果发现它包含来自欧洲 Apple Stores 的大量敏感数据，包括服务单、员工银行账户详细信息和内部文件。这一意外发现是 Bryant 在 Defcon 安全会议上展示的更广泛项目的一部分，他使用计算机视觉分析来识别在二手市场上出售的公司 IT 设备。通过将 iPhone SE 串联在一起进行光学字符识别，Bryant 识别出像 iPhone 14 原型机这样的重要物品。Apple 此后要求归还 Time Capsule，但没有对 Bryant 的研究发表评论。令人惊讶的是，在二手设备上发现如此敏感的数据，凸显了企业 IT 资产处置中可能存在的安全漏洞。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103575</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 20:33:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加拿大梦曾经是希望和机遇的灯塔，但现在却似乎陷入了困境。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103574</link>
      <description><![CDATA[加拿大梦岌岌可危
加拿大梦曾经是希望和机遇的灯塔，现在似乎岌岌可危。作家、哈佛大学拉德克利夫研究员奥默·阿齐兹 (Omer Aziz) 回顾了加拿大从一个充满乐观的国度变成一个充满沮丧和幻灭的国度的彻底转变。2023 年底回到加拿大后，阿齐兹发现，来自不同背景的加拿大人普遍感到愤怒和不满。曾经前景光明的经济现在感觉被操纵了，住房成本飙升，犯罪率上升，而政治领导层却无法解决这些问题。国际学生的涌入和不受控制的移民加剧了住房危机，许多人只能永久租房。阿齐兹认为，系统性的政治失败和肤浅的进步主义背叛了加拿大梦，导致经济停滞和社会衰落。他呼吁重新审视旧的假设，转向以努力工作和平等机会为基础的积极愿景。他断言，加拿大没有被摧毁，而是受到了伤害，它的未来必须尽快恢复。

争议点：
- 对加拿大移民政策和国际学生涌入的批评。
- 断言加拿大的政治领导失败了，该国正在经历系统性的政治失败。

独特/聪明的见解：
- 将加拿大的现状与 COVID-19 限制导致的一种全国性创伤后应激障碍进行比较。
- 呼吁政客们放弃他们的剧本，向加拿大人坦诚未来的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103574</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 20:32:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 佳士得国际地产前总裁 Chris Lim 负责 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103573</link>
      <description><![CDATA[没有水，没有电，成群的鸟：旧金山价值 2500 万美元的私人岛屿
Chris Lim 曾是佳士得国际地产的总裁，他负责出售红岩岛，这是旧金山湾一个独特的 5.8 英亩的私人岛屿，标价 2500 万美元。与典型的热带天堂不同，红岩岛是一个崎岖的露头，没有自来水或电力，横跨加州三个不同的县，使开发变得复杂。尽管面临挑战，但 Lim 仍将其宣传为“享有盛誉的奖杯投资”。这座岛屿有着丰富多彩的历史，从俄罗斯皮毛贸易商到潜在的花花公子豪宅计划。最近，它与一位匿名买家签订了合同，这引发了人们对其未来的质疑——它是继续作为野生动物保护区还是被开发。该岛的出售凸显了私人岛屿的利基市场，通常吸引寻求隐私或独特投资的超级富豪。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103573</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 20:30:48 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>