<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Oct 2024 01:18:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在本图解指南中，我们深入探讨了 CAP 定理，这是分布式系统的基石 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111613</link>
      <description><![CDATA[CAP 定理的图解证明
在本图解指南中，我们将深入探讨分布式系统理论的基石 CAP 定理，该定理假定分布式系统无法同时实现一致性、可用性和分区容错性。通过视觉辅助，本指南简化了 Gilbert 和 Lynch 的正式证明，使其可供更广泛的受众使用。它介绍了一个具有两个服务器（$G1$ 和 $G2$）的基本分布式系统，并解释了一致性（确保读取反映最新写入）、可用性（对非故障节点的每个请求都必须产生响应）和分区容错性（系统必须在网络分区的情况下正常运行）的概念。证明表明，如果假设一个系统是一致的、可用的和分区容忍的，那么当网络分区阻止数据同步并导致不一致时，就会出现矛盾。这凸显了同时实现这三个属性的不可能性，这是分布式系统设计的一个基本限制。巧妙使用插图有助于揭开复杂概念的神秘面纱，使定理更容易理解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111613</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 01:18:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我沉浸在毛茸茸的文化中。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111612</link>
      <description><![CDATA[我沉浸在毛茸茸文化中。你不了解他们
在密歇根大学对毛茸茸文化的探索中，我发现了一个充满活力的社区，经常被误解和不公平地评判。由魅力十足的但丁·加雷托 (Dante Garetto) 领导的拟人化艺术协会为学生提供了一个创意天堂，让他们通过 fursonas（个性化的拟人化身份）表达自己。尽管社会上存在误解，通常是由媒体的歪曲报道（如臭名昭著的“CSI”剧集）所助长，但毛茸茸爱好者主要是艺术家和寻求认可的个人。围绕俄克拉荷马州众议院第 3084 号法案的争议，该法案嘲笑了毛茸茸爱好者，凸显了他们面临的偏见。然而，毛茸茸社区因包容性而蓬勃发展，许多成员自认为是 LGBTQ+ 和神经多样性人士，在他们的艺术中找到了慰藉和身份认同。（基于 77% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111612</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 01:00:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 飓风米尔顿从最小飓风迅速增强为强大的飓风级别[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111611</link>
      <description><![CDATA[飓风米尔顿在朝佛罗里达州前进时爆发为强大的五级风暴

飓风米尔顿在不到 24 小时内从最小飓风迅速增强为强大的五级风暴，在接近佛罗里达州时持续风速达到 180 英里/小时。这种快速增强，即风暴风速在一天内增加至少 35 英里/小时的现象，让许多人措手不及，让人想起过去的飓风迈克尔和飓风奥的斯。风暴的增长受到温暖的海面温度、低风切变和墨西哥湾丰富的水分的推动。这种快速增强的趋势变得越来越频繁，可能是受到全球气候变化的影响，这引起了研究人员的担忧。争议在于人类引发的气候变化与此类强烈风暴频率增加之间的联系，因为研究表明，自然变化本身无法解释这些变化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111611</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 00:51:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 德语正字法中撇号规则的放宽近期引发了一场激烈的争论 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111610</link>
      <description><![CDATA[“白痴撇号”获官方批准，德国人谴责英语影响

最近放宽德语正字法中的撇号规则引发了一场激烈的争论，凸显了人们对英语对该语言影响的担忧。传统上，德语不使用撇号来表示所有格，这与英语不同。然而，德语正字法委员会现在允许在某些情况下使用所谓的“白痴撇号”，例如“Rosi’s Bar”，以反映广泛的使用。这一决定引起了语法纯粹主义者和文化评论家的强烈反对，他们认为这是对英语的让步。一些语言学家认为，这一变化更多的是为了清晰度，而不是英语的影响。这场争议凸显了全球化背景下维护语言纯粹性的持续紧张局势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111610</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 00:36:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] MoneyGram 是一家领先的美国银行。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111609</link>
      <description><![CDATA[MoneyGram 称黑客窃取了客户的个人信息和交易数据
MoneyGram 是一家领先的美国汇款公司，最近披露了一次网络攻击，该攻击危及了其客户的个人和交易数据。此次入侵发生在 9 月 20 日，导致该公司的网站和应用程序中断一周。MoneyGram 为全球超过 5000 万人提供服务，目前仍在调查此次入侵的严重程度，其中包括姓名、联系方式、出生日期和国民身份证。值得注意的是，一些社会安全号码和政府身份证也被盗。交易详细信息和少数人的刑事调查数据被访问。该公司已通知英国监管机构，遵守法律要求。入侵范围的不确定性以及被盗数据的敏感性可能会引起争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111609</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 00:23:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]据报道，中国政府黑客已经入侵美国主要实习生的网络[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111608</link>
      <description><![CDATA[报道：中国黑客入侵 Verizon 和 AT&amp;T，可能已访问美国窃听系统
据《华尔街日报》报道，中国政府黑客已入侵美国主要互联网服务提供商的网络，包括 Verizon、AT&amp;T 和 Lumen，可能已访问用于法院授权窃听的系统。此次入侵归因于中国黑客组织 Salt Typhoon，可能已允许访问用于合法美国监视请求的网络基础设施数月。《华盛顿邮报》称此次行动是一次大胆的间谍活动，可能旨在识别美国监视的中国目标，有迹象表明中国国家安全部参与其中。Verizon 正在与 FBI、微软和 Mandiant 合作以应对这一情况。争议在于外国政府可能入侵美国敏感的监控系统，凸显出重大的网络安全漏洞。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111608</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 00:09:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 住房危机可能的解决办法？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111607</link>
      <description><![CDATA[可能的住房危机解决方案？面向所有收入群体的新型公共住房
在马里兰州蒙哥马利县，Hillandale Gateway 开发项目正在形成一种开创性的公共住房方法，该项目拥有 463 套混合收入公寓。这项由该县住房机会委员会牵头的计划标志着与传统的联邦资助住房模式的背离，利用 1 亿美元的循环基金独立资助项目。这种创新模式使该县能够绕过联邦和私人投资者的限制，提供具有市场价格设施的经济适用房。该项目是更广泛趋势的一部分，亚特兰大、纽约和芝加哥等城市正在探索类似的本地资助的公共住房解决方案。然而，该模型的可行性可能仅限于较富裕、资源丰富的地区，这引发了人们对其更广泛适用性的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111607</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 00:09:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我探讨了编程和诗歌之间有趣的相似之处，ch [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111606</link>
      <description><![CDATA[编程和诗歌（不是 Python 的工具）
在本文中，我探索了编程和诗歌之间有趣的相似之处，挑战了将“深情的”诗歌艺术与“无聊的”编程工程区分开来的传统观点。我认为这两个学科有一个共同的目标：高效而富有表现力地传达经验和想法。凭借我在软件开发和诗歌方面的丰富背景，我认为编程可以从诗歌技巧中受益，例如编写简洁、直观的代码以进行有效的沟通。然而，这种观点往往是有争议的，因为编程社区中的许多人认为这种方法是主观的或不切实际的。尽管如此，我相信拥抱这些诗意元素可以提高代码的可维护性和清晰度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111606</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 23:56:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 安全邻居发现 (SEND) 协议是邻居发现协议的增强 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111605</link>
      <description><![CDATA[IPv6 安全邻居发现
安全邻居发现 (SEND) 协议是 IPv6 中邻居发现协议 (NDP) 的增强，旨在解决 NDP 固有的安全漏洞。SEND 在 RFC 3971 中定义并由 RFC 6494 更新，它提供独立于 IPsec 的加密安全机制，利用加密生成的地址 (CGA) 和 ICMPv6 数据包类型的附加 NDP 选项。一个值得注意的更新涉及通过 RFC 6494 和 RFC 6495 集成资源公钥基础设施 (RPKI)，这要求使用具有特定 IP 地址委派扩展的 SEND 证书配置文件。正如 RFC 6273 所强调的，SEND 对 SHA-1 哈希算法的依赖存在争议，因为人们担心该算法容易受到攻击，并且缺乏对替代哈希算法的支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111605</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 23:38:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 How-To Geek 的文章“为什么我从不购买尖端智能手机或个人电脑”中，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111604</link>
      <description><![CDATA[为什么我从不购买尖端智能手机或电脑
在 How-To Geek 上的文章“为什么我从不购买尖端智能手机或电脑”中，作者反对购买最新的科技产品，因为它们存在隐性成本，而且很快就会过时。尖端设备通常价格昂贵，会补贴未来更实惠的型号。作者强调，随着新功能的出现，这些设备很快就会失去“最佳”地位，使得最初的投资变得不合理。中档设备具有专业功能，价值更高，而高端设备的维修成本可能高得离谱。虽然尖端技术对于特定的专业需求或爱好者来说可能是必要的，但对于大多数用户来说，中档选项提供了足够的功能，而无需不必要的花费。尽管作者是一名科技爱好者，但他发现中档电子产品可以满足大多数需求，而无需屈服于营销压力。这种观点挑战了最新技术始终是最佳投资的普遍信念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111604</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 22:47:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>