<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Jan 2024 15:11:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了将生成式人工智能应用于机器人技术的挑战，并介绍了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68804</link>
      <description><![CDATA[打造通用机器人大脑的全球项目&lt; br /&gt;
本文讨论了将生成式人工智能应用于机器人技术的挑战，并介绍了 RT-X 项目，该项目是 Google、加州大学伯克利分校和其他 32 个机器人实验室之间的合作项目。该项目的目标是通过汇集来自各种机器人的数据、资源和代码来创建通用机器人。该文章强调了跨实施例的概念，即单个深度神经网络可以控制不同类型的机器人。 RT-X 数据集是最大的真实机器人动作开源数据集，用于训练机器人控制算法。文章还探讨了互联网规模图像和文本数据的融合，以增强机器人的推理能力。该项目的结果表明在创建通用机器人大脑方面取得了有希望的进展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68804</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 15:11:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了一种新的测试，可以预测年轻驾驶员获得[...]的可能性</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68803</link>
      <description><![CDATA[测试可以判断年轻驾驶员撞车的可能性
这篇文章讨论了一项新测试，该测试可以预测年轻驾驶员在开始驾驶之前发生车祸的可能性。对于想要了解孩子发生事故的风险的紧张父母来说，这项测试是梦想成真。虽然许多父母可能认为他们可以预测孩子的驾驶能力，但实际上不可能确定。保险公司有跟踪青少年驾驶的应用程序，但这些信息只有在他们开始驾驶后才可用。文章中提到的测试为这个问题提供了一个独特且令人惊讶的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68803</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 15:04:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者反思了之前与心理学家史蒂文·平克 (Steven Pinker) 关于专业的分歧 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68802</link>
      <description><![CDATA[平克是对的，我错了
作者反思了之前与心理学家史蒂文·平克(Steven Pinker)关于教授表达政治观点的分歧。笔者认为，教授有发表政治观点、参与政治的权利。然而，作者对表达政治观点应该成为大学领导的常态的观点提出了质疑。作者认为，大学领导者应该专注于解决自己校园的问题，而不是在全球问题上表明立场。作者同意平克的观点，即大学领导者应该为教授和学生提供一个公正的论坛来讨论和辩论政治问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68802</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 15:04:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了最近围绕威斯康星大学洛杉矶分校的争议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68801</link>
      <description><![CDATA[不要因为空闲时间制作色情内容而解雇他们
这篇文章讨论了最近围绕威斯康星大学拉克罗斯分校校长乔·高（Joe Gow）的争议，乔·高在被揭露他和他的妻子一直在创作和分享色情内容后被解雇。作者认为，高的行为不应该导致他被解雇，因为人们在个人生活中所做的事情不应该影响他们的职业生涯。作者建议，除非违反法律，否则个人只能根据其在工作场所的行为受到评判。该文章强调了未来可能会有更多公众人物参与类似活动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68801</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 15:03:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者分享了他们对代理的看法，强调代理不是一种固有的[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68800</link>
      <description><![CDATA[如何变得更加代理
作者分享了他们对代理的看法，强调代理不是一种固有的特质，而是可以发展和培养的东西。他们讨论了自己通过增强能动性来弥补自己智力缺陷的经验，他们将其定义为让事情发生的决心。他们强调了寻找真正优势的重要性，这些优势是其他人可能会觉得烦人或不愉快的行为或选择，但可以带来显着的优势。作者还鼓励读者提出要求，志存高远，寻求反馈，拥抱学习和成长。他们讨论了学习新技能时跨越“低地位护城河”的概念，以及设定界限以避免倦怠的重要性。作者最后指出，能动性是一项任何人都可以学习的技能，可以极大地改善一个人的生活。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68800</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 14:50:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何破解“主脑”猜谜游戏？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68799</link>
      <description><![CDATA[如何解决“Mastermind”猜谜游戏？ （2009）
网页内容详细解释了如何使用各种工具和技术来解决“Mastermind”猜谜游戏。作者讨论了熵、贪婪和分支定界算法的使用，以及特定的 Python 模块和模式。他们为解决方案过程的每个步骤提供代码示例和解释。作者还探索了不同的场景并分析了解决方案的效率和有效性。内容内容丰富，为解决游戏提供了全面的指导。 （根据 77% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68799</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 14:43:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>适合黑人女性的良好编码小组？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68798</link>
      <description><![CDATA[适合黑人女性的良好编码小组？
这篇文章的作者正在寻求专门针对有兴趣学习技术技能的年轻黑人女孩的编码团体、学校和项目的建议。他们提到在纽约市为艺术家举办一个创意训练营，并创办一个非营利组织来激励年轻的女性程序员。作者表达了为这些女孩提供免费资源的愿望，并寻求任何帮助或建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68798</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 14:03:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]华盛顿大学被指控歧视白人和亚洲人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68797</link>
      <description><![CDATA[主要大学受歧视的白人/亚裔候选人 - 民权办公室
华盛顿大学被指控在其心理学系歧视白人和亚裔求职者。一份内部报告发现，一名黑人候选人尽管排名低于白人和亚裔候选人，但仍获得了终身教授职位。该报告还揭露了一些违规行为，例如禁止白人员工参加与求职者的会面，以及试图在招聘报告中隐藏歧视行为。该大学已对心理学系采取行动，包括禁止雇用终身教职员工两年。报告引发争议，凸显以“公平”为名的歧视问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68797</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 13:49:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了使用字符串模板增强 Java 编程语言的建议。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68796</link>
      <description><![CDATA[Java 23 中的 Java 字符串插值最终
本文讨论了使用字符串模板增强 Java 编程语言的建议。字符串模板允许轻松组合字符串，其中包括运行时计算的值。本文重点介绍了现有字符串组合方法（例如字符串连接和 StringBuilder）的缺点，并介绍了字符串插值的概念，作为一种更方便、更易读的替代方法。它还解决了与字符串插值相关的安全问题，并提出了一种基于模板的机制来编写不易引入漏洞的字符串。本文最后将模板表达式描述为 Java 中的一种新型表达式，它可以执行字符串插值并将结构化文本转换为任何类型的对象。 （根据 23% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68796</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 13:40:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了公众对美国大学信心下降的问题，党派[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68795</link>
      <description><![CDATA[美国大学是后真相
文章讨论了公众，尤其是保守派人士对美国大学信心的下降。它突显了这样一个事实：自 2015 年以来，所有意识形态群体对大学的信心都在下降，其中共和党的降幅最大。作者认为，这种下降的原因之一是这些机构被认为不诚实，并列举了研究不当行为、意识形态偏见和招生实践中的欺骗等例子。文章认为，大学应该更加内省并解决这些问题，以重新获得公众的信任。争议在于作者声称大学正在从事后真相实践并将行动主义置于研究之上。 （根据故事文本的 75% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68795</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 13:30:20 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>