<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Jun 2023 03:29:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]瓦格纳主席誓言推翻俄罗斯军事领导人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32566</link>
      <description><![CDATA[瓦格纳酋长誓言推翻俄罗斯军事领导人
瓦格纳领导人叶夫根尼·普里戈任在一份大胆的声明中发誓要推翻俄罗斯军事领导人，他认为这些领导人在乌克兰局势问题上欺骗公众和普京总统。普里戈任指责国防部散布有关乌克兰侵略的虚假信息，并声称他们正在与北约合作计划对俄罗斯发动袭击。这一有争议的声明凸显了俄罗斯和乌克兰之间持续的紧张关系，以及俄罗斯政府内部的权力斗争。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32566</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 03:29:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]普里戈任在俄罗斯发动武装叛乱</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32565</link>
      <description><![CDATA[普里戈任在俄罗斯发动武装叛乱
俄罗斯雇佣军组织瓦格纳的领导人叶夫根尼·普里戈任向莫斯科国防部宣战，声称克里姆林宫官员杀害了数千名士兵。作为回应，俄罗斯联邦安全局安全机构以组织武装叛乱罪对普里戈任提起刑事诉讼。普里戈任和国防部之间的不和已经持续了几个月，但现在似乎已经沸腾了。据报道，社交媒体上流传的视频显示，身着迷彩服的身份不明的武装人员进入罗斯托夫地区的行政中心顿河畔罗斯托夫，并占领了政府大楼。这场混乱相当于瓦格纳集团的丧钟。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32565</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 03:02:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为何中国学生拍毕业照“生不如死”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32564</link>
      <description><![CDATA[为什么中国学生拍的毕业照看起来“生不如死” 
中国毕业生以“生不如死”为主题拍摄毕业照，以反映他们面临的黯淡就业前景。今年夏天预计将有1160万大学生进入就业市场，创历史新高，城市青年失业率创历史新高，5月份达到20.8%。就业市场面临压力，给政府带来了风险，而政府迄今为止仍无法扭转部分由其自身造成的趋势。政府现已放弃严格的零新冠政策，以及对私营部门的监管打压，导致经济放缓，私营部门占全国就业的 80%。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32564</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 02:40:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一个开源的基于网络的抽认卡学习系统</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32563</link>
      <description><![CDATA[一个开源的基于网络的抽认卡学习系统&lt; br/&gt;
Scholarsome 是一个基于网络的开源抽认卡学习系统，允许用户练习记忆术语和定义。它提供的核心功能包括创建学习集、使用抽认卡学习、使用测验来测试自己、从 Quizlet 导入学习集、即时编辑学习集以及在与他人一起学习时将学习集设为私有。该项目旨在为已开始付费墙核心功能的其他付费服务提供平等的替代方案。该系统可以通过 https://scholarsome.com 免费访问，也可以由任何系统上的个人托管。该项目欢迎贡献并提出新功能、错误报告和功能请求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32563</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 02:20:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] PDF子页面导航</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32562</link>
      <description><![CDATA[PDF子页面导航
PDF 规范包括一项称为子页面导航的功能，该功能允许当用户向前单击时逐个显示项目符号点，而不需要多个页面。然而，该功能并未得到广泛使用，可能是由于 PDF 查看器和演示软件的混乱和缺乏支持。该博文的作者尝试在 CapyPDF 中实现子页面导航，但发现该规范令人困惑且自相矛盾。在分析了 Acrobat Reader 如何处理子页面导航后，作者假设它涉及可选内容组和导航节点。尽管存在一些怪癖，子页面导航仍有可能用于更复杂的 PDF 演示，例如选择您自己的冒险书籍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32562</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 02:07:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]南希·佩洛西行使 100 万美元苹果股票的期权</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32561</link>
      <description><![CDATA[南希·佩洛西行使 100 万美元苹果股票的期权 
美国众议院议长南希·佩洛西 (Nancy Pelosi) 和她的丈夫在苹果和微软股票到期前一天行使了价值数百万美元的苹果和微软股票期权。两人各购买了 5,000 股苹果和微软股票，按当前价格计算，相当于价值约 93 万美元的苹果股票和 170 万美元的微软股票。该交易引起了争议，一些人质疑高级政府官员参与此类金融交易是否道德。在交易之前，保罗·佩洛西持有 Alphabet、亚马逊、苹果和微软价值 500 万至 2500 万美元的股票。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32561</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 01:56:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]俄罗斯雇佣军头目称其部队正在叛乱，部分人进入俄罗斯</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32560</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯雇佣军首领称他的部队正在叛乱，部分人进入俄罗斯
瓦格纳私人军事承包商的老板叶夫根尼·普里戈任(Yevgeny Prigozhin)呼吁发动武装叛乱，旨在罢免俄罗斯国防部长，这是他迄今为止对克里姆林宫最直接的挑战。安全部门立即做出反应，要求逮捕他，莫斯科和顿河畔罗斯托夫也加强了安全措施。普里戈任声称，他的部队已从乌克兰进入俄罗斯并已抵达罗斯托夫，并称他们在检查站没有遇到年轻应征入伍者的抵抗。国家反恐委员会指控他煽动武装叛乱，最高可判处 20 年监禁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32560</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 01:55:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]学生改用AI学习语言</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32559</link>
      <description><![CDATA[学生改用AI学习语言
根据 BBC 最近的一篇文章，一些语言学习者正在转向人工智能聊天机器人来补充他们的语言学习。一名学生 Ehonwa 女士使用名为 Kainene 的聊天机器人来帮助她理解为什么某些句子的结构如此。虽然有些人可能认为仅仅依靠人工智能进行语言学习可能会阻碍人类互动和沟通技能，但其他人则认为它是补充传统语言学习方法的有用工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32559</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 01:49:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 急需现金的私营公司正在避免可怕的折价融资</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32558</link>
      <description><![CDATA[急需现金的私营公司正在避免可怕的折价融资 
需要现金的私营公司正在寻找方法来避免可怕的下行融资，当投资者要求更多的新资金股权时，就会发生这种情况，而以前的投资者则以类似金额的现金收到更多的股权，从而导致价值下跌。这在硅谷被视为一种耻辱，并且可能会让拥有股票期权的员工感到震惊。私营公司和投资者正在想出创造性的解决方法来避免这种情况，但由于私人市场的披露要求很少，这些解决方法并未公开。一些投资者认为，这些策略是试图“击败现实”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32558</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 01:34:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 更好地利用数据缓存让你的程序运行得更快（2020）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32557</link>
      <description><![CDATA[更好地使用数据缓存让您的程序运行得更快 (2020) 
Johnny&#39;s Software Lab LLC 提供有关如何通过更好地利用数据高速缓存来优化程序性能的技巧。高速缓冲存储器补偿了处理器和主存之间的速度差异，巧妙地利用高速缓冲存储器可以显着提高程序性能。本文提供了有关如何更好地利用数据缓存内存的技巧，例如使用数组而不是链表、在内存中组织变量以避免缓存未命中以及有效地访问矩阵中的数据。通过实施这些技巧，开发人员可以提高程序性能，而无需提出复杂性较低的新算法。 （根据故事文本的 30% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32557</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 01:31:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>