<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Nov 2024 03:24:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在本指南中，我们探讨使用命令行工具 jlink 来创建运行时和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115605</link>
      <description><![CDATA[使用 JLink 创建运行时和应用程序映像
在本指南中，我们将探索如何使用命令行工具 jlink 创建满足您需求的运行时和应用程序映像。通过选择特定模块及其依赖项，jlink 会生成一个类似于 JDK 的运行时映像，但经过定制，仅包含必要的组件。这样便会生成一个独立的应用程序，不需要目标系统上的 JDK，从而优化映像大小和 VM 性能，尤其是启动时间。值得注意的是，jlink 仅链接字节码，而不将其编译为机器代码，这是与提前编译的主要区别。该过程涉及指定模块和输出目录，并考虑服务、可选依赖项和自动模块。此外，只要使用正确的 JDK 版本，jlink 就可以生成本机启动器并跨不同操作系统创建映像。这种灵活性使开发人员能够高效地针对各种环境优化和定制他们的 Java 应用程序。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115605</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 03:24:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《英语悖论：日本四十年的生活和语言》一书中，作者反思了……</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115604</link>
      <description><![CDATA[英语悖论：日本四十年的生活和语言
在《英语悖论：日本四十年的生活和语言》一书中，作者回顾了四十年来他们对英语在日本的作用的理解。起初，英语似乎是必不可少的，因为它是他们社交和职业生活的重要组成部分。然而，随着他们学习日语并从事翻译工作，他们意识到英语在更广泛的日本社会中处于边缘地位。后来，在东京大学，他们观察到尽管政府强调英语教育的重要性，但人们对英语教育的态度复杂且往往不冷不热。围绕英语教育的争议仍然存在，例如开始学习的年龄以及对交流与语法的关注。公平的观念主导着政策，往往导致一刀切的做法，这与日本日益多语言的社会形成鲜明对比。令人惊讶的是，尽管英语对许多日本公民的实际用途有限，但人们对英语的作用仍存在持续的争论。（基于 72% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115604</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:48:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Mdexport 是一个命令行工具，旨在使用 Jin 将 Markdown 文件转换为 PDF [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115603</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：使用 Jinja2 模板将 Markdown 导出为 PDF 的 CLI
Mdexport 是一个命令行工具，旨在使用 Jinja2 模板将 Markdown 文件转换为 PDF，专门为与 Obsidian 集成而量身定制。它允许用户将 Frontmatter 元数据用作模板中的自定义值，从而实现个性化文档创建。该项目的突出之处在于提供了一个灵活的模板系统，用户可以在目录中组织模板并在 PDF 生成期间指定它们。Mdexport 依靠 Weasyprint 来创建 PDF，但在某些系统（尤其是 macOS）上安装可能需要额外的配置步骤。此工具非常适合需要自动将 Markdown 文档转换为样式化 PDF 的用户。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115603</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:33:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 澳大利亚即将出台具有里程碑意义的立法，禁止公众访问社交媒体 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115602</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚计划禁止 16 岁以下儿童使用社交媒体
澳大利亚即将出台具有开创性的立法，禁止 16 岁以下儿童使用社交媒体，总理安东尼·阿尔巴尼斯 (Anthony Albanese) 声称此举将保护澳大利亚年轻人免受网络伤害。这项拟议的法律将在议会进行辩论，旨在让父母放心孩子的网络安全。值得注意的是，这项禁令不适用于已经使用社交媒体的人，平台将负责执行年龄限制。虽然一些专家支持这项举措，但另一些人认为，它只是推迟了人们接触社交媒体的时间，而不是教授安全导航。包括澳大利亚儿童权利工作组在内的批评者建议实施安全标准，并引用联合国关于确保儿童安全数字访问的建议。尽管存在争议，但基层对禁令的支持凸显了人们对心理健康影响和强大科技公司影响力的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115602</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:32:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 大理石海鸠是太平洋西北地区的一种隐秘海鸟，因其难以识别而臭名昭著 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115601</link>
      <description><![CDATA[聆听神秘的大理石海鸠
大理石海鸠是太平洋西北地区的一种隐秘海鸟，由于其行踪诡秘且习惯在原始森林中筑巢，因此研究起来非常困难。从历史上看，监测工作成本高昂且不精确，但使用人工智能和被动声学监测的新方法带来了新的希望。通过部署高质量麦克风并采用机器学习来分析大量音频数据，研究人员现在可以更有效地检测到海鸠的叫声并识别筑巢区域。这种创新方法受到用于斑点猫头鹰的类似技术的启发，可以通过为森林管理决策提供信息，显著增强保护工作。人工智能与生态研究的结合标志着研究和保护濒危物种迈出了变革性的一步。这种方法的规模和潜力令人印象深刻，有望实现更准确、更广泛的研究能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115601</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:24:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我们不断发展的远程工作环境中，异步协作至关重要，这使得 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115600</link>
      <description><![CDATA[代码审查，而非代码批准
在我们不断发展的远程工作环境中，异步协作至关重要，可实现跨不同地点和时区的无缝通信。这种方法可防止工作流程中断，允许个人在方便时做出响应而不会阻碍他人。然而，代码审查对这种模式提出了重大挑战。目前，他们充当守门人，在等待批准时暂停进度，而不是促进真正的审查过程。可以通过采用部署后审查系统来缓解这一瓶颈，该系统首先部署代码，然后提供反馈。这种转变将保持势头，鼓励独立，并强调构建强大的测试套件而不是手动审查，从而促进更高效、更面向增长的工作流程。这个想法可能会让一些经理感到不安，但它承诺提供更具活力和响应能力的开发环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115600</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:16:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Fierce Network 的文章讨论了唐纳德·特朗普的政策可能产生的影响 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115599</link>
      <description><![CDATA[特朗普胜选对联邦通信委员会 (FCC) 和电信政策意味着什么
Fierce Network 的文章讨论了唐纳德·特朗普当选总统对联邦通信委员会 (FCC) 和电信政策的潜在影响。特朗普上任后，FCC 预计将由共和党领导，布伦丹·卡尔很可能担任主席。卡尔参与了“2025 项目”的政策提案，他主张进行重大改革，包括取消第 230 条对互联网公司的保护，并改革普遍服务基金 (USF)。有争议的是，卡尔反对网络中立，并支持可能使埃隆·马斯克的 Starlink 受益的政策，这可能与特朗普对宽带部署的看法一致。此外，卡尔的议程还包括为无线服务释放更多频谱，尽管联邦通信委员会的拍卖权已经失效。文章强调，特朗普政府执政期间，电信政策可能会发生重大转变，卡尔的保守做法可能会扭转现行法规。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115599</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:01:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Meta 的 Threads 因其过于简单的内容审核而受到批评，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115598</link>
      <description><![CDATA[Threads 禁止任何提及希特勒的人，即使是批评
Meta 的 Threads 因其过于简单的内容审核而受到批评，这导致用户仅仅因为提到希特勒而被禁止，即使是在批评的语境中。这凸显了大规模审核内容的挑战，正如马斯尼克不可能定理所概述的那样。这场争议源于《华盛顿邮报》记者因讨论希特勒而被停职，尽管他们的评论显然是批评性的。这一事件凸显了算法审核的局限性，它往往无法掌握背景，导致荒谬的结果。考虑到 Meta 的庞大资源，这种情况令人惊讶，表明需要更细致入微的审核工具。这场争议也反映了对 Meta 审核政策的持续批评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115598</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:01:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 全新更强大的Ozempic即将问世。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115597</link>
      <description><![CDATA[一款新的、更强大的 Ozempic 即将问世。以下是您需要了解的内容
Novo Nordisk 正准备推出一款名为 CagriSema 的新药，以取代其广受欢迎的 GLP-1 药物 Ozempic 和 Wegovy。这种新一代治疗药物将索马鲁肽与胰淀素和降钙素受体激动剂相结合，旨在提高治疗肥胖症和 2 型糖尿病的疗效。早期试验表明，CagriSema 可显著减轻体重，最高可达 25%，超过 Wegovy 的效果。然而，该公司面临着挑战，包括过去的供应短缺和需要外包生产零部件。Novo Nordisk 正在大力投资扩大其制造能力，借鉴以往的经验，确保供应链的稳健。 CagriSema 超越现有治疗方法的潜力不仅令人兴奋，而且引起了分析师和投资者的兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115597</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 01:38:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] WinRAR 7.10 Beta 1 引入了多项增强功能，包括改进的“设置”菜单 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115596</link>
      <description><![CDATA[WinRAR 7.10 Beta 1 发布
WinRAR 7.10 Beta 1 引入了多项增强功能，包括经过改进的“设置”对话框，其中包含垂直选项卡和与 Windows 设置同步的暗模式选项。一个值得注意的功能是“大内存页面”选项，它通过使用 2 MB 内存页面来提高存档速度，但它需要特定权限和系统重新启动。此更新还解决了“仅区域值”选项的隐私问题，控制 Web 标记传播。值得注意的是，对 Windows Vista 和 32 位系统的支持已停止，需要 Windows 7 x64 或更高版本。此外，此更新还改进了压缩参数并修复了几个错误，从而提高了整体性能。测试版本可供下载，但链接将在最终发布后过期。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115596</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 01:38:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>