<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 May 2024 06:06:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]伯汀斯基的拆船照片，就像他所有的作品一样，呈现的图像唤起了人们的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90660</link>
      <description><![CDATA[拆船
伯汀斯基的破船照片，就像他所有的作品一样，呈现出令人想起时间终结的图像。这些废弃矿山、采石场、废弃轮胎、石油井架和巨型退役油轮的图像说明了工业“进步”如何常常留下破坏的痕迹。然而，它们的广阔却有一种不可思议的美丽和令人惊叹的品质，仿佛广阔的视角提供了对事物更长远、更深刻的看法。伯廷斯基认为，随着时间的推移，大自然甚至可以收回对这片土地最雄心勃勃的人类入侵。随着人类需求和欲望的发展，景观也会发生变化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90660</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 06:06:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]马其顿大帝亚历山大三世的统治？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90659</link>
      <description><![CDATA[马其顿大帝亚历山大三世的统治？
在这篇文章中，我的目的是通过剥去围绕马其顿的亚历山大三世（俗称亚历山大大帝）的神话层来揭开他的神秘面纱。讨论将探讨亚历山大是否真正配得上“伟大”的称号，以及这对我们对伟大的定义意味着什么。亚历山大时代的历史资料，例如他的同伴和阿里安等后来的历史学家的资料，为他的统治提供了一幅复杂但信息丰富的图景。现代对亚历山大的学术研究经历了三个主要阶段：将他视为英雄人物、恶棍，以及最近，将他视为不那么引人注目的历史人物。这种细致入微的审视挑战了对亚历山大的传统颂扬，并邀请读者重新思考什么才是真正的伟大。 

争议：这篇文章强调了亚历山大遗产的争议性质，特别是从将他视为英雄统一者到受狂妄自大驱使的暴虐人物的转变。

独特/聪明：亚历山大的神话形象与历史现实的巧妙框架鼓励读者批判性地评估历史叙述及其对当代价值观的影响。 （根据故事文本的 31% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90659</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 04:07:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：如何（以及为何）消除您生活中的 Google 影响并保护您的隐私</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90658</link>
      <description><![CDATA[如何（以及为什么）对您的生活进行 Google 去除并保护您的隐私
标题：如何（以及为何）消除您生活中的 Google 影响并保护您的隐私

网站：proton.me

发布于2024年5月17日

谷歌是大型科技领域的主要参与者，它提供便捷的服务，但以牺牲您的隐私为代价。该公司的商业模式严重依赖数据挖掘和监控来推动有针对性的广告，引发了严重的隐私问题。本文提倡“去谷歌搜索”——选择退出谷歌服务以重新获得对数据的控制。它强调了数据收集、政府监视和操纵的风险，并提供了摆脱谷歌的实际步骤。 Proton Mail、Brave Search 和 Proton Drive 等替代方案提供了注重隐私的解决方案。文章强调，虽然谷歌提供了便利，但它是以牺牲你的数字身份为代价的。 

争议：谷歌在未经用户同意的情况下进行广泛的数据收集及其在政府监控中的作用。

独特/聪明：Proton 的“Easy Switch”工具简化了从 Google 服务的转换，使用户可以轻松保护自己的隐私。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90658</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 04:06:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Meta 推出了“Chameleon”，这是一种突破性的多模态大语言模型（LL [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90657</link>
      <description><![CDATA[Chameleon：Meta 的新多模式法学硕士
Meta 推出了“Chameleon”，这是一种突破性的多模式大语言模型 (LLM)，旨在无缝集成文本、图像和音频数据。这种创新模型利用先进的机器学习技术来增强其跨不同模式的理解和生成能力。 Chameleon 因其独特的架构而脱颖而出，这使其能够比以前的模型更有效地处理和综合来自不同来源的信息。 Chameleon的发展标志着人工智能领域向前迈出了重要一步，在内容创建、数据分析和交互系统等各个领域提供了潜在的应用。该模型的多功能性和性能使其成为多模式人工智能技术的显着进步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90657</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 04:05:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]大众汽车公司大幅改变了其电动汽车 (EV) 战略，转向 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90656</link>
      <description><![CDATA[电动汽车“赢得了比赛”，但大众汽车在电动汽车上踩刹车策略
随着电动汽车销量放缓，大众汽车公司大幅改变了其电动汽车 (EV) 战略，放弃了全面战略，转而推出更多插电式混合动力汽车。这一转变是在几次失误之后发生的，包括糟糕的车型发布和在中国市场的落后。大众汽车还停止了在德国新建电动汽车工厂的计划，并因其内燃机汽车的高排放而寻求欧洲监管机构的宽大处理。尽管遇到这些挫折，大众汽车仍在追求电动汽车，与小鹏汽车等公司合作，并在中国开发一个新的电动汽车品牌。更广泛的电动汽车市场面临着挑战，包括补贴减少和充电基础设施不足，这不仅影响大众汽车，还影响 Stellantis、梅赛德斯-奔驰，甚至特斯拉等竞争对手。首席执行官埃隆·马斯克批评了混合动力汽车的趋势，声称电动汽车最终将主导市场。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90656</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 04:01:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我们深入研究了使用 GitHub Actio 简化 Amazon EKS 部署 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90655</link>
      <description><![CDATA[使用 GitHub Actions 和 AWS CodeBuild 简化 Amazon EKS 部署 
在这篇博文中，我们深入研究了使用 GitHub Actions 和 AWS CodeBuild 简化 Amazon EKS 部署。在当前的数字时代，组织正在采用 DevOps 实践来增强创新并简化软件开发和基础设施管理。 DevOps 的一个关键方面是 CI/CD，它自动执行部署活动以加快软件更新。 AWS 提供原生 CI/CD 工具，并支持与第三方工具集成以实现灵活性。本文将指导您使用 GitHub Actions、AWS CodeBuild 和 AWS CodePipeline 创建 CI/CD 工作流程，以在 Amazon EKS 上部署 Python 应用程序。该解决方案利用多项 AWS 服务，包括用于基础设施即代码的 AWS CloudFormation、用于容器映像存储的 Amazon ECR 以及用于 Kubernetes 部署的 Helm。工作流程包括将代码提交到存储库、触发 AWS CodePipeline、构建和存储容器映像、手动审批以及在 Amazon EKS 上部署应用程序。

令人惊讶/聪明的方面：将 GitHub Actions 与 AWS CodeBuild 和 CodePipeline 集成以创建无缝 CI/CD 管道是一种巧妙的方法，充分利用了这两个平台的优势。

有争议的方面：该帖子没有强调任何有争议的方面。 （根据故事文本的 57% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90655</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 04:00:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 ben.page 上的“I Love Laravel (2022)”中，作者分享了他们对 Laravel 这个 PHP [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90654</link>
      <description><![CDATA[我爱 Laravel (2022)
在 ben.page 上的“我爱 Laravel (2022)”中，作者分享了他们对 Laravel 这个 PHP 框架的热情，他们在 2020 年夏天首次学习了 Laravel。尽管探索了其他工具，但由于 Laravel 在构建 Web 应用程序方面的效率，他们始终回归 Laravel。 Laravel 的包罗万象的特性——提供预构建的登录页面、数据库交互、作业队列和电子邮件功能——消除了对单独技术选择的需要，从而显着加快了开发速度。作者强调了脚手架用户登录的便捷性，并赞扬了 Laravel 的托管解决方案 Forge 和 Vapor 的无缝集成。他们还赞扬 Livewire 增强了 Laravel 应用程序的交互性。作者质疑为什么更多的开发人员不使用 Laravel 或类似的框架（如 Rails 或 Adonis），并指出 Laravel 的可预测性和减少的决策简化了开发过程，使其成为快速、无压力完成项目的理想选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90654</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 03:59:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今天，我很高兴地宣布 Modos Paper Monitor 在 Crowd Supply 上的预发布。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90653</link>
      <description><![CDATA[Modos Paper 监控众筹预启动&lt; br/&gt;
今天，我很高兴地宣布在 Crowd Supply 上预启动 Modos Paper Monitor。 Modos Paper Monitor 是一款开放硬件的 13.3 英寸、1600 x 1200 电子墨水显示器，有单色和彩色两种颜色，具有 60 Hz 快速刷新率、低延迟、多种图像模式和灵活的屏幕更新控制。它通过 HDMI 和 USB-C 连接，并与 Linux、macOS 和 Windows 兼容。 Modos 开发套件针对开发人员和制造商，提供相同的显示控制器和各种电子墨水屏幕选项。这一旅程始于 2021 年 2 月，原因是需要减少长时间使用屏幕造成的眼睛疲劳和干扰。我们的开放硬件和开源方法促进实验和创造力，旨在创造尊重我们福祉的技术。注册 Crowd Supply 以获取更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90653</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 03:57:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 微软发布了 Surface Pro 11 和 Surface Laptop 7，均由 Qualco [...] 提供支持</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90652</link>
      <description><![CDATA[新款 Arm 供电的 Surface Pro 和 Surface Laptop 直接瞄准 Apple Silicon Mac
微软推出了 Surface Pro 11 和 Surface Laptop 7，均搭载高通 Snapdragon X Plus 和 X Elite 处理器。这些设备标志着微软首款采用 Arm 芯片的主要 Surface 产品，有望超越英特尔和 AMD 同类产品，同时提供更长的电池寿命，类似于苹果的 M1 芯片。然而，与苹果的无风扇 MacBook Air 不同，这些新的 Surface 设备包含风扇，这可能会影响性能声明。

Surface Pro 11 保留了前代产品的设计，并支持相同的配件。它具有两个 USB-C 端口，但没有耳机插孔。 Surface Laptop 7 有 13.8 英寸和 15 英寸型号，起价分别为 1,000 美元和 1,300 美元。它采用传统笔记本电脑设计，配有金属腕托和键盘座，并包括一个 Surface Connect 端口、一个耳机插孔、一个 USB-A 端口和两个 USB-C 端口。尽管微软声称视频播放时间长达 22 小时，但网络使用的实际电池寿命明显较低，引发了性能一致性的问题。

这两款设备均支持微软针对人工智能任务的“Copilot+ PC”计划，并可预订，从 6 月 18 日起发货。Surface Laptop 7 可配置高达 16GB 的 RAM 和 1TB 的存储空间，满载价格为版本达到 2,500 美元。值得注意的是，SSD 是可拆卸的，但只能由授权技术人员拆卸，限制了用户的可维护性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90652</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 03:54:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]微软推出了其新的以人工智能为中心的 Copilot+ PC，包括 Surface Pro，其中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90651</link>
      <description><![CDATA[微软表示新款 Surface Pro 比 15 英寸 M3 MacBook Air 更快&lt; /a&gt;
微软推出了全新的以人工智能为中心的 Copilot+ PC，其中包括配备高通 Snapdragon X Elite 处理器的 Surface Pro。微软采取了大胆的举措，声称 Surface Pro 在处理能力和电池寿命方面都优于苹果 15 英寸 M3 MacBook Air。营销材料强调，Surface Pro 的持续多线程性能提高了 58%，视频播放时间更长。 Surface Pro 是一款配备 OLED 显示屏的二合一设备，重量不到两磅，支持 Wi-Fi 7。起价为 1,000 美元，高端型号可达 1,500 美元。新款 Surface 设备将于 6 月 18 日起上市。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90651</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 03:53:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>