<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Aug 2023 03:16:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]反对量子计算的案例</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42603</link>
      <description><![CDATA[反对量子计算的案例
作者反对量子计算的可行性，指出尽管进行了数十年的研究，但还没有任何实际结果可以证明。他们强调了对量子计算潜力的夸张说法，包括各个领域的突破和加密的破解。作者认为，让量子计算发挥作用的技术挑战是巨大的，在可预见的将来不会建造出有用的量子计算机。他们讨论了量子比特（qubit）的概念以及在量子计算机中处理信息的挑战。作者还质疑量子计算控制错误的能力，并批评该领域缺乏实验研究。 （根据故事文本的 73% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42603</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 03:16:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]哈佛大学告诉研究生领取食品券</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42602</link>
      <description><![CDATA[哈佛大学告诉研究生领取食品券
哈佛大学正在举办一项活动，帮助研究生报名参加政府粮食援助计划，特别是补充营养援助计划 (SNAP)。值得注意的是，哈佛大学的研究生工人近年来因工资低而两次罢工。这所大学拥有世界上最大的捐赠基金，但因不向研究生支付更高的工资而受到批评。此外，SNAP 福利通常只适用于美国公民，而忽略了哈佛大学国际研究生的很大一部分。该事件引发了学生的争议和失望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42602</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 03:13:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 房主因试图将擅自占地者赶出自己的房产而被捕</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42601</link>
      <description><![CDATA[房主在试图将占屋者赶出自己的财产后被捕
亚特兰大迪凯特的一名房主在试图将擅自占地者赶出自己的房产后因非法侵入而被捕。蒂姆·阿科（Tim Arko）去检查他新装修的家时，遇到了一名挥舞着枪的陌生人。尽管拨打了 911 报告了这次入侵，阿尔科还是被捕并被拘留。据称，这些占屋者已在他家中居住了六个月，期间已有两人因吸毒过量死亡。阿尔科一直在法庭上努力驱逐他们，但执法部门甚至指控他没有维护他在法律上无法进入的房子。另一起类似的事件发生在亚特兰大，一名陆军军官回家后发现一名擅自占地者住在她价值 50 万美元的住宅中。警方告诉她，他们不能驱逐占屋者，因为这被视为“民事问题”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42601</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 03:13:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普林斯顿数学伴侣 [pdf](https://news.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42600</link>
      <description><![CDATA[普林斯顿数学伴侣 [pdf](https://news .ycombinator.com/item?id=37156496)
Web 内容是《Princeton Companion to Mathematics》中的一个页面，其中提供了有关该书的信息，例如编辑、副编辑和出版详细信息。它还包括目录，概述了本书涵盖的不同部分和主题。内容中没有提及任何争议或令人惊讶的信息。 （基于故事文本 0% 的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42600</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 03:12:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]手机辐射有害，但很少有人愿意相信它（2021）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42599</link>
      <description><![CDATA[手机辐射有害，但很少有人愿意相信它（2021） 
手机辐射是一个有争议的话题，许多人不愿意相信它可能有害。然而，研究表明，长期使用手机会带来健康风险，包括增加患脑癌的风险。美国政府在 20 世纪 90 年代停止资助手机辐射对健康影响的研究，但自那以后，大量研究表明与无线设备相关的不利影响。 5G 技术的推出引发了更多担忧，因为它使用的毫米波可能对身体和环境产生有害影响。为降低伤害风险，建议尽量减少使用手机，使手机远离身体，并仅在信号较强时使用。 （根据 95% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42599</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 02:57:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在VR健身房锻炼身体</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42598</link>
      <description><![CDATA[在 VR 健身房锻炼
文章讨论了在旧金山第一家虚拟现实健身房 Black Box 锻炼的经历。该健身房由 Ryan DeLuca 和 Preston Lewis 创立，旨在通过提供沉浸式 VR 锻炼体验来颠覆健身行业。用户不再使用传统的健身器材，而是佩戴 VR 耳机和手腕“冰球”，在锻炼时进行虚拟战斗。然而，笔者觉得这种经历很不舒服，也不是特别愉快。该健身房在向公众宣传其独特的锻炼方式以及维护昂贵的实体店方面面临着挑战。尽管面临这些挑战，创始人相信 Black Box 的新颖性和令人上瘾的特性将带来成功。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42598</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 02:55:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>搜索附近 11,680 颗恒星的技术特征</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42597</link>
      <description><![CDATA[搜索附近 11,680 颗恒星的技术特征
在这项研究中，我们探索了检测技术特征的可能性，这些技术特征是附近 11,680 颗恒星附近先进外星文明的标志。我们结合盖亚任务和开普勒航天器的数据来确定进一步调查的潜在目标。我们的分析重点是检测人造光源，例如城市灯光或激光束，以及异常大气成分的存在。虽然我们在样本中没有发现任何确凿的技术特征证据，但我们的研究为寻找外星智慧生物提供了宝贵的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42597</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 02:53:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 未来的英特尔 CPU 可能会放弃超线程以进行分区线程调度</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42596</link>
      <description><![CDATA[未来的 Intel CPU 可能会放弃超线程以进行分区线程调度
根据最近的一项专利，英特尔 CPU 的未来可能会放弃超线程，转而采用分区线程调度。超线程，或同时多线程（SMT），旨在提高处理器核心功能单元的占用和利用率。但是，当两个线程争用资源时，有时会损害性能。该专利中概述的新方法使用分区将应用程序线程分成多个段，并根据性能要求将它们调度到处理器核心上。这可以提高处理器效率和性能，从而实现更大的并行性和更快的执行速度。该技术有可能在英特尔即将推出的 Arrow Lake 处理器中实现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42596</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 02:52:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>磁带存储可能是计算领域的气候救星</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42595</link>
      <description><![CDATA[磁带存储可能是计算的气候救世主
本文讨论了磁带存储如何成为一种可持续且经济高效的数据存储解决方案，从而减少碳排放和电子废物。数据存储顾问 Brad Johns 认为，将“冷数据”（很少访问但有价值的数据）从硬盘驱动器 (HDD) 转移到磁带存储可以显着减少数据存储的碳足迹。磁带介质的使用寿命超过 30 年，与 HDD 相比，其碳排放量仅为 HDD 的 3%。将所有冷数据转移到磁带存储可以使二氧化碳排放量减少 58%。此外，与 HDD 相比，磁带存储减少了电子浪费。虽然较大的公司已开始采用磁带存储，但较小的公司在数据分类和管理过渡方面面临挑战。尽管人们正在研究基于 DNA 的存储等替代存储选项，但磁带存储预计在未来十年仍将保持优势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42595</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 02:27:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]CATL推出“超快充电电池”，充电10分钟续航250英里</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42594</link>
      <description><![CDATA[宁德时代展示“超快充电电池”，拥有 250 英里的续航里程和 10-最低充电
电池巨头CATL推出了新款“神行超快充电池”，声称这是全球首款仅需10分钟充电即可增加248英里续航里程的电池。该电池配备了内部技术，包括快离子环技术和新型超导电解质配方，还具有超薄且更安全的隔膜。 CATL的新型磷酸铁锂电池一次充电可行驶超过434英里，并且能够在宽温度范围内快速充电，即使在低至-10℃的温度下也是如此。预计年底实现量产，配备该电池的新型电动汽车将于 2024 年第一季度上市。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42594</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 02:11:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>