<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 20 May 2024 01:14:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]菲亚特将在 2024 年重新推出其 500e 电动车型，并拥有显着改进的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90482</link>
      <description><![CDATA[菲亚特将于 2024 年推出 500e 电动车型，续航里程为 149 英里
菲亚特将于 2024 年重新推出其 500e 电动车型，其续航里程显着提高至 149 英里，几乎是 2013 年前代车型 84 英里的两倍。这款新车型是一款从头开始设计的电动汽车，已在欧洲上市四年。主要功能包括公共直流快速充电、可轻松充电的新 Free2move 应用程序以及无线 Apple CarPlay 和 Android Auto 等现代技术。尽管采用复古别致的设计和稍大的后座，500e 仍然是一款城市汽车，非常适合短途城市旅行，特别是在内燃机车辆通行受限的地区。它的激励前售价为 32,500 美元，为城市居民提供了时尚、实用的选择。然而，与续航里程为 250-350 英里的新型电动汽车相比，其续航里程有限。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90482</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 01:14:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作为构建浏览器的人，我经常需要解析 URL 进行验证，正常 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90481</link>
      <description><![CDATA[new URL()的问题，以及URL.parse( ）修复了这个问题
作为构建浏览器的人，我经常需要解析 URL 以进行验证、规范化或提取特定部分。浏览器中的 URL API（尤其是 new URL() 构造函数）并不理想，因为它会针对格式错误的 URL 引发错误，从而使错误处理和控制流变得复杂。最近的一项改进是 URL.canParse()，它在解析之前检查 URL 有效性，从而使代码更加简洁。然而，我在 Twitter 上表达了我的担忧，导致人们重新对非抛出 URL.parse() 函数产生兴趣。感谢 Anne van Kesteren，URL.parse() 现在已成为规范的一部分，并将很快在主要浏览器中提供，从而显着简化 URL 解析。 

嗨，我是基利安。我制作了 Polypane，这是一款用于响应式 Web 开发和设计的浏览器。如果您正在阅读此网站，您可能会对此感兴趣。试试吧！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90481</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 01:14:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]什么是生成艺术？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90480</link>
      <description><![CDATA[什么是生成艺术？
生成艺术常常让人联想到 p5js 草图、Vera Molnar 的绘图仪绘图和流场，这些都是我所珍视的。然而，在这表面之下，还有大量其他值得探索的途径。我遇到的许多例子和想法可以归入多个类别，这表明通过组合和重新混合这些元素，可以为新艺术作品提供大量机会。偶然性和预谋步骤之间的界限、想法的起源和随机性以及自然界与模拟中生成性的存在提供了丰富的概念领域。虽然生成艺术并不新鲜，但它目前正在蓬勃发展，我们才刚刚开始挖掘它的潜力。我热切期待为这个充满活力的领域做出贡献并见证未来的探索。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90480</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 01:05:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站： insideevs.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90479</link>
      <description><![CDATA[数千辆特斯拉堆积在停车场&lt; br/&gt;
标题：停车场里堆积着数千辆特斯拉 
网站：insideevs.com

特斯拉的库存问题变得越来越明显，各地都发现了数千辆未售出的车辆。最初，在密苏里州圣路易斯一家已关闭的购物中心发现了约 400 辆特斯拉。现在，新泽西州桂格桥购物中心还出现了数百辆电动卡车，其中包括一些赛博卡车。弗吉尼亚州里士满和德国前军用机场也出现了类似情况。特斯拉产品阵容老化、需求降温、竞争激烈，导致销量大幅下滑。上一季度，特斯拉有超过 46,561 辆未售出车辆，约占其总产量的 10.7%。这个问题并不是特斯拉独有的。美国的电动汽车整体库存也很高，其中日产的供应量最高。

争议：首席执行官的滑稽行为加剧了特斯拉的需求问题，这甚至影响了加州等大本营的销售。 
令人惊讶的是：库存情况的规模，卫星图像显示德国储存了大量车辆。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90479</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 00:26:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在《杂草之战》中，作者反思了她[...]之间的对比观点</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90478</link>
      <description><![CDATA[除草战争
在《杂草之战》中，作者反思了她自己和父亲对佛蒙特州草坪的不同看法，草坪上种满了蒲公英和三叶草等多种植物。她的父亲是一名越战老兵，终身都是共和党人，他认为这些植物是不受欢迎的入侵者，需要用化学物质根除，而她则认为它们是对生物多样性做出贡献的重要居民。这种认知上的差异凸显了一个更广泛的社会问题，即“植物失明”，即人们未能认识到植物在我们的生态系统中的重要性。这篇文章深入探讨了杀菌剂（旨在杀死各种生命形式的化学物质）的历史和普遍使用，以及它们对全球生物多样性的有害影响。作者强调了讽刺之处在于，她的父亲相信自己的癌症是由于在越南接触橙剂而引起的，但他也在自家后院接触了有害的杀菌剂。这种叙述是对最初作为农业生产过剩的解决方案销售的杀菌剂如何变得无处不在且有害，重塑地球上的生命的尖锐批评。

争议点：文章批评了杀菌剂的广泛使用，表明它们的开发不是为了解决饥饿等人类问题，而是为了从工业过程的有毒副产品中获利。

令人惊讶/聪明的元素：作者意识到，作者的父亲不仅在越南，而且在他们自己的后院都接触过有害化学物质，这为叙事增添了个人和讽刺的色彩。 （根据故事文本的 45% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90478</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 00:22:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 魁北克漫画家 Guy Delisle 在他的图文回忆录《平壤》中讲述了他的经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90477</link>
      <description><![CDATA[在朝鲜发现一台包含来自 Amazon 和 Max 材料的服务器&lt; /a&gt;
魁北克漫画家 Guy Delisle 在他的图画回忆录《平壤》中讲述了他在朝鲜监督动画的经历，强调了 SEK 工作室在创造外汇方面的作用。尽管因金正日的核计划而受到国际制裁，朝鲜动画师仍在继续工作，最近发现的服务器包含亚马逊 Prime 的《无敌》和麦克斯的《Iyanu：孩子》的文件就证明了这一点。不知道。网络安全专家尼克·罗伊发现的这台服务器揭示了朝鲜通过分包参与其中，引发了人们对遵守制裁的质疑。 Roy 的博客探讨了朝鲜有限的互联网活动，而 Eduardo Naudín Escuder 的研究强调了 SEK 在动画外包方面的竞争性定价。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90477</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 00:04:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在《阿尔忒弥斯的疯狂》一书中，作者批评了美国宇航局的阿尔忒弥斯计划，并将其与[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90476</link>
      <description><![CDATA[阿尔忒弥斯的疯狂
在《阿尔忒弥斯的疯狂》一书中，作者批评了美国宇航局的阿尔忒弥斯计划，并将其与阿波罗任务进行了不利的比较。该文章强调，虽然阿波罗 17 号登月是用单枚火箭实现的，耗资 33 亿美元（根据通货膨胀调整），但阿耳忒弥斯 3 号预计耗资 7-100 亿美元，需要多次重型火箭发射。阿耳忒弥斯任务的科学回报微乎其微，并且依赖于未经证实的技术。作者认为，阿耳忒弥斯的设计不连贯，组件不匹配，并且过度依赖太空发射系统（SLS）和猎户座飞船等过时的技术。 SLS 被批评为比土星五号更强大但能力更弱，而猎户座则被描述为一个体积过大、动力不足的太空舱。这篇文章质疑美国宇航局的能力，并表明该机构停留在过去，无法利用现代空间技术的进步。作者还指出，所选择的月球轨道，即近直线晕轨道（NRHO），对于登月来说效率低下，使任务进一步复杂化。 

争议点：
- 对 NASA 能力的批评以及该机构可能不再有能力将宇航员送上月球的建议。
- 与阿波罗相比，阿耳忒弥斯是一个浪费且设计糟糕的计划。

独特/聪明点：
- 将 SLS 比作“长着鲻鱼的秃头家伙”，将猎户座比作“道奇宇宙飞船之旅”，这增加了对该计划效率低下的幽默而尖锐的批评。 （根据故事文本的 29% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90476</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 23:55:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此维基百科条目列出了各个国家和地区使用的语言数量 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90475</link>
      <description><![CDATA[按国家/地区划分的语言数量
此维基百科条目基于第 22 版 Ethnologue（2019 年）列出了各个国家和属地使用的语言数量。巴布亚新几内亚以 840 种现存语言位居榜首，其次是印度尼西亚（710 种）和尼日利亚（524 种）。数据包括既定语言和移民语言的数量、使用者总数以及统计指标，例如每种语言的使用者平均值和中位数。该条目强调了全球语言的多样性，其中的数字令人惊讶，例如美国有 335 种语言，其中包括 116 种移民语言。这份内容广泛的目录强调了人类语言遗产的丰富性。 （根据故事文本的 25% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90475</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 23:36:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]苹果最新的 iPad Pro M4 堪称技术奇迹，拥有更薄、更轻的机身 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90474</link>
      <description><![CDATA[iPad Pro M4 评测：非常好的硬件，但对大多数人来说完全是杀伤力&lt; /a&gt;
Apple 最新的 iPad Pro M4 堪称技术奇迹，拥有更薄更轻的设计、令人惊叹的全新 OLED 屏幕以及几乎可以处理任何任务的强大功能。虽然它在网页浏览和视频通话等日常活动中表现出色，但其真正的潜力在创意行业中大放异彩，这要归功于诸如用于色彩准确性的特殊参考模式和升级的 Apple Pencil Pro 等功能。然而，这种能力的价格很高，11 英寸型号的起价为 999 英镑，13 英寸版本的起价为 1,299 英镑，这对于大多数用户来说太过分了。尽管 iPad Pro M4 的硬件令人印象深刻，但它受到 iPadOS 的限制，作为笔记本电脑的替代品仍然存在不足。该平板电脑无疑是同类产品中最好的，但对于一般用途来说仍然太昂贵。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90474</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 23:28:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]2005 年，维基解密创始人、Cica 的可能组织者朱利安·阿桑奇 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90473</link>
      <description><![CDATA[维基解密创始人朱利安·阿桑奇为大学任务制作的谜题
2005 年，维基解密创始人、Cicada 3301 社区的可能组织者朱利安·阿桑奇为墨尔本大学寻谜游戏制作了一个独特的谜题。这个名为“侦探”的谜题让参与者沉浸在一个神秘的黑暗城堡中，他们目睹了七个人之间的对话，每个人都说着不同的语言。主持人说英语，而客人则说中文、荷兰语、法语、德语、意大利语和日语。情节围绕着解决一个让人想起棋盘游戏 Cluedo 的犯罪案件展开。这个谜题的巧妙之处在于使用不相关的信息，以及识别不同语言中的 Cluedo 元素的必要性。这种错综复杂的设置要求参与者从多语言对话中拼凑线索以解开谜团。（基于 66% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90473</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 23:25:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>