<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2024 21:15:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在本文中，我探讨了 Linux 文件系统的复杂性，重点关注 inode、硬链接 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115933</link>
      <description><![CDATA[Linux 文件、硬链接和软链接的思维模型
在本文中，我将探讨 Linux 文件系统的复杂性，重点介绍 inode、硬链接和软链接，并尝试将这些概念简化为思维模型。Linux 中的文件由数据块、inode 和文件名组成。硬链接将文件名连接到 inode，允许多个文件名引用同一个 inode，而软链接（或符号链接）将链接文件连接到目标文件名，每个文件名都有自己的 inode 和数据块。令人惊讶的是，软链接上的 I/O 操作通常作用于目标文件而不是链接本身，从而导致复制时出现意外结果。本探索强调了硬链接和软链接之间的细微差别，挑战了人们对它们角色的普遍看法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115933</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 21:15:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 推出 DOCX 模板填充工具，这对于那些经常需要 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115932</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：DOCX 模板填充工具
介绍 DOCX 模板填充工具，对于那些经常使用模板文档（如就业协议）的人来说，这是一种方便的解决方案。此工具消除了手动更新 Microsoft Word 模板中占位符的繁琐任务。只需为您的模板配备内容控制占位符，上传，填写网络表单，然后下载完成的文档。您可以根据需要重复此过程多次。一个值得注意的功能是它的隐私政策：上传的文档在上传或最后一次下载后仅存储在服务器内存中一到两个小时，确保您的数据被及时遗忘。此外，单击“取消”将立即处理该文档。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115932</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 20:52:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] FrontierMath 是一个开创性的基准，旨在评估高级数学 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115931</link>
      <description><![CDATA[FrontierMath：评估人工智能高级数学推理能力的基准
FrontierMath 是一项开创性的基准，旨在评估人工智能系统的高级数学推理能力。FrontierMath 包含数百个来自不同数学领域的专家设计的问题，它向人工智能模型发起挑战，而这些任务通常需要人类专家数小时或数天才能解决。尽管人工智能模型在 GSM-8k 和 MATH 等传统基准上取得了近乎完美的分数，但它们解决的 FrontierMath 问题不到 2%，这凸显了人工智能能力与人类数学专业知识之间的巨大差距。该基准由 60 多位数学家（包括菲尔兹奖获得者）共同开发，强调严谨的问题解决和自动验证，确保解决方案需要真正的数学理解。人工智能目前在该领域的局限性令人惊讶地暴露，凸显了 FrontierMath 在评估和推进人工智能研究级推理能力方面的重要性。随着人工智能系统的发展，FrontierMath 有望成为衡量进展和促进数学与人工智能研究界合作的重要工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115931</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 20:47:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国宇航局的航海者 1 号于 1977 年发射，最近使用 [...] 与地球重新建立了联系。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115930</link>
      <description><![CDATA[旅行者 1 号通过自 81 年以来未使用的无线电发射器打破与 NASA 的沉默
NASA 的旅行者 1 号于 1977 年发射，在短暂失去通信后，最近使用自 1981 年以来未使用的备用无线电发射器与地球重新建立联系。这次意外切换到 S 波段发射器，其工作频率低于通常的 X 波段，凸显了航天器的弹性和其设计者的远见。尽管距离超过 150 亿英里，旅行者 1 号仍在继续发送科学数据，尽管 S 波段较弱的信号限制了遥测能力。这一事件凸显了冗余在太空任务中的重要性。旅行者 1 号于 2012 年进入星际空间，预计将运行至 2025 年，并可能在 2030 年代实现通信。令人惊讶的是，它竟然使用了几十年前的发射器，这展示了长期太空探索所需的独创性和适应性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115930</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 20:31:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国联邦调查局发出警告，称涉及黑客的网络犯罪活动激增[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115929</link>
      <description><![CDATA[FBI：黑客入侵的警方电子邮件和伪造传票数量激增
FBI 已发出警告，称黑客入侵的警方电子邮件账户网络犯罪活动激增，这些账户被用来向美国科技公司发送伪造的传票和紧急数据请求 (EDR)。这些欺诈性请求利用了 EDR 的紧迫性，绕过了官方审查，缺乏法院批准的文件，使公司陷入困境，要么面临不合规的风险，要么泄露客户数据。这个计划中的一个著名人物被称为“Pwnstar”，他在网络犯罪论坛上提供虚假的 EDR 服务，声称可以访问来自 25 多个国家的政府电子邮件。 Kodex 是一家由前联邦调查局特工 Matt Donahue 创办的初创公司，该公司正致力于通过核实执法请求来打击这些诈骗行为。然而，争议在于网络犯罪分子很容易利用全球警察局糟糕的网络安全做法，这凸显了执法电子邮件安全方面的重大漏洞。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115929</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 20:26:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Zig 的 (.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115928</link>
      <description><![CDATA[Zig 的 (.{}){} 语法
在本文中，我将深入探讨 Zig 的 (.{}){} 语法的复杂性，这种语法最初可能让初学者望而生畏。这种语法是泛型、匿名结构文字和默认字段值的混合。Zig 强大的编译时功能（称为 comptime）允许创建泛型类型，通过在编译时而不是运行时执行某些操作来提高性能。一个关键的要点是 Zig 如何推断类型，通过允许结构字段的默认值来简化代码。本文通过分解创建和初始化具有默认参数的类型的过程来阐明看似复杂的语法，并使用 GeneralPurposeAllocator 作为主要示例。这次探索为以后的文章中讨论声明文字奠定了基础，有望提高代码的可读性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115928</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 20:26:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 谢菲尔德大学的科学家发现了一种突破性的机制，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115927</link>
      <description><![CDATA[研究揭示超级细菌耐甲氧西林金黄色葡萄球菌 (MRSA) 对抗生素的双重防御
谢菲尔德大学的科学家发现了一种突破性的机制，解释了超级细菌耐甲氧西林金黄色葡萄球菌 (MRSA) 如何对抗生素产生高耐药性。这一发现至关重要，因为 MRSA 每年导致超过 120,000 人死亡，目前的治疗方法不足。这项发表在《科学》杂志上的研究表明，MRSA 不仅获得了一种新的细胞壁酶来抵抗抗生素，而且还进化出了一种替代的分裂机制，使其即使在这些药物存在的情况下也能复制。这种双重防御策略以前是未知的，为开发有效的治疗方法带来了新的希望。这项研究凸显了跨学科合作的力量，将物理学、生物学和先进的显微镜技术结合起来，以应对抗生素耐药性。这种创新方法可以带来新型抗生素，并加深对细菌生长和分裂的了解。下一阶段将探索 MRSA 的新机制如何发挥作用，由谢菲尔德大学牵头开展国际合作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115927</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 19:43:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇与 Eryney Marrogi 合作撰写的文章中，我们认为生物学领域缺乏 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115926</link>
      <description><![CDATA[生物学领域没有足够多的聪明人从事无聊的工作
在这篇与 Eryney Marrogi 合作的文章中，我们认为生物学领域缺乏足够多的聪明人愿意从事“无聊”但必不可少的任务，尤其是在工业领域。与软件不同，聪明人经常处理平凡但有影响力的项目，而生物学则以药物开发等雄心勃勃的追求为主，这些追求需要大量资金并有望带来革命性的成果。这种对开创性工作的关注忽视了改进现有流程的价值，例如合同研究组织 (CRO)，这可以提高研究效率。本文强调了需要更好的实验室自动化和远程访问来优化科学生产力，并表明解决这些“无聊”的挑战可以带来实质性的进步和个人成功。争议在于质疑生物学彻底创新的必要性，而更简单的改进就足够了。 （根据 79% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115926</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 19:23:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] DNA 检测公司 Atlas Biomed 神秘消失，只剩下 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115925</link>
      <description><![CDATA[DNA 公司 [Atlas Biomed 持有高度敏感的数据“消失”却没有任何警告](https://news.ycombinator.com/item?id=42096208)
DNA 检测公司 Atlas Biomed 神秘消失，让 Lisa Topping 和 Kate Lake 等客户因敏感的基因数据而苦恼不已。Lisa 支付了约 100 英镑购买了一份详细的基因报告，她发现该公司的网站毫无预警地消失了，她试图联系他们却徒劳无功。同样，Kate 支付了 139 英镑购买了一份她从未收到的报告，并承诺退款，但从未兑现。这种情况令人担忧，因为客户们对自己个人信息的命运感到疑惑。 BBC 试图联系 Atlas Biomed，但没有成功，该公司伦敦办事处空置，社交媒体账户自 2023 年中期以来一直处于停用状态。这一失踪事件引发了人们对基因检测行业数据安全和问责制的极大担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115925</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 19:22:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 黑客一直在入侵 Ticketmaster 账户，将门票转给自己 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115924</link>
      <description><![CDATA[黑客正在窃取 Ticketmaster 客户账户的门票
黑客一直在入侵 Ticketmaster 账户，将门票转给自己，让 Vashti-Jasmine McKenzie 和 Mika City 等客户感到震惊，没有票。尽管在 Business Insider 的调查后，两人都收回了门票并收到了退款，但他们仍然对 Ticketmaster 的安全性持谨慎态度。这个问题加剧了 Ticketmaster 的持续麻烦，包括最近的数据泄露和针对其母公司 Live Nation 的反垄断诉讼，指控其存在反竞争行为。这场争议凸显了该公司的主导地位，控制着大约 80% 的主要音乐会场馆的票务。尽管实施了双因素身份验证等措施，但客户仍然担心账户安全。这一情况凸显了人们对 Ticketmaster 定价和购买挑战的普遍不满，正如泰勒·斯威夫特和绿洲乐队的粉丝所见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115924</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 19:14:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>