<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Dec 2023 03:14:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]作者感叹他们购买的产品质量下降，强调[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66027</link>
      <description><![CDATA[我买的东西都不起作用
作者对他们购买的产品质量下降表示遗憾，并强调了各种很快变得无用或损坏的物品的例子。他们对咖啡研磨机、厨房用具、电子产品，甚至钢笔和火柴等日常用品表示沮丧。作者向 Twitter 受众开放了讨论，收到了大量反映他们观点的回复。一些人将产品质量下降归咎于政府监管、与中国的贸易安排或资本主义本身。其他人则认为，对便宜价格的渴望导致了质量的下降。作者质疑产品质量的下降是否反映了社会退化的更大趋势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66027</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 03:14:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了流行棋盘游戏《大富翁》的起源及其令人惊讶的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66026</link>
      <description><![CDATA[房东的游戏：莉齐·玛吉和大富翁的反资本主义起源（1903 )
文章讨论了流行棋盘游戏大富翁的起源及其令人惊讶的反资本主义根源。作者透露，这款游戏实际上是由一位名叫伊丽莎白·玛吉（Elizabeth Magie）（也称为 Lizzie）的女士发明的，她于 1903 年为其申请了专利。随后，这款游戏通过包括大学生和教授在内的各种个人流传下来，直到最终传到了全世界。查尔斯·达罗（Charles Darrow）经常被认为是该游戏的发明者。争议在于，达罗声称自己对游戏负责，而忽略了玛吉的贡献。这篇文章揭示了《大富翁》的真正起源，并强调了其原始发明者被忽视的角色。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66026</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 03:12:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者为巷战计算机科学家提供了一份独特且非传统的书单。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66025</link>
      <description><![CDATA[街头打架计算机科学家的书籍清单
作者为巷战计算机科学家提供了一份独特且非传统的书单。他们强调，这个列表与典型的编程书籍推荐不同，包括“实用自慰者的渴望自慰”和“设计懒人”等标题。作者建议，阅读这些书是为了获得“用刀砍混蛋”的知识和技能。该列表包括各种编程和计算机科学主题，例如算法、网络、操作系统、计算机体系结构等。作者还提到了数学的重要性，特别是组合数学、概率与统计以及线性代数。他们表达了对机器学习和信息安全的厌恶，并且没有提供这些书籍的链接。作者最后向团队和家庭推荐“用 Notcurses 黑客地球”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66025</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 03:01:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]OpenAI Cookbooks 网站提供了全面的资源和教程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66024</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 食谱
OpenAI Cookbooks 网站为使用 OpenAI 各种 API 和模型的开发人员和研究人员提供了全面的资源和教程。内容涵盖广泛的主题，包括创建幻灯片、语义搜索、微调模型、问答以及使用不同的数据库进行嵌入。该网站提供分步说明和示例，帮助用户有效地理解和实施这些技术。它还重点介绍了 MongoDB Atlas、Azure、Redis 和 Weights &amp; Biases 等流行工具和平台的使用。内容按日期组织，最新更新列在顶部。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66024</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 02:43:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]瑞典初创公司 Modvion 建造了世界上最高的木制风力涡轮机塔，斯坦 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66023</link>
      <description><![CDATA[最高的木制风力涡轮机开始转动
瑞典初创公司 Modvion 建造了世界上最高的木制风力涡轮机塔，高 150 m（492 英尺）。该塔由单板层积材 (LVL) 制成，并用胶水固定在一起，是传统钢塔的更轻的替代品。木材的使用消除了涡轮机的碳足迹，因为树木在活着时吸收二氧化碳并将其储存在木材中。 Modvion 希望未来建造更高的木质涡轮机，目标是到 2027 年每年生产 100 台木质模块化涡轮机。该公司的投资者包括可再生能源巨头维斯塔斯。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66023</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 02:24:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] pkgconf 项目是一个程序和库，可帮助配置编译器和链接器 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66022</link>
      <description><![CDATA[pkgconf – 包编译器和链接器元数据工具包
pkgconf 项目是一个程序和库，可帮助配置开发库的编译器和链接器标志。它类似于 freedesktop.org 中的 pkg-config。该项目旨在提供一种更有效、更准确的方法来解决依赖关系并优化链接器标志。它还实现了对 Provides 规则的支持，而 pkg-config 则没有。该项目强调与 pkg-config 的兼容性，但不提供 bug 级别的兼容性。自述文件提供了在 UNIX 和 Windows 上分别使用 autotools 和 Meson 编译 pkgconf 和 libpkgconf 的说明。它还提到了发布 tarball 的可用性，并提供了错误报告和沟通的联系信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66022</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 02:05:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] SageBrush 是一款 AI 绘画工具，可让用户将草图转换为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66021</link>
      <description><![CDATA[SageBrush：AI Painter – 使用 AI 进行创作的最简单方法
SageBrush 是一款 AI 绘画工具，允许用户将草图转换为令人惊叹的 AI 图像。它提供了简单直观的界面，适合各种技能水平的用户使用。提示编辑器是一项独特的功能，它允许用户通过主题和风格细节来指导人工智能，从而使他们能够控制构图。该应用程序支持左手和右手绘图模式，并且可以使用 Apple Pencil 甚至仅用手指使用。用户还可以使用随机功能改变人工智能对其绘图的解释。但需要注意的是，该应用需要在应用内购买代币才能使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66021</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 02:05:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]转发电子邮件是一种开源、量子安全的加密电子邮件服务，优先考虑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66020</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：转发电子邮件 – 开源量子安全加密电子邮件服务
Forward Email 是一种开源、量子安全的加密电子邮件服务，优先考虑用户隐私和安全。该服务确保邮箱只能由用户访问，并且不会存储在共享数据库中。该服务的独特之处在于，它在连接时在内存中运行，这意味着服务提供商无法访问静态用户的邮箱。用户可以通过在其帐户设置中启用 IMAP 存储来轻松开始使用。该服务与流行的电子邮件客户端兼容，并使用静态加密、传输中加密和行业标准安全程序。它也是100%开源的，允许用户随时下载、查看、导出、备份和删除他们的邮箱。可以通过购买额外的存储来扩大存储限制，用户甚至可以自带存储提供商进行备份。总体而言，转发电子邮件提供了一种安全且注重隐私的电子邮件解决方案，使用户可以拥有自己的数据，而无需操作和维护自己的电子邮件服务器。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66020</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 02:04:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了一个假设场景，其中两辆相同的汽车以不同的速度行驶 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66019</link>
      <description><![CDATA[七十对一百
本文讨论了一个假设场景，两辆相同的汽车以不同的速度行驶，并且由于道路上的障碍物需要突然停车。提出的问题是更快的汽车以什么速度撞上障碍物。作者承认，影响因素有很多，不可能给出准确的答案。然而，他们做出了一些合理的假设，得出的结论是，速度更快的汽车在发生碰撞时仍然剩余大约一半的能量，从而造成重大影响。文章最后询问读者对此事的看法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66019</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 02:01:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容的作者强调了软件中文档的重要性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66018</link>
      <description><![CDATA[文档值得更多尊重
该网页内容的作者强调了文档在软件行业中的重要性。他们分享了为各种项目创建文档的个人经验，以及他们对文档的看法如何随着时间的推移而演变。作者提供了一些创建优秀文档的核心概念，例如使用简单的语言、讲故事、确保可搜索性以及与真实用户一起测试文档。他们还强调需要考虑用户的多样化需求的整体文档。作者最后强调，良好的文档对于产品的成功至关重要，应该被视为整体产品策略的一个组成部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66018</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 01:40:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>