<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 19 May 2024 21:07:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在我的博客上，我探讨了将个人生活视为解决问题的游乐场的概念[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90450</link>
      <description><![CDATA[个人生活是解决优化问题的游乐场&lt; br/&gt;
在我的博客上，我探讨了将个人生活视为解决优化问题的游乐场的概念。作为一个自称为“系统专家”的人，我将一切视为可以优化效率的系统。虽然优化通常与大规模运营相关，但我认为将这种思维方式应用到我们的日常生活中可以产生显着的好处。例如，在我担任具有挑战性的物理化学实验室的助教期间，我通过识别瓶颈和并行任务，成功地将会话时间从三个多小时减少到两个小时以下。同样的方法也可以应用于日常生活中，比如准备饭菜和早餐，让它们变得更加愉快，不再是一件苦差事。然而，保持平衡并避免过度优化至关重要，过度优化可能导致“分析瘫痪”并丧失自发性。目标是在保持灵活性的同时提高生产力，最终让生活变得更加轻松和快乐。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90450</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 21:07:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我的“互联网厕所理论”中，我建议我们的大部分在线活动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90449</link>
      <description><![CDATA[互联网的厕所理论
在我的“互联网厕所理论”中，我提出，我们看到的大部分在线活动——点击、浏览、发帖、评论、点赞和分享——都源于人们在日常生活中无意识地滚动手机，比如上厕所的时间。这个理论提醒我们，互联网是一个广阔的空间，数十亿人在闲暇时访问，作为一名作家，我必须迅速吸引读者的注意力。

最近，谷歌发布了一个生成人工智能套件，其中包括一个更新的搜索引擎，可以直接在搜索结果中总结信息。这种转变让出版商担心“零点击搜索”，即用户无需访问源网站即可获得答案。谷歌认为这些人工智能概述仍然会增加流量，但人们仍然担心这可能会降低搜索结果和网络本身的质量。

争议在于谷歌的人工智能工具是否会真正增强用户体验或导致“CliffNotes版本的网络”，从而可能破坏互联网的结构。令人惊讶的是，谷歌承认网络可能不再是中心，部分原因是其自身的影响力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90449</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 21:01:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：archive.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90448</link>
      <description><![CDATA[Unicode (1889)
标题：Unicode (1889)
网站：archive.org

摘要：
“Unicode (1889)”是一份历史文档，可在 archive.org，全面概述了 19 世纪末人们所理解的 Unicode 标准。这份文件对于对字符编码系统的演变感兴趣的研究人员和历史学家特别有价值。它详细检查了创建可支持多种语言和脚本的通用字符集的早期努力。该内容可以 DAISY 格式访问，以便有打印障碍的用户可以使用。这项早期工作为现代 Unicode 标准奠定了基础，该标准现在对于全球数字通信至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90448</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 20:55:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]量子场论中假真空的概念是指假设的真空[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90447</link>
      <description><![CDATA[假真空
量子场论中的假真空概念是指一种亚稳态的假设真空状态，这意味着它不是最稳定的状态。这种状态存在于能量的局部最小值，而真真空则处于全局最小值。从假真空到真真空的转变，称为假真空衰变，可能具有深远的影响，从宇宙参数的细微变化到基本力和物质的彻底破坏。这种衰变可能通过气泡成核发生，其中小区域过渡到真真空并膨胀。生活在假真空中的可能性构成了生存威胁，尽管这种衰变发生的可能性被认为非常低。值得注意的是，理论表明宇宙膨胀可能是假真空衰变为真真空的结果。受希格斯玻色子和顶夸克质量影响的电弱真空的稳定性是研究的一个关键领域，目前的测量结果表明它处于亚稳态。然而，标准模型之外的新物理学可能会改变这些稳定性标准。（基于 30% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90447</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 20:48:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>酥皮哲学</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90446</link>
      <description><![CDATA[酥皮哲学
酥皮哲学

自古以来，人们就一直在思考现实的本质。我们周围的世界是由什么构成的？这种探究深入研究对象、属性、自然类型和抽象对象。像苹果和星期二这样的物体是有形的，而像红色和诚实这样的属性是共享属性。普遍性和比喻之间的争论——属性是共享实体还是不同实体——仍然悬而未决。自然种类，如“苹果”，是无处不在的类别，而抽象对象，如数字和感觉，是无形的，但却是真实的。

在软件开发中，形而上学有助于领域建模。确保模型实体和代码实体之间的一一对应可以简化更新和维护。尽早识别自然类型可以提高模型的清晰度。这个迭代过程反映了科学方法和 TDD，强调假设和证据。使用自然类型的接口和对象的参数化类可以简化编码。作者计划在他们的新博客上进一步探索形而上学及其在软件开发中的应用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90446</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 20:21:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我国首座大型钠离子电池储能站现已投入运营[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90445</link>
      <description><![CDATA[我国首个大规模钠离子电池12分钟充电90%
南方电网储能公司宣布，我国首个大规模钠离子电池储能电站正式投入运营。位于广西南宁的富林钠离子电池储能电站于5月11日投入运营，初始容量为10兆瓦时（MWh），预计将扩大到100兆瓦时。该电站采用210 Ah钠离子电池单元，仅需12分钟即可充电至90%，共包含22,000个电池。一旦全面开发，它每年可提供73,000兆瓦时的清洁能源，为35,000户家庭供电，减少50,000吨碳排放。该系统的能量转换效率超过92%，可与锂离子系统媲美。高级工程师陈满强调，大规模开发钠离子电池可以通过结构和制造改进将成本降低20-30%。尽管钠离子电池面临能量密度较低和寿命较短​​等挑战，但由于成本较低、原材料丰富，其发展势头强劲。

争议：无。

独特/巧妙：钠离子电池在12分钟内即可充电至90%。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90445</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 20:12:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标题：从 macOS Ventura 更新到 Sonoma 静默启用 iCloud 钥匙串</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90444</link>
      <description><![CDATA[从 macOS Ventura 更新到 Sonoma 静默启用 iCloud 钥匙串 
标题：从 macOS Ventura 更新到 Sonoma 静默启用 iCloud 钥匙串

网站：lapcatsoftware.com

摘要：

macOS 更新静默启用 iCloud 钥匙串的问题并不新鲜，去年首次被注意到。该问题影响从 macOS Ventura 到 Sonoma 以及 iOS 16 到 iOS 17 的更新。安全研究人员 Mysk 对此进行了公开，确认 iOS 17 秘密开启了 iCloud Keychain。作者发现该问题在最新的 macOS 版本 Ventura 13.6.7 和 Sonoma 14.5 中仍然存在。尽管作者试图避免使用 iCloud 获取个人数据，但出于开发目的还是不得不启用它。令人沮丧的是，在没有互联网连接的情况下无法更新 macOS，这被视为侵犯隐私。此外，由于另一个错误会忘记以前的 iCloud 设置，因此在更新之前退出 iCloud 是徒劳的。作者批评苹果缺乏透明度和响应能力。

争议：在未经用户同意的情况下静默启用 iCloud 钥匙串，以及 Apple 在解决这些问题方面的疏忽。

独特/聪明：作者详细的解决方法尝试以及对苹果不透明的用户界面和隐私实践的批评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90444</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 20:11:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]斯坦福大学的 CS231n 课程，标题为“用于视觉识别的卷积神经网络 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90443</link>
      <description><![CDATA[斯坦福 CS231n：用于视觉识别的卷积神经网络&lt; br/&gt;
斯坦福大学的 CS231n 课程名为“用于视觉识别的卷积神经网络”，是理解和实现神经网络的综合指南，专门为视觉数据量身定制。该课程分为三个主要模块：准备、神经网络和卷积神经网络。模块 0 涵盖了本课程所需的基础准备。模块 1 深入研究神经网络的基础知识，而模块 2 则重点关注对于视觉识别任务至关重要的卷积神经网络。此外，该课程还包含学生贡献的帖子，提供独特的见解和实际应用。这种结构确保彻底掌握使用神经网络进行视觉识别的理论和实践。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90443</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 20:11:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《Charitas》（1871 年）中，约翰·罗斯金 (John Ruskin) 向英国工人发表讲话，反思了他的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90442</link>
      <description><![CDATA[Charitas (1871)
在《Charitas》(1871) 中，约翰·拉斯金向英国工人发表演讲，反思他在巴黎公社之后的观察和想法。拉斯金主要从事自然和艺术，他意外地发现自己与人们交往，以了解他们对巴黎冲突的反应。他注意到，他们中令人惊讶地缺乏悲伤或智慧，反映了他自己不变的状态。拉斯金介绍了他对旧式共产主义的理解，并将其与新的巴黎版本进行了对比。他强调公共工作和共享财产，主张公共财富而不是私人奢侈品。拉斯金批评了懒惰的贵族和非生产性劳动，提倡每个人都做出有意义贡献的社会。他的愿景包括宏伟的公共建筑和共同资源，确保集体繁荣。 （根据 45% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90442</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 20:01:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 六十一年后被选中但最终被淘汰成为第一个 BL [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90441</link>
      <description><![CDATA[第一位黑人宇航员候选人，现年 90 岁，乘坐蓝色起源航班抵达太空
在被选中但最终未能成为第一位黑人宇航员六十一年后，埃德·德怀特终于乘坐蓝色起源火箭到达太空，创造了新纪录。 90 岁的德怀特成为到达太空边缘最年长的人，超越了威廉·夏特纳之前的纪录。 NS-25 任务由杰夫·贝索斯 (Jeff Bezos) 的航天公司从德克萨斯州西部发射，标志着蓝色起源公司自 2022 年停飞以来的首次载人航天飞行。德怀特是一位退休的美国空军上尉，在退出宇航员计划后，他转向雕塑来纪念黑人历史。他的席位是由人类空间组织赞助的，这是一个旨在扩大太空准入的非营利组织。德怀特将这次经历描述为改变生活的经历，他说：“我以为我的生活中真的不需要这个，但现在我的生活中需要它。我欣喜若狂。”这次飞行突显了在贝索斯、埃隆·马斯克和理查德·布兰森等亿万富翁的推动下太空旅游的迅速扩张。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90441</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 19:32:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>