<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Oct 2023 15:12:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]历史小说中童话胜利结局的陷阱</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54593</link>
      <description><![CDATA[历史小说中童话胜利结局的陷阱&lt; br/&gt;
在这篇文章中，作者讨论了历史小说中童话胜利结局的陷阱，特别是在二战小说的背景下。他们认为，虽然二战小说因其原型故事结构、英雄和恶棍清晰而广受欢迎，但二战的实际历史要复杂得多，不适合简洁的叙述。作者随后介绍了自己的小说《让死者埋葬死者》，该小说探讨了历史的失败和社会改革的问题。他们讨论了整个俄罗斯历史上失败的叛乱模式，并将其与美国历史上试图进步和倒退的循环进行了比较。作者最后强调了希望和行动对于创造变革的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54593</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 15:12:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 常识效应：团队决策中的有害偏见</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54592</link>
      <description><![CDATA[常识效应：团队决策中的有害偏见
共同知识效应是团队决策中的一种偏差，即团队过多关注团队成员普遍知道的信息，而忽视个人所拥有的独特知识。这一现象在四十年来一直被心理学研究人员所证实。在向参与者展示的场景中，发现与团队相比，个人更有可能选择最佳项目。造成共同知识效应的因素包括信息可用性和记忆、偏好偏差和社会比较。共同知识效应与用户体验专业人员尤其相关，他们经常做出团队决策，在数量上处于劣势，并且可能被视为组织中的局外人。减轻常识效应涉及促进心理安全、意识到角色权力不平衡以及优先考虑数据收集。 （根据 81% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54592</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 15:10:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】曾经世界最好的美国图书馆系统面临千刀万剐</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54591</link>
      <description><![CDATA[美国图书馆系统曾经是世界上最好的，现在面临死亡千刀万剐
美国图书馆系统曾经被认为是世界上最好的，目前正面临着众多挑战。政治家、右翼活动人士和企业出版商都在助长对图书馆的攻击。图书禁令达到创纪录的水平，图书馆正在经历严重的预算削减。此外，图书馆还受到严厉的许可协议甚至诉讼，以阻止其借出数字化图书。这种对图书馆的攻击违背了大多数人的意愿，因为公众对图书馆的支持仍然强劲。扭转这一趋势并保护图书馆所代表的平等机会、普及教育和文化保护的价值观至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54591</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 14:44:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 展示 HN：简化的笔记解决方案 – 组织、简化、创建</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54590</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：简化的笔记解决方案 – 组织、简化、创建
IdeaBook 是一款简化的笔记解决方案，旨在帮助用户组织、简化和创建。有了这个工具，用户可以立即记录他们的绝妙想法，并且永远不会再丢失。无论您在旅途中、在会议中还是在家里，IdeaBook 始终陪伴您，随时准备捕捉转瞬即逝的灵感瞬间。该应用程序还提供简单的组织和搜索功能，允许用户在最需要的时候对笔记进行分类和查找。借助 IdeaBook，您可以专注于将想法变为现实。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54590</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 14:41:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>挪威汽车燃料销售的下滑表明石油业将陷入死亡螺旋</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54589</link>
      <description><![CDATA[挪威汽车燃料销售的下滑表明了可能结束石油的死亡螺旋
本文讨论了挪威由于电动汽车 (EV) 的大量采用而导致汽车燃料销量下降的问题。挪威统计机构报告称，9 月份汽车燃料销量下降了 9%，这主要归因于电动汽车的普及。挪威在摆脱化石燃料汽车方面超出了自己的预期，超过 90% 的新车实现了电动化。这种趋势已经持续了大约二十年，汽油和柴油销量稳步下降。文章强调了这一趋势在其他国家出现的可能性，并强调了减少石油消耗以应对气候变化的重要性。作者还提到低油价可能会阻碍石油开采并导致石油公司资产搁浅。然而，文章警告说，如果处理不当，低油价也可能阻碍向清洁交通选择的过渡。作者认为，公平的市场条件和适当的石油定价可以帮助消费者做出更明智的选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54589</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 14:41:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Pixel 8 Pro 的 Tensor G3 将所有生成式 AI 任务卸载到云端</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54588</link>
      <description><![CDATA[Pixel 8 Pro 的 Tensor G3 将所有生成式 AI 任务卸载到云
谷歌 Pixel 8 Pro 收到的评价褒贬不一，一些人称赞其设计和软件，另一些人则批评其变焦和视频稳定处理。一项主要批评针对的是 Tensor G3 处理器，据说该处理器在处理生成式 AI 任务方面表现不佳。尽管谷歌声称 Tensor G3 是“人工智能优先”，但 YouTuber Arun Maini 指出，这些任务需要永久的互联网连接，因为它们会被卸载到谷歌的服务器上。这与谷歌的营销相矛盾，并引发了人们对 Tensor G3 芯片性能的质疑。此外，基准测试表明 Tensor G3 的性能更接近中端芯片，而不是旗舰芯片。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54588</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 14:40:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]重构是有代价的。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54587</link>
      <description><![CDATA[重构是有代价的。不重构是有代价的。无论哪种方式，你都要付费
作者讨论了重构在软件开发中的重要性，并将其与生活中好习惯和坏习惯的概念进行了比较。重构，定义为改进代码设计和进行更改，被视为在开发过程中应该持续进行的好习惯。作者认为，不重构是有代价的，因为它会导致代码库恶化，最终变得难以更改和维护。不重构的成本会随着时间的推移而累积，并可能导致需要完全重写代码。作者强调，无论选择重构还是不重构，都是要付出代价的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54587</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 14:30:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 图表：按格式划分的 50 年音乐产业收入</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54586</link>
      <description><![CDATA[图表：按格式划分的 50 年音乐产业收入
本文探讨了过去 50 年来音乐产业的演变，重点关注主导市场的不同格式。它强调了 20 世纪 70 年代黑胶唱片的兴起，随后是 1980 年代盒式磁带的兴起，以及 1990 年代数字音乐和光盘的引入。随着 MP3 播放器的普及和数字音乐销售的增长，数字革命带来了重大变化。流媒体服务现已占领整个行业，到 2022 年，数字音乐收入将占美国音乐行业收入的 89%。文章还提到黑胶唱片销售的复苏以及流媒体服务对音乐本身的影响。&lt; br/&gt;]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54586</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 14:29:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>20 世纪 80 年代的洛杉矶，每小时就有一家银行被抢劫</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54585</link>
      <description><![CDATA[20 世纪 80 年代的洛杉矶，每小时就有一家银行遭到抢劫
20 世纪 80 年代，洛杉矶被誉为“世界银行抢劫之都”。这座城市广阔的景观和汽车文化使其成为银行抢劫的理想地点。由于银行附近有高速公路和便利店，劫匪可以轻松逃脱并混入不同的警察管辖区。这段时间可卡因使用量的增加也导致了银行抢劫案的增加，因为成瘾者需要快速现金来维持他们的习惯。洋基强盗是一位多产的银行抢劫犯，他在四小时内抢劫了六家银行，创下了纪录。然而，大多数银行抢劫都是非暴力的，劫匪只是向出纳员传递纸币。 （根据 41% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54585</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 14:21:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乔恩·斯图尔特 (Jon Stewart) 取消节目的问题凸显了苹果内容的一个问题</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54584</link>
      <description><![CDATA[乔恩·斯图尔特取消的问题凸显了苹果内容的问题
苹果公司取消了乔恩·斯图尔特的脱口秀《乔恩·斯图尔特的问题》，就在第三季开始录制前几周。此次取消凸显了苹果在深入内容制作时面临的挑战。据消息人士透露，斯图尔特和苹果高管在话题和嘉宾方面存在分歧，尤其是与中国和人工智能相关的问题。苹果公司在中国有大量业务，它可能担心斯图尔特计划发表的评论会疏远客户或合作伙伴。此外，取消反映了流媒体服务与脱口秀格式的斗争，因为它们通常关注及时的话题而不是长期的内容价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54584</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 14:13:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>