<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Nov 2024 02:45:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 今年，即 2024 年，将成为全球变暖程度首次超过 1.5 摄氏度的一年 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115733</link>
      <description><![CDATA[今年地球升温将超过 1.5 摄氏度
今年，即 2024 年，将成为与工业化前水平相比首次升温超过 1.5 摄氏度的一年，标志着气候变化的一个重要且令人震惊的里程碑。哥白尼气候变化服务 (C3S) 已宣布“几乎可以肯定”这一门槛将被超越，凸显了在即将召开的 COP29 会议上加强气候行动的紧迫性。然而，随着美国前总统唐纳德·特朗普的连任，争议随之而来，他计划增加化石燃料产量并退出巴黎气候协定，这可能会破坏全球遏制排放的努力。这一发展使人们对上届政府制定的气候倡议的延续性产生了怀疑。世界气象组织报告二氧化碳水平创历史新高，强调迫切需要迅速减少排放以减轻严重的气候影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115733</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 02:45:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国食品药品监督管理局（FDA）采取果断措施，启动了从 [...] 中剔除口服苯肾上腺素的程序。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115732</link>
      <description><![CDATA[数十年后，FDA 采取行动将无效的减充血剂下架
作为一项果断举措，FDA 已启动将口服苯肾上腺素从非处方减充血剂中移除的程序，理由是其在缓解鼻塞方面无效。这一决定是在彻底审查数据后做出的，并符合咨询委员会的建议。FDA 的提案将在最终确定前经过公众意见征询期，以便制药商有时间重新配制产品。在 2006 年《打击甲基苯丙胺流行法案》限制伪麻黄碱的使用后，苯肾上腺素开始流行起来。尽管苯肾上腺素被广泛使用，但默克公司和强生公司的研究发现，苯肾上腺素并不比安慰剂更有效，这凸显了消费者认知和科学证据之间的巨大差距。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115732</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 02:44:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1926 年，将一张照片发送过大西洋是一项复杂的壮举，与今天的 i [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115731</link>
      <description><![CDATA[1926 年如何将照片发送到世界各地 (2013)
1926 年，将照片发送到大西洋彼岸是一项复杂的壮举，与今天的即时数字共享不同。美国远洋客轮 S.S. President Roosevelt 救出了沉没的英国货轮 S.S. Antinoe 的船员。尽管没有卫星或光纤等现代技术，但救援的照片还是被拍摄下来并随后出现在美国报纸上。1926 年 4 月的《科学与发明》杂志详细介绍了这一复杂的过程，强调了对大型跨大西洋电缆的依赖。这一历史记载强调了数字时代之前完成此类任务所需的独创性，与如今看似毫不费力的照片共享形成了鲜明对比。尽管磁铁较少，但与 Instagram 的技术复杂性的巧妙类比为现代通信增添了独特的视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115731</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 02:26:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在对最近的政治形势发表的引人注目的评论中，作者反思了[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115730</link>
      <description><![CDATA[我想知道
在对最近政治形势的惊人评论中，作者回顾了科技巨头在唐纳德·特朗普以第 47 任总统身份重返政坛后向他发出的祝贺信息。这篇文章强调了杰夫·贝佐斯、马克·扎克伯格、桑达尔·皮查伊、萨蒂亚·纳德拉和蒂姆·库克似乎热切的支持，质疑他们声明的诚意和含义。作者挑衅性地批评了过早使用“特朗普总统”这一头衔，强调乔·拜登仍然是现任总统。这篇评论以尖锐、讽刺的语调质疑这些科技领袖的正直和尊严，并以一个生动、有争议的比喻结束，讲述了他们行为的挥之不去的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115730</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 01:48:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在美国投票？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115729</link>
      <description><![CDATA[在美国投票？这个网站（很可能）泄露了你的个人信息
404 Media 的文章讨论了一个有争议的右翼网站，该网站使获取选民信息变得异常容易。虽然选民名册在技术上是公共记录，但获取它们通常需要付出努力并经过特定程序。然而，这个网站绕过了这些障碍，任何人都可以轻松搜索选民的实际地址和党派关系。这引发了严重的隐私问题，因为它本质上是通过暴露敏感的个人信息来泄露个人信息。该网站的行为凸显了公共记录透明度和个人隐私之间的紧张关系，引发了关于这种随时可用的数据的道德影响的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115729</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 01:37:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 业余无线电 101：什么是 WSPR？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115728</link>
      <description><![CDATA[业余无线电 101：什么是 WSPR？
WSPR，即弱信号传播报告器，是一种用于业余无线电操作员（称为业余无线电爱好者）之间的弱信号无线电通信的协议。WSPR 由诺贝尔奖获得者 Joe Taylor (K1JT) 开发，允许用户发送和接收低功率传输以测试 MF 和 HF 传播路径。该软件是开源的，由一个小团队维护。WSPR 的独特之处在于它能够在极低的信噪比（低至 -28 dB）下使用窄 6 Hz 带宽有效运行。这允许许多信号在小的频段内共存。虽然它不支持典型的对话，但 WSPR 的信标式传输有助于确定开放的传播路径。用户只需要一台收音机和一台能上网的电脑就可以参与，只需接收信号就能做出贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115728</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 01:35:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 据报道，事态发生了令人惊讶的转变，执法机构正面临挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115727</link>
      <description><![CDATA[iPhone 神秘重启，警方被困，警方惊慌失措
据报道，执法机构正面临 iPhone 神秘重启的挑战，这给解锁这些设备的努力带来了困难。根据 404 Media 获得的一份文件，这种现象可能与 iOS 18 中的潜在更新有关。据称，该更新指示 iPhone 在一段时间内未连接到蜂窝网络时重新启动。这种意外行为引发了警方的担忧，因为它妨碍了他们获取被扣押设备上的关键信息。这种情况凸显了隐私措施与执法部门获取技术之间持续存在的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115727</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 01:26:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《图灵把我们赶出天堂》一书中，作者探讨了[...]的深刻含义</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115726</link>
      <description><![CDATA[图灵将我们踢出天堂 (2023)
在《图灵将我们踢出天堂》中，作者探讨了停机问题的深刻含义，停机问题是计算机科学中“不可判定”的基本概念。这意味着没有算法能够确定任何给定的程序是否会停止。虽然有些人认为这是一个理论问题，但作者认为它与现实世界息息相关，并强调解决方案将如何彻底改变数学和编程。例如，它可以证明哥德巴赫猜想或毫不费力地解决 P 与 NP 问题。这篇文章巧妙地说明了有限内存约束如何不能真正解决停机问题，因为它们限制了验证的范围。作者还谈到了赖斯定理，强调了确定程序非平凡语义属性的挑战。本文最后对作者即将发表的演讲和新书《程序员的逻辑》表示了肯定。令人惊讶的见解是，停机问题的解决可以极大地推动数学和编程领域的发展，但其不可判定性却让我们止步不前。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115726</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 01:25:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 事情发生了戏剧性的转折，被誉为中国数学天才的 17 岁少年江平 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115725</link>
      <description><![CDATA[中国数学“神童”卷入作弊风波
事态急转直下，被誉为中国数学神童的 17 岁女孩江萍被发现在一次著名数学竞赛中作弊。江萍最初因在职业学校学习期间取得意外成功而受到赞誉，她的成就为中国精英学术道路以外的学生带来了希望。然而，当人们发现她的老师（也是一名参赛选手）在初赛期间曾帮助过她时，争议就出现了。这一事件引发了一场更广泛的辩论，人们质疑中国教育体系的僵化以及对非传统学术道路的天才学生的支持。尽管江萍面临批评，但许多人认为，责任在于所涉及的成年人，而不是这位青少年本人。这场争议凸显了教育框架内的系统性问题，并引发了对公平性和机会的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115725</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:57:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>告诉 HN：Telegram 很可能正在进行客户端扫描；</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115724</link>
      <description><![CDATA[告诉 HN：Telegram 很可能正在进行客户端扫描；我退出 Telegram
多年来，我一直对 Telegram 缺乏加密的担忧不以为然。然而，在经历了无法解释的账户禁令和限制后，我最近遇到了一个令人不安的事件。在私人聊天中，我的账户在使用特定关键字后突然被“限制”，这表明 Telegram 可能在私人对话中进行客户端扫描。虽然这不是彻底的审查或违法行为，但对我来说已经越界了，促使我决定离开该平台。Telegram 扫描私人聊天的可能性既令人惊讶又令人担忧，引发了人们对该应用程序的隐私和安全性的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115724</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:48:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>