<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Mar 2024 18:19:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>波音举报人约翰·巴尼特 (John Barnett) 的死因朋友和家人的不满而引发争议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79553</link>
      <description><![CDATA[波音举报人临死前：“如果发生任何事情，那不是自杀” 
波音举报人约翰·巴尼特的死亡引发争议，朋友和家人对验尸官自杀的裁决提出异议。巴尼特在去世前曾对波音提出安全担忧，导致人们猜测可能涉及谋杀。虽然有些人，比如他的朋友詹妮弗，坚决认为他永远不会结束自己的生命，但其他人，比如他的侄女凯特琳，承认举报人与波音公司的斗争给他带来了损失。由于相互矛盾的说法和正在进行的调查，巴尼特的真正死因仍然不确定，这给本已令人不安的局势增添了一层复杂性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79553</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 18:19:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AMD 显卡用户的激动人心的消息！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79552</link>
      <description><![CDATA[Ollama 现已支持 AMD 显卡
AMD 显卡用户的激动人心的消息！ Ollama 现在支持 Windows 和 Linux 上的各种 AMD 显卡，从而实现加速的功能和性能。支持的卡包括 Radeon RX 和 PRO 系列以及 Instinct 型号。未来将支持更多AMD显卡，敬请关注更新。要利用这一新支持，请下载 Windows 或 Linux 版 Ollama 并体验增强的图形功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79552</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 18:11:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 斯坦利的 Quencher 不倒翁从一个小小的成功变成了社交媒体上的轰动，德里 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79551</link>
      <description><![CDATA[在斯坦利淬灭剂中寻找铅
Stanley 的 Quencher 玻璃杯从最初的小成功变成了社交媒体上的轰动，将公司的收入推向了新的高度。然而，社交媒体影响者最近发现，在制造过程中使用了铅焊料，引发了有关潜在健康风险的争议。我们的 Neptune 工业 X 射线 CT 扫描仪深入研究了滚筒的结构，显示铅焊料被不锈钢屏蔽，消费者无法接触到。这一发现引发了关于使用含铅焊料的可加工性和成本效益与投资更安全的替代品之间权衡的争论。其他水瓶公司正在强调其无铅工艺，以满足消费者对环保和安全产品的需求。随着消费者意识的增强，公司面临着优先考虑安全和可持续发展的压力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79551</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 18:06:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]沃尔玛做出了开创性的举动，与苹果联手以 10 美元的价格出售 Mac [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79550</link>
      <description><![CDATA[沃尔玛首次开始销售 Mac：M1 MacBook Air $699
沃尔玛做出了开创性的举动，首次与苹果合作销售 Mac。基本型号 M1 MacBook Air 现已在网上和指定商店发售，售价为 699 美元，与 Apple 自己的翻新价格 759 美元相比，有很大折扣。这标志着顾客第一次可以直接从沃尔玛购买 Mac，强调了该公司以实惠的价格提供优质产品的承诺。随着 Apple 推出 M3 MacBook Air 并停产 M1 型号，沃尔玛的合作伙伴关系为客户带来了令人惊讶且独特的机会，让他们能够以更低的成本获得最新技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79550</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 18:05:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者有机会在A [...]上测试八个AMD Instinct MI300X加速器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79549</link>
      <description><![CDATA[在开源软件上利用人工智能计算能力：8 X AMD MI300X 
作者有机会在 AMD Accelerator Cloud 上测试八个 AMD Instinct MI300X 加速器，展示了令人印象深刻的计算性能以及从内核驱动程序到用户空间库的完全开源软件堆栈。这次经历突显了 AMD ROCm 软件堆栈的进步，给 NVIDIA 带来了更大的挑战。由于 AMD 对开源支持的承诺以及持续的软件改进，作者的初步测试结果是积极的并且超出了预期。本文是对第一次遭遇的概述，并计划在未来进行更深入的性能基准测试。笔者对AMD给予的机会表示赞赏，并期待对MI300系列进行进一步的探索。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79549</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 17:46:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>去年蒙大拿州致命的羊肚菌爆发揭示了这些问题的阴暗面 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79548</link>
      <description><![CDATA[致命的羊肚菌爆发凸显了真菌知识的巨大空白 
去年蒙大拿州爆发的致命羊肚菌疫情揭示了这些珍贵美食的阴暗面，揭示了我们对真菌知识的空白。此次疫情与一家寿司店有关，导致 51 人患病，两人死亡。这种神秘的毒药起效很快，导致严重的呕吐和腹泻。一项详细的调查指出羊肚菌是罪魁祸首，剂量反应关系表明，较高的食用量会导致疾病增加。令人惊讶的是，DNA 测序证实这些蘑菇是真正的羊肚菌，排除了有毒的假羊肚菌。蘑菇的烹饪方法也在这次疫情中发挥了作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79548</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 17:31:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>近藤明彦 (Akihiko Kondo) 与虚拟歌手初音未来 (Hatsune Miku) 的全息图结婚后成为头条新闻，并展示了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79547</link>
      <description><![CDATA[与全息图结婚的男人无法再与虚拟妻子交流&lt; /a&gt;
近藤明彦因与虚拟歌手初音未来的全息图结婚而成为头条新闻，展示了日本虚构性恋的趋势。他们的关系是通过 Gatebox 技术实现的，但现在，由于软件支持终止，近藤无法再与他的虚拟妻子进行交流。尽管存在争议，近藤仍认为他与 Miku 的关系帮助他克服了抑郁症。随着虚拟宇宙和数字环境的不断发展，像明彦和初音这样的虚构性关系可能会变得更加普遍。然而，对硬件和软件的依赖可能会使这些关系短暂。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79547</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 17:27:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]联邦监管机构正在推动修改维修权法律，以解决持续存在的问题[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79546</link>
      <description><![CDATA[连联邦政府都厌倦了麦当劳破损的冰淇淋机
联邦监管机构正在推动修改维修权法，以解决麦当劳冰淇淋机损坏的持续问题。司法部和联邦贸易委员会已将商业软服务机器确定为受益于版权法放宽的类别，目前版权法只允许制造商许可的技术人员修理机器。这导致了漫长的维修等待时间、昂贵的服务费用，甚至是旨在迷惑第三方的无意义错误消息。破损的冰淇淋机已成为维修权运动的象征，凸显了版权法对竞争和消费者选择的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79546</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 17:26:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>购买或出售房屋的 6% 佣金已成为过去，因为国家协会 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79545</link>
      <description><![CDATA[购买或出售房屋的 6% 佣金消失了
购买或出售房屋时收取 6% 的佣金已成为过去，全国房地产经纪人协会通过支付 4.18 亿美元的赔偿金并取消佣金规则来了结具有里程碑意义的反垄断诉讼。此举预计将大幅降低住房成本，房地产佣金预计将下降 25% 至 50%。该和解协议为替代销售模式开辟了机会，并促进了更具竞争力的住房市场。 NAR的领导层面临动荡，前总统因各种争议而下台。此次和解标志着房地产行业的重大变化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79545</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 17:13:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在失去我们心爱的牧羊犬邦妮后，我和我的丈夫迎来了莫莉，一只杰克罗素，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79544</link>
      <description><![CDATA[我的狗接受了变性手术
在失去我们心爱的牧羊犬邦妮后，我和丈夫欢迎莫莉，一只杰克罗素进入我们的生活。然而，我们很快发现莫莉是一只双性狗，一只雄性假雌雄同体。这种罕见的情况意味着莫莉同时拥有男性和女性生殖器。在咨询了兽医后，我们决定进行变性手术，以改善莫莉的生活质量。手术很成功，莫莉现在是一只快乐、精力充沛的狗。尽管她有独特的基因构成，但她仍然是我们爱上的那个可爱的伴侣。请发送电子邮件至 experience@theguardian.com 与我们分享您自己的故事。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79544</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 17:10:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>