<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Feb 2024 09:03:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]最近IEA的研究预计，中国的二氧化碳排放量将从今年开始下降[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73699</link>
      <description><![CDATA[中国的能源转型
国际能源署最近的研究预测，尽管发电量强劲增长，但中国的二氧化碳排放量将从今年开始下降。这是由于中国积极增加可再生能源产能，特别是在2023年下半年。中国将大型可再生能源基地与火力发电厂、储能系统和长距离输电电缆相结合的战略被证明是成功的。预计今年风能和太阳能发电将大幅增长，风能将占中国总发电量的10%。中国的风能和太阳能潜力巨大，据估计，还有更多值得探索的地方。中国的太阳能行业竞争激烈，众多公司生产大量光伏电池板。随着中国不断增加可再生能源发电能力并改进智能电网技术，电力产生的二氧化碳排放量预计将减少。文章还提到，下一个要讨论的话题是中国计划如何应对季节变化和脱碳的其他方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73699</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 09:03:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]多实例化是 DBMS 中使用的一种安全机制，用于防止信息推断 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73698</link>
      <description><![CDATA[DBMS 中的多实例化
多实例化是 DBMS 中用于防止信息推理攻击的安全机制。它涉及创建具有不同敏感级别的对象的多个实例，允许具有不同访问级别的用户仅查看他们有权查看的信息。弱多实例化创建具有不同敏感级别的实例，而强多实例化允许实例具有不同的属性值。这可以防止未经授权的用户可以推断信息的隐蔽通道。给出一个存储员工工资信息的数据库的示例，其中为具有不同安全权限的用户创建不同的实例。多实例化有助于保护敏感信息并根据安全许可限制访问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73698</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 08:53:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者回顾了 2015 年至 2021 年在 GitLab 工作的经历。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73697</link>
      <description><![CDATA[在 Gitlab 工作是什么感觉
作者回顾了他们从 2015 年到 2021 年在 GitLab 工作的经历。他们最初加入公司是为了提高性能，并花费了大量时间构建工具和解决性能问题。作者还强调了他们面临的挑战，包括管理不善、频繁停机以及公司对功能而非性能的关注。他们讨论了他们在构建 GitLab 性能监控功能和对性能产生显着积极影响的数据库负载均衡器中所扮演的角色。作者还提到了他们犯的一个重大错误，导致意外删除了 GitLab 的生产数据库。总的来说，作者在 GitLab 的经历有起有落，有生产力和进步的时刻，也有挑战和错误。 （根据 36% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73697</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 08:15:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]该项目的目的是提供一个简单且经济实惠的共享解决方案[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73696</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：仅使用 USB 交换机的多显示器 KVM
该项目的目的是提供一种简单且经济实惠的解决方案，用于使用 USB 交换机与多台计算机共享显示器。作者提到，完整的 KVM 可能很昂贵，尤其是支持高分辨率和高帧率的 KVM。通过使用该程序和廉价的USB开关，用户无需花费大量金钱即可实现相同的功能。该程序检测 USB 设备连接或断开以及热键按下，然后使用 DDC/CI 命令更改显示器的输入源。作者还提到这个项目的灵感来自 haimgel 的显示切换程序。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73696</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 08:09:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在一场令人震惊的事件中，一辆 Waymo 自动驾驶汽车在圣 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73695</link>
      <description><![CDATA[Waymo 汽车在旧金山遭到破坏并着火 
在旧金山发生的一起令人震惊的事件中，一辆 Waymo 自动驾驶汽车遭到破坏并起火。事件发生在一条安静的街道上，汽车停在那里等待下次行驶。破坏行为背后的动机尚不清楚，当局正在调查该事件。这一事件引发了人们对街道上自动驾驶汽车安全的担忧。它还强调需要更严格的监管和监督，以防止未来出现此类行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73695</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 07:52:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇博文探讨了可在 Ruby 中使用的不同类型的 RSpec 测试 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73694</link>
      <description><![CDATA[深入研究 Ruby on Rails 中的 RSpec 测试 
这篇博文探讨了可在 Ruby on Rails 应用程序中使用的不同类型的 RSpec 测试。它讨论了保持代码简单和可测试的重要性，并强调了测试的类别，包括单元测试、控制器测试、视图测试、帮助程序测试、功能或系统测试、请求测试、邮件和作业测试以及路由测试。作者还根据应用程序的特定需求提供了有关编写哪些测试的建议。这篇文章包括模型的 RSpec 单元测试示例以及控制器和请求规范。它还涉及测试邮件程序和作业，并提供有关在 Ruby on Rails 中测试问题的提示。这篇文章最后强调了单元测试的重要性以及最大限度地减少请求和系统测试数量以获得更好性能的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73694</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 07:51:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] TurboTax 母公司 Intuit 已花费数百万美元在政府中进行游说 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73693</link>
      <description><![CDATA[TurboTax 制造商 Intuit 花费数百万美元进行创纪录的游说闪电战&lt; br/&gt;
TurboTax 母公司 Intuit 花费了数百万美元进行游说，以应对政府审查和报税行业面临的威胁。随着美国国税局 (IRS) 开发直接报税试点计划，该公司的游说力度加大，该计划允许一些纳税人使用政府运行的软件免费报税。 Intuit 认为该计划是不必要的，而且浪费纳税人的钱。自 2003 年推出免费申报计划以来，整个报税行业已在联邦游说上花费了超过 9300 万美元。Intuit 在 2023 年创下了联邦游说支出的新纪录，支出近 380 万美元。 2023 年，该公司的年收入达到 143 亿美元。H&amp;R Block 等其他税务准备公司也花费了数百万美元进行游说。行业协会美国纳税人权利联盟批评了支持直接申报计划的立法者。包括伊丽莎白·沃伦 (Elizabeth Warren) 和凯蒂·波特 (Katie Porter) 在内的民主党议员已致函 Intuit 和其他税务准备公司，质疑他们的游说活动。最近，立法者要求 Intuit 提供有关联邦研究税收减免相关费用的信息。该公司在 2023 年获得了 1.06 亿美元的研发税收抵免。立法者认为，税收减免本来可以资助一年的直接申报计划。近年来，Intuit 一直面临审查，包括欺骗性广告和“诱饵和转换”策略的指控。联邦贸易委员会 (FTC) 命令 Intuit 停止将其服务描述为免费，除非这些服务免费提供给所有消费者。 Intuit 已对该决定提出上诉，并请求暂缓执行该命令。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73693</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Ignition 时事通讯是有关核新闻和信息的开创性来源​​ [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73692</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：涵盖核能的时事通讯
Ignition 时事通讯是有关核能的新闻和信息的开创性来源​​。我们的专家团队整理了行业的最新发展，为您提供有关核电的进展、挑战和争议的全面概述。随时了解塑造核能未来的最新研究、政策变化和技术创新。通过我们的时事通讯，您将更深入地了解这个重要且经常被误解的领域。立即订阅并加入有关核能的对话。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73692</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 07:34:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]投资者越来越多地涌向专注于[...]的迷幻药物初创公司。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73691</link>
      <description><![CDATA[投资者纷纷涌入解决心理健康问题的迷幻药物初创公司&lt; br/&gt;
投资者越来越多地涌向专注于解决心理健康问题的迷幻药物初创公司。这些初创公司正在探索裸盖菇素和 MDMA 等致幻物质治疗抑郁、焦虑和创伤后应激障碍 (PTSD) 等疾病的潜力。早期临床试验的良好结果以及主流医学对迷幻疗法的接受程度不断提高，推动了投资者日益增长的兴趣。然而，围绕这些药物的使用存在争议，人们担心它们的长期影响和滥用的可能性。尽管如此，突破性治疗的潜力和财务回报的机会正在吸引投资者进入这个新兴领域。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73691</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 07:07:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>没工作？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73690</link>
      <description><![CDATA[没有工作？没有羞耻。年轻工人对失业问题持开放态度
年轻工人正在打破围绕失业的沉默，并在 TikTok 等社交媒体平台上分享他们的经历。随着年轻人在讨论失业对他们的财务和心理健康造成的严重破坏时找到宣泄和联系，记录失业造成的情感损失的视频变得越来越普遍。这种开放性标志着人们摆脱了过去伴随失业而来的羞耻和沉默。虽然有些人批评这些员工太天真，但专家认为，分享他们的故事有助于他们处理工作生活中的痛苦方面，并减少孤独感。然而，在网上表达不满可能会带来潜在的法律和职业后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73690</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 07:05:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>