<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Feb 2024 15:09:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]包括加利福尼亚州和纽约州在内的九个州已签署谅解备忘录[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73142</link>
      <description><![CDATA[包括加利福尼亚州和纽约州在内的各州签署热泵备忘录以减少空气排放污染
包括加利福尼亚州和纽约州在内的九个州已签署了一份谅解备忘录（MOU），以促进热泵的销售，以此作为减少空气污染的一种方式。该谅解备忘录设定了目标，到 2030 年和 2040 年，热泵将在住宅供暖、制冷和热水设备销售中占据很大一部分。热泵更加节能，并且可以使用可再生能源运行。虽然谅解备忘录不具有法律约束力，但它表明了各国应对气候变化的承诺。该计划得到了施耐德电气和西门子等公司的行业支持。热泵作为更健康的家庭和绿色经济的解决方案正在蓬勃发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73142</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 15:09:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者分享了他们被人们给予机会的个人经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73141</link>
      <description><![CDATA[如何聘用低经验、高潜力的人才&lt; br/&gt;
作者分享了他们的个人经历，即即使他们没有什么经验或技能，也能被看到自己潜力的人给予机会。他们强调为高增长公司雇用低经验、高潜力人才的重要性。作者提供了如何在招聘过程中识别这些人的技巧，包括寻找创造力、足智多谋、对未来深思熟虑的愿景、安全感和高情商。他们还建议提出一些问题，以揭示一个人过去的卓越表现以及他们对改进的开放态度。作者强调这些人一旦被录用就需要指导和支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73141</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 15:07:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Fclones 是一个用 Rust 编写的并行重复文件查找器，支持 reflink。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73140</link>
      <description><![CDATA[Fclones：Rust 中的并行重复文件查找器，支持 reflink
Fclones 是一个用 Rust 编写的并行重复文件查找器，支持 reflink。该项目旨在解决高效识别和删除重复文件的问题。它利用并行处理来加速搜索过程，并提供使用引用链接的选项，允许创建文件的写时复制克隆，从而节省磁盘空间。作者强调，Fclones 与其他类似项目不同，它是用 Rust 编写的，具有内存安全、并发和性能优势。此外，它还支持Linux和Windows操作系统。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73140</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 15:00:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]国家运输安全委员会 (NTSB) 得出的结论是，有四个螺栓错误 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73139</link>
      <description><![CDATA[NTSB 称，在门塞爆炸之前，波音 737 的四个螺栓丢失说
美国国家运输安全委员会 (NTSB) 得出结论，一架波音 737 Max 9 客机在飞行过程中丢失了乘客舱门插头，其中四个螺栓缺失。美国国家运输安全委员会的初步报告证实了此前的新闻报道，即飞机离开波音工厂时螺栓丢失。这架由阿拉斯加航空公司运营的飞机在飞行途中因门塞脱落而被迫紧急降落。报告中引用的一个关键证据是，本应安装螺栓的孔周围没有标记。丢失的螺栓尚未找回。门塞旨在简化飞机的配置，为乘客提供更多的空间。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73139</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 14:58:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] NASA 的航行者 1 号航天器目前距离地球超过 150 亿英里，正面临 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73138</link>
      <description><![CDATA[人类最遥远的太空探测器因计算机故障而受到威胁&lt; br/&gt;
NASA 的航行者 1 号航天器目前距离地球超过 150 亿英里，正面临计算机故障，导致该任务的支持团队无法接收遥测数据。 11 月 14 日发生的故障影响了航行者 1 号发回有关其推进、动力和控制系统的重要信息的能力。 NASA 喷气推进实验室 Voyager 项目经理 Suzanne Dodd 称这是自 2010 年接手该项目以来最严重的问题。工程师认为该问题可能是航天器飞行数据子系统 (FDS) 中的内存损坏造成的，但没有详细说明。数据，他们无法查明确切原因。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73138</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 14:57:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mindgard.ai 是一个网络安全平台，专门用于评估、检测和响应 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73137</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Mindgard – 人工智能网络安全平台 
Mindgard.ai 是一个网络安全平台，专门设计用于评估、检测，并应对针对人工智能和机器学习技术的网络攻击和数据泄露。创始人 Peter 和 Steve 创建了一个提供 AI 安全测试、检测和响应的解决方案。该平台允许用户测试不同的攻击模型和变体、进行人工智能红队并生成交互式网络风险报告。 Mindgard AI 安全实验室从头开始构建，可在 170 多种攻击场景中提供自动化、可重复的 AI 安全测试。创始人很高兴与黑客新闻社区分享他们的平台，并愿意接受反馈和建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73137</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 14:55:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] AT&T 终止其在加州固定电话义务的计划正面临来自 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73136</link>
      <description><![CDATA[“别让他们丢下我们”固定电话用户抗议 AT&amp; T铜退休计划
AT&amp;T 终止其在加州固定电话义务的计划正面临居民和州官员的强烈反对。该公司提交了一份申请，终止其最后手段运营商 (COLR) 义务，这将使 AT&amp;T 将来更容易放弃其电话线路。居民担心缺乏替代服务来可靠地获得 911 和生命线计划折扣。许多居民依靠固定电话获得紧急服务，特别是在没有手机服务的地区。已有超过 2,100 条评论反对 AT&amp;T 的计划，居民强调固定电话对其安全的重要性。 AT&amp;T 对低收入家庭的电费可能翻倍以及打算关闭电话网络的说法提出异议。加州公用事业委员会 (CPUC) 目前正在考虑 AT&amp;T 的请求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73136</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 14:40:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本文讨论了软件开发中拉取请求 (PR) 的理想大小。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73135</link>
      <description><![CDATA[理想的 PR 长度为 50 行
本文讨论了软件开发中拉取请求 (PR) 的理想大小。它认为 PR 越小越好，因为它们更容易审查、不太可能出现错误并且部署速度更快。在分析了各种 PR 的数据后，作者得出的结论是，理想的 PR 大小约为 50 行代码。这种规模的 PR 的审核和合并速度更快，回复次数更少，并且每行更改收到的审核评论更多。然而，太小的 PR（低于 25 行）具有较高的恢复率和较低的总代码输出。本文提供了有关审核时间、合并时间、回复率和基于 PR 大小的审核评论的见解。作者建议 PR 大小的中位数为 50 行，但承认根据所需的具体更改，可能会有例外。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73135</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 14:39:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]每年有多少人死在看守所和监狱里？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73134</link>
      <description><![CDATA[每年有多少人死于看守所和监狱中？没有人知道
2023 年，洛杉矶县监狱经历了致命的一年，有 45 人在拘留期间死亡。这凸显了一个更大的问题，即缺乏全国各地看守所和监狱死亡数据。 《羁押中的死亡：美国如何忽视真相以及我们能做些什么》一书的作者探讨了这个问题并解释了为什么它很重要。由于缺乏有关拘留期间死亡的系统数据收集，因此很难将洛杉矶与其他地方进行比较并确定这是异常值还是正常值。作者认为，社会对被监禁者缺乏关心，导致了收集和报告数据的阻力。他们强调需要采取全面的预防战略和改变刑事法律制度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73134</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 14:25:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者在这篇发人深省的文章中探讨了艺术的各种目的和意义[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73133</link>
      <description><![CDATA[看待艺术的十三种方式
作者在这部发人深省的作品中探讨了艺术的各种目的和意义。他们质疑为什么我们拥有美感，并认为艺术是对自然美的回应。他们还讨论了艺术如何超越自身，编制了无尽的人类经验图集，揭示了每个人心中善与恶的纠缠。作者认为艺术应该先于政治，因为真理先于正义。他们还讨论了艺术在自我发展和个性中的作用，以及它团结和联系人们的能力。作者批评了艺术作为文化资本的观念，并强调了艺术在装备我们适应现代生活和文明我们方面的重要性。它们还强调了艺术对艺术家本身的价值以及证明其存在合理性的必要性。最终，作者相信艺术是为了丰富生活，让我们能够充分地呈现并以强烈和专注的方式体验世界。 （根据 86% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73133</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 14:24:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>