<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Oct 2024 05:59:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] FreeBSD 一直以来在服务器和网络环境中表现出色，这得益于其 sta [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110612</link>
      <description><![CDATA[为何支持笔记本电脑，为何现在：FreeBSD 迈向更广泛采用的战略举措
FreeBSD 凭借其稳定性、性能和安全性，在服务器和网络环境中一直表现出色。然而，为了保持相关性，FreeBSD 现在必须增强对现代笔记本电脑的支持。FreeBSD 基金会与 Quantum Leap Research 合作，已为这项工作投入 75 万美元，目标是项目总投资达到 100 万美元。该计划专注于改进无线芯片组支持、电源管理、图形、音频和笔记本电脑专用硬件功能。通过解决这些差距，FreeBSD 旨在吸引更多个人用户、开发者和企业，将自己定位为 Linux 和 Windows 的强大替代品。时机至关重要，社区的资金支持对于成功至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110612</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 05:59:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>海盗行为</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110611</link>
      <description><![CDATA[盗版
盗版

这个 meme 一针见血。游戏或软件的盒装价格怎么会与 Steam 或 PS Store 等平台上的数字版本相同？当你购买数字版本时，你并不真正拥有游戏；你只是被授予下载和玩游戏的权限。与几十年后仍可玩的旧 Atari 卡带不同，如果平台破产或关闭服务器，数字游戏可能会变得无法访问，就像任天堂的 3DS 商店和 PSP 服务器一样。

目前，如果你想玩《极品飞车：地下狂飙 2》这样的怀旧游戏，你就没那么幸运了，因为它是废弃软件。成千上万的人将游戏、节目和电影存档，以便人们可以访问，但公司却将他们贴上罪犯的标签。双方都不是无辜的——盗版不是盗窃，但并不公平。在贪婪的驱使下，公司将产品变成 SaaS，提供终身订阅和微交易，当出现问题时，消费者无计可施。

流媒体平台也未能提供价值，经常删除内容，不允许选择高质量的内容。如果没有档案管理员，心爱的老剧集可能会永远消失。尽管支付了多项流媒体服务的费用，人们仍然会求助于盗版网站。由于 iTunes 和 Spotify 提供价格合理、全面的音乐档案访问，音乐盗版已经减少。这表明盗版之所以持续存在，是因为公司未能提供公平的价值。公司不应该责怪用户，而应该反省。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110611</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 05:56:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 社交媒体是否加剧了青少年自杀危机？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110610</link>
      <description><![CDATA[社交媒体是否加剧了青少年自杀危机？
在《纽约客》的文章《社交媒体是否加剧了青少年自杀危机？》中，作者探讨了社交媒体对青少年心理健康的悲剧性影响，重点介绍了几起与在线互动有关的令人痛心的自杀案例。这篇文章强调了 Snapchat、Instagram 和 TikTok 等平台在向青少年提供有害内容（包括性剥削和自杀鼓励）方面的作用。一个特别有争议的说法涉及一份泄露的 Meta 文件，该文件暗示“你可能认识的人”功能促进了成年人与未成年人之间的不适当接触。叙述中穿插着 Englyn Roberts 的凄美故事，她的自杀受到令人不安的内容算法的影响。本文还讨论了更广泛的影响，包括正在进行的诉讼和立法工作，如英国的《网络安全法》，旨在追究社交媒体公司的责任。英格琳的父亲将马克·扎克伯格比作奴隶主，这一比喻极具挑衅性，强调了科技巨头对人们的剥削。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110610</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 05:55:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>几年前，我为国际空间大学的一场聚会设计了一套服装，描绘了一个 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110609</link>
      <description><![CDATA[太阳系域名系统的第一个提案
几年前，我为国际空间大学的派对制作了一套服装，扮演一位名叫塔斯马尼亚·史密斯的太空考古学家，他是太空考古研究所 (ISA) 月球办公室主任。我甚至制作了一个带有电子邮件地址 tsmith@isa.luna 的名牌，这可能是第一个特定的月球域名。这个异想天开的细节促使我调查是否存在针对地球外域名的规定。尽管进行了广泛的搜索，但我没有找到有关太空特定域名系统 (DNS) 的文献。目前，宇航员使用他们的国家或雇主电子邮件地址。我为天体提出了潜在的域名后缀，例如“He”代表水星，“Luna”代表月球。太空域名的概念引发了有关治理的问题，尤其是在《外层空间条约》和潜在的月球独立的情况下。私营公司参与域名服务器可能表明政治主导地位。虽然技术方面仍不清楚，但太空专用域名的概念很有趣，值得关注。

争议突出：讨论涉及天体名称固有的欧洲霸权和殖民主义。

独特/巧妙的方面：为一个服装角色创建一个虚构的月球域名，引发了对太空专用 DNS 的现实世界调查。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110609</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 05:54:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 新泽西州的一对夫妇乔治亚和约翰麦金蒂在 [...] 遭受了改变人生的伤害。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110608</link>
      <description><![CDATA[Uber 条款意味着这对夫妇在“改变人生”的车祸后不能提起诉讼
来自新泽西州的夫妇乔治亚和约翰·麦金蒂在 2022 年的 Uber 车祸中遭受了改变人生的伤害，但由于他们在使用该应用程序时接受了条款，他们无法起诉该公司。麦金蒂夫妇辩称，他们不知道自己放弃了陪审团审判的权利，尤其是因为他们 12 岁的女儿在 Uber Eats 上订餐时接受了这些条款。Uber 坚称，他们的使用条款（其中规定了仲裁）已多次得到乔治亚的同意。法律专家指出，仲裁通常会导致较小的和解金额。此案与迪士尼的情况类似，迪士尼最初援引仲裁条款以避免非正常死亡诉讼，但后来在媒体审查后选择了陪审团审判。麦金蒂夫妇的遭遇给他们留下了巨额医疗债务和持续的痛苦，严重影响了他们的家庭生活。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110608</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 05:23:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 费城（美联社）——缅因州至德克萨斯州的码头工人于周二早上发起罢工 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110607</link>
      <description><![CDATA[缅因州至德克萨斯州港口码头工人罢工
费城（美联社）——缅因州至德克萨斯州的码头工人于周二早些时候发起罢工，抗议工资和自动化问题，如果罢工持续下去，可能会影响通货膨胀并导致货物短缺。国际码头工人协会的合同于午夜到期，导致 36 个港口出现纠察线，这是自 1977 年以来首次发生此类罢工。尽管据报道谈判取得了进展，但并未达成协议。工会要求六年内加薪 77%，并全面禁止自动化，而美国海事联盟则提出加薪 50%，并限制自动化。罢工可能会扰乱供应链，尤其是香蕉等易腐烂的进口产品，并每天给经济造成高达 45 亿美元的损失。拜登总统并未干预，呼吁双方公平解决争端。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110607</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 04:56:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Squoosh 是一款免费、用户友好的网络应用程序，专为本地图像压缩而设计。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110606</link>
      <description><![CDATA[Squoosh – 免费的本地图像压缩 Web 应用程序
Squoosh 是一款免费的、用户友好的 Web 应用程序，专为本地图像压缩而设计。只需上传您的图像，比较前后版本，然后立即保存。对于那些喜欢修改的人来说，该应用程序提供了可调整的设置，以实现更小的文件大小。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110606</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 04:37:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 纽约市正在考虑采用一种新方法解决鼠患问题：节育。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110605</link>
      <description><![CDATA[纽约市可能很快推出老鼠避孕措施
纽约市正在考虑采用一种新方法解决老鼠问题：避孕。市议会将投票表决一项法案，在两个老鼠严重滋生的地区引入老鼠避孕药，并在为期 12 个月的试点计划中监测其有效性。发起该法案的市议员 Shaun Abreu 与 ContraPest 合作，这是一种破坏老鼠生殖功能的避孕药。这种方法被视为一种危害较小的灭鼠剂替代品，灭鼠剂会对其他野生动物产生意想不到的后果，例如猫头鹰 Flaco 因体内有鼠毒而死亡。Abreu 强调，减少垃圾将提高避孕药的有效性，因为老鼠更喜欢垃圾而不是诱饵。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110605</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 04:36:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 所有问题都可以通过技术手段解决吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110604</link>
      <description><![CDATA[所有问题都可以通过技术解决吗？
在“所有问题都可以通过技术解决吗？”一文中，罗宾·K·希尔批评了硅谷普遍存在的一种信念，即技术可以解决所有问题，这种心态被称为“技术解决方案主义”。希尔探讨了这种信念的各种形式，例如技术要求和技术官僚哲学，它们优先考虑技术解决方案而不是非技术考虑。文章质疑这种态度背后的理由，认为技术领导者推广人工智能和其他技术并不是基于明确的功效，而是基于一种规范信念，即他们的技术本质上是好的。希尔运用哲学概念来剖析这种立场，但发现推动技术推广的是行动，而不是逻辑推理。文章最后质疑了这种亲技术态度的心理根源，为读者留下了进一步探究的词汇。

争议点：文章表明，技术领导者可能在没有足够的逻辑推理的情况下推广技术，这意味着技术领导层缺乏批判性思维。

独特/巧妙的见解：希尔使用哲学框架来分析技术推广背后的动机，提出了细致入微的批评，将重点从逻辑推理转移到行动驱动的态度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110604</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 04:36:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 彭博社网站的内容目前似乎无法访问，原因是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110603</link>
      <description><![CDATA[体育博彩应用程序比你想象的更有害
由于需要用户验证的安全措施，彭博网站上的内容目前似乎无法访问。要继续，您需要通过单击提供的框来确认您不是机器人。不幸的是，如果无法访问完整的文章，我无法提供详细的摘要。如果您可以访问内容并分享要点，我很乐意帮助您总结。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110603</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 04:29:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>