<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Jun 2023 18:21:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]“实验室泄密”现在证实了吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32697</link>
      <description><![CDATA[“实验室泄漏”现已得到证实吗？
本文作者讨论了最近关于实验室泄漏可能是 COVID-19 起源的报道。虽然许多人得出结论，实验室泄漏假说现已得到证实，但作者认为这些报告中没有相关的新信息。虽然由于间接证据，实验室泄漏事件属实的可能性相当高，但作者警告说，如果这是真的，不要感到高兴或被证明是正确的，因为这将意味着一个比假的更糟糕的世界。作者还注意到一份新的国家情报报告淡化了科学家生病的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32697</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 18:21:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>做或不做。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32696</link>
      <description><![CDATA[做或不做。没有尝试
GitHub 上的“try”项目允许用户在更改实时系统之前运行命令并检查其效果。它使用Linux的命名空间和overlayfs联合文件系统来创建命令运行的沙箱环境。该项目已经在各种Linux发行版上进行了测试，可以通过克隆存储库来下载。 “try”命令可用于安装软件包、预先执行命令并稍后提交其结果，以及手动检查覆盖目录内所做的更改。该项目根据 MIT 许可证获得许可，并通过使用命名空间和 Overlayfs 与其他项目区分开来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32696</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 18:15:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]没有学位的男性更有可能加入“大辞职”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32695</link>
      <description><![CDATA[没有学位的男性更有可能加入大辞职
圣路易斯华盛顿大学研究人员的一项新研究发现，拥有大学学位的男性比没有大学学位的男性更有可能“悄悄退出”——自愿减少工作时间。研究还发现，没有学位的男性更有可能完全离开劳动力市场。这场流行病导致人们重新评估工作与生活的平衡，工人们寻求只做工作描述中概述的工作。对于没有大学学位的男性来说，从现在到大流行之前，劳动力参与率的下降幅度更大：比大流行前的平均水平低了整整两个百分点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32695</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 17:52:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】普京誓言镇压瓦格纳酋长普里戈任的叛乱</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32694</link>
      <description><![CDATA[普京发誓镇压瓦格纳酋长普里戈任的叛乱 
俄罗斯总统弗拉基米尔·普京正面临三十年来最大的政治危机，因为他的前盟友、雇佣军首领叶夫根尼·V·普里戈任领导了针对俄罗斯军队的武装叛乱。普里戈任20多年来一直从与普京的个人关系中获利，他控制了西南部城市顿河畔罗斯托夫的关键军事设施，并威胁要进入莫斯科。普京对普里戈任爆发的容忍可能符合他的政治目的，但这促使官员们得出结论，认为他得到了总统的默许支持，进一步助长了普里戈任的气焰。普京现在将普里戈任描述为叛徒，并发誓要平息起义。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32694</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 17:51:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尤诺主机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32693</link>
      <description><![CDATA[Yunohost
Yunohost 为个人提供自托管选项来托管自己的网站或应用程序。用户可以选择托管在家里的小型计算机上、VPN 后面或远程服务器上。在家托管可提供对计算机的物理控制，并且 VPN 对 ISP 隐藏流量，但需要按月订阅 VPN。托管在远程服务器上可提供快速的互联网连接，但用户无法对服务器进行物理控制，并且必须每月支付订阅费用。 Yunohost 提供了每个选项的优缺点的详细信息，以及相关的成本和技术规格。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32693</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 17:50:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]巴黎航展上的飞行出租车很安静。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32692</link>
      <description><![CDATA[巴黎航展上的飞行出租车很安静。太安静了
Volocopter是一款电动飞行器，在巴黎航展上首次亮相，但不幸的是，在轰鸣的喷气式飞机和直升机中，它太安静了，无法被注意到。这款飞行出租车由德国公司 Volocopter 开发，旨在无需飞行员即可在城市中运送乘客。然而，飞机噪音的缺乏引起了人们对安全的担忧，因为其他飞机和行人可能很难听到它的到来。尽管如此，Volocopter 仍引起了投资者的浓厚兴趣，并有可能彻底改变城市交通。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32692</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 17:50:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]艾伦·图灵对我们意味着什么</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32691</link>
      <description><![CDATA[阿兰·图灵对我们意味着什么
艾伦图灵研究所致力于应对数据科学和人工智能 (AI) 的挑战，让世界变得更美好。艾伦·图灵是一位先驱数学家、计算机科学家、哲学家、密码破译者和 20 世纪的偶像。他对艰巨问题的无所畏惧的态度帮助他开辟了新的概念基础，他的工作将第二次世界大战缩短了几年。尽管图灵是一位非凡的天才，但他也是一位伟大的合作者，他的传记中有一句话总结了研究所的运作精神。该研究所致力于平等、多样性和包容性，并探索如何构建算法系统来可靠、公平地为公共利益做出贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32691</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 17:45:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 植物性别歧视</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32690</link>
      <description><![CDATA[植物性别歧视
植物性别歧视是指种植某些雌雄异株物种的雄性植物而不是雌性植物，这与城市地区花粉过敏的增加有关。园艺学家汤姆·奥格伦创造了这个术语，并认为种植更多雌性植物会减少花粉总量，因为它们不产生花粉，也不从空气中吸收花粉进行授粉。该理论已被一些科学界接受为过敏和哮喘增加的原因，但其他科学家对此持批评态度，称它仅适用于某些树木，并不像奥格伦声称的那么普遍。围绕植物性别歧视的争议导致其被纳入美国农业部采用的奥格伦植物过敏量表 (OPALS)。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32690</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 17:33:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]瓦格纳部队可能在晚上抵达莫斯科，克里姆林宫急忙拦截</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32689</link>
      <description><![CDATA[瓦格纳部队可能在晚上抵达莫斯科，克里姆林宫急忙拦截
效忠叶夫根尼·普里戈任的瓦格纳雇佣军正在车队中前往莫斯科，预计将于周六晚上抵达俄罗斯首都。该车队希望利用出其不意的优势，在遭到更大的俄罗斯正规军拦截之前抵达莫斯科。俄罗斯政府一直在匆忙准备防御措施，包括在主要高速公路上挖反坦克壕沟，以阻止车队到达莫斯科。周六，普里戈任率领第二支部队占领了顿河畔罗斯托夫市南部军区总部。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32689</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 17:08:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 联邦快递里程表欺诈</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32688</link>
      <description><![CDATA[联邦快递里程表欺诈
联邦快递和霍尔曼汽车公司在一项新诉讼中被指控里程表欺诈。据称，该计划涉及回滚被送往汽车拍卖而不是报废的旧送货卡车的里程表。该诉讼称，联邦快递通过重新销售车队车辆而不是销毁它们来寻求另一个收入来源，并且霍尔曼同意作为企业的一部分进行里程表欺诈。原告声称，联邦快递不仅重置了所售车辆的里程表，而且没有透露哪些车辆更换了里程表。该诉讼可能代表全国各地购买其中一辆车辆的数千人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32688</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 17:05:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>