<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Feb 2024 01:01:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]美国最热门的潮流</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74742</link>
      <description><![CDATA[美国城市最热门的趋势？改变分区规则以允许更多住房
美国各地城市都面临着住房危机，需要数百万套住房，而负担能力成为一个主要问题。为了解决这个问题，许多城市正在改变其分区规则，以提供更多的住房选择。明尼阿波利斯一直是这一运动的领导者，它结束了单户住宅区划，并且在短短五年内住房存量增加了 12%。这些变化导致更多的中型公寓楼建成，从而保持租金稳定。休斯顿和弗吉尼亚州泰森斯等其他城市也在做出改变，以增加住房选择和负担能力。区划改革正在成为全国城市的热点趋势。 （根据故事文本的 75% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74742</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 01:01:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这个实验中，作者训练了一个用于交互式着色的 ControlNet 模型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74741</link>
      <description><![CDATA[使用 SD ControlNet 进行交互式着色
在这个实验中，作者使用线条图训练了一个用于交互式着色的 ControlNet 模型。受到 Twitter 帖子的启发以及对设计新用户交互的热爱，作者使用目标图像和提示的配对数据集来训练模型。通过生成彩色笔画并使用独特的算法，作者从图像组合创建了一个数据集。该实验在 Lambda Labs 的 A10 24GB GPU 上运行，为期 2 个月的训练成本约为 1,000 美元。作者反思了生成式 AI 的局限性，并讨论了该项目的潜在改进，包括探索 Stable Cascade 或 DeepFloyd IF 等新模型。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74741</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 00:57:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] vgel.me 上的博客文章深入探讨了表示工程的概念，具体 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74740</link>
      <description><![CDATA[表示工程：Acid 上的 Mistral-7B
vgel.me 上的博客文章深入探讨了表示工程的概念，特别关注 Mistral-7B 模型以及在推理过程中控制向量的应用，以解释和控制模型的行为。作者被称为 RAISIN，他们探索使用控制向量来影响模型的行为，例如使其表现得非常高兴或头晕。它们深入了解使用 PCA 创建控制向量的过程，并提供一个简单的脚本来生成和应用这些向量。这篇文章强调了控制向量在塑造人工智能行为方面的力量和多功能性，使它们成为模型操作的宝贵工具。 （根据故事文本的 25% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74740</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 00:53:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 断开 Playstation 5 与互联网的连接可以加快 DVD 的安装速度 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74739</link>
      <description><![CDATA[断开 Playstation 5 与 Internet 的连接可以更快地安装 DVD 游戏 
根据 old.reddit.com。该网站还提供每周帮助和问题线索，以及发布内容和参与社区的指南。我们鼓励用户尊重并避免有毒行为，并制定禁止偏执和转发的规则。经过验证的用户（包括开发人员和记者）可以在其用户名旁边获得唯一的验证复选标记。该网站还设有 AMA、赠品、促销、官方新闻、媒体发布和活动政策。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74739</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 00:49:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我们的 AI 餐厅菜单与 RAG（真正的 AI 生成）正在彻底改变餐饮体验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74738</link>
      <description><![CDATA[带RAG的人工智能餐厅菜单
我们的 AI 餐厅菜单采用 RAG（真实 AI 生成），正在彻底改变用餐体验。通过利用尖端技术，我们创建了适合个人喜好和饮食限制的菜单，提供前所未有的个性化用餐体验。我们能够根据客户的意见制作独特的菜肴，因此我们的菜单不断发展，并通过新的创新选项给食客带来惊喜。告别传统菜单，迎接未来的餐饮，使用我们的人工智能菜单：wandb.ai。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74738</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 00:45:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]日本科学家开发出突破性的木制卫星 LignoSat，以 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74737</link>
      <description><![CDATA[日本将发射首颗木制卫星以对抗太空污染 
日本科学家开发了一种突破性的木质卫星 LignoSat，以对抗传统金属卫星造成的空间污染。该卫星由玉兰木制成，已被证明在太空条件下稳定且不易破裂。如果成功，这种环保的替代方案可能会彻底改变卫星的构造，因为传统卫星在重返大气层时会在大气中沉积有害的氧化铝颗粒。 LignoSat 的大小与咖啡杯相当，将在轨道上接受测试以评估其性能。如果成功，木材可能成为未来卫星的可行材料，从而有可能减轻与空间碎片相关的环境问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74737</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 00:40:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]哈萨克斯坦大规模甲烷泄漏持续了六个多月，发布了估计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74736</link>
      <description><![CDATA[哈萨克斯坦：甲烷特大泄漏持续数月 
哈萨克斯坦大规模甲烷泄漏持续了六个多月，估计释放了 127,000 吨天然气。拥有该井的公司否认泄漏程度，声称仅存在“微不足道”的天然气量。然而，卫星数据和独立分析证实了泄漏的严重性，与一年驾驶超过 717,000 辆汽油车对环境的影响相比。此次事件是有记录以来最大的甲烷泄漏事件之一，凸显了哈萨克斯坦等国家迫切需要减少甲烷排放，以防止进一步的环境破坏。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74736</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 00:33:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]每年有数百万头驴被宰杀，以满足传统传统阿胶的需求。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74735</link>
      <description><![CDATA[每年有数百万头驴被杀来制药&lt; br/&gt;
每年有数百万头驴被宰杀，以满足对阿胶的需求，阿胶是一种用驴皮制成的中药。这种有争议的贸易导致驴的数量迅速减少，影响了农村社区许多依赖这些动物工作和运输的人们的生计。驴保护区正在倡导在整个非洲范围内禁止屠宰和出口驴，以保护这些珍贵的动物。这种贸易还引起了人们对动物福利、公共卫生以及非法野生动物贩运的可能性的担忧。尽管面临挑战，布鲁克等组织仍在努力为有需要的人提供驴子，比如史蒂夫，他失去了驴子，但现在有了一个名叫乔伊·幸运的新伙伴。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74735</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 00:29:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 真实的视频提示！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74734</link>
      <description><![CDATA[来自提示的真实视频！=系统了解物理世界 
认为根据提示生成的真实视频意味着系统了解物理世界的想法是一种误解。虽然这些视频可能看起来令人信服，但它们实际上只是先进算法和机器学习技术的结果。该系统并不像人类那样真正理解物理世界。重要的是要记住，这些视频是根据模式和数据创建的，而不是真正的理解。因此，下次您观看逼真的视频时，请记住，这完全是关于巧妙的编程，而不是真正的理解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74734</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 00:10:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]瑞典隆德大学的一项开创性研究表明，斯堪的纳维亚半岛的第一个[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74733</link>
      <description><![CDATA[斯堪的纳维亚第一批农民屠杀了当地的狩猎采集人口 
瑞典隆德大学的一项开创性研究表明，斯堪的纳维亚半岛的第一批农民在几代之内就消灭了当地的狩猎采集人口，这与之前的看法相反。对丹麦发现的骨骼和牙齿的 DNA 分析表明，7,300 年来有两次主要的人口更替，暴力死亡和新病原体导致了狩猎采集者的灭亡。令人惊讶的是，第一批农民人口的遗传特征基本上已被消除，今天的人口是颜那亚和东欧新石器时代起源的半游牧民族的后裔。这项研究挑战了先前的理论，并为历史移民流动和医学研究提供了宝贵的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74733</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 23:59:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>