<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Sep 2024 03:22:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目“通过在主进程中使用 V8 快照来加速 Electron 应用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107195</link>
      <description><![CDATA[通过在主进程中使用 V8 快照来加速 Electron 应用
GitHub 项目“通过在主进程中使用 V8 快照来加速 Electron 应用”演示了如何通过利用 V8 快照显著减少 Electron 应用的启动时间。实验表明，使用 V8 快照可以将主进程中 require() 调用所花费的时间减少 80% 以上，从而使启动时间总体提高 36%。该项目涉及创建一个 V8 快照，该快照预编译并执行依赖模块，然后在应用程序启动期间对其进行反序列化。该方法通过专注于优化 Electron 应用的主进程、提供详细的实施指南和性能指标来脱颖而出。（基于 55% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107195</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 03:22:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《你所做的工作，你是一个怎样的人》一书中，作者讲述了她为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107194</link>
      <description><![CDATA[你所做的工作，你是一个什么样的人 (2017)
在《你所做的工作，你是一个什么样的人》一书中，作者讲述了她童年时为一位富有的女人工作的经历。她以两美元的价格打扫了这位女人的房子，里面充满了她自己家里没有的奢侈品。尽管身体上很累，要求也不公平，但这份工作让她感到自豪，并为家庭做出了经济贡献。她父亲的建议——强调自我价值而不是工作性质——深刻地塑造了她对劳动和身份的看法。故事强调了过去和现在对儿童角色和责任的看法之间的对比，巧妙地批评了现代的过度保护。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107194</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 03:09:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在意大利蒙法尔科内，一群由 Miah Bappy 带领的孟加拉朋友被迫 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107193</link>
      <description><![CDATA[禁止板球运动的意大利小镇
在意大利蒙法尔科内，一群孟加拉朋友在米亚·巴皮的带领下，被迫在城外打板球，因为市长安娜·玛丽亚·西辛特实施了事实上的禁令。这位来自极右翼联盟党的市长声称，这项禁令是由于安全问题和空间不足，但巴皮认为，禁令的根源在于反移民情绪。蒙法尔科内有大量孟加拉穆斯林人口，随着西辛特寻求“保护”基督教价值观并遏制她所认为的伊斯兰原教旨主义，该地区的紧张局势不断加剧。市长还以城市规划法规为由，限制当地伊斯兰中心的集体祈祷。这场争议凸显了意大利移民与文化保护之间更广泛的冲突。尽管法院的裁决有利于伊斯兰中心，但 Cisint 仍然致力于反伊斯兰化运动，并已当选欧洲议会议员以进一步推进她的议程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107193</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 03:01:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作为一名首席工程师，我经常开玩笑说我的主要编程语言是英语。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107192</link>
      <description><![CDATA[编写设计文档的理由
作为首席工程师，我经常开玩笑说我的主要编程语言是英语。这凸显了沟通对我的角色的重要性，它与技术技能一样重要。写作在软件工程的各个层面都是必不可少的，不仅仅是技术主管或首席工程师。我们编写设计文档、代码注释、Jira 描述和 Slack 消息，因为它很有用，即使并不总是令人愉快。编写设计文档有助于澄清和完善想法，通过揭露盲点来改善协作，拓宽组织理解，并保留决策背后的理由。虽然设计文档不能总是捕捉系统的当前状态，但它们提供了一个有价值的起点。最终，我们应该多写一些来加强沟通和决策。 

令人惊讶/巧妙：设计文档与口头传统的类比以及切斯特顿栅栏的故事有效地说明了记录决策和知识的重要性。

有争议：大多数工程师不喜欢写作的说法可能会引起争议，因为它概括了不同群体的偏好。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107192</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:20:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] SpaceX 成功进行首次激光发射，取得了重要的里程碑[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107191</link>
      <description><![CDATA[SpaceX 卫星首次为美国军方进行激光数据交换
SpaceX 成功为美国太空发展局 (SDA) 进行了两颗配备 Tesat 终端的卫星之间的首次激光数据交换，取得了重要的里程碑。这标志着 SDA 首次在太空中展示军用级光通信。数据交换于 9 月 3 日进行，在不到 100 秒的时间内建立了链接并维持了数小时。该测试是 SDA 的 Tranche 0 低地球轨道实验航天器的一部分，对于旨在增强军事通信和监视的扩散战斗机空间架构 (PWSA) 计划至关重要。此外，所有四颗 SpaceX 卫星都已成功使用红外传感器探测到火箭发射。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107191</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:18:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 实验室培育钻石，也称为合成钻石，是在实验室中制造的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107190</link>
      <description><![CDATA[实验室培育钻石
实验室培育钻石，也称为合成钻石，是在实验室中受控条件下制造的，模仿天然钻石的形成过程。与需要数十亿年才能形成且通常不纯且提取成本高昂的天然钻石不同，实验室培育钻石可以快速生产，纯度更高，成本更低。这一进步使得实验室培育钻石占据了工业市场的主导地位，并成为珠宝的可行选择。自 1950 年代以来，制造这些钻石的技术已经发生了重大变化，与开采的钻石相比，现代方法生产的钻石更便宜，质量也更高。文章还深入探讨了为合成钻石生产铺平道路的历史实验和发现，突出了安托万-洛朗·德·拉瓦锡、史密森·坦南特和亨利·莫桑等科学家的贡献。叙述强调了研究人员的聪明才智和毅力，最终导致通用电气 1954 年的超压项目取得突破，成功在实验室中合成了钻石。

争议：文章涉及早期研究人员面临的怀疑和挑战，包括欺诈指控和法国大革命期间拉瓦锡的悲惨处决。

独特/巧妙：巧妙地使用历史轶事和详细的科学过程为了解实验室培育钻石的发展提供了丰富的背景。（基于 31% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107190</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 02:04:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 包括 Girard-Perregaux 和 Ulysse Nardin 在内的瑞士奢侈手表制造商正在利用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107189</link>
      <description><![CDATA[随着奢侈品需求的减少，瑞士制表商让员工享受国家资助的休假

在需求大幅下降的情况下，包括 Girard-Perregaux 和 Ulysse Nardin 在内的瑞士奢侈制表商正在利用国家资助的计划来减少失业。拥有这些品牌的 Sowind 集团已将其约 15% 的员工安排为短期工作。此举是其他面临订单减少的手表供应商采取类似行动的结果。瑞士政府的计划涵盖了高达 80% 的工资，因为公司削减了轮班以应对需求下降，尤其是来自中国的需求。虽然劳力士等顶级品牌仍保持坚挺，但中档品牌却举步维艰。预计到 2025 年，该行业只会实现部分复苏，百年灵和宝格丽等一些公司将调整策略以渡过经济衰退。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107189</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 01:49:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 科技公司为何不支付工程师留下的薪水？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107188</link>
      <description><![CDATA[为什么科技公司不给工程师发工资以留住他们？
在科技行业，尽管工程师积累了宝贵的、公司特定的知识，但他们经常离开公司去其他地方寻求更好的报酬。本文最初发表在 Marker 上，探讨了为什么公司不给工程师更高的工资以留住他们。作者现在是 Ethena 的工程副总裁，他认为内部薪酬结构往往不透明，旨在最大限度地减少增长，这与公司争夺顶尖人才的公开市场不同。在 Ethena，目标是创建透明的职业道路和薪酬公式，根据工程师的影响力、任期和绩效来奖励他们。这种方法旨在促进员工的长期满意度和保留率。作者承认存在一些挑战，例如准确衡量影响力和管理不同绩效水平的薪酬，但相信组织成熟度和透明度可以解决这些问题。 Ethena 计划公开其薪酬公式，以确保可预测性和公平性。

争议点：文章批评传统的薪酬结构目光短浅，没有充分奖励长期任职的员工。

独特/巧妙之处：Ethena 计划公开其薪酬公式，这是一个大胆的举措，旨在实现透明度和公平性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107188</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 01:34:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.economist.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107187</link>
      <description><![CDATA[如何应对美国的杀手汽车
标题：如何应对美国的杀手汽车
网站：www.economist.com

下次您堵在路上时，请花点时间观察一下您周围的乘客。在美国，有一个惊人的统计数据：每 75 人中就有 1 人会被汽车撞死，最常见的是被别人的车撞死。那些坐在大型 SUV 或皮卡车里的人更有可能在碰撞中幸存下来，但这要付出巨大的代价。 《经济学人》透露，最重的 1% SUV 或卡车每挽救一条生命，小型车辆就会夺走十几条生命。这一严峻现实使交通拥堵变成了一堂动人的道德课，凸显了车辆安全与公共危险之间的道德困境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107187</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 01:33:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LwIP – 轻量级 IP 堆栈</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107186</link>
      <description><![CDATA[LwIP – 轻量级 IP 堆栈
LwIP – 轻量级 IP 堆栈

lwIP 是 TCP/IP 协议套件的紧凑、独立实现，旨在最大限度地减少 RAM 使用量，同时保持全面的 TCP 功能。这使其成为内存有限的嵌入式系统的理想选择。lwIP 最初由瑞典计算机科学研究所的 Adam Dunkels 开发，现在由全球开发人员网络维护。主要功能包括对 IPv4 和 IPv6、ICMP、IGMP、DHCP、UDP、TCP 等的支持。应用程序范围从 HTTP 服务器到 MQTT 客户端。lwIP 在 BSD 许可下免费提供，开发托管在 Savannah 上，欢迎通过 Git 做出贡献。文档可在线访问，不断增长的 wiki 提供了更多资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107186</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 01:31:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>