<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Sep 2024 18:26:42 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 余弦相似度如何起作用？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107288</link>
      <description><![CDATA[余弦相似度如何工作？
余弦相似度是一种广泛使用的向量比较方法，尤其是在大型语言模型 (LLM) 嵌入的背景下。向量或嵌入将文本的“含义”表示为数字数组。余弦相似度测量两个向量之间的角度，提供 -1 和 1 之间的相似度分数，其中 1 表示方向相同，0 表示正交，-1 表示方向相反。这种方法的优势在于它忽略了向量幅度，只关注方向，使其成为比较嵌入的理想选择。作者详细解释了余弦相似度公式及其在 JavaScript 中的实现，强调了其计算效率和简单性。令人惊讶的是，该函数不使用 JavaScript 的 Math.cos()，因为它直接计算角度的余弦。余弦相似度的替代方案将在以后的文章中探讨。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107288</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 18:26:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] plausiblydeniable.com 上的“五大极客社交谬误”文章深入探讨了常见的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107287</link>
      <description><![CDATA[五大极客社交谬误 (2003)
plausiblydeniable.com 上的“五大极客社交谬误”文章深入探讨了经常困扰极客社交圈的常见误解。作者指出了五个关键谬误：

1. 排斥者是邪恶的：这种谬误源于对排斥的深深厌恶，导致社会群体对破坏性个人的容忍。
2. 朋友接受我本来的样子：这种谬误将批评等同于背叛，使群体成员难以解决问题行为。
3. 友谊高于一切：这种谬误将友谊置于一切之上，常常以牺牲个人义务和其他关系为代价。
4. 友谊是可传递的：这种谬误假设所有朋友都应该是朋友，导致强迫社交互动和潜在冲突。
5. 朋友一起做所有事情：这种谬误坚持认为所有朋友都应该参与每一项活动，从而导致后勤问题和社会戏剧性事件。

本文强调了认识和解决这些谬误以减少社交互动中的压力和戏剧性事件的重要性。作者幽默地承认自己也曾与其中一些谬论作斗争，这为分析增添了个人色彩。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107287</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 18:25:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 咳嗽还是打喷嚏？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107286</link>
      <description><![CDATA[咳嗽还是打喷嚏？大脑如何知道该释放什么
根据发表在Cell上的一项研究，科学家已经确定了负责引发打喷嚏和咳嗽的不同神经元。在小鼠中，鼻腔中的“打喷嚏神经元”向大脑传递信号，而气管中的单独神经元则发送咳嗽信息。肺病学家马修·德雷克说，这一发现可能有助于更好地治疗过敏和慢性咳嗽，这些疾病通常令人沮丧，并有令人不安的副作用。研究人员发现，一种名为 BAM 8-22 的化合物通过靶向离子通道 MrgprC11 来激活打喷嚏神经元。当这些神经元被删除时，患流感的小鼠不会打喷嚏，但会继续咳嗽。研究表明，病毒可能已经进化到可以触发两种反应来清除呼吸道。未来的研究旨在确定人类中是否存在类似的神经元，从而可能改善流感疗法。目前治疗持续性咳嗽的药物，如阿片类药物，由于其副作用和成瘾性，并不理想。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107286</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 18:25:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我最近在 blancas.io 上的帖子中，我探讨了在 [...] 中使用 GPT-4o 的经济有效的方法。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107285</link>
      <description><![CDATA[为 GPT-4o 压缩 HTML：删除所有 HTML 标签
在我最近在 blancas.io 上发表的文章中，我通过删除 HTML 标签并传递原始文本，探索了在网页抓取中使用 GPT-4o 的经济高效的方法。与我的假设相反，删除 HTML 结构不会显著降低性能。使用 Mercury Prize 维基百科页面，我使用结构化和非结构化问题测试了 GPT-4o。令人惊讶的是，GPT-4o 在没有 HTML 的情况下表现良好，这使其成为一种更便宜的选择。对于非结构化问题，建议使用 GPT-4o mini，因为它具有成本效益。然而，对于结构化问题，GPT-4o 的准确性更高。完整的源代码和演示可供进一步了解。（基于 97% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107285</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 18:23:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我深入研究了 Qt Widgets 中的布局过程，这是我为 [...] 选择的工具包。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107284</link>
      <description><![CDATA[了解 Qt Widgets 中的布局过程
在本文中，我将深入研究 Qt Widgets 中的布局过程，这是我为开发面向用户的应用程序 Cahier 而选择的工具包。从系统编程过渡到 UI/UX 设计，我发现 Qt Widgets 特别支持桌面应用程序。本文首先解释手动布局管理，开发人员手动定位和调整小部件的大小，让人想起 Win32 等较旧的 GUI 框架。然后，它将其与 Qt 使用 QLayout 的自动布局管理进行了对比，后者抽象并自动化了小部件的排列。本文详细介绍了 QLayouts 如何处理单个和嵌套布局中的小部件大小和位置，并讨论了触发布局重新计算的条件。最终，我的目标是阐明 GUI 库布局（通常被 CSS flexbox 等 Web 技术所掩盖），以帮助当前和未来的 GUI 框架开发人员。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107284</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 18:23:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：charanvasu.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107283</link>
      <description><![CDATA[调试 Clojure 服务中的内存泄漏
标题：调试 Clojure 服务中的内存泄漏
网站：charanvasu.com

Goto Financial 的欺诈规则服务 (FRS) 是一个用于打击欺诈的动态规则引擎，两个月前开始出现内存泄漏。尽管 Kubernetes 中的内存请求不断增加，但 pod 仍继续超出限制，偶尔会 OOMKilled。最初的修复包括 pod 重新启动和扩展，但问题仍然存在。这一突破来自通过 New Relic 进行的 JVM 检测，发现 clojure.core/eval 函数导致过多的类加载。这可以追溯到 Compiler.java 中的一个 Java 方法，该方法在每次调用时都会初始化一个新的类加载器，从而导致内存开销。通过删除 eval，内存使用率稳定下来，减少了 GC CPU 时间和响应时间，并改善了整体 SLA。计划进一步调查类加载器未被垃圾回收的原因。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107283</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 18:23:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 闹鬼的森林：童年阅读史</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107282</link>
      <description><![CDATA[闹鬼的森林：儿童阅读史
闹鬼的森林：儿童阅读史

儿童文学是一个复杂的互文领域，经常模糊成人和儿童读者之间的界限。Sam Leith 的闹鬼的森林探索了这一领域，提供了按时间顺序进行的儿童阅读研究，而不仅仅是儿童读物。Leith 探索了娱乐和教育年轻读者之间的紧张关系，追溯了从口头讲故事到当代作家（如 Malorie Blackman）的影响。他引人入胜的风格包括生动的轶事，例如 E Nesbit 的丈夫与 H G Wells 的对峙。利斯解决了一些争议，例如对罗尔德·达尔作品的美化和 JK 罗琳的性别观点，同时也纠正了有关查尔斯·道奇森等作家的误解。虽然不是开创性的，但 Leith 的综合作品是一部迷人、富有洞察力的儿童文学历史和有力的辩护。

突出的争议：
- 罗尔德·达尔作品的美化。
- J K 罗琳的性别观点和读者的强烈反对。
- 对查尔斯·道奇森角色的误解。

独特/巧妙的元素：
- E Nesbit 的丈夫与 H G Wells 的对峙等轶事。
- 对晚安月亮的分析是富有想象力的批评大师班。
- 探索儿童小说背后的悖论和心理剧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107282</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 18:22:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本文深入探讨了选举坎特大主教的传统和过程[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107281</link>
      <description><![CDATA[兰贝斯宫之争
本文深入探讨了坎特伯雷大主教的选举传统和过程，强调了nolo episcopari原则——最不想要这个职位的人最适合这个职位。贾斯汀·韦尔比 (Justin Welby) 2012 年的任命就体现了这一点，尽管他是热门人选，但他却表现出了真正的惊讶。随着韦尔比在 2026 年即将退休，皇家提名委员会 (CNC) 的秘密选拔程序将发挥作用。CNC 由 17 名投票成员组成，将考虑各种候选人，可能会通过任命女性或有色人种来打破传统规范。领跑者包括马丁·斯诺、格雷厄姆·厄舍和古里·弗朗西斯-德卡尼，他们每个人都有独特的优势和背景。文章强调了选举过程的不透明性以及教会领导层发生重大变化的可能性。

争议：任命女性或有色人种担任大主教可能引起争议，反映了社会对多样性和代表性的广泛争论。

独特/巧妙：文章巧妙地将古老的不接受主教传统与现代对教会领导层透明度和多样性的压力并列。（基于 55% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107281</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 18:21:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 蜂巢实验室笔记本：本地优先访问控制</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107280</link>
      <description><![CDATA[Beehive 实验室笔记本：本地优先访问控制
Beehive 实验室笔记本：本地优先访问控制

Ink &amp; Switch，2024 年 9 月 5 日


当今的云服务通过利用网络边界在访问控制方面表现出色，但这种集中化可能会限制性能并带来安全风险。本地优先软件缺乏中央服务器，必须将访问控制嵌入数据本身。Beehive 旨在通过开发适用于从博客到公司文档等各种应用的去中心化、可立即投入生产的访问控制系统来解决这一问题。 

关键创新包括：
1. 融合功能：结合对象和证书功能的混合模型。
2. 组管理 CRDT：无需协调的撤销和自我认证组。
3. 具有因果密钥的 E2EE：具有后妥协安全性的高效密钥管理。

Beehive 排除了用户身份管理，而是专注于分散的安全访问控制。这种方法最大限度地减少了对其他系统层的限制，并避免了对中央权威的依赖。该项目目前正从设计阶段转向实施阶段，未来还将进行更新。

有争议的方面：排除用户身份管理可能被视为一种限制，因为它将名称注册和用户验证留给了未来的层。

独特/巧妙的方面：在本地优先的环境中，使用聚合功能和因果密钥来平衡安全性和性能尤其具有创新性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107280</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 18:21:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 二十五年前，我和父亲在峰区散步，回忆着[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107279</link>
      <description><![CDATA[《岛屿：WH 奥登和最后的英国性》评论
25 年前，我和父亲在峰区散步，回忆他建造石堆的壮举，这时我们遇到了一连串从石灰岩中冒出来的洞穴探险者。当我阅读《岛屿：WH 奥登和最后的英国性》时，这段记忆又浮现在我眼前，这是一本由尼古拉斯·詹金斯撰写的长达 543 页的详细研究报告。詹金斯专注于奥登生命的前 30 年，探索他的影响和英国性的概念，但忽略了奥登参与西班牙内战等重要事件。这本书内容丰富，学术性强，不适合普通读者，感觉像是正在消亡的学术传统的遗物。詹金斯对奥登早年生活的探索丰富而复杂，揭示了诗人的经历与作品之间令人惊讶的联系。然而，有些读者可能会发现詹金斯对奥登有争议的关系的处理令人不安，例如他对一个 13 岁学生的爱以及在魏玛柏林与男妓的邂逅。尽管存在挑战，但这本书对奥登的成长岁月和他的诗歌灵感提供了深刻的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107279</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 18:20:03 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>