<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Jun 2024 21:19:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在本研究中，作者探索了无质量拓扑 d 的引力效应 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93748</link>
      <description><![CDATA[无质量拓扑缺陷对宇宙结构的约束
在这项研究中，作者探索了无质量拓扑缺陷（特别是具有独特性质的奇点）对宇宙结构的引力影响。通过在球对称和弱场假设下求解泊松方程和爱因斯坦场方程，他们证明了这些缺陷可以产生局部引力场。值得注意的是，这些场可以在没有任何潜在质量的情况下维持薄球壳上测试质量的平坦旋转曲线，这对暗物质或修改后的引力理论的必要性提出了挑战。作者提出，由此类缺陷组成的大尺度结构可以复制通常归因于暗物质的观测到的星系旋转曲线和引力透镜效应。这种创新方法为传统上归因于暗物质的宇宙现象提供了另一种解释，可能会重塑我们对宇宙引力束缚的理解。争议的方面在于质疑暗物质假说，该假说几十年来一直是天体物理学的基石。（基于 25% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93748</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 21:19:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 镜头显示，冰冷的熔岩河淹没了菲律宾的一个村庄[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93747</link>
      <description><![CDATA[火山爆发后，“冷熔岩”淹没菲律宾村庄
镜头显示，周一坎拉翁山爆发性喷发后，冷熔岩河淹没了菲律宾的一个村庄。火山喷发将大量火山灰柱推向天空，导致数十架航班取消，数百名居民撤离。当局已警告可能再次爆发。冷熔岩是火山物质和鹅卵石的混合物，在雨天从火山斜坡上流下，其快速流动的样子类似于湿混凝土。“冷熔岩”一词在印尼语和他加禄语中翻译为“lahar”。这一独特现象凸显了该地区持续存在的火山威胁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93747</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 21:16:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Scipress 是一个多功能的 Markdown 写作平台，专为技术作家设计，包括公关 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93746</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Scipress.io – 类似 Notion Medium MkDocs 的 Markdown 写作平台
Scipress 是一个多功能的 Markdown 写作平台，专为技术作家设计，包括程序员、数学家、工程师和科学家，但任何人都可以使用。受 Notion、Medium 和 MkDocs 等工具的启发，Scipress 允许用户创建各种类型的内容。您可以在付费墙后面制作包含优质内容的食谱书，设置具有选择性访问权限的私人内部知识库，或编写可供购买的“操作方法”手册。此外，Scipress 还支持创建编程挑战集合。该平台强调易用性，您可以按照其全面的入门指南开始使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93746</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 21:11:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在过去的几个月里，蓝色起源在其各个项目中取得了重大进展[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93745</link>
      <description><![CDATA[蓝色起源致力于新格伦火箭的首次亮相，加快 BE-4 的交付

在过去的几个月里，随着关键目标日期的临近，蓝色起源在其各个项目中取得了重大进展。新格伦火箭即将首次亮相，各团队在 36 号发射台进行最后测试，为其首次静态点火和发射做准备。新格伦探路者第一级已经完成低温测试，并返回工厂进行进一步检查和集成。此外，第二级运输机竖立机已移至发射台进行测试，新格伦模拟器正在进行发射台测试，以确保发射准备就绪。


值得注意的更新是海基登陆平台登陆平台船 1 从罗马尼亚迁至法国，使新格伦火箭更接近首次发射。在蓝色起源的太空海岸园区，正在建设月球组装设施，以支持蓝月月球着陆器计划，首次发射计划于 2025 年初进行。

在亨茨维尔，火箭发动机测试的增加标志着新格伦和 ULA 的 Vulcan 火箭都取得了进展，后者使用了蓝色起源的 BE-4 发动机。 ULA 首席执行官 Tory Bruno 表示，BE-4 发动机交付量正在增加，目标是每周交付一台半发动机。

New Shepard 在解决了飞行异常后已恢复载人飞行，但最近的一次任务中，三个主降落伞中只有两个展开，Blue Origin 将对此问题进行进一步调查。

令人惊讶/巧妙的元素：BE-4 发动机交付量快速增加，目标是每周交付一台半发动机，这是生产能力的显著加速。

有争议的元素：最近的 New Shepard 飞行遇到了降落伞展开问题，虽然不影响安全，但需要进一步调查。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93745</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 21:10:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“费曼剃刀（如果专家都无法理解，那你就把它简化得太多了）”中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93744</link>
      <description><![CDATA[费曼剃刀（如果专家无法理解，那你就太简化了）
在defenderofthebasic.substack.com上的“费曼剃刀（如果专家无法理解，那你就太简化了）”中，作者强调了在技术解释中清晰准确沟通的重要性。受理查德费曼哲学的启发，作者认为解释不应过度简化，以至于变得毫无意义，即使对于那些能够理解的人来说也是如此。作者重点介绍了 Hacker News 中关于令人困惑的错误消息的一个幽默例子，批评了低估用户智力的倾向。他们提倡使用“服务器”和“缓存”等精确术语，表明关心的用户会努力理解，而那些不关心的用户则不会受到影响。作者还分享了一个关于改进自己工具的消息传递以反映机器实际状态的个人轶事，强调了用户沟通中透明度和准确性的价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93744</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 21:10:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 任何第一次使用 Winamp 在计算机上体验音乐的人可能都有过这样的记忆[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93743</link>
      <description><![CDATA[Linamp，现实生活中的 Winamp
任何第一次使用 Winamp 在计算机上体验音乐的人可能都会有第一次看到经典 UI 的记忆。它的一切都比我们习惯的笨重、厚重的界面领先一步，尽管它本应不引人注目，但很难将你的目光从那个丝般顺滑的频谱分析仪上移开，它会弹出你最喜欢的 MP3。重新捕捉一点 Winamp 的魔力是 Linamp 的目标，它是经典媒体播放器的物理版本。它在触摸屏 LCD 上重现了 Winamp UI，其宽高比几乎与原始布局完美匹配。显示屏后面是一台带有 32 GB SD 卡的 Raspberry Pi 4，所有重要的连接都引出了机箱背面的一块电路板。机箱本身就是一种享受，因为它借鉴了另一种复古装备的设计元素，即 20 世纪 80 年代装在很多书架上的迷你机架音响系统——如果我没记错的话，它也曾是许多高中派对的必备设备。为了重现这个机箱，Rodmg 设计了一个金属板机箱，并让 PCBWay 用阳极氧化铝定制。他还打印了一个与 Winamp 窗口边框非常相似的显示屏边框，并带有控制图标。不过，这款产品真正出彩的地方在于 Rodmg 在软件上投入的工作。他在布局和性能方面都非常接近原始 Winamp 用户界面。他为了让频谱分析仪正常工作而付出的努力，包括深入研究 FFT，令人印象深刻。结果不言而喻，向 Rodmg 的努力和怀旧之旅致敬。我们不知道最近宣布的 Winamp 即将开源是否会对这个项目产生很大影响，但它可能会导致大量新的 Winamp 版本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93743</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 20:59:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：nicole.express</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93742</link>
      <description><![CDATA[是的，你可以在没有电视的情况下玩 Duck Hunt（但我不能）
标题：是的，你可以在没有电视的情况下玩 Duck Hunt（但我不能）
网站：nicole.express

Duck Hunt 是任天堂娱乐系统中深受喜爱的经典游戏，但游戏中的鸭子狩猎概念可以追溯到更早。令人惊讶的是，世嘉早在 1968 年就推出了 Duck Hunt 的一个版本，这是一款带有物理移动目标的机电游戏。任天堂后来将这一概念推广到家庭使用。日语中“射线枪”一词“kousenjuu”用于一系列光枪玩具，包括“打鸭子”。20 世纪 70 年代的机械“打鸭子”投影仪是一款迷人的设备，但不幸的是，由于枪中的灯泡坏了，我无法让它工作。如果有人知道在哪里可以找到替代品，请告诉我。现在，鸭子仍然永生不朽，嘲笑我。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93742</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 20:28:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 处女作为什么无法出版？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93741</link>
      <description><![CDATA[处女作为何无法推出？
处女作在当今碎片化的媒体环境中难以获得关注，但杰克·凯鲁亚克的《在路上》却不同，后者的成功得益于其经纪人斯特林·洛德在出版前的战略性炒作。在 20 世纪 50 年代，利用杂志摘录来树立作者的名声是一种创新，但现在，处女作作者面临着市场饱和、集中媒体渠道减少的问题。公关人员必须持续数月的努力，作者通常需要成为社交媒体影响者才能吸引注意力。尽管图书整体销量有所增加，但大多数处女作的销量都不足 5,000 册。这一挑战因需要重大的宣传里程碑（例如大型读书俱乐部代言和高调的媒体报道）才能取得突破而加剧。这种环境限制了新声音的曝光，通常青睐那些已有名气或有重大营销支持的人。（基于 72% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93741</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 20:26:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Shopify 已收购由红杉资本支持的 Slack 替代品 Threads.com，该消息于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93740</link>
      <description><![CDATA[Shopify 收购 Threads（不是那个）
Shopify 已收购由 Sequoia 支持的 Slack 替代品 Threads.com，Threads 网站上已宣布收购。财务条款尚未披露，但 Threads.com 团队将加入 Shopify。此次收购是在 Meta 推出社交网络（也称为 Threads）之后进行的，这给 Threads.com 带来了混乱，也提高了知名度。尽管最初拒绝了收购要约，Threads.com 还是选择了 Shopify，以利用大规模创新的机会。值得注意的是，由于 Threads.com 拥有 .com 域名，因此 Meta 必须使用 Threads.net，而该域名在 Meta 发布后下载量激增。Shopify 首席执行官 Tobi Lutke 对团队表示欢迎，但并未详细说明整合计划。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93740</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 20:18:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 乔治·马洛里 (George Mallory) 在 20 世纪 20 年代尝试攀登珠穆朗玛峰，标志着这座山峰的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/93739</link>
      <description><![CDATA[珠穆朗玛峰如何杀死乔治·马洛里
乔治·马洛里在 20 世纪 20 年代试图攀登珠穆朗玛峰，这标志着这座山峰在 20 世纪的历史的结束，最终在 1999 年发现了他的尸体。他那句著名的俏皮话“因为珠穆朗玛峰就在那里”，掩盖了更深层次、不那么高尚的动机。著名的喜马拉雅探险历史学家米克·康弗雷 (Mick Conefrey) 探究了马洛里是否在死前登顶，并质疑他冒险的道德性，尤其是考虑到他的年轻同伴桑迪·欧文 (Sandy Irvine)。马洛里的鲁莽行为，出于对最后机会的渴望，加上人际冲突，最终导致了他的死亡。他的实际缺陷，尤其是氧气设备方面的缺陷，与更熟练的乔治·芬奇形成了鲜明的对比，而马洛里实际上已经将乔治·芬奇排除在外。新手登山者欧文的悲惨命运凸显了推动这次探险的帝国主义野心。本文还谈到了备受争议的人物弗朗西斯·杨哈斯班德，他的殖民功绩给这次探险蒙上了一层阴影。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/93739</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 20:14:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>