<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Jul 2024 18:17:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 非政府组织联盟最近进行的一项研究表明，三氟乙酸的存在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98992</link>
      <description><![CDATA[非政府组织称欧洲饮用水受到“永久化学物质”污染
非政府组织联盟最近进行的一项研究表明，欧洲饮用水中存在三氟乙酸 (TFA)，这是一种与合成农药有关的“永久化学物质”。这项由 PAN Europe 进行的研究发现，在 11 个欧盟国家的 36 个自来水样本中，有 34 个含有 TFA，在 19 个瓶装水样本中，有 12 个含有 TFA。TFA 是降解 PFAS 的副产品，具有潜在的健康风险，但目前很少有毒理学研究。PAN Europe 支持将 TFA 标准设定为 2,200 ng/L，但目前某些地区的 TFA 含量超过了这一标准。该非政府组织呼吁采取紧急政治行动，包括禁止使用 PFAS 农药。有争议的是，尽管 TFA 具有潜在毒性，但之前根据欧盟农药法规，它被归类为“不相关”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98992</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 18:17:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：人工智能生成的图像会毁掉其他人的技术帖子吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98991</link>
      <description><![CDATA[问 HN：AI 生成的图像会毁掉其他人的技术帖子吗？
标题：问 HN：AI 生成的图像会毁掉其他人的技术帖子吗？
网站：news.ycombinator.com

每次我遇到附有 AI 生成的特征图像的技术帖子时，我都会感到非常厌烦。我怀疑，在潜意识层面，它让我相信大部分内容可能是由语言模型 (LLM) 制作的，而不是反映作者的真正专业知识。这种看法对我来说降低了这些帖子的可信度和真实性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98991</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 18:14:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在题为“DoLa：通过对比层进行解码可提高大规模数据的真实性”的论文中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98990</link>
      <description><![CDATA[Dola 通过对比层解码可提高大型语言模型中的事实性
在 Yung-Sung Chuang 及其同事提交的题为“DoLa：通过对比层解码可提高大型语言模型中的事实性”的论文中，作者讨论了大型语言模型 (LLM) 中的幻觉问题，其中模型生成的内容与预训练期间看到的事实信息不同。他们引入了一种称为通过对比层解码 (DoLa) 的新型解码策略，它不需要外部知识检索或额外的微调。通过对比投射到词汇空间的较晚和较早层的逻辑差异，DoLa 有效地浮现了事实知识并减少了错误事实的生成。该方法显著提高了多项选择题和开放式生成任务中的真实性，尤其是将 LLaMA 模型在 TruthfulQA 上的表现提高了 12-17% 的绝对分数。该方法以其简单性和有效性而独树一帜，为提高 LLM 的可靠性提供了一种有前途的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98990</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 18:08:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 代表韩国三星电子约 30,000 名工人的工会 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98989</link>
      <description><![CDATA[科技巨头三星工人无限期罢工
代表韩国三星电子约 30,000 名工人的工会呼吁无限期罢工，要求提高工资和福利。这一决定是在全国三星电子工会 (NSEU) 进行了为期三天的总罢工之后做出的，该工会声称管理层对谈判毫无兴趣。三星对工会关于生产中断的说法提出异议，并坚称其致力于善意谈判。此次罢工迄今涉及约 6,500 名工人，是该公司成立以来的第二次总罢工。值得注意的是，在公众监督和涉及其董事长的法律问题之后，三星只允许工会从 2020 年开始代表公司。尽管发生了罢工，但三星的股价仍保持相对稳定，该公司预计由于人工智能技术的蓬勃发展，利润将大幅增加。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98989</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 18:06:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] OpenSSF Scorecard 是一个用于评估开源项目安全性的工具，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98988</link>
      <description><![CDATA[记分卡：评估开源项目安全性
OpenSSF 记分卡是一种通过自动检查来评估开源项目安全性的工具。它可以集成到 GitHub Actions 中以进行自动扫描，也可以通过命令行手动运行。安装只需不到 10 分钟。该工具评估软件供应链的各个方面，包括源代码、构建系统和依赖项，并为每项检查提供 10 分制的分数和风险级别。这有助于维护人员和组织主动管理安全风险并改进其代码库。该项目最初称为“安全记分卡”，为了保持一致性，后来更名为“OpenSSF 记分卡”。该工具是开源安全基金会增强 OSS 安全性的努力的一部分。 

令人惊讶/聪明：该工具能够提供补救提示和分数，这是一项独特功能，有助于立即改善安全性。

有争议：高估计 84% 的代码库存在漏洞，平均每个代码库有 158 个漏洞，这凸显了行业面临的重大安全挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98988</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 18:00:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯尼亚会成为离岸 IT 的新波兰吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98987</link>
      <description><![CDATA[肯尼亚会成为离岸 IT 的新波兰吗？
我经营一家专门从事技术产品营销的小型咨询公司，我聘请工程师进行研究和创建销售资料。在招聘过程中，我对波兰的人才印象深刻——许多聪明的人渴望探索使用他们技能的新方法。我聘请了一位这样的工程师，他表现非常出色。有趣的是，一位顾问朋友也有类似的肯尼亚人才经历。他强调肯尼亚强大的教育体系、出色的英语水平和学习技术的强烈动力，这导致一批高技能人才难以在当地找到工作。得知肯尼亚工程师现在可以通过远程为美国公司工作赚取可观的薪水，真是令人欣慰。真是一个了不起的世界！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98987</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 17:54:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 首批 F-16 战斗机正在飞往乌克兰，预计将投入使用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98986</link>
      <description><![CDATA[经过数月的训练和谈判，首批 F-16 战机将飞往乌克兰
据美国白宫在北约峰会期间发布的荷兰和丹麦政府联合声明，首批 F-16 战斗机正在飞往乌克兰的途中，预计将于今年夏天投入使用。荷兰首相迪克·绍夫和丹麦首相梅特·弗雷德里克森在经过广泛的飞行员训练和政治谈判后证实了这一“移交程序”。乌克兰将收到约 85 架 F-16 战机，以对抗俄罗斯的滑翔炸弹袭击并加强其防空能力。泽连斯基总统对丹麦、荷兰和美国表示感谢，并希望获得更多捐赠，以达到 130 架战机的目标。挪威和比利时也承诺未来提供支持。然而，这些 20 世纪 70 年代设计的喷气式飞机对抗俄罗斯的有效性仍不确定，特别是在地面防护方面。拜登总统宣布了额外的北约支持，包括四个爱国者反导炮台。美国国务卿安东尼·布林肯强调，此举应该向弗拉基米尔·普京发出信号，他不会比乌克兰坚持得更久。

争议：鉴于 F-16 是 20 世纪 70 年代设计的，而且空军基地容易受到俄罗斯导弹袭击，因此在当前冲突中，F-16 的有效性仍是一个争论点。

独特/巧妙：北约峰会期间宣布这一消息的战略时机以及协调一致的国际支持凸显了反对俄罗斯侵略的统一立场。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98986</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 17:48:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究人员发现了一种新的科学欺诈形式，称为“偷偷引用”，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98985</link>
      <description><![CDATA[研究人员发现了一种新的科学欺诈形式：“偷偷引用”
研究人员发现了一种新的科学欺诈形式，称为“偷偷引用”，即在文章的元数据中添加额外的引用，从而增加引用计数而不出现在文本中。这种操纵是由 Guillaume Cabanac 和他的团队发现的，他们使用不同的科学搜索引擎发现引用计数存在差异。他们的调查显示，Technoscience Academy 出版的期刊中至少有 9% 的参考文献是非法的，不公平地使某些研究人员和期刊受益。这一发现引发了人们对科学影响力衡量体系完整性的重大担忧，并表明需要进行严格的验证和独立审计以打击此类做法。这项研究强调了过度依赖指标来评估研究影响力的缺陷，这可能会导致值得怀疑的研究实践。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98985</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 17:45:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Apple 用户越来越长时间地使用他们的设备，这表明 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98984</link>
      <description><![CDATA[随着升级速度的放缓，Apple 用户保留设备的时间越来越长
根据消费者情报研究合作伙伴 (CIRP) 的数据，Apple 用户越来越多地将他们的设备保留更长时间。趋势显示，71% 的 iPhone 用户和 68% 的 Mac 用户报告他们的旧设备已使用超过两年，高于 2020 年的 63% 和 59%。值得注意的是，56% 的 Mac 用户现在将他们的设备保留三年或更长时间，高于 2020 年的 40%。这种转变归因于向 Apple Silicon 的过渡，它提高了性能和能源效率，以及 COVID-19 大流行的经济影响，这让消费者在支出方面更加谨慎。彭博社的马克·古尔曼也注意到了这一趋势，并指出重要新功能的减少、设备耐用性的提高以及用户需求的变化是促成这一趋势的因素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98984</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 17:28:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在“实时音频编程 101：时间不等人”一文中，Ross Bencina 强调了关键 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98983</link>
      <description><![CDATA[实时音频编程 101：时间不等人
在“实时音频编程 101：时间不等人”中，Ross Bencina 强调了避免实时音频软件出现音频故障的重要性。他解释说，在通用操作系统（Windows、Mac OS X、iOS、Linux）上进行实时音频编程需要严格遵守防止音频回调线程内阻塞操作的原则。磁盘访问、线程同步或调用执行时间不可预测的函数都可能导致阻塞。Bencina 强调，实时音频软件必须在严格的时间限制内提供音频缓冲区（例如，256 个样本缓冲区在 44.1kHz 下需要 5.8ms）以避免出现故障。他建议不要在音频回调中使用锁或互斥锁，因为存在优先级反转和无限执行时间等风险。基本规则是：如果您不知道操作需要多长时间，请不要在音频回调中执行该操作。

令人惊讶/聪明的见解：Bencina 强调，即使是看似简单的操作（例如将延迟线归零），如果不仔细管理也会导致故障，他主张将负载分散到多个回调中，以避免处理时间激增。（基于 48% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98983</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 17:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>