<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Sep 2023 18:18:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 发布 Persimmon-8B</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46668</link>
      <description><![CDATA[发布 Persimmon-8B
Adept.ai 是开源的 Persimmon-8B，一个完全许可的- 8B 级许可型号。该模型具有多个独特的属性，包括比同类其他模型更大的上下文大小以及在单个 GPU 上进行微调的能力。它还具有 70k 个未使用的嵌入，用于多模式扩展，并具有独特的推理代码，将 C++ 实现的速度与 Python 的灵活性结合在一起。该公司希望 Persimmon-8B 的发布能够刺激创新，并很高兴看到社区如何利用其功能。然而，值得注意的是，该模型尚未经过微调以控制有毒输出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46668</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 18:18:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>多个国家威胁行为体利用 CVE-2022-47966 和 CVE-2022-42475</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46667</link>
      <description><![CDATA[多个民族国家威胁行为体利用 CVE-2022-47966 和 CVE -2022-42475
根据网络安全和基础设施安全局 (CISA)、联邦调查局 (FBI) 和网络国家任务部队的数据，已发现多个国家威胁行为者利用了两个漏洞：CVE-2022-47966 和 CVE-2022-42475 （CNMF）。 APT 参与者未经授权访问了面向公众的应用程序、Zoho ManageEngine ServiceDesk Plus 和组织的防火墙设备。该通报为网络防御者提供了策略、技术和程序 (TTP)、妥协指标 (IOC) 以及检测和防止类似利用的方法。 APT 攻击者使用了各种技术，包括扫描漏洞和使用禁用的管理帐户凭据。 （根据 23% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46667</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 18:15:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加州社区太阳能之争：“这是每个人与政府之间的斗争”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46666</link>
      <description><![CDATA[加州社区太阳能之争：“这是每个人与公用事业公司的斗争” 
由太阳能行业团体、消费者权益倡导者、环境正义组织、工会和该州住宅建筑行业组成的联盟正在努力改造加州的社区太阳能市场。他们敦促加州公用事业委员会（CPUC）批准净值计费关税（NVBT），这是一项拟议的社区太阳能支付结构，使其既经济又有效。 NVBT 不会设置容量上限，并且需要在社区太阳能项目旁边安装电池，以帮助平衡电网。如果获得批准，NVBT 可以在该州开发 8 吉瓦的社区太阳能电池。这将为无法在屋顶安装太阳能电池板的低收入家庭和租户提供更便宜、更清洁的电力。 NVBT 被视为加州太阳能政策领域各利益相关者之间罕见的共识。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46666</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 18:14:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 首次在猪体内培育人源化肾脏</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46665</link>
      <description><![CDATA[首次在猪体内培育人源化肾脏&lt; br /&gt;
科学家们成功在猪体内培育出人性化肾脏，这一突破可能导致在动物体内培育人类器官的可能性。该研究涉及创造人猪嵌合胚胎并将其移植到代孕猪妈妈体内。由此产生的胚胎的肾脏主要含有人类细胞，这标志着科学家首次在另一种动物体内培育出坚固的人性化器官。然而，肾脏并不完全是人类的，因为它们包括主要由猪细胞制成的脉管系统和神经，这使得它们不适合移植。这项研究引发了人们对人脑潜力和制造完整人体器官挑战的伦理担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46665</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 18:05:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 不包括隐私：汽车</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46664</link>
      <description><![CDATA[不包括隐私：汽车
在这篇关于 foundation.mozilla.org 的文章中，我们深入研究了涉及汽车周围的隐私问题。虽然现代车辆提供了大量便利的功能，例如 GPS 导航和语音助手，但它们也带来了隐性成本：潜在侵犯我们的隐私。我们分析各种车型及其随附的应用程序，以确定它们保护我们个人数据的程度。令人惊讶的是，许多受欢迎的汽车品牌在这方面都存在不足，有些甚至未经我们同意就与第三方共享敏感信息。我们强调在购买汽车时考虑隐私的重要性，并提供有关如何在这个日益互联的世界中保护自己的提示。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46664</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 17:54:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧盟委员会推进“聊天控制”提案；</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46663</link>
      <description><![CDATA[欧盟委员会推进“聊天控制”提案；欧盟国家的反击
欧盟委员会的“聊天控制”提案正面临欧盟国家的抵制，该提案旨在打击儿童性虐待材料（CSAM）的共享。尽管 CSAM 的传播令人担忧，但许多欧盟国家认为，拟议的向政府审查开放每个人的内容和通信的解决方案并不是答案。如果该提案获得通过，科技公司威胁将停止在欧盟国家提供服务，一些欧盟成员国也表示不愿投票支持该提案。就连欧盟委员会自己的法律顾问也表示，该提案将违反现有的欧盟法律。这种抵制凸显了那些主张扩大监视权力的人的狭隘性，因为成员国不愿意因为少数人的行为而让每个人都受到更多的监视。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46663</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 17:54:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]挪威拒绝Facebook所有者Meta推迟禁令的上诉</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46662</link>
      <description><![CDATA[挪威拒绝 Facebook 所有者 Meta 推迟禁令的上诉&lt; br/&gt;
挪威拒绝了 Meta 提出的推迟禁止向 Facebook 和 Instagram 用户发送基于个人数据的定向广告的禁令的请求。 Facebook 所有者 Meta 自 8 月 14 日起因不遵守禁令而每天被处以 100 万克朗的罚款。挪威数据保护机构 Datatilsynet 在 7 月发布了禁令，称 Meta 未获得用户明确同意收集其个人数据。 Meta 曾要求暂停该禁令，并援引了爱尔兰的类似案例，该公司因违反欧盟个人数据法而被罚款。挪威监管机构目前正在考虑将禁令扩大到整个欧洲。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46662</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 17:53:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：Websurfx – 一个从其他搜索引擎获取结果的搜索引擎</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46661</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Websurfx – 从其他搜索获取结果的搜索引擎引擎
Websurfx 是一种新的元搜索引擎，旨在提供快速、安全且注重隐私的搜索体验。它通过提供高级图片搜索、自定义过滤和快速结果等功能来解决现有元搜索引擎的缺点。该引擎使用 Rust 构建，可确保内存安全并消除潜在的安全问题。 Websurfx 还计划实施人工智能集成来回答搜索查询，并通过更多配色方案和主题提供高水平的可定制性。该项目目前正在开发中，欢迎用户提供反馈。作者鼓励用户在 GitHub 上为该项目加注星标，以帮助影响更多人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46661</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 17:49:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 旁遮普裔墨西哥裔美国人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46660</link>
      <description><![CDATA[旁遮普墨西哥裔美国人
这篇维基百科文章讨论了主要位于加利福尼亚州尤巴市的旁遮普墨西哥裔美国人社区。该社区的根源在于近一个世纪前发生的移民模式。旁遮普男子最初移民到美国是为了赚钱，并打算返回旁遮普。然而，由于移民法的改变，他们的家人无法与他们团聚。墨西哥移民于 1910 年代开始进入美国，少数墨西哥妇女在旁遮普男子耕种的田地里劳作。跨种族婚姻禁令阻止旁遮普人与黑人或白人妇女结婚，但允许他们与墨西哥妇女结婚。结果，加利福尼亚州最终有近四百对旁遮普裔墨西哥夫妇。文章还讨论了旁遮普男性和墨西哥女性之间的通婚，以及两个社区之间传播的文化方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46660</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 17:42:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]宝马放弃有争议的加热座椅订阅，重新专注于软件服务</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46659</link>
      <description><![CDATA[宝马放弃备受争议的加热座椅订阅，重新专注于软件服务
在面临客户的批评后，宝马决定放弃其备受争议的加热座椅订阅服务。该订阅服务于 2020 年推出，允许司机付费激活车内已安装的加热座椅。然而，客户认为他们为本应包含在汽车中的功能支付了两倍的费用。宝马负责销售和营销的董事会成员Pieter Nota表示，公司现在将专注于软件和服务相关产品，例如驾驶辅助和停车辅助，这些产品可以在购买汽车后添加。宝马将不再提供激活已安装在车辆上的硬件的订阅服务。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46659</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 17:32:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>