<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Jul 2023 01:22:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]亚马逊准备发射大量宽带卫星</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37729</link>
      <description><![CDATA[亚马逊正准备发射大量宽带卫星
亚马逊正准备发射大量宽带卫星，作为其柯伊伯星座的一部分，柯伊伯星座是一个价值 100 亿美元的网络，旨在提供全球互联网连接。该公司计划在未来几年每月建造和发射多达 80 颗卫星。亚马逊将在华盛顿的一家新工厂开始生产可运行的柯伊伯卫星，并将在美国宇航局肯尼迪航天中心设立卫星处理设施。该设施将用于将卫星安装到部署机构上，并将它们封装在火箭鼻锥内。亚马逊已在该设施上投资了 1.2 亿美元，最多可容纳三个同时发布的活动。 Kuiper 网络将与 SpaceX 的 Starlink 和 OneWeb 的宽带星座竞争。亚马逊的目标是到 2026 年 7 月部署其 3,236 颗卫星中的一半，每月至少需要发射两次。该公司签署了历史上最大的商业发射合同，确保使用 ULA 的 Vulcan 火箭、Blue Origin 的 New Glenn 和 Arianespace 的 Ariane 6 运载火箭。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37729</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 01:22:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bfs 3.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37728</link>
      <description><![CDATA[Bfs 3.0：迄今为止最快的查找
该网络内容是 Tavian Barnes 在其网站 tavianator.com 上撰写的博客文章。这篇文章介绍了他的工具 bfs 的最新版本，该工具用于通过文件系统进行广度优先搜索。新的3.0版本包括异步、并行目录遍历的主要功能，这提高了工具的性能。这篇文章解释了对代码所做的更改，并提供了 bfs 执行的 I/O 操作的时间表。作者还比较了 bfs 3.0 与之前版本以及 GNU find 和 fd 等其他类似工具的性能。基准测试表明，bfs 3.0 在各种场景下速度明显更快。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37728</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 01:20:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 谁知道放射病？什么时候？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37727</link>
      <description><![CDATA[谁知道放射病，何时？
这篇博客文章讨论了在广岛和长崎爆炸之前，人们对第一颗原子弹的辐射效应了解多少的问题。作者强调了这样一个事实：洛斯阿拉莫斯有物理学家了解辐射效应，但曼哈顿计划的负责人 J·罗伯特·奥本海默似乎对这个话题并不感兴趣。该帖子还提到，选择炸弹的目标高度是为了最大化爆炸和热效应，而不是最小化辐射效应。作者的结论是，虽然有些人知道辐射效应，但它并没有达到更高层次，目前还不清楚这是否会改变杜鲁门使用炸弹的决定。这篇帖子还谈到了“原子掩盖”的指控，并表明虽然存在虚假信息和错误信息，但这并不是故意掩盖。总的来说，这篇文章提供了有关原子弹辐射效应的知识和决策的细致入微的视角。 （根据 93% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37727</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 00:56:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Systemd 示例</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37726</link>
      <description><![CDATA[系统示例
Systemd by Example 是关于如何使用和理解 systemd init 系统的综合指南。该网站旨在提供实际示例和解释，帮助用户了解 systemd 的复杂性。从基本概念到高级功能，读者将找到分步说明和现实场景来增强他们的理解。内容以清晰简洁的方式呈现，适合初学者和有经验的用户。无论您是系统管理员还是 Linux 爱好者，该资源对于掌握 systemd 都将具有无价的价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37726</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 00:54:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 所以，您不喜欢网络平台提案</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37725</link>
      <description><![CDATA[所以，您不喜欢网络平台提案
在这篇博文中，作者讨论了当您不同意某个提案时如何有效地参与网络平台讨论。他们强调提供建设性反馈并避免人身攻击或威胁的重要性。作者还建议不要假设提案的共识或完成状态，并鼓励在讨论技术提案时关注用例、风险和考虑的替代方案。他们强调在提供反馈时需要使用专业语言并友善。总体信息是成为信号，而不是噪音，并建设性地参与，以便对讨论结果产生有意义的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37725</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 00:45:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TH3P4G3 Thunderbolt eGPU 扩展坞评测</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37724</link>
      <description><![CDATA[TH3P4G3 Thunderbolt eGPU 坞站评测
TH3P4G2 Thunderbolt eGPU 扩展坞是一款紧凑且功能齐全的设备，提供菊花链支持和现代 Thunderbolt 控制器。它具有时尚的设计，配有两件式铝制外壳和用于安装 SFX PSU 和显卡的钢支架。后部接口包括一个 USB A 型 3.0 端口、一个具有 60W 供电能力的主 Thunderbolt 3 端口以及一个支持菊花链的辅助 Thunderbolt 3 端口。该设备易于设置和安装，并且在带宽和稳定性方面表现良好。它还充当集线器，允许用户在下游连接额外的 Thunderbolt 设备。与主流 eGPU 制造商相比，TH3P4G2 是一个经济实惠的选择，可以在全球速卖通上找到，价格约为 150 美元。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37724</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 00:36:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“这是一件大事”：大学城如何摧毁共和党</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37723</link>
      <description><![CDATA[“这是一件大事”：大学城如何摧毁共和党
本文讨论了美国的大学城如何对政治格局产生重大影响，特别是对共和党而言。传统上自由派的大学县的投票率更高，民主党的优势也更大，导致红色州变成蓝色州。文章重点介绍了密歇根州沃什特诺县等例子，拜登在该县以约 101,000 票的优势赢得了近 50 个百分点。这种趋势在各个州都存在，即使是在可靠的红色地区，以大学为导向的县也能产生更大的民主党优势。文章还提到共和党为争取学生投票权和限制大学社区权力所做的努力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37723</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 00:32:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 堆栈溢出</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37722</link>
      <description><![CDATA[堆栈溢出
在 Stack Overflowed，我们理解阅读复杂文档所带来的挫败感，这种挫败感会让您感到困惑并怀疑自己的阅读技巧。我们的专家团队致力于简化系统设计概念并提供任何人都可以理解的清晰解释。我们相信知识应该向所有人开放，我们努力让学习成为一种无缝且愉快的体验。告别被技术术语淹没的日子，迎接清晰和理解的新时代。加入 Stack Overflowed，轻松释放系统设计的力量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37722</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 00:25:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“最好的蓝莓”：一种微小的北美水果如何占领澳大利亚（2022）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37721</link>
      <description><![CDATA[“最好的蓝莓”：一种微小的北美水果如何占领澳大利亚（2022年）
本文讨论了蓝莓在澳大利亚的兴起以及它们从北美的野生灌木到全世界流行的水果的历程。由 Ridley Bell 培育的尤里卡蓝莓品种荣获国际口味研究所颁发的三星级高级口味奖。过去五年，澳大利亚的蓝莓产量增加了两倍，而且现在几乎全年种植。文章强调了培育蓝莓新品种的细致育种过程，以及大小、颜色、香气、甜味和脆度等性状的重要性。澳大利亚种植者渴望满足全球对蓝莓日益增长的需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37721</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 00:20:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]内置人脑组织的计算机芯片获得军事资助</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37720</link>
      <description><![CDATA[内置人脑组织的计算机芯片获得军事资助
莫纳什大学的科学家开发了一种名为“DishBrain”的计算机芯片，其中包含80万个人类和小鼠脑细胞。该芯片通过在五分钟内学会打乒乓球来展示其感知能力。 DishBrain 中的微电极阵列可以读取脑细胞活动并用电信号刺激它们。研究小组建立了乒乓球的一个版本，其中脑细胞接受电刺激来代表球的位置。当球拍击中球时，细胞会受到奖励，而当球拍击中球时，细胞会受到不可预测的刺激。该研究获得了澳大利亚国家情报和安全发现研究资助计划的 407,000 美元资助，可能对规划、机器人和药物发现等领域产生重大影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37720</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 23:37:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>