<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Dec 2023 17:59:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了这样的想法：并非所有软件都需要不断发展和改进 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65507</link>
      <description><![CDATA[成品软件
作者讨论了并非所有软件都需要不断发展和接收更新的想法。他们认为，软件应该不断改进的信念导致了软件即服务 (SaaS) 的兴起，用户每月支付费用才能访问不断更新的软件。作者提到了他们自己的公司 37signals，该公司将其业务建立在持续改进的承诺之上。不过，他们也强调了 Dropbox 的例子，他们认为该文件同步服务在实现其最初目的后应该保持不变。作者认为软件被视为已完成且不不断变化是有价值的。他们介绍了自己的公司 once.com，旨在创建具有明确“完成”路径的软件产品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65507</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 17:59:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者认为大多数个人博客不需要浏览器分析。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65506</link>
      <description><![CDATA[您的博客不需要分析&lt; br /&gt;
作者认为大多数个人博客不需要浏览器分析。他们分享了自己在 2017 年从博客中删除分析的经验，以及这如何对他们的写作动机、流量趋势或受欢迎程度没有产生负面影响。他们解释说，他们使用 Ruby 脚本来跟踪流量趋势，该脚本总结了 Nginx 访问日志，该日志提供了有关帖子受欢迎程度、读者地理位置和传入流量来源的足够信息。作者还讨论了分析如何有助于调试目的和了解特定帖子何时受到关注。他们强调，他们仍然可以通过网络服务器的访问日志访问这些信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65506</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 17:45:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]NASA 已在 [...] 成功测试了 3D 打印的旋转爆震火箭发动机 (RDRE)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65505</link>
      <description><![CDATA[NASA 3D 打印旋转爆炸火箭发动机测试成功
NASA 已在阿拉巴马州亨茨维尔的马歇尔太空飞行中心成功测试了 3D 打印的旋转爆震火箭发动机 (RDRE)。该发动机在 251 秒内产生超过 5,800 磅的推力，满足着陆器接地或深空燃烧的要求。该测试旨在了解如何将燃烧器扩展到不同的推力等级，以支持各种发动机系统和任务。 RDRE 提高了设计效率，使 NASA 更接近将更多质量和有效载荷送入更远的太空。美国宇航局格伦研究中心和维纳斯航空航天公司正在与美国宇航局马歇尔公司合作，扩展该技术以获得更高的性能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65505</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 17:30:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国媒体平台 TikTok 拒绝播放以色列人质视频 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65504</link>
      <description><![CDATA[“过于政治化”：TikTok 拒绝播放以色列人质视频
中国拥有的媒体平台 TikTok 拒绝播放以色列人质和失踪人员论坛制作的以色列人质视频。该论坛制作短视频片段，以提高人们对以色列被绑架者困境的认识，特别是那些受到 10 月 7 日哈马斯袭击影响的人。虽然这些片段在 Facebook 等平台上推广，但 TikTok 认为它们“过于政治化”并拒绝了它们。 TikTok 因营造有利于反犹太主义传播的环境而受到广泛批评，萨沙·拜伦·科恩 (Sasha Baron Cohen) 和艾米·舒默 (Amy Schumer) 等犹太名人公开反对该平台。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65504</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 17:27:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]衰落主义是认为社会或机构处于衰落状态的信念。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65503</link>
      <description><![CDATA[衰落主义
衰落主义是认为社会或机构正处于衰落状态的信念。这种信念常常受到认知偏见的影响，例如乐观回顾，这导致人们对过去更加乐观，对未来更加消极。衰落论的思想在整个历史中一直存在，爱德华·吉本的《罗马帝国衰亡史》和奥斯瓦尔德·斯宾格勒的《西方的衰落》等著名著作为其流行做出了贡献。衰落主义既可以被视为一种心理诡计，也是一种应对当下的情感策略。这是美国政治中反复出现的主题，历史学家指出了衰落主义的各个阶段。英国和法国等欧洲国家也经历了一段时期的衰落。总体而言，衰落主义是一种警告和行动呼吁，但如果它导致衰落预言的自我实现，它也可能是有害的。 （根据故事文本的 76% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65503</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 16:55:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了美国板栗树的衰退和潜在恢复。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65502</link>
      <description><![CDATA[美国失去了栗子，它是一棵完美的树&lt; br /&gt;
本文讨论了美国板栗树的衰退和潜在恢复。美洲板栗曾经是东北部森林的优势物种，但在 20 世纪初几乎被一种名为枯萎病的真菌病害消灭。板栗的消失产生了重大的生态和文化影响，因为板栗树为动物和人类提供了食物、住所和资源。尽管挑战仍然存在，但目前正在努力通过育种和基因改造来恢复美洲板栗。这篇文章强调了围绕在恢复过程中使用转基因生物（GMO）的争议。尽管面临挑战，美国板栗的恢复被视为将一种独特且有价值的树带回美国景观的一种方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65502</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 16:45:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了来年致力于能力的重要性。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65501</link>
      <description><![CDATA[致力于在来年发挥能力
作者讨论了在来年致力于能力的重要性。他们承认，许多人制定了决心，但往往无法贯彻执行。然而，他们认为花时间提高工作技能是一个更容易实现的目标。作者以编程为例，强调了在自己的领域刻意练习和精进的价值。他们鼓励走更长的路并专注于美学，以找到新颖的解决方案并学习新技术。作者还强调了修改和完善工作的重要性，无论是代码还是写作，以实现卓越。他们认为，从长远来看，现在投入时间提高技能将会得到回报。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65501</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 16:43:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了自动播放特定歌曲的常见烦恼 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65500</link>
      <description><![CDATA[每次将手机插入手机时停止自动播放同一首歌曲汽车
本文讨论了每次智能手机插入汽车时自动播放特定歌曲的常见烦恼。它解释说，无论连接方式如何，iPhone 默认都会按字母顺序播放 iTunes 中的第一首歌曲。作者提到由于这个问题，他们的车里播放了一些随机且可能令人尴尬的歌曲。文章提出了一些减少烦恼的方法，例如调整车辆设置或下载一首“空白歌曲”，其标题使其位于 iTunes 列表的顶部。作者强调了 iTunes 上一首名为“A a a a a Very Good Song”的无声曲目的成功，这表明人们愿意为自动播放问题的解决方案付费。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65500</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 16:24:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]该网页内容的作者分享了他们最近对麻将游戏的痴迷和[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65499</link>
      <description><![CDATA[拥有一款我喜欢的游戏让每一天都充满乐趣
该网页内容的作者分享了他们最近对麻将游戏的痴迷以及麻将如何给他们带来日常乐趣。他们反思过去吸引他们的爱好和活动，例如足球、音乐、游戏和阅读。作者强调拥有能让他们兴奋并让他们活在当下的东西的价值。他们提到，虽然这些痴迷可能并不总能带来工作或生活中有用的东西，但人类最大的幸福就是活在当下。作者也承认在技能提升中遇到困难的挑战以及坚持不懈的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65499</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 16:22:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这篇网络内容文章的作者承认自己是日本世界的休闲游客 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65498</link>
      <description><![CDATA[将“J”放入 RPG，第 3 部分：进行决赛幻想七
这篇网络内容文章的作者承认自己是日本角色扮演游戏和主机视频游戏世界的休闲游客。他们表示由于缺乏该类型的资格和经验，因此对审查《最终幻想 VII》感到犹豫。作者分享了他们最初对这款游戏的困惑和失望，觉得它莫名其妙且难以理解。然而，他们承认这款游戏的重要性并决定再给它一次机会。有了一些背景信息和实用技巧，作者开始欣赏游戏的叙事结构和复杂性。 （根据 31% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65498</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 16:04:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>