<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Sep 2023 08:51:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>拍手的物理原理</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45737</link>
      <description><![CDATA[拍手的物理原理
在本文中，我们将探讨简单的拍手动作背后令人着迷的物理原理。虽然这看起来像是一个平凡的举动，但实际上有很多科学原理在起作用。我们深入研究拍手的机制，讨论气压​​、摩擦力和声速的作用。令人惊讶的是，拍手发出的声音不仅仅是由于双手的碰撞，还涉及到双手之间空气分子的相互作用。了解拍手的物理原理可以深入了解其他科学领域，例如声学和振动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45737</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 08:51:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]南极洲部分地区没有一只帝企鹅幼崽能在春天幸存</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45736</link>
      <description><![CDATA[在南极洲部分地区，没有一只帝企鹅幼崽能在春天幸存
最近的一项研究表明，在南极洲部分地区，没有一只帝企鹅幼崽能够在这个春天存活下来，这表明气候变化对这些标志性生物造成了毁灭性影响。该研究的主要作者菲尔·特拉森警告说，随着气温上升和海冰减少，这只是未来的开始。结果比预期更加令人震惊，凸显了采取行动减少温室气体排放和改变我们当前轨迹的紧迫性。海冰的消失还会产生更广泛的影响，例如南极冰架融化加剧和海平面潜在上升。这项研究敲响了警钟，强调了立即采取行动的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45736</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 08:33:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】硅谷精英梦想的5.5万英亩乌托邦规划揭晓</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45735</link>
      <description><![CDATA[硅谷精英梦想的55,000英亩乌托邦规划揭晓
硅谷精英们公布了他们在加利福尼亚州索拉诺县 55,000 英亩农田上建造一座乌托邦城市的计划。该倡议背后的团队 Flannery Associates 推出了一个网站并发布了拟议城市的效果图，名为“永远的加州”。该项目得到了硅谷著名投资者的支持，包括里德霍夫曼、劳伦鲍威尔乔布斯和马克安德森。这座城市的愿景包括适宜步行的社区、可靠的公共交通和清洁能源。然而，该项目因其秘密性和涉嫌非法行为而面临争议和批评。当地官员和居民对该项目表示担忧和质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45735</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 08:18:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>What3Words 地理编码算法的批判性分析</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45734</link>
      <description><![CDATA[What3Words 地理编码算法的批判性分析
标题：What3Words 地理编码算法的批判性分析

在本文中，我们对流行的地理定位服务 What3Words 使用的地理编码算法进行了批判性分析。 What3Words 将整个世界划分为 3x3 平方米的网格，并为每个网格分配一个唯一的三字地址。虽然使用单词作为地址的概念是创新且用户友好的，但我们的分析揭示了一些问题。

首先，What3Words使用的算法是专有的，缺乏透明度，因此很难评估其准确性和可靠性。此外，单词到方块的分配取决于语言，这可能会导致不同语言之间的混乱和不一致。

此外，我们的分析强调了潜在的安全和隐私问题。三字地址很容易被猜测或暴力破解，给依赖该系统获取敏感位置的个人和组织带来风险。

虽然 What3Words 已广受欢迎并已被多个组织采用，但我们的分析提出了有关其有效性、透明度和安全性的重要问题。我们建议进一步研究和评估，以解决这些问题并确保地理定位服务的可靠性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45734</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 08:18:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 果汁劫持：手机充电的都市传说，永不消亡</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45733</link>
      <description><![CDATA[果汁劫持：关于手机充电的都市传说，根本不会死了
Juice jacking 是一种通过被篡改的充电站或 USB 端口窃取数据或安装恶意软件的行为，一直是一个长期存在的问题。然而，尽管来自各种来源的警告，除了概念验证演示之外，还没有已知的榨汁事件。我们现在收到的警告只是之前警告的回声。虽然这种威胁在理论上是可能的，但可能性很小。大多数手机制造商都添加了提示，询问用户是否允许数据交换，而且手机电池多年来也得到了改进。不过，如果您想格外小心，可以避免使用公共充电站、携带外部电池、通过电源插座充电、使用值得信赖的充电线或购买 USB 安全套来防止数据传输。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45733</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 08:16:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄亥俄州警察公布了警官射杀怀孕司机的随身摄像机视频</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45732</link>
      <description><![CDATA[俄亥俄州警察发布了警察射杀怀孕司机的随身摄像机视频
最近发布的随身摄像机镜头显示，一名俄亥俄州警察在一名孕妇被指控入店行窃后，透过挡风玻璃向她开枪。这名女子名叫塔基亚·杨(Ta&#39;kiya Young)，后来在医院被宣布死亡。视频显示，警察多次要求杨下车，但她拒绝了。然后警察拔出枪，让她再次出去，她回答道：“你要开枪打死我吗？”当汽车开始缓慢向前行驶时，警官透过挡风玻璃开枪。杨的家人称她的死亡是“犯罪行为”和“严重滥用权力和权威”。目前俄亥俄州刑事调查局正在调查这起枪击事件。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45732</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 08:15:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>财富汇集共享，让每个人的财富更快增长</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45731</link>
      <description><![CDATA[财富的汇集和分享让每个人的财富增长更快 
本文讨论了遍历性的概念及其在合作和财富增长中的应用。首先解释了抛硬币模型，在该模型中，个人会经历财富的增加和损失。虽然财富的预期价值随着时间的推移而增加，但个人财富肯定会减少。然而，文章引入了一种合作协议，个人汇集财富并平均分配，与非合作者相比，导致更高的时间平均增长率。文章强调了合作的重要性以及从关注预期价值转向考虑时间平均增长率的必要性。它还提到了合作群体内多样性和保持同一性的相关性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45731</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 08:07:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 布卢姆菲尔德桥之谜</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45730</link>
      <description><![CDATA[布卢姆菲尔德大桥之谜
此网页内容的作者正在讨论布卢姆菲尔德大桥的神秘面纱，这是一座横跨明尼阿波利斯 494 号州际公路的人行桥。作者质疑为什么要建造这座桥，因为它似乎没有连接任何必要的设施，并通向一片空地。笔者在网上进行了调查，并向各个个人和组织寻求答案，但没有找到修建这座桥的明确原因。作者探讨了这座桥是出于对未来发展的预期而建造的可能性，并讨论了当时州际公路建设的政治氛围。作者表达了寻找这座桥存在的原因的决心。 （根据故事文本的 20% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45730</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 08:04:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] QWERTY 效果</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45729</link>
      <description><![CDATA[QWERTY 效果
QWERTY 效应是一种人们倾向于更喜欢在 QWERTY 键盘上更频繁地键入的单词和字母的现象。这种效应表明键盘的布局会影响我们对某些单词的感知和偏好。 QWERTY 键盘布局旨在防止机械打字机卡住，但此后它已成为计算机键盘的标准布局。一些研究表明，在 QWERTY 键盘上更容易输入的单词会被认为更积极、更愉快。然而，围绕QWERTY效应存在争议，一些研究人员认为它可能受到词频和熟悉度等其他因素的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45729</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 07:51:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ChatGPT 和 Bing AI 的热潮已经结束了吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45728</link>
      <description><![CDATA[ChatGPT 和 Bing AI 热潮已经结束了吗？ 
人们最初对 ChatGPT 和 Bing AI 等生成型人工智能产品的兴奋已经开始消退。各国政府正在加大力度监管该技术，创作者正在起诉侵犯知识产权的行为，而且对侵犯隐私的担忧也在不断增加。最近的报告表明，消费者正在对人工智能驱动的聊天机器人失去兴趣，Bing 未能削弱 Google 的市场份额，而 ChatGPT 则首次失去用户。这些聊天机器人仍然容易出现错误和不准确，并且人们对其可信度存在担忧。虽然生成式人工智能是一项强大的技术，但聊天机器人是否不仅仅是一种派对技巧还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45728</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 06:36:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>