<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Apr 2024 21:11:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>枪击事件发生后，密歇根州立大学承诺安全。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83278</link>
      <description><![CDATA[枪击事件发生后，密歇根州立大学承诺安全。它提供了监视
密歇根州立大学在校园内实施了大规模监控系统，拥有 2,000 多个安全摄像头和人工智能软件来监控学生和活动。虽然该大学声称这是为了安全，但学生活动人士和专家担心潜在的后果。该系统被认为在防止枪击事件方面无效，并且可能使边缘化学生处于不利地位。鉴于该大学监视学生言论的历史，人们担心该技术可能会被用来监视学生抗议活动。监控系统还引起了人们对惩罚和监控方面种族差异的担忧。学生活动人士正在反击他们认为侵犯隐私和对校园活动构成威胁的行为。 （根据 68% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83278</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 21:11:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]特斯拉公布 2024 年第一季度交付量同比下降 8.5%</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83277</link>
      <description><![CDATA[特斯拉交付量同比下降 8.5%，这是 2020 年以来首次下降&lt; /a&gt;
特斯拉报告称，与 2023 年同期相比，2024 年第一季度的交付量下降了 8.5%，这是自 2020 年以来的首次下降。下降的原因是更新的 Model 3 的生产挑战以及红海冲突和纵火袭击。在电动汽车市场竞争日益激烈的情况下，这种下滑引发了人们对特斯拉增长前景的担忧。尽管交付量下降，特斯拉仍对其未来持乐观态度，计划在 2024 年第一季度推出下一代低成本汽车，并创历史新高的储能产品部署。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83277</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 20:58:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Uber Eats 优食快递员 Pa Edrissa Manjang 是黑人，在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83276</link>
      <description><![CDATA[Uber Eats 优食快递员与人工智能偏见的斗争表明英国法律下的正义是艰难的赢了
Uber Eats 优食快递员 Pa Edrissa Manjang 是一名黑人，他在面临“种族歧视”的面部识别检查，导致他无法访问该应用程序后，收到了 Uber 的付款。该案凸显了面对人工智能偏见，根据英国法律寻求正义所面临的挑战。尽管与 Manjang 达成和解，但 Uber 否认其系统存在缺陷，引发了有关透明度和问责制的质疑。信息专员办公室（ICO）执法不力进一步削弱了对个人的法律保护。政府不愿出台专门的人工智能安全立法，而且为监管机构提供的资金很少，这表明政府在解决人工智能风险方面缺乏优先权。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83276</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 20:46:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为什么孩子们被迫安静地吃午饭？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83275</link>
      <description><![CDATA[为什么孩子们被迫安静地吃午饭？
作为一名家长，我从来没有想到午餐时间会是我儿子在北卡罗来纳州 A 级公立学校一天中最糟糕的部分。学校强制午餐时必须安静15分钟，即使是窃窃私语也会遭到斥责。这项政策的目的是最大限度地利用技术和西班牙语课程的教学时间，但它牺牲了学生重要的社交时间。无声午餐是一种有毒的赢家通吃文化的表现，这种文化将学业成绩置于儿童的心理健康和社会发展之上。现在是学校优先考虑人际关系和社区建设的时候了，认识到社交午餐对于培养全面发展的个人的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83275</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 20:43:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在辣椒调味品的世界里，一场战斗正在酝酿之中，由 David Chang 创立的 Momofuku [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83274</link>
      <description><![CDATA[商标霸凌者：百福向其他销售“辣椒脆饼”的人发起攻击&#39;
在辣椒调味品领域，一场战斗正在酝酿之中，由 David Chang 创立的 Momofuku 试图将“chili crunch”和“chile crunch”注册为商标。此举在 Homiah 和 MìLà 等小企业中引发了争议和沮丧，这些企业已收到 Momofuku 的停止函。虽然一些人出于对法律诉讼的恐惧而遵守了规定，但另一些人则认为百福的行为是为了扼杀市场竞争。商标纠纷凸显了食品行业企业家面临的挑战，并引发了人们对此类激进商标活动背后意图的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83274</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 20:42:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 西南航空的网站存在一个已知错误，不接受带有空格的合法名称 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83273</link>
      <description><![CDATA[当航空公司网站不接受您的法定姓名时该怎么办
西南航空的网站存在一个已知错误，该错误不接受带空格的合法名称，从而导致申请航班积分时出现问题。尽管客户投诉已超过 4 年，该航空公司仍未解决该问题。唯一的解决办法就是每次打电话给客服用积分订机票。该网站缺乏开源可用性，使得用户无法自行解决问题。作者希望通过分享自己的经验，西南航空能够解决这个问题。此外，该网站还存在其他小错误，突出显示了整个系统的潜在问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83273</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 20:40:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]老师们正在使用人工智能来给论文评分。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83272</link>
      <description><![CDATA[教师正在使用人工智能对论文进行评分。一些专家提出道德担忧
教师越来越多地使用 ChatGPT 等人工智能工具来协助对论文进行评分并向学生提供反馈。虽然这项技术提供了更快的评分和更一致的反馈等好处，但它也引发了围绕准确性、抄袭和维护教育诚信的道德担忧。一些专家认为，人工智能应该与人工评分结合使用，以提供个性化反馈并确保学生的作业不受影响。随着学校努力将人工智能融入教育，为教师和学生制定明确的政策和指南对于克服这种不断发展的技术的潜在陷阱至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83272</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 20:38:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加州正在减少建造房屋。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83271</link>
      <description><![CDATA[加州正在建造更少的房屋。国家可能会变得更加昂贵
加州地标集团 (California Landmark Group) 总裁肯·卡汉 (Ken Kahan) 感受到了加州新建房屋数量减少的影响。高昂的劳动力和材料成本、新的法规以及不断上升的利率使开发商更难盈利。洛杉矶市实施了 ULA 措施，这是一种财产转让税，给开发商带来了额外的财务压力。虽然一些项目仍在进行中，但专家预测，随着竣工公寓的减少，租金最终将会上涨。尽管努力让建造住房变得更容易，但由于该市的政治转变支持对房东进行限制，开发商仍持谨慎态度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83271</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 20:35:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国几个州的立法者正在打击在线成人内容，导致 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83270</link>
      <description><![CDATA[色情限制导致 VPN 热潮
美国多个州的立法者正在打击在线成人内容，导致 VPN 使用量激增，因为用户试图绕过限制。批评者担心，这些法律可能会被广泛解释为针对 LGBTQ+ 和边缘化群体，从而限制对在线支持系统的访问。 VPN 提供商报告称，这些法律实施后，需求显着增加。像 Pornhub 这样的平台正在阻止具有年龄验证法的州的访问，以避免处罚和数据收集责任。然而，VPN 使用的增加可能会引起立法者的审查，他们希望限制对流行在线内容的访问，从而可能导致意想不到的后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83270</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 20:33:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大声的水管能拯救生命吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83269</link>
      <description><![CDATA[大声的水管能拯救生命吗？
罗马尼亚摩托车发展协会最近与布加勒斯特理工大学道路车辆系和 Enviro Consult 联合进行了一项研究，旨在确定摩托车上的大声管道是否真的可以拯救生命。研究发现，“大声的管道可以拯救生命”的假设是错误的，因为如果汽车司机距离汽车超过 33 英尺，他们就听不到摩托车的声音。这对摩托车骑手的普遍看法提出了挑战，即为了保证道路安全，大声的管子是必要的。这一有争议的发现肯定会引发摩托车爱好者的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83269</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 20:30:45 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>