<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Sep 2024 01:33:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在 BMJ.com 上发表的一项研究中，Nicholas A.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108412</link>
      <description><![CDATA[医生高估绝症患者的存活天数，估计值比正常人高出 5.3 倍
在 BMJ.com 上发表的一项研究中，Nicholas A. Christakis 和 Elizabeth B. Lamont 发现，医生严重高估绝症患者的存活时间，预测值平均比正常人高出 5.3 倍。该研究在芝加哥的五个门诊临终关怀项目中进行，涉及 343 名医生和 468 名患者。只有 20% 的预测是准确的，而 63% 的预测过于乐观。有趣的是，研究发现经验更丰富的医生更准确，而医患关系更长久的医生往往不太准确。这种系统性的乐观主义可能会对临终关怀的质量产生负面影响，导致临终关怀转诊延迟，并可能使患者做出适得其反的选择。研究表明，寻求第二意见，尤其是经验丰富的医生的意见，可以提高预后准确性。

争议点：预后中的系统性乐观主义可能被视为医疗培训和实践的失败，可能导致临终关怀不理想。

独特见解：研究强调，对患者的个人投入越少，预后就越准确，这表明公正的第二意见可能发挥重要作用。（基于 65% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108412</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 01:33:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] zachxbt.mirror.xyz 上的文章深入探讨了 Lazarus Group 的活动，该组织是一个 N [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108411</link>
      <description><![CDATA[Lazarus Group 通过 25 次加密货币黑客攻击将 2 亿美元洗钱为法定货币
zachxbt.mirror.xyz 上的文章深入探讨了 Lazarus Group 的活动，该组织是一个受朝鲜政府支持的黑客组织，以出于经济动机的网络攻击而闻名。该组织与多起备受瞩目的事件有关，包括 2014 年的索尼影业黑客事件和 2016 年的 8100 万美元孟加拉国银行抢劫案。最近，他们的重点转向了加密货币领域，分析公司估计，自 2017 年以来，被盗金额在 30 亿至 41 亿美元之间。本文细致地追踪了 2020 年 8 月至 2023 年 10 月期间发生的 25 起黑客事件，详细说明了 Lazarus Group 如何通过各种 P2P 市场和中心化混币服务将这些加密货币盗窃案中的 2 亿美元洗钱成法定货币。值得注意的是，文章强调了用于混淆被盗资金来源的复杂方法，包括使用 Tornado Cash 和 ChipMixer，以及吴慧慧等受制裁的场外交易商的参与。

争议方面：国家支持的行为者参与大规模金融犯罪引发了重大的地缘政治和网络安全担忧。

独特/巧妙的方面：通过多个中介钱包和混合服务详细追踪资金，展示了现代网络洗钱技术的复杂性和精密性。（基于 32% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108411</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 01:32:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 奈特不确定性以经济学家弗兰克·奈特 (Frank Knight) 的名字命名，指的是缺乏量化 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108410</link>
      <description><![CDATA[奈特不确定性
奈特不确定性以经济学家弗兰克·奈特命名，指的是缺乏对未来事件的可量化知识，将其与可衡量的风险区分开来。奈特 1921 年的作品《风险、不确定性和利润》强调，虽然风险可以衡量，但不确定性无法衡量，对经济行为的影响不同。企业家管理可量化的风险，而储蓄者可能担心不可预测的通货膨胀。奈特的思想影响了 20 世纪 20 年代和 30 年代的经济学家，G.L.S. Shackle 用潜在意外理论进一步探索了不确定性。尽管奈特不确定性意义重大，但它缺乏正式的概率和信念系统，导致决策方法研究不断进行。埃尔斯伯格悖论和纳西姆·尼古拉斯·塔勒布的黑天鹅理论阐明了忽视奈特不确定性所带来的挑战和后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108410</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 01:28:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]来自 C 大学的研究人员 Carlos de la Fuente Marcos 和 Raúl de la Fuente Marcos [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108409</link>
      <description><![CDATA[地球将迎来新的迷你卫星，持续两个月
马德里康普顿斯大学的研究人员 Carlos de la Fuente Marcos 和 Raúl de la Fuente Marcos 发现，一颗名为 2024 PT5 的小行星将暂时成为地球的迷你卫星。他们的研究发表在AAS 研究笔记上，揭示了这颗直径仅为 10 米的小行星将被地球引力捕获，并在 9 月下旬至 11 月中旬的 53 天内完成一次轨道运行。这种现象并非史无前例； 2006年和2020年也发生过类似事件。这颗小行星很可能来自阿朱那小行星带，由于其自​​然的轨道特性，不被视为太空垃圾。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108409</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 01:12:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：asia.nikkei.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108408</link>
      <description><![CDATA[关税上调后，中国电动汽车在美国仍比特斯拉便宜
标题：关税上调后，中国电动汽车在美国仍比特斯拉便宜
网站：asia.nikkei.com

华盛顿/纽约——尽管拜登政府大幅提高进口中国电动汽车的关税，但一些车型仍将比美国同类车型更便宜，例如特斯拉。周五宣布的对电动汽车征收 100% 关税，自 9 月 27 日起生效，源于美国贸易代表办公室为期四年的审查，该审查指出了不公平的贸易行为。这一发展凸显了华盛顿电动汽车政策面临的持续挑战，凸显了在电动汽车市场平衡贸易监管与竞争性定价的难度。争议在于此类关税在解决贸易失衡问题而不损害消费者选择方面是否有效。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108408</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 01:02:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Circuit Artist 是一款数字电路绘图和模拟游戏，专为沙子和沙子设计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108407</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我制作了一款数字电路绘图和模拟游戏
Circuit Artist 是一款数字电路绘图和模拟游戏，专为沙盒游戏和解谜而设计。该游戏允许用户创建数字电路并与之交互，其中电路以图像表示。用户可以利用 Lua 脚本与他们的电路交互，从而增加一层可编程性。该游戏使用 raylib 构建，游戏规则简单：像素三角形代表 NAND 门，黑色像素为背景，其他像素充当电线。该项目的独特之处在于其对电路设计和模拟的可视化和交互式方法。它根据 GPLv3 获得许可，需要针对 Windows 的特定构建步骤，包括本地 LuaJIT 设置。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108407</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:54:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] WareWoolf 是一个极简主义的小说写作系统和富文本编辑器，专门为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108406</link>
      <description><![CDATA[Brsl​​oan/warewoolf：极简主义的小说写作系统/富文本编辑器
WareWoolf 是一款极简主义的小说写作系统和富文本编辑器，专为小说作家设计。它通过提供带有三个基于文本的面板的简化界面（章节、编辑器和注释）来强调简单性和无干扰写作。与其他写作软件不同，WareWoolf 不允许自定义字体、行距或颜色，而是专注于组织、编辑和修改小说的基本工具。主要功能包括仅键盘导航、纯文本导入/转换、章节重新排序、手稿汇编、电子邮件草稿、内置文件和 Wi-Fi 管理器、字数跟踪和 MarkdownFic 支持。 WareWoolf 将章节保存为纯文本文件，确保长期可访问性和兼容性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108406</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:09:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 佛罗里达州男子雷米·拉·圣菲利克斯 (Remy Ra St Felix) 因​​领导一系列犯罪活动被判处 47 年监禁 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108405</link>
      <description><![CDATA[12 人因实施暴力入室抢劫以窃取加密货币被判刑
佛罗里达州男子 Remy Ra St Felix 因领导一系列针对加密货币的暴力入室抢劫案被判处 47 年监禁。9 月 5 日至 12 日期间，12 名男子因参与该计划而被判刑，该计划涉及 SIM 卡交换和暴力入室抢劫，以窃取超过 350 万美元。St Felix 和他的同谋用枪指着受害者，殴打他们，并用塑料扎带束缚他们。这些同谋者通过加密信息进行交流，以策划他们的犯罪行为，并通过匿名性增强的加密货币清洗被盗资金。该案件由国家加密货币执法小组 (NCET) 和美国北卡罗来纳州中区检察官办公室起诉。

争议点：入室抢劫的暴力性质，包括用枪威胁家人和折磨受害者，尤其令人震惊。

独特/巧妙的方面：使用 SIM 卡交换和加密消息来协调和执行犯罪，凸显了犯罪分子采用的复杂且精通技术的手段。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108405</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:08:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一份详细的 24 小时快照中，《卫报》探讨了伊隆·马斯克在 [...] 上的多产活动。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108404</link>
      <description><![CDATA[伊隆·马斯克心中的一天
《卫报》在一份详细的 24 小时快照中探索了伊隆·马斯克在 X（以前的 Twitter）上的大量活动，重点介绍了他与右翼人物和有争议内容的互动。从 8 月 13 日午夜刚过开始，马斯克发帖超过 145 次，与极右翼政客、保守派影响者和阿谀奉承的崇拜者互动。他的推文包括反移民内容、选举阴谋和媒体攻击。马斯克的互动反映了右翼回音室，向他的 1.95 亿粉丝放大了极端观点。尽管马斯克声称政治独立，但他的社交媒体活动显示出明显的保守转变，经常宣传误导性的说法和阴谋。这种描述与理查德·布兰森和史蒂夫·乔布斯等过去的科技巨头的公众形象形成了鲜明对比。（基于 96% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108404</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 23:53:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.ifixit.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108403</link>
      <description><![CDATA[iPhone 对氦气过敏 (2018)
标题：iPhone 对氦气过敏 (2018)
网站：www.ifixit.com

莫里斯医院的系统专家 Erik Wooldridge 在安装新的 MRI 机器时遇到了一个奇怪的问题：苹果设备（包括 iPhone 和 Apple Watch）停止工作，而 Android 设备却不受影响。Erik 最初怀疑是电磁脉冲，后来发现真正的罪魁祸首是 MRI 机器冷却系统中的氦气泄漏。氦分子足够小，可以穿透 Apple 设备中真空密封的 MEMS 振荡器，从而破坏其功能。这种现象已得到实验证实，并在 Apple 的用户指南中得到承认，凸显了现代电子产品中一个独特的漏洞。这个问题很少见，但硅片制造商知道这一点，他们会进行氦泄漏测试以降低此类风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108403</guid>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 23:44:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>