<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Aug 2024 06:10:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>本文作者是 Daniel J.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103902</link>
      <description><![CDATA[椭圆曲线密码学的安全曲线 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41220549)
Daniel J. Bernstein 和 Tanja Lange 撰写的这篇论文探讨了为椭圆曲线密码学 (ECC) 选择特定椭圆曲线的安全影响。它研究了各种攻击，包括离散对数计算和常见的实施陷阱。作者强调了 ECC 的历史背景，指出了它相对于传统离散对数系统的优势，并讨论了避免弱曲线的标准的发展。他们强调了 SafeCurves 标准的重要性，该标准旨在确保 ECC 安全性，而不仅仅是椭圆曲线离散对数问题 (ECDLP)。本文强调，更好的曲线选择可以缓解许多现实世界的 ECC 漏洞，尽管需要采取进一步措施来解决所有潜在故障。SafeCurves 计划被视为提高 ECC 安全性的关键一步。

争议：本文表明，现有的 ECC 标准不能充分确保安全性，这可能会引起开发或依赖这些标准的人的争议。

独特/巧妙：SafeCurves 标准旨在主动拒绝可能容易受到未来 ECDLP 攻击的曲线，展示了一种前瞻性的加密安全方法。（基于 5% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103902</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 06:10:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作为开发人员，我们经常关注运行时性能，但优化 TypeScript 的类型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103901</link>
      <description><![CDATA[一种优化 TypeScript 类型检查性能的方法
作为开发人员，我们经常关注运行时性能，但优化 TypeScript 的类型检查也同样重要。可能会出现诸如 IDE 响应速度慢和编译时间延长等问题，尤其是在复杂类型推断的情况下。我们在使用 TypeScript 5.3 时遇到了严重的性能下降，导致编译器崩溃和内存耗尽。尽管 TypeScript 团队提供了一般指导，但用于衡量和改进类型检查器性能的详细工作流程却很少。我们设计了一种使用 --extendedDiagnostics 和 --generateTrace 等工具的策略。我们的查询生成器会为 e.op 等函数生成大量重载，这加剧了这些问题。我们将分享优化类型检查性能的方法和技巧。特别感谢 Aleksandra Sikora、David Blass 和 Larry Layland 的贡献。（摘要基于 13% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103901</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 05:07:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在该行业工作超过 15 年，包括经营一家企业并经历成功 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103900</link>
      <description><![CDATA[营销 &gt;&gt;&gt; 工程和销售
在行业工作超过 15 年，包括经营企业以及体验 SaaS 产品的成功和失败之后，我得出结论，营销远比工程、销售或任何其他业务功能更为重要。作为一名工程师转行做营销人员，我最初专注于构建具有简洁用户界面和可扩展后端的技术上令人印象深刻的产品。然而，尽管我付出了努力，我的前两款产品还是失败了，即使是免费提供的。观察成功的 SaaS 企业，我发现它们之所以蓬勃发展，不是因为创新的产品，而是因为坚持不懈的营销，即使是半成品产品。现在，我的盈利 SaaS 专注于营销和解决用户的问题，这证明了营销至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103900</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 04:53:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 从今天开始，Fastmail 用户可以为他们的账户创建密钥，从而提供更快的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103899</link>
      <description><![CDATA[向 Fastmail 引入密钥支持
从今天起，Fastmail 用户可以为他们的帐户创建密钥，从而提供更快、更安全的登录方法。密钥解决了传统密码的几个问题：它们难以猜测、容易忘记并且容易受到网络钓鱼攻击。与密码不同，密钥使用公钥加密，使其具有防重放、防数据库泄漏和防网络钓鱼的功能。它们还简化了登录过程，通常只需要指纹、面部或 PIN 即可进行验证。虽然密钥还不能完全替代密码，但它们代表了在线安全方面的重大进步。但是，第三方密码管理器在浏览器中的集成仍然存在一些问题，并且需要在导出和导入密钥方面实现标准化。尽管面临这些挑战，Fastmail 仍然认为现在是采用密码密钥的正确时机，并期待其继续取得成功。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103899</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 04:26:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为何生物学生成式人工智能进展缓慢？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103898</link>
      <description><![CDATA[为什么生物生成式人工智能进展缓慢？
文本、图像、视频和声音生成式人工智能进展迅速，OpenAI 的 ChatGPT 等工具就是明证。然而，由于数据验证成本高、复杂性高，生物生成式人工智能发展滞后。与 NLP 中使用的大量且易于获取的人工文本数据不同，生物数据收集涉及 DNA 测序等劳动密集型过程，这会带来偏差和复杂性。此外，虽然 NLP 输出可以由人类快速评估，但验证生物序列需要大量的实验室工作，耗时且成本高昂。与 NLP 相比，数据可用性和验证复杂性的差异显著减缓了生物机器学习的进展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103898</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 04:14:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 迪士尼已请求佛罗里达州法院驳回杰夫·库萨克提起的非正常死亡诉讼 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103897</link>
      <description><![CDATA[迪士尼要求驳回非正常死亡诉讼，因为受害者是 Disney+ 订阅用户
迪士尼已请求佛罗里达州法院驳回 Jeffrey Piccolo 提起的非正常死亡诉讼，他的妻子 Kanokporn Tangsuan 在 Disney Springs 用餐后因过敏性休克死亡。迪士尼辩称，Piccolo 在 2019 年注册 Disney+ 免费试用时同意仲裁与公司的所有纠纷。Raglan Road Irish Pub 的工作人员向患有严重过敏症的 Tangsuan 保证，她的饮食需求可以得到满足。用餐后，她出现了致命的过敏反应。Piccolo 的律师称迪士尼的动议“荒谬可笑”，并辩称仲裁协议不公平，不应适用于 Tangsuan 的遗产。迪士尼拒绝置评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103897</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 04:07:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 公司机密被曝光。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103896</link>
      <description><![CDATA[公司机密被曝光。这个人全部找到了
独立安全研究员 Bill Demirkapi 自 2021 年底以来一直在网上揭露大量公司机密。通过利用非常规数据源，Demirkapi 发现了许多安全漏洞，包括密码和 API 密钥等开发人员机密，这些漏洞可能被网络犯罪分子利用。在 Defcon 安全会议上，他公布了他的发现，其中包括来自内布拉斯加州最高法院、斯坦福大学和 OpenAI 客户等实体的敏感信息。值得注意的是，Demirkapi 设计了一种方法来自动撤销这些暴露的详细信息，使它们对黑客毫无用处。此外，他还发现了 66,000 个存在子域漏洞的网站，包括《纽约时报》等主要网站。他的创新方法凸显了创新解决方案在增强网络安全方面的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103896</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 04:06:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今年春天，我给本科生讲授了国际象棋引擎课程，学到了很多东西[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103895</link>
      <description><![CDATA[我从教学中学到的东西（2023）
今年春天，我教了一门关于国际象棋引擎的本科课程，学到的东西比我的学生还多。作为一名大学四年级学生，我是 COLL 110：国际象棋人工智能课程的唯一讲师，负责从讲座到评分的所有工作。尽管有一位教师顾问，但我基本上是独自一人，这是一次宝贵的经历。

我想与未来的老师分享见解，并整理我的想法，以便有可能重振这门课程。一个关键的教训是，学生有很多优先事项，因此在他们所在的地方与他们会面至关重要。设计平衡难度的作业具有挑战性，但对于有效学习是必要的。

学生的不同背景也带来了挑战。我的目标是创建一个既能吸引新手又能吸引高级学生的课程，使用混合技能讲座和灵活的作业。但是，我仍然需要改进这种方法。

参与度是另一个问题；传统的讲座无法吸引学生的注意力。事实证明，互动式课堂活动（如在 Rust Playground 中编码）更有效。然而，没有助教，管理起来很困难。

最后，学生很少参加办公时间，错过了宝贵的一对一帮助。为了解决这个问题，我计划让办公时间更容易获得，并将其重新命名为“学生时间”，以鼓励出勤。

总的来说，教学是一种有益的经历，提高了我的写作、公开演讲和沟通能力。如果你正在考虑教学，我强烈推荐它，因为它提供的个人成长和学生互动。

感谢 Shreyas 和 Charlie 审阅本文。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103895</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 03:53:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “jp”项目是一个利用 JSONPath 的命令行 JSON 处理器，旨在提供 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103894</link>
      <description><![CDATA[Jp：更简单的 Jq，带有 JSONPath
“jp”项目是一个利用 JSONPath 的命令行 JSON 处理器，旨在提供 jq 的更简单替代方案。它允许用户使用 JSONPath 选择器提取和操作 JSON 数据，与 jq 的查询语言相比，JSONPath 选择器更加标准化且更易于学习。该项目的与众不同之处在于专注于 JSONPath 在不同编程环境中的简单性和可重用性。主要功能包括用于解包原始值、转置匹配项以及通过 NUL 字符分隔匹配项的选项。安装非常简单，只需通过 curl 即可，该工具提供了各种选择器示例以供实际使用。其基本原理强调降低复杂性并利用现有的 Unix 工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103894</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 03:27:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在过去的 18 个月里，Outseta 一直在努力解决全球销售协议这个复杂的问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103893</link>
      <description><![CDATA[全球销售税合规和汇款（针对 SaaS 公司）
在过去的 18 个月中，Outseta 一直在努力解决全球销售税合规这一复杂问题，这对他们的 SaaS 业务和客户来说都是一个挑战。作者承认，由于缺乏有效的解决方案，他们的方法一直以无所作为为标志。在与多家公司进行广泛的研究和讨论后，作者对最佳方法形成了细致入微的看法。本文探讨了成为自己的记录商家 (MoR) 与使用 Paddle 或 Gumroad 等第三方服务的利弊。关键点包括第三方 MoR 的便利性与与之相关的重大风险和更高费用。作者强调，最佳方法取决于个体企业的情况，并强调了政府将税收责任转嫁给小企业的更广泛问题。 

争议点：作者批评全球税收制度让小企业承担税收责任，这可能会引发强烈反响。

独特见解：文章指出，没有人听说过一家小型 SaaS 公司因税务合规问题被外国政府追究，这表明人们认为的不合规风险可能被夸大了。（基于 51% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103893</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 03:17:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>