<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Jun 2024 15:17:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] SmoothMQ 是 Amazon SQS 的替代品，旨在提供更顺畅的开发 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97354</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：基于 SQLite 的嵌入式 SQS 替代品
SmoothMQ 是 Amazon SQS 的嵌入式替代品，旨在提供更流畅的开发人员体验。它具有功能性 UI、可观察性、跟踪、消息调度和速率限制，允许用户在任何云上运行私有 SQS 实例。SmoothMQ 作为单个 Go 二进制文件部署，并与任何现有的 SQS 客户端兼容，使集成变得简单。该项目以其用户友好的界面脱颖而出，支持队列管理和消息搜索。SmoothMQ 旨在简化消息队列的设置和管理，与传统 SQS 设置相比，提供增强的控制和可见性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97354</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 15:17:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：有没有什么工具可以生成与上传的产品图像完全相同的 AI 图像？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97353</link>
      <description><![CDATA[问 HN：有没有工具可以使用完全相同的上传产品图像生成 AI 图像？
Hacker News 上的一位用户询问可以使用完全相同的上传产品图像生成 AI 图像的工具（免费或付费）。具体来说，他们正在寻找一种解决方案，可以上传产品图像（例如帽子），然后生成戴着该帽子的人的图像。该请求强调了使用 AI 技术进行精确图像处理和集成的需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97353</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 15:08:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在world.brand.dev上推出“Show HN：世界品牌数据库”，这是最终的[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97352</link>
      <description><![CDATA[Show HN：世界品牌数据库
在 world.brand.dev 上推出“Show HN：世界品牌数据库”，这是全球品牌的终极在线存储库。该平台旨在成为您的首选品牌查找器，提供全面且免费的资源，用于发现和研究来自世界各地的品牌。无论您是营销人员、研究人员还是只是好奇，这个数据库都可以免费满足您的需求。探索庞大的收藏，并在一个方便的位置找到您一直在寻找的品牌信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97352</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 14:58:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究人员已经开发出一种新方法，可以为人体创造具有自我修复能力、栩栩如生的皮肤 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97351</link>
      <description><![CDATA[自愈“活皮肤”可使机器人更像人类
研究人员开发出一种新方法，利用培养的皮肤细胞为机器人创造自愈、栩栩如生的皮肤。这种新皮肤可以自主修复割伤和擦伤，并使用“穿孔式锚”附着在机器人的骨架上，防止下垂并保持表面光滑。这项研究于 6 月 25 日发表在《细胞报告物理科学》上，重点介绍了这种皮肤如何使机器人看起来更像人类和更耐用，使它们能够与人类一起操作而无需频繁维修。然而，研究人员没有测量皮肤愈合过程的速度。未来的步骤包括增强皮肤的耐用性、整合感官能力和提高机械强度。这项研究还可以增进我们对面部肌肉运动的理解，并影响外科手术和化妆品等医学领域。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97351</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 14:38:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 高盛对人工智能的投资回报率表示担忧，并暗示 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97350</link>
      <description><![CDATA[高盛表示，人工智能的投资回报可能令人失望
高盛对人工智能的投资回报表示担忧，暗示科技公司投入的巨额资金（超过 1 万亿美元）可能不会很快带来回报。这些投资主要针对数据中心、电网和人工智能芯片，但这些领域的短缺可能会导致令人失望的回报。高盛全球股票研究主管 Jim Covello 指出，人工智能技术非常昂贵，目前还无法解决复杂问题。他还指出，即使是基本任务也常常会产生荒谬的结果，他引用了谷歌的人工智能机器人建议在披萨上涂胶水的奇怪建议。科维洛批评了科技行业关于人工智能成本将大幅下降的假设，尤其是考虑到英伟达在人工智能芯片市场的主导地位。然而，高盛的其他专家则更为乐观，他们将人工智能的潜力与 iPhone 和 Uber 等变革性技术进行了比较，这些技术最初受到质疑，但最终变得不可或缺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97350</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 14:32:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：中国火箭静火试验导致意外发射和爆炸</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97349</link>
      <description><![CDATA[中国火箭静态点火试验导致意外发射和爆炸
标题：中国火箭静态点火试验导致意外发射和爆炸

网站：spacenews.com

事态急转直下，航天先锋在河南省对天龙三号火箭级进行的静态点火试验导致意外发射和随后的爆炸。业余镜头显示，尽管火箭通常被压紧夹固定住，但火箭级还是点火并意外起飞。火箭在发动机关闭前短暂上升，导致其坠毁并爆炸。航天先锋公司称火箭体和试验台连接处存在结构故障。没有人员伤亡报告。这一事件可能会推迟天龙三号的轨道发射，并影响中国商业航天业，该行业一直得到政府的大力支持。值得注意的是，航天先锋公司是第一家在 2023 年将天龙二号送入轨道的中国商业公司。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97349</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 14:27:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从郊区搬到美国一个主要城市后。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97348</link>
      <description><![CDATA[我也想在那条小巷里大便
从郊区搬到美国大城市后，我对街上人类粪便的普遍性感到震惊。当我亲眼目睹一名无家可归的人在小巷里大便时，我最初以为那是狗屎，但很快就打消了这个念头。进一步调查后，我发现许多企业限制顾客使用厕所，但他们却允许我在不购买的情况下使用他们的设施。这种差异让我对那位无家可归者的困境感同身受。

我还注意到，无家可归的人经常比我的约会对象更称赞我。一位名叫乔治的特别友善的流浪汉经常热情地向我打招呼，我们的互动已成为我一天中的亮点。

有一天，我在人行道上遇到了一个看似毫无生气的男人。在确认他还活着但语无伦次后，我扶他站起来，让他自己想办法，不知道他的状况是因毒品还是精神疾病引起的。

在另一次相遇中，我惊讶地看到一个无家可归的男人，他的腹股沟被剃得干干净净，这让我想知道谁可能在提供这样的服务。

最后，我与一位名叫特蕾莎的无家可归妇女进行了一次深刻的交谈，她分享了她悲惨的人生故事，包括吸毒、家庭背叛和持续的虐待。尽管生活艰辛，她还是对我表达了感激并祝我一切顺利，促使我给她 20 美元买了一个新的自行车内胎。

本文重点介绍了无家可归者经常被忽视的人性和挣扎，鼓励读者同情并重新考虑他们的看法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97348</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 14:22:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.smithsonianmag.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97347</link>
      <description><![CDATA[1904 年马拉松如何成为有史以来最奇怪的奥运会赛事之一
标题：1904 年马拉松如何成为有史以来最奇怪的奥运会赛事之一
网站：www.smithsonianmag.com

1904 年，美国第一届奥运会在圣路易斯举行，人们常常认为这是最奇怪的一届奥运会之一。这项活动与庆祝路易斯安那购地案的世界博览会有关，但因有争议的“人类学日”而蒙上污点，在活动上土著人被迫比赛以取悦白人观众。这场旨在纪念希腊古典传统的马拉松比赛变成了一场荒唐的闹剧。著名的运动员包括弗雷德·洛兹（Fred Lorz），他在比赛的一部分时间搭便车，还有托马斯·希克斯（Thomas Hicks），尽管教练给他注射了士的宁和白兰地，他还是赢得了比赛。这场混乱的比赛几乎导致马拉松比赛被取消。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97347</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 14:10:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 互联网档案馆（IA）之前为其受控数字借贷（CDL）实践进行了辩护[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97346</link>
      <description><![CDATA[上诉法院似乎对互联网档案馆如何损害出版商一事一无所知
在图书出版商起诉侵犯版权后，互联网档案馆 (IA) 在由三名法官组成的陪审团面前为其受控数字借阅 (CDL) 做法辩护。IA 不得不删除 50 万本书，这引发了用户的愤怒，他们认为删除行为损害了边缘化社区。法官们关注的是 IA 的借阅行为如何影响出版商的利润，而不是昂贵的电子书许可对读者的影响。IA 的律师注意到法官们的深度参与，将听证会延长至一个半小时。该裁决预计将于初秋作出，可能会上诉至最高法院。IA 认为 CDL 是合理使用，对于公平获取知识至关重要，而出版商则认为它损害了他们的收入。此案凸显了公众获取信息和版权执法之间的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97346</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 13:25:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>来自威康桑格研究所、伦敦大学学院、帝国理工学院和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97345</link>
      <description><![CDATA[免疫反应研究解释了为什么有些人不会感染 Covid-19
来自 Wellcome Sanger 研究所、伦敦大学学院、伦敦帝国理工学院和荷兰癌症研究所的研究人员进行了一项开创性的研究，利用单细胞测序来研究健康成年人对 SARS-CoV-2 的免疫反应。这项研究是世界上第一个 COVID-19 人体挑战研究的一部分，旨在了解为什么有些人不会感染 COVID-19。发表在《自然》杂志上的研究结果为免疫机制提供了重要见解，可以为未来的治疗和预防措施提供参考。这项研究以其创新方法和对公共卫生的潜在影响而著称。有关更多详细信息，请访问 Medical Xpress 文章或《自然》论文。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97345</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 13:18:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>