<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Jun 2023 06:04:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 欢迎 Shopify 成为 Ladybird 赞助商</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33312</link>
      <description><![CDATA[欢迎 Shopify 成为 Ladybird 赞助商
Shopify 成为 Ladybird 浏览器项目的首家企业赞助商，捐款 10 万美元。 Shopify 杰出工程师 Mike Shaver 表示，Ladybird 是一封写给网络的情书，也是开放技术促进创新的证明。 Shopify 的支持被视为对该项目投下了巨大的信任票。 Ladybird 浏览器旨在通过从头开始创建一个不包含第三方代码的独立浏览器，重新引入浏览器市场的多样性。 Shopify 的资金将用于推动该项目的发展。有兴趣的人可以在 Twitter 上关注 @ladybirdbrowser 了解最新动态并参与其中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33312</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 06:04:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]塑料如何毒害我们</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33311</link>
      <description><![CDATA[塑料如何毒害我们
文章讨论了微塑料，特别是微纤维对人类健康的威胁。它质疑我们是否因为空气中微纤维含量高而成为合成纺织工人。作者还探讨了塑料回收问题以及它如何经常未能兑现其承诺。回收过程会降解塑料，使其难以多次重复使用，并且许多塑料产品最终污染严重而无法回收。文章强调需要减少一次性塑料的生产和消费，以解决塑料污染危机。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33311</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 05:53:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Shopify 赞助瓢虫浏览器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33310</link>
      <description><![CDATA[Shopify 赞助的 Ladybird 浏览器
Shopify 宣布赞助瓢虫浏览器，这是一款专为儿童设计的网络浏览器。 Ladybird 浏览器是一个安全可靠的平台，可让孩子们在受控环境中探索互联网。它具有简化的界面、家长控制以及适合儿童的网站和内容的精选列表。通过此次赞助，Shopify 旨在支持年轻用户数字素养的发展，并为儿童提供安全的在线体验。电子商务巨头与儿童友好型浏览器之间的合作是促进儿童负责任地使用互联网的独特而巧妙的方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33310</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 05:51:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] NASA毅力号火星车在火星上发现甜甜圈状岩石</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33309</link>
      <description><![CDATA[美国宇航局毅力号火星车在火星上发现了甜甜圈状岩石 
美国宇航局的毅力号火星车拍摄到了火星上一块环形岩石的图像，引发了互联网上的兴趣和猜测。在过去的一年半里，火星车一直在探索古老的湖床 Jezero Crater。其主要目标是收集岩心样本，寻找数十亿年前可能存在的微生物生命迹象。虽然这一发现可能不会显着增强我们对地球的了解，但它展示了人类对知识和好奇心的坚定追求。这块岩石引起了 SETI 研究所的关注，他们认为这可能是一块带有较小碎片的大型陨石。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33309</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 05:20:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Beyond Ozempic：全新减肥药将更便宜、更有效</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33308</link>
      <description><![CDATA[超越 Ozempic：全新减肥药物将更便宜、更有效
两种治疗肥胖症的新药奥格列隆和瑞他鲁肽预计将在未来几年内上市。这些药物具有超越现有治疗方法的优势。 Orforglipron 更容易使用、生产，并且可能比目前的治疗方法更便宜。瑞他鲁肽具有前所未有的疗效，临床试验参与者在 11 个月的治疗过程中体重平均减轻了 24.2%。目前批准的药物往往能减轻 15-20% 左右的体重。然而，新药可能会产生与现有治疗类似的副作用。虽然这些药物向前迈出了一步，但它们并没有解决肥胖流行的根本原因。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33308</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 05:17:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 鼠标驱动程序请求防火墙豁免以接受传入连接 (2019)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33307</link>
      <description><![CDATA[鼠标驱动程序请求防火墙豁免以接受传入连接（2019）&lt; /a&gt;
令人惊讶的是，鼠标驱动程序请求防火墙豁免以允许传入连接。这一不寻常的要求引发了技术爱好者和安全专家的争议。鼠标驱动程序通常只需要传出连接才能正常工作，现在正在寻求接受传入连接的许可。虽然一些人认为这可能会带来安全漏洞，但另一些人则认为这可能会带来创新功能并改善用户体验。该请求将如何被接受以及是否会被批准还有待观察。请继续关注这一有趣的发展的最新动态。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33307</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 05:14:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]庞贝城墙上的壁画中出现了原始披萨</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33306</link>
      <description><![CDATA[庞贝城墙上的壁画中出现了原始披萨
最近在庞贝古城发现的一幅壁画揭示了披萨的原型，其历史可以追溯到 2000 年前。尽管它缺乏西红柿和马苏里拉奶酪等关键成分，但该图像描绘了一种扁平的佛卡夏面包，上面撒满了各种水果、香料，可能还有香蒜酱。这幅画属于“Xenia”流派的一部分，代表着向客人提供的“热情好客的礼物”。这一发现不仅因其高品质的执行而具有重要意义，而且还因其与古希腊传统的联系。庞贝考古公园发表了一篇有关壁画的文章，强调了该遗址正在进行的研究和挖掘工作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33306</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 05:12:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抗癌药物严重短缺</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33305</link>
      <description><![CDATA[抗癌药物严重短缺
文章讨论了癌症药物的严重短缺，特别是仿制药顺铂和卡铂，每年用于治疗数十万新发癌症病例。短缺是由多种因素造成的，包括供应链问题、FDA 监管有限以及仿制药行业的潜在弱点。这篇文章强调了医生和患者的沮丧，他们被迫考虑未经检验的配给计划以及可能发生的可预防的死亡。它还提到现有品牌抗癌药物成本高昂，以及国内制造商对生产低利润的仿制药缺乏兴趣。文章提出了潜在的解决方案，例如政府补贴和为仿制药建立战略库存缓冲。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33305</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 05:06:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：帮助您开始洗冷水澡的 5 个简单技巧</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33304</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：帮助您开始洗冷水澡的 5 个简单提示&lt; /a&gt;
题为“帮助您开始洗冷水澡的 5 个简单技巧”的文章为那些希望将冷水淋浴纳入日常生活的人们提供了实用的建议。作者强调了冷水淋浴的好处，例如增加能量和积极地开始新的一天，但也承认需要时间和计划来克服对冷水的恐惧。这些建议包括从短时间的冷水淋浴开始，逐渐增加时间、跟踪进度以保持积极性、在进入淋浴前做好心理准备、使用音乐来提振情绪并分散对寒冷的注意力，以及保持一致性以获得最大益处。本文建议使用专用应用程序来跟踪进度并在 Reddit 或 Facebook 等平台上寻求志同道合的个人的支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33304</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 05:05:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：我使用人工智能来自动化科技新闻播客</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33303</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：我使用 AI 自动化科技新闻播客
Artificial Pulse 是一个创新的科技新闻播客，利用人工智能实现整个过程的自动化。这个独特的平台为听众带来最新的积极技术创新的最新信息。通过利用人工智能的力量，我们能够提供无缝且高效的播客体验。我们的人工智能系统在网络上搜索最相关、最令人兴奋的科技新闻，策划内容，并以引人入胜且信息丰富的方式呈现。借助Artificial Pulse，您可以随时了解最新的技术进步，而无需手动搜索新闻。与我们一起踏上这一开创性的旅程，我们将彻底改变科技新闻的传播方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33303</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 05:05:08 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>