<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Jul 2024 01:17:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 独自开发一款产品就像在迷雾笼罩的大海中航行，充满不确定性和艰辛 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98431</link>
      <description><![CDATA[独自开发产品时如何避免停滞
独自开发产品就像在雾海中航行，不确定性和隐藏的障碍会拖慢进度。这段旅程往往变得枯燥乏味，独自开发的开发者既是船长又是船员，面临着因繁琐的细节和缺乏外部支持而停滞的风险。为了解决这个问题，作者建议使用“实施意图”——一种在心理上模拟工作、预测障碍并计划如何处理它们的策略。这种积极主动的方法有助于管理情绪不适并保持稳定的进度。通过定期承认个人的限制和需求，独自开发的开发者可以保持动力并避免自我消耗。 

有争议：自我消耗的比喻，将个人开发者的挣扎比作寄生虫以自我为食，可能被视为极端。

独特/巧妙：使用生动的航海比喻来描述个人开发者的旅程，并巧妙地比喻为扔石头以在迷雾中找到一条清晰的道路。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98431</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 01:17:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：rdht.vercel.app</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98430</link>
      <description><![CDATA[Show HN：一款免费的极简主义日常习惯追踪器
标题：Show HN：一款免费的极简主义日常习惯追踪器
网站：rdht.vercel.app

推出一款免费的极简主义日常习惯追踪器，强调简单易用。其一个突出的功能是离线功能，允许您在无需互联网连接的情况下使用该应用程序，只要您需要即可。对于那些喜欢在多个设备上同步数据的人，可以选择使用您的电子邮件登录。这种离线功能和可选数据同步的融合使其成为一种多功能的习惯追踪工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98430</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 01:12:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Modal 是一种多功能的通用编程语言，于 2018 年推出，旨在解决 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98429</link>
      <description><![CDATA[(Modal)
Modal 是一种多功能的通用编程语言，于 2018 年推出，旨在解决高级语言日益复杂的问题。其核心机制涉及模式匹配和替换，允许程序通过连续转换“进化”。Modal 以全局树结构运行，类似于术语重写系统，并且完全同像，可以定义新的语法形式甚至新的语言。

Modal 的一个独特之处在于它的简单性和灵活性，允许各种编程风格，例如使用“光标”或“粒子”来操纵数据。这使得 Modal 对于那些喜欢定义复杂数据交互和转换的人来说特别有趣。

Modal 的执行模型很简单，避免了垃圾收集和复杂的引用，使其适合硬件实现。它有两个主要实现：一个是 Python 实现，另一个是 Hundred Rabbits 的 Devine Lu Linvega 用 C 语言编写的优化版本。Devine 也开发了一个名为 Thuesday 的扩展，它以纯粹的方式添加了图形功能。

Modal 是一种适应程序员需求的语言，体现了“一切由你创造”的理念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98429</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 00:44:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] A.J.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98428</link>
      <description><![CDATA[成为海盗的宪法权利
以极端实验而闻名的 A.J. Jacobs 在他的最新著作《宪法生活年》中开始了新的探索。受到最近最高法院裁决的启发，Jacobs 决定尽可能从字面上解释美国宪法。这导致他向国会请愿，要求获得“私掠和报复许可证”，旨在成为一名国家批准的海盗或私掠船。Jacobs 强调了私掠船在美国独立战争期间的历史重要性，并与众议员 Ro Khanna 会面，讨论他的不同寻常的请求。虽然这一努力有些荒谬，但 Jacobs 的目标是加深对宪法权利的理解。自由新闻社钦佩他的爱国精神和探索美国建国文件的奉献精神。 

争议：雅各布斯对宪法的字面解释，尤其是过时的私掠概念，可能会在当代社会引起关注。

独特/聪明：请愿国会成为现代私掠者的想法既独特，又是一种巧妙的方式来参与历史宪法权利。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98428</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 00:42:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1979 年 4 月和 5 月，斯维尔德洛夫斯克（现叶卡捷琳堡）爆发炭疽病，造成 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98427</link>
      <description><![CDATA[如何发现实验室泄漏
1979 年 4 月和 5 月，斯维尔德洛夫斯克（现叶卡捷琳堡）爆发炭疽病，造成 66 至 300 人死亡。苏联当局将责任归咎于受污染的肉类，但美国情报部门怀疑是生物武器实验室泄漏。曾影响美国禁止生物武器的马修·梅塞尔森被中央情报局招募进行调查。尽管苏联最初抵制并被指控为苏联辩护者，但梅塞尔森的坚持不懈和科学调查最终揭示了真相：这次疫情确实是实验室泄漏，使其成为历史上最致命的已确认实验室泄漏。这一发现与人们对武汉事件和基因靶向生物武器可能性的担忧相呼应。 （根据 48% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98427</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 00:24:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《别闹了，先生。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98426</link>
      <description><![CDATA[费曼的诺贝尔梦想
在《别开玩笑了，费曼先生》中，理查德·费曼回顾了自己对物理学的失望时期，讲述了他如何通过将其视为游戏而不是工作来重新发现自己的激情。费曼最初精疲力竭，于是决定以年轻时的好奇心和娱乐精神来对待物理学。这种态度的转变使他开始研究摇晃的盘子的运动，纯粹是为了好玩。尽管没有直接的重要性，但这种有趣的探索重新点燃了他的兴趣，并最终取得了重大突破，包括为他赢得诺贝尔奖的工作。费曼的故事强调了一个令人惊讶而独特的想法，即深刻的科学进步可以源于看似微不足道的好奇心和享受。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98426</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 00:22:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国发现了一颗快速旋转的中子星，即脉冲星。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98425</link>
      <description><![CDATA[美国海军实习生发现快速旋转的“极端”中子星
美国海军研究实验室实习生 Amaris McCarver 和一组天文学家发现了一颗快速旋转的中子星，即脉冲星。这颗毫秒脉冲星位于密集的星团 Glimpse-CO1 中，距离地球约 10,700 光年，被指定为 GLIMPSE-C01A，每秒旋转数百次。它最初于 2021 年 2 月 27 日被甚大天线阵 (VLA) 发现，但一直隐藏在数据中，直到 2023 年夏天 McCarver 的团队才发现它。这些中子星具有极端条件和超精确的计时，是研究物理的理想实验室，并可能用于太空导航。这一发现凸显了学生实习生在前沿研究中的重大贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98425</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 23:36:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 生物学家为何没能治愈癌症？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98424</link>
      <description><![CDATA[生物学家为什么没能治愈癌症？
在www.writingruxandrabio.com的文章“生物学家为什么没能治愈癌症？”中，作者探讨了治愈癌症和阿尔茨海默氏症等其他疾病的复杂性和挑战。尽管基因组学和计算生物学取得了重大进展，但医学领域预期的革命并未实现。作者认为，主要原因是生物系统本身的复杂性，而不是缺乏数学整合或该领域的人才。这场辩论包括彼得·蒂尔（Peter Thiel）的争议性观点，他认为最聪明的人应该避开生物学，而埃里克·温斯坦（Eric Weinstein）和作者则持相反观点，强调生物学的内在困难。这篇文章强调了令人印象深刻的技术进步，例如人类基因组测序，但强调生物学“混乱、潮湿”的本质限制了直接的解决方案。作者总结说，快速实验和改进的临床试验流程对于未来的突破至关重要。（基于 60% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98424</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 23:33:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《欧洲心脏杂志-数字健康》最近发表的一项研究确定了“黄金[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98423</link>
      <description><![CDATA[为什么在“黄金时段”入睡可以挽救您的生命
《欧洲心脏杂志 - 数字健康》最近发表的一项研究确定了晚上 10 点至 11 点之间的“黄金睡眠时间”，这可以显著降低患心血管疾病和中风的风险。该研究分析了来自 88,000 多名英国生物库参与者的数据，发现在此期间入睡的人心脏健康状况更好。这与这样一种观点相符：大约 80% 的人在基因上倾向于在这段时间内感到困倦，并在 8 小时后醒来，与自然的昼夜节律同步。然而，这项研究并没有提到喜欢晚睡的“猫头鹰”或早睡的“百灵鸟”，建议他们应该坚持自己的自然模式。这项研究强调了坚持睡眠时间表的重要性，因为睡眠时间的中断会导致血压升高、压力荷尔蒙升高，甚至导致糖尿病前期症状。有趣的是，年龄在 43 至 74 岁之间的女性（可能已绝经）的风险更高，这强调了睡眠在整体健康中的关键作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98423</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 23:31:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.tomshardware.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98422</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 遭到黑客攻击，一年前的漏洞未向公众报告
标题：OpenAI 遭到黑客攻击，一年前的漏洞未向公众报告
网站：www.tomshardware.com

去年年初，一名黑客入侵了 OpenAI 的内部消息系统，窃取了有关该公司技术的详细信息。尽管黑客没有访问关键的人工智能系统，但这次入侵引发了重大的安全问题，包括潜在的美国国家安全影响，正如《纽约时报》报道的那样。敏感信息被曝光，但没有客户或合作伙伴数据受到损害。 OpenAI 于 2023 年 4 月在内部披露了这一事件，但选择不公开，理由是黑客很可能是一个与政府没有关系的个人。这一决定引起了争议，技术项目经理 Leopold Aschenbrenner 批评了公司的安全措施，后来被解雇，他声称这是出于政治动机。OpenAI 此后加强了安全措施，并成立了安全委员会。尽管存在担忧，但研究表明，当前的人工智能系统并不比搜索引擎更危险，尽管中国研究人员的快速进步引发了对人工智能开发进行更严格控制的呼吁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98422</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 23:31:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>