<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 15 May 2024 12:33:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]几个月前，我和我的妻子丽莎在弗吉尼亚州里士满举办了一场活动，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89704</link>
      <description><![CDATA[SMTP 550-5.7.1 由于弗吉尼亚州重新划分而被拒绝
几个月前，我和妻子丽莎在弗吉尼亚州里士满举办了一场活动，她通过电子邮件向参议员加扎拉·哈希米发出了邀请。令我们惊讶的是，电子邮件被退回，并出现 SMTP 550-5.7.1 错误，该错误通常与电子邮件传送问题有关。反弹消息解释说，由于最高法院于 2021 年 12 月对弗吉尼亚州议会重新划分选区，地理构成和选区编号发生了变化。因此，立法机关的 IT 部门决定停止使用地区号码作为电子邮件地址，以避免路由问题。这一事件凸显了政治世界和技术世界的迷人交集，展示了我们的系统已经变得多么相互关联。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89704</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 12:33:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]俄勒冈州立大学的研究人员发现，目前的大气速率[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89703</link>
      <description><![CDATA[过去 5 万年中自然二氧化碳上升速度最快
俄勒冈州立大学的研究人员发现，目前大气中二氧化碳的增加速度是前所未有的，比过去 5 万年中的任何一点都快 10 倍。这一结论发表在《美国国家科学院院刊》上，是根据对古代南极冰的详细化学分析得出的。这项由凯瑟琳温特领导的研究强调了人类排放对当今气候的重大影响。该研究还发现，过去的气候变化期间二氧化碳排放量迅速上升，这与被称为海因里希事件的北大西洋寒冷期有关。这些发现表明，未来的气候变化可能会进一步削弱南大洋吸收二氧化碳的能力，从而加剧全球变暖。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89703</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 12:32:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：TypeScript 的品牌类型</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89702</link>
      <description><![CDATA[TypeScript 的品牌类型
标题：TypeScript 的品牌类型

网站：www.carlos-menezes.com&lt; br/&gt;

摘要：

TypeScript 中的品牌类型允许开发人员通过将唯一的类型标签或“品牌”附加到现有类型来创建新类型。该品牌充当编译时验证器，确保值在其预期上下文中正确使用。例如，从字符串生成哈希的函数可能会返回通用字符串，从而导致潜在的误用。通过引入品牌类型，返回的字符串被显式标记为散列，以防止混淆。这种方法通过将潜在的运行时错误转换为编译时错误来增强代码的清晰度和安全性，确保在特定函数中仅使用正确的品牌值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89702</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 12:25:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]国际货币基金组织总裁Dr.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89701</link>
      <description><![CDATA[国际货币基金组织老板警告人工智能“海啸”即将到来
国际货币基金组织总裁克里斯塔利娜·格奥尔基耶娃博士对人工智能技术的采用导致全球劳动力市场即将发生“海啸”发出严厉警告。格奥尔基耶娃在瑞士国际问题研究所组织的一次活动上发表讲话时强调，人工智能可能会影响全球近 40% 的工作岗位，以及美国和英国等发达经济体的 60% 的工作岗位。虽然人工智能有望提高生产力，但如果管理不当，它也有可能加剧错误信息和不平等。经济学家 David Autor 提出了相反的观点，认为人工智能可以通过让更多工人执行高风险决策任务来提高劳动力生产力。尽管有潜在的好处，国际货币基金组织警告说，受人工智能影响的发达经济体中一半的工作岗位可能会被完全消除。 “海啸”一词强调了在不久的将来预计将发生的重大变化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89701</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 12:16:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在蒂姆·库克的领导下，苹果取得了财务上的成功，股价飙升[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89700</link>
      <description><![CDATA[蒂姆·库克已经没有主意了
在蒂姆·库克的领导下，苹果取得了财务上的成功，股价飙升，并且由于股票回购和股息增加而令投资者满意。然而，库克的任期内缺乏突破性的产品发布，很大程度上依赖于史蒂夫·乔布斯时代的成功。苹果的主要收入来源 iPhone 的销量已经放缓，而最近的创新尝试（例如 Vision Pro 耳机和 Apple Car）也以失败告终。苹果转向生成式人工智能似乎更像是追逐趋势，而不是战略突破。该公司的未来仍然不确定，因为它正在努力寻找下一件大事。 

争议：文章批评库克注重短期利润而非长期创新，暗示这一策略可能会危及苹果的未来。

令人惊讶/聪明：Vision Pro 耳机最初是作为一款时尚眼镜而设计的，但由于内部分歧和管理上的犹豫不决，最终成为了一个笨重的设备。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89700</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 12:06:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]论文“抽象解释作为一种编程语言”探讨了[...]的概念</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89699</link>
      <description><![CDATA[抽象解释作为编程语言
《抽象解释作为编程语言》一文探讨了抽象解释的概念，传统上是静态程序分析的方法，也是设计编程语言的基本元素。作者认为，抽象解释不仅可以作为分析程序的工具，而且可以作为创建本质上支持程序验证和优化的新语言的核心原则。这种方法可以带来更强大、更高效的软件开发流程。这项工作的独特之处在于它建议将一种典型的辅助技术提升为语言设计中的主要角色，这可能会彻底改变编程语言的构思和使用方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89699</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 11:53:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]2020 年 1 月，波音公司向国会递交了一系列内部电子邮件，甩掉了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89698</link>
      <description><![CDATA[波音电子邮件于 2020 年 1 月移交给国会&lt; br/&gt;
2020 年 1 月，波音公司向国会提交了一系列内部电子邮件，披露了该公司处理 737 Max 危机的情况。这些电子邮件揭示了对波音内部文化的令人不安的见解，包括员工表达了对飞机安全的担忧，并批评了该公司与监管机构的关系。一个特别有争议的方面是明显忽视安全而追求利润，正如员工的坦率言论所强调的那样。这些披露加强了对波音行为的审查，并引发了对监管有效性的质疑。这些电子邮件的透明度既令人惊讶又令人震惊，让人们得以难得一睹一家大型航空航天公司的内部运作情况。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89698</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 11:16:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]五月星期二，太阳释放了近二十年来最强大的太阳耀斑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89697</link>
      <description><![CDATA[太阳爆发20年来最大的太阳耀斑，地球应该退出的方式
2024 年 5 月 14 日星期二，就在严重的太阳风暴袭击地球几天后，太阳释放了近二十年来最强大的太阳耀斑，产生了意想不到的北极光。美国国家海洋和大气管理局 (NOAA) 确认这次耀斑是当前 11 年太阳周期中最大的一次耀斑，该周期已接近峰值。幸运的是，地球并不位于这次耀斑的直接路径上，因为它是从远离我们星球的太阳的一部分爆发的。美国宇航局太阳动力学观测站捕捉到的耀斑评级为 X8.7，是 2005 年以来最强的一次。美国国家海洋和大气管理局 (NOAA) 太空天气预报中心的布莱恩·布拉舍 (Bryan Brasher) 表示，一旦分析更多数据，耀斑可能会更强。最近的太阳活动造成了干扰，包括美国国家航空航天局 (NASA) 卫星进入安全模式，国际空间站上的宇航员采取了预防措施，但他们从未遇到危险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89697</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 11:06:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】Abdalla G.于2022年6月15日提交的论文《高斯蓝噪声》</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89696</link>
      <description><![CDATA[高斯蓝噪声
在 Abdalla G. M. Ahmed 及其同事于 2022 年 6 月 15 日提交的论文“高斯蓝噪声”中，作者提出了一种新颖的优化框架，用于使用高斯核生成具有蓝噪声频谱的点分布。他们认为，通过仔细选择优化参数，与当前最先进的最优传输（BNOT）方法相比，他们的方法实现了卓越的质量。值得注意的是，他们的算法可以有效地扩展到高维而不影响质量，从而能够创建高质量的高维蓝噪声集。此外，作者还扩展了他们的方法以支持自适应采样，展示了其多功能性。这种方法在各个维度上保持质​​量的能力尤其令人惊讶和值得注意。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89696</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 11:03:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Oracle 已从 Terraform 过渡到其 Oracle [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89695</link>
      <description><![CDATA[Oracle 走向纯素食：为 OpenTofu 转储 Terraform
Oracle 已将其 Oracle E-Business Suite (EBS) 云管理器从 Terraform 过渡到开源分支 OpenTofu。客户需要在 2024 年 6 月 30 日之前采用基于 OpenTofu 的新版本。Oracle EBS 包含各种业务应用程序，Cloud Manager 是在 Oracle 云中迁移和管理这些应用程序的主要工具。 Terraform 即将发生的许可变更推动了向 OpenTofu 的转变，促使 Oracle 确保合规性并维护安全标准。 Linux 基金会采用的 OpenTofu 被视为一个强大的替代方案。此举凸显了 OpenTofu 的企业准备就绪。值得注意的是，IBM 在 4 月份以 67 亿美元收购了 Hashicorp，为不断发展的格局增添了背景。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89695</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 11:01:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>