<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 26 May 2024 08:44:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，我将指导您使用 [...] 将您的 iPhone 变成“哑巴手机”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91565</link>
      <description><![CDATA[将你的 iPhone 变成哑巴手机
在本文中，我将指导您使用简单的应用程序和设置将 iPhone 变成“哑巴手机”，让您无需购买新设备即可减少屏幕使用时间。通过使用 Dumbify 等最小化主屏幕启动器、使用普通壁纸、启用灰度模式并禁用通知来调整 iPhone，您可以让手机变得不那么吸引人。最后一步是删除令人上瘾的应用程序，这会显着减少您的屏幕时间。虽然这些变化并不能完全消除智能手机成瘾，但它们可以帮助您拥抱更加数字化的简约生活方式。尝试实施至少一个技巧来开始减少屏幕时间的旅程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91565</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 08:44:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]前总统唐纳德·特朗普承诺支持罗斯·乌布利希，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91564</link>
      <description><![CDATA[特朗普誓言在加密上诉中援助被定罪的“丝绸之路”创始人&lt; /a&gt;
前总统唐纳德·特朗普在与加密货币指控相关的持续呼吁中承诺支持臭名昭著的丝绸之路在线市场创始人罗斯·乌布利希。乌布利希正在服无期徒刑，不得假释，他已成为某些自由主义者和加密社区中的知名人物。鉴于特朗普之前对加密货币的矛盾态度，他的参与给案件增添了令人惊讶的转折。此举可能会引发争议，因为乌布利希的平台为包括贩毒在内的非法活动提供了便利。特朗普的支持可能会重新引发关于数字时代正义与康复潜力之间平衡的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91564</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 08:20:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]罗马皇帝因其奢华的晚宴而臭名昭著，这些晚宴常常是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91563</link>
      <description><![CDATA[罗马皇帝的奢华晚宴
罗马皇帝因其奢华的晚宴而臭名昭著，这通常被视为颓废和道德败坏的象征。尽管奥古斯都进行了道德改革，但他还是举办了一场“十二神”晚宴，客人们打扮成神灵。批评奥古斯都的马克·安东尼以过度行为而闻名。像尼禄和卡利古拉这样的皇帝将奢华推向了新的高度，尼禄的金屋以旋转餐厅为特色，而卡利古拉的派对则涉及强迫性接触。据称，克劳狄斯死于他的妻子阿格里皮娜提供的毒蘑菇。维特利乌斯因贪吃而臭名昭著，他举办了数千只鸟类和鱼类的盛宴。埃拉加巴卢斯以奇异的幽默而闻名，他提供难以下咽的晚餐。并非所有罗马人都沉溺其中。参议员乌尔皮乌斯·马塞勒斯更喜欢吃不新鲜的面包来抑制食欲。这些故事在强调过度的同时，也反映了古罗马权力、道德和景观的复杂相互作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91563</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 08:13:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>行动呼吁：Fediverse 媒体服务器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91562</link>
      <description><![CDATA[号召性用语：Fediverse 媒体服务器
号召性用语：Fediverse 媒体服务器

我是澳大利亚数据中心一个功能强大的 Proxmox 集群的所有者，该集群目前尚未得到充分利用。在过去的五年里，我托管了 Aus.Social 和 Pixelfed 等 Fediverse 服务.au，目睹许多管理员因高成本和压力而关闭。我的目标是通过优化多余的计算、内存和存储能力，为其他 Mastodon 实例提供折扣托管。然而，由于 Mastodon 的媒体处理效率低下，我目前的带宽使用量令人望而却步，每月花费 330 美元。

为了解决这个问题，我提出了一种共享媒体服务器模型来减少带宽、存储和计算浪费。通过将媒体处理卸载到专用服务器，我们可以显着降低成本和环境影响。该模型将允许更有效地利用资源，并有可能使我能够以更低的成本支持更多实例。

令人惊讶的是，当前模型的效率低下，仅我的实例每天就使用 300GB 的数据。通过实施共享媒体服务器，我们可以将其大幅减少到每天仅几 GB。我悬赏 3600 澳元，希望有人能够构建可部署的媒体服务器来解决此问题。

该提案符合 Fediverse 的去中心化精神，促进资源池化和成本节约。如果成功，它可能会彻底改变 Fediverse 实例处理媒体的方式，使生态系统更加可持续且经济实惠。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91562</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 08:05:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]英格兰北部坎伯兰市议会宣布，因采取 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91561</link>
      <description><![CDATA[科学家揭示了为什么你不应该从海滩上取卵石
英格兰北部的坎伯兰议会宣布，对从海滩上拿走鹅卵石的行为处以最高 1,000 英镑的罚款，此举令许多人感到沮丧。然而，研究强调了这一措施在防止侵蚀方面的重要性。海滩不仅是休闲场所，也是休闲场所。它们为野生动物提供了重要的栖息地，并为沿海基础设施提供了自然保护。 1949 年的《海岸保护法》规定清除海滩物质为非法行为，该法旨在遏制历史性沉积物流失。清除卵石会破坏海滩吸收波浪能的能力，增加洪水和侵蚀的风险。正在进行的研究，包括低成本和公民科学技术，旨在更好地了解和增强圆石滩的保护功能，特别是在气候变化面前。虽然看起来微不足道，但不带卵石有助于维持这些自然防御。 

争议：罚款引发民众不满。

独特/聪明：利用新兴的低成本和公民科学技术来监测沉积物输送。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91561</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 07:53:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]卫星图像证实俄罗斯战略预警系统遭受重大损害 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91560</link>
      <description><![CDATA[袭击俄罗斯战略预警雷达站点是一件大事
卫星图像证实，克拉斯诺达尔边疆区的俄罗斯战略预警雷达站遭到严重破坏，据报道，这是乌克兰无人机的袭击造成的。这次对阿马维尔雷达站的前所未有的袭击标志着冲突的严重升级，该雷达站设有对俄罗斯核弹道导弹预警系统至关重要的沃罗涅日-DM雷达。正如俄罗斯 2020 年核威慑政策所述，这次袭击引发了人们对俄罗斯检测即将到来的核威胁的能力以及核报复可能性的担忧。这一事件凸显了俄罗斯防空网络的脆弱性，并可能标志着冲突进入一个具有更广泛影响的新阶段。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91560</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 07:48:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：drawing.pics</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91559</link>
      <description><![CDATA[在白板中显示 HN：离线草图到图像生成器
标题：显示 HN：在白板上将离线草图绘制到图像生成器
网站：drawing.pics

隆重推出我们创新的在线绘图画布，非常适合轻松将草图转换为图像。轻度用户可以免费使用这个工具，每天都有更新配额，以保持创造力。对于那些需要更广泛使用的人，我们建议订阅或下载我们的离线桌面应用程序。这可确保不间断的访问和增强的功能，满足您的所有艺术需求。无论您是休闲涂鸦者还是专业艺术家，我们的平台都能满足所有人的需求，使素描和图像生成变得无缝且易于访问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91559</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 07:46:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：用于小型函数式语言的小型编译器
拉姆达山 (λ☶) 是一个比较 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91558</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：用于小型函数式语言的小型编译器
Lambda Mountain (λ☶) 是一个紧凑的编译器后端，实现 System F&lt;: with Specialization，专为需要 JIT 或 AOT 编译的代码生成的项目而设计。它只有 5000 行代码，可以作为一个干净简洁的起点。该项目强调其独特的代码组装和专业化方法，允许对代码片段进行详细操作以及基于类型拟合的最佳函数选择。这种专业化对于用函数式语言表达高级思想并将其透明地编译为机器代码至关重要。主要功能包括高阶函数、参数多态性、子类型、临时多态性和复数类型。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91558</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 07:37:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 窃听手机太容易了。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91557</link>
      <description><![CDATA[黑客手机太容易了。是时候让事情变得更难了
20 世纪 60 年代中期，富有创意的黑客发现，向手机吹特定的玩具哨子可以欺骗网络免费路由呼叫。这导致 1980 年创建了 7 号信令系统 (SS7)，它将语音信号与呼叫管理分开，有效地遏制了这些“电话飞客”。然而，SS7 是为国家控制电信很少的时代而设计的，现在对于移动时代来说已经过时了。 15 年来，专家们一直警告称 SS7（有时还有其后继者 Diameter）可能会被用来定位用户、拦截通信或发送间谍软件。值得注意的是，俄罗斯曾利用 SS7 来追踪异见人士，阿联酋据称在 2018 年利用它绑架了一名逃亡公主。今年早些时候，美国也报道了类似的攻击事件，凸显了系统升级的迫切需要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91557</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 07:36:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Nature.com 的文章讨论了 SpaceX 载人探索任务的可行性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91556</link>
      <description><![CDATA[SpaceX载人探索火星任务场景的可行性
Nature.com 上的文章讨论了 SpaceX 载人探索任务的可行性到火星，重点关注基线任务场景和星际飞船系统的质量预算。该任务包括在 2027 年发射两次无人任务，在 2029 年发射两次载人任务。星舰将在近地轨道 (LEO) 进行多个加油阶段，然后转移到火星，在那里它将使用原位资源利用 (ISRU) 技术来生产返程的推进剂。文章提供了质量预算的详细计算，包括有效载荷、结构元素以及针对辐射和微流星体的防护措施。载人版本假设载客12人，但载人100人的效果也进行了审查。

争议点：任务的雄心勃勃的时间表和技术可行性，尤其是对 ISRU 技术和多个加油阶段的依赖，可能被一些专家认为过于乐观。

独特/聪明的方面：使用聚乙烯和水等现有材料进行辐射防护，以及在太阳耀斑期间使用货物和食物进行额外屏蔽的创新方法，是特别聪明的。 （根据故事文本的 27% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91556</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 07:35:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>