<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Sep 2024 01:07:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Electrogenic 的 Electric DeLorean DMC-12 转换套件是一款革命性的嵌入式解决方案 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108544</link>
      <description><![CDATA[电动 DeLorean DMC-12 改装套件
Electrogenic 的电动 DeLorean DMC-12 改装套件是一种革命性的嵌入式解决方案，可将标志性的 DeLorean 改装成高性能电动跑车，无需切割、焊接或钻孔。该套件拥有 160kW 电机，可提供 3,200 Nm 的扭矩，可在 5 秒内实现 0-60mph 的加速。它配备 42kWh 电池组，续航里程为 150 英里，并支持 CCS 快速充电。值得注意的是，改装保持了原车的重量和分布，保留了其经典设计，同时提高了性能。该套件包括定制驱动轴和具有各种驱动模式的控制系统。对于经过培训的专业人员来说，安装非常简单，而且全球合作伙伴业务网络也在不断增长。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108544</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 01:07:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 发布者：Android 开发者关系工程师 Francesco Romano 和 Fahd Imtiaz [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108543</link>
      <description><![CDATA[开发者预览：Android 平板电脑上的桌面窗口
作者：Android 开发者关系工程师 Francesco Romano 和 Android 开发者产品经理 Fahd Imtiaz


我们很高兴宣布 Android 平板电脑上的桌面窗口开发者预览版，通过允许用户同时运行多个应用程序并调整窗口大小来增强多任务处理。该功能已在三星 DeX 和 ChromeOS 中出现，旨在提高大屏幕上的生产力。开发人员应针对自适应布局、多任务处理和各种输入法优化其应用程序，以确保无缝体验。值得注意的是，即使锁定在纵向，应用程序现在可以自由调整大小。在搭载 Android 15 QPR1 Beta 2 的 Pixel 平板电脑上或通过 Android Studio Preview 中的 Pixel 平板电脑模拟器试用。此次更新不仅增强了 Pixel 平板电脑的使用体验，还为更广泛的 Android 生态系统准备了应用。我们期待看到您的反馈和改进！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108543</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 01:05:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在托马斯·巴德内特（Thomas Bardenett）的网站上，文章“我们的童年节目教会了我们什么关于 c [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108542</link>
      <description><![CDATA[童年节目教会我们关于城市的什么

在 Thomas Bardenett 的网站上，文章“童年节目教会我们关于城市的什么”探讨了《芝麻街》和《嘿，阿诺德！》等深受喜爱的电视节目如何传授关于城市生活和社区多样性的宝贵经验。《芝麻街》经常展示使用自行车和地铁等便捷交通工具的角色，以促进儿童的独立性。《嘿，阿诺德！》同样描绘了其角色骑自行车和乘坐公共汽车在城市中穿梭，培养了一种自主意识。这两个节目都强调了拥抱多样性的重要性。《芝麻街》以其包容性的演员阵容和对各种文化背景和社会问题的片段而尤为引人注目。 嘿，阿诺德！巧妙地反映了一个多元化的城市社区，其中的人物来自不同的种族、民族和经济背景。文章将这些理想化的描绘与隔离和不平等社区的现实进行了对比，纽约州锡拉丘兹周边学区的人口差异就是一个例证。锡拉丘兹市学区的明显差异凸显了持续存在的隔离和不平等问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108542</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 01:04:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]好的，以下是内容摘要：</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108541</link>
      <description><![CDATA[深度知识融合，实现可解释的抑郁症检测
好的，以下是内容摘要：

标题：深度知识融合，实现可解释的抑郁症检测

摘要：
本文介绍了一种新颖的抑郁症检测方法，即将深度学习与领域特定知识相结合，以增强可解释性。作者提出了一种将神经网络与心理健康专家知识相结合的模型，旨在提高抑郁症诊断的准确性和透明度。该模型利用患者数据中的语言和行为线索，深入了解导致抑郁症的潜在因素。这项研究的一个独特之处在于它专注于可解释性，确保模型的预测可被临床医生解释。这可能会弥合人工智能与医疗保健之间的差距，在临床环境中培养信任和采用。

争议：
由于对数据隐私、道德影响和误诊可能性的担忧，将人工智能整合到心理健康诊断中可能会引起争议。

独特/聪明：
巧妙地将特定领域的知识融入深度学习模型，大大增强了其可解释性，使其成为临床医生的宝贵工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108541</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 01:00:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们身处哪一届 Firefox 列车？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108540</link>
      <description><![CDATA[我们身处哪一列 Firefox 列车？
标题：我们身处哪一列 Firefox 列车？
网站：whattrainisitnow.com

摘要：
当前 Firefox 列车为版本 131，计划于 10 月 1 日（距今仅 15 天）发布。下一个合并日定于 9 月 30 日。所有日期均以 UTC 时区提供。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108540</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 01:00:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 来自 Blog of Holding 的文章“D&D 是反中世纪的”认为原始地下城 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108539</link>
      <description><![CDATA[D&amp;D 反中世纪
Blog of Holding 的文章“D&amp;D 反中世纪”认为，Original Dungeons &amp; Dragons (OD&amp;D) 与其声称模仿的中世纪欧洲幻想有很大不同。尽管有 Gary Gygax 的描述，但该游戏缺乏封建主义、君主制和骑士精神的元素。相反，它呈现了一个由现金经济、精英统治和向上流动性驱动的社会，更像美国理想而不是中世纪欧洲。没有霸主、骑士、附庸和国王，加上对货币而非土地的关注，暗示着一个任何人都可以崛起的世界，类似于美国梦。这种独特的解释强调了 OD&amp;D 是一种赋权幻想，而不是中世纪模拟。

争议点：OD&amp;D 从根本上反中世纪，更符合美国价值观的说法可能会挑战人们对该游戏的传统看法。

独特见解：将 OD&amp;D 的社会结构与美国边疆和工业价值观进行比较，为游戏的基本主题提供了新的视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108539</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:59:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：animeshchouhan.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108538</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：使用绳索测量距离的数学
标题：显示 HN：使用绳索测量距离的数学
网站：animeshchouhan.com

本文深入探讨了长度测量的历史演变，强调了依赖腕尺和英尺等人体部位的古代方法，这些方法缺乏标准化。随着 18 世纪公制的出现，这种不一致的问题得到了解决，促进了全球统一。

然后，叙述转向一个思想实验，涉及一位被困的探险家，他只有一根 10 米长的绳子。挑战是使用这根绳子测量各种距离。解决方案是将绳子分成更小的部分，采用类似于二分搜索的数学方法来实现精确的测量。这种巧妙的方法无需额外工具即可实现准确的距离测量。

本文提供了一个 Python 实现来自动化此过程，通过迭代近似确保精度。这种独特的方法展示了历史背景与现代计算技术的融合，以解决实际问题。（基于 39% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108538</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:47:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1980 年，伯尼·萨吉克 (Bernie Sagik) 的远见改变了德雷塞尔大学 (Drexel University)，他让计算机成为强制性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108537</link>
      <description><![CDATA[40 年前，德雷塞尔大学创造了计算机和苹果的历史
1980 年，伯尼·萨吉克 (Bernie Sagik) 的愿景改变了德雷塞尔大学，要求所有学生必须使用计算机，但最初遭到了质疑。该大学在基础设施和培训方面投资了 700 万美元，从而与苹果公司建立了开创性的合作伙伴关系。德雷塞尔大学选择了当时未经测试的 Macintosh，该电脑于 1984 年推出，标志着教育技术的一个重要里程碑。这一决定引起了全国的关注和学术声望，影响了课程和专业实践。德雷塞尔大学在将技术融入教育方面的开创性努力使其成为该领域的领导者，并在随后的几年中继续通过在线课程和无线连接进行创新。 

争议：德雷塞尔大学校长和教职员工最初对计算机规定和选择未经测试的 Macintosh 持怀疑和抵制态度。

独特/聪明：德雷塞尔大学与苹果公司合作的战略决策以及随后为该大学带来的全国关注和声望。（基于 61% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108537</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:07:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] ETH 和瑞士联邦森林、雪和景观研究研究所的研究人员 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108536</link>
      <description><![CDATA[纳米塑料给树木带来压力并损害光合作用
来自 ETH 和瑞士联邦森林、雪和景观研究所的研究人员发现，水中的纳米塑料可以被树根吸收，对光合作用产生负面影响。他们使用一种新颖的检测方法发现，野生山楂树和挪威云杉都积累了纳米塑料，几周内光合作用效率显著降低。令人惊讶的是，吸收的纳米塑料量与水吸收量无关，这表明吸收机制不同。虽然对生长的短期影响微乎其微，但该研究强调了潜在的长期压力，尤其是对于已经面临环境挑战的城市树木而言。该研究使用了高浓度的纳米塑料，因此现实世界的影响可能会有所不同。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108536</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 23:09:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我最近创造了两个世界第一：我发布了有史以来第一个 HTML 语言服务器 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108535</link>
      <description><![CDATA[第一个报告语法错误的 HTML LSP
我最近实现了两项世界第一：我发布了有史以来第一个报告语法错误的 HTML 语言服务器 (SuperHTML)，然后发布了第一个 WASM VSCode LSP 扩展。与其他依赖 Microsoft HTML 语言服务器的编辑器不同，SuperHTML 会立即反馈 HTML 错误，即使是 item 等常见拼写错误也是如此。它还具有“zig fmt”样式的自动格式化功能，允许灵活对齐 HTML 元素和属性。虽然 SuperHTML 并不完全符合规范，但它优先考虑实际的错误检测。新的 WASM 扩展简化了安装，无需单独的 CLI 工具。欢迎大家做出贡献，我会继续增强 SuperHTML。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108535</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 23:07:03 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>