<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 May 2024 12:34:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]“这家伙以前拍过电影吗？”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89480</link>
      <description><![CDATA[“这家伙以前拍过电影吗？”科波拉为拍摄大都会而战
弗朗西斯·福特·科波拉以其《教父三部曲》和《现代启示录》等传奇电影而闻名，他踏上了长达数十年的旅程，将他的科幻史诗《特大城市》变为现实。尽管面临着无数的挫折和挑战，包括出售部分酒庄来资助这部电影，科波拉仍然决心让他的梦想剧本成为现实。凭借明星云集的演员阵容和雄心勃勃的主题，《特大城市》有望成为一场电影奇观。然而，在幕后，这部电影的制作过程充满了混乱，传统电影制作方法与数字电影制作方法之间的冲突，以及科波拉本人的争议行为。 《特大城市》会是科波拉最后的杰作，还是灾难性的失败？ （根据故事文本的 71% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89480</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 12:34:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌展示了在连接到前任的 Pixel 手机上运行的 ChromeOS 版本 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89479</link>
      <description><![CDATA[Google 制作了在 Pixel 上运行的 ChromeOS 版本，包括外接显示器
谷歌展示了在连接到外部显示器的 Pixel 手机上运行的 ChromeOS 版本，暗示了使用智能手机来提供完整计算体验的可能性。尽管谷歌之前的立场是保持 ChromeOS 和 Android 分开，但这次演示开启了集成这两个系统的潜力。该项目称为“ferrochrome”，利用 Android 虚拟化框架来实现此功能。虽然 Google 尚未宣布任何更广泛版本的计划，但这一开发标志着朝着更加集成的用户体验迈出了一步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89479</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 12:33:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]希望可持续航空燃料能够解决航空碳污染问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89478</link>
      <description><![CDATA[“神奇思维”：报告称，对可持续航空燃料的希望并不现实发现
根据政策研究所的一份新报告，希望通过可持续航空燃料来解决航空业碳污染的问题是不现实的。该报告警告说，尽管有公共补贴，但替代燃料并不能大规模或及时地替代标准煤油喷气燃料。航空业到 2030 年生产 30 亿加仑可持续航空燃料的目标被认为是无法实现的，产量需要大幅增加 18,887%。该报告还强调了生产这些燃料对环境的影响，包括可能威胁全球粮食安全和基于自然的碳封存解决方案的碳排放增加和土地利用变化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89478</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 12:28:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本周的时事通讯深入探讨了钟表之前计时的迷人世界。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89477</link>
      <description><![CDATA[时钟之前的计时
本周的时事通讯深入探讨了钟表出现之前令人着迷的计时世界。作者探索了古代剧作家普劳图斯和他的喜剧作品，强调了理解他的生活和作品的挑战。这篇文章还讨论了从日晷到水钟的计时装置的演变，展示了复杂的设计和创造性的机制。这场争议源于对狒狒撒尿的水钟的讨论，为历史叙事增添了幽默又耐人寻味的元素。作者对时间测量对日常生活的影响的个人思考为该主题提供了独特的视角。总的来说，内容融合了历史、幽默和技术创新，令人着迷。 （根据 98% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89477</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 12:18:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Unriddle 是一名学术研究助理，正在寻找一位创始工程师加入 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89476</link>
      <description><![CDATA[Unriddle (YC S24) 正在招聘创始工程师 
Unriddle 是一名学术研究助理，正在寻找一位创始工程师加入他们在旧金山的团队。 Unriddle 拥有超过 800,000 名用户，并与罗氏制药和斯坦福大学等著名组织建立了合作伙伴关系，通过使用语言模型简化任务并提高生产力，正在彻底改变研究过程。理想的候选人将对良好的产品设计充满热情，积极主动，并拥有 Next.js 和 Vercel 等现代技术的经验。这是一个全栈角色，随着公司规模的扩大，有机会产生重大影响。如果您准备好为尖端项目做出贡献，请立即申请并提供您的背景和对未来的想法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89476</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 12:01:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最新版本的 VCMI 1.5.0 现已推出，重点是在线多人游戏支持 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89475</link>
      <description><![CDATA[《魔法门之英雄无敌 III》粉丝项目 – VCMI 1.5.0 发布
最新版本的 VCMI 1.5.0 现已发布，重点是在线多人游戏支持和各种新功能。在线大厅可以轻松设置多人游戏会话，并且对随机地图、人工智能、战役问题和工件管理进行了改进。添加了游戏控制器支持，并且更轻松地安装 gog.com增强玩家体验。凭借新的主页和可配置的键盘快捷键，VCMI 根据社区的意见不断发展。加入我们 Enroth 的世界，体验 VCMI 的持续改进。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89475</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 11:56:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在本文中，我们挑战容器总是更轻、更高效的观念[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89474</link>
      <description><![CDATA[我的虚拟机比您的容器更轻（也更安全）
在本文中，我们挑战容器总是比虚拟机更轻、更高效的观念。虽然容器可能提供较弱的隔离，但我们探索轻量级虚拟机如何像容器一样灵活。通过利用 unikernels 和 Tinyx，我们演示了定制的 Linux 虚拟机如何实现最佳性能。介绍 LightVM，一种基于 Xen 的新型虚拟化解决方案，我们展示了它如何在短短 2.3 毫秒内启动虚拟机，性能比 Docker 好两个数量级。通过重新设计的控制平面，LightVM 可以在适度的硬件上容纳数千个来宾，同时保持较低的内存和 CPU 使用率。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89474</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 11:52:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]新加坡作家拒绝了政府在其作品中训练人工智能的计划，sparkin [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89473</link>
      <description><![CDATA[新加坡作家拒绝政府在工作中训练人工智能的计划
新加坡作家拒绝了政府在其作品中训练人工智能的计划，引发了该国文学界的争议。国家多模式法学硕士项目旨在通过融入当地材料来解决现有语言模型中的偏见，但像 Gwee Li Sui 这样的作家担心保护和补偿。这种抵制是全球趋势的一部分，世界各地的作者都反对使用他们的工作来训练人工智能。尽管政府积极征求同意，但作家们担心他们的作品可能会被滥用。对法学硕士进行版权内容培训的法律地位仍不确定，但新加坡将从获得作家的支持中受益。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89473</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 11:50:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]著名医学肿瘤学家斯科耶教授在一年的治疗后仍然没有脑癌 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89472</link>
      <description><![CDATA[顶级医生在一年后仍然没有脑癌（他自己的）治疗）
著名的医学肿瘤学家斯科耶教授经过一年的开创性治疗后，脑癌仍未痊愈。他是第一位在手术前接受药物和个性化疫苗联合治疗的脑癌患者，取得了有希望的结果。尽管面临癫痫发作和肺炎等挑战，斯科耶教授感觉更健康，并恢复了日常锻炼。这种实验性治疗引起了医学界的兴奋，希望每年能够帮助数千名被诊断患有脑癌的人。虽然治愈之路漫长，但团队对其研究的潜在影响持乐观态度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89472</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 11:49:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在最近的一项民意调查中，63% 的美国人表示希望监管能够积极 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89471</link>
      <description><![CDATA[63% 的美国人希望监管积极阻止超级人工智能
在最近的一项民意调查中，63% 的美国人表示希望通过监管积极阻止超级人工智能（一种比人类更聪明的系统）的发展。虽然像 OpenAI 这样的主要人工智能公司正在竞相构建通用人工智能 (AGI)，但考虑到所涉及的风险，公众正在质疑这种技术的必要性。这场辩论凸显了技术发展的不民主本质以及公众参与塑造人工智能未来的必要性。讨论提出了在部署可能影响人类文明的变革性技术之前寻求社会许可的重要问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89471</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 11:31:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>