<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Jun 2024 06:13:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：aigirl.best</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94997</link>
      <description><![CDATA[Show HN：使用 LLAMA3 的 AI 女友聊天机器人
标题：Show HN：使用 LLAMA3 的 AI 女友聊天机器人
网站：aigirl.best

推出aigirl.best，这是一个新颖的平台，用户可以与由 LLAMA3 提供支持的 AI 生成的女友聊天机器人进行对话。该网站提供多种虚拟女友供聊天，提供独特而个性化的互动体验。值得注意的是，没有历史聊天记录，确保用户的隐私和保密性。这种创新方法利用先进的人工智能来模拟逼真且引人入胜的对话，使其在虚拟陪伴领域脱颖而出。没有聊天记录可能会引起一些人的隐私担忧，但它也凸显了该平台对用户保密的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94997</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 06:13:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 尼泊尔马迪谷的居民几十年来一直生活在奇特旺国家公园的包围之中[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94996</link>
      <description><![CDATA[尼泊尔老虎中心奇特旺的最后一个社区面临恐惧和困难
尼泊尔马迪谷的居民几十年来一直生活在奇特旺国家公园的包围之中，那里是老虎、豹子和犀牛的家园。虽然公园吸引了游客，但它给社区带来了持续的危险，经常发生对人、牲畜和农作物的袭击。这种情况凸显了尼泊尔在平衡保护与社区福利方面的努力，文化和政治因素进一步加剧了这种情况。许多居民已经离开，但最贫穷的人仍然生活得岌岌可危。尽管为减轻风险做出了努力，例如提供替代能源，但村民们仍感到被政府和保护当局抛弃了。如果得到足够的补偿，他们愿意搬迁，但过程复杂且成本高昂。

有争议：村民的被遗弃情绪和如果得到足够的补偿，他们愿意重新安置。

独特/聪明：尽管公园管理部门最初抵制，但仍使用地下电缆为马迪带来电力和互联网连接。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94996</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 06:11:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitBook 利用其 AI 功能为 API 文档提供了无缝解决方案。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94995</link>
      <description><![CDATA[GitBook，轻松编写 API 文档
GitBook 凭借其 AI 功能为 API 文档提供了无缝解决方案。GitBook AI 可以轻松纠正语法和拼写错误、澄清技术术语、调整写作语气、翻译文档，甚至生成初稿。所有这些功能都直接集成在您的 GitBook 选项卡中，确保文档编写过程顺畅高效。这种创新方法无需在不同工具之间切换，使其成为开发人员和技术作家的独特而巧妙的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94995</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 06:09:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>多年来，我一直因软件缺乏适当的、可读的规范而感到沮丧 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94994</link>
      <description><![CDATA[严格推进自述文件驱动开发
多年来，我一直对软件项目缺乏适当的、人性化的规范感到沮丧。复杂、长期存在的程序受益于清晰、经过验证的规范，但行业已经不再制定这些规范。然而，可能有一个切实可行的解决方案：允许规范编写者和开发人员以他们喜欢的方式工作，将规范语句映射到自动化测试，并发布结果。这种方法增加了自述文件驱动开发的严谨性。使用一个简单的例子，数字猜谜游戏，我们可以看到每个规范如何映射到单元测试。通过添加元数据，我们可以创建一个活生生的规范，突出显示已验证、失败和未经测试的声明。这种方法弥合了开发工作和系统目的之间的差距，鼓励深思熟虑的规划，并提供对系统状态的可见性。正如 Tom Preston-Werner 所说，“除非你写过软件代码，否则你根本不知道要编写什么代码。”也许现在我们该知道了？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94994</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 06:02:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 航海者1号重新上线！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94993</link>
      <description><![CDATA[旅行者 1 号重新上线！NASA 航天器从所有 4 台仪器返回数据
好了，各位——我们都可以松一口气了。NASA 的旅行者 1 号航天器再次全面投入运行，所有四台科学仪器都向地球返回了可用数据。问题始于 2023 年 11 月，当时旅行者 1 号失去了与我们“对话”的能力，发送了无法理解的数据而不是正常的二进制代码。考虑到它已有 46 年的历史，并且距离地球 150 亿英里，这并不完全令人惊讶。专门的团队在飞行数据子系统 (FDS) 中发现了问题，并通过重新定位代码找到了解决方法。到 2024 年 4 月 20 日，旅行者 1 号从两台仪器发回了可理解的数据，现在，所有四台仪器都已投入运行。即使它已经熄火，这次任务仍然是成功的，因为它在 1980 年完成了其主要任务。旅行者 1 号于 2012 年进入星际空间，为这个神秘领域提供了重要数据。该团队将继续维护和优化航天器，希望未来能长久、快乐地生活。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94993</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 05:39:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 斯坦福互联网观察站因其在社交媒体领域具有影响力的研究而闻名 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94992</link>
      <description><![CDATA[斯坦福大学顶级虚假信息研究小组在压力下崩溃
斯坦福互联网观察站因其在选举期间对社交媒体虚假信息的影响力研究而闻名，但由于政治和法律压力，该观察站濒临崩溃。由于只剩下三名工作人员，观察站的职能正在被斯坦福大学网络政策中心吸收。一项重要举措选举诚信伙伴关系已停止运营。法律纠纷和国会调查花费了斯坦福数百万美元，导致员工在网络骚扰和威胁中精疲力竭。值得注意的是，众议员吉姆·乔丹（俄亥俄州共和党）指责观察站侵犯了保守派的言论自由权，这加剧了争议。尽管面临这些挑战，斯坦福大学仍承诺在新的领导下继续进行观察站的一些关键工作。该天文台的创始人亚历克斯·斯塔莫斯 (Alex Stamos) 和蕾妮·迪雷斯塔 (Renée DiResta) 声称，他们的研究受到了党派攻击的不公平攻击。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94992</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 05:09:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：形式化规范中的非确定性</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94991</link>
      <description><![CDATA[形式化规范中的非确定性
标题：形式化规范中的非确定性

在这篇文章中，作者探讨了形式化规范语言中的非确定性概念以及如何使用它来编写更好的规范。编程中的非确定性通常源于随机性、并发性或外部输入，但在规范语言中，它是一种抽象手段。例如，在对登录系统进行建模时，非确定性使我们能够抽象出密码验证的细节并专注于结果。作者讨论了非确定性的挑战，例如其复杂性以及确保规范与现实世界的实现相匹配的难度。他们建议将非确定性推向设计的边缘，以使其更易于管理。本文还介绍了预言变量的概念，它有助于预测非确定性行为并使规范更易于处理。提出了一个涉及游戏“Get Fifteen”的练习来练习编写非确定性规范。作者最后提出了一个个人目标，即在 7 月 15 日之前起草“程序员的逻辑”，并承诺如果错过截止日期，将捐赠 1000 美元。

令人惊讶/聪明：使用预言变量来预测非确定性行为是一种简化规范的巧妙技巧。

有争议：作者承诺如果错过写作截止日期，将捐赠 1000 美元，这可能被视为一种大胆或非常规的激励策略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94991</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 05:09:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 17 年后，R35 Nissan GT-R 将在北美市场停产 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94990</link>
      <description><![CDATA[日产 GT-R 已死
17 年后，R35 日产 GT-R 将在北美市场停产，生产将于 10 月结束。为了纪念这一点，日产将推出两款特别车型：Skyline 版和 Takumi 版。Skyline 版售价 132,985 美元，采用 Bayside Blue 外观和蓝色内饰，而 Takumi 版售价 152,985 美元，采用 Midnight Purple 漆面、碳陶瓷刹车、金色 RAYS 锻造轮毂和金色 VIN 板。两款车型均保留了标志性的 3.8 升双涡轮增压 V-6 发动机，功率为 565 马力。尽管 GT-R 于 2007 年首次亮相，但多年来只进行了少量更新。日产现在专注于未来的创新，包括潜在的电动 GT-R 概念车 Hyper Force，它可能要到本世纪末才会问世。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94990</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 04:56:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “SecondPage——无需媒体集团的 Google 搜索”项目是一个公开的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94989</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：一个开源扩展程序，用于阻止大型媒体品牌进入 Google 搜索
“SecondPage - 没有媒体集团的 Google 搜索”项目是一个开源浏览器扩展程序，旨在阻止占据 Google 自然搜索流量的 1000 个英文网站，这些网站主要来自大型媒体品牌。作者冲动地创建了这个扩展程序，灵感来自一篇文章，该文章揭示了 16 家媒体公司如何控制着 Google 搜索结果的很大一部分，而这些网站通常质量低下。该扩展程序旨在通过过滤掉这些占主导地位的网站来提高搜索结果质量。用户可以轻松安装扩展程序，并根据需要自定义阻止的域列表。该项目已获得 MIT 许可，作者不打算提供更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94989</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 04:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Herbert A.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94988</link>
      <description><![CDATA[赫伯特·A·西蒙和豪尔赫·路易斯·博尔赫斯谈自由意志 (2023)
在《赫伯特·A·西蒙和豪尔赫·路易斯·博尔赫斯谈自由意志 (2023)》中，作者深入探讨了西蒙和博尔赫斯对自由意志概念的复杂观点。西蒙与艾伦·纽厄尔在 1970 年的开创性作品中探索了人类解决问题的方法，强调了当时心理学理论的状态。这篇文章将西蒙的科学方法与博尔赫斯的文学和哲学沉思并列，在实证研究和存在主义探究之间创造了独特的对话。这篇文章以其跨学科方法脱颖而出，将心理学与文学相结合，提供对自由意志的细致入微的理解。虽然没有明显的争议，但如此不同领域的融合既令人惊讶又巧妙。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94988</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 04:08:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>