<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Jul 2023 21:15:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]公共图书馆很棒，以下是你可能不知道的事情</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37507</link>
      <description><![CDATA[公共图书馆非常棒，这里有一些你可能不知道的事情
作者讨论了公共图书馆的重要性和价值，强调了它们在提供知识获取和培养阅读热爱方面的作用。他们强调，公共图书馆不仅仅是书籍的仓库，而是提供广泛资源和服务的充满活力的社区空间。作者还分享了他们对公共图书馆的个人参与和支持，以及加拿大新不伦瑞克当地图书馆系统的资金和治理结构。他们提到图书馆现在提供的各种材料，包括数字资源，以及图书馆开展的各种计划和活动。作者承认公共图书馆面临挑战和批评，但强调其重要性及其对社区的积极影响。 （根据故事文本的 58% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37507</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2023 21:15:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>解码 ACL 论文：Gzip 和 KNN 在文本分类中的竞争对手 Bert</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37506</link>
      <description><![CDATA[解码 ACL 论文：文本分类中的 Gzip 和 KNN 竞争对手 Bert
在 ACL 自然语言处理 (NLP) 会议上发表的一篇新论文因其创新的文本分类方法而受到关注。该论文表明，结合使用 gzip 和 K 最近邻 (KNN) 可以实现与 BERT 等最先进模型相当的性能。与深度学习模型相比，该方法轻量且经济，因为它不需要昂贵的培训或专门的硬件。然而，这种方法也有局限性，例如 KNN 在处理大型数据集时可能会很慢。此外，围绕该论文 KNN 的实施及其报告数据的准确性也存在争议。尽管如此，该方法仍被视为当前大型语言模型趋势的令人耳目一新的替代方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37506</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2023 21:13:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 消息层安全现已成为互联网标准</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37505</link>
      <description><![CDATA[消息层安全现已成为互联网标准
互联网工程任务组 (IETF) 发布了消息传递层安全 (MLS) 协议的标准，这是一种用于群组消息传递的新通信协议。 Mozilla 是该工作组的积极参与者，支持新标准，因为它优先考虑隐私和安全。 MLS 为群组通信提供端到端加密，确保机密性和隐私性。它提供现代安全属性，例如前向保密和妥协后安全，将安全措施推向极限。 MLS 允许多个实体持续就共享密钥达成一致，从而为群组通信创建安全的环境。标准化过程涉及来自不同背景的贡献者，从而产生了一个可以覆盖不同架构和应用程序而不影响安全性的协议。 Mozilla 希望看到 Web 应用程序的 Web API 标准化，以直接利用 MLS 技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37505</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2023 21:09:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国陆军秘密基地的冰芯揭示了格陵兰岛冰盖融化的历史</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37504</link>
      <description><![CDATA[美国陆军秘密基地的冰芯揭示了历史上格陵兰冰盖融化的情况
20世纪60年代，美国陆军在格陵兰岛进行了一项名为“冰虫计划”的秘密行动，计划将核武器隐藏在冰隧道中。作为这次行动的一部分，最近重新发现了一个冰芯。对岩心的分析表明，格陵兰岛西北部的一个地区在大约 40 万年前是完全无冰的，当时的气温与今天的气温相似，呈适度变暖。这一发现对于我们了解格陵兰冰盖的稳定性及其对气候变化的响应具有重要意义。研究表明，在与今天类似的条件下，冰盖可能会消失，导致海平面大幅上升。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37504</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2023 21:08:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数百万台计算机中的固件漏洞使黑客获得超级用户身份</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37503</link>
      <description><![CDATA[数百万台计算机中的固件漏洞赋予黑客超级用户身份
研究人员发现硬件制造商 AMI 生产的基板管理控制器 (BMC) 中存在固件漏洞。这些漏洞是在两年前针对技嘉的勒索软件攻击中泄露的数据中发现的，并且可能使黑客获得超级用户身份，从而使他们能够控制服务器和数据中心。这些漏洞可以通过 Redfish 远程管理界面来利用，该界面受到主要服务器和基础设施供应商的广泛支持。如果不及时修补，这些漏洞可能会导致灾难性后果，包括安装勒索软件、间谍恶意软件、服务器物理损坏以及无限期重启循环。 AMI 已发布固件补丁来解决这些漏洞。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37503</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2023 21:07:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]耦合慢振荡协调人类睡眠期间的神经元处理</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37502</link>
      <description><![CDATA[耦合慢振荡协调人类睡眠期间的神经元处理
该文章讨论了慢振荡在协调人类睡眠期间神经元处理中的作用。它引用了探索睡眠和记忆巩固之间关系的各种研究，强调了缓慢振荡在此过程中的重要性。文章还提到了围绕记忆印迹稳定性和记忆巩固机制的争议。最后建议需要进一步的研究来充分理解睡眠期间不同大脑节律之间的复杂相互作用。 （根据故事文本的 35% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37502</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2023 21:07:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]没有明确的证据表明冥想或正念会让你快乐</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37501</link>
      <description><![CDATA[没有明确证据表明冥想或正念会让你快乐
一项关于正念、在大自然中行走和表达感恩的研究的新综述发现，大多数研究论文都是基于小型、设计不良的试验，导致其结论不可靠。缺乏扎实的科学研究并不意味着这些干预措施不起作用，但它强调需要更严格的研究来证明其有效性。十年前，心理学研究领域经历了一次“复兴”，当时科学家们意识到他们进行实验的标准方法可能会导致错误的结果。研究人员现在需要预先注册他们的研究，以减少误报的风险。审查发现，在 532 项研究中，只有四项符合当今的稳健性标准。研究并不是表明这些策略不能提高幸福感，而是没有足够的证据支持它们对每个人都有效。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37501</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2023 21:06:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：开源我的简约家庭仪表板</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37500</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：开源我的简约主页仪表板
该项目是一个开源的简约家庭仪表板，在带有电子墨水显示屏的 LilyGo T5 V213 设备上运行。该项目的目的是提供一个个性化的家庭仪表板，可以显示当前日期、赫尔辛基两个方向的巴士到达时间以及室外温度。作者提到代码包含一些硬编码常量，但它们很容易替换。该项目使用 PlatformIO 框架来构建和安装软件。作者还提供了设置必要的凭据和 API 的说明。作者鼓励用户复制并修改代码以满足自己的需要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37500</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2023 21:04:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：Sweep – 人工智能驱动的技术债务初级开发人员</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37499</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Sweep – 人工智能驱动的技术债务初级开发人员
该项目名为 Sweep，是一个由人工智能驱动的初级开发人员，可以将错误报告和功能请求转换为代码更改。它读取代码库，计划更改，并使用代码编写拉取请求。它可以处理开发人员对其拉取请求的回复和评论。该项目通过使用基于嵌入的代码搜索和流行度重新排名来实现存储库级代码理解，从而脱颖而出。它还提供了一些功能，例如根据 GitHub Actions 反馈修复拉取请求以及使用流逻辑增强文件处理。该项目提供了一个 GitHub 应用程序和一个名为 Sweep Chat 的本地界面，用于与 AI 交互。它支持多种编程语言，并提供针对不同使用级别的定价计划。欢迎对该项目做出贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37499</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2023 21:03:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Show HN：接受付款，费用比 Stripe 低 70%</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37498</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：接受费用比 Stripe 低 70% 的付款
LeetPay 首席执行官 Youssef 介绍说，他的公司是解决交易费用给企业带来的财务压力的解决方案。 LeetPay 提供简化的支付处理系统，绕过传统的银行卡支付系统，费用比 Stripe 低 70%。 LeetPay 每笔交易收取 1% 的固定费用，旨在每年为企业节省数千美元。该公司特别专注于为 B2B SaaS 公司提供服务，由于经常性交易量大，这些公司可以从固定费用系统中受益。 LeetPay提供用户友好的API，支持92%的美国银行无缝集成。优素福欢迎反馈和改进建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37498</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2023 21:01:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>