<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Dec 2023 00:20:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 一对重新发现的伦勃朗肖像画，被认为是这位艺术家最小的形式 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64801</link>
      <description><![CDATA[重新发现的伦勃朗肖像可能是艺术家最小的画作&lt; br/&gt;
两幅重新发现的伦勃朗肖像画被认为是这位艺术家最小的正式画作，目前正在阿姆斯特丹国家博物馆展出。这些肖像画每幅近八英寸高，描绘的是 Jan Willemsz van der Pluym 和他的妻子 Jaapgen Caerlsdr。这些画作创作于 1635 年，在家族中保存了一百多年，然后于 1760 年被拍卖。它们经过了各种收藏，最终于 7 月被亨利·霍尔特曼 (Henry Holtman) 以 1,400 万美元的价格收购。国立博物馆与佳士得合作，通过技术研究和出生年份验证，确认这些作品为伦勃朗的作品。这些肖像与其他伦勃朗画作一起陈列在 2.8 号画廊中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64801</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:20:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科罗拉多州最高法院做出了一项令人惊讶的决定，罢免了前总统多纳 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64800</link>
      <description><![CDATA[科罗拉多州最高法院将特朗普从 2024 年投票“叛乱分子禁令”中删除
科罗拉多州最高法院做出了一项令人惊讶的决定，以第 14 修正案的“叛乱禁令”为由，将前总统唐纳德·特朗普从该州 2024 年投票中剔除。法院以 4 比 3 的裁决支持罢免，称特朗普在国会大厦叛乱期间的行为构成了公开和自愿参与叛乱。该裁决将被搁置至 1 月 4 日，等待特朗普向美国最高法院上诉。该决定仅适用于科罗拉多州，但将对 2024 年总统竞选产生重大影响。法院还驳回了特朗普的言论自由主张，称他1月6日的言论不受第一修正案保护。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64800</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:07:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EmberGen 是一款创新软件，允许用户创建逼真的火焰、烟雾和爆炸 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64799</link>
      <description><![CDATA[EmberGen – 实时制造火焰、烟雾和爆炸&lt; /a&gt;
EmberGen 是一款创新软件，允许用户实时创建逼真的火焰、烟雾和爆炸效果。凭借其先进的技术，用户可以轻松地为电影、视频游戏和其他创意项目生成令人惊叹的视觉效果。 EmberGen 的突出功能之一是能够以各种文件格式（例如 EXR、PNG 和 TGA）导出图像序列和活页簿。这使得用户能够将他们的创作无缝集成到他们想要的平台中。无论您是专业视觉效果艺术家还是业余爱好者，EmberGen 都提供了强大而直观的工具集，可将您的想象力变为现实。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64799</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:00:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]吴恩达：“我们认为世界的智慧是越多越好还是越少越好？”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64798</link>
      <description><![CDATA[吴恩达：“我们是否认为世界变得更美好？”或者智力较低？&#39;
人工智能（AI）领域的知名人士吴恩达（Andrew Ng）在接受英国《金融时报》采访时讨论了人工智能的当前能力以及他对监管的看法。 Ng 强调了开源人工智能模型的使用，例如 Mistral 和 ChatGPT，这些模型可以在个人笔记本电脑上运行，无需云服务。他反对对人工智能的过度监管，认为这会减缓创新并阻碍开源模型的发展。吴恩达还谈到了人工智能模型是否理解世界的争论，指出它们确实构建了世界模型，但没有讨论意识。他驳斥了人们对人工智能导致人类灭绝的担忧，称这种担忧模糊且不太可能发生。 Ng 强调需要针对特定​​风险和应用进行良好的监管，而不是根据语言模型的规模实施一揽子监管。他批评白宫最近的行政命令，称这可能会扼杀创新并制定反竞争法规。 （根据故事文本的 50% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64798</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 23:34:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一项历史性决定中，科罗拉多州最高法院禁止唐纳德·特朗普参选 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64797</link>
      <description><![CDATA[唐纳德·特朗普被禁止参加科罗拉多州 2024 年初选&lt; br/&gt;
科罗拉多州最高法院做出了一项历史性决定，禁止唐纳德·特朗普参加该州总统初选。法院认定特朗普于2021年1月6日参与叛乱，根据宪法第14修正案，他没有资格担任公职。这是法院首次根据该规定将总统候选人排除在投票之外。预计该决定将被上诉至美国最高法院，最高法院将决定是否受理此案。其他州正在考虑类似的案件。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64797</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 23:33:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文概述了 Linux 图形堆栈，重点关注应用程序 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64796</link>
      <description><![CDATA[Linux 图形堆栈简介，第 1 部分 
本文概述了 Linux 图形堆栈，重点介绍了应用程序渲染过程、Mesa 3D 库和内核内存管理。作者解释了图形输出如何在应用程序中开始，该应用程序处理和存储要在场景图中可视化的数据。文章还讨论了Mesa如何实现3D渲染接口以及支持各种图形硬件。此外，作者还解释了内核的直接渲染管理器子系统如何管理图形内存。总的来说，本文提供了 Linux 图形堆栈及其组件的技术概述。 （根据 73% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64796</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 23:24:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科罗拉多州最高法院裁定唐纳德·特朗普被取消举行选举的资格[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64795</link>
      <description><![CDATA[科罗拉多州最高法院裁定特朗普取消担任总统的资格&lt; br/&gt;
科罗拉多州最高法院裁定，根据宪法，唐纳德·特朗普被取消担任总统的资格。这一决定可能会在美国最高法院受到质疑，因为其他州也提出了类似的质疑。该裁决是基于第十四修正案第三条，该条规定取消宣誓支持宪法后参与叛乱的个人的资格。科罗拉多州地区法官此前表示，特朗普参与了叛乱，但辩称第 3 条不适用于总统。双方均对裁决提出上诉，选民对特朗普的资格提出质疑，要求在 1 月 5 日之前获得解决方案，届时该州初选选票必须经过认证。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64795</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 23:23:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>1984 年，在马里兰州的一个海军基地发现了一枚弯曲的 1596 年英国六便士，上面有 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64794</link>
      <description><![CDATA[弯曲六便士的魔力
1984 年，人们在马里兰州的一个海军基地发现了一枚弯曲的 1596 年英国六便士硬币，该海军基地曾经是耶稣会种植园。考古学家萨拉·里弗斯·科菲尔德探索了硬币弯曲状态背后的可能原因。硬币，特别是英国的六便士银币，由于其具有保护性和象征性设计而被广泛用作护身符。在英国和爱尔兰，人们将弯曲或破损的硬币用于各种目的，例如对抗巫术、占卜未来和带来好运。弯曲硬币是一种植根于前基督教欧洲向神灵奉献物品的传统的做法。新教改革之后，弯曲的硬币有了新的含义，包括用作爱情信物或婚姻仪式。在海军站发现的弯曲的六便士可能用于仪式实践，作为对圣人的祭品，或作为幸运符。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64794</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 23:18:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Doom 已经 30 岁了，Windows NT 也已经 30 岁了。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64793</link>
      <description><![CDATA[Doom 已经 30 岁了，Windows NT 也是如此。我们还有多远
文章回顾了过去三十年的技术进步，特别关注 1993 年，并将其与 1983 年的技术进行比较。它重点介绍了 Doom、Windows NT、NCSA Mosaic 和 Trojan Room Coffee 等有影响力的技术的发布锅相机。本文强调了 1993 年的变革性质以及它如何为现代计算确定了方向。它还讨论了过去技术的承受能力和局限性，并将其与多年来取得的进步进行了对比。作者认为，虽然取得了一些进步，但近年来并没有任何突破性的突破，相反，操作系统和应用程序的膨胀有所增加。本文最后比较了 Windows NT 3.1 与 Windows 11 的大小和功能，强调了大小的显着增加，而功能却没有成比例的增加。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64793</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 23:12:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Beeper，一款最初承诺支持 iMessage 的 Android 应用程序，在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64792</link>
      <description><![CDATA[Beeper 对 iMessage 访问的深奥修复说明了它为何在政治上推动
Beeper 是一款最初承诺支持 iMessage 的 Android 应用程序，但在苹果公司的反对后失去了与 iMessage 的连接。此后，该公司修改了其方法，现在需要定期访问物理 Mac 才能访问 iMessage。 Beeper 在其努力中添加了政治成分，联合创始人 Eric Migicovsky 认为 Beeper 将 iPhone 和 Android 用户之间不安全的 SMS 消息转变为安全的、端到端的加密聊天。美国立法者还就苹果对待 Beeper 的方式致函司法部，建议司法部反垄断部门进行审查。 Beeper 用户在访问 iMessage 时仍然面临困难，但该公司已经开发了一种需要访问 Mac 计算机的解决方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64792</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 23:01:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>