<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Dec 2023 11:13:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>十年日历是公历的拟议替代方案，旨在解决 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64209</link>
      <description><![CDATA[十年日历
十年日历是公历的替代方案，旨在解决其缺点并更好地适应现代生活。它将一年分为十个相等的月份，每个月有 36 天，并采用十进制计时。该日历还引入了每周九天的制度，使每个月的天数分配更加平衡。 Deciyear 日历具有多种优点，包括简化的时间计算、与以 10 为基数的计数系统的一致性以及提高日期和时间表达的清晰度。它可以有益于各种应用，例如个人规划、商业和金融、教育和科学研究。 （根据 60% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64209</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 11:13:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国廉价电动汽车的崛起正在让传统汽车制造商感受到压力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64208</link>
      <description><![CDATA[对廉价中国电动汽车的恐惧刺激人们购买经济型汽车 
中国廉价电动汽车的崛起让传统汽车制造商感受到了加快开发价格实惠的电动汽车的压力。为了与中国制造商竞争，汽车制造商正在转向供应商来降低成本并加快开发进程。英国初创公司 Brill Power 董事长安迪·帕尔默 (Andy Palmer) 认为，价格实惠的汽车现在是汽车制造商的首要任务。 Brill Power 开发的技术可以提高电动汽车电池管理系统的性能，有可能将电动汽车的续航里程增加 60%，并允许使用更小的电池。这一点很重要，因为电池是电动汽车中最昂贵的部件。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64208</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 10:47:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 文章讨论了将 Swift 编程语言纳入苹果的 Opera [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64207</link>
      <description><![CDATA[Swift 始终会成为操作系统的一部分 
本文讨论了 Apple 操作系统中包含 Swift 编程语言的问题。作者回应了开发人员关于 Swift 成为操作系统一部分的负面影响的投诉。他们解释了操作系统附带的库的静态和动态链接之间的权衡以及依赖操作系统库的挑战。本文还讨论了 Apple 在 Swift 之前的模型以及将 Swift 纳入操作系统的过渡。作者强调了外部 Swift 贡献者面临的挑战以及当前系统的局限性。他们提到了用于支持向后部署场景的技术。 （根据故事文本的 54% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64207</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 10:13:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]智慧，一只名为Z333的雌性信天翁，已返回中途岛环礁避难所 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64206</link>
      <description><![CDATA[70岁以上雌性信天翁
智慧信天翁（Z333）已返回太平洋中途岛的避难所，成为已知最古老的野生鸟类。她第一次被标记是在 1956 年，估计已经 70 多岁了。尽管威斯德姆已经年事已高，但人们仍观察到她在英勇的陪伴下并参与交配舞蹈。她有超过30个直系后裔，她超凡的长寿表明她的旅行距离创纪录地达到了480万公里，相当于地球周长的120倍。这种非凡的鸟类继续给鸟类学家带来惊喜和印象。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64206</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 10:09:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]苹果为开发者带来了激动人心的消息！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64205</link>
      <description><![CDATA[Apple 开发者计划现已包含 25 小时的 Xcode Cloud
Apple 为开发者带来了激动人心的消息！从 2024 年 1 月开始，所有 Apple 开发者计划会员资格都将包含每月 25 个小时的 Xcode Cloud 计算时间，无需额外付费。 Xcode Cloud 是一款功能强大的工具，可帮助开发人员加速应用程序开发和交付。它提供基于云的工具，用于构建应用程序、运行自动化测试、向测试人员交付应用程序以及管理用户反馈。如果您已经免费使用 Xcode Cloud，则无需采取任何其他操作。如果您还没有尝试过，现在是开始在几分钟内免费构建应用程序的最佳时机。不要错过这个使用 Xcode Cloud 简化应用程序开发流程的机会！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64205</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 09:47:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]麻省理工学院的科学家们开发出了一种将二氧化碳（CO2）转化为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64204</link>
      <description><![CDATA[麻省理工学院科学家开发出将二氧化碳转化为燃料的新工艺 
麻省理工学院的科学家们开发出了一种有效的工艺，可以将二氧化碳 (CO2) 转化为甲酸盐，甲酸盐是一种不可燃的液体或固体材料，可用作发电燃料。该过程包括捕获二氧化碳并通过电化学方式将其转化为液态甲酸钾或甲酸钠，然后将其干燥以产生可储存多年的稳定固体粉末。研究人员认为，这一过程可以为个人家庭提供无排放的热量和电力，并可用于工业或电网规模的应用。该技术仍处于早期阶段，但有可能在寻找从空气中提取二氧化碳并将其转化为有用燃料的方法方面取得重大突破。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64204</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 09:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国法院已批准 Emotional Perception AI Ltd 的专利，并指出排除 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64203</link>
      <description><![CDATA[英国法院允许 ANN 专利称计算机程序排除不适用
英国法院批准了 Emotional Perception AI Ltd 的专利，并指出计算机程序的排除不适用于本案。该专利涉及使用人工神经网络（ANN）向用户提供改进的媒体文件推荐。人工神经网络经过训练可以分析音乐文件的语义和物理属性，并创建反映其相似性或不同性的向量。法院承认本发明相对于现有技术的差异和优点，并得出结论认为它有资格获得专利保护。这一判决对与人工智能技术相关的计算机程序的排除适用提出了新的问题。 （根据故事文本的 18% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64203</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 09:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 电动汽车是否太贵而无法吸引驾车者远离汽油车？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64202</link>
      <description><![CDATA[电动汽车是否太贵而无法吸引驾车者远离汽油车？&lt; /a&gt;
这篇文章探讨了电动汽车对于人们来说太昂贵而无法从汽油和柴油汽车转向的说法。它讨论了购买电动汽车的前期成本，以及其整个生命周期的运行和维护成本。虽然目前电动汽车的平均价格较高，但随着制造商生产更实惠的大众市场电动汽车，成本预计会下降。文章还强调，电动汽车的维护成本和能源成本较低，因此在其使用寿命内拥有和运营成本更低。然而，人们担心充电成本，特别是对于贫困家庭来说，如果充电网络不普及的话。文章的结论是，尽管仍然存在障碍，但电动汽车对于大多数人来说在经济上变得更加可行。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64202</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 09:43:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了博物馆物品如何失踪以及博物馆工作人员在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64201</link>
      <description><![CDATA[博物馆物品如何失踪
本文讨论博物馆物品如何失踪以及博物馆工作人员在管理和编目藏品时面临的挑战。它强调了欧洲和美国考古学家未经许可从其他国家获取文物以及通过便携式古物计划和拍卖行收购物品的历史做法。由于许多物品缺乏文档和书面记录，因此很难证明其购买行为是合乎道德的。私人收藏家的捐赠和遗赠也带来了挑战，因为这些藏品的来源往往不明。文章强调了详细编目和保护的必要性，但指出有限的人员和资源可能会导致物品几十年来都没有编目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64201</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 09:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Quickify 是一款 Android 阅读器应用程序，允许用户阅读电子书、网络文章和 RSS feed [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64200</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Quickify – EBooks/Web/RSS Android 阅读器速读模式
Quickify 是一款 Android 阅读器应用程序，允许用户在一个地方阅读电子书、网络文章和 RSS 源。它提供先进的阅读方法，例如文本到语音和快速阅读模式，以及传统的阅读选项。该应用程序具有高度可定制性并针对性能进行了优化，并且与各种 Android 设备兼容，包括手机、平板电脑、可折叠设备和电子墨水阅读器。 Quickify 还具有自动排序智能文件夹来组织阅读收藏夹、各种日/夜主题以及与 Telegram Bot 和 Pocket 的集成。该应用程序旨在为用户提供现代、便捷的阅读体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64200</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 08:37:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>