<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Oct 2024 06:28:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 令人震惊的是，六位领先的阿尔茨海默氏症研究人员被指控 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113342</link>
      <description><![CDATA[六位顶尖的阿尔茨海默病研究人员被指控欺诈
令人震惊的是，六位顶尖的阿尔茨海默病研究人员被指控欺诈，给科学界蒙上了一层阴影。指控表明，这些研究人员在研究中操纵数据，可能误导阿尔茨海默病研究和治疗的方向。这场争议引发了关于科学研究的完整性和产生突破性成果的压力的激烈争论。其影响是重大的，因为它引发了人们对过去研究的有效性和阿尔茨海默病研究未来的质疑。这种情况强调了在科学研究中需要严格的同行评审和透明度，以保持信任和可信度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113342</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 06:28:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今天是 IBM Granite 3.0 令人兴奋的发布日，这是我们大型系列产品中的最新产品 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113341</link>
      <description><![CDATA[IBM Granite 3.0：开放企业模型
今天，IBM Granite 3.0 迎来了激动人心的发布，这是我们大型语言模型 (LLM) 系列中的最新产品，旨在平衡企业应用程序的功能与实用性。Granite 3.0 8B Instruct 是一款出色的模型，它是一款仅用于解码器的密集 LLM，经过指令调整，并在多种语言的 12 万亿个标记上进行训练。它在企业任务和安全基准方面表现出色，为复杂的工作流程提供了经济高效的解决方案。IBM 独有的所有 Granite 模型都是根据 Apache 2.0 许可证开源的，这与业界倾向于专有许可证的趋势形成了鲜明对比。我们还提供训练数据和方法的透明度，增强了人们对 AI 的信任。值得注意的是，我们的模型是在 Blue Vela 上进行训练的，使用 100% 可再生能源，彰显了我们的可持续发展承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113341</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 06:28:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一系列意想不到的后果中，安全研究员约瑟夫·塔塔罗 (Joseph Tartaro) 发现了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113340</link>
      <description><![CDATA[“空”牌照让一名黑客陷入罚单地狱
在一系列意想不到的后果中，安全研究员 Joseph Tartaro 在选择“NULL”作为他的个性化车牌后发现自己陷入了官僚主义的噩梦。最初，这个选择是巧妙地向编程语言语义致敬——其中“null”表示空值或未定义的值——并与他妻子可能的“VOID”车牌进行俏皮搭配，但结果适得其反。Tartaro 在 Defcon 黑客大会上幽默地讲述了他如何希望车牌可以通过混淆数据库来让他免于罚单。相反，他被错误地罚款了 12,049 美元，因为系统错误地将“NULL”解释为未分配罚单的占位符。争议在于 DMV 疏忽允许使用这样的车牌，导致 Tartaro 经历了无休止的罚单和对未来登记的不确定性，这就像卡夫卡式的折磨。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113340</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 06:25:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Janus 是一个创新的自回归框架，旨在统一多模态理解 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113339</link>
      <description><![CDATA[Janus：将视觉编码解耦以实现多模态理解和生成
Janus 是一个创新的自回归框架，旨在通过将视觉编码解耦为单独的路径来统一多模态理解和生成。这种方法通过减少视觉编码器在理解和生成中的角色之间的冲突、增强灵活性并保持统一的转换器架构来解决以前模型的局限性。Janus 的表现优于以前的统一模型，并且在性能上达到或超过了特定于任务的模型。它的简单性、灵活性和有效性使其成为下一代多模态模型的有力候选者。该项目包括模型下载、快速入门指南和 Gradio 演示，并根据 MIT 许可证提供，允许商业使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113339</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 06:24:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] AWS 首席执行官马特·加曼 (Matt Garman) 回应了员工对公司决定的强烈反对[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113338</link>
      <description><![CDATA[AWS 首席执行官告诉员工，如果他们不想回到办公室，就辞职
AWS 首席执行官 Matt Garman 回应了员工对公司决定终止混合工作政策的强烈反对，该政策要求员工在 1 月 2 日前全职返回办公室。报告显示，多达 90% 的员工不满意，73% 的人考虑离开。然而，Garman 表示理解，并表示那些喜欢远程工作的人可能会在其他地方找到更适合自己的工作。他强调了面对面协作对创新的重要性，尽管该政策不受欢迎且执行严格，导致一些员工因不遵守规定而被锁定在系统之外。有趣的是，虽然 AWS 强制执行这一变化，但 Spotify 仍保持其混合模式，突显了行业中的对比方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113338</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 06:21:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>连续跳槽太多创业公司？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113337</link>
      <description><![CDATA[连续跳槽太多初创公司？
在我最近作为小型初创公司的软件工程师的经历中，我在每家公司都遇到了两年内的重大变化，例如融资失败和高管层变动，这促使我为了工作安全而跳槽。我认为这是初创公司环境的典型特征，其特点是人员流动快。然而，在最近的一次面试中，一位招聘人员对我频繁的跳槽提出了质疑，认为这是一个负面指标。这引发了一个问题：我的经历是否不寻常，或者这位招聘人员是否只是习惯了大公司的稳定性。与留在一家陷入困境的公司相比，我更看重自己的安全。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113337</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 05:52:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>危险地学习 Rust</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113336</link>
      <description><![CDATA[以危险的方式学习 Rust
“以危险的方式学习 Rust”是一系列为低级 C 程序员量身定制的文章，特别是那些没有正式计算机科学背景的程序员，例如固件、游戏引擎和操作系统内核开发人员。作者与这些受众群体相呼应，旨在将 Rust 作为他们编程工具包的宝贵补充。该系列探讨了将优化的 C 代码转换为 Rust，强调了 Rust 引用和 C 指针之间的差异和相似之处。它强调了安全代码的重要性，演示了如何安全地使用未初始化的内存进行优化，并为不安全的操作创建安全的包装器。一个独特的方面是专注于让 Rust 编译器通过惯用的 Rust 和自动矢量化来处理优化。这种方法既实用又富有洞察力，为在不牺牲性能的情况下利用 Rust 的安全功能提供了全新的视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113336</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 05:44:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 嗨，</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113335</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：HackBud – 我不再为寻找黑客马拉松队友而苦苦挣扎
大家好，

去年，我在寻找黑客马拉松队友方面遇到了挑战，在 Discord 和其他渠道上花费了大量时间，但收效甚微。这导致我独自参与，这激发了我创建更高效​​解决方案的想法。进入 HackBud — 一个旨在轻松连接志同道合、渴望在黑客马拉松项目上合作的个人的平台。今天，我很高兴在 Product Hunt 上推出 HackBud。该计划旨在简化团队组建流程，使参与者更容易专注于共同构建创新项目。请在此处查看：Product Hunt 上的 HackBud。Product HuntHackBud - 轻松组建黑客马拉松团队 | Product Hunt使用 HackBud 轻松找到您梦想中的黑客马拉松团队。与志同道合的黑客联系，让团队合作变得轻而易举。今天就加入我们吧！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113335</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 05:16:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “儿童自认为是狼”的故事是媒体煽情主义的典型例子，私人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113334</link>
      <description><![CDATA[“儿童自认为是狼”的故事只是关于欺凌的
“儿童自认为是狼”的故事是媒体耸人听闻的典型例子，主要由右翼媒体推动，他们渴望利用任何“觉醒”的迹象来为他们的文化战争叙事添砖加瓦。这个故事起源于一所苏格兰学校，被《每日邮报》和《太阳报》等小报夸大其词，声称一名儿童自认为是狼。然而，事实远没有那么戏剧化，更令人沮丧：这个孩子是欺凌的受害者，用狼的形象来逃避现实。争议在于媒体歪曲事实来嘲笑跨性别权利和毛茸茸社区，同时忽视了欺凌的真正问题。文章批评了媒体在传播错误信息方面所扮演的角色，并敦促读者对此类报道保持怀疑态度。文章还强调了支持受欺凌儿童的重要性以及善良和理解的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113334</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 03:58:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] TikTok 所有者字节跳动因“恶意干扰”而解雇了一名实习生 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113333</link>
      <description><![CDATA[TikTok 所有者解雇一名实习生，罪名是破坏 AI 项目
TikTok 所有者字节跳动解雇了一名实习生，罪名是该实习生“恶意干扰”其 AI 模型的训练。该公司驳斥了社交媒体关于损失程度的说法，称这些说法夸大其词且不准确。字节跳动澄清说，这名实习生是商业化技术团队的一员，缺乏 AI 实验室的经验，他们的行为并未影响公司的大型语言 AI ​​模型或商业运营。与报道相反，该事件并未造成超过 1000 万美元的损失。字节跳动已将此事告知了实习生所在的大学和行业机构。该公司在算法开发方面处于领先地位，并继续为其热门应用投资人工智能，包括豆包聊天机器人和极萌文本转视频工具。争议在于社交媒体报道与字节跳动官方对事件影响的声明不一致。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113333</guid>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 03:56:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>