<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Sep 2023 15:14:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 遗传学表明，我们的人类祖先在 90 万年前几乎灭绝</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45611</link>
      <description><![CDATA[遗传学表明，我们的人类祖先在 90 万年前几乎灭绝
一项新的基因研究表明，我们的人类祖先在 90 万年前的环境困难时期几乎灭绝。这项发表在《科学》杂志上的研究分析了现代人类的遗传谱系，并估计我们的祖先在那个时代减少到只有 1,280 个繁殖个体。这一瓶颈可能导致近亲繁殖的增加以及随后人类遗传多样性的丧失，这种情况一直持续到今天。该研究还表明，这一瓶颈可能催生了一种新的古人类物种，它可能是尼安德特人、丹尼索瓦人和现代人类最后的共同祖先。然而，一些专家对该研究的结论表示怀疑，并认为情况可能没有想象中的那么可怕。需要进一步研究来证实这些发现并探讨人口锐减的潜在原因。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45611</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 15:14:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>编程语言可以通过指令调优相互促进吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45610</link>
      <description><![CDATA[编程语言可以通过指令调优相互促进吗？是的
在这篇研究论文中，我们探讨了指令调优的概念及其提升编程语言的潜力。指令调优涉及修改编程语言的指令以提高其性能。我们提出了一种结合多种编程语言并利用它们的优势来相互增强的新颖方法。通过根据另一种语言的特性调整一种语言的指令，我们可以实现显着的性能提升。我们的实验证明了这种方法的有效性，性能提升高达 30%。这项研究为优化编程语言和提高整体软件性能开辟了新的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45610</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 15:14:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] ARM 以商标问题为由夺取汇编语言大师的域名</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45609</link>
      <description><![CDATA[ARM 以商标问题为由夺取汇编语言大师的域名
英国 CPU 设计商 ARM 要求安全研究员兼作家 Maria Markstedter 删除其域名中使用“Arm”商标的网站。与 ARM 关系密切的 Markstedter 对这封停止函感到惊讶，并预计该公司会采取更直接的方式。她的网站提供有关逆向工程 Arm 代码的教育资源和课程，但在收到这封信后，她的托管提供商已将其关闭。 Markstedter 最终将域名所有权转让给 ARM，以使她的网站重新上线。 ARM 声称有必要保护其品牌，但正在努力寻找令所有相关方都满意的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45609</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 15:11:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 炸毁意大利学校系统的算法</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45608</link>
      <description><![CDATA[摧毁意大利学校系统的算法
意大利的学校系统一直受到教师短缺的困扰，短期合同教师的数量在六年内翻了一番。为了解决这个问题，政府为学校引入了一种名为 GPS 的算法，旨在简化和改善教师招聘。然而，该算法也面临着批评和争议。许多教师都受到了歧视性选择，其中一些教师的排名被分数较低的同事超越，或者被分配到支持角色而不是教学职位。该算法的缺陷导致了混乱和上诉，有些案件甚至最终告上法庭。学校工会呼吁恢复面对面作业，认为该算法设计不当且未能考虑重要因素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45608</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 15:06:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：为什么 1776 在 YouTube 上是黑洞关键字？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45607</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：为什么 1776 是 YouTube 上的黑洞关键字？ 
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是在 YouTube 上寻找一个特殊现象的答案。他们注意到，每当在搜索中输入关键字“1776”时，自动完成功能就会消失。任何其他重要年份都不会出现这种情况。作者很想知道为什么 YouTube 的搜索算法会以不同的方式对待这个特定的关键字。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45607</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 14:55:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网络钓鱼诈骗如何运作以及它们与披萨有何关系</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45606</link>
      <description><![CDATA[网络钓鱼诈骗如何运作以及它们与披萨有什么关系
网络内容讨论了网络钓鱼诈骗及其与披萨的联系。作为托管提供商的作者承认互联网上发生的各种恶意活动，包括诈骗、网络欺凌和虚假信息活动。他们解释说，他们的平台允许运行陌生人的代码，这可能会导致网络钓鱼攻击。作者强调，网络钓鱼诈骗通常来自电子邮件客户端，并涉及 URL 中令人信服的子域或编码查询字符串。他们还提到，类似呼叫中心的有组织团体往往是这些骗局的幕后黑手。该内容提供了针对 Microsoft 和 Adob​​e/Netflix 帐户的常见网络钓鱼诈骗的案例研究，解释了这些诈骗中使用的代码和方法。 （根据故事文本的 57% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45606</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 14:55:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 母乳替代品可提高儿童的智商和执行功能</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45605</link>
      <description><![CDATA[母乳替代品可提高儿童的智商和执行功能 
堪萨斯大学研究人员最近进行的一项研究发现，在婴儿配方奶粉中添加复杂的牛奶成分可以对儿童的认知能力产生长期益处。该研究使用富含乳脂球膜（MFGM）和乳铁蛋白的配方奶粉，这些物质天然存在于哺乳动物乳汁中，但在商业婴儿配方奶粉中经常被去除。喂食这种强化配方奶粉的儿童在 5.5 岁时智商提高了 5 分，执行功能也得到改善。这种影响在处理信息的速度和视觉空间技能方面最为明显。这一突破为面临母乳喂养挑战的家庭提供了一个有前途的替代方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45605</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 14:55:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>船民在东湾与“现代海盗”打交道</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45604</link>
      <description><![CDATA[船只在东湾与“现代海盗”打交道&lt; /a&gt;
东湾的奥克兰河口最近遭受犯罪猖獗的困扰，船只被盗，设备被抢。划船界将这些罪犯描述为“现代海盗”。前奥克兰码头港务长布洛克·德拉普警告说，如果当局不认真对待这个问题，就会有人受伤。一些受害者认为，一群“抛锚者”——在河口免租居住的人——对这些犯罪行为负责。奥克兰警察局目前有两名全职警官负责海上巡逻，但居民呼吁增加巡逻，以应对犯罪率激增的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45604</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 14:54:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究发现女性外科医生的患者出现不良并发症的可能性较小</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45603</link>
      <description><![CDATA[研究发现女性外科医生的患者出现不良并发症的可能性较小
最近的两项研究揭示了女性外科医生的表现，表明与男性外科医生治疗的患者相比，她们的患者出现不良并发症的可能性较小。第一项研究在加拿大进行，分析了超过 100,000 名接受普通外科手术的患者的数据。研究发现，由女性外科医生治疗的患者在手术后 30 天内发生并发症（包括死亡）的风险略低。第二项研究在美国进行，重点关注接受紧急手术的患者，并发现了类似的结果。这些发现挑战了性别对手术结果没有影响的普遍观念，并强调了在该领域拥有更多女性外科医生的潜在好处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45603</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 14:49:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 显示 HN：Shooketh – GPT-3。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45602</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Shooketh – GPT-3.5 对莎士比亚作品进行微调
Shooketh 是一款使用 Vercel AI SDK 构建并根据莎士比亚文学作品进行微调的 AI 机器人。该项目的目的是展示如何使用 Vercel AI SDK 构建您自己的 AI 机器人，并提供有关如何部署您自己的 Shooketh 版本的指南。此外，作者还提供了如何使用 OpenAI 和 Vercel AI SDK 微调您自己的 AI 机器人的指南。该项目的与众不同之处在于，它使用莎士比亚的作品进行微调，这为人工智能机器人的功能增添了独特的变化。该项目基于包括 Next.js、OpenAI Fine-tuning、Vercel AI SDK、Vercel 和 TailwindCSS 的技术堆栈构建。欢迎通过开放问题或提出拉取请求做出贡献。该项目已获得 MIT 许可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45602</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 14:43:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>