<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Nov 2024 12:27:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] M4 Pro 芯片与其前代产品 M1 Pro 和 M2 Pro 相比发生了重大转变 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115982</link>
      <description><![CDATA[M4 Pro Mac 的高功率模式
M4 Pro 芯片与其前代产品 M1 Pro 和 M2 Pro 相比发生了重大变化，它采用了更多 E 核但更少的 P 核、GPU 核和更低的内存带宽。尽管进行了这些更改，但 M3 Pro 的架构改进在很大程度上被抵消了，导致芯片效率更高但速度并没有显著加快。然而，M4 Pro 增加了功耗，尤其是在多线程任务中，但通过以更少的能源完成任务提高了整体功率效率。一个值得注意的新增功能是高功率模式，以前是 Max 和 Ultra 芯片独有的，现在 Mac mini 和 MacBook Pro 也提供该模式。此模式以增加风扇噪音为代价提高了 GPU 性能，有利于图形密集型任务，如 8K 视频编辑。高功率模式可以在 macOS 设置中激活，无论是使用电池还是插入电源，都能提供灵活性。争议在于性能提升与增加的功耗和噪音之间的权衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115982</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 12:27:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 19 世纪，苏格兰骗子 Gregor MacGregor 策划了历史上最大的骗局之一 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115981</link>
      <description><![CDATA[19 世纪地图显示一个由骗子创造的虚构国家
19 世纪，苏格兰骗子 Gregor MacGregor 策划了历史上最大胆的骗局之一，他创造了一个名为 Poyais 的虚构中美洲国家。他制作了一张详细的地图和令人信服的叙述，诱使数百人投资甚至试图在这个不存在的天堂定居。MacGregor 精心策划的骗局包括政府债券、指南甚至货币，所有这些都欺骗了许多人相信 Poyais 的繁荣。稀有书籍经销商 Daniel Crouch 在他的虚构地图收藏中重点介绍了这张地图，并指出它在说服人们其真实性方面取得了独特的成功。这个故事强调了详细构建世界的力量，类似于 J.R.R. 托尔金等作家在奇幻文学中使用的地图。争议在于麦格雷戈利用人们梦想的能力，以及那些相信他虚构的乌托邦的人所遭受的悲惨后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115981</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 12:27:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在最近的更新中，维基百科编辑们在“Lis [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115980</link>
      <description><![CDATA[维基百科编辑将标题为“加沙种族灭绝”的文章添加到“种族灭绝列表”页面
在最近的一次更新中，维基百科编辑将一篇标题为“加沙种族灭绝”的文章添加到“种族灭绝列表”页面，引发了重大争议。此举引发了关于将加沙持续冲突标记为种族灭绝的适当性和准确性的争论。批评者认为，该术语带有政治色彩，可能不符合种族灭绝的严格法律定义，而支持者则认为它反映了局势的严重性。这一补充引起了人们对如何对冲突进行分类以及此类标签的含义的更广泛讨论的关注。这一发展凸显了围绕以巴冲突的持续紧张局势和不同观点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115980</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 11:59:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 奥斯特豪特二分法由计算机科学家约翰·奥斯特豪特提出，它将人类分为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115979</link>
      <description><![CDATA[奥斯特豪特二分法
奥斯特豪特二分法由计算机科学家 John Ousterhout 提出，将高级编程语言分为两类：系统编程语言和脚本语言。系统编程语言（如 C 和 OCaml）用于需要复杂算法和高性能的应用程序，例如操作系统。相反，脚本语言（如 Python 和 Tcl）用于集成和扩展现有程序，优先考虑简单性而不是执行效率。这种二分法影响了 Tcl 的设计。然而，它受到了批评，尤其是 Richard Stallman 的批评，他质疑其有效性。批评者认为，编译和解释之间的区别是武断的，因为大多数语言都混合使用两者，这对二分法的相关性提出了挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115979</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 11:46:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 电影制片人马克·沃尔芬斯伯格 (Marc Wolfensberger) 对神秘的 Neft Daşları 石油开采项目非常着迷，这是一片庞大的石油开采区 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115978</link>
      <description><![CDATA[里海上令人费解的苏联时代石油钻井平台城市
电影制片人马克·沃尔芬斯伯格被神秘的 Neft Daşları 所吸引，这是里海上一座庞大的苏联时代石油钻井平台城市，最初被认为是一个神话。这座独特的城市位于阿塞拜疆海岸 60 英里处，被称为“石油岩”，是世界上最古老的海上石油平台。它建于 20 世纪 40 年代末，曾容纳了 5,000 多人，拥有广泛的基础设施，包括住宿、剧院甚至公园。尽管 Neft Daşları 衰落并引发环境问题，但它仍在运营，象征着阿塞拜疆的石油历史。有争议的是，尽管 SOCAR 声称情况有所改善，但还是出现了污染报告。随着石油储量的减少，它的未来——无论是作为博物馆还是旅游景点——仍不确定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115978</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 10:26:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一名美国法官驳回了出版商 Raw Story 和 AltNet 对 OpenAI 提起的诉讼， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115977</link>
      <description><![CDATA[法官驳回出版商对 OpenAI 的版权诉讼
美国法官驳回了出版商 Raw Story 和 AltNet 对 OpenAI 的诉讼，指控 OpenAI 从 ChatGPT 的训练集中删除了版权管理信息 (CMI)。出版商声称这种删除造成了“具体伤害”，并带来了 ChatGPT 复制其受版权保护内容的风险。OpenAI 为其根据合理使用原则使用公开数据进行了辩护。法官 Colleen McMahon 裁定，原告未能证明他们的文章受版权保护，并指出 ChatGPT 不可能输出文章的逐字内容。该裁决强调了人工智能开发者无偿使用受版权保护材料的更广泛问题，而这一点在本案中没有得到解决。该裁决允许修改投诉，并成为有关人工智能使用版权内容的更广泛辩论的一部分，其他针对 OpenAI 和 Anthropic 的诉讼也悬而未决。争议在于如何平衡创新与版权保护。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115977</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 10:05:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 张、哈特尔、哈赞和莱文在他们引人入胜的论文中提出了扩散模型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115976</link>
      <description><![CDATA[扩散模型是进化算法
Zhang、Hartl、Hazan 和 Levin 在他们引人入胜的论文中提出，扩散模型可以理解为进化算法。他们将扩散模型（按顺序对数据进行去噪）和进化算法（通过选择和变异迭代优化解决方案）的过程进行了比较。通过开发一种新算法“扩散进化”，探索了这种联系，该算法利用这些相似性同时维护多个好的解决方案，而传统的进化算法通常收敛到单个解决方案。作者强调了这些领域之间交叉融合的潜力，表明扩散模型的见解可以增强进化算法，反之亦然。令人惊讶的是，通过探索低维潜在空间，这种方法成功地应用于高维问题，展示了其多功能性。该论文提出了关于学习、进化和计算之间的基本联系的发人深省的问题，引发了对这些跨学科思想的进一步探索。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115976</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 09:29:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>RubyGems 和 Bundler 在 Ruby 生态系统中发挥着关键作用，简化了软件包管理 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115975</link>
      <description><![CDATA[RubyGems 的新篇章：Ruby Central 如何构建可持续的未来
RubyGems 和 Bundler 一直是 Ruby 生态系统中的关键，为全球开发人员简化了包管理。多年来，这些工具不断发展，成为 Ruby 应用程序不可或缺的工具。然而，维护这种基础设施一直具有挑战性，导致 Ruby Together 与 Ruby Central 于 2022 年合并。此次合并旨在统一运营和财务管理，确保可持续性。一个重大进展是 2023 年成立了 Ruby Central 开源软件 (OSS) 委员会，该委员会专注于治理、安全和减少技术债务。这种结构化方法旨在确保 RubyGems 和 Bundler 的未来，培养一个有弹性和支持性的生态系统。过渡凸显了正式治理和社区参与的重要性，确保这些工具保持强大和维护良好。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115975</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 08:52:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>RISC-V 向量扩展 (RVV) 是 RISC-V 架构的一个重要补充，引入了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115974</link>
      <description><![CDATA[RISC-V 矢量扩展概述
RISC-V 矢量扩展 (RVV) 是 RISC-V 架构的重要补充，引入了 302 条指令和四个可配置的加载/存储操作。与其他 SIMD ISA（如 SSE、AVX 和 ARM Neon）不同，它没有明确定义矢量寄存器大小，而是将其作为实现参数（VLEN 和 ELEN），因此脱颖而出。RVV 支持对 8、16、32 和 64 位数字进行整数运算，以及根据核心 ISA 扩展进行浮点运算。一个独特的功能是指令的编码，其中元素宽度是 vsetvl 指令设置的全局状态，简化了编码，但需要编译器跟踪矢量设置。这种方法与现有的 ISA 形成鲜明对比，现有的 ISA 对每个向量元素宽度使用单独的编码。RVV 还允许寄存器分组 (LMUL)，类似于 ARM 的 SIMD ISA，从而可以使用寄存器组而不是单个寄存器。这种灵活性和可配置性使 RVV 成为强大且适应性强的向量扩展。（基于 23% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115974</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 08:47:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这个项目中，我的目标是开发一个将音乐转换成文本的开源程序 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115973</link>
      <description><![CDATA[音频分解——开源音乐分离成组成乐器
在这个项目中，我的目标是开发一个开源程序，通过将音频分离成其组成乐器，将音乐转换成乐谱。由于缺乏简单的音频源分离算法，我利用了爱荷华大学电子音乐工作室的乐器数据。该过程涉及使用傅里叶变换和包络来识别哪个乐器演奏每个音符。通过分析声波的攻击、维持和释放阶段，该程序区分了乐器中的静态和动态衰减。虽然从幅度中重现音频很有挑战性，但该工具有效地帮助生成乐谱，特别是对于那些在音高或和弦方面苦苦挣扎的人。傅里叶变换和包络分析的创新使用是这个项目的一个独特方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115973</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 08:39:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>