<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 17 Feb 2024 02:40:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 引线键合是一种用于将半导体器件连接到其封装的工艺，已 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74618</link>
      <description><![CDATA[引线键合将继续存在
引线键合是一种用于将半导体器件连接到其封装的工艺，几十年来一直是电子行业的主要技术。随着技术的进步，引线键合也不断发展以满足更小的架构和增加的芯片复杂性的需求。由于成本和性能优势，铜和银等新材料已经取代了传统的金线。然而，引线键合在先进节点和复杂芯片中面临局限性，导致倒装芯片键合等先进封装技术的兴起。尽管取得了这些进步，引线键合仍占半导体封装的 80% 以上，并且预计该市场将继续增长。 （根据 79% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74618</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 02:40:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文作者讨论了[...]之间计算机能力的巨大差异</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74617</link>
      <description><![CDATA[膝上有千万级大型机
本文作者讨论了 20 世纪 60 年代与今天计算机能力的巨大差异。他们认为，比较两个时代低估了所取得的进步。在 20 世纪 60 年代，IBM 7090 大型机是尖端技术，但价格昂贵且可用性有限。它的运行速度比现代计算机慢得多，每秒执行约 100,000 条指令，而今天每秒执行数十亿条指令。作者还强调了内存容量和数据传输速率的显着差异。他们还提到了现代计算机的附加功能，例如 SIMD 扩展和 GPU，这些功能进一步增强了性能。作者质疑我们是否有效地利用了当今可用的巨大计算能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74617</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 02:23:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]法国近 700 名育碧员工本周因不满工会组织而举行罢工 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74616</link>
      <description><![CDATA[本周近 700 名育碧员工罢工&lt; br/&gt;
本周，法国近 700 名育碧员工因工资不满而举行罢工。这次罢工由法国电子游戏工人工会 STJV 组织，横跨多个城市，是电子游戏行业历史上最大规模的罢工之一。工人们抗议管理层连续第二年提出低于通胀的加薪方案，指责育碧将降低成本置于员工福祉之上。这次罢工正值围绕育碧的一系列争议发生，其中包括不当性行为丑闻以及对不安全工作场所和有毒管理的指控。该公司尚未对此次罢工公开发表评论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74616</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 02:11:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此 GitHub 项目为 A 上的 Lander 游戏提供了完整记录的源代码 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74615</link>
      <description><![CDATA[橡子阿基米德着陆器的完整记录源代码 
此 GitHub 项目提供了游戏 Lander on the Acorn Archimedes 的完整记录的源代码。该项目的目的是让用户探索和理解游戏的内部运作方式。作者记录了每一行代码并为其中的大部分提供了解释。该项目与其他项目的不同之处在于其全面的文档以及从源代码构建功能齐全的游戏的能力。它支持游戏的两种变体，并提供在 Windows 和 Mac/Linux 系统上构建游戏的说明。该项目以教育和非营利为基础，帮助人们欣赏游戏和 ARM 平台。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74615</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 01:20:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高盛 (Goldman Sachs) 决定将首席执行官大卫·所罗门 (David Solomon) 的薪酬提高 24%，尽管该银行的业绩较弱 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74614</link>
      <description><![CDATA[尽管利润疲软，高盛仍将首席执行官大卫·所罗门 (David Solomon) 的薪酬提高了 24%
尽管利润疲软，高盛仍决定将首席执行官大卫·所罗门 (David Solomon) 的薪酬提高 24%。此举引起了人们的关注并引发了争议，因为该公司的财务业绩一直表现不佳。虽然有些人可能认为这种加薪是为了留住顶尖人才，但其他人则质疑在公司利润未达到预期的情况下如此大幅加薪的公平性。股东和公众如何接受这一决定还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74614</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 00:56:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] EffVer 是一种版本控制方案，旨在传达用户 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74613</link>
      <description><![CDATA[EffVer：通过升级所需的努力对代码进行版本控制
EffVer 是一种版本控制方案，旨在传达用户采用项目新版本所需的工作量。它遵循与语义版本控制 (SemVer) 类似的模式，但侧重于量化升级所需的预期工作。 EffVer 使用三个级别的版本号：Micro、Meso 和 Macro，来指示所需的工作级别。该方案与 SemVer 向前和向后兼容，并且可以在两者之间轻松切换。 EffVer 强调向用户传达版本影响的重要性，并鼓励开发人员被动修复版本号中的错误。网站上列出了使用 EffVer 的著名项目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74613</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 00:48:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Niche Navigator 是一款革命性的工具，它将机器学习和生成技术结合在一起 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74612</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我创建了一个生成产品的 ML 和 Gen AI 管道想法
Niche Navigator 是一款革命性工具，它将机器学习和生成式人工智能相结合，以生成独特且创新的产品创意。订阅者每周都会收到一份包含 37 个产品创意的精选列表，以及潜在客户、营销头条、定价策略、竞争对手和价值主张等有价值的见解。该渠道旨在通过为企业家和企业提供源源不断的新鲜且有利可图的想法，帮助他们保持领先地位。有了 Niche Navigator，您将永远不会耗尽下一次大冒险的灵感。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74612</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 00:44:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]GPlates 是一款功能强大的开源软件，允许用户以交互方式可视化 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74611</link>
      <description><![CDATA[GPlates：用于板块构造交互式可视化的开源软件
GPlates 是一款功能强大的开源软件，允许用户以交互方式可视化板块构造。它不仅易于使用，而且快速可靠，使其成为教育工作者、研究人员和行业的热门选择。 GPlates 的突出特点之一是其广泛的开放获取数据和模型，为用户提供了大量可供探索的信息。此外，GPlates 还提供与其他软件的广泛互操作性，允许无缝集成到现有工作流程中。 GPlates 由专业软件开发团队开发，对于任何有兴趣研究或教授板块构造的人来说都是值得信赖的工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74611</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 00:35:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊、SpaceX 和 Trader Joe's 都在提交法律文件，反对国家劳工 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74610</link>
      <description><![CDATA[亚马逊和 SpaceX 正在悄悄试图废除国家劳动法
亚马逊、SpaceX 和 Trader Joe’s 都在提交法律文件，声称国家劳工关系委员会 (NLRB) 违宪。这些公司过去曾面临国家劳工委员会的劳动法违规行为，现在又威胁到国家工人的保护。据信，亚马逊的动机是试图阻止其配送中心的工会组织。该公司声称 NLRB 的结构违反了权力分立，并反对其在没有经过全面陪审团审判的情况下对不公平劳工行为的公司进行罚款的能力。如果对国家劳工关系委员会的这些攻击继续下去，美国工人可能会失去已经实施了近一个世纪的工作场所保护。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74610</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 00:20:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这篇文章讨论了正在进行的名为“Spamouflage”的影响力活动，该活动受到怀疑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74609</link>
      <description><![CDATA[亲中共“垃圾邮件”网络转向关注美国大选
文章讨论了正在进行的被称为“Spamouflage”的影响力运动，该运动被怀疑是由中国共产党（CCP）发起的。竞选活动目前的重点是即将到来的美国总统乔·拜登和共和党候选人唐纳德·特朗普之间的总统选举。该活动至少自 2017 年以来一直在积极开展，由北京协调并在中国各地的办事处实施。文章重点介绍了如何使用人工智能生成的图像和传统的照片编辑工具来说明所宣传的叙事。大部分内容旨在营造一种对美国现状的沮丧感，没有明显的党派倾向，重点关注城市衰败、芬太尼危机和警察暴行等问题。文章还提到了有关拜登总统的负面叙述，包括丑闻和阴谋论，而有关特朗普的叙述则有些模棱两可。文章最后提到，虽然该活动没有产生显着的参与度，但一些帐户正在尝试不同的策略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74609</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 00:16:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>