<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Aug 2023 15:12:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>迪士尼的泰勒·斯威夫特时代</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42274</link>
      <description><![CDATA[迪士尼的泰勒·斯威夫特时代
这篇文章讨论了泰勒·斯威夫特巡回演唱会的现象及其对几代人的文化影响。作者强调了对公共亲身体验的渴望以及社交媒体在产生 FOMO 中的作用。他们还提到了斯威夫特作为表演者的卓越表现以及她重新发行的专辑的成功。当讨论斯威夫特对音乐行业的看法以及她从 Spotify 下架她的音乐的决定时，争议就出现了。作者提出了反对斯威夫特立场的论点，强调数字市场稀缺性的终结。文章还谈到了迪士尼最近的收益报告及其主题公园在推动整体业务方面的重要性。 （根据 83% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42274</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:12:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]西北地区一矿为曼哈顿计划提供铀</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42273</link>
      <description><![CDATA[西北地区的一座矿场为曼哈顿计划提供了铀
本文讨论了二战期间西北地区的一座矿山在为曼哈顿计划提供铀方面发挥的鲜为人知的作用。该矿位于大熊湖东岸，由埃尔多拉多运营，铀矿石被运过湖，在安大略省霍普港进行精炼，然后被送往新墨西哥州的曼哈顿项目。这篇文章强调了加拿大人对其国家参与原子弹研发缺乏认识。它还提到了自矿山运营以来社区中发生的健康问题和癌症死亡，以及缺乏向德内人提供有关他们正在处理的矿石的危险性的信息。文章还提到德内代表团前往日本向原子弹爆炸幸存者道歉。 （根据故事文本的 43% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42273</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:09:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 掠夺性期刊诱骗毫无戒心的科学家</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42272</link>
      <description><![CDATA[掠夺性期刊诱骗毫无戒心的科学家
掠夺性期刊是科学界的一个主要问题，因为它们在没有适当同行评审的情况下发表文章并欺骗研究人员。对 OMICS 期刊（一家著名的掠夺性出版商）发表过文章的 2,200 名研究人员进行的一项调查显示，许多来自中低收入国家 (LMIC) 的作者向这些期刊投稿，作为在竞争激烈的学术体系中取得进步的一种方式。该调查还发现了网络犯罪实例，例如要求额外付款和恐吓。研究机构缺乏教育和支持导致研究人员变得脆弱。为了打击掠夺性期刊，机构应提供学术出版规范教育，提供当地语言的资源，并促进中低收入国家与富裕国家之间的伙伴关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42272</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:09:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]代码不是文学</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42271</link>
      <description><![CDATA[代码不是文学
该网络内容的作者讨论了他们在代码阅读小组中的经验以及他们对代码就像文学这一观点的不断变化的看法。他们提到，虽然许多程序员都认为阅读代码很重要，但很少有人真正定期参与其中。作者分享了他们的认识：代码不是文学，而是需要检查和解码的样本。他们提出了一种新的代码阅读小组模式，由一个人展示一段自己深刻理解的代码，帮助观众理解核心思想。最后，作者在 Twitter 的代码阅读小组中讨论了他们对这种新模型的体验。 （根据 98% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42271</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:03:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：使用 OpenAI 进行批处理</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42270</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：使用 OpenAI 进行批处理
作者正在寻求有关使用 OpenAI 进行批处理的建议。他们想要通过提示单独处理 10,000 个段落。他们正在寻找能够异步处理运行任务、处理重试、处理偶尔挂起的连接和记录性能的包。作者提到尝试 helicone，但不确定它是否可以处理挂起的连接。他们目前正在手动进行处理，但正在寻找现有的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42270</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 14:59:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学欺诈比任何人愿意承认的都要多</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42269</link>
      <description><![CDATA[科学欺诈比任何人愿意承认的都要多 
这篇文章讨论了科学欺诈和不当行为的普遍存在，重点介绍了斯坦福大学和哈佛大学最近的案例。它提到，近年来，撤稿数量大幅增加，志愿者的调查和造纸厂的认可是促成因素。文章还强调了科学造假的负面影响，特别是在医学研究中，并提到了德国麻醉师约阿希姆·博尔特（Joachim Boldt）的案例，他的造假研究造成了严重后果。作者认为，撤回的数量可能被低估，科学家和出版商往往无法解决和纠正有缺陷的工作。他们还提到由于资金限制，科学家面临发表论文的压力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42269</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 14:58:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]生成人工智能和政治错误信息指南</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42268</link>
      <description><![CDATA[生成式人工智能和政治错误信息指南
本文探讨了生成人工智能对政治错误信息的影响。它对生成式人工智能在错误信息生态系统中的作用的风险和机遇提供了平衡的视角。文章讨论了人们相信错误信息的原因，包括重复接触、缺乏认知审查、来源可信度以及与现有信念的一致性。它还研究了与生成人工智能相关的恐惧，例如政治激进化以及人类和人工智能生成的内容之间现实的模糊。文章强调了社交媒体错误信息的有限影响以及政治精英在传播错误信息方面的影响。最后强调需要技术解决方案、监管措施和消息灵通的公众来遏制生成人工智能对错误信息的影响。 （根据故事文本的 20% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42268</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 14:49:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 球磨破坏污染土壤中的 PFAS</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42267</link>
      <description><![CDATA[球磨破坏污染土壤中的 PFAS
奥克兰大学和美国环境保护局的科学家进行的一项概念验证研究发现，“球磨”可以有效破坏受污染土壤中的全氟烷基物质和多氟烷基物质（PFAS）。 PFAS 是不会自然分解的有害化学物质，与各种健康问题有关。研究表明，使用金属球高速强烈研磨可以破坏土壤中 99.88% 至 100% 的 PFAS。该过程留下了安全的副产品，并且比其他方法可以更快、更便宜地扩大规模。该研究对于全球污染场地的修复具有重要意义。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42267</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 14:49:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加州道路很快就会有超速摄像头开罚单</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42266</link>
      <description><![CDATA[加州道路很快就会有超速摄像头开罚单&lt; br/&gt;
加州立法机构正在审议一项法案，该法案将在加州道路上安装测速摄像头，自动向超过时速限制至少 11 英里的车辆开罚单。此举的目的是减少行人死亡人数，加州的行人死亡人数一直在增加，并在去年达到了 41 年来的最高水平。该法案，A.B. 645，将在洛杉矶和旧金山等六个城市创建一个为期五年的试点计划。支持者认为，超速是全国三分之一交通死亡的一个因素，而反对者则对隐私和票务方面潜在的种族差异表示担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42266</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 14:46:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Coughlin：SSD 不会杀死磁盘驱动器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42265</link>
      <description><![CDATA[Coughlin：SSD 不会杀死磁盘驱动器
根据 Coughlin Associates 最近的预测，固态硬盘 (SSD) 销量的增长不会对磁盘​​驱动器出货量产生重大影响，这与完全淘汰磁盘驱动器的预测相矛盾。然而，Pure Storage 坚信 2028 年之后不会再销售新的磁盘驱动器，并表示闪存驱动器，特别是大容量 QLC 驱动器，正在降低全闪存阵列的总拥有成本。 Coughlin 的预测显示 HDD 容量增长不会下降，并预测支持各种应用的数字存储需求将会增加，这表明 HDD、SSD 和磁带容量出货量将会增长。业界在这个问题上存在分歧，Coughlin 和 Pure Storage 对磁盘驱动器的未来有不同的看法。到 2028 年，结果将决定哪种观点是正确的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42265</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 14:32:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>