<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Jul 2023 15:20:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]初步测量显示周一是全球有记录以来最热的一天</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34652</link>
      <description><![CDATA[初步测量显示，周一是世界有记录以来最热的一天 
根据美国气象学家的初步测量，周一是有记录以来最热的一天，全球平均气温为 17.01 摄氏度（62.6 华氏度）。这超过了去年创下的纪录。该记录尚未得到其他测量结果的证实，但预计随着北半球夏季的开始，该记录将被打破。全球平均气温可能会持续上升，直到七月底或八月初。太平洋厄尔尼诺天气现象的出现和人类活动（主要是化石燃料的燃烧）导致气温上升。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34652</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 15:20:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[Media] How to foster shoshin</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34651</link>
      <description><![CDATA[如何培养正信
这篇文章讨论了如何培养正信，即开放的心态。它强调了解释深度错觉的现象，即人们高估了自己对各种主题的理解。为了解决这个问题，文章建议向自己或其他人详细解释相关问题。它还解决了确认偏差，即通过积极寻找矛盾的观点来寻找支持自己信念的信息的倾向。文章提到了成长心态的概念，即认为智力是可塑的，以及它如何鼓励智力上的谦逊。最后，它建议唤起敬畏之情可以增加开放的心态。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34651</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 15:19:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 正则表达式晴雨表</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34650</link>
      <description><![CDATA[正则表达式晴雨表
该项目被称为“正则表达式晴雨表”，它是一个有偏差的晴雨表，用于测量不同正则表达式引擎在一组策划的任务上的相对速度。该项目的目的是提供一个基准测试工具来比较正则表达式引擎在各种任务上的性能。作者提到该项目包括基准测试方法、构建该工具的说明、使用该工具的教程以及贡献新基准测试和正则表达式引擎的指南。该项目通过提供精选的基准和分析以及允许用户添加自己的基准和正则表达式引擎而脱颖而出。 （根据故事文本的 9% 进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34650</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 15:15:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊首席执行官要求他的好莱坞工作室解释其巨额支出</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34649</link>
      <description><![CDATA[亚马逊首席执行官要求他的好莱坞工作室解释其巨额支出
亚马逊首席执行官安迪·贾西正在仔细研究该公司好莱坞工作室在原创电视节目上的支出。贾西要求对该工作室的一些大型演出进行详细的预算分析，因为他担心成本上升以及工作室与观众的表现不一致。与此同时，亚马逊正在实施一项成本削减计划并裁减数千个工作岗位。 Jassy 已经取消了公司内 37 个被认为不必要的项目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34649</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 15:13:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为什么没有政府打造的社交媒体？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34648</link>
      <description><![CDATA[为什么没有政府建立的社交媒体？ 
作者讨论了政府建立的社交媒体平台的缺乏，尽管围绕 Twitter 和 Facebook 等现有平台产生了重大影响和争议。他们强调了2010年的阿拉伯之春抗议活动、2013年的斯诺登泄密事件、2018年的剑桥分析丑闻以及特朗普当选期间滥用社交媒体进行宣传的关键事件，这些事件引起了人们对社交媒体平台的担忧和不信任。作者质疑，考虑到传统媒体公共广播的先例，为什么连一个政府提供的社交媒体平台都没有。他们建议政府可以减少对私营科技公司的依赖，并提供一个由纳税人资助、政治中立的社交媒体平台。作者还讨论了这样一个平台的潜在好处和挑战，包括其战略价值和对国家能力的需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34648</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 15:11:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]微软否认数据泄露、3000万客户账户被盗</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34647</link>
      <description><![CDATA[微软否认数据泄露、3000 万客户帐户被盗 
微软否认了黑客组织“匿名苏丹”的说法，即他们入侵了该公司的服务器并窃取了 3000 万个客户帐户的凭据。 “匿名苏丹”组织因其针对西方实体的 DDoS 攻击而闻名，并已证实其与亲俄罗斯黑客活动分子有联系。上个月，微软承认“匿名苏丹”对服务中断和中断负有责任。黑客活动分子声称他们已经成功入侵了微软，并提出以 5 万美元的价格出售被盗的数据库。然而，微软断然否认任何数据泄露指控，并表示没有证据表明客户数据被访问或泄露。这些说法的有效性以及微软的调查仍不清楚。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34647</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 15:10:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】丰田称固态电池突破可将成本和尺寸减半</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34646</link>
      <description><![CDATA[丰田表示固态电池的突破可以将成本和尺寸减半
丰田宣布在固态电池技术方面取得突破，有望将电动汽车电池的成本和尺寸减半。固态电池被视为下一代电池技术，与当前的锂离子电池相比，它具有更高的能量密度、更快的充电时间和更高的安全性。丰田的新型固态电池设计采用硫化物电解质，允许使用锂金属阳极，从而获得更高的能量密度。这一突破可以使电动汽车变得更加实惠和高效，从而显着推动电动汽车的发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34646</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 15:06:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国拖欠美国债权人1万亿美元债务</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34645</link>
      <description><![CDATA[中国拖欠美国债券持有人一万亿美元债务&lt; /a&gt;
文章讨论了中国目前如何对美国债券持有人持有的主权债务违约。作者认为，这种正义的失败应该重新审视，特别是考虑到中美关系不断恶化。文章重点介绍了美国债券持有人基金会（ABF），这是一个由美国公民组成的团体，持有大量以黄金计价的债券，价值超过1万亿美元。作者建议美国政府应执行政府必须履行债务的规则，并提出两项可能的行动：收购ABF持有的中国债券以抵消中国拥有的美国国债，以及通过立法要求中国遵守国际准则和财务规则。作者强调，解决中国违约问题不仅有利于债券持有人，也有利于美国纳税人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34645</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 14:50:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>绕过 Twitter 登录的愚蠢行为</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34644</link>
      <description><![CDATA[黑客攻击 Twitter 登录白痴
作者分享了一个代码片段，演示了如何使用 Flask 应用程序和 requests 库绕过 Twitter 登录要求。该代码设置一个代理路由，该路由采用 URL 参数，并使用设置为“Googlebot”的 User-Agent 标头向相应的 Twitter URL 发出 GET 请求。这会诱骗 Twitter 认为该请求来自搜索引擎爬虫，从而无需登录即可访问内容。作者建议，此解决方法对于无需身份验证即可抓取 Twitter 数据非常有用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34644</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 14:48:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：有关技术史的好书吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34643</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：关于技术史的好书？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求有关技术史的好书推荐。他们表示偏爱技术史教授的严肃著作，但也对流行书籍持开放态度。该帖子只是简单征求建议，不包含任何有争议或令人惊讶的元素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34643</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 14:43:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>