<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2024 01:18:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在文章“做个放弃者：我是如何打破我的锻炼习惯并摧毁我的健身习惯的”中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97430</link>
      <description><![CDATA[做个放弃者：我是如何打破锻炼习惯的——并打破我的健身目标的
在《卫报》的文章《做个放弃者：我是如何打破锻炼习惯的——并打破我的健身目标的》中，作者回顾了他们长达十年的跑步之旅，强调灵活性比严格遵守锻炼计划更重要。尽管跑了 13,948 公里，但作者经常在感觉不舒服时缩短锻炼时间，挑战健身界对一致性的痴迷。作者强调了个人轶事，包括一次近乎低温的游泳，认为有时放弃是整体健康的最佳选择。Michael Ulloa 和 Amanda Katz 等专家支持这一观点，提倡在健身计划中优先考虑心理健康和适应性。令人惊讶的是，即使是专注的运动员有时也会放弃他们的计划，这凸显了倾听身体声音的价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97430</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 01:18:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国司法部即将与波音公司达成认罪协议，该协议将 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97429</link>
      <description><![CDATA[美国司法部将向波音公司提供“甜心”认罪协议，以追究刑事指控
美国司法部即将与波音公司达成认罪协议，该协议将涉及公司监察员、罚款和对刑事指控的认罪。这项协议是在波音公司多次出现安全故障，导致两起致命的 737 Max 坠机事故和随后的联邦调查之后达成的。受害者家属对此感到愤怒，称这是一项“甜心交易”，缺乏责任感，没有承认波音公司在 346 人死亡中扮演的角色。他们计划在法庭上反对认罪协议。拟议的交易包括三年缓刑和小额罚款，但具体细节仍不清楚。波音公司和司法部尚未发表评论。司法部此前曾通知波音公司，由于最近的安全问题，其 2021 年协议存在违约行为。尽管家属希望进行审判，但司法部担心无法排除合理怀疑地证明指控。越来越多的举报人站出来，强调持续存在的安全问题。波音公司的首席执行官已经道歉，但承认该公司在重新赢得公众信任方面遇到了困难。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97429</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 01:16:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在不断发展的网络开发领域，确保网络的弹性和可靠性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97428</link>
      <description><![CDATA[前端开发中的混沌工程：增强应用程序弹性
在不断发展的 Web 开发领域，确保前端应用程序的弹性和可靠性至关重要。随着用户期望的提高和应用程序复杂性的增加，开发人员必须采用强大的策略来维护高质量、容错的系统。本指南深入探讨了混沌工程（一门传统上与后端系统相关的学科），现在在前端开发方面取得了重大进展。通过应用混沌工程原则，开发人员可以增强应用程序弹性、改善用户体验并构建更强大的 Web 应用程序。关键步骤包括定义稳态指标、制定假设、设计和执行实验以及迭代改进。Cypress、Mirage JS 和 Gremlins.js 等工具有助于模拟网络故障、API 错误和意外的用户交互。拥抱混沌工程可以培养一种弹性文化，确保应用程序在现实世界的混乱中保持稳定和可靠。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97428</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 01:06:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 普林斯顿大学和加州大学洛杉矶分校的研究人员开发出一种被动机制来冷却建筑物[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97427</link>
      <description><![CDATA[研究表明普通塑料可以被动地冷却和加热建筑物
普林斯顿大学和加州大学洛杉矶分校的研究人员开发了一种被动机制，通过使用由普通材料制成的涂层来控制辐射热流，在夏季冷却建筑物并在冬季加热建筑物。该研究发表在Cell Reports Physical Science上，表明通过将热交换限制在特定波长，这些涂层可以实现超越传统方法的节能和热舒适度。创新之处在于使用聚氟乙烯和聚丙烯等材料，它们在窄红外光谱中辐射热量，减少夏季的热量增加和冬季的热量损失。这种被动的、可持续的方法可以显著影响节能，特别是在面临不断增长的冷却需求和与热有关的伤亡的资源匮乏的社区。研究人员计划继续探索这一有希望的途径。 

令人惊讶/巧妙的方面：使用聚丙烯等常见家用塑料进行温度调节既令人惊讶又巧妙，凸显了该解决方案的可扩展性和实用性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97427</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 01:04:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 五十年前，罗伯特·丹纳德 (Robert Dennard) 发明了 DRAM，并对半导体行业做出了贡献 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97426</link>
      <description><![CDATA[芯片微缩需要采取极端措施
50 年前，罗伯特·丹纳德 (Robert Dennard) 发明了 DRAM，并为半导体微缩做出了贡献，为摩尔定律奠定了基础。摩尔定律预测晶体管密度每 18 到 24 个月就会翻一番。然而，到了 2000 年代中期，传统的微缩方法开始失效，促使业界开始探索极紫外 (EUV) 光刻等先进技术。 2017 年对 GlobalFoundries 的访问表明，该行业需要更激进的解决方案，例如粒子加速器，以继续扩大规模。

驻东京的记者 John Boyd 最近探索了日本 KEK 的线性加速器，该加速器旨在通过将电子加速到相对论速度来产生 EUV 光，凸显了潜在的突破。尽管 KEK 目前的产量远未达到行业标准，但该团队仍然保持乐观。

Moore 认为，虽然传统的缩放面临挑战，但更亮的光源和互补场效应晶体管 (CFET) 等创新带来了希望。在短期内，堆叠芯片被视为增强逻辑和内存能力的实用解决方案。随着人工智能需求的增长，GPU 制造商将需要采用堆叠技术。

Moore 强调吸引年轻人才进入半导体工程领域的重要性，台积电领导人 Mark Liu 和 H.-S. Philip Wong 也表达了同样的看法。他们强调，尽管人们担心摩尔定律的终结，但该领域仍然前景光明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97426</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 01:04:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加州立法者提前向大型科技公司征税以资助新闻业</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97425</link>
      <description><![CDATA[加州立法者向大型科技公司征税，以资助新闻业
加州立法者向大型科技公司征税，以资助新闻业

为了支持陷入困境的新闻业，加州参议院通过了参议院法案 1327，该法案对亚马逊、Meta 和谷歌等科技巨头征收“数据提取缓解费”。这项税收的收入将通过雇用全职记者的税收抵免流入新闻机构。参议员史蒂夫·格雷泽 (D-Orinda) 将此比作该州的电影业税收抵免，强调其在保护民主和新闻自由方面的作用。该法案是对议会法案 886 的补充，该法案要求数字平台在内容旁边投放广告时向新闻媒体付费。该法案在两党的支持下获得通过，但遭到了科技行业协会和当地商会的反对。批评者认为，该法案忽视了新闻消费的不断演变，例如播客和非营利媒体。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97425</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:53:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：zeptobars.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97424</link>
      <description><![CDATA[Nyquest NY8A051H – 或以 1 美元的价格购买 60 个微控制器（裸片）
标题：Nyquest NY8A051H – 或以 1 美元的价格购买 60 个微控制器（裸片）
网站：zeptobars.com

Nyquest Technology 的 NY8A051H 微控制器在价格方面树立了新的标杆，大批量定价仅为 1.5 美分，使其成为世界上最便宜的微控制器，超过了之前的记录Padauk。尽管规格极低（1k 字 OTP 内存和 48 字节 SRAM），但这款微型 MCU 足以满足许多简单应用的需求。芯片尺寸仅为 497x418 µm，一块 300 毫米晶圆可容纳 337,000 个单元。经济奇迹在于能够以如此低的价格制造、测试、封装和销售这些微控制器。值得注意的是，前两个芯片由于尺寸出乎意料地小而丢失。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97424</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:41:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：science.nasa.gov</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97423</link>
      <description><![CDATA[二氧化碳让地球变得更绿——目前科学
标题：二氧化碳让地球变得更绿——目前
网站：science.nasa.gov

大气中二氧化碳 (CO2) 水平的上升可以促进植物生长，暂时让地球变得更绿。然而，二氧化碳也是气候变化的主要驱动因素，它会吸收热量并导致全球变暖。自工业时代以来，由于石油、天然气、煤炭和木材等化石燃料的燃烧，二氧化碳浓度激增，达到至少 50 万年来前所未有的水平。气候变化的后果十分严重，包括全球变暖、海平面上升、冰川和海冰融化以及极端天气事件增多。二氧化碳的双重作用带来了复杂而有争议的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97423</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:40:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] FXT 库可在 www.jjj.de 下载，它是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97422</link>
      <description><![CDATA[计算问题 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=40841355)
FXT 库可在 www.jjj.de 下载，它是一套全面的低级算法集合，专注于位操作、组合生成和快速变换。它强调性能，许多例程都是最快的。该库包含大量文档和演示程序，涵盖二元多项式、组合对象和各种快速变换（例如 FFT、Hartley 变换）等主题。此外，该网站还提供由 Springer 出版的免费可下载书籍《Matters Computational》，其中深入探讨了这些算法。该书和图书馆由 Jörg Arndt 维护，最新更新于 2024 年 3 月 14 日。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97422</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:31:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：10maurycy10.github.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97421</link>
      <description><![CDATA[飞机飞行的物理学
标题：飞机飞行的物理学
网站：10maurycy10.github.io

在本文中，我们揭穿了机翼需要经典翼型来产生升力的常见误解。任何表面，只要角度正确，都可以通过向下推空气来产生升力。然而，攻角增加太多会导致失速，升力会减小，阻力会增加。适当的翼型形状可以延迟失速并减少阻力。文章解释了重心和压力中心在保持飞行稳定性方面的重要性。文章还讨论了稳定性的三个轴：俯仰、偏航和滚转，以及二面翼和稳定器等不同设计元素如何有助于保持稳定飞行。值得注意的是，高度、速度和阻力之间的相互作用可能导致“phugoid”振荡，这种振荡很慢，飞行员可以纠正。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97421</guid>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 23:54:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>