<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Apr 2024 01:15:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>此 PDF 讨论了可编写脚本的操作系统的概念，用户可以在其中编写其 k [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85594</link>
      <description><![CDATA[使用 Lua 编写脚本的操作系统 [pdf](https://news .ycombinator.com/item?id=40086027)
本 PDF 讨论了可编写脚本的操作系统的概念，用户可以编写内核脚本来满足特定要求。论文提出了可脚本化操作系统的思想，将脚本开发应用于可扩展操作系统。它引入了一个使用 Lua 的内核脚本环境来动态扩展 Linux 和 NetBSD 操作系统，以实现 CPU 频率缩放和网络数据包过滤。本文探讨了将系统编程语言与脚本语言结合起来进行应用程序定制的好处。它还讨论了内核脚本编写的挑战和可能性，并提供了如何增强操作系统灵活性和性能的示例。 （根据故事文本的 22% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85594</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 01:15:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]法兰德斯神经电子研究中心的新研究挑战了传统观点[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85593</link>
      <description><![CDATA[新研究表明脊髓可以学习和记忆
法兰德斯神经电子研究中心的新研究挑战了脊髓的传统观点，揭示了它可以独立学习和记忆运动。这项开创性的研究表明，脊髓神经元可以在没有大脑输入的情况下适应和回忆学到的行为。研究人员发现了两个介导运动学习和记忆的特定神经元群，将该过程比作脊髓内的接力赛。这些发现为脊髓回路如何有助于运动掌握提供了新的线索，并可能彻底改变脊髓损伤患者的康复策略。这项发表在《科学》杂志上的研究强调了脊髓卓越的可塑性及其在运动学习和记忆中的潜在作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85593</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:14:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stuart Parkin 是一位著名的科学家和工程师，他凭借他的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85592</link>
      <description><![CDATA[Stuart Parkin 彻底改变了磁盘驱动器存储
Stuart Parkin 是一位著名的科学家和工程师，他在自旋电子学方面的开创性工作彻底改变了磁盘驱动器存储。他的创新技术利用电子的磁性和电荷来改进电子设备，使它们更加节能并能够存储大量数据。 Parkin 从 IBM 到马克斯普朗克研究所的旅程展示了他对基础科学的奉献精神以及对世界技术的影响。他对了解自然世界和推动技术前沿的热情凸显了科学和工程在解决全球挑战中的重要性。 Parkin 的贡献为在以数据为中心的世界中增加获取知识铺平了道路。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85592</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:13:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我踏上了从哈萨克斯坦购买300个表情符号域名并创建的疯狂旅程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85591</link>
      <description><![CDATA[我从哈萨克斯坦购买了 300 个表情符号域名并建立了电子邮件服务&lt; /a&gt;
我开始了一段疯狂的旅程，从哈萨克斯坦购买了 300 个表情符号域名，并创建了一个名为 Mailoji 的表情符号电子邮件地址服务。从在 TikTok 上的病毒式传播到一周赚到 1000 美元，再到聘请日本配音演员，再到探索表情符号领域的奇异世界，这个项目充满了惊喜。尽管面临垃圾邮件过滤器和语言障碍等挑战，我还是坚持了下来，并在 Product Hunt 上推出了 Mailoji，一天内销售了超过 150 个表情符号电子邮件地址。虽然收入可能无法覆盖所有域名成本，但探索表情符号域名的冒险是值得的。表情符号电子邮件地址可能不那么传统，但它们确实很有趣。 （根据 98% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85591</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:12:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在一项突破性的发现中，科学家们发现了第一个固氮细胞器 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85590</link>
      <description><![CDATA[科学家发现第一个固氮细胞器
在一项突破性的发现中，科学家们在真核细胞内发现了第一个固氮细胞器，挑战了只有细菌才能执行此功能的传统观念。这种细胞器被命名为硝基体，它已从内共生体进化为宿主细胞内的重要组成部分。这项研究跨越数十年，涉及先进的成像技术，揭示了细胞器的进化，并为海洋生态系统和农业中的固氮提供了新的见解。这一发现有可能彻底改变作物生产，并为细胞器发生提供新的视角。这一发现的影响是巨大的，对我们对细胞生物学的理解产生深远的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85590</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:11:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在本文中，我们深入研究了在 [...] 上为 Apache NuttX RTOS 编译 Rust 应用程序的复杂性。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85589</link>
      <description><![CDATA[Apache NuttX RTOS 上 QEMU RISC-V 的 Rust 自定义目标
在本文中，我们深入研究了在 QEMU RISC-V 32 位模拟器上为 Apache NuttX RTOS 编译 Rust 应用程序的复杂性。由于软浮点与双浮点兼容性而遇到令人困惑的错误，我们探索了 C 到 Rust 互操作并为双浮点创建了自定义 Rust 目标。我们强调软件和硬件浮点之间的差异，揭示 GCC 和 Rust 编译器面临的挑战。通过为双浮点创建自定义 Rust 目标，我们成功使用 NuttX 构建了 Rust 应用程序，克服了软浮点与双浮点的困境。本文提供了解决此兼容性问题的详细步骤和见解。 （根据 24% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85589</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:10:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正在寻找 Ngrok 的开源替代品？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85588</link>
      <description><![CDATA[Portr：开源 Ngrok 替代方案
正在寻找 Ngrok 的开源替代品？波特就是您的最佳选择！借助 Portr，您只需在服务器上运行“docker compose up”即可轻松将本地服务器公开到互联网。告别复杂的设置和昂贵的订阅 - Portr 让与世界分享您的项目变得简单且经济实惠。今天就在 portr.dev 尝试一下，看看有什么不同你自己。向 Portr 的无缝服务器共享问好！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85588</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:09:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这个问题有多忌讳？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85587</link>
      <description><![CDATA[这个问题有多忌讳？ （507名美国代表）
在这项研究中，对 507 名具有代表性的美国人进行了调查，以确定研究种族/智商差距遗传学的禁忌程度。结果显示，虽然一些参与者认为这个话题是禁忌，但大多数人却没有。这挑战了这一研究领域在社会上是“神话禁忌”的观念。这项研究揭示了人们对这一有争议话题的不同观点和态度，引发了进一步的讨论和辩论。研究结果可能会让一些读者感到惊讶，并促使他们重新考虑对这个主题的敏感性的先入为主的观念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85587</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:07:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抑郁症是一种常见的精神健康疾病，影响着全世界数百万人，其症状包括 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85586</link>
      <description><![CDATA[2024 年各国抑郁症发病率
抑郁症是一种常见的心理健康疾病，影响着全世界数百万人，其症状包括悲伤和自杀念头等。危险因素包括生物化学、遗传学、性格和环境。治疗选择包括药物、疗法和 ECT。虽然发达国家的诊断率较高，但欠发达国家由于缺乏治疗机会，实际诊断率可能较高。全球抑郁症发病率上升可能是由于人们认识的提高和寻求治疗的增加。文化因素会影响心理健康，在不同的社会中面临着独特的挑战。在美国，65% 的抑郁症患者接受了治疗，其中俄勒冈州、西弗吉尼亚州和缅因州的比例较高。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85586</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:06:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在产品推荐已经占领互联网的世界中，谷歌搜索 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85585</link>
      <description><![CDATA[产品推荐让 Google 崩溃，并在此过程中吞噬了互联网
在产品推荐已经占领互联网的世界里，谷歌搜索结果充斥着广告和可疑的评论。主要出版商纷纷加入联盟商业模式的行列，像 Wirecutter 这样的一些网站赚取了数百万美元的佣金。然而，由于一些网站被指控推销高价且表现不佳的产品以获取利润，因此引发了争议。随着联盟经济的增长，亚马逊、Meta 和谷歌等大型科技公司正在调整政策以保护自己的利益。尽管有指导方针，低质量的内容仍然设法上升到搜索结果的顶部，重塑内容生成行业。声誉是这场游戏的关键，一些发行商通过严格的测试流程建立信任，而另一些发行商则利用现有的声誉来推销产品。 （根据故事文本的 60% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85585</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:05:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>