<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 May 2024 06:04:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，作者深入探讨了重建 H [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91044</link>
      <description><![CDATA[长靴子
在这篇博文中，作者深入研究了重建 Hoot Scheme-to-WebAssembly 编译器的概念框架，重点关注内部逻辑和结构，而不是其发展的历史顺序。作者从 Guy L. Steele 的“发展一门语言”演讲中汲取灵感，探讨了 Hoot 如何从更简单、更原始的术语构建复杂的术语。这篇文章概述了各种 Hoot 功能和原语，说明了它们之间的层次关系。值得注意的一点是作者关于 Steele 对 Guile 命名反应的轶事，这为技术讨论增添了个人色彩。这篇文章还承认斯蒂尔演讲中过时的性别二元论，反映了不断变化的社会规范。 （根据故事文本的 25% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91044</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 06:04:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Nvidia 首席执行官黄仁勋 (Jensen Huang) 预计 2024 财年薪酬将上涨 60%，使他的总薪酬 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91043</link>
      <description><![CDATA[Nvidia 首席执行官黄在人工智能歇斯底里期间加薪 60%
Nvidia 首席执行官黄仁勋 (Jensen Huang) 在 2024 财年的薪酬增长了 60%，使他的总薪酬从上一年的 2135 万美元增至 3416 万美元。这一提振是在英伟达股价飙升以及人工智能需求推动的令人印象深刻的财务增长的背景下实现的。黄的薪酬包括 996,515 美元的基本工资、2667 万美元的股票奖励以及其他激励措施。尽管据报道他的净资产为 817 亿美元，但这一增长还是引人注目的。 Nvidia 的收入飙升 126% 至 609 亿美元，其中计算和网络部门做出了巨大贡献。股东将于 6 月 26 日就高管薪酬方案进行投票。文章巧妙地质疑了人工智能驱动的繁荣的可持续性，暗示了潜在的泡沫。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91043</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 05:33:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Magic UI 是专为设计工程师量身定制的综合 UI 库，具有超过 2 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91042</link>
      <description><![CDATA[Magic UI：面向设计工程师的 UI 库
Magic UI 是一个为设计工程师量身定制的综合 UI 库，拥有 20 多个免费开源的动画组件。该库使用 React、Typescript、Tailwind CSS 和 Framer Motion 构建，提供了一个强大且可定制的工具包，用于创建动态用户界面。对开源可访问性的重视确保开发人员可以调整和修改组件以满足他们的特定需求，从而培育协作和创新的设计环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91042</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 05:30:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]站点：xn--wp9haaa.ws</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91041</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：尖端表情符号识别应用&lt; br /&gt;
标题：Show HN：尖端表情识别应用
站点：xn--wp9haaa.ws

介绍我们的最新创新：最先进的表情符号识别应用程序！有没有发现自己想知道，“那个表情符号在哪里？它去了哪里？我知道它在这里，某个地方。”？我们的应用程序旨在解决这个问题。利用先进的机器学习算法，它可以在几秒钟内识别和定位任何表情符号。无论您是临时用户还是数字艺术家，该工具都将简化您的工作流程并增强您的沟通。立即尝试，再也不会丢失表情符号！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91041</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 05:20:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：那些使用 Android 和 macOS 的用户如何管理同步？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91040</link>
      <description><![CDATA[问 HN：使用 Android 和 macOS 的人，你怎么办？管理同步？
我已经使用 MacBook 和三星 Android 手机有一段时间了，我发现了一些在两者之间同步的方法。 Pushbullet 可以方便地同步通知，并且为了快速传输文件，我经常通过 WhatsApp 向自己发送文件。最近，我发现了 PlainApp，它简化了我手机上的文件管理。令人惊讶的是，Google Drive 对我来说是最麻烦的方法 - 它只是感觉不必要的困难。我正在寻找其他人的提示或建议，他们已经找到了在 Android 和 macOS 之间同步的有效解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91040</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 05:15:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>十二月的假期期间，我在华盛顿州塞奎姆的一个薰衣草农场照顾家庭和宠物。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91039</link>
      <description><![CDATA[安全专家介绍，如何在 Airbnb 中找到隐藏的摄像头
十二月假期期间，我正在华盛顿州塞奎姆的一个薰衣草农场照看房子和宠物，这时我收到了农场主的消息。 “我们今晚看了女孩们一眼，她们看起来很满足，”上面写道。文字令人安慰，让我放心这三只羊驼在我的照顾下表现得很好。但这也令人震惊。这对夫妇远在一千多英里之外的丹佛。我在夜色的掩护下爬到外面，在房子里搜寻他们的代理眼睛。我不需要冷战间谍电影中的间谍手册来找到他们。我很容易就在车道上和驮畜围栏周围找到了安全摄像头。位于塞奎姆的羊驼毛屋的网上简介清楚地注明：“外部摄像头监控着该房产。”我读到了那一行。然而，一些租赁物业的摄像头可能不太显眼，而且更恶意，尤其是在室内。安全专家表示，有了正确的线索，你就可以将它们清除掉。 “大多数人对于 bug 或视频设备的理解有些夸张。他们认为这就像电影一样，非常小并且隐藏在某些东西后面。这需要大量的复杂性、大量的技术和大量的资源，”专门从事企业反间谍活动的安全咨询公司 LaSorsa and Associates 的创始人兼总裁乔·拉索萨 (Joe LaSorsa) 说。 “绝大多数的东西都将是商用设备。人们会从亚马逊、eBay、阿里巴巴购买它们。”为了证明自己的观点，拉索萨最近在罗利地区的一处私人住宅中对《华盛顿邮报》进行了模拟搜索。这位海军陆战队老兵穿着休闲的黑色衣服，拎着一个神秘的手提箱，里面装满了精密的设备，尽管他扫荡所需的所有小工具都装在他的后口袋里。关于隐私法的了解 通过 Airbnb 和其他平台出租的房主和管理人员在不在场时通常会依赖摄像头。在大多数情况下，他们的动机是保护自己的财产，而不是剥削居住者。拉索萨说：“大多数人都使用摄像头来确保没有聚会、没有人偷东西、没有未经授权的客人或宠物。”即使您的行为负责任，被监视的想法也会让人感觉像是一种人身侵犯。如果您在旅途中的一段时间没有意识到自己受到监视，那么“杜鲁门秀”的体验可能会感觉更加令人毛骨悚然。每个州和哥伦比亚特区都对秘密录音制定了自己的规则，尽管在卧室、浴室和更衣室等需要隐私的房间内隐藏摄像头通常是非法的。管理不太暴露的空间中的监控设备的法规并不完整，但主要的租赁和寄宿平台已经制定了适用于所有房产的通用政策，无论位置或当地法规如何。 Airbnb 三月份宣布禁止使用室内安全摄像头。 Vrbo 和 Trusted Housesitters 也有类似的政策。此前，Airbnb 允许在走廊、客厅和其他公共区域安装摄像头，只要房东透露这些小工具即可。国际组织华盛顿办事处董事总经理 Cobun Zweifel-Keegan 表示：“鉴于 Airbnb 和类似平台最近改变政策的反应，人们肯定会担心人们被监视的频率或涉及监视活动的事件。”隐私专家协会。出于安全目的，短期租赁公司仍然允许在室外使用摄像头和智能技术。房东必须在网上或欢迎材料中注明设备的存在和位置。拉索萨表示，更严格的措施可能会迫使房东在出租屋内秘密记录客人的情况，但他表示这种可能性很小。为了让您安心，他建议检查您租赁的设备的时间不要超过 30 分钟。他说基本了解cam]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91039</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 05:07:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]由 Ziyang Chen、Daniel Geng 和 Andrew Owe 开发的“Images That Sound”项目 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91038</link>
      <description><![CDATA[听起来的图像
“Images That Sound”项目由密歇根大学的 Ziyang Chen、Daniel Geng 和 Andrew Owens 开发，提供了生成频谱图的代码，这些频谱图既可以可视化为图像，也可以作为声音播放。该项目利用 Stable Diffusion v1.5 和 Auffusion 等预训练模型进行多模态去噪、压印和 SDS 基线方法。独特的功能包括使用 DeepFloyd IF 和注重零样本生成，尽管成功率可能有所不同。该存储库还提供着色功能，用于创建带有音频的彩色视频。该项目因其视觉和听觉方式的整合以及对先进扩散模型的依赖而脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91038</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 05:02:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：一生骑自行车与症状较轻的膝骨关节炎有关</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91037</link>
      <description><![CDATA[终生骑自行车与症状较少的膝骨关节炎有关
标题：一生骑自行车与症状较少的膝骨关节炎有关

简介：
本研究旨在评估骑自行车史与膝骨关节炎 (OA)（最常见的关节炎形式）的症状和结构结果之间的关系。

方法：
骨关节炎倡议 (OAI) 内进行了一项回顾性横断面研究。具有骑自行车、膝关节疼痛和膝骨关节炎放射学证据的完整数据的参与者也被纳入其中。在为期 96 个月的 OAI 访问中，一份自填问卷确定了四个生命周期（12-18 岁、19-34 岁、35-49 岁和 &gt;50 岁）的自行车参与情况。使用逻辑回归来评估先前骑自行车对频繁膝盖疼痛、放射学 OA (ROA) 和 48 个月 OAI 就诊时的症状性放射学 OA (SOA) 的影响，并调整年龄和性别。

结果：
在 2607 名参与者中（44.2% 为男性，平均年龄 64.3 岁，BMI 28.5 kg/m²），有任何骑自行车史的参与者的频繁膝盖疼痛 (0.83)、ROA (0.91) 和 SOA (0.79) 的调整后风险比较低对于不骑自行车的人。随着骑自行车参与时间的增加，观察到剂量反应关系。

结论：
骑自行车与频繁膝盖疼痛、ROA 和 SOA 的发生率较低相关，并具有累积效益。这项研究表明骑自行车可能有益于膝盖健康，应该予以鼓励。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91037</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 04:55:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：udm14.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91036</link>
      <description><![CDATA[&amp;udm=14 – 解除Konami代码 
标题：&amp;udm=14 – 解除科乐美代码
网站：udm14.com

正在寻找一种不受人工智能干扰的访问 Google 搜索结果的方法？此页面提供了一个简单的解决方案。通过使用 &amp;udm=14 参数，您可以绕过 AI 生成的内容并获得更真实的搜索体验。只需与任何想要更干净、无人工智能的 Google 搜索的人分享此链接即可。这个巧妙的技巧确保用户可以享受更真实的浏览体验，不受人工智能的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91036</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 04:46:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>站点：imp-vl.github.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91035</link>
      <description><![CDATA[Imp：适用于移动设备的高性能大型多模式模型 
标题：Imp：适用于移动设备的高性能大型多模式模型
站点：imp-vl.github.io&lt; br /&gt;

LLaVA-1.5 等高级语言模型拥有 70 亿个参数，其开发展示了大规模数据集在自然语言任务中实现最先进性能的潜力。然而，由于计算和延迟的限制，在现实应用中部署如此大型的模型具有挑战性。我们的研究通过创建一个更小、更高效的模型 Imp-3B 来解决这个问题，该模型源自 LLaVA-1.5，专为实际部署而设计，不会造成重大性能损失。

我们探索优化的模型架构、训练策略和数据利用，以平衡模型大小和功能。值得注意的是，我们发现语言模型和视觉编码器的选择会显着影响性能，其中 Phi-2 和 SigLIP-SO/400M 是更好的选择。改进的训练策略，例如 LoRA 微调和最佳训练周期，进一步提高了模型效率。此外，通过删除冗余数据和添加新数据集来增强指令跟踪数据集可以提高性能。

争议：删除 TextCaps 数据集以确保严格的零样本评估可能会被视为有争议，因为它显着改变了训练数据格局。

独特/聪明：训练策略和数据增强的精心选择，例如使用 GPT4V 注释的数据集，突出了在小型模型中保持高性能的聪明方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91035</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 04:34:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>