<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Sep 2024 12:31:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 中国将自上世纪 50 年代以来首次“逐步提高”退休年龄，以 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108216</link>
      <description><![CDATA[中国自上世纪五十年代以来首次提高退休年龄
为应对人口老龄化和养老金预算缩减，中国将自上世纪五十年代以来首次“逐步提高”退休年龄。这项经最高立法机构批准的新政策将把蓝领女性的退休年龄从 50 岁提高到 55 岁，白领女性的退休年龄从 55 岁提高到 58 岁。男性的退休年龄将从 60 岁提高到 63 岁。从 2025 年 1 月开始，退休年龄将在 15 年内逐步提高。到 2039 年，员工必须向社会保障体系缴纳 20 年才能领取养老金。此举在网上引发了怀疑和不满，一些人预测退休年龄将进一步推迟。中国的人口危机因出生率下降和预期寿命延长而加剧，迫使我们做出这些改变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108216</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 12:31:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “斯德哥尔摩综合症”一词由精神病学家 Nils Bejerot 创造，目的是诋毁 Kri [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108215</link>
      <description><![CDATA[“斯德哥尔摩综合症”是警方为了诋毁一名女性人质而发明的
“斯德哥尔摩综合症”一词是由精神病学家尼尔斯·贝杰罗特创造的，用来诋毁克里斯汀·恩马克，她是 1973 年瑞典银行抢劫案中对警方表现出不信任的女性人质。尽管从未与恩马克交谈过，但贝杰罗特认为她对警察的恐惧是非理性的，并将其归因于对绑架者的情感依恋。这种诊断后来被媒体广泛传播，因其厌恶女性的根源和缺乏诊断标准而受到批评。恩马克的行为是出于对警方处理不当的理性恐惧，而不是对绑架者的任何感情。这种综合症仍然存在争议，许多专家认为它是一种用来贬低暴力女性受害者的神话。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108215</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 12:25:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] JG Ballard 在战争时期的上海的生活对他的作品产生了深远的影响，尤其是他的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108214</link>
      <description><![CDATA[JG Ballard 的末世艺术
JG Ballard 在战时上海的生活对他的作品产生了深远的影响，尤其是他的小说《太阳帝国》。这本 40 年前出版的书是对人类脆弱性、历史变迁和记忆变革力量的多方面探索。Ballard 在龙华平民集会中心的经历以及其撤离后的混乱塑造了他这样一种观点：极端情况可以导致自我发现。他的早期作品，如《淹没的世界》和《水晶世界》，同样探讨了末世主题和社会秩序的崩溃。巴拉德在《撞车》和《高楼》等小说中预见了城市衰败和社会崩溃，凸显了他预见未来社会趋势的独特能力。尽管目睹了恐怖，巴拉德还是将自己的创伤转化为神话故事，对人类状况进行了深刻反思，从中找到了慰藉。

争议：巴拉德对社会崩溃的模棱两可的态度以及他对野蛮资本主义而非福利国家的偏爱可能会引起一些读者的争议。

独特/聪明：巴拉德将个人创伤转化为神话般的、积极向上的叙事的能力既独特又令人感动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108214</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 12:09:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：candor.rocks</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108213</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：从您的朋友、家人和同事那里获得坦诚的反馈
标题：展示 HN：从您的朋友、家人和同事那里获得坦诚的反馈
网站：candor.rocks

根据 Kim Scott 和 Netflix 首席执行官 Reed Hastings 推广的 Radical Candor 原则，最有效的改进方法是通过诚实和建设性的反馈。 Candor.rocks 可帮助您发现可能阻碍您前进的盲点 — 人们往往不愿分享令人不快的事实，但这些事实对您的个人和职业发展至关重要。我们提供重要的保障措施，以提高请求和接收反馈的舒适度：1. 反馈诚实坦率，允许人们分享未经过滤的想法。2. 反馈是匿名的，AI 会结合来自多个来源的输入以保持匿名。3. 反馈始终具有建设性，会过滤掉破坏性评论，以确保您只收到有用、坦诚的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108213</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 12:05:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] FlowTracker 是一个 Java 代理，旨在跟踪 Java 程序内的数据流，提供 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108212</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：FlowTracker – 跟踪流经 Java 程序的数据
FlowTracker 是一个 Java 代理，旨在跟踪 Java 程序中的数据流，提供有关数据读取、操作和写入方式的见解。它通过连接输入和输出，帮助用户了解程序输出的来源和转换。此工具对于调试和分析复杂应用程序中的数据流特别有用。FlowTracker 通过提供对文件和网络 I/O、数据库交互甚至代码中常量的来源的详细跟踪来脱颖而出。它目前是一个概念验证，可能会带来大量开销，使其更适合演示和分析，而不是生产用途。（基于 74% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108212</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 11:54:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加州消防员使用了大约 50,000 加仑的水来扑灭一场大火 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108211</link>
      <description><![CDATA[加州用 5 万加仑水扑灭特斯拉半挂车起火事件
据美国国家运输安全委员会 (NTSB) 称，加州消防员在发生车祸后用了大约 5 万加仑水扑灭特斯拉半挂车锂离子电池起火事件。事故发生在 8 月 19 日加州 Emigrant Gap 附近，当时由特斯拉员工驾驶的卡车偏离道路并撞上一棵树。电池温度达到 1,000 华氏度，需要飞机添加额外的阻燃剂。高速公路关闭了 15 个小时，卡车在事故发生后受到 24 小时的监控。NTSB 正在调查与大型锂离子电池相关的火灾风险，并计划发布安全建议。值得注意的是，当时这辆卡车并未搭载特斯拉的自动驾驶系统。美国国家运输安全委员会此前曾强调过高压电动汽车电池起火带来的风险，并批评制造商的应对指南不足。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108211</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 11:49:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 跳入冰冷的水中，即所谓的北极熊跳水，是一项很受欢迎的活动[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108210</link>
      <description><![CDATA[“你不是北极熊：跳入冷水中有风险”
跳入冰冷的水中，即所谓的北极熊跳水，是一项经常与慈善活动联系在一起的流行活动。这一趋势受到人们的信念的支持，即冷疗可以增强免疫系统并改善心血管健康，这一观点由演员克里斯·海姆斯沃斯推广。然而，专家警告说，冷疗的健康益处尚未得到证实，而且风险很大。突然浸入冷水中会引发危险的冷休克反应，增加呼吸、心率和血压，从而导致溺水或心脏压力。体温过低是另一种风险，因为水冷却身体的速度是空气的 25 倍。虽然一些研究表明那些适应冷水的人可能会受益，但其他研究表明可能会损害心肌。专家建议有心脏病的人不要进行冷水浸泡，并建议选择参与的人逐步适应并采取安全措施。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108210</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 11:42:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 过去二十年来，人们普遍认为，世界上 80% 的生物多样性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108209</link>
      <description><![CDATA[80% 的生物多样性位于土著领土的说法毫无根据
过去二十年来，人们普遍认为，世界上 80% 的生物多样性位于土著领土。这个数字通常用来强调土著人民在生物多样性保护中的重要作用，但并非基于可靠的科学。各种组织和个人继续使用这一统计数据可能会破坏保护土著权利和知识的努力的可信度。这一说法源于对早期声明的误解，缺乏实证支持。全球保护界不应依赖这个有缺陷的数字，而应承认土著人民对生物多样性管理做出的重大、有证据支持的贡献，并让他们作为平等的合作伙伴参与保护计划。文章强调了这一争议，强调 80% 的说法可能会损害土著保护工作，因为这会质疑使用该说法的人的可信度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108209</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 11:32:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人们常常对行为做出错误的假设，包括我自己。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108208</link>
      <description><![CDATA[探索意图和行为的两个有用提示
人们经常对行为做出错误的假设，包括我自己。为了解决这个问题，我经常使用两个提示：“可能还有什么其他可能的解释？”和“我们如何才能找出这些解释是真是假？”这些提示有助于摆脱单一解释，并防止在没有证据的情况下仓促下结论。例如，一位名叫玛丽的客户认为她的首席执行官回避战略谈判是因为他不同意她的观点。探索其他解释后发现，首席执行官缺乏此类讨论的框架。同样，我曾经误以为团队成员长时间工作是固执己见，结果发现他是在逃避不安全的家庭环境。这些提示比经常被误用的“假设积极意图”更有效，后者可以为不良行为开脱。相反，他们会将所有可能性（包括负面可能性）摆在桌面上，这样更容易识别真正的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108208</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 11:05:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] OpenAI推出了其最新的AI模型OpenAI o1，也称为Strawberry。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108207</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 推出可自我核实事实的模型 o1
OpenAI 推出了其最新的 AI 模型 OpenAI o1，也称为 Strawberry。这个新的模型系列包括 o1-preview 和 o1-mini，后者针对代码生成进行了优化。目前，访问权限仅限于 ChatGPT Plus 和 Team 订阅者，计划扩大其可用性。与其前身 GPT-4o 不同，o1 缺乏网页浏览和文件分析功能，其图像分析功能目前已禁用。值得注意的是，o1 的价格要高得多，比 GPT-4o 高出三到四倍。然而，它的突出特点是能够在回应之前“思考”，从而使其能够自我核实事实并更有效地执行复杂的推理任务。这使得它特别适用于法律分析和编码等复杂任务。尽管 o1 具有优势，但它也有局限性，包括响应时间较慢，并且比 GPT-4o 更容易产生幻觉。OpenAI 面临着来自谷歌 DeepMind 等竞争对手的激烈竞争，这些竞争对手也在探索先进的推理方法。OpenAI 面临的真正挑战是让 o1 广泛可用且价格合理，同时继续增强其功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108207</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 10:32:15 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>