<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Jun 2024 09:14:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Polytype 是一个旨在为排版引擎创建全面参考的项目，包括 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96387</link>
      <description><![CDATA[Polytype：排版引擎的罗塞塔石碑
Polytype 是一个旨在为排版引擎创建全面参考的项目，类似于 Rosetta Code 为编程语言所做的工作。它展示了不同的排版引擎如何处理各种布局和正字法任务，突出了输入和输出方法的多样性。重点是排版机制，而不是内容本身。我们鼓励大家做出贡献，无论是新样本、对现有样本的改进，还是增加对其他引擎的支持。该项目托管在 GitHub 上，可以使用 nix 包管理器促进本地开发。该计划的独特之处在于它对排版引擎进行了详细的比较，为排版师和开发人员提供了宝贵的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96387</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 09:14:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 欧盟监管机构指责苹果公司违反了欧盟的新技术规则 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96386</link>
      <description><![CDATA[欧盟监管机构指责苹果违反欧盟的科技规则
欧盟监管机构指责苹果违反欧盟的新技术规则，限制应用商店客户转向其他购买选项。欧盟执行机构欧盟委员会也对苹果与开发商的合同条款展开了新调查。此次审查是《数字市场法案》（DMA）的一部分，旨在限制苹果、Alphabet 和 Meta 等大型科技公司的权力。DMA 禁止科技公司阻止企业向用户告知应用商店以外的更便宜的替代品或订阅。监管机构发现，苹果的应用商店规则禁止开发者随意引导消费者到其他渠道获取优惠和内容。此外，委员会还批评了苹果向开发者收取的费用，称这些费用超过了“严格必要的”标准，尽管委员会没有定义这个术语。苹果尚未对这些指控发表评论。这是一个正在发展的故事。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96386</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 08:41:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>thesephist.com 上的“思想合成器”探索了音乐制作从自然到当代的演变过程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96385</link>
      <description><![CDATA[思想合成器
thesephist.com 上的思想合成器探索了音乐制作从天然材料到电子合成器的演变。从历史上看，音乐是通过操纵物理对象而创作的，但对声音作为数学构造的理解的进步彻底改变了这一过程。合成器使用数学模型来生成声音，从而实现了前所未有的创造力和电子流行音乐和电子乐等新流派。本文将此与视觉艺术和语言等其他媒体进行了比较，其中数学模型同样扩展了创作可能性。作者设想未来的写作界面可以根据语义特征分解和重构文本，类似于合成器操纵声音的方式。这种创新方法可以改变我们与书面内容互动和理解的方式。

令人惊讶/巧妙的方面：将音乐合成器的概念应用于文本，创建允许详细分解和精确语义编辑的界面，这个想法特别独特和巧妙。

有争议的方面：写作和思想可以归结为数学模型这一观点可能会被视为有争议的，因为它挑战了关于创造力和人类认知本质的传统观点。（基于 94% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96385</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 08:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：mastodon.social</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96384</link>
      <description><![CDATA[我的雇主将工厂生产的有毒废物倾倒到公寓窗户上
标题：我的雇主将工厂生产的有毒废物倾倒到公寓窗户上
网站：mastodon.social

令人震惊的是，我发现我的雇主不负责任地将工厂生产的有毒废物直接倾倒到公寓窗户上。这种恶劣行为不仅违反了环境法规，还对居民的健康构成了严重威胁。这种公然无视安全和道德的行为令人震惊，需要立即采取行动。这场争议凸显了迫切需要对工业实践进行更严格的监督和问责，以保护公众健康和环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96384</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 07:37:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：美国检察官建议司法部对波音公司提起刑事指控</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96383</link>
      <description><![CDATA[美国检察官建议司法部对波音公司提起刑事指控
标题：美国检察官建议司法部对波音公司提起刑事指控

网站：www.voanews.com

摘要：

美国检察官建议司法部高级官员对波音公司提起刑事指控，指控其违反了 2021 年与 2018 年和 2019 年两起致命 737 MAX 坠机事件有关的和解协议。这项此前未曾报道过的建议表明，波音公司违反了协议，保护其免受共谋欺诈指控，前提是它彻底改革合规做法并支付 25 亿美元。波音公司对这一决定提出异议，坚称它已经遵守了和解条款。司法部必须在 7 月 7 日之前决定是否起诉、延长和解或施加更严格的条款。受害者家属批评了 2021 年的协议，并敦促处以 250 亿美元的罚款和刑事起诉。

争议：2021 年的和解协议受到受害者家属的批评，他们认为波音公司及其高管应该受到起诉。

独特/聪明：延长和解或施加更严格条款（包括第三方合规监督）的可能性展示了司法部对企业问责的灵活态度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96383</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 07:31:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Mullvad 浏览器于 2023 年 4 月推出，是 Tor 与 [...] 合作推出的。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96382</link>
      <description><![CDATA[Mullvad 浏览器评测——在浏览器中体验类似 VPN 的安全性
Mullvad 浏览器于 2023 年 4 月推出，是 Tor 浏览器和 Mullvad VPN 的合作成果，可在浏览器中直接提供类似 VPN 的安全性。与 Tor 浏览器不同，它使用 Mullvad VPN 而不是 Tor 网络，从而增强了安全性和隐私性。主要功能包括隐私浏览模式、三个安全级别（标准、更安全、最安全）、最少的第三方扩展和反指纹技术。一个突出的功能是身份重置按钮，它可以在不更改 IP 地址的情况下擦除所有浏览数据。该浏览器用户友好，界面简单，选项易于访问。虽然它面临着 Avast、Firefox 和 Opera 等浏览器的竞争，但 Mullvad 独特的安全功能和可用性使其成为注重隐私的用户的有力竞争者。

有争议的方面：浏览器在“最安全”模式下的严格限制可能会限制在线活动，这可能会成为某些用户的争论点。

独特/巧妙的功能：身份重置按钮可立即清除所有浏览数据，这是一项值得注意的创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96382</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 07:21:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 特斯拉 Cyber​​truck 出现在废车市场上是不可避免的，因为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96381</link>
      <description><![CDATA[全新 Cyber​​truck 最终出现在报废车市场，看起来完好无损
考虑到我们看到的在事故中受损的车辆数量，特斯拉 Cyber​​truck 出现在报废车市场上是不可避免的。令人惊讶的是，这辆 Cyber​​truck 乍一看完好无损，但它已被淡水损坏。与之前的 Cyber​​truck 掉进沟里后明显报废的事件不同，这辆 Cyber​​truck 没有明显的损坏迹象。然而，水暴露会严重影响其内部结构，而且没有关于它是否还能运行的信息。这款双电机、全轮驱动、功率为 600 马力的汽车于 6 月 22 日上市，实际现金价值为 113,500 美元，在事故发生前可能甚至还没有交付。潜在买家可以在佛罗里达州迈阿密查看。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96381</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 07:17:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 多家人工智能公司忽视了旨在阻止 [...] 的 Robots.txt 文件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96380</link>
      <description><![CDATA[多家 AI 公司忽略 Robots.Txt 文件
据路透社报道，多家 AI 公司忽略 Robots.txt 文件，该文件旨在阻止生成 AI 系统抓取网络内容。内容许可初创公司 TollBit 已向出版商发出警告，提醒他们注意这一问题。TollBit 旨在促进 AI 公司和出版商之间的许可交易，跟踪 AI 流量并使用分析来帮助协商内容使用费用。这家初创公司声称，许多 AI 代理正在绕过 Robots.txt 协议，这是一种用于指示可以抓取网站哪些部分的标准工具。这种做法可能会损害新闻业，因为它削弱了出版商将内容货币化和向记者付费的能力。此外，谷歌的人工智能生成的新闻摘要带来了另一个威胁，因为出版商必须在阻止其内容被用于摘要或出现在谷歌搜索结果之间做出选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96380</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 07:11:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2015 年初，苹果公司开始在代号为“A [...] ”的工厂秘密制造半导体。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96379</link>
      <description><![CDATA[苹果的硅晶圆厂紧邻住宅
2015 年初，苹果开始在加利福尼亚州圣克拉拉一家代号为“ARIA”的工厂秘密制造半导体，该工厂距离住宅区和公共场所非常近。尽管意识到所涉及的危险材料，但苹果仍将有毒溶剂蒸汽和气体排放到周围空气中，导致多次健康和安全违规。住在附近的阿什利·乔维克 (Ashley Gjovik) 因接触化学物质而出现严重的健康问题，包括昏厥、胸痛和脱发。尽管多次投诉和医疗咨询，但苹果的内部诊所仍将她的症状视为焦虑。乔维克的独立测试证实了她周围的环境中存在有害化学物质。在 2023 年发现苹果与她的疾病有关后，乔维克提出了正式投诉，引发了美国环保署的持续调查。争议在于苹果涉嫌疏忽大意以及对附近居民健康造成的严重影响，凸显了潜在的企业不当行为和环境危害。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96379</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 06:53:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.hackster.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96378</link>
      <description><![CDATA[10 美分的微控制器值得 10 美分的开发板：RISC-V CH32V003
标题：10 美分的微控制器值得 10 美分的开发板：RISC-V CH32V003
网站：www.hackster.io

CH32V003 是一款价格极其实惠的 RISC-V 微控制器，仅售 10 美分。它具有 32 位 48 MHz RISC-V2A 内核、16KB 闪存和 2KB RAM。鉴于其成本低廉，我决定创建与其价格相匹配的开发板。虽然官方开发板足够用，但它并不适合面包板。该项目使用廉价、易用的组件提供了一种快速而简单的解决方案。CH32V003 有四种封装：TSSOP-20、SOP-8、SOP-16（具有硬件 SPI 错误）和 QNF-20。本教程使用 TSSOP-20 封装。该过程包括将组件焊接到双面 SOP20/TSSOP20 适配器上，安装电容器、接头和 LED，并使用开源工具包 ch32v003fun 进行固件上传。这种方法非常适合那些需要快速获得基本、经济高效的开发板的人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96378</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 06:08:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>