<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 19 May 2024 12:01:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：前 OpenAI 员工报告损失了 85% 的家庭净资产</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90398</link>
      <description><![CDATA[前 OpenAI 员工报告损失了 85% 的家庭净资产&lt; /a&gt;
标题：前 OpenAI 员工报告损失了 85% 的家庭净资产

网站：www.lesswrong.com

摘要：本文讨论了一位 OpenAI 前员工的财务不幸，据报道他损失了 85% 的家庭净资产。作者将乌克兰、俄罗斯等周边国家的地缘政治局势进行了类比。明斯克协议旨在和平解决冲突，但乌克兰从未充分执行，导致紧张局势持续存在。作者认为，乌克兰的行为，例如通过歧视俄语人口的法律以及表达夺回克里米亚的意图，助长了冲突。这篇颇有争议的文章暗示，像格鲁吉亚这样的国家应该避免通过可能被俄罗斯用作入侵借口的法律。笔者认为，与俄罗斯接壤的欧盟国家由于情况不同，并没有面临类似的威胁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90398</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 12:01:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇博文中，作者深入研究了部分级联的概念，这是一种 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90397</link>
      <description><![CDATA[您本可以发明分数级联
在这篇博文中，作者深入探讨了分数级联的概念，这是一种在多个排序数组中高效搜索的技术。问题始于拥有 \( k \) 个排序数组，每个数组的大小为 \( n \)，目标是在每个数组中搜索一个元素（或其前身）。虽然对每个数组单独进行二分搜索会导致 \( O(k \log n) \) 运行时间，但分数级联旨在通过重复使用搜索结果来优化这一点。

作者解释了一种巧妙的方法：通过将最后一个数组中的每个其他元素合并到倒数第二个数组中，并重复此过程，第一个数组最终只有两倍大。这使得搜索过程更加高效。该技术在分层范围树和 3D 正交范围搜索等环境中特别有用。

突出的一个独特方面是需要存储指向级联元素的前身元素的指针，以确保高效导航。该帖子还讨论了分数级联的概括，例如级联固定分数 \( \alpha \) 的元素并将该技术应用于任意图形。

提供练习以加深理解，包括分数级联如何降低范围树中的查询复杂性以及用于构建数据结构的替代指针设置。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90397</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 10:59:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在 BBC.com 的文章“国际象棋和 18 世纪人工智能”中，作者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90396</link>
      <description><![CDATA[国际象棋与 18 世纪人工智能（2013）&lt; br /&gt;
在 BBC.com，作者探讨了土耳其人这个 18 世纪下棋机器人的魅力，以及它如何反映了人类对复杂问题的优雅解决方案的渴望。计算机科学先驱查尔斯·巴贝奇 (Charles Babbage) 受到土耳其人的启发，概念化了他的“差异引擎”，这是第一台计算机，其驱动力是对完美解决方案的希望。这篇文章表明，虽然我们经常在解决方案中寻求美感，但现实通常更加笨重和巧妙。它还深入探讨了埃德加·艾伦·坡等人物的怀疑态度，他怀疑土耳其人的秘密是一位隐藏的人类国际象棋棋手，这对这位隐藏的天才的身份和本质提出了质疑。争议在于对优雅解决方案的渴望与接受更加愤世嫉俗、实际的现实之间的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90396</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 10:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Amana是一家著名的美国公司，专门生产厨房电器。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90395</link>
      <description><![CDATA[微波炉不是中国制造的
Amana 是一家知名的美国厨房电器公司。虽然他们的一些高端商用产品是在美国制造的，但他们广泛使用的中型微波炉是在韩国生产的。值得注意的是，Amana 的商用微波炉通常声音较大，底部没有传统的玻璃板。然而，它们以更高的功率和更容易的维护来弥补这一点。对于优先考虑美国制造的商品或特定电器功能的消费者来说，制造地点和产品特征的这种区别至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90395</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 09:59:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇开创性的文章中，我们探讨了将 QLC SSD 转换为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90394</link>
      <description><![CDATA[将 QLC SSD 转变为 SLC SSD
在这篇开创性的文章中，我们使用 Crucial BX500 作为测试对象，探索将 QLC SSD 转换为 SLC SSD 的过程。这一转变显着增强了 SSD 的耐用性和性能。该过程涉及使用 SATA 转 USB 3.0 适配器和夹具等特定工具，并且需要使用 Silicon Motion 的 MPTools 仔细修改固件。值得注意的是，这种方法会使 SSD 的保修失效并擦除所有数据，因此备份至关重要。此次转换将 SSD 的 TBW 从 120TB 提升至 4,000TB，增幅高达 3333%。这种创新方法虽然存在风险，但可以显着提升性能。 （根据 49% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90394</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 09:55:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ken Silverman 在 advsys.net 上的官方主页全面概述了他的生活 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90393</link>
      <description><![CDATA[肯·西尔弗曼的官方主页
Ken Silverman 在 advsys.net 上的官方主页提供了以下内容的全面概述他的生活和项目。 Ken 是罗德岛州居民，是一位充满热情的计算机程序员，以创建用于《毁灭公爵 3D》等游戏的构建引擎而闻名。他的其他著名项目包括 Build2、Voxlap 和 Ken&#39;s Labyrinth。 Ken 的编程之旅始于 1983 年的一台 TI-99/4A 计算机，开启了以创新软件开发和合作为标志的职业生涯，例如共同创立了 Ardfry Imaging 和 Voxon。他的兴趣涵盖太阳能、几何谜题和音乐。该网站还详细介绍了他的学术历史和他的主要计算机的时间表。 

令人惊讶/聪明：Ken 的优化技巧：“sub eax, 128”-&gt;“add eax, -128”是一个聪明的编程见解。

有争议：内容中没有突出显示重大争议。 （根据 70% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90393</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 09:43:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]2024年初以来，美国对部分以色列定居者实施制裁，原因是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90392</link>
      <description><![CDATA[如何使用免费卫星图像监测西岸定居点的扩张&lt; /a&gt;
自2024年初以来，美国对一些威胁约旦河西岸和平的以色列定居者实施制裁，此举引发了对其潜在影响的争论。以色列在约旦河西岸的定居点被国际法视为非法，自 1967 年以来不断扩大，目前已容纳约 50 万定居者。 2023 年是该地区自 2005 年以来巴勒斯坦人死亡人数最多的一年，联合国警告称灾难迫在眉睫。为了监控定居点扩张，Google Earth Pro 和 Sentinel Hub EO 浏览器等免费卫星工具非常有用。尽管图像质量和新近度存在一些限制，这些工具使研究人员能够跟踪随时间的变化。 Bellingcat 提供了如何有效使用这些工具的详细指南，强调了准确解读卫星图像的实践重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90392</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 09:41:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]埃隆·马斯克和特斯拉关于全自动驾驶汽车即将准备就绪的说法[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90391</link>
      <description><![CDATA[特斯拉的自动驾驶技术并非“指日可待” – 集体诉讼
埃隆·马斯克和特斯拉关于全自动驾驶汽车即将准备就绪的说法正面临法律审查。一名法官否认特斯拉试图驳回一项集体诉讼，该诉讼指控该公司误导车主，让他们相信他们的车辆很快就会实现完全自动驾驶功能。这起诉讼源于 2016 年的一段宣传视频，认为特斯拉的“完全自动驾驶”（FSD）功能（仅是二级自动驾驶）被虚假宣传。美国地区法官丽塔·林 (Rita Lin) 允许有关疏忽和欺诈的指控继续进行，但她驳回了其他一些指控。该诉讼要求自 2016 年以来购买或租赁配备 Autopilot、增强型 Autopilot 和 FSD 功能的特斯拉汽车的用户获得赔偿。尽管马斯克不断承诺即将实现自动驾驶，但特斯拉距离交付真正的自动驾驶汽车还很远。该公司还面临联邦调查，调查其自动驾驶功能是否导致了致命事故，以及是否夸大了其进展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90391</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 09:36:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我的家族有阿尔茨海默病病史。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90390</link>
      <description><![CDATA[我有阿尔茨海默病家族史。我想了解自己的风险
二十多年来，我一直在报道阿尔茨海默病，但常常只看到渐进的进展。然而，在拍摄纪录片《最后的阿尔茨海默氏症患者》时，我观察到仅通过改变生活方式，患者的病情就有显着改善，这激发了我对自己因家族史而面临的风险的好奇心。与神经学家理查德·艾萨克森博士一起接受深入的大脑评估既令人着迷又令人不安。这些测试揭示了令人惊讶的见解，例如潜在的阅读障碍诊断以及与认知功能相关的各种代谢问题。艾萨克森博士的整体方法，包括饮食改变和体育锻炼，强调了早期干预和优化大脑健康的潜力，挑战了传统的“疾病护理”医学模式。 （根据 77% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90390</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 09:10:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章“No Mow May”不会解决我们的生物多样性问题，最初由[...]发表</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90389</link>
      <description><![CDATA[“不割草”无法解决我们的生物多样性问题
文章《五月不割草》不会解决我们的生物多样性问题，最初由 Undark 发表并在《琼斯妈妈》上转载，文章批评了五月不割草倡议，该倡议鼓励房主让自己的草坪生长以支持授粉媒介。尽管最初的热情和威斯康星州阿普尔顿的支持研究，该研究后来由于严重缺陷而被撤回。植物病理学家萨拉·史翠克 (Sara Stricker) 认为，这一运动是误导性的，对生物多样性的好处微乎其微。批评者指责她存在行业偏见，但她坚称自己的目标是促进知情讨论。该文章强调了草坪转变对生物多样性的复杂性，指出虽然传统草坪生态较差，但有效的替代方案需要细致入微、针对具体情况的方法。有争议的是，这篇文章强调了与更广泛的生态恢复举措相比，“五月无割草”等小规模努力的影响有限。 （根据 99% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90389</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 09:03:24 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>