<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Oct 2024 03:18:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 微软在最近的一篇博客文章中指责谷歌策划秘密活动，以 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114430</link>
      <description><![CDATA[谷歌被指控暗中发起活动，将反垄断审查转向微软
在最近的一篇博客文章中，微软指责谷歌策划秘密活动，将反垄断审查转向微软。微软律师 Rima Alaily 声称，谷歌正在资助开放云联盟等组织，据称该联盟是谷歌的幌子，目的是误导监管机构。Alaily 建议谷歌向较小的欧洲云提供商支付报酬，让他们充当联盟的公众形象，掩盖谷歌的参与。据 Alaily 称，这是谷歌更广泛的“暗中行动”模式的一部分，他还提到了公平软件许可联盟 (CFSL) 作为另一个例子。争议在于谷歌涉嫌未公开的影响力和资金，谷歌否认了这一说法，坚称其透明度并质疑微软说法背后的证据。这种情况凸显了科技行业中企业游说和反垄断审查之间的复杂相互作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114430</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 03:18:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “救援队” [Arthur C.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114429</link>
      <description><![CDATA[“救援队”[亚瑟·克拉克，1946 年](https://news.ycombinator.com/item?id=41978513)
在亚瑟·克拉克的《救援队》中，一艘银河勘测船 S9000 与时间赛跑，以拯救一个因太阳即将爆发的新星而毁灭的星球上的文明。船长 Alveron 和他的船员，包括他的副手 Rugon，都在努力承担任务的责任，因为他们知道他们可能来不及了。这个故事探讨了命运、责任和文明转瞬即逝的主题。船员们发现了一颗有先进技术迹象但没有生命的星球，这表明居民可能已经死亡或逃走了。这个故事巧妙地突出了宇宙的浩瀚和即使是最先进文明的局限性。故事的独特之处在于它从外星人的角度描绘了人类文明可能灭绝的场景，对我们在宇宙中的地位进行了深刻的反思。（基于 22% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114429</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 02:24:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 令人惊讶的是，苹果再次将 Magic Mouse 的充电端口放置在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114428</link>
      <description><![CDATA[Apple 再次将 Magic Mouse 的充电端口放在底部
Apple 再次将 Magic Mouse 的充电端口放在底部，这一设计选择在用户中引发了争议。这一决定意味着鼠标在充电时无法使用，这让很多人感到沮丧。尽管 Apple 的产品设计时尚、功能先进，但这一方面似乎与实用性背道而驰。作为一个深陷技术和设计的人，我发现 Apple 继续忽视这一可用性缺陷令人困惑。Magic Mouse 仍然是 Apple 对美学承诺的象征，即使以牺牲功能为代价。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114428</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 02:23:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 丰田正在推进其固态电池技术，目标是到 2025 年实现量产 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114427</link>
      <description><![CDATA[丰田的固态电池野心离现实又近了一步
丰田正在推进其固态电池技术，目标是通过与出光兴产的合作，在 2027-2028 年实现量产。虽然丰田在发布全电动汽车方面进展缓慢，但它拥有多项固态电池专利，这表明其战略发生了转变。市原市的新工厂预计将于 2027 年完工，初始产量仅限于“数万辆”，这表明早期车型将是高端车型。真正的量产预计将在 2030 年实现。这一发展是更广泛的行业趋势的一部分，日产和道奇等其他汽车制造商也在探索固态电池。然而，中国企业可能会超越它们，上汽集团计划在 2026 年推出固态 BEV。丰田多元化的脱碳方法依然存在，因为它在推进电动汽车发展的同时，还继续提供燃气驱动的跑车。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114427</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 02:14:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本教程中，我们将深入研究如何使用 LM Studio 在您的电脑上本地运行 AI 模型，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114426</link>
      <description><![CDATA[如何在 PC 上本地运行 AI 模型 (LM Studio)
在本教程中，我们将深入研究如何使用 LM Studio 在 PC 上本地运行 AI 模型，LM Studio 是一款用户友好的工具，在简单性和高级功能之间取得平衡。在本地运行 AI 模型可提供增强的隐私、离线功能和自定义功能，因为您的数据仍保留在您的设备上。LM Studio 的聊天界面直观易用，普通用户和寻求更多技术控制的用户都可以使用它。我们将指导您安装 LM Studio、从 Hugging Face 下载模型以及与它们交互。一个突出的功能是检索增强生成 (RAG)，它允许您在保持机密性的同时与您的文档聊天。温度和系统提示等高级设置可以对模型行为进行微调。这种方法使用户能够保持对其 AI 交互的控制和隐私。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114426</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 02:11:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 养成习惯是实现目标的有力工具，但它需要的不仅仅是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114425</link>
      <description><![CDATA[养成习惯：有理由，坚持不懈
养成习惯是实现目标的有力工具，但它需要的不仅仅是计算步数。从一个简单的例行程序开始：自发地散步 5 分钟，然后洗个澡，清空思绪，专注于目标。洗完澡后记录你的想法，并在接下来的几天里反思。这个过程可以帮助你把你的行为与目标保持一致。计划至关重要；权衡你的策略的利弊，就像我在决定是选择辅导计划还是付费通讯时所做的那样。通过避免分心和依靠自然记忆线索来养成可持续的习惯。记住，习惯背后的原因必须是个人的和有意义的。虽然习惯可以很快养成，但保持习惯才是真正的挑战。像“21 天”这样的时间框架是任意的；而是专注于可持续性和个人动力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114425</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 01:58:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们银河系中心超大质量黑洞的标志性图像发布[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114424</link>
      <description><![CDATA[研究表明，我们银河系黑洞的著名照片可能并不准确
根据日本国立天文台的最新研究，2022 年事件视界望远镜 (EHT) 合作发布的我们银河系中心超大质量黑洞的标志性图像可能并不完全准确。这项研究挑战了被广泛接受的甜甜圈形描述，而是表明黑洞周围的吸积盘是细长的，以光速的约 60% 旋转。研究人员提出，成像过程中的错误可能导致了原始的环状外观，可能使其成为一种伪影，而不是真实的表现。这一说法是有争议的，因为它与广泛的先前研究和分析相矛盾。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114424</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 01:45:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Eclipse Steady 是一个 Java 代码分析工具，旨在帮助软件开发组织 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114423</link>
      <description><![CDATA[Eclipse Steady – Java 代码分析
Eclipse Steady 是一款 Java 代码分析工具，旨在帮助软件开发组织识别和缓解应用程序开发过程中使用的开源组件中的已知漏洞。它解决了 OWASP Top 10 安全风险 A6，重点关注易受攻击和过时的组件，这些组件是数据泄露的常见原因。与其他工具不同，Eclipse Steady 提供以代码为中心和基于使用的检测方法，通过分析方法签名并将其与已知漏洞进行比较来提供更准确的结果。它采用分布式架构，具有客户端扫描工具、微服务和 Web 前端。该工具最适合能够在内部托管并为其漏洞数据库 Project KB 做出贡献的组织。限制包括缺乏对 Python 静态和动态分析以及 Java 9 多版本档案的支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114423</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 01:45:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：不手工微分或积分是否可以教授微积分？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114422</link>
      <description><![CDATA[问 HN：微积分可以在不进行手工微分或积分的情况下进行教学吗？
在这篇 Hacker News 讨论中，作者探讨了不使用传统的手工微分和积分方法教授微积分的可能性。相反，他们建议利用符号代数系统来解决微积分问题。这种方法可以通过专注于概念理解而不是手动计算来简化学习。这个想法很有趣，因为它挑战了传统的教学方法，表明人们正在转向技术增强型教育。然而，这一提议可能会在重视通过手工计算培养的基础技能的教育工作者中引起争议。讨论引发了关于在数学教育中平衡技术工具与传统学习技术的不同意见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114422</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 01:26:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《如何自学》一书中，作者提供了自我指导的实用策略[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114421</link>
      <description><![CDATA[如何自学
在《如何自学》一书中，作者提供了自学的实用策略。他们强调使用 ChatGPT 等工具细分主题的重要性，这些工具可以通过特定提示生成清晰具体的子主题清单。作者强调了各种学习资源（如 Wikipedia、Libretexts、YouTube 和教科书）的实用性，同时告诫不要从头到尾阅读教科书。相反，他们建议使用搜索功能来查找相关信息。抽认卡程序 Anki 被认为是传统笔记记录的更好替代品，它具有分层的卡片组和标签系统，可以有效地组织信息。巧妙地使用技术和结构化方法使这种方法独特而有效。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114421</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 01:18:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>