<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Dec 2023 12:30:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 您将需要的最后一个 Python 架构？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62024</link>
      <description><![CDATA[您将需要的最后一个 Python 架构？&lt; br/&gt;
该博文讨论了 Polylith 架构，这是一种在 Python 中组织和共享代码的新方法。作者介绍了他们开发的两个 Poetry 插件：Multiproject 插件（增加了对工作区的支持）和 Polylith 插件（为 Polylith 架构本身提供工具支持）。 Polylith 架构被描述为一种组件优先的方法，其中代码与基础设施和工件分离。作者鼓励读者尝试这些插件并提供反馈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62024</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 12:30:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GPT-4 几乎可以完美处理不自然的乱码文本</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62023</link>
      <description><![CDATA[GPT-4 几乎可以完美处理不自然的乱码文本 
GPT-4 是流行语言模型的最新版本，在处理不自然的乱码文本方面取得了重大进展。在最近的一项研究中，研究人员测试了 GPT-4 解读故意扭曲文本的能力，发现其准确率高达 99.9%，令人印象深刻。这一突破特别值得注意，因为以前的 GPT 版本在理解和重建此类文本方面遇到了困难。研究人员将这一改进归因于更大的训练数据集和 GPT-4 的增强架构。虽然这一进展令人兴奋，但一些专家对这项技术可能被滥用来生成欺骗性或误导性内容表示担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62023</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 12:29:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>让你的工作变得“臭名昭著”所造成的道德伤害</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62022</link>
      <description><![CDATA[让你的作品变得狗屎化的道德伤害
文章讨论了“大恩施滕宁”的概念，指的是数字服务质量和可用性的下降。作者认为，这种下降并不是由于科技公司领导层道德的衰落，而是由于约束公司不法行为的力量的崩溃。科技行业的集中和监管的束缚使得公司违反了劳动法、隐私法和消费者保护法。文章还探讨了科技行业中的“职业敬畏”现象，即工人们因为相信自己工作的崇高使命而忍受恶劣的条件和虐待。市场和劳动纪律的衰退导致工人被勒令对他们引以为傲的产品进行恶化，造成道德伤害。 （根据 46% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62022</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 11:47:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么每个人的标志字体看起来都一样？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62021</link>
      <description><![CDATA[为什么每个人的徽标字体看起来都一样？&lt; br/&gt;
本文探讨了徽标字体变得越来越相似的趋势，许多品牌选择了时尚的无衬线字体。它讨论了来自各个行业的示例，包括 Google 和 Airbnb 等科技巨头，以及 Burberry 和 Balmain 等奢侈时尚品牌。无衬线字体在徽标中的兴起归因于设计中极简主义的大趋势。但文章也强调了这种同质化的弊端，比如缺乏差异化和个性化。这表明这种趋势可能即将结束，一些品牌已经转向更精致的衬线字体。鼓励设计师考虑其徽标字体的个性和独特性，以与用户建立更牢固的联系。 （根据 94% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62021</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 10:43:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“我们不能让特斯拉侥幸逃脱”：为什么瑞典工会与马斯克作斗争</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62020</link>
      <description><![CDATA[“我们不能让特斯拉逃脱惩罚”：为什么瑞典工会正在与马斯克作斗争
瑞典工会因特斯拉拒绝为其瑞典 120 名工人签署集体协议而与特斯拉发生争执。工会认为，特斯拉的拒绝威胁到了瑞典长期以来建立的和谐劳资关系模式。作为回应，工会呼吁抵制和禁运其他行业，导致团结罢工。特斯拉正在寻求对这些罢工采取法律行动，同时拒绝签署集体协议。这场冲突的结果可能会对更广泛的瑞典劳动力市场以及该国集体协议的未来产生影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62020</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 10:11:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】美国实力衰落为何被过分夸大</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62019</link>
      <description><![CDATA[为什么美国实力的衰落被过分夸大了 
近年来，美国实力即将衰落的观点得到了支持，但现实是美国在全球仍然拥有重要影响力。美国拥有军事优势、对关键海上航道的控制、在各大洲驻军、联盟网络以及对全球金融体系的巨大影响力。美国继续通过经济中心地位、军事规模、核优势和全球监视等各种手段发挥实力。美国全球秩序的衰落并没有因为美国实力的下降而得到支撑。美国仍然对其他国家的政治结果具有影响力，并在以美元进行的全球交易中保持主导地位。美帝国的实际运作因其无处不在而常常被误解。美国对其他国家提出要求和制裁，其影响力延伸到世界各地的日常事件中。美国外交政策机构公开讨论其世界秩序的野心，一些人主张美国的主导地位，另一些人则主张克制使用武力。从单极世界秩序向多极世界秩序的转变被夸大了，因为美国保持着实力优势，抑制了其他国家挑战它的动力。 2016 年唐纳德·特朗普的当选被一些人视为美国衰落的标志，但他的政府的外交政策比人们想象的更为正统。特朗普追求美国的军事主导地位，继续全球暗杀计划，增加军费开支。美国从阿富汗撤军和俄罗斯入侵乌克兰被视为对美帝国的进一步打击，但美国仍然在这些事件中展示了自己的实力和影响力。美国对乌克兰对抗俄罗斯的支持强化了美国当前在全球事务中的实力的现实。 （根据故事文本的 59% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62019</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 09:43:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]爱尔兰仇恨言论法将规定拥有“鲁莽”模因是非法的</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62018</link>
      <description><![CDATA[爱尔兰仇恨言论法将规定拥有“鲁莽”模因是非法的
爱尔兰政府计划通过新立法打击网上种族主义仇恨言论，这引发了人们对言论自由可能受到限制的担忧。拟议的法案将赋予政府更大的权力来起诉发布“鲁莽”评论或煽动暴力或仇恨的表情包的个人。包括埃隆·马斯克在内的批评者认为，该立法过于宽泛，可能会被用来针对普通公民。政府还打算通过额外立法，允许执法部门使用面部识别技术来识别暴力骚乱的参与者。该法案的措辞与爱尔兰现行法律密切相关，但批评者认为，该法案对仇恨言论的构成缺乏明确的指导。违法者可能面临最高五年的监禁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62018</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 09:39:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>滑轮基本介绍 (2022)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62017</link>
      <description><![CDATA[滑轮基本介绍（2022）
Mark Agrios 撰写的题为“滑轮基本介绍”的论文是了解滑轮的非严格且基本的指南。它旨在提供关于滑轮、其外观和功能的直观信息，以便读者能够对教科书中的抽象定义和示例有一定的理解。 Agrios 从著名应用层理论家 Michael Robinson 博士、Robert Ghrist 博士、Jakob Hansen 博士和 Justin Curry 博士的工作中汲取灵感。这篇论文包括教科书上的延伸数学定义以及阿格里奥自己对滑轮的思考的类比。它假定您具备线性代数、群论和拓扑的基本知识。本文希望提供关于滑轮在数学和科学中的力量的洞察力、直觉和有用的例子。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62017</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 09:19:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]8位时代：八种标志性处理器设计</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62016</link>
      <description><![CDATA[8 位时代：八种标志性处理器设计 
本文讨论了 20 世纪 70 年代和 80 年代初 8 位系统的持久魅力和怀旧之情。这些系统使广大人群能够使用计算，并在现代计算的发展中发挥了重要作用。作者强调了8位系统的简单性和可访问性，以及这个时代蓬勃发展的创新和创业精神。文章还简要提到了 8 位时代的八款标志性微处理器，包括 Intel 8008、Motorola 6800 和 MOS Technology 6502。作者邀请读者投票选出他们最喜欢的设计，并建议 8 位系统的简单性和可访问性继续上诉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62016</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 08:41:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]埃里克·施密特：亨利·基辛格，政治家和朋友</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62015</link>
      <description><![CDATA[埃里克·施密特：亨利·基辛格，政治家和朋友&lt; br/&gt;
在这篇文章中，作者分享了他们与亨利·基辛格的个人经历，描述了他们对他的最初看法如何随着时间的推移而改变。作者的父亲称赞基辛格是他认识的最聪明、最勤奋的人，而作者在青少年时期就抗议尼克松政府和越南战争。然而，作者后来意识到基辛格正在努力结束战争。随后作者会见了基辛格，他们讨论了谷歌的运作方式，两人之间建立了友谊。令人惊讶的是，基辛格公开表示谷歌对世界文明构成了威胁，而谷歌员工却享受到了这一点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62015</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 08:04:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>