<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jan 2024 21:14:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]这篇博文旨在全面了解 Transformer 模型如何[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67039</link>
      <description><![CDATA[通过揭秘 Transformer 背后的所有数学原理来了解 Transformer 的工作原理
这篇博文旨在通过解释变压器模型背后的数学原理来全面了解变压器模型的工作原理。作者通过减少模型的维度并使用随机向量和矩阵来简化数学。这篇文章涵盖了注意力机制、残差连接和层标准化等主题。它还包括推理过程中变压器模型内数学的端到端示例。作者建议阅读“The Illustrated Transformer”博文，以获得对变压器模型更直观的解释。需要线性代数、机器学习和深度学习的基础知识。 （根据故事文本的 14% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67039</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 21:14:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在本文中，我们提出了一种使用自我游戏来微调语言模型的新方法。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67038</link>
      <description><![CDATA[自玩微调将弱语言模型转换为强语言模型
在本文中，我们提出了一种使用自我游戏来微调语言模型的新方法。我们证明，通过让同一语言模型的两个实例相互进行游戏，它们可以学习生成更强、更连贯的文本。我们评估了我们在各种语言任务上的方法，包括文本完成和情感分析，并显示出比传统微调方法的显着改进。我们的结果表明，自对弈微调可以成为增强语言模型能力的强大技术。这种方法有可能彻底改变自然语言处理领域，并为生成高质量文本开辟新的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67038</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 21:11:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sage 编程语言是一种可移植、富有表现力且直观的编程语言，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67037</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Sage 编程语言
Sage 编程语言是一种可移植、富有表现力且直观的编程语言，结合了 Rust、C 和 Python 的各个方面。它目前有一个 x86 编译器后端、一个 C 源代码后端和一个可以在 Web 上运行的 VM 解释器后端。该项目旨在提供一种易于实现的语言，同时仍提供优化功能。它仍处于开发的早期阶段，尚未准备好用于生产使用，但它可以用来编写有用的程序。该项目对贡献开放，特别是为其他架构添加后端和创建 VSCode 语法突出显示扩展。作者是一名计算机专业研究生，具有编译器开发经验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67037</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 21:09:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了亚洲龙鱼的黑市，亚洲龙鱼是世界上最有价值的鱼 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67036</link>
      <description><![CDATA[最昂贵宠物鱼的疯狂市场&lt; br/&gt;
本文讨论了世界上最有价值的水族馆宠物亚洲龙鱼的黑市。这种鱼在美国进口、销售和拥有都是非法的，但在世界其他地区，尤其是中国，却备受追捧。这种鱼的稀有性和神秘品质使其成为一种奢侈品，平均每条鱼的价格从 1200 美元到 5500 美元不等。一些极其稀有的标本可以卖到 30 万美元。该行业竞争激烈，而且往往很危险，有破坏、盗窃甚至谋杀的报道。供应链涉及东南亚的养殖场向其他国家的经销商销售。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67036</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 21:09:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：学习 GPU 编程的最佳方法？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67035</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：学习 GPU 编程的最佳方法？ 
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求有关学习 GPU 编程的最佳方法的建议。他们对在 Coursera 上上的课程表示失望，现在正在寻找高质量的资源来了解 GPU 架构、CUDA、Triton 等。作者的目标是能够从头开始实现Flash Attention或者优化现有的CUDA代码。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67035</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 21:04:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Laylo 是一个艺人和媒体品牌的营销平台，正在招聘现场活动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67034</link>
      <description><![CDATA[Laylo 正在招聘现场活动和音乐客户经理 
Laylo 是一个针对艺人和媒体品牌的营销平台，正在招聘一名现场活动和音乐客户经理。该公司旨在通过为艺人和媒体品牌提供营销工具来收集粉丝数据并提高参与度，从而增强他们的能力。 Laylo 已帮助实现了超过 2.5 亿美元的门票销售，目前正在寻找一位客户经理来帮助增加收入。该角色的职责包括开发销售资料、管理销售渠道以及维护客户关系。理想的候选人应该拥有现场活动行业的经验，对票务领域有深入的了解，并且热衷于创造有意义的东西。 Laylo 是一个位于洛杉矶的小团队，但对远程招聘持开放态度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67034</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 21:02:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]TinyGPT-V 项目是一个高效的多模态大型语言模型，它使用小型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67033</link>
      <description><![CDATA[TinyGPT-V：通过小骨干实现高效的多模态大型语言模型
TinyGPT-V 项目是一个使用小型骨干网的高效多模态大型语言模型。它旨在为语言建模任务提供紧凑且高效的解决方案。该项目提供了 TinyGPT-V 模型的安装、培训和评估的代码和说明。它需要使用预训练的权重和模型检查点。作者提到TinyGPT-V基于Phi-2，并提供了使用相应权重设置模型的说明。该项目还包括一个用于在本地运行模型的演示。作者认可 MiniGPT 模型，并提供 BibTeX 引用以引用 TinyGPT-V 项目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67033</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 21:01:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容是有关反编译器历史的两部分系列的第一部分 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67032</link>
      <description><![CDATA[30 年的反编译和未解决的结构化问题：第 1 部分
本网页内容是关于反编译器研究历史和未解决的控制流结构化问题的两部分系列的第一部分。作者首先反思了自己在反编译研究方面的工作以及控制流结构化的重要性。然后，他们提供了二进制反编译的简要历史，从 Cristina Cifuentes 博士 1994 年关于反向编译技术的论文开始。作者解释了控制流结构化的概念以及它如何将控制流图转换为高级结构。他们还讨论了构建算法所涉及的挑战和选择。作者最后提到了编译器工作对控制流结构的影响以及 IDA Pro 和 Reko 等黑客反编译器的出现。他们还谈到了反编译器的学术研究，特别是2013年Phoenix反编译算法的发表。作者指出，近年来反编译研究领域相对安静。 （根据故事文本的 66% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67032</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 20:57:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】作者分享了三年来作为数字游牧者的经历。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67031</link>
      <description><![CDATA[我作为数字游民的三年实验&lt; br/&gt;
作者分享了他们作为数字游牧者三年来的经历。他们解释说，Kapwing 的远程工作使他们可以在任何地方工作，因此他们利用这一点探索不同的地点并享受大自然。他们讨论了自己尝试过的三种不同风格的游牧生活方式：Airbnb Nomad、Vanlifer 和 Full-time Wanderer。他们强调了每种方法的优缺点，并为您需要如何使其发挥作用提供建议。作者还提到了他们一路上进行的一些失败的实验，比如用自己的汽车作为办公室、建造一个浮动办公室。 （根据 90% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67031</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 20:50:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学家们取得了突破性的发现，一种名为 Zo 的新型抗生素 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67030</link>
      <description><![CDATA[科学家们欢呼可以杀死耐药细菌的新型抗生素
科学家们突破性地发现了一种名为 Zosurabalpin 的新型抗生素，它具有杀死耐药细菌的潜力。这种抗生素对耐碳青霉烯类鲍曼不动杆菌（螃蟹）有效，该细菌被世界卫生组织列为第一要务病原体。螃蟹是医院感染的一个重要原因，尤其是使用呼吸机的患者。 Zosurabalpin 的作用是阻止脂多糖 (LPS)（一种保护革兰氏阴性菌的物质）转运至细菌外膜，最终杀死它们。这一发现意义重大，因为 50 多年来没有新的针对革兰氏阴性菌的抗生素被批准。虽然仅靠 Zosurabalpin 可能无法解决抗菌素耐药性危机，但它为未来针对其他细菌中相同转运系统的研究和药物开发打开了大门。另一种名为 murepavadin 的抗生素也正在开发中，以针对 LPS 运输。英国科学、创新和技术委员会还建议探索噬菌体作为抗生素替代品治疗耐药感染的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67030</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 20:46:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>