<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Aug 2024 15:07:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 英特尔在 18A 工艺节点方面取得了重大进展，这是 [...] 的关键组成部分。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103811</link>
      <description><![CDATA[英特尔 18A 状态更新：首批芯片启动，首批客户流片将于 2025 年上半年完成
英特尔在其 18A 工艺节点方面取得了重大进展，这是其重新夺回半导体制造领导地位战略的关键组成部分。在经历了充满挑战的第二季度财报电话会议和 2025 年成本削减计划之后，英特尔的未来取决于其代工集团及其 IDM 2.0 计划的成功。18A 节点是雄心勃勃的“4 年 5 个节点”路线图的一部分，采用了 RibbonFET 和 PowerVia 等先进技术。英特尔的首款 18A 芯片 Panther Lake 和 Clearwater Forest 正在成功启动，标志着一个重要的里程碑。此外，英特尔发布了 18A PDK 1.0，使外部客户能够完成他们的芯片设计，预计首批客户将于 2025 年上半年完成流片。这一进展至关重要，因为英特尔旨在吸引台积电和三星的客户，尽管要占据相当大的市场份额还需要数年时间。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103811</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 15:07:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：Emacs：Casual Calc 中的上下文界面</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103810</link>
      <description><![CDATA[Emacs：Casual Calc 中的上下文界面
标题：Emacs：Casual Calc 中的上下文界面

网站：yummymelon.com

Casual Calc 的最新更新 (v1.11.0) 对其用户界面进行了重大改进，强调了上下文交互。Transient UI 包现在允许更有效地发现和利用特定于上下文的命令。菜单保持打开状态，直到明确关闭为止，即使菜单处于活动状态，也可以启用基本计算器操作。此更新支持通过 &#39; 绑定输入代数，并在菜单中直接包含算术运算符。每个功能区域（例如三角函数或对数）现在都像“迷你应用程序”一样运行，从而提高了可用性。这些变化使 Casual Calc 更接近 HP-28S 计算器的模态按钮体验，这是 Emacs Calc 设计的主要影响因素。此更新可在 MELPA 上获得，欢迎提供反馈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103810</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 14:46:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 领先的 ERP 提供商 Odoo Middle East 宣布与 H [...] 建立战略合作伙伴关系。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103809</link>
      <description><![CDATA[沙特阿拉伯将于 9 月举办第六次 Halo 太空试飞
领先的 ERP 提供商 Odoo Middle East 宣布与顶级灵活工作空间提供商 Hotdesk 建立战略合作伙伴关系。此次合作旨在通过将 Hotdesk 的混合工作管理技术与 Odoo 的 CRM、会计和电子商务软件相结合来推动数字化转型和创新。此次合作将使中东企业能够访问 650 多个共享办公空间并受益于量身定制的服务。Hotdesk 订阅者将享受技术和商业优势，包括行业特定的研讨会和 Odoo 软件的免费试用。两家公司还将进行多国研讨会之旅，以进一步巩固他们的合作。此次合作旨在通过优化和数字化运营来帮助初创企业和中小企业有效扩展规模。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103809</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 14:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我的合作伙伴 Daniel 最近在他的博客上更新了我们在开源方面的进展 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103808</link>
      <description><![CDATA[开源液流电池套件
我的合作伙伴 Daniel 最近在他的博客上更新了我们在开源液流电池套件方面的进展，所以我也想分享一个更新。我们一直在与乌得勒支大学的 Sanli Faez 教授和 Josh Hausener 合作开展 FAIR 电池项目。Daniel 和我在家里独立做出贡献。我已经完成了电池的初步渲染，而 Daniel 则专注于优化锌碘化学和选择负担得起的材料。我们的早期结果很有希望，使用纸张代替离子交换膜实现了不错的容量和效率。我们将于 2024 年 4 月 8 日至 9 日在埃因霍温举行的 Flow4UBattery 活动中展示我们的设计，参与者可以在那里组装自己的液流电池。活动结束后，我们计划在网上销售套件以资助进一步开发。完整的设计和材料将发布，供任何人创建自己的设计和材料。

令人惊讶/独特/聪明：使用纸张代替离子交换膜实现不错的容量和效率是一项值得注意的创新。

争议：无突出之处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103808</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 14:44:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国国家航空航天局 (NASA) 监察长办公室关于太空发射系统 (SLS) Block 1 的报告 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103807</link>
      <description><![CDATA[Artemis IV OIG 报告 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41235424)
NASA 监察长办公室关于太空发射系统 (SLS) Block 1B 开发的报告强调了严重的成本超支和延误，该系统计划于 2028 年 9 月在 Artemis IV 上首次飞行。SLS Block 1B 最初计划用于 Artemis II，但其开发面临技术变更、资金转移和国会指令，成本从 9.62 亿美元上升到超过 20 亿美元。波音公司在米丘德装配厂的质量管理因不符合 NASA 标准而受到批评，并发布了大量纠正措施请求。该报告建议改进培训、对不合规行为进行经济处罚以及进行详细的成本分析，以加强项目监督和可持续性。值得注意的是，NASA 推迟了建立成本和进度基准，限制了对项目不断上升的成本和延误的了解。（基于 16% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103807</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 14:39:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 上个月，旧金山监事会批准了一项城市法令，禁止 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103806</link>
      <description><![CDATA[房东们通过共享软件联手提高租金
上个月，旧金山监事会批准了一项城市法令，禁止在出租房屋中使用算法定价软件。此举旨在解决该市严重的住房危机，而严格的分区法律、有限的建筑劳动力和高利率加剧了这一危机。房地产收入管理公司 RealPage 为房东提供定价建议，通常会导致租金上涨，而不管空置率如何。批评者认为，这助长了勾结和操纵价格，正在进行的调查和诉讼支持了这些说法。争议的焦点是 RealPage 在人为抬高租金方面所扮演的角色，凸显了住房经济学中一个更深层次的问题，即优先考虑利润而不是提供负担得起的住房。解决 RealPage 问题的努力是必要的，但如果不从根本上重新思考住房作为公共产品而非投资的本质，那么努力还远远不够。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103806</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 14:25:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 比较 HTTP/3 与……</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103805</link>
      <description><![CDATA[比较 HTTP/3 与 HTTP/2 性能
去年 Cloudflare 生日周期间，我们宣布支持 HTTP/3，这是 HTTP/2 的后继者，旨在构建更好的互联网。尽管 HTTP/3 处于草案状态，但已引起广泛关注，激活了超过 113,000 个区域。HTTP/3 是与 Google 合作开发的，通过基于 UDP 的协议缓解 TCP 的队头阻塞，从而提高性能。值得注意的是，HTTP/3 支持 0-RTT，加快了连接启动速度。我们的基准测试显示，HTTP/3 在首字节传输时间 (TTFB) 方面比 HTTP/2 好 12.4%。然而，实际测试表明 HTTP/3 仍然略逊于 HTTP/2，这可能是由于不同的拥塞算法造成的。我们将继续完善我们的实施方案，并期待更广泛的浏览器支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103805</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 14:23:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拉斯维加斯环线是由 The Boring Company 建造的公共交通系统，受到广泛批评，因为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103804</link>
      <description><![CDATA[计算机很糟糕：对拉斯维加斯环线的吹毛求疵评论
拉斯维加斯环线是由 The Boring Company 建造的公共交通系统，被广泛批评为不切实际且设计不佳。该系统通过小型隧道操纵由人类驾驶的特斯拉汽车，因缺乏广泛的安全措施和整体廉价感而受到审查。消防安全许可所需的操作手册揭示了一些奇怪的问题，例如冗余的光纤连接和严格但经常被忽视的驾驶员规则。紧急程序明显缺乏，疏散计划不明确，依赖驾驶员对出口的了解。客户服务指南强调尽量减少互动，尤其是对于埃隆·马斯克，他是公司叙事的核心人物。 Loop 的通信技术很基础，可能不安全，这进一步引发了人们对该系统可行性和安全性的担忧。

争议：该系统的安全措施不足，疏散程序不明确，依赖驾驶员对出口的了解。

独特/巧妙：操作手册包含一个详细的脚本，用于回答有关伊隆·马斯克及其社交媒体习惯的问题。（基于 62% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103804</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 14:14:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 大型语言模型中涌现的能力仅仅是上下文学习吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103803</link>
      <description><![CDATA[大型语言模型中涌现的能力仅仅是情境学习吗？

论文“大型语言模型中涌现的能力仅仅是情境学习吗？”探讨了大型语言模型中观察到的高级能力是否仅仅是情境学习的结果。作者深入研究了这些模型背后的机制，质疑看似涌现的行为是否实际上是给定情境中模式识别和适应的一种复杂形式。这一探究挑战了这种能力本质上是涌现的普遍观念，相反，它们可能更可预测、更有条理。这一讨论对于理解人工智能进步的真正本质及其影响至关重要。 

争议：该论文质疑人工智能中普遍接受的新兴能力观点，这可能会重塑当前对人工智能发展的看法。

独特见解：看似新兴的能力实际上可能是一种情境学习形式，这一观点为观察人工智能能力提供了一个新的视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103803</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 14:13:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 正交频分复用 (OFDM) 有着悠久的历史，根植于对 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103802</link>
      <description><![CDATA[正交频分复用 (OFDM) 的历史
正交频分复用 (OFDM) 有着悠久的历史，其根源在于对高效数据传输的需求。OFDM 最初在 20 世纪 60 年代提出，由于其能够减轻干扰和多径失真而受到广泛关注。随着数字信号处理的出现，该技术在 20 世纪 90 年代取得了重大进展，并被广泛用于 Wi-Fi 和 LTE 等现代通信系统。OFDM 将信号划分为多个紧密间隔的子载波的独特方法已被证明具有革命性。OFDM 并没有引起重大争议，但它巧妙地利用正交性来最大化频谱效率尤其值得注意。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103802</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 14:13:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>