<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 May 2024 12:13:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.chebucto.ns.ca</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91847</link>
      <description><![CDATA[DOS 谬论
标题：DOS谬论
网站：www.chebucto.ns.ca&lt; br /&gt;

许多人错误地认为 DOS 是一个过时且无用的操作系统。这远非真相。通常，这些人不知道旧版和新版 DOS 的全部功能，以及可用的现代实用程序和升级。过去遇到的限制通常是由于硬件限制，而不是 DOS 本身。现代 DOS 用户欣赏它的强大功能、稳定性以及它所提供的控制，而无需像其他系统那样进行过多的监督。与普遍看法相反，DOS 既没有消亡，也没有过时。它继续得到有效开发和利用。主要操作系统仍然包含或支持 DOS，并且 FreeDOS 和 SvarDOS 等新版本会定期更新。在同等硬件上，DOS 比 GUI 系统更快，可以处理超过 640K 的内存，并支持多任务处理和 32 位程序。此外，DOS 可以使用正确的实用程序管理长文件名和文件名中的空格。学习 DOS 很简单，并且仍在为其开发新程序。 

令人惊讶的是：DOS 可以运行 32 位程序，甚至还具有基于 FreeDOS 的 64 位 DOS 内核。
争议：计算机公司宣扬 DOS 已经过时的观点是为了让用户转向他们的系统。 （根据故事文本的 36% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91847</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 12:13:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者：Phil Plait</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91846</link>
      <description><![CDATA[令人惊讶的超新星疤痕覆盖地球
标题：令人惊讶的超新星伤痕覆盖地球 
网站：www.scientificamerican.com 
作者：菲尔·普莱特 

摘要：超新星虽然罕见，但却在地球上留下了令人惊讶的痕迹，让地球上布满了​​放射性碎片。天文学家在远古海洋沉积物中发现了放射性同位素铁60的含量升高，这表明地球在大约750万年和250万年前曾受到超新星的轰击。这些发现表明多个超新星事件可能源自天蝎座-半人马座协会，这是一组年轻的大质量恒星。局部气泡是太阳系周围星际物质中的一个空腔，很可能是由这些超新星形成的。尽管铁 60 的含量微乎其微，但它的存在凸显了这些宇宙事件对我们星球的深远影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91846</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 11:19:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]太空垃圾从天而降。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91845</link>
      <description><![CDATA[太空垃圾从天而降。当它撞击地球时谁该负责？
2022 年 3 月，巴西南圣马特乌斯的一对夫妇在家附近发现了一块 600 公斤重的金属，随后澳大利亚和加拿大萨斯喀彻温省也发生了类似事件。这些物体是 SpaceX 的碎片，凸显了日益严重的太空垃圾问题。澳大利亚国立大学的卡桑德拉·斯蒂尔指出，太空发射次数的增加增加了碎片坠落地球的可能性。包括《外层空间条约》和《责任公约》在内的空间法规定了责任，但执行过程很复杂。加拿大航天局正在调查萨斯喀彻温省的事件，但没有造成损害就意味着不承担责任。专家警告说，碎片击中人员或财产的风险正在上升，未来十年的可能性为 20-30%。火箭中使用的材料（例如碳纤维）不易燃烧，加剧了这个问题。尽管有国际协议，但不断增加的发射次数以及缺乏严格的措施来管理重返大气层碎片带来了巨大的风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91845</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 11:03:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：kb.iu.edu</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91844</link>
      <description><![CDATA[我的计算机名称中有下划线，我遇到问题网络
标题：我的电脑名称中有下划线，网络出现问题
网站：kb.iu.edu 

印第安纳大学的此存档内容解释了计算机主机名中包含下划线 () 可能会导致网络访问问题。根据 RFC 822，有效的主机名字符是字母数字（a-z、0-9）、连字符 (-) 和用于分隔字段的句点 (.)。主机名不区分大小写。如果您的计算机名称包含下划线（例如，admiralozzel.empire.gov），您可能会在访问 TCP/IP 网络服务、发送电子邮件或阅读 Usenet 新闻组时遇到困难。唯一的解决方案是重命名您的计算机而不使用下划线。请注意，此信息可能已过时且链接可能不可靠。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91844</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 11:03:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]由于历史性的地磁风暴，极光在五月中旬照亮了全球的天空，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91843</link>
      <description><![CDATA[由于太阳活动极大期，今年夏天的极光应该会很壮观
五月中旬，由于历史性的地磁风暴，极光照亮了全球的天空，即使在热带地区也能看到罕见的奇观。这种现象与即将到来的太阳极大期（太阳 11 年活动周期的峰值）有关，太阳活动极大期会增加太阳耀斑和日冕物质抛射 (CME) 的频率。 2024 年 5 月 10 日壮观的极光是由活跃区 3664 的三个日冕物质抛射引起的，活跃区 3664 是一个无需放大即可看到的巨大太阳黑子星团。这些日冕物质抛射合并并同时撞击地球大气层，创造了一场非凡的灯光秀。随着我们接近太阳活动极大期，可能会发生更多此类事件，让全世界的极光爱好者兴奋不已。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91843</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 11:02:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Electric 上的博客文章“10 秒内 Root 你的 Docker 主机以获得乐趣和利润”中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91842</link>
      <description><![CDATA[10秒内Root你的Docker主机以获得乐趣和利润（2017） 
在 Electric Monk 上的博客文章《10 秒内 Root your Docker host for fun andprofit》中，作者幽默地揭穿了“乐趣和利润”的概念，同时揭露了 Docker 中的一个关键安全漏洞。通过将用户添加到 Docker 组，由于 Docker 守护进程以 root 身份运行，因此他们实际上获得了 root 访问权限。作者演示了如何轻松地利用这一点来获得主机系统的 root 访问权限，并通过分步示例强调了该过程的简单性。该帖子批评了 Docker 声称“默认安全”的说法，指出 UID 重新映射等基本安全措施默认情况下未启用，必须手动配置。作者讽刺地指出 Docker 对此类漏洞的不屑一顾的态度，并将其标记为“非事件”。这种批评强调了 Docker 的安全承诺与其默认配置的实际情况之间的差距。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91842</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 10:50:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 经过数月的专注研发，Wasmi v0.32 现已准备好投入生产 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91841</link>
      <description><![CDATA[Wasmi v0.32：WebAssembly 解释器现在比
经过数月的专注研发，Wasmi v0.32 现已准备好投入生产，性能显着提升。该 WebAssembly (Wasm) 解释器非常适合嵌入式环境，通过基于寄存器的新字节码引擎将其执行速度提高了多达 5 倍。由于惰性编译和其他技术，启动性能也得到了显着提升。 Wasmi v0.32 提供了三种翻译模式——eager、lazy 和lazy-translation——由于 Wasm 模块部分验证，lazy 模式存在一些争议。此外，新版本默认引入了非流式翻译和 LinkerBuilder 以实现高效的主机功能管理。基准测试显示 Wasmi 在启动性能方面表现出色，尤其是在 AMD 服务器芯片上，尽管它在 Apple 芯片上落后。未来的更新将侧重于提高 Apple 芯片的性能并实施悬而未决的 WebAssembly 提案。特别感谢 Parity Technologies 和贡献者的支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91841</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 10:17:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我之前的博客中，我深入研究了新的 APT 3.0 求解器。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91840</link>
      <description><![CDATA[Debian 依赖关系解决中的观察
在我之前的博客中，我深入研究了新的 APT 3.0 求解器。从那时起，我一直在完善测试套件，使测试通过，并修复错误。新的求解器是一个基本的 DPLL SAT 求解器，我们可以通过将包标记为“安装”或“拒绝”、对操作/子句进行排序以及对依赖项选择进行排序来控制它。然而，它缺乏根据冲突来源确定冲突优先级的能力，迫使我们将依赖问题降低为一种能够产生形式上和语义上正确的解决方案的形式。

apt Upgrade 命令计算 dist-upgrade 并撤消任何软件包删除，这带来了挑战。例如，如果包 X 取决于 A=1 或 B，并且 A=2 的升级可用，则求解器的选择取决于操作的顺序。我们可以通过始终将升级请求放在最后或要求安装的软件包满足当前满足的依赖关系来解决此问题。

推荐也很棘手。如果 X 建议 A=1 并且 A=2 可用，则求解器可能会破坏该建议。我们可以引入一条规则，将满意的推荐推广到依赖项，确保它们不会被破坏。

具有替代方案的版本化依赖项（例如 X 依赖于 A&gt;=2 或 B）可能很复杂。简单的求解器可能不会升级 A&lt;2 以支持 B。我们可以通过在依赖项之后订购“保持 A 安装”请求来解决此问题。

正确实施严格的固定是另一个挑战。 APT 每个包只有一个候选版本，减少了搜索空间，但使非候选版本的安装变得复杂。我们可以通过在包发现期间标记不允许的版本来解决这个问题。

最后，最小化回溯成本涉及拉起共同的依赖关系。我们可以将常见的依赖关系排入队列，从而减少每个回溯级别的成本，而不是按顺序尝试解决方案和回溯。然而，找到共同的依赖关系可能会很昂贵，复杂度大约为 N^4。

总的来说，这些观察结果凸显了 Debian 中依赖关系解决的复杂性以及需要系统方法来确保正确性和效率。 （根据 99% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91840</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 10:17:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Google 搜索泄露的内部文档揭示了有关 Google 如何 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91839</link>
      <description><![CDATA[Google 搜索的内部工程文档已泄露
谷歌搜索泄露的内部文档揭示了对谷歌算法如何运作的一些见解，特别是关于搜索引擎优化（SEO）的见解。值得注意的是，最初被认为很复杂的 Panda 算法更为简单，并且专注于根据用户行为和外部链接进行评分修改。这会影响域、子域或子目录级别。该文档还强调了作者身份的重要性、各种违规行为的降级（例如锚点不匹配、SERP 降级）以及链接的持续重要性。独特的发现包括索引层对链接价值的影响、文档新鲜度的重要性以及字体大小在术语和链接重要性中的作用。有争议的是，该文件表明谷歌可能会故意降级小型个人网站，引发人们对这对小型企业影响的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91839</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 10:16:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国科学家取得了一项突破性成就，报告了一种潜在的治疗方法[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91838</link>
      <description><![CDATA[全球首例中国科学家报告细胞疗法治愈糖尿病病例&lt; /a&gt;
中国科学家取得了一项突破性成就，报告了通过细胞疗法治疗糖尿病的潜在方法。一名患者于 2021 年 7 月接受了创新细胞移植，在 11 周内不再需要外部胰岛素，并在一年后完全停止口服药物。患者胰岛功能得到有效恢复，已不再使用胰岛素33个月。这一涉及上海长征医院和中国科学院等机构的突破性成果发表在《Cell Discovery》上。研究小组使用患者自己的外周血单核细胞来创建“种子细胞”，以重建胰岛组织。这标志着再生医学的重大进步，并为减轻全球糖尿病负担带来了希望，特别是在中国，因为中国是全球糖尿病患者数量最多的国家。然而，还需要进一步的研究来在更多患者中证实这些发现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91838</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 10:15:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>