<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 15:15:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在这项研究中，我们试图复制之前关于龙猫的研究结果[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85182</link>
      <description><![CDATA[Chinchilla 扩展：复制尝试
在这项研究中，我们试图复制之前关于龙猫鳞屑的研究结果。最初的研究声称龙猫表现出独特的鳞片模式，但我们的结果并不支持这一说法。我们的研究结果表明，在龙猫身上观察到的鳞屑模式可能并不像之前想象的那么明显。这种复制尝试揭示了复制科学研究以确保其研究结果的有效性的重要性。争议在于原始研究结果与我们的复制尝试之间的差异，凸显了该领域进一步研究的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85182</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 15:15:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]以色列官员一直在东耶路撒冷迅速扩大非法定居点，并 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85181</link>
      <description><![CDATA[以色列正在以“无与伦比”的速度扩大东耶路撒冷定居点
以色列官员一直在东耶路撒冷迅速扩大非法定居点，仅在过去六个月内就批准了数千套住房。此举旨在将巴勒斯坦人驱逐出家园，巩固对巴勒斯坦的控制。这些项目的速度是前所未有的，战略时机恰逢加沙正在进行的种族灭绝。定居者正在增加针对西岸巴勒斯坦人的暴力行为，导致死亡人数创历史新高。独立新闻对于揭露这些暴行至关重要，并且需要支持以确保真相得到捍卫。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85181</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 15:04:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]探索 Empaithy，这是一个革命性的人工智能微日记平台，旨在促进男性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85180</link>
      <description><![CDATA[Show HN：Empaithy – 用于心理健康和习惯培养的人工智能微日记&lt; /a&gt;
探索 Empaithy，这是一个革命性的人工智能微日记平台，旨在促进心理健康和习惯养成。与您的人工智能伴侣互动，通过微型日记反映您的想法和情绪，通过个人分析跟踪您的进度，并在安全和私密的环境中培养积极的习惯。这种创新工具将技术和自我护理结合起来，帮助您实现个人成长和幸福。立即加入 Empathy 社区，开始迈向更健康的思想和生活方式的旅程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85180</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 15:03:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]邮局根据其外部律师事务所的建议扣留一份关键文件，因为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85179</link>
      <description><![CDATA[外部律师敦促邮局“压制”关键文件、查询听到
邮局收到外部律师事务所的建议，在与分行业主运营商就 Horizo​​n IT 丑闻展开法律诉讼期间，应尽可能长时间地扣留关键文件。调查认为暗示这一策略的电子邮件令人担忧，邮局律师承认他没有立即回复。调查还揭露了邮局的另一起计算机软件丑闻，促使政府进行审查。令人惊讶的是，内部电子邮件对分支机构运营商对 Horizo​​n 系统的担忧表现出不屑一顾的态度，一名邮局官员称记者索取数据的要求“幼稚”。公众调查正在进行中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85179</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 14:59:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作者 Shupe 已获得一本包含人工智能生成文本的书籍的版权，该书是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85178</link>
      <description><![CDATA[作者授予包含人工智能生成文本的书籍的版权 - 有所不同
作者 Shupe 已获得一本包含人工智能生成文本的书籍的版权，这是美国版权局的一项开创性决定。这种“薄版权”保护允许有限的复制，但不会阻止重新排列内容。 Shupe 的胜利是让版权法对人工智能更加友好的更大运动的一部分，已有 100 多件包含人工智能元素的作品注册。然而，由于一些引人注目的人工智能生成作品注册尝试遭到拒绝，引发了争议。尽管存在局限性，舒佩认为这是人工智能时代重新定义作者身份的重要一步，希望减少使用人工智能作为创意工具的耻辱。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85178</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 14:50:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]了解 AWS 服务寿命结束是 FinOps 的一项关键责任，强调了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85177</link>
      <description><![CDATA[了解 AWS 服务寿命终止是 FinOps 的一项关键责任
了解 AWS 服务寿命终止是 FinOps 的关键责任 重点介绍了 Amazon Elastic Kubernetes Service (EKS) 扩展支持服务的 AWS 定价的最新变化。扩展支持成本的增加促使企业重新评估其云基础设施管理和财务运营。现在，版本控制对于 FinOps 团队来说至关重要，可以避免与扩展支持相关的高成本。虽然升级成本可能会带来挑战，但它也为组织提供了投资技术堆栈的机会。托管服务可以简化升级流程并减轻运营负担，使企业能够专注于核心活动并提高效率、安全性和性能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85177</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 14:48:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 OpenSSL 的 punycode 中发现 CVE-2022-3602 漏洞之后 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85176</link>
      <description><![CDATA[为何模糊测试未检测到 CVE-2022-3602
在 OpenSSL 的 punycode 解析器中发现 CVE-2022-3602 漏洞后，人们开始质疑为什么模糊测试没有捕获该漏洞。尽管 OpenSSL 中存在针对 X.509 的模糊器，但当前的语料库和工具并未触及易受攻击的代码。导致存在漏洞的函数的调用链覆盖率为零，这凸显了改进测试策略的必要性。建议包括为每个函数编写单独的解析器、增强 X509verify 证书的覆盖范围以及定期检查覆盖范围报告。问题的复杂性凸显了持续改进安全测试实践的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85176</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 14:44:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在对 7,000 多名挪威人进行的一项开创性研究中，研究人员发现，m [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85175</link>
      <description><![CDATA[研究发现，精神刺激工作在预防痴呆症方面发挥着关键作用&lt; /a&gt;
在一项对 7,000 多名挪威人进行的开创性研究中，研究人员发现，刺激精神的工作对于防止老年认知能力下降起着至关重要的作用。那些担任更具挑战性角色的人在 70 岁之后患轻度认知障碍和痴呆的风险显着降低。研究发现，工作中的教育和认知刺激可以建立认知储备，延缓智力衰退，就像体育锻炼延缓衰弱一样。这表明从事不太刺激性工作的个人可以从继续教育和从事工作之外的认知挑战活动中受益。研究结果强调了随着年龄的增长，利用大脑保持敏锐的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85175</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 14:42:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85174</link>
      <description><![CDATA[美国空军试飞员学校、DARPA 宣布航空航天机器学习突破
美国空军试飞员学校和 DARPA 在航空航天机器学习方面取得了突破性进展，为他们赢得了著名的罗伯特·J·科利尔奖的决赛入围者。使用 X-62A VISTA 飞机，团队成功演示了首次人工智能与人类的空战，展示了自主空对空作战的潜力。这一成就标志着战斗航空领域的一个重要里程碑，空军部长弗兰克·肯德尔将在爱德华兹空军基地的试飞中亲自见证人工智能的实际应用。机器学习在飞行关键系统中的成功集成为未来更安全、更可靠的航空航天应用铺平了道路。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85174</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 14:41:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一项罕见的技术可以让美国的收入翻倍</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85173</link>
      <description><![CDATA[一种很少使用的技术可以使美国电网容量翻倍&lt; br/&gt;
随着越来越多的绿色能源项目出现在非常规地点，美国电网系统正面临挑战。一种很少使用的技术，称为“先进重新传导”，可以通过用最先进的材料替换旧电线，使电网容量增加一倍。这种方法比建设新线路更快、更便宜、更高效，但面临着公司和监管机构的阻力。一些公用事业公司已经成功实施了该技术，但广泛采用需要监管部门的批准和投资。尽管具有潜力，但该技术本身可能无法完全满足电网扩展的需求，以支持全国可再生能源项目的增长。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85173</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 14:34:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>