<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Nov 2023 15:14:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 吹叶机是祸害。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57081</link>
      <description><![CDATA[吹叶机是一种祸害。为什么很难摆脱它们？
本文讨论了围绕气动吹叶机的争议以及摆脱它们的困难。由于担心污染和噪音干扰，许多城市已颁布禁止使用气体吹叶机的禁令。然而，园林设计师和一些居民抵制这些禁令，认为燃气鼓风机对他们的工作至关重要，而电动鼓风机效率不高。长期以来，燃气鼓风机因其对环境的影响和噪音水平而受到批评，研究表明它们会排放有害毒素，并可能导致听力损失。本文还探讨了树叶清理的替代方法，例如使用电动鼓风机或用割草机覆盖树叶。 （根据 95% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57081</guid>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 15:14:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LinkedIn 标题膨胀警报</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57080</link>
      <description><![CDATA[LinkedIn 标题膨胀提醒
LinkedIn 的标题膨胀警报是一个有争议的话题，一直在 Twitter 上掀起波澜。这个问题围绕着一些人在 LinkedIn 上夸大自己的职位头衔的做法，以使自己看起来比实际更重要或更有成就。这引发了人们对 LinkedIn 个人资料的可信度和准确性以及误导雇主和客户的可能性的担忧。虽然有些人认为这是一种无害的自我推销形式，但另一些人则认为这是不道德的且具有欺骗性。围绕这个话题的争议在社交媒体上引发了激烈的争论，用户分享了自己对此事的经历和看法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57080</guid>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 15:13:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：给自己买一份工作</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57079</link>
      <description><![CDATA[问HN：给自己买一份工作
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求建议，了解如何找到有意义的目标并赚到足够的钱以实现收支平衡，直到退休年龄。他们提到，他们过去曾通过IPO退出取得过成功，这意味着他们不再需要工作，而是可以选择做自己喜欢的事情。然而，创办公司和咨询并没有给他们带来满足。他们正在考虑购买一家咖啡店或创客空间来与顾客互动，但他们犹豫不决，因为有些人说这只是给自己买了一份工作。作者正在寻求其他不需要工作但仍然喜欢工作并找到有意义的目标的人的建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57079</guid>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 15:01:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>实践中 C/C++ 宽松原子的提案修复</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57078</link>
      <description><![CDATA[实践中 C/C++ 宽松原子的提案修复
作者讨论了 C/C++ 中宽松原子的语义以及它们在编译器中的实现问题。他们建议实施 Hans Boehm 的加载后分支提案作为当前实施的修复。作者还提到了当前编译器生成的代码中发现的数千个错误实例，以及在实践中测试和修复宽松原子的需要。本文提供了有关并发程序中的原子和内存一致性模型的背景信息。它还讨论了宽松原子的当前实施、拟议的修复以及围绕稀薄读取的争议。作者最后提到了测试工具 Téléchat 以及重新运行测试以检查新错误的重要性。 （根据 44% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57078</guid>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 14:48:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>IMSI 捕捉器探测器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57077</link>
      <description><![CDATA[IMSI-Catcher 检测器
Android IMSI-Catcher Detector (AIMSICD) 是一款旨在检测 IMSI-Catcher 的应用程序，IMSI-Catcher 是充当虚假移动塔并拦截手机与真实服务提供商之间的通信的设备。这些设备经常被执法部门和犯罪分子用于监视目的。 AIMSICD 旨在检测这些设备并提醒用户潜在的拦截和跟踪。该应用程序是开源的，由隐私爱好者在空闲时间开发。它不提供安全电话呼叫、数据传输或其他安全功能，但提供了额外安全措施的建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57077</guid>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 14:46:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]ReactOS Newsletter 103 – 2023 年末新闻</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57076</link>
      <description><![CDATA[ReactOS Newsletter 103 – 2023 年末新闻
ReactOS 项目团队在最新的时事通讯中提供了他们的最新进展。他们解决了由于突出的回归和错误而延迟发布 0.4.15 版本的问题，但向读者保证它最终会发布。他们还讨论了内核调试器的检修、UEFI 启动功能的改进、shell 组件的增强、DirectX 兼容性方面的工作以及 NT6+ 应用程序兼容性的准备工作。该通讯重点介绍了各个开发人员和贡献者对该项目的贡献。该团队承认某些功能仍处于实验阶段并正在开发中，但他们致力于取得进展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57076</guid>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 14:46:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]迷幻药研究员平静而好奇地走向死亡</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57075</link>
      <description><![CDATA[迷幻药研究员平静而好奇地接近死亡&lt; br/&gt;
罗兰·格里菲斯 (Roland Griffiths) 是一位探索迷幻药治疗潜力的研究人员，他以平静和好奇的态度面对自己的死亡。格里菲斯被诊断患有第四期结肠癌，他的职业生涯一直在研究裸盖菇素等迷幻药如何减轻患者的抑郁、成瘾和焦虑。他发现单剂量的裸盖菇素可以显着减轻症状并提供持久的缓解。尽管格里菲斯自己被诊断出患有癌症，但他仍然感到高兴和感激，甚至尝试使用LSD来治疗他的癌症。他相信自己的疾病有更深层的意义和目的，并鼓励其他人庆祝生命的奇迹。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57075</guid>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 14:44:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]英国人工智能职位空缺</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57074</link>
      <description><![CDATA[英国人工智能职位空缺
彭博社分析的Reed Recruitment数据显示，英国人工智能（AI）领域的职位空缺比两年前减少了一半。人工智能职位发布的下降速度甚至比就业市场的整体下降速度还要快。调查结果表明，尽管政府努力发展该行业，但雇主对人工智能仍持谨慎态度。首相里希·苏纳克(Rishi Sunak)表示希望英国在人工智能发展方面处于领先地位，但过去一年人工智能职位发布数量下降了近40%，较2019年的峰值下降了61%。数据还显示，人工智能职位数量在过去一年下降了近40%，较2019年的峰值下降了61%。增长集中在牛津、剑桥、曼彻斯特和布里斯托尔等大学城。尽管申请人对人工智能职位的兴趣日益浓厚，但专家们担心人工智能可能会淘汰某些工作，以及工人需要快速进行再培训。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57074</guid>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 14:08:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]联合国秘书长警告尼泊尔山区已失去三分之一的冰</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57073</link>
      <description><![CDATA[联合国秘书长警告尼泊尔山区已经失去了三分之一的冰&lt; /a&gt;
联合国秘书长安东尼奥·古特雷斯警告说，由于全球变暖，尼泊尔山区在过去30年里已经失去了近三分之一的冰。古特雷斯在访问珠穆朗玛峰附近地区时强调了冰损失的潜在后果，包括洪水、干旱、山体滑坡和海平面上升。他呼吁停止使用化石燃料，并敦促各国将全球气温上升限制在1.5摄氏度以内，以防止进一步的损害。气候科学家还警告说，到本世纪末，兴都库什喜马拉雅山的冰川可能会减少多达 75% 的体积，从而导致该地区数百万人面临危险的洪水和水资源短缺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57073</guid>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 14:03:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] XAI 的 Grok – 埃隆·马斯克</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57072</link>
      <description><![CDATA[XAI 的 Grok – 埃隆·马斯克
Grok-1 是一个强大的基于 Transformer 的自回归模型，专为下一个令牌预测而设计。它根据人类和之前的 Grok 模型的广泛反馈进行了微调。 Grok-1 于 2023 年 11 月发布，上下文长度为 8,192 个标记，适用于各种自然语言处理任务，例如问答、信息检索、创意写作和编码辅助。然而，需要注意的是，虽然 Grok-1 在信息处理方面表现出色，但为了确保准确性，人工审查是必要的。该模型不具备独立的网络搜索能力，依赖搜索工具和数据库来增强能力。尽管可以访问外部信息源，它仍然会产生幻觉。 Grok-1 的训练数据包括截至 2023 年第三季度的互联网数据和 AI 导师提供的数据。该模型经过了推理基准任务和国外数学试题的评估，包括与早期alpha测试者的对抗性测试。该团队目前正在通过 Grok 早期访问扩大早期采用者的封闭测试版。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57072</guid>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 13:46:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>