<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Jun 2024 05:57:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>显示 HN：Fastfile – 用于反复迭代文件的微型库</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97176</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Fastfile – 一个用于重复迭代文件的小型库
# fastfile

Fastfile 是一个紧凑的库，专为高效的文件迭代而设计。通过根据需要缓存行并从当前文件指针开始迭代，它显著加快了该过程。例如，使用 Fastfile，测试运行仅用 19.67 秒完成，而默认为 141.91 秒。这种性能提升是在不从光标部分读取的情况下实现的，始终寻找文件的末尾。

该库在宽松的许可下是开源的，允许在特定条件下重新分发和修改。值得注意的是，该软件是“按原样”提供的，不提供任何担保，并限制对任何损害的责任。

令人惊讶的是，速度的提升相当显著，这使得 Fastfile 成为需要高效文件处理的开发人员的聪明工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97176</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 05:57:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 显示 HN：最安全路线。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97175</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：最安全的路线。最新的湍流数据和 ML 预测
标题：显示 HN：最安全的路线。最新的湍流数据和 ML 预测 
网站：skypath.io 

Skypath.io 为飞行员引入了一种尖端工具，提供实时湍流数据和机器学习预测以提高飞行安全性。这个创新平台有助于应对突然的湍流，从而可能节省大量燃料。通过实现更高效的调度路线、明智的应急燃料决策和减少飞行中高度调整，Skypath 为优化飞行操作提供了独特的解决方案。最新数据和先进的 ML 预测相结合，使 Skypath 脱颖而出，为航空专业人士提供安全性和成本效益。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97175</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 05:57:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Asymptote 的“复述”专栏中，Kanya Kanchana 发表了长篇抒情散文《Serpentine [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97174</link>
      <description><![CDATA[蛇形
在 Asymptote 的“复述”专栏中，Kanya Kanchana 的长篇抒情散文《蛇形》探讨了蛇在全球文学和神话中的普遍存在。Kanchana 错综复杂地穿插了各种传统和时代，强调了蛇的哲学、情感和象征意义。从梵语中的那伽到《哈利波特》中伏地魔的纳吉尼，蛇象征着主权、危险和转变。这篇文章深入探讨了圣经、美索不达米亚和埃及神话，质疑知识的本质以及蛇在其中的作用。 Kanchana 的叙述模糊了故事之间的界限，创造了一个天衣无缝的神话蛇类挂毯，挑战了我们的看法和信仰。

有争议的方面：这篇文章批评了 J.K. 罗琳在《哈利波特》中对蛇的描绘，认为它延续了负面刻板印象。

独特/巧妙的元素：这篇文章的结构和抒情的散文创造了一种令人着迷的、几乎蜿蜒的流动，反映了主题。（基于 39% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97174</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 05:53:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 那么现在联邦政府将监控研究诚信吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97173</link>
      <description><![CDATA[那么现在联邦政府将监控研究诚信了吗？
拜登政府上任第一年就成立了科学诚信工作组，以加强联邦资助研究的诚信。这项举措遭到了政府关系委员会和研究诚信官员协会等组织的批评，他们认为现有的监督机制已经足够了。本文强调了激励研究不端行为的系统性问题，例如过分关注获得资助和发表论文，而不是真正的科学发现。作者认为，始于 1950 年的大学科学联邦化导致了“大科学卡特尔”的出现，该卡特尔优先考虑资金而不是诚信。争议在于加强联邦监督是否会解决或加剧这些问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97173</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 05:43:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：金钱政变：雪佛龙尊重制度的衰落对政府能力意味着什么</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97172</link>
      <description><![CDATA[金钱政变：雪佛龙尊重原则的失效对国家能力意味着什么
标题：金钱政变：雪佛龙尊重原则的失效对国家能力意味着什么

在当今的美国，富裕的精英阶层系统性地削弱民主制度，以逃避问责，将金钱置于选票之上。他们的策略包括控制司法部门，即民主问责制最不严格的部门，以削弱公众监督。最近的法院判决，特别是 Jarkesey 和 Loper-Bright 判决，已经废除了雪佛龙尊重原则，这一原则允许联邦机构解释模糊的法律。这种转变使法院有权推翻机构的专业知识，偏袒有钱人的利益。卡根大法官的反对意见警告法院在监管中的作用扩大，这是国会未批准的权力攫取。由右翼捐赠者资助的联邦党人协会在司法转型中发挥了关键作用，削弱了行政权力，使法官免于问责。这种司法积极主义与备受争议的多布斯案判决如出一辙，反映了一项旨在瓦解国家能力和阻碍民主治理的更广泛议程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97172</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 04:14:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 欢迎来到 OpenLoco！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97171</link>
      <description><![CDATA[OpenLoco：经典交通模拟游戏的现代开源版本
欢迎来到 OpenLoco！我们很高兴为您带来深受喜爱的交通模拟游戏 Chris Sawyer 的 Locomotion 的现代开源版本。通过用 C++ 重新实现游戏，我们增强了其性能和与当代系统的兼容性。通过改进的功能和社区驱动的更新，沉浸在怀旧之中。无论您是长期粉丝还是游戏新手，OpenLoco 都能为您提供全新的经典体验。

阅读更多
下载]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97171</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 04:09:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 20 世纪 80 年代，一名被称为“付费电话盗贼”的男子让美国联邦调查局和俄亥俄州警方感到困惑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97170</link>
      <description><![CDATA[20 世纪 80 年代让 FBI 大惑不解的“付费电话盗贼”
20 世纪 80 年代，一名被称为“付费电话盗贼”的男子以其独特的犯罪行为让 FBI 和俄亥俄州警方大惑不解。他身高 5 英尺 9 英寸，扎着马尾辫，戴着棒球帽，脚穿牛仔靴，用一卷卷的 25 美分硬币支付食宿费用。这个名叫詹姆斯·克拉克 (James Clark) 的人是一名熟练的保险箱窃贼，他成功破解了 30 个州的付费电话的投币箱，窃取了约 50 万至 100 万美元。尽管他手段高明，行踪诡秘，但克拉克最终还是在 1988 年被捕。他被捕结束了长达数年的追捕，这凸显了他的聪明才智和当时安全措施的局限性。克拉克的故事是真实犯罪中引人入胜的一章，凸显了他的聪明才智和那个时代对付费电话的依赖。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97170</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 03:52:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，作者使用分布式系统重新诠释了 C++ 内存模型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97169</link>
      <description><![CDATA[从分布式系统的角度学习 C++ 内存模型 (2021)
在这篇博文中，作者使用分布式系统术语重新解释了 C++ 内存模型，以提高可读性和理解性。他们认为，具有多个缓存行的单台机器就像一个分布式系统，而缓存行一致性是一个分布式系统问题。C++ 标准的 std::memory_order API 类似于分布式系统中的排序，这是一个关键概念。这篇文章深入探讨了 C++20 中的各种“先发生”关系，例如先序和先一致性，以及不同类型的排序，如释放-获取和顺序一致。作者通过将复杂的 C++ 内存模型与分布式数据库进行比较，简化了该模型，并解释了不同的内存顺序如何影响同步和一致性。值得注意的是，memory_order_seq_cst 提供了最强的保证，类似于分布式系统中的全局线性化。这篇文章强调了将内存操作视为分布式数据库操作的巧妙类比，使复杂的 C++ 内存模型更加平易近人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97169</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 03:01:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>libcxx.llvm.org 上题为“Libc++ 强化模式”的文章概述了实施的各种检查 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97168</link>
      <description><![CDATA[Libc++ 强化模式
libcxx.llvm.org 上题为“Libc++ 强化模式”的文章概述了为确保 libc++ 库的稳健性和安全性而实施的各种检查。这些检查包括：

- 有效元素访问：确保在边界内访问容器元素。
- 有效输入范围：验证库函数的输入范围是否有效。
- 非空：检查被取消引用的指针是否为空。
- 非重叠范围：确保提供给函数的范围不重叠。
- 有效释放：确认内存释放尝试有效。
- 有效外部 API 调用：确保外部 API 调用不会意外失败。
- 兼容分配器：验证交换节点的容器是否具有兼容的分配器。
- 域内的参数：检查函数参数是否在有效域内。
- 严谨：执行标准规定的先决条件。
- 语义要求：确保参数满足语义要求。
- 内部：验证内部库不变量。
- 未分类：针对尚未分类的断言。

这些检查的独特之处在于其全面性，涵盖了从内存安全到语义正确性的广泛潜在问题。“严谨”和“语义要求”检查尤其值得注意，因为它们严格遵守标准并具有潜在的计算成本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97168</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 03:01:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最高法院最近决定推翻雪佛龙美国公司 (Chevron USA, Inc.) 的判决。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97167</link>
      <description><![CDATA[最高法院刚刚对宽带、维修权、环境等做了什么
最高法院最近决定推翻雪佛龙美国公司诉自然资源保护委员会 (NRDC) 案，这标志着监管格局发生了重大转变。自 1984 年以来，雪佛龙的顺从允许 EPA、FCC 和 FTC 等联邦机构解释含糊不清的立法语言，从而使它们能够迅速解决问题。这项裁决破坏了行政国家的权威，影响了网络中立、环境保护和消费者权利。保守派司法机构长期以来削弱机构权力的努力现已到达正式的转折点。法规的未来，尤其是那些与技术同步的法规，是不确定的，这引发了人们对司法越权和监管瘫痪的担忧。

争议：该裁决被视为保守派司法机构的权力攫取，可能会阻碍基本法规的实施。

独特见解：该裁决可能会彻底改变法院审查网络中立和环境法规的方式，使机构更难在没有国会明确授权的情况下执行规则。（基于 61% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97167</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 03:00:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>