<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Mar 2024 01:03:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 考虑解锁设备的引导加载程序吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78392</link>
      <description><![CDATA[摩托罗拉的法律条款声称剥夺所有者出售设备的权利
考虑解锁设备的引导加载程序吗？在此之前，请确保您了解所涉及的风险。解锁设备后，您可能会丢失重要功能、保修失效，甚至对自己造成伤害。摩托罗拉希望确保您在继续操作之前充分了解后果。如果您仍然感兴趣，请准备好接受所有影响，包括失去保修范围。在解锁您的设备之前，请务必仔细阅读并同意法律条款。如果您不确定所提到的任何风险，最好重新考虑解锁设备的引导加载程序。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78392</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 01:03:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为了遵守《数字市场法》，苹果现在允许欧盟用户 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78391</link>
      <description><![CDATA[如果 iPhone 不在，苹果将切断第 3 方应用商店更新欧盟一个月
为了遵守《数字市场法》，Apple 现在允许欧盟用户在 iOS 17.4 或更高版本上访问替代应用市场。不过，有一个问题 - 您的 Apple ID 必须设置为欧盟国家/地区，并且您必须身在欧盟才能安装这些应用程序。如果您离开欧盟，您仍可以在最多 30 天内使用其他市场中之前安装的应用程序。这项有争议的政策意味着，如果您的 iPhone 一个月不在欧盟境内，您将无法访问第三方应用商店的更新。苹果声称这是为了通过不收集设备位置数据来保护用户隐私。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78391</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 01:02:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在“对后悔的恐惧如何影响我们的决定”中，杰弗里·恩格尔斯坦探讨了心理 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78390</link>
      <description><![CDATA[害怕后悔会影响我们的决定
在《对后悔的恐惧如何影响我们的决定》一书中，杰弗里·恩格尔斯坦通过一个简单的骰子游戏探索了后悔的心理。他讨论了避免后悔如何成为人类行为的主要动机，以及禀赋效应和后悔最小化如何在决策中发挥作用。恩格尔斯坦还深入研究了一些实验，这些实验表明，即使提供更大的奖励，人们也不愿意改变选择，这凸显了损失厌恶的影响。他对坚持第一直觉的常见建议提出了挑战，他认为这可能并不总是能带来正确的答案，但如果人们错了，可以让他们感觉更好。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78390</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 00:59:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我们的团队一直在 macOS 上使用 Swift 开发新的电子交易系统，并且 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78389</link>
      <description><![CDATA[迄今为止我们使用 Swift 的旅程 – 一些笔记和反思
我们的团队利用我们在各种语言和平台方面的丰富经验，一直在 macOS 和 Linux 上使用 Swift 开发新的电子交易系统。 Swift 的安全功能和富有表现力的设计是一个主要优势，使代码更加健壮并且重构更加容易。该语言的演变过程和 ABI 稳定性也带来了好处。虽然服务器端开发的生态系统非常广泛，但我们在动态库支持、Linux 平台兼容性和性能问题方面遇到了挑战。总的来说，我们与 Swift 的合作是积极的，但在某些领域还有改进的空间，以进一步增强其功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78389</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 00:39:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在法国南部的一项惊人发现中，一具拥有 7000 万年历史的泰坦巨龙骨架 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78388</link>
      <description><![CDATA[发现7000万年前的巨型恐龙骨架，从头骨到尾部相连
在法国南部的一次惊人发现中，人们发现了一具 7000 万年前的泰坦巨龙骨架，从头骨到尾巴几乎完好无损。这块化石是由业余古生物学家达米安·博斯凯托（Damien Boschetto）和他的狗挖掘出来的，揭示了一个罕见而非凡的发现。克鲁兹博物馆的考古和古生物文化协会鉴定了这具骨架，其中包括其他恐龙和脊椎动物化石。这一发现提供了对过去生态系统的宝贵见解，并为新的科学发现提供了潜力。该标本发现的地区以其丰富的化石矿藏而闻名，这使得这一发现对古生物学研究做出了重大贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78388</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 00:22:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]倾斜/移位镜头是一种独特而奇特的工具，主要用于建筑和桌面 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78387</link>
      <description><![CDATA[使用倾斜/移位镜头
倾斜/移位镜头是一种独特而奇特的工具，主要用于建筑和桌面摄影。虽然后处理可以复制它们的一些效果，但倾斜/移位镜头具有保持角信息和避免透视失真等优点。移轴镜头非常适合校正会聚垂直线和创建移轴全景图，而倾斜镜头可以增加景深并产生微型效果。佳能提供多种倾斜/移位镜头，而尼康的选择有限。老蛙还提供了一些有趣的选择。总体而言，倾斜/移位镜头对于寻求探索创意和技术可能性的摄影师来说是一个宝贵的工具。 （根据故事文本的 75% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78387</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 00:18:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉发布了价值 3,000 美元的 Cyber​​truck Basecamp 帐篷，但它看起来一点也不像 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78386</link>
      <description><![CDATA[特斯拉开始运送价值 3000 美元的 Cyber​​truck 帐篷，看起来与公布的完全不同
特斯拉发布了价值 3,000 美元的 Cyber​​truck Basecamp 帐篷，但它看起来与最初的设计完全不同。安装过程看似简单，但早期用户报告了一些问题。该帐篷没有传闻中的自动调平“帐篷模式”，也没有连接到卡车的空调。总的来说，考虑到价格，最好考虑其他帐篷选择。与其他高品质屋顶帐篷相比，Basecamp 可能不值得投资。特斯拉粉丝和赛博卡车车主可能想探索替代的露营解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78386</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 00:17:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>news.ycombinator.com 上这篇文章的作者正在寻求有关他们的小说想法的反馈 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78385</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：最长的面包棒
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是就他们关于开设一家以“世界上最长的面包棒”为特色的新奇餐厅的想法征求反馈。这个概念涉及在传送带上不断生长的面包棒，可以将其切割并提供给顾客。这个想法很独特，可能会在拉斯维加斯这样的地方大受欢迎。然而，争议在于这个概念是否足够吸引顾客，以及连续烘烤长面包棒的物流是否可行。你觉得怎么样，这是个好主意吗？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78385</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 00:13:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 华纳兄弟的开发人员面临着艰难的选择。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78384</link>
      <description><![CDATA[随着华纳兄弟结束所有成人游泳游戏，开发人员面临艰难的选择下载
华纳兄弟探索公司 (Warner Bros. Discovery) 正在从其子公司 Adult Swim Games 中删除至少 16 款游戏，这让开发商陷入了困境。像 Fist Puncher 的 Matt Kain 这样的开发者被拒绝将游戏转回给他们，导致玩家多年的进步和内容丢失。不将游戏转让给原创创作者的决定引发了争议，Soundodger+ 的 Michael Molinari 等开发者对缺乏支持表示沮丧。华纳兄弟探索公司的行动，包括删除内容和关闭工作室，引起了人们对游戏产业保护的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78384</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 00:07:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] OpenAI 非营利委员会委托进行的一项独立调查发现，C [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78383</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 调查称解雇 Sam Altman 是错误的 
OpenAI 非营利委员会委托进行的一项独立调查发现，首席执行官 Sam Altman 的行为并不值得他被免职，因此他重新回到了董事会。由 WilmerHale 律师事务所进行的调查得出的结论是，Altman 和联合创始人 Greg Brockman 是 OpenAI 的正确领导者。然而，调查摘要缺乏有关奥特曼去年秋天突然被解雇的原因的细节。 Altman 在与记者的视频通话中为自己的行为道歉，OpenAI 宣布计划加强利益冲突政策并设立举报热线。事件涉及董事会政变、与前董事会成员的冲突以及员工威胁如果奥特曼不复职就辞职。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78383</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 00:02:21 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>