<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Sep 2024 01:10:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我们探讨如何使用 ZSTD 从 ESP32 发送压缩的 CBOR 数据 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109386</link>
      <description><![CDATA[在 AWS IoT Core 上使用压缩 (ZSTD) 二进制数据
在本文中，我们将探讨如何使用 ZSTD 从 ESP32 微控制器通过 MQTT 主题发送压缩的 CBOR 数据，通过 AWS IoT Core，最后在 TypeScript Lambda 函数中进行解码。ESP32 是一款具有内置 WiFi 和蓝牙的经济高效的微控制器，是物联网项目的理想选择。我们使用 PlatformIO 进行开发，使用 Serverless Framework 进行基础设施管理。目标是通过使用 CBOR 和 ZSTD 进行压缩，最大限度地减少由于潜在的昂贵和不可靠的连接而导致的数据大小。本文提供了设置微控制器、配置 AWS IoT Core 以及使用 Lambda 函数处理云中数据的详细步骤。值得注意的是，使用 ARM64 架构实现 Lambda 函数因其成本效益和效率而备受关注。该过程涉及使用 Base64 编码二进制数据以兼容 IoT Core SQL 查询。

争议：无突出内容。

独特/巧妙：使用 ARM64 架构实现 Lambda 函数以提高成本效益和效率。（基于 86% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109386</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 01:10:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“视频作为学习资源的设计考虑因素”一文中，Michael Seery 探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109385</link>
      <description><![CDATA[视频作为学习资源的设计考虑 (2022)
在“视频作为学习资源的设计考虑”中，Michael Seery 探讨了视频作为教学工具的有效性，尤其是考虑到其在疫情期间的使用增加。虽然视频可以通过动态视觉和音频有效地解释复杂的过程，但它通常会呈现短暂的信息，这可能会让学习者在认知上不知所措。Seery 重点介绍了 Lin、Liu 和 Kalyuga (2022) 的一项研究，该研究发现，对暂停和回滚的明确指导显着提高了学生的理解力。令人惊讶的是，这项研究涉及核电站运营，而不是心理学入门学生。Seery 提倡建立“视频素养”，以帮助学生更好地参与和学习视频资源，强调需要脚手架和明确的信号。他引用了 Mayer 关于电子学习的原则，特别是生成活动原则，来支持他的观点。

争议：Seery 暗示，疫情期间视频在教育领域的使用激增可能并不完全有益，他计划在另一篇文章中探讨这个话题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109385</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 00:44:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我最近在 Helvetic Ruby 2024 上发表了关于 Crystal 的演讲，这是一门为人类和企业设计的语言 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109384</link>
      <description><![CDATA[Crystal 的力量：一种适用于人类和计算机的语言 Helvetic Ruby 2024
我最近在 Helvetic Ruby 2024 上发表了关于 Crystal 的演讲，这是一种为人类和计算机设计的语言。虽然这次演讲是为 Ruby 爱好者量身定制的，但不需要有 Ruby 经验就可以跟上。您可以在 YouTube 上找到录音，在 GitHub 上找到幻灯片。会议不允许观众提问，但在长时间的休息期间有充足的机会进行社交和讨论 Crystal。我与与会者进行了交谈，从从未听说过 Crystal 的人到经验丰富的爱好者。向不同的观众介绍 Crystal 并讨论其功能和未来是一次很棒的经历。我鼓励每个人都进行类似的交流，无论是面对面还是在线。如果您有兴趣通过讲座或研讨会推广 Crystal，Crystal 团队随时准备为您提供支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109384</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 00:37:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：wordpress.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109383</link>
      <description><![CDATA[WP Engine 不是 WordPress
标题：WP Engine 不是 WordPress
网站：wordpress.org

必须强调：WP Engine 不是 WordPress。尽管他们的品牌和营销表明并非如此，但 WP Engine 正在从这种混乱中获利。在 WordCamp 上，我讨论了私募股权公司 Silver Lake 的 Lee Wittlinger 如何破坏开源社区。今天，我提供了一个技术示例：WP Engine 禁用 WordPress 的修订系统以节省资金，损害了用户内容的完整性。此核心功能可确保数据保护和撤消错误的能力。 WP Engine 的做法违背了这一承诺，与其他主机相比，其提供的体验低于平均水平。他们正在破坏 WordPress 生态系统以牟取利润。如果您是 WP Engine 客户，请要求他们允许修订或考虑更换主机。请记住，您的钱才是王道。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109383</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 00:27:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在由 […] 提交的论文“在大型语言模型中分离语言和思维”中，</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109382</link>
      <description><![CDATA[在大型语言模型中分离语言和思维
在 Kyle Mahowald 和其他五位作者提交的论文“在大型语言模型中分离语言和思维”中，研究人员探索了大型语言模型 (LLM) 在掌握人类语言方面的能力。他们区分了形式语言能力（涉及语言规则和模式的知识）和功能语言能力（涉及在现实世界中理解和使用语言）。他们以人类神经科学为基础进行分析，强调这两种能力依赖于不同的神经机制。虽然 LLM 在形式能力方面表现出色，但其功能能力不一致，通常需要专门的微调或外部模块。作者认为，法学硕士要想像人类一样使用语言，就必须掌握这两种能力，这可能需要为每种能力开发不同的机制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109382</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 00:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在论文《人工智能伴侣减少孤独感》中，朱利安·德弗雷塔斯 (Julian De Freitas) 及其同事探索了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109381</link>
      <description><![CDATA[AI 伴侣减少孤独感
在论文《AI 伴侣减少孤独感》中，Julian De Freitas 及其同事探讨了 AI 聊天机器人缓解社会孤独感的潜力。通过六项研究，他们证明 AI 伴侣可以有效缓解孤独感，效果堪比人类互动，甚至比观看 YouTube 等被动活动更有效。值得注意的是，消费者往往低估了这些 AI 互动的积极影响。该研究采用了创新方法，例如微调大型语言模型以检测对话中的孤独感。一项纵向研究证实，AI 伴侣在一周内持续减少孤独感，聊天机器人的性能和让用户感到被倾听的能力是关键因素。这项研究提供了强有力的证据，支持使用 AI 伴侣作为解决孤独感的可行解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109381</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 00:15:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1985 年，Dene 和 Simon Carter 兄弟梦想创作一部开创性的幻想小说 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109380</link>
      <description><![CDATA[Fable 20 周年：一款具有复杂历史的独特英国电子游戏
1985 年，Dene 和 Simon Carter 兄弟梦想着创造一款开创性的奇幻角色扮演游戏，随着 2004 年《Fable》的发布，他们的愿景得以实现。《Fable》由他们的工作室 Big Blue Box 与 Lionhead 和 Peter Molyneux 合作开发，承诺打造一个生动活泼的游戏世界，但未能达到其宣传的功能。尽管《Fable》具有线性和简单的道德体系，但它以其独特的英国魅力脱颖而出，充满了地方口音、俏皮的玩笑和 Monty Python 式的世界。虽然莫利纽克斯的过度承诺和随后的失败损害了其声誉，但《神鬼寓言》影响了未来的 RPG 并留下了持久的遗产。随着《神鬼寓言 4》的开发，该系列的未来充满希望，旨在保持其独特的个性。

争议：彼得·莫利纽克斯一再过度承诺和随后的失败，包括未兑现的《好奇心》奖和令人失望的《Godus》，损害了《神鬼寓言》的声誉。

独特/聪明：《神鬼寓言》的英国个性，加上其夸张的地方口音和俏皮的玩笑，在拥挤的 RPG 类型中仍然是一个突出的特点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109380</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 00:06:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 再见，原子习惯。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109379</link>
      <description><![CDATA[再见，原子习惯。养成健康习惯时被忽视的问题
在《再见，原子习惯。养成健康习惯时被忽视的问题》一文中，Stephan Joppich 批评了流行的习惯养成文化，认为这种文化弊大于利。他分享了自己的个人经历，从受 James Clear 的《原子习惯》启发而成为狂热的习惯养成者，到因僵化的日常生活而感到受困和不健康。Joppich 强调了三个主要问题：“温水煮青蛙”效应，习惯逐渐变得有害；一切“习惯化”，导致拖延和焦虑；以及简单行动的复杂化。他提倡更灵活的、日复一日的生活方式，灵感来自匿名戒酒会的座右铭“活在当下”。他认为，这种观点可以让人生活得更有目的、更有意义。

有争议：Joppich 反对广受推崇的习惯养成文化。

独特/巧妙：将习惯比作“死亡否认者”，并将其与“温水煮青蛙”效应进行比较。（基于 99% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109379</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 23:52:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 南卡罗来纳州处决了弗雷迪·欧文斯，尽管一名关键证人承认[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109378</link>
      <description><![CDATA[处决无辜者无异于活人献祭
南卡罗来纳州处决了弗雷迪·欧文斯，尽管一名关键证人承认了虚假证词，为他洗脱罪名。同样，密苏里州也将处决马塞勒斯·威廉姆斯，尽管证人不可靠，证据有瑕疵。在德克萨斯州，罗伯特·罗伯森因涉嫌杀害其子女而面临死刑，理由是“摇晃婴儿综合症”假说已被揭穿，尽管有证据表明该儿童死于肺炎和感染性休克。这些案件凸显了处决无辜者的野蛮行径，将其比作原始的活人献祭。文章批评死刑是缺乏开明社会的遗物，认为它延续了迷信，未能实现真正的正义。拜登总统尚未履行废除联邦死刑的承诺，而前总统特朗普则继续主张迅速执行死刑。这篇文章强调，处决无辜者是对司法系统和人性的嘲讽。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109378</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 23:18:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国联邦贸易委员会（FTC）已对主要药品福利管理机构提起诉讼[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109377</link>
      <description><![CDATA[FTC 起诉胰岛素中间商中饱私囊，而患者却面临高昂的费用

美国联邦贸易委员会 (FTC) 已对主要药品福利管理机构 (PBM) — CVS Health 的 Caremark Rx、Cigna 的 Express Scripts 和 United Health Group 的 OptumRx — 提起诉讼，指控他们通过“不正当的药品回扣制度”抬高胰岛素价格。FTC 声称，该系统将 PBM 的收入与基于药品标价的回扣和费用挂钩，从而激励患者提高成本。尽管最近的措施将许多人的自付费用降至每月 35 美元，但该诉讼旨在解决胰岛素价格高昂的根本原因。代表 PBM 的药物保健管理协会否认了这些指控，认为该诉讼忽视了更广泛的处方药供应链和最近为降低胰岛素价格所做的努力。争议在于 PBM 涉嫌推高胰岛素价格，这给患者带来了严重后果，包括药物配给甚至死亡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109377</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 22:56:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>