<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 21:15:02 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 今年早些时候，意大利的研究人员在米兰的Ca’ [...] 取得了突破性的发现。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111870</link>
      <description><![CDATA[关于 17 世纪的“可卡因”
今年早些时候，意大利研究人员在米兰的 Ca’ Granda 医院地下室中发现了一项突破性发现：17 世纪欧洲使用古柯的证据，比之前的记录早了近两个世纪。这一发现发表在《考古科学杂志》上，挑战了我们对古柯在南美洲以外历史存在的理解。然而，包括《纽约时报》在内的许多头条新闻都错误地将古柯等同于可卡因，而可卡因直到 1855 年才被分离出来。这一区别至关重要，突显了 19 世纪药物的工业化，它将温和的兴奋剂变成了强效物质，重塑了现代药物文化。这一发现引发了有关早期贸易网络和文化交流的有趣问题，表明古柯的用途比以前想象的要广泛。实物和书面历史记录的交汇是医学史上令人兴奋的前沿。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111870</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 21:15:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111869</link>
      <description><![CDATA[美国司法部对谷歌的拆分补救措施引起科技界关注
美国司法部 (DOJ) 提议拆分谷歌，以解决其在搜索引擎市场的垄断行为，这是针对大型科技公司的重大举措。这份长达 32 页的文件中概述了这项提议，提出了各种补救措施，包括限制谷歌的合同，使其搜索引擎成为设备和浏览器的默认搜索引擎，并可能迫使谷歌与竞争对手共享其搜索数据。美国司法部的行动呼应了其过去对微软的反垄断案，表明拜登政府将采取更广泛的行动，打击科技行业的反竞争行为。谷歌批评美国司法部的提议过于宽泛，并计划上诉。此案可能会带来具有里程碑意义的判决，凸显了监管机构与科技巨头之间在市场主导地位和消费者选择权方面的持续紧张关系。争议在于拟议的拆分是史无前例的，并且可能对消费者和科技行业产生影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111869</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 21:10:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 州长加文·纽瑟姆签署了第 2316 号议会法案，禁止在食品中使用六种合成食用色素 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111868</link>
      <description><![CDATA[纽森签署法案，禁止六种食用色素进入加州公立学校
州长加文·纽森签署了第 2316 号议会法案，禁止六种合成食用色素进入加州公立学校，截止日期为 2027 年 12 月 31 日。该法案针对的是蓝色 1、蓝色 2、绿色 3、红色 40、黄色 5 和黄色 6 等色素，这些色素常见于 Flamin’ Hot Cheetos 和 M&amp;Ms 等零食中。根据 2021 年加州环保局的一份报告，这些添加剂与儿童的发育和行为问题有关。提出该法案的议员杰西·加布里埃尔 (Jesse Gabriel) 希望它能激发国家变革。该法案遭到行业团体的反对，他们认为监管应该由联邦政府进行。此外，纽瑟姆还签署了 AB 660 法案，旨在规范食品保质期标签，减少食品浪费。该举措解决了消费者对日期标签的困惑，而日期标签是加州每年 600 万吨食品浪费的根源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111868</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 21:10:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《地球上的危险时刻》一书中，作者紧急强调了不断升级的气候[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111867</link>
      <description><![CDATA[地球上的危险时刻
在《地球上的危险时刻》中，作者紧急强调了不断升级的气候危机，强调我们正处于不可逆转的灾难的边缘。尽管科学家甚至化石燃料公司几十年来一直发出警告，但全球排放量仍在继续上升，导致前所未有的气候影响。该报告详细介绍了破纪录的气温、极端天气事件以及不作为的严重后果，例如全球毁灭性的洪水、野火和热浪。作者强调科学家有道德义务提醒人类并倡导迅速改变政策以减轻进一步的损害。一个有争议的方面是承认化石燃料公司预测了气候变化的影响，但仍继续进行有害的做法。该报告采用的独特方法包括跟踪 35 个行星生命体征，发现其中 25 个处于创纪录的极端状态，强调了社会公正地摆脱化石燃料的迫切需要。（摘要基于 18% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111867</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 21:09:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国宇航局的钱德拉 X 射线天文台与其他望远镜一起观测到了一颗超大质量黑色 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111866</link>
      <description><![CDATA[美国宇航局任务发现黑洞摧毁恒星，并追击另一颗恒星
美国宇航局的钱德拉 X 射线天文台与其他望远镜一起观测到一个超大质量黑洞，它摧毁了一颗恒星，现在正在与另一个物体相互作用，可能是一颗恒星或更小的黑洞。这一事件被称为潮汐破坏事件 (TDE)，于 2019 年首次被发现，并被命名为 AT2019qiz。该研究表明 TDE 与准周期性爆发 (QPE) 之间存在联系，后者是 X 射线的定期爆发。该研究表明，当物体与 TDE 留下的碎片盘相撞时，就会发生 QPE。这一发现可以帮助天文学家找到更多的 QPE 并了解超大质量黑洞周围的环境。这项研究由马特·尼科尔 (Matt Nicholl) 领导，发表在 2024 年 10 月 9 日的《自然》杂志上。这项研究对未来引力波观测站的影响尤其令人感兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111866</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 21:07:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] ProPublica 的调查揭露了佐治亚州一项有争议的新选举规则，该规则 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111865</link>
      <description><![CDATA[新规则可能允许佐治亚州排除整个选区的选票
ProPublica 的调查揭示了佐治亚州一项有争议的新选举规则，该规则可能允许农村县的地方官员排除整个选区的选票，这可能会影响总统竞选的结果。这项规则得到了与前总统特朗普结盟的团体的支持，授权县委员会调查和排除基于明显违规行为的选票。批评者认为，这可能会剥夺选民的选举权，特别是在民主党选区。该规则的合法性正在接受司法审查，人们担心党派操纵选举结果。该规则的通过是在特朗普支持者努力重塑选举委员会之后通过的，引发了人们对有偏见的计票的担忧。（基于 97% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111865</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 21:05:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近的一次演讲中，我谈到了围绕量子近似优化的炒作[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111864</link>
      <description><![CDATA[NP 近似的量子优势
在最近的一次演讲中，我谈到了围绕量子近似优化算法 (QAOA) 的炒作，指出缺乏证据表明它在解决 NP 难题方面优于经典启发式算法。尽管有大量乐观的 QAOA 论文，但一位听众惊讶地发现我关于缺少证据的说法是真的。然而，Stephen Jordan 及其同事开发的一种新算法解码量子干涉测量 (DQI) 显示出希望。DQI 利用代数结构，在 NP 难题“最优多项式交集”问题上实现了比传统方法更好的近似比。这一突破重新点燃了量子优势在 NP 难题近似中的希望。争议在于对量子算法的实用优越性的持续争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111864</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 21:05:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这 18 件事会杀死你吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111863</link>
      <description><![CDATA[这 18 件事会杀死你吗？
在本文中，我探讨了衰老的多方面原因，列出了 18 个因素——其中 12 个得到了研究的充分支持，6 个新兴因素仍在研究中。主要因素包括营养感应通路（如 mTOR 和 AMPK）受损，从而导致代谢失调。热量限制、二甲双胍和 AMPK 激活剂（如小檗碱和 ALA）等干预措施已显示出通过调节这些通路延长寿命的希望。慢性营养过剩也起着一定作用，禁食和运动等策略有助于减轻其影响。虽然前 12 个因素已经得到充分证实，但其余 6 个因素仍在研究中，可能会随着研究的进展而演变。随着新见解的出现，请继续关注更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111863</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 21:03:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在人工智能具有开创性的一周，DeepMind 首席执行官 Demis Hassabis [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111862</link>
      <description><![CDATA[Demis Hassabis 荣获诺贝尔化学奖
在人工智能开创性的一周，DeepMind 首席执行官 Demis Hassabis 和 John Jumper 因其在蛋白质结构预测方面的革命性工作而荣获 2024 年诺贝尔化学奖，与因计算蛋白质设计而获得认可的 David Baker 共享这一荣誉。此前，人工智能先驱 Geoff Hinton 和 John Hopfield 荣获诺贝尔物理学奖。DeepMind 的 AlphaFold 通过从基因序列预测蛋白质的 3D 结构改变了科学格局，而这项任务曾经需要数年艰苦的实验。这一进步对药物发现和疾病诊断具有巨大的潜力。Baker 在设计新蛋白质方面的工作进一步凸显了这些发现所释放的巨大可能性。哈萨比斯是多个领域的天才，他与他人共同创立了 DeepMind，该公司于 2014 年被谷歌收购。诺贝尔奖包括 1100 万瑞典克朗的现金奖励，由获奖者平分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111862</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 20:58:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>互联网档案馆最近出现了安全漏洞，促使其向用户发出警报。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111861</link>
      <description><![CDATA[互联网档案馆：安全漏洞警报
互联网档案馆最近遭遇安全漏洞，向其用户发出警报。此次漏洞涉及未经授权访问某些用户帐户，可能会泄露个人信息。作为预防措施，档案馆敦促所有用户立即更改密码并监控其帐户是否有任何可疑活动。该组织正在积极调查此事件，并已实施额外的安全措施以防止将来发生漏洞。虽然档案馆仍致力于保护数字内容，但此次事件凸显了在日益数字化的世界中维护网络安全的持续挑战。这种情况凸显了在保护用户数据方面保持警惕的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111861</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 20:58:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>