<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Sep 2024 18:26:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 旧金山自由俱乐部致力于为热情的人们举办非凡的派对[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108933</link>
      <description><![CDATA[旧金山自由俱乐部
旧金山自由俱乐部致力于为自由、美国、技术、资本主义、人性和功绩的爱好者举办非凡的派对。这些活动将每季度在旧金山举行一次，首届庆祝活动定于 2024 年 9 月 27 日星期五举行。该非营利性倡议由 Eoghan McCabe 创立，由 Katie Tolstedt 和 Elizabeth Sweeney 管理，网站由 Adis Banda 精心设计。俱乐部强调，氛围受到美国价值观的启发，但派对的真正精髓来自与会者本身。

争议：俱乐部对资本主义和功绩的强烈强调可能会引发那些对这些原则持不同观点的人之间的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108933</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 18:26:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美联储降息 50 个基点</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108932</link>
      <description><![CDATA[美联储降息 50 个基点
美联储降息 50 个基点

美联储实施了自新冠疫情初期以来的首次降息，将基准利率下调 50 个基点至 4.75%-5% 的区间。这一决定旨在抵消就业和通胀数据疲软导致的劳动力市场放缓。此举符合市场预期，是自 2008 年金融危机以来的最大降息，不包括紧急新冠疫情措施。美联储的“点图”显示，到年底，美联储将进一步降息 50 个基点，预计到 2026 年还会进一步降息。尽管 GDP 增长稳定等经济指标稳健，但由于招聘率放缓和失业率上升，美联储仍保持谨慎。美联储理事米歇尔·鲍曼持不同意见，她更倾向于降息幅度较小。这一决定引发了人们对美联储未来降息轨迹的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108932</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 18:14:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2024 年 9 月 18 日，美联储宣布将利率下调半个百分点 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108931</link>
      <description><![CDATA[美联储降息半个百分点
2024 年 9 月 18 日，美联储宣布将联邦基金利率下调半个百分点，将新的目标区间设定为 4-3/4 至 5%。这一决定反映了委员会对通胀正在可持续地朝着 2% 的目标迈进的信心增强，尽管最近的经济指标显示就业增长放缓，失业率略有上升。委员会仍对其最大就业和稳定通胀的双重使命的风险平衡保持警惕。值得注意的是，米歇尔·W·鲍曼持不同意见，主张将利率下调 1/4 个百分点。美联储将继续监测经济数据并根据需要调整政策。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108931</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 18:13:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 自 Qwen2 发布以来的三个月里，众多开发人员已经构建了新的模型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108930</link>
      <description><![CDATA[Qwen2.5：基础模型的盛宴
自 Qwen2 发布以来的三个月里，许多开发人员在 Qwen2 语言模型上构建了新模型，为我们提供了宝贵的反馈。今天，我们很高兴向大家介绍 Qwen 家族的最新成员：Qwen2.5。此版本可能是历史上最大的开源版本，包括 Qwen2.5 语言模型，以及专门用于编码（Qwen2.5-Coder）和数学（Qwen2.5-Math）的模型。这些模型有各种大小，除 3B 和 72B 变体外，均根据 Apache 2.0 获得许可。Qwen2.5 模型在知识获取、编码和数学方面的能力显著提高，支持多达 128K 个 token，并为超过 29 种语言提供多语言支持。值得注意的是，Qwen2.5-Coder 和 Qwen2.5-Math 经过了大幅改进，使其能够与更大的模型相媲美。此版本还包括 Qwen2.5-Plus 和 Qwen2.5-Turbo 以及开源 Qwen2-VL-72B 的 API。Qwen2.5 模型的性能与领先模型进行了对标，展示了其竞争地位。此公告强调了 Qwen2.5-3B 等较小模型的效率，它们以更少的参数提供令人印象深刻的性能。此更新还包括改进的后训练方法和增强的工具调用支持。我们向为 Qwen 做出贡献的众多团队和个人表示感谢，并邀请更多朋友加入我们，一起踏上这段激动人心的旅程。（基于 87% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108930</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 18:11:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.infoworld.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108929</link>
      <description><![CDATA[在 .NET 中使用 Pinecone 矢量数据库
标题：在 .NET 中使用 Pinecone 矢量数据库
网站：www.infoworld.com

构建 RAG 应用程序的搜索组件取决于有效查询矢量索引。设置索引并定义距离度量（通常是 RAG 应用程序查找类似文档的余弦度量）后，您可以直接向索引和命名空间发出请求。这涉及使用查询的嵌入矢量并指定要返回的响应数。索引元数据中的文档块有助于构建 LLM 生成自然语言文本输出所需的上下文。.NET SDK for Pinecone 简化了将托管 Azure Pinecone 服务集成到您的应用程序中的过程，利用了 Semantic Kernel 和 Azure Open AI 等工具。这种方法支持云原生开发，缩短了学习曲线，并允许代码重用。SDK 的开源性质也邀请社区为其未来发展做出贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108929</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 18:09:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] LinkedIn 一直在使用用户数据来训练 AI 模型，而没有更新其服务条款 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108928</link>
      <description><![CDATA[LinkedIn 在更新服务条款之前抓取用户数据进行训练
LinkedIn 一直在使用用户数据来训练 AI 模型，但并未更新其服务条款以反映这一做法。这会影响美国用户，但不会影响欧盟、欧洲经济区或瑞士用户，因为这些地区的数据隐私规则更为严格。最初，LinkedIn 并未更新其隐私政策以告知用户有关此数据使用的信息，这通常是为了允许用户对其帐户做出明智的决定。更新后的条款现在披露，LinkedIn 使用个人数据来训练 AI 模型，包括用于撰写建议和发布推荐的模型。有趣的是，LinkedIn 还提到，其平台上的生成式 AI 模型可能由微软等外部提供商训练。用户可以通过 LinkedIn 的设置选择退出数据抓取，但任何已用于训练的数据都无法撤回。

开放权利组织呼吁对 LinkedIn 和其他社交网络在未经明确同意的情况下使用用户数据进行调查，强调选择退出模式的不足。这场争议凸显了关于数据隐私和用户生成内容在 AI 训练中的道德使用方面的持续争论。Meta、Tumblr 和 Reddit 等其他平台也在将用户数据重新用于 AI，通常不让用户轻松选择退出，导致用户抗议和账户暂停。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108928</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 18:04:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 针对真主党使用的对讲机的爆炸已造成至少 9 人死亡 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108927</link>
      <description><![CDATA[黎巴嫩新一轮袭击中对讲机爆炸造成至少 9 人死亡
黎巴嫩真主党使用的对讲机爆炸造成至少 9 人死亡，300 多人受伤。此前，类似的寻呼机袭击造成 12 人死亡，2800 多人受伤。真主党和黎巴嫩政府指责以色列，但以色列尚未声称对此负责。袭击造成大面积破坏，包括太阳能电池板和通讯设备爆炸。真主党的葬礼被爆炸打断，联合国维和巡逻队遭到当地人袭击。作为回应，以色列已将军事师调至其北部地区，并在黎巴嫩进行模拟战斗的演习。此次升级恰逢美国努力确保加沙停火。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108927</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 17:59:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>贝莱德和微软正在合作推出一只规模 300 亿美元的基金，旨在投资 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108926</link>
      <description><![CDATA[贝莱德和微软计划成立 300 亿美元基金，投资人工智能基础设施
贝莱德和微软正在合作推出一只 300 亿美元的基金，旨在投资人工智能基础设施。这一雄心勃勃的举措凸显了人工智能在全球经济中日益增长的重要性。该基金将专注于开发和增强支持人工智能技术所需的基础设施，而人工智能技术对各个行业来说越来越不可或缺。一家领先的资产管理公司和一家科技巨头之间的合作凸显了人工智能的战略意义及其推动未来增长的潜力。鉴于参与合作公司的规模和专业知识，此次合作预计将吸引大量关注和投资。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108926</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 17:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.thefp.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108925</link>
      <description><![CDATA[维基百科如何成为宣传网站
标题：维基百科如何成为宣传网站
网站：www.thefp.com

最初由 Pirate Wires 发布，Ashley Rindsberg 的调查揭示了维基百科曾经是一个自由民主的信息共享理想平台，如今却沦为政治宣传的战场。这篇文章重点介绍了一个具体的争议，即尽管媒体对卡马拉·哈里斯的角色报道相矛盾，但她的名字仍从维基百科的“行政部门沙皇名单”中删除。这一事件表明，一小部分编辑可以操纵历史记录以符合政治议程。这篇文章强调了塑造维基百科内容的程序复杂性和幕后冲突，这往往反映了民主党和媒体机构的偏见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108925</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 17:57:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：lemire.me</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108924</link>
      <description><![CDATA[博士悖论：走进学术界颠倒的世界
标题：博士悖论：走进学术界颠倒的世界
网站：lemire.me

想象一个世界，获得博士学位是为了展示你一生的工作，而不是多年的学习。从历史上看，你写一本书或做出突破性的发现，博士学位就是你的。今天，博士学位为你的学术生涯做好准备，通常是以补贴费用。听起来很棒，对吧？问题在于：只有大学不断扩张，这个系统才能发挥作用。如果大学不扩张，我们就会面临博士生过剩的问题，就业市场就会变成角斗场，政治头脑比能力更重要。大学以培养人才为卖点，但教授们教授的科目往往是他们从未接触过的，比如创业。出版业也同样存在缺陷，终身教授撰写的论文质量参差不齐。尽管如此，我们还是把年轻人推入这个系统，以获得学位的象征意义。但这个标志可能不会让你更有效率或更快乐。想象一下，招聘教授是为了在现实世界取得成就，彻底改变我们的教学方式。我们对学术的热爱可能会让我们效率降低，更痛苦。也许是时候重新考虑博士学位作为一种影响现实世界的工具，而不仅仅是精英俱乐部的入口。毕竟，教育应该为我们的生活做好准备，而不仅仅是接受更多的教育。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108924</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 17:31:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>