<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Sep 2023 21:12:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>LARPing 和暴力极端主义</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49846</link>
      <description><![CDATA[LARPing 和暴力极端主义
本文讨论真人角色扮演 (LARP) 和暴力极端主义之间的区别。 LARPing 被描述为一种文化消遣，涉及假装成虚构世界中的角色，通常使用泡沫剑等无害武器。它可以非正式地进行，也可以作为有组织的团体的一部分进行。另一方面，暴力极端主义涉及真正的、出于意识形态动机的暴力，以实现政治、社会或宗教目标。这篇文章强调了人们的担忧，即参与暴力或犯罪活动的个人可能会声称他们只是以 LARPing 作为辩护。它提到了一起案件，一名密谋绑架州长的嫌疑人声称他们只是在偷窃，但后来承认这是一个谎言。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49846</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 21:12:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]新殖民主义食品经济</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49845</link>
      <description><![CDATA[新殖民主义食品经济
本文讨论了全球贸易体制通过知识产权在非洲建立专有和惩罚性粮食种植模式的努力。这种模式旨在取代传统的耕作方式，并威胁小农的生计及其集体生物遗传遗产。主要种子和生物技术公司以及赞助政府和非营利组织是这种新种子经济的幕后黑手。文章强调了非洲农民的担忧和抵制，他们担心失去经济自决权，以及因侵犯农作物品种财产权而可能被监禁。作者批评了非洲农业综合企业的影响和转基因种子的推动。 （根据故事文本的 39% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49845</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 21:10:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>U。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49844</link>
      <description><![CDATA[美国涉嫌暗杀分离主义者后与加拿大分享情报
令人惊讶的是，在一名锡克教分裂分子被暗杀后，美国与加拿大分享了情报。渥太华拦截印度外交官之间的电子通讯，导致他们公开指责新德里参与了枪击事件。这一揭露凸显了这些国家之间的复杂动态以及国际关系的敏感性。围绕这一事件的争议肯定会产生深远的影响，并可能使印度和加拿大之间的外交关系紧张。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49844</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 20:58:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Spotify 代码表明 HiFi 级别将以每月 20 美元的价格提供无损音频</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49843</link>
      <description><![CDATA[Spotify 代码表明 HiFi 层将以每月 20 美元的价格提供无损音频
Spotify 即将推出的 HiFi 级别（据传被称为“Supremium”）可能即将推出，因为 Spotify 应用程序中的代码揭示了新的细节。该层预计将提供 24 位无损音频、AI 播放列表创建和其他功能。一位 Reddit 用户发现，Supremium 级别还可以包括每月 30 小时的有声读物聆听、高级混音工具以及用于个性化聆听体验的“声音检查”功能。该代码建议的价格为每月 19.99 美元，尽管这可能是一个占位符。与 Apple Music 和 Amazon Music 等竞争对手相比，这些功能是否足以证明其更高的价格是合理的，还有待观察，后者无需额外费用即可提供无损音频。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49843</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 20:51:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我们对“需要多少数据进行微调”的卑微尝试</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49842</link>
      <description><![CDATA[我们对“需要多少数据进行微调”的粗浅尝试
本文讨论了作者尝试确定微调 OpenAI 的 GPT-3.5 模型需要多少数据。他们专注于两个特定任务：可靠的输出格式和自定义音调。作者发现，使用大约 100 个数据点足以显着提高这些任务的性能。他们还强调了微调的优势，例如潜在的成本节省和更快的推理速度。然而，他们指出，培训和评估过程中存在一些不稳定的行为和差异，需要进一步调查。作者最后提到了未来探索的其他潜在用例和超参数。 （根据 92% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49842</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 20:48:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：ChatDev – 用法学硕士模拟软件公司</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49841</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：ChatDev – 用法学硕士模拟软件公司
ChatDev 项目是一家虚拟软件公司，它使用智能代理来模拟软件开发组织内的各种角色。该项目旨在提供一个基于大语言模型（LLM）的易于使用、可定制和可扩展的框架，用于研究集体智慧。 ChatDev 中的代理在设计、编码、测试和记录等任务上进行协作。该项目提供了不同的模式，例如人类代理交互模式和艺术模式，允许用户参与开发过程并为软件生成图像。该项目提供了有关如何设置和运行软件的详细说明，以及用于创建个性化“ChatDev Company”的自定义选项。该项目是开源的，欢迎社区贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49841</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 20:47:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我在为终端构建文本编辑器时学到的东西</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49840</link>
      <description><![CDATA[我在为终端构建文本编辑器时学到的东西 
作者讨论了他们为终端构建名为 Textual 的文本编辑器的经验。他们强调添加了一个名为 TextArea 的新小部件，该小部件提供了用于编辑文本的多行空间，并具有针对不同语言的可选语法突出显示。作者分享了他们在 TextArea 小部件上的工作经验，包括垂直光标移动的复杂性以及考虑双宽表情符号和东亚字符的需要。他们还讨论了编辑内容时保持光标位置的挑战以及协作和多光标编辑的好处。作者提到了使用探查器来提高性能，并分享了与解析查询和使用 NamedTuples 相关的问题的见解。他们还解释了使用 tree-sitter 库进行语法突出显示的过程及其提供的好处。作者最后讨论了在文本编辑器小部件的功能和灵活性之间找到适当平衡的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49840</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 20:46:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenStreetMap 上有一种新的地图样式。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49839</link>
      <description><![CDATA[OpenStreetMap.org 上有新的地图样式&lt; br /&gt;
OpenStreetMap.org 网站引入了一种新的地图样式，该样式提供为用户带来新鲜且视觉上吸引人的体验。这种新的地图风格为平台带来了现代而时尚的设计，使用户更容易导航和探索。该地图具有鲜艳的色彩、清晰的标签，并提高了重要地标和兴趣点的可见度。用户现在可以享受更加身临其境、引人入胜的地图体验。无论您是普通用户还是 OpenStreetMap.org 的新手，这种新的地图风格一定会以其令人惊叹的视觉效果和用户友好的界面给人留下深刻的印象。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49839</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 20:46:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]随着海洋变暖，一种食肉细菌正在向北蔓延</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49838</link>
      <description><![CDATA[随着海洋变暖，一种食肉细菌正在向北蔓延
随着海洋温度上升，一种名为创伤弧菌的食肉细菌正在向北传播。当水温达到 20 摄氏度（68 华氏度）时，这种细菌变得更加普遍和具有传染性，这种情况发生在东海岸的大多数游泳水域。由于废水中营养物质流量的增加而导致的水质变化也导致了细菌引起严重疾病的能力。此外，这种细菌现在在一年中的早些时候和晚些时候被发现，在某些情况下，人们发现它在北卡罗来纳州越冬。患有肝病或免疫系统受损的人特别容易受到这种细菌的感染。目前还没有国家计划警告游泳者或冲浪者海洋中存在弧菌，公众对风险的认识也有限。我们面临的挑战是让新受影响地区的公众意识到风险，而又不会吓跑他们离开海滩。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49838</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 20:44:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>选择 Postgres 队列技术</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49837</link>
      <description><![CDATA[选择 Postgres 队列技术
Web 内容讨论了 Postgres 作为队列技术的使用，并对其他队列技术更具可扩展性的普遍看法提出了挑战。作者认为，Postgres 提供了操作简单性、可维护性、可理解性和熟悉性，这在某些情况下可能超过可扩展性。内容解释了 Postgres 队列技术的特性，例如发布/订阅和互斥，并强调缺乏公众倡导使用 Postgres 作为队列后端。作者鼓励读者在采用具有潜在风险和未知的新系统之前，考虑他们现有的技术并选择最无聊的选项。内容强调技术选择是权衡的结果，应基于明智的决策。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49837</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 20:33:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>