<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Aug 2023 18:18:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>问HN：我们大规模裁员，但公司仍在抱怨短缺</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45455</link>
      <description><![CDATA[问HN：我们大规模裁员，但公司仍在抱怨短缺
在 news.ycombinator.com 上最近发表的一篇文章中，网友提出了一个有趣的问题：尽管经历了大规模裁员，为什么企业仍然抱怨用工荒？这种令人费解的情况突显了可用工人数量与公司正在寻求的特定技能或资格之间的潜在差异。虽然大规模裁员可能导致工人总体过剩，但在某些行业或角色中具有必要专业知识或经验的个人可能仍然短缺。这引发了人们对就业市场需求与现有劳动力所拥有的技能之间的一致性的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45455</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 18:18:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌详细介绍TPUv4及其疯狂的光学可重构AI网络</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45454</link>
      <description><![CDATA[Google 详细介绍 TPUv4 及其疯狂的光学可重构 AI 网络 
谷歌在 Hot Chips 2023 上展示了其光学可重构 AI 网络，该网络使用光路交换来提高其 AI 训练集群的性能、降低功耗并提高灵活性。该公司多年来一直在生产中使用这项技术。该网络连接了谷歌的TPU芯片，其中TPUv4是演示的重点。 Google 拥有超额配置能力来满足服务时间 SLA，并且 TPUv4 架构包含 SparseCore 加速器。该系统采用液冷方式，每个机架包含 64 个互连芯片。光学可重构互连允许更高的利用率和改变拓扑的能力。 Google 还将片上内存增加到 128MB，并将其每瓦性能与 NVIDIA A100 进行比较。文章认为，谷歌的创新技术和基础设施使其有可能在人工智能领域与 NVIDIA 竞争。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45454</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 18:08:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>探索轻中子富核：首次观察到氧 28</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45453</link>
      <description><![CDATA[探索轻中子富集核：首次观测到氧 28&lt; /a&gt;
在《自然》杂志上发表的一项开创性研究中，东京工业大学近藤洋介领导的研究人员首次观测到两种富中子同位素：氧 28 (28O) 和氧 27 (27O)。这些同位素以短暂的共振形式存在，并通过自发中子发射衰变。这项研究是通过 RIKEN RI Beam Factory 的能力实现的，该工厂生产不稳定核的强束流。研究人员将同位素的衰变能量与理论模型进行了比较，发现大多数预测都低估了能量。这些发现为核结构提供了宝贵的见解，并扩大了我们对极其富中子的原子核的理解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45453</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 18:05:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]终于检测到稀有氧同位素——结果出乎意料</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45452</link>
      <description><![CDATA[终于检测到稀有氧同位素 - 它超出了预期
物理学家首次检测到氧-28，这是一种带有 12 个额外中子的氧同位素。初步观察表明，同位素在产生后迅速分解，这与之前关于它异常稳定的预测相矛盾。如果这些结果可以复制，物理学家可能需要更新他们关于原子核结构的理论。这项研究需要多项实验，包括使用强烈的放射性同位素流和强大的探测器来观察单个中子。这一发现提出了关于将原子核结合在一起的力以及不同同位素的稳定性极限的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45452</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 17:36:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌出售其管理工程师（2013）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45451</link>
      <description><![CDATA[Google 向管理工程师出售（2013 年）&lt; br /&gt;
本文讨论了 Google 的管理方法以及他们如何让工程师相信管理者的价值。在谷歌的早期，工程师对经理的必要性持怀疑态度，并认为管理会分散他们对实际工作的注意力。然而，谷歌意识到管理者在沟通战略、确定项目优先顺序和支持职业发展方面发挥着重要作用。他们实施了“氧气项目”，这是一项研究计划，旨在确定关键的管理行为并为管理人员的改进提供指导。通过数据驱动的分析，谷歌能够展示有效管理对员工满意度和保留率的影响。本文重点介绍了 Google 独特的管理方法及其对数据驱动决策的重视。 （根据故事文本的 52% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45451</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 17:28:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]地中海饮食经受住了时间的考验是有原因的：它有效</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45450</link>
      <description><![CDATA[地中海饮食经受住了时间的考验是有原因的：作品
地中海饮食因其对健康的益处而一直被评为最佳整体饮食，并且与各种积极的结果相关。它很容易遵循、可持续，并且不需要生活在地中海国家。饮食包括全谷物、水果、蔬菜、豆类、豆类、坚果、种子、香草、香料、健康脂肪、适量的瘦肉蛋白、鸡蛋、乳制品和葡萄酒。它与延长寿命和降低心血管疾病、癌症、2 型糖尿病、神经退行性疾病和呼吸系统疾病等慢性疾病的风险有关。这种饮食还可以改善大脑健康，降低癌症发病率，减少炎症，提高胰岛素敏感性，对地球有益。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45450</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 17:19:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人工智能教学</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45449</link>
      <description><![CDATA[人工智能教学
网络内容是关于人工智能教学的。人工智能导师是一位乐观、鼓励的导师，通过解释想法和提问来帮助学生理解概念。人工智能导师首先询问学生他们想学什么以及他们的学习水平。然后，人工智能导师根据学生的学习水平和先验知识定制解释、示例和类比。人工智能导师以开放式的方式指导学生，提出引导性问题，帮助他们生成自己的答案。当学生遇到困难时，人工智能导师会提供提示和鼓励，当学生进步时，人工智能导师会表扬他们。目标是让学生展示对概念的理解并用自己的话解释该概念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45449</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 17:17:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么数学证明是一种社会契约</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45448</link>
      <description><![CDATA[为什么数学证明是一种社会契约
本文探讨了数学证明作为一种随着时间的推移而演变的社会结构的概念。它讨论了亚里士多德如何相信证明应该基于某些“原始陈述”或公理，以及这种观点如何在整个历史中持续存在。然而，文章也强调了欧几里得公理系统的问题以及罗素、怀特海和希尔伯特创建新系统的尝试。它强调了希尔伯特的思想，即任何简单、连贯、一致的起点都值得探索，从而导致数学中的多个公理系统。文章还提到了库尔特·哥德尔在证明总是有一些陈述是正确的但无法从起始公理中得到证明方面所发挥的作用。总的来说，本文提出了这样的观点：数学证明不是一个固定的客观真理，而是数学家之间的社会共识。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45448</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 17:12:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]乐高创意：昆虫系列——植物遇见动物</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45447</link>
      <description><![CDATA[乐高创意：昆虫收藏 - 植物遇见动物&lt; br/&gt;
乐高集团正在发布一套名为乐高创意 21342 昆虫系列的新套装。该套装包含三种昆虫模型：蓝色大闪蝶、大力神甲虫和中国螳螂。每个模型都配有一个装饰支架，由各种乐高积木组成。该套装还包括一个奖励蜜蜂模型。文章作者赞扬了模型的设计和构建，强调了独特的乐高元素的使用和昆虫的可动性。作者向乐高、自然和昆虫爱好者推荐该套装。该套装将于 9 月 7 日开始发售。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45447</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 17:05:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] RFC 3339 对比</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45446</link>
      <description><![CDATA[RFC 3339 与 ISO 8601
在本文中，我们探讨了 RFC 3339 和 ISO 8601 之间的差异，这两个广泛使用的用于表示计算机系统中的日期和时间的标准。虽然这两个标准都提供了一种格式化日期和时间的方法，但它们之间存在一些关键区别。 RFC 3339 由互联网工程任务组 (IETF) 开发，其要求更加严格，并提供了更精确的日期和时间表示。另一方面，由国际标准化组织 (ISO) 开发的 ISO 8601 提供了更大的灵活性并允许格式变化。在处理日期和时间数据时，理解这些差异对于开发人员和系统管理员至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45446</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 17:04:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>