<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Oct 2023 18:18:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 研究表明，南极洲西部的冰层快速融化现在是不可避免的</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54887</link>
      <description><![CDATA[研究表明，南极洲西部冰层快速融化现在是不可避免的
新的研究表明，无论碳排放量减少多少，南极洲西部的冰层加速融化在本世纪剩余时间内都是不可避免的。这对海平面上升产生了可怕的影响，可能导致沿海城市被遗弃。研究表明，即使大幅减排也不会减缓融化速度，预计本世纪的融化速度将比上世纪快三倍。阿蒙森海漂浮冰架的融化将释放陆地上的冰川冰盖，使其更快地滑入海洋。这对全世界沿海社区构成了重大威胁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54887</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 18:18:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] TinaCMS 上的 Casidoo</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54886</link>
      <description><![CDATA[TinaCMS 上的 Casidoo
在这篇博文中，作者讨论了他们尝试使用 TinaCMS 作为发布博客文章的 Web 界面的经验。他们解释说，他们当前的工作流程涉及在 Obsidian 中编写帖子，然后手动将其复制并粘贴到存储库中，这可能非常耗时。他们被 TinaCMS 所吸引，因为它基于 Git、面向 markdown 且轻量级。作者还提到 Chris Coyier 在 CodeWord Conf 上的演讲如何激励他们尝试允许快速轻松发布的 CMS。这篇文章是他们第一次使用 TinaCMS，他们很高兴看到从长远来看他们会喜欢它。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54886</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 18:18:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌因推行搜索默认设置而在日本面临反垄断调查</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54885</link>
      <description><![CDATA[Google 因推行搜索默认设置而在日本面临反垄断调查 
谷歌因涉嫌向智能手机制造商施压，要求其使用其搜索平台作为其设备的默认选项而在日本面临反垄断调查。日本公平贸易委员会正在调查谷歌是否与设备制造商达成协议，默认使用其搜索应用程序和谷歌 Chrome 浏览器应用程序，以换取访问 Google Play 应用商店的权利。此次调查是在欧洲和美国当局加强对谷歌在全球搜索引擎市场的主导地位的审查之后进行的。谷歌表示，它为用户提供定制设备的选项，并将配合调查。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54885</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 18:09:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 官员称，休班飞行员试图撞毁阿拉斯加航空 SFO 航班</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54884</link>
      <description><![CDATA[官员称，休班飞行员试图撞毁阿拉斯加航空 SFO 航班
一名休班飞行员试图撞毁阿拉斯加航空公司飞往旧金山国际机场的航班。该航班改道飞往波特兰，执法人员在那里见到了该男子。据称，下班的飞行员约瑟夫·大卫·爱默生(Joseph David Emerson)试图在飞行途中关闭发动机，不得不被两名飞行员制服。他因多项谋杀未遂和鲁莽危害他人罪而被拘留。阿拉斯加航空表示，飞行甲板折叠座椅上的授权乘客确实受到安全威胁，但没有涉及武器。 FBI 正在调查此事件。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54884</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 18:01:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 融化在W.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54883</link>
      <description><![CDATA[南极洲西部融化“不可避免”，可能造成灾难性的海平面上升
《自然气候变化》杂志上发表的新研究表明，由于人为造成的全球变暖，南极洲西部冰架的快速融化现在是不可避免的。即使限制全球变暖的雄心勃勃的目标得以实现，西南极洲仍将经历严重的海洋变暖和冰架融化。冰架充当支撑物，将冰阻挡在陆地上并减缓其流入海洋的速度。当它们融化时，它们就会失去支撑能力。研究发现，即使气温上升限制在 1.5 摄氏度（目前尚未达到预期目标），海洋变暖速度仍可能是历史水平的三倍。南极洲西部已经是全球海平面上升的最大贡献者，其冰量足以使海平面平均上升 5.3 米。思韦茨冰川，也被称为“世界末日冰​​川”，如果崩塌，海平面可能会上升几英尺。该研究的主要作者凯特琳·诺顿（Kaitlin Naughten）警告说，随着西南极洲冰块加速流失到海洋中，海平面上升可能会加剧。这些发现被描述为“发人深省”，并强调了下个世纪海平面上升的坚定本质。一些科学家警告说，这项研究基于单一模型，但与该地区之前的研究一致。 Naughten 强调了削减化石燃料排放以避免对南极洲其他地区和世界其他地区造成破坏性影响的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54883</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 17:55:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：为什么保罗·格雷厄姆被指控反犹太主义？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54882</link>
      <description><![CDATA[问 HN：为什么保罗·格雷厄姆被指控反犹太主义？
在最近的一条推文中，Y Combinator 的联合创始人 Paul Graham 分享了这样一句话：“品格的考验在于你如何对待弱者。”令人惊讶的是，这个看似无害的信息却引发了针对格雷厄姆的反犹太主义指控。许多业内人士质疑，如何将促进和平与同理心的声明解读为侵略行为。围绕这一指控的争议让许多人感到困惑和好奇其背后的原因。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54882</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 17:49:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>1, 11, 21, 1211, 111221</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54881</link>
      <description><![CDATA[1、11、21、1211、111221&lt; br/&gt;
在 news.ycombinator.com 上这篇有趣的帖子中，作者提出了完成一系列数字的挑战：1、11、21、1211、111221。该帖子引用了 Cliff Stoll 的一本名为“布谷鸟蛋”的书，其中作者提到 NSA 不理解该系列。帖子最后直接向克里夫·斯托尔提问，询问他现在是否知道答案。争议在于围绕该系列的谜团以及克里夫·斯托尔是否已经弄清楚了。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54881</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 17:38:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何获取 Turbo 流</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54880</link>
      <description><![CDATA[如何获取 Turbo 流
本文讨论了 Hotwire 的使用，该工具可以改善为 Rails 应用程序编写 JavaScript 的体验。它解释了 Turbo Frames 和 Streams 如何简化常见的 JavaScript 操作以及 Stimulus 如何组织 JavaScript 代码。作者承认，当遇到偏离默认用例的场景时，学习 Hotwire 可能会令人沮丧。然后，本文探讨了如何使用 fetch API 将用户信息发送到服务器并根据响应运行自定义 JavaScript。它讨论了渲染验证错误的挑战，并介绍了 Turbo Streams 作为解决方案。本文提供了代码示例以及以编程方式调用 Turbo Streams 的不同方法。 （根据 91% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54880</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 17:27:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]英国政府监控助教社交媒体被抓</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54879</link>
      <description><![CDATA[英国政府发现监控助教社交媒体&lt; br/&gt;
英国政府被发现监视教育工作者（包括助教和图书馆员）的社交媒体活动。教育部一直保存着批评教育政策的帖子的大量记录，引发了人们对言论自由和审查制度的担忧。教育工作者对这一发现表示震惊和愤怒，许多人提交了主题访问请求，以访问该部门掌握的有关他们的信息。监视范围不仅限于教育工作者，其他教师也报告说他们的账户正在受到审查。也有司法部试图压制批评政府政策的声音的案例。该部门选择不对个别案件发表评论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54879</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 17:23:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]克利夫兰推出雄心勃勃的计划，提供全市廉价宽带</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54878</link>
      <description><![CDATA[克利夫兰推出雄心勃勃的计划，提供全市廉价宽带 
克利夫兰推出了一项雄心勃勃的计划，在全市范围内提供负担得起的宽带，以应对现有宽带服务质量差且成本高的问题。该市已拨款 2000 万美元的新冠疫情救助资金，通过与非营利组织 DigitalC 合作，以低至 18 美元的价格提供速度为 100 Mbps 的固定无线宽带。此外，克利夫兰还与 SiFi Networks 合作建设了价值 5 亿美元的开放接入光纤网络，该网络将出租给 ISP，从而促进竞争并降低价格。此举挑战了 AT&amp;T 和 Charter 等长期反对开放接入网络的公司的垄断力量。克利夫兰倡议的成功可以为其他面临类似数字鸿沟问题的城市树立榜样。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54878</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 17:15:48 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>