<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2024 06:10:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在 harpers.org 上的“细细的紫线”一文中，作者讲述了他们在 Alli 的经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106195</link>
      <description><![CDATA[细紫线
在harpers.org上的“细紫线”中，作者讲述了他们在曼哈顿保安培训中心联合环球学院的经历。教员埃里克·罗德里格斯是一名经验丰富的保安，具有军事背景，他表现出一种偏执和准备的混合情绪，强调混乱和暴力迫在眉睫的威胁。罗德里格斯的教导在美化保安的作用和承认他们的局限性和恐惧之间摇摆不定。这篇文章强调了安保行业的悖论：尽管保安缺乏培训和法律权威，但在社会恐惧和企业利益的推动下，该行业仍在蓬勃发展。有争议的是，这篇文章强调了保安的暴力和不当行为事件，质疑私人安保部门的有效性和道德影响。（基于 32% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106195</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 06:10:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：日历队列：一种快速 O(1) 优先级队列实现 (1998)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106194</link>
      <description><![CDATA[日历队列：一种快速 O(1) 优先级队列实现 (1998)
标题：日历队列：一种快速 O(1) 优先级队列实现 (1998)

摘要：
本文介绍了一种称为“日历队列”的新优先级队列实现，以解决离散事件模拟中的未来事件集问题。日历队列旨在以较低的开销实现 O(1) 平均性能，优于具有 O(log n) 时间复杂度的传统结构（如伸展树）。该结构以桌面日历为模型，使用循环数组的链接列表来管理事件，从而简化了以前实现中出现的溢出问题。日历队列的简单性和效率使其成为处理大型事件集的有力选择。

独特/巧妙的方面：
日历队列的设计灵感来自桌面日历，是一种管理优先级队列的巧妙而直观的方法，既简单又高效。

争议：
之前声称其他优先级队列实现的 O(1) 性能因高开销和低效率而受到争议，日历队列旨在解决这些问题。（基于 23% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106194</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 05:51:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 英特尔公司</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106193</link>
      <description><![CDATA[据称英特尔正在探索应对历史性衰退的方案
据内部人士透露，英特尔公司正在与投资银行家合作，以应对其 56 年历史上前所未有的衰退。该公司正在考虑几种策略，例如分离其产品设计和制造部门，并评估哪些工厂项目可能会被取消。这些讨论是保密的，消息人士要求匿名。英特尔核心业务的潜在拆分是一项重大而有争议的举措，反映了这家科技巨头面临的挑战的严重性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106193</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 05:32:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：适合非设计师的最佳静态站点生成器？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106192</link>
      <description><![CDATA[问 HN：最适合非设计师的静态网站生成器？
我想使用静态网站生成器创建一个作品集页面，但我没有设计技能，前端经验也很少。我的背景是 Go 和 Python 等语言，我不太愿意花很多时间学习 CSS。有没有一种现代工具可以让我轻松地组装一个视觉上吸引人的网站，就像使用漂亮的乐高积木一样？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106192</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 04:31:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在全球呼叫中心行业的中心菲律宾，人工智能正在迅速发展[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106191</link>
      <description><![CDATA[呼叫中心之都陷入人工智能狂热和恐惧之中
在菲律宾，这个全球呼叫中心行业的中心，人工智能正在迅速改变就业格局。随着公司努力降低劳动力成本，许多传统上由人类工人处理的任务现在被分配给人工智能机器人。这种转变是出于保持竞争力的需求，该行业预计今年将产生超过 380 亿美元的收入。主要的外包公司正在迅速采用人工智能技术来维持其商业模式。这种转变在工人中引发了兴奋和焦虑的混合情绪，他们对自己在日益自动化的世界中的未来感到不确定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106191</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 04:14:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：为什么没有更多的技术工作外包到日本？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106190</link>
      <description><![CDATA[问 HN：为什么没有更多技术工作外包到日本？
标题：问 HN：为什么没有更多技术工作外包到日本？
网站：news.ycombinator.com

在 Hacker News 的讨论中，一位用户质疑，尽管日本程序员的平均年薪相对较低，为 57,604 美元，但技术工作外包为何主要青睐印度而非日本。对话探讨了各种因素，包括语言障碍、文化差异和日本的工作文化，这些因素可能会阻止西方公司在日本进行外包。此外，日本的科技行业通常被视为封闭的，专注于国内市场而不是国际合作。该主题强调了一个令人惊讶的事实，即尽管日本拥有先进的技术部门，但与印度相比，其在外包方面的利用率仍然不足。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106190</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 03:56:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 埃隆·马斯克于周四晚（8 月 29 日）宣布，SpaceX 将提供免费实习生[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106189</link>
      <description><![CDATA[Starlink 现在将在巴西免费：马斯克
埃隆·马斯克周四晚间（8 月 29 日）宣布，SpaceX 将通过 Starlink 在巴西提供免费互联网服务，直到该公司账户封锁的法律纠纷得到解决。马斯克强调了 Starlink 对巴西偏远学校和医院的重要性，并表示 SpaceX 将继续免费提供这项服务，因为他们无法收到付款，但又不想切断访问。这场争议源于最高法院法官亚历山大·德莫拉斯 (Alexandre de Moraes) 决定封锁 Starlink Holding 在巴西的账户，原因是缺乏法定代表人，马斯克批评这是“绝对非法”的行为，不公平地惩罚了股东和巴西用户。金融封锁旨在确保该公司支付与社交网络 X 相关的罚款，该网络也是由马斯克管理的。这场法律纠纷严重影响了 Starlink 的运营，尤其是在朗多尼亚等偏远地区，该地区占该公司在巴西的合同的很大一部分。X 在巴西的办公室关闭以及马斯克拒绝遵守最高法院的处罚和内容删除命令进一步加剧了局势，导致莫拉斯要求为该平台聘请一名法律代表。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106189</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 03:56:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Eternal 是一款简单易用的基于浏览器的工具，专为批量 SVG 优化而设计，提供 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106188</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Eternal – 一款实用的、基于浏览器的免费批量 SVG 优化器
Eternal 是一款简单易用的基于浏览器的工具，专为批量 SVG 优化而设计，完全免费提供。该服务通过在浏览器内本地处理所有文件来确保用户的隐私和安全，这意味着服务器上不会存储任何文件。SVG 优化有助于在不牺牲质量的情况下减小文件大小，从而提高网站性能。Eternal 的突出之处在于完全免费且没有使用限制，使其成为任何需要高效 SVG 优化的人都可以使用的选项。对本地处理的承诺既独特又巧妙，有效地解决了隐私问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106188</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 03:42:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 两家领先的人工智能初创公司 OpenAI 和 Anthropic 已同意允许美国。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106187</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 和 Anthropic 将与美国政府分享其模型
两家领先的人工智能初创公司 OpenAI 和 Anthropic 已同意允许美国人工智能安全研究所在公开发布之前测试其新模型，以解决人们对人工智能安全和道德日益增长的担忧。这项举措是在拜登-哈里斯政府发布第一项关于人工智能的行政命令之后采取的，该命令要求对人工智能的社会影响进行安全评估和研究。据报道，OpenAI 目前拥有 2 亿每周活跃用户，目前正在洽谈一轮融资，估值超过 1000 亿美元。估值 184 亿美元的 Anthropic 得到了亚马逊的支持。此次合作旨在提高安全标准并降低人工智能开发的风险。然而，一些人工智能开发者批评了该行业的监管，称其是为了逃避监管而获取经济利益。此外，加州新出台的人工智能安全法案要求对某些人工智能模型进行安全测试，该法案遭到科技公司的反对，称其可能阻碍创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106187</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 03:24:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：科罗拉多山办公室休息期间被同事遗弃的男子</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106186</link>
      <description><![CDATA[科罗拉多山办公室休息期间，一名男子被同事抛下
标题：科罗拉多山办公室休息期间，一名男子被同事抛下

网站：apnews.com

科罗拉多州萨利达（美联社）——在沙瓦诺山办公室休息期间，一名男子被同事抛下，独自完成最后的登顶之旅。他迷失了方向，面对着冰冷的雨水和狂风，多次跌倒并迷路。查菲县搜救人员周五晚上接到了有关这名迟到的徒步旅行者的电话。尽管最初的搜救工作因恶劣天气而受阻，但该男子在周六早上拨打 911 后被找到。他至少摔倒了 20 次，最后一次摔倒后无法站起来。救援人员表示，他很幸运地恢复了手机信号并拨打了求救电话。该男子的姓名和受伤情况尚未公布。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106186</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 03:05:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>