<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 05:35:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 特斯拉股东批准向首席执行官埃隆·马斯克提供创纪录的薪酬方案，并 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94839</link>
      <description><![CDATA[特斯拉投资者支持马斯克创纪录的薪酬协议
特斯拉股东已批准为首席执行官埃隆·马斯克提供创纪录的薪酬方案，并批准将公司法定总部迁至德克萨斯州。该薪酬协议可能价值高达 560 亿美元，取决于特斯拉的股票表现。尽管有人批评董事会对马斯克过于宽容，但投票结果不具约束力，法律专家质疑法院是否会接受该协议，此前法院曾阻止该协议。在特斯拉股价下跌和行业压力下，马斯克的领导地位面临审查。然而，马斯克团结了个人投资者，获得了大量支持。该方案将奖励马斯克约 3 亿股股票，以表彰他实现了雄心勃勃的公司目标。搬迁总部的决定是在特拉华州法官对薪酬协议作出裁决之后做出的，特斯拉认为该协议“从根本上是不公平的”。董事会认为马斯克的领导能力证明了该薪酬方案的合理性，这对于留住他至关重要。股东还再次选举詹姆斯·默多克和金巴尔·马斯克进入董事会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94839</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 05:35:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我最近关于“选择退出项目”的帖子中，我深入探讨了我做出这一决定背后的原因 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94838</link>
      <description><![CDATA[我为什么买百科全书
在我最近关于 Opt Out Project 的帖子中，我深入探讨了我决定为家人购买百科全书的原因，灵感来自 Benj Edwards 在 Ars Technica 上发表的文章。随着我的孩子们越来越依赖谷歌来完成学校作业，我注意到一个令人不安的趋势：他们只是复制和粘贴信息，而没有真正参与其中。再加上无处不在的屏幕诱惑，促使我寻求一种更切实、更有条理的知识获取方式。尽管百科全书带有历史殖民偏见，但它提供了一种教授批判性思维和认知素养的方法，这在人工智能生成内容占主导地位的时代至关重要。通过引导我的孩子完成质疑和验证信息的过程，我的目标是让他们更深入地了解知识及其来源。这种方法不仅可以抵消在线研究的肤浅性，还可以让他们做好准备，批判性地评估人工智能的输出，因为这些输出往往缺乏背景和准确性。归根结底，这是为了在数字时代培养对学习的热爱和对信息的辨别能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94838</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 05:10:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：我怎样才能睡得更多、更深？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94837</link>
      <description><![CDATA[问 HN：我怎样才能睡得更多、更深？
我经常感到疲倦，起床时间比我计划的要早，大约在凌晨 4:30 或 5:30，而不是早上 7 点。尽管我并不觉得困，但我从未真正感到休息过，而且总是对工作感到焦虑，而工作甚至不那么重要。我发现自己急切地等待着第一杯咖啡。我正在考虑是否应该去看精神科医生，服用一些药物来帮助我睡足 9 个小时，打破这种循环。具体来说，我并不太胖（身高 6 英尺 2 英寸，体重 230 磅），而且我每天都锻炼。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94837</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 04:49:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 日本地址：没有街道名称。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94836</link>
      <description><![CDATA[日本地址：没有街道名称。街区编号
标题：日本地址：没有街道名称。街区编号
网站：sive.rs

我喜欢发现完全颠覆我观点的事物。日本的寻址系统就是其中最酷的例子之一。想象一下，芝加哥的日本人询问街区名称，却被我们基于街道的系统弄糊涂了。相反，在东京，询问街道名称会得到街区编号。在日本，街道只是编号街区之间的空间，建筑物按其建造顺序编号。邮寄地址由区号、街区号和建筑物号组成。这个独特的系统挑战了我们的假设，让我好奇其他规范会有什么不同。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94836</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 04:47:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 香草的迷人故事揭示了如今出售的几乎每种豆子都是手工授粉的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94835</link>
      <description><![CDATA[香草之王
香草的迷人故事揭示了如今出售的几乎每一种香草豆都是手工授粉的，这种方法是由 1841 年留尼汪岛上一位名叫埃德蒙·阿尔比乌斯 (Edmond Albius) 的 12 岁黑人奴隶男孩发现的。他的巧妙技术拯救了岛上的经济，并将香草变成了一种全球商品。香草最初是由墨西哥的一种特定蜜蜂授粉的，受到阿兹特克人的高度重视，后来在欧洲流行起来。尽管植物学家多次尝试失败，但阿尔比乌斯的简单而巧妙的方法是在兰花上刺破一层膜以实现授粉。有争议的是，他的贡献长期以来被种族偏见所掩盖，文学作品中的贬义描述就是明证。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94835</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 04:25:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 旧金山数字健康初创公司 Done Global 的两位高管，Ruthia [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94834</link>
      <description><![CDATA[联邦调查局称，旧金山初创公司老板非法兜售价值 1 亿美元的 Adderall
旧金山数字健康初创公司 Done Global 的两名高管 Ruthia He 和 David Brody 被捕并被指控实施一项价值 1 亿美元的计划，在网上非法分发 Adderall 和其他兴奋剂。指控包括合谋分发管制物质、医疗保健欺诈和妨碍司法公正。据称，该计划导致 Done 的客户中多人因过量服用而死亡。检察官声称，He 和 Brody 利用 Covid-19 远程医疗规则，在没有适当医疗评估的情况下开出兴奋剂，导致分发了 4000 万片药丸。尽管知道过量用药导致死亡，但高管们仍继续经营，还向联邦医疗保险和医疗补助计划不当收取了超过 1400 万美元的费用。此案是司法部首次对与远程医疗相关的药物分销刑事起诉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94834</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 03:36:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 两百年前，社会规范要求女孩学习科学，而男孩专注于[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94833</link>
      <description><![CDATA[艺术与科学分裂，魔法消亡
200 年前，社会规范要求女孩学习科学，男孩专注于古典语言。例如，查尔斯·达尔文在剑桥大学学习成为一名牧师，但剑桥大学不提供科学学位。令人惊讶的是，艾米莉·狄金森比达尔文接受了更多的正规科学教育，因为科学被认为是适合女孩学习的非专业科目。21 世纪已经颠倒了这些角色，STEM 领域现在被视为专业领域，而艺术则不那么实用。艺术与科学之间的“大离婚”始于 1833 年，当时诗人塞缪尔·泰勒·柯尔律治批评了科学方法，导致了艺术与科学的分离，并导致了人们的失望。达尔文和狄金森抵制了这种分裂，保持了一种好奇心，并将科学观察融入到他们的作品中。他们的方法通过重新发现将我们与世界联系起来的自然魔力，为解决当今的环境危机提供了灵感。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94833</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 03:22:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麻省理工学院博士生、CSAIL 附属机构成员 Mark Hamilton 开发了一种创新算法 n [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94832</link>
      <description><![CDATA[新算法只需观看视频即可发现语言
麻省理工学院博士生、CSAIL 成员 Mark Hamilton 开发了一种名为 DenseAV 的创新算法，该算法通过观看视频和收听音频从头开始学习人类语言。受《企鹅日记》中一个场景的启发，Hamilton 的模型根据音频提示预测视觉内容，反之亦然，无需任何文本输入即可有效学习语言。DenseAV 使用双侧大脑方法区分单词和相应的声音，例如“狗”和吠叫。这种方法采用对比学习，使模型能够在音频和视觉信号之间建立详细的联系，优于以前的算法。这项研究有望理解海豚和鲸鱼等非书面语言，并可能彻底改变从海量视频数据集中学习的方式。该项工作得到了多项资助，将在 IEEE/CVF 计算机视觉和模式识别会议上发表。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94832</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 03:19:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 罗德岛州普罗维登斯</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94831</link>
      <description><![CDATA[太阳系最高火山上发现水霜
罗德岛州普罗维登斯布朗大学——一支国际行星科学家团队在火星塔尔西斯火山顶部发现了水霜，这是太阳系最高的火山。这是首次在火星赤道附近观测到霜冻，挑战了人们对火星气候的现有看法。布朗大学博士后研究员 Adomas Valantinas 认为，这种霜冻可能是古代气候周期的残余，包括降水和降雪。这种霜冻非常薄且转瞬即逝，至少包含 15 万吨水，相当于 60 个奥林匹克游泳池的水量。这些火山上方的空气循环形成的独特微气候使得霜冻得以形成。这一发现可以帮助科学家了解火星的水动力学和大气条件，这对于未来的探索和寻找生命至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94831</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 03:17:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国能源部橡树岭国家实验室和大学的研究人员 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94830</link>
      <description><![CDATA[研究人员制造“绿色”地板以取代钢铁
美国能源部橡树岭国家实验室和缅因大学的研究人员开发了一种可回收的单片地板，由天然材料制成，强度足以取代建筑中的钢材。这项创新是 SM2ART 计划的一部分，该计划之前创建了 BioHome3D，这是第一个完全由生物材料制成的住宅。SM2ART Nfloor 盒式面板在 2024 年住房创新展上展出，旨在通过使用聚乳酸 (PLA) 和木粉混合物彻底改变公寓和共管公寓的建筑结构。这种可生物降解的材料具有与钢相同的强度，但更环保且更具成本效益。用于制造面板的 3D 打印工艺还可减少 33% 的劳动力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94830</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 03:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>