<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Sep 2023 15:16:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]埃隆·马斯克深入反犹太主义宣传</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45775</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克深入反犹太主义宣传
X（以前称为 Twitter）的所有者埃隆·马斯克（Elon Musk）因支持该平台上流行的主题标签活动而面临强烈反对。 #BanTheADL 运动呼吁解散反诽谤联盟 (ADL)，这是一个致力于打击反犹太主义和极端主义的民权组织。反民主联盟的批评者，包括右翼人士和白人至上主义者，指责该组织扼杀言论自由。该标签为反犹太主义内容打开了闸门，巨魔和极端分子散布攻击性模因和阴谋论。马斯克与这些人的接触以及他对竞选活动的支持引发了人们对他打击仇恨言论的承诺以及他作为言论自由倡导者的声誉的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45775</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 15:16:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国蜂窝物联网无线电模块对美国国家安全构成惊人风险</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45774</link>
      <description><![CDATA[中国蜂窝物联网无线电模块对美国国家安全构成惊人风险
hothardware.com。担忧源于这样一个事实：这些为物联网设备提供连接功能的模块是由受中国共产党（CCP）影响的中国公司制造的。中共对其蜂窝物联网产业拥有广泛的国家支持，企业必须遵守中共的要求，包括数据请求。文章强调了中共获取数据的潜力，以及远程关闭物联网设备的可能性。这给关键基础设施带来风险，并可能削弱电网和供水系统。该文章呼吁联邦通信委员会 (FCC) 和国会做出回应，以应对这一威胁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45774</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 15:13:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 23 个国家的电动汽车已达到关键临界点</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45773</link>
      <description><![CDATA[电动汽车在 23 个国家/地区达到关键临界点 
根据最近的一份报告，电动汽车在 23 个国家已经达到了一个关键的转折点。这意味着在这些国家拥有一辆电动汽车的成本现在比拥有一辆传统汽油动力汽车便宜。报告还强调，这一临界点预计将在不久的将来蔓延到其他国家。这对于电动汽车行业来说是一个重要的里程碑，因为它表明电动汽车正变得越来越容易为消费者所接受和负担得起。报告中没有提及任何争议或令人惊讶的内容。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45773</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 15:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究发现，由于气候变暖，印度地下水枯竭可能增加两倍</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45772</link>
      <description><![CDATA[研究发现，由于气候变暖，印度地下水枯竭可能增加两倍&lt; /a&gt;
密歇根大学领导的一项新研究发现，为了应对气温升高，印度农民正在加大抽取地下水用于灌溉的力度。如果这种趋势持续下去，到2080年地下水流失率可能会增加两倍，对印度的粮食和水安全构成威胁。该研究强调，之前对印度地下水枯竭的预测并未考虑到农民的这种适应策略。印度是世界上最大的地下水消耗国，也是全球粮食供应的重要资源。该研究强调需要制定政策和干预措施来保护地下水并解决该国现有的枯竭问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45772</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 15:11:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>WonderOS</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45771</link>
      <description><![CDATA[WonderOS
WonderOS 是一个正在进行的研究项目，旨在探索个人计算如何增加机会、能动性、好奇心和创造力。该项目的重点是试验未来的用户环境和数字事物的替代边界。 WonderOS 允许操作员控制他们的系统，更流畅地与他们的设备交互，并准确地反映他们的想法。该项目旨在激发人们对个人计算在我们的生活和社会中的作用的新思考。它生成诸如现有设备的替代用户环境、操作员手册以及项目进度的定期更新等输出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45771</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 15:11:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]雄性果蝇在强光条件下的惊人行为</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45770</link>
      <description><![CDATA[强光条件下雄性果蝇的惊人行为
最近发表在《开放生物学》上的一项研究发现，暴露在强光下会立即引发雄性果蝇的求偶行为。研究人员在这些条件下观察了雄性与雄性和雄性与雌性的求爱行为，这令人惊讶，因为雄性与雄性的求爱行为通常出现在突变果蝇中。该研究使用了野生型果蝇，并在配备可调节 LED 照明的特殊装备的场地中观察了它们的行为。果蝇表现出追逐、展翅和连锁等求偶行为，还发出求偶歌曲。研究还探讨了感觉系统在光触发求爱行为中的作用，发现视觉处理和嗅觉能力发挥着重要作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45770</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 15:10:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最差的程序员</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45769</link>
      <description><![CDATA[最差的程序员
作者讨论了衡量开发人员生产力的概念，并分享了他们所知道的最差程序员 Tim Mackinnon 的故事。作者解释说，蒂姆在生产力指标上一直得分为零，因为他从未订阅过任何故事。相反，蒂姆花时间与队友结对，帮助他们学习和提高技能。作者认为，蒂姆在团队中的存在实际上使整个团队变得更加高效和富有成效。作者拒绝将 Tim 从团队中除名，而是主张团队问责制并衡量其工作对业务的影响。作者最后指出，在复杂的自适应系统中无法准确衡量个人贡献，并建议与蒂姆·麦金农 (Tim Mackinnon) 合作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45769</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 14:48:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]研究：到2080年，印度地下水流失量可能是目前的3倍</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45768</link>
      <description><![CDATA[到 2080 年，印度地下水流失量可能是目前速度的 3 倍：学习
密歇根大学领导的一项新研究警告说，如果农民继续以目前的速度取水，到 2080 年，印度地下水枯竭的速度可能会增加两倍。这可能对该国的粮食和水安全以及超过三分之一人口的生计产生严重影响。印度是世界上最大的地下水消耗国，也是全球粮食供应的重要资源。该研究强调需要制定政策和干预措施来保护地下水和应对气候变化带来的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45768</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 14:40:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 岛屿逃避现实派的流氓吟游诗人吉米·巴菲特去世，享年 76 岁</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45767</link>
      <description><![CDATA[岛屿逃避现实的流氓诗人吉米·巴菲特去世，享年 76 岁&lt; /a&gt;
以其悠闲的岛屿氛围而闻名的标志性创作歌手吉米·巴菲特 (Jimmy巴菲特) 去世，享年 76 岁。 在他的职业生涯中，巴菲特发行了许多捕捉岛屿生活精髓的专辑，包括《玛格丽塔维尔》和《玛格丽塔维尔》等热门歌曲。周一来吧。”他还是自然资源保护事业的支持者，并于 1985 年开设了第一家 Margaritaville 商店。巴菲特的忠实粉丝群（被称为 Parrot Heads）主要是婴儿潮一代，他们拥护他的音乐和生活方式。除了他的音乐生涯之外，巴菲特还为电影创作音乐，出现在电影中，甚至主演了电视节目。他作为岛屿逃避现实的流氓吟游诗人的遗产将被铭记。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45767</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 14:38:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美军正在变得更小、更便宜、更智能</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45766</link>
      <description><![CDATA[美国军队正在变得更小、更便宜、更智能 
美国国防部宣布计划在未来两年内创建数千个名为“Replicator”的自主无人系统，以与中国竞争。美国国防部副部长凯瑟琳·希克斯表示，该计划旨在推动向更小、更便宜、更智能的军事创新转变。此举是因为中国在这一领域已经处于领先地位。小型、智能且廉价的无人驾驶车辆的使用已经出现在最近的科幻小说中，而现在美国军方正在努力将这一幻想变成现实。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45766</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 14:12:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>