<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Jul 2023 01:22:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 法院取消对亚利桑那州警察拍摄的限制</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38055</link>
      <description><![CDATA[法院取消了对亚利桑那州拍摄警察的限制
亚利桑那州的一名联邦法官裁定，限制拍摄执法人员的法律违宪。该法律由前州长道格·杜西 (Doug Ducey) 于 2022 年签署，规定如果警察要求警察停下来，则在 8 英尺范围内拍摄警察是违法的。它还允许官员命令某人停止在私人财产上拍摄，即使得到了业主的许可。法官的裁决永久阻止了法律的执行，称这侵犯了第一修正案拍摄警察工作的权利。该法律最初得到了共和党议员的支持，他们声称有必要限制故意妨碍警察的人，但媒体集团和美国公民自由联盟成功起诉阻止了该法律。美联社提交了一份简报，敦促法官阻止这项法律，称这可能会妨碍记者报道集会和捕捉警察与抗议者之间互动的能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38055</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 01:22:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欢迎使用 Debian riscv64</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38054</link>
      <description><![CDATA[欢迎 Debian riscv64
该博文的作者宣布，经过多年的努力，Debian riscv64 现已成为正式架构。这是一个重要的里程碑，但这只是新征程的开始。该端口将需要在官方存档中重新启动，构建守护进程将必须重新安装，并且错误将需要修复。如果一切顺利，该架构最终将与 Trixie 一起发布，尽管这个过程将需要几个月的时间。作者对所有为这一里程碑做出贡献的人表示感谢，包括个人、Debian 团队以及各种组织和公司。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38054</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 01:16:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 电动一级方程式赛车在赛道充电时起火</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38053</link>
      <description><![CDATA[电动一级方程式赛车在赛道充电时着火
一辆电动一级方程式赛车在肯特郡莱登山赛道充电时起火，引发大火，摧毁了 Special ONE Racing 区域。起火点是汽车电池，但具体原因仍不清楚。火灾被认为“极其危险”，团队成员的敏捷思维避免了任何伤害。该事件导致国际汽联世界越野拉力锦标赛第四轮出于安全原因取消。在电池制造商 Kreisel 提供的技术援助下，对火灾根本原因的调查正在进行中。暂无人员伤亡报告。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38053</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 01:15:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国大学有似乎敲诈勒索的动机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38052</link>
      <description><![CDATA[美国大学有动机显得敲诈勒索
美国的大学费用通常被认为难以承担，私立大学每年的费用高达 80,000 美元。然而，这种看法并不完全准确。美国公立大学的学费要便宜得多，平均学费为 10,000 美元，而私立大学的学费则接近 40,000 美元。此外，美国大学经常提供大幅的学费折扣，使得私立大学有时比公立大学便宜。此外，获得四年制学位的其他途径，例如参加两年制社区大学，可以帮助学生省钱。虽然大学通常会带来更高的终生收入，但人们担心大学成本高昂，导致美国人对高等教育的信心下降。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38052</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 01:02:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 禁止养狗</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38051</link>
      <description><![CDATA[禁止养狗
来自英国政府网站的此网页内容解释了该国有关禁止养狗的法律。它规定，拥有某些类型的狗是违法的，包括斗牛犬、日本土萨犬、阿根廷杜高犬和巴西菲拉犬。该法律还禁止出售、遗弃、赠送或繁殖被禁止的狗。一只狗是否被禁的决定是根据它的外观而不是它的品种或名字。如果一只狗被认为是禁止饲养的狗，即使它没有做出危险行为或没有投诉，警察或当地议会的狗看守员也可以扣押并保留它。警方可能需要法院的许可才能这样做。如果狗在公共场所，警察不需要搜查令就可以扣押它，但如果它在私人场所，则必须获得搜查令。警察或理事会的狗专家将评估狗的类型以及对公众的潜在危险。在等待法院判决期间，主人不得探望狗。如果狗被证明是禁种，它将被销毁，主人可能面临罚款或监禁。然而，如果法院确定被禁止的狗不会对公众构成危险，则可以将其列入豁免狗索引，并且主人可以在一定条件下饲养它，例如绝育、植入微芯片、在公共场合用狗绳拴住它并戴上口套。主人还必须购买保险，年满 16 岁，并将任何变化通知豁免犬只索引。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38051</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 00:54:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>像 ChatGPT 这样的语言建模者将如何影响职业和行业？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38050</link>
      <description><![CDATA[像 ChatGPT 这样的语言建模者将如何影响职业和行业？
在这篇题为“像 ChatGPT 这样的语言建模者如何影响职业和行业？”的论文中，包括 Ed Felten 在内的作者探讨了人工智能语言建模对经济的影响。他们提出了一种方法来评估职业、行业和地区对人工智能语言建模能力进步的影响。研究表明，电话推销员和各种专上教师，例如英语语言和文学、外语和文学以及历史教师，是最容易受到语言建模影响的职业。此外，法律服务以及证券、大宗商品和投资行业被认为是受这些进步影响最大的行业。该论文还强调了工资与人工智能语言模型接触率之间的正相关性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38050</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 00:46:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>虚拟盒7。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38049</link>
      <description><![CDATA[VirtualBox 7.0.10下载链接已消失
Web 内容提供下载 VirtualBox 二进制文件和源代码的链接。它提到二进制文件是根据 GPL 版本 3 的条款发布的，并建议比较校验和以确保包的完整性。它还建议在升级 VirtualBox 后升级来宾添加项。内容重点介绍了对 VirtualBox RDP、磁盘加密、NVMe 和 Intel 卡的 PXE 启动的支持。它提到了 VirtualBox 用户手册和常见问题列表的可用性。该内容还提到了旧版本并提供了 VirtualBox 源的链接。此外，它还提到了 Oracle Tech Network 站点上提供的预构建 VirtualBox VM。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38049</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 00:46:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 死亡金属英语 (2013)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38048</link>
      <description><![CDATA[死亡金属英语 (2013)
本文讨论了死亡金属英语在死亡金属歌词中的使用。死亡金属英语是一种使用大的、多音节的单词、形容词、介词短语、进行时、被动语态、古老或伪圣经的措辞、夸张的隐喻以及不合逻辑或无意义的句子来使歌词听起来更残酷的写作风格。作者提到 Vastum、Suffocation、Nile 和 Carcass 等乐队是有效使用死亡金属英语的乐队的例子。死亡金属英语不限于特定主题，可以用来使任何短语或句子听起来更残酷。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38048</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 00:41:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]教你的法学硕士用事实而非虚构来回答</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38047</link>
      <description><![CDATA[教你的法学硕士用事实而非虚构来回答
这篇博客文章讨论了大型语言模型 (LLM) 中的幻觉现象，这是指他们倾向于对不熟悉的主题提供不准确的响应。作者解释说，当法学硕士即使在没有外部刺激的情况下也将某些事物视为真实或具体时，就会发生幻觉。为了提高 LLM 回答的准确性，作者建议添加事实并提供支持文档来指导模型。他们引入了 Vector SQL 的概念，该概念允许细粒度的矢量搜索来检索相关信息。作者强调了外部知识的重要性，并提出Vector SQL是提高LLM性能的有力工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38047</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 00:35:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 随着年龄的增长，哪个更重要：伸展运动、平衡训练还是力量训练？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38046</link>
      <description><![CDATA[随着年龄的增长，哪个更重要：伸展运动、平衡训练还是力量训练？
随着年龄的增长，肌肉质量、力量、平衡性和灵活性的下降成为一个重要问题。这些衰退可能导致疼痛、跌倒、骨折以及活动能力和功能丧失。美国疾病控制与预防中心建议 65 岁及以上的成年人每周至少进行 150 分钟的中等强度运动，包括力量训练和平衡练习。虽然这三个方面都很重要，但优先级可能会根据个人的目标和健康状况而有所不同。有氧运动通常被认为对于提高生活质量和数量最关键，其次是力量训练，然后是平衡和灵活性训练。将这些练习融入日常生活中，无需健身房会员或私人教练即可完成。身体活动的好处是显着的，但很大一部分美国老年人仍然不运动。​​]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38046</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 00:19:45 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>