<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Aug 2024 15:03:59 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：safemap.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103005</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：使用旧金山犯罪（和其他城市）的交互式热图进行游戏
标题：显示 HN：使用旧金山犯罪（和其他城市）的交互式热图进行游戏
网站：safemap.io

旧金山是一个安全的城市吗？使用 Safemap 来了解，这是一个免费且快速的交互式热图，可让您探索旧金山的犯罪情况。发现哪些区域最安全，哪些区域应避免，查看详细的犯罪统计数据，并通过直观的地图分析犯罪数据。单击左上角的按钮打开地图控件，绘制犯罪类别，并使用“数据深入”部分深入研究子类别。通过编辑日期/时间范围自定义视图，并在“当前视图”部分检查数据来源和限制。Safemap 提供了一种独特、用户友好的方式来了解城市安全。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103005</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 15:03:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你好，黑客新闻！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103004</link>
      <description><![CDATA[启动 HN：Release (YC W20) – 协调 AI 基础设施和应用程序
您好，Hacker News！我们是 Release 的创始人 Erik、Tommy 和 David。Release 最初于 2020 年推出，我们的重点是通过临时环境简化暂存环境。然而，随着 AI 应用程序在分布式系统中变得至关重要，我们意识到我们的平台可以协调 AI 基础设施和应用程序。Release.ai 允许使用 RAG 堆栈轻松管理数据和更改，并提供带有免费 GPU 周期的沙盒帐户以供实验。沙盒使用后，每月提供 100 小时托管环境的免费计划。我们的平台确保数据和模型保留在您的云帐户中，解决了安全和隐私问题。我们为复杂的 AI 工作流构建了一个工作流引擎，并提供了一个 AI 模板库以供快速设置。我们很高兴分享 Release.ai，欢迎您的反馈！

令人惊讶/聪明：该平台使用 Kubernetes 跨多个云管理 GPU 资源的能力特别聪明，简化了传统上复杂且昂贵的过程。

有争议：由于对 OpenAI 等 SaaS 解决方案的安全和隐私问题而转向开源 AI 框架可能会引发开发人员之间的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103004</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 15:03:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 几百年前，苏格兰和爱尔兰高地是独特居住地[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103003</link>
      <description><![CDATA[苏格兰黑屋
数百年前，苏格兰和爱尔兰高地上居住着一种独特的住宅，被称为黑屋。这些狭长的建筑以干石墙和茅草屋顶为特色，这些屋顶被生活区中心不断燃烧的泥炭火产生的烟灰熏黑。令人惊讶的是，这些房子没有烟囱，导致烟雾在里面积聚，并通过多孔屋顶逸出，而多孔屋顶也起到了天然杀虫剂和肥料的作用。人们与动物共享这些空间，用隔板隔开，使用同一扇门。与人们的想法相反，“黑屋”这个名字并不是因为烟雾，而是与 19 世纪后期用石头和石灰砂浆建造的较新的“白房子”形成对比。值得注意的是，一些黑屋直到 20 世纪 70 年代仍有人居住。如今，在刘易斯岛的 Gearrannan 和 Arnol 可以看到经过修复的黑屋，让人们一窥这种历史悠久的生活方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103003</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 14:57:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2017年2月，美国加州奥罗维尔水坝泄洪道因洪水遭受严重破坏[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103002</link>
      <description><![CDATA[法式排水沟的工作原理
2017 年 2 月，加利福尼亚州奥罗维尔大坝泄洪道因暴雨遭受严重损坏，部分原因是排水系统存在缺陷。排水沟不是位于混凝土下方，而是突出到混凝土中，使结构容易开裂。地下排水，如法式排水沟，对于控制可能抬起和损坏结构的水压至关重要。法式排水沟以亨利·弗伦奇 (Henry French) 的名字命名，涉及填满砾石的沟渠，允许水流出，同时防止土壤侵蚀。设计合理的排水沟（通常使用土工织物或沙滤器）对于防止堵塞和确保高效水流至关重要。这一原则适用于从简单的家庭景观到大型水坝结构的一切。（基于 88% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103002</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 14:56:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：article-scribe.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103001</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Article Scribe – Etsy/Shopify/eBay 的产品列表生成器
标题：显示 HN：Article Scribe – Etsy/Shopify/eBay 的产品列表生成器
网站：article-scribe.com

轻松生成引人注目的产品内容。使用 Article Scribe，您可以轻松创建和管理品牌产品列表、社交内容和博客帖子，这些内容保证独特、个性化且具有说服力。现在免费试用！

令人惊讶/独特/聪明：该工具承诺确保所有生成的内容都是独特且个性化的，这对于希望在拥挤的市场中脱颖而出的电子商务卖家来说可能是一个改变游戏规则的因素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103001</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 14:49:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：news.ycombinator.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103000</link>
      <description><![CDATA[问 HN：为什么对候选人的“鬼影”现象如此普遍
标题：问 HN：为什么对候选人的“鬼影”现象如此普遍
网站：news.ycombinator.com

我对公司对候选人“鬼影”现象日益增加的趋势感到困惑，尤其是在带回家的挑战之后。最近，我对一个机会感到兴奋，觉得自己在编码方面做得很好，尽管在系统设计方面可能不那么强。尽管我付出了努力，但我没有收到任何反馈。这种缺乏回应令人沮丧，似乎是一种常见的经历。我只是不明白这背后的理由。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103000</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 14:36:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>猫通常被视为冷漠而独立的动物，但它们实际上可能会为同伴的死亡而悲伤，包括 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102999</link>
      <description><![CDATA[研究发现，猫似乎会为同伴宠物的死亡而悲伤，甚至狗也是如此

根据新研究，猫通常被视为冷漠和独立的动物，但实际上可能会为同伴宠物的死亡而悲伤，包括狗。这项由奥克兰大学开展并发表在《应用动物行为科学》上的研究发现，在宠物死后，猫会表现出睡眠中断、食欲不振和需求增加等行为。这挑战了猫是反社会动物的刻板印象。这项研究涉及 450 多只猫，发现宠物在一起生活的时间越长，悲伤行为就越明显。然而，研究还指出，其中一些行为可能是主人自己悲伤的投射。詹妮弗·冯克教授强调，猫和狗一样，能够形成社会纽带和等级制度，这表明我们可能对它们进行了错误的描述。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102999</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 14:30:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 介绍 CashPredictor，一款旨在预测您每月现金流的强大工具 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102998</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：CashPredictor - 根据收入、支出和增长预测每月现金流
介绍 CashPredictor，这是一款功能强大的工具，旨在通过分析您的年收入、支出和预期的每月增长率来预测您的每月现金流。这个直观的平台提供了一种直接的方式来管理您的财务并做出明智的业务决策。只需输入您的财务数据，CashPredictor 就会生成准确的预测，帮助您保持领先于财务曲线。无论您是小企业主还是理财规划师，此工具都可满足您的需求并确保您保持健康的现金流。访问cashpredictor.com，立即开始优化您的财务未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102998</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 14:24:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 继总统乔·拜登退出 2024 年大选后，民主党支持者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102997</link>
      <description><![CDATA[“Mastodon for Harris”是 Fediverse 活动的成功案例
在总统乔·拜登退出 2024 年大选后，民主党支持者在网上集会，特别是通过乔治城大学名誉法学教授 Heidi Li Feldman 在 Mastodon 上发起的 ActBlue 筹款活动。在短短两周内，该活动已为副总统卡马拉·哈里斯的竞选活动筹集了超过 485,000 美元，通过 #MastodonForHarris 标签进行协调。费尔德曼对草根成功感到惊讶，并指出没有算法助推。这种前所未有的 Fediverse 活动规模引发了人们对去中心化平台上未来筹款和宣传潜力的质疑。然而，批评者认为，哈里斯运动已经拥有大量资源，资金可能更好地用于互助网络。此外，人们对 Fediverse 基础设施的可持续性和资金的担忧仍然存在，尤其是在企业影响力增加的情况下。尽管存在这些问题，Mastodon For Harris 社区仍然充满活力并致力于其事业，希望获得哈里斯运动的官方认可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102997</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 13:59:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.businessinsider.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102996</link>
      <description><![CDATA[基于无人机和人工智能的房屋保险决策
标题：基于无人机和人工智能的房屋保险决策
网站：www.businessinsider.com

那天真是混乱，我发现我的房主保险已经失效，我百年历史的哈德逊谷之家变得岌岌可危。我的保险经纪人透露，Travelers 因人工智能无人机监控取消了我的保单，并标记我的屋顶长满青苔。Travelers 已获得大量专利的这项侵入性技术让人感觉是错误的和不合理的。尽管我努力维护自己的房屋，但人工智能认为我的风险太大。这种在保险决策中不透明地使用人工智能的做法引发了重大担忧。虽然人工智能可以帮助公司省钱，但它往往以牺牲消费者为代价，推动不必要的维修和取消。尽管有证据，但旅行者否认在承保中使用人工智能，这凸显了更新消费者保护法以规范保险中的人工智能的必要性。如果没有这样的保障措施，保险提供的安心将面临风险。

争议：保险公司使用人工智能和无人机监控来做出承保决策，通常没有消费者知情或透明度。

独特/聪明：具有讽刺意味的是，虽然先进的人工智能技术标记了我的屋顶，但最终挽救了我的保险的是过时的计费软件。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102996</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 13:56:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>