<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Jul 2024 03:17:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>网站：linkstorm.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101994</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：LinkStorm – AI 驱动的内部链接构建 SEO 工具
标题：展示 HN：LinkStorm – AI 驱动的内部链接构建 SEO 工具
网站：linkstorm.io

LinkStorm 是一款创新的 SEO 工具，利用 AI 来优化您的内部链接构建。它的工作原理是抓取和分析您的内容，然后建议相关的内部链接以增强您网站的 SEO。该工具提供完全控制，允许您单击一下即可实施每个建议。要快速概览，请观看一分钟视频，了解 LinkStorm 的运作方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101994</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 03:17:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 底特律（美联社）——华盛顿当局已经证实，一辆特斯拉汽车卷入了一起肥胖 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101993</link>
      <description><![CDATA[特斯拉在西雅图地区造成摩托车手死亡的车祸中使用的是 FSD 系统
底特律（美联社）——华盛顿当局已经证实，4 月在西雅图附近发生致命车祸的特斯拉汽车使用的是“全自动驾驶”（FSD）系统。华盛顿州巡警在分析 2022 年特斯拉 Model S 的事件数据记录器后发现了这一点。调查仍在继续，斯诺霍米什县检察官将决定可能的指控。司机承认在事故发生时使用了特斯拉的自动驾驶仪并被手机分散了注意力，导致摩托车手 Jeffrey Nissen 死亡。这起事件至少是美国第二起涉及特斯拉 FSD 系统的死亡事件。尽管之前的预测过于乐观，但特斯拉首席执行官埃隆·马斯克一直对 FSD 的未来持乐观态度。卡内基梅隆大学的 Phil Koopman 等批评人士认为，完全自动驾驶的机器人出租车还需要十年时间才能问世。特斯拉坚持认为，人类驾驶员必须监督他们的自动驾驶系统。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101993</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 02:53:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本研究中，我们探索了使用 [...] 的超增益宽带线束天线的设计。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101992</link>
      <description><![CDATA[遗传合成超增益宽带线束天线
在本研究中，我们探索使用遗传优化算法设计超增益宽带线束天线。该天线由 9 根垂直排列的金属线组成，具有一个固定的有源辐射元件和 8 个可调元件，形成 24 维搜索空间。优化过程模仿自然选择，涉及选择、交叉和突变，迭代次数高达 1000 次。目标是超越 Chu-Harrington 增益极限并实现 10% 的分数带宽。数值和实验分析证实了天线的高方向性和增益，具有明确的辐射模式。值得注意的是，遗传算法通过利用共振级联促进了宽阔的操作带宽。这种创新方法凸显了进化算法在天线设计中的潜力，尽管其在保证全局最优性方面存在固有的局限性。（基于 70% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101992</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 02:50:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Propertana，我们提供强大的分析工具和可操作的见解，以增强您的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101991</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：自动进行投资计算的房地产分析平台
在 Propertana，我们提供强大的分析工具和可操作的见解，以增强您的投资策略，加快房地产定位并提高回报。我们的平台简化了房地产投资流程，使数据驱动的决策既方便又直观。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101991</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 02:41:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我的儿子坚称自己已经五岁半了，他对未来充满憧憬，想象着一个 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101990</link>
      <description><![CDATA[研究我们的无知，我们可以学到很多东西
我的儿子坚持说他五岁半了，他对未来很着迷，想象着一个充满飞行汽车和机器人的世界。他很担心这个未来何时到来，想知道这是否要等到他老了，甚至在他死后才会实现。这种不确定性凸显了我们对未来的普遍无知。哲学家丹尼尔·德尼古拉在他的《理解无知》一书中探讨了这个主题，他认为我们知道得越多，我们就越能意识到我们不知道的东西。他引入了“理性无知”和“故意无知”等概念，强调无知既可以是战略性的，也可以是非自愿的。德尼古拉认为，承认自己的无知可以让我们获得解放，让我们更好地掌控自己选择知道或忽略的事情。这种观点挑战了“我们完全由已知的东西定义”这一观念，相反，它表明我们的人格部分基于我们的无知。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101990</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 02:23:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 俄罗斯立法者批准了一项新法律，允许使用加密货币进行国际 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101989</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯将加密货币合法化用于跨境贸易
由于俄罗斯面临西方制裁带来的财政压力，俄罗斯立法者批准了一项新法律，允许使用加密货币进行国际支付。国家杜马的决定标志着俄罗斯金融政策的重大转变。国家杜马主席阿纳托利·阿克萨科夫称这是一项“历史性决定”。Quantum Economics 首席执行官马蒂·格林斯潘指出，比特币交易不受政府审查，因此这一举措对俄罗斯来说是合乎逻辑的。比特币价格在过去一年中飙升了 120% 以上。俄罗斯央行一改之前的立场，计划在 2024 年底前开始使用加密货币支付。此外，俄罗斯正在探索数字卢布，目标是在 2025 年 7 月前大规模实施。这一举措引发了人们对加密货币是否能帮助各国逃避制裁的质疑，就像朝鲜和伊朗的情况一样。支持者认为，区块链的透明度可以打击非法活动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101989</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 02:18:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 艾米·韦斯特 (Amy West) 在她的文章《石油公司知道碳捕获不是气候解决方案》中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101988</link>
      <description><![CDATA[石油公司知道碳捕获不是气候解决方案
Amy Westervelt 在她的文章《石油公司知道碳捕获不是气候解决方案》中揭露了化石燃料行业对碳捕获和储存 (CCS) 的误导性宣传，称其是一种可行的气候解决方案。尽管公开宣称如此，但内部文件和举报人的证词表明，埃克森美孚和壳牌等大型石油公司都知道 CCS 减少排放的潜力有限。政府间气候变化专门委员会 (IPCC) 指出，即使在最佳条件下，到 2030 年，CCS 也只能占全球碳减排的一小部分。有争议的是，石油公司一直在游说增加 CCS 的税收抵免，尽管有证据表明该技术效率低下，并且经常用于提高石油采收率，而不是真正封存碳。公开信息和内部怀疑之间的差异凸显了该行业持续存在的气候虚假信息。（基于 62% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101988</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 02:16:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Activision 已将《使命召唤：战区》中的 Caldera 地图作为开源地图发布 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101987</link>
      <description><![CDATA[《使命召唤：战区》卡尔德拉数据集供学术使用
Activision 已将《使命召唤：战区》中的卡尔德拉地图作为开源资产发布，供非商业使用，旨在支持开发人员、教育工作者和研究人员。这一举措强调了开源资源在 AI 训练和创作工具发展中的重要性。通过提供高质量、经过生产验证的地图，Activision 希望在游戏社区内促进负责任的创新和学习。卡尔德拉数据集以其广泛的世界规模和几何复杂性而闻名，是游戏行业最大的经过生产验证的开放数据集版本之一，为 AI 开发和教育目的提供了宝贵的资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101987</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 02:14:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在科技行业，尽管人们都在谈论 [...]，但我们对待最终用户的方式往往很差。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101986</link>
      <description><![CDATA[我们的用户应享有权利法案
在科技行业，尽管我们一直在谈论用户体验，但我们经常对最终用户很差。当技术故障发生时，受苦的是用户，而不是提供商。最近发生的 CrowdStrike 漏洞和 Azure 中断等事件凸显了这个问题。达美航空起诉索赔是朝着正确方向迈出的一步，但问题更为广泛，涵盖了所有软件。我们开发人员经常在不考虑其影响的情况下对用户施加破坏性更改，其驱动力是证明我们的角色合理性和满足华尔街要求的需要。这促使我提出了一项“用户权利法案”，尽管制定它而不产生意外后果是一项挑战。我们需要区分真正的创新和纯粹的破坏。请继续关注有关此主题的更多信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101986</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 02:13:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2024 年 7 月 28 日星期日晚些时候，委内瑞拉全国选举委员会 (CNE) 宣布 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101985</link>
      <description><![CDATA[委内瑞拉希望通过开放选举来结束独裁统治
2024 年 7 月 28 日星期日晚些时候，委内瑞拉全国选举委员会 (CNE) 宣布尼古拉斯·马杜罗在总统选举中以微弱优势获胜，声称他获得了 51% 的选票，而反对派领导人埃德蒙多·冈萨雷斯获得了 44% 的选票。鉴于委内瑞拉选举争议的历史，人们立即产生了怀疑。7 月 29 日，反对派领导人玛丽亚·科里纳·马查多声称冈萨雷斯实际上以超过 600 万张选票获胜，75% 的现场投票行为数据支持这一说法。反对派动员了数万名志愿者来确保选票安全并进行数字化，创建了一个所有委内瑞拉人都可以访问的透明数据集。这一史无前例的开放选举数据举措旨在促进透明度和问责制，可能激励其他面临类似民主挑战的国家。

争议：反对派声称冈萨雷斯获胜，这与官方结果形成鲜明对比，凸显了选举公正性方面的持续争议。

独特/巧妙：使用开源技术和公民参与来验证选举结果是确保透明度和公众信任的开创性方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101985</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 02:11:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>