<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Nov 2024 01:30:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]设计师细胞＆apos;重新启动＆apos;</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117273</link>
      <description><![CDATA[  Designer Cells＆Apos＆apos; reboot＆apos; apos; 3种不同的自身免疫性疾病的免疫系统 在早期临床试验中，科学家探索了设计师免疫细胞的潜力“重新启动”使用一种CAR T细胞疗法的自身免疫性疾病患者的免疫系统，传统上用于白血病等血液癌。这种创新的方法涉及单一输注转基因的T细胞，以消除负责自身免疫反应的流氓B细胞。值得注意的是，在三个月内，患者和Apos；补充B细胞并看起来健康，类似于点击“重置按钮”。尽管该试验小而短，但最初的结果表明疾病标志物的正常化有望，并且患者在长达11个月的时间内保持了传统治疗方法。如果在较大的试验中成功，这可能会彻底改变自身免疫性疾病治疗。值得注意的是，该试验没有遇到严重的细胞因子释放综合征，这是CAR T治疗的普遍关注点。但是，这些发现尚未进行同行评审，并且长期疗效仍有待观察。 ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117273</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 01:30:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人的大脑如何变得如此之大：细胞学会处理大小的压力[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117272</link>
      <description><![CDATA[ 人类的大脑如何变得如此大：细胞学会了处理大小 的压力 在这种令人着迷的探索人类大脑进化中，研究人员发现了我们如何使我们的大脑相关的大小与大小相关联，使他们的大小相关联。通过研究人类中产生多巴胺的神经元并将其与其他灵长类动物中的神经元进行比较，科学家发现人神经元表达了更多的基因，从而增强了抗氧化活性，从而减轻细胞损伤。这一发现虽然尚未进行同行评审，但可以为诸如帕金森氏症（Parkinson&#39;s）等神经退行性疾病的新疗法铺平道路。该研究强调了独特的遗传适应性，使人神经元能够处理氧化应激，从而有可能为发展疗法提供促进细胞防御的见解。但是，该研究仍处于早期阶段，重点是发展神经元，而不是成熟的神经元，这可能会限制其直接适用于成人神经退行性疾病。 ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117272</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 01:30:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]隐藏在[...]的煤灰毒液研究中的稀土元素的巨大缓存</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117271</link>
      <description><![CDATA[Enormous cache of rare earth elements hidden inside coal ash wasteRecent research from The University of Texas at Austin reveals that coal ash, a byproduct of burned coal, contains significant quantities of rare earth elements (REEs), potentially bolstering the U.S. supply没有新的采矿。这个“垃圾到宝藏”方法可以减少环境的影响，同时解决美国对REE进口的依赖，这主要来自中国。该研究估计，美国煤灰中有1100万吨REE，价值84亿美元。尽管煤灰中的REE水平低于地质沉积物中的水平，但大量数量使其成为有吸引力的资源。美国能源部正在采用该研究的方法来进行国家评估。一个值得注意的挑战是开发提取的劳动力和操作。这项研究为煤灰作为一种资源的广泛市场奠定了基础，强调了一种聪明，可持续的资源回收方法。 ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117271</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 01:29:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么智能C编码器喜欢Luaembedded系统传统上依靠C和C ++来[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117270</link>
      <description><![CDATA[ 为什么智能C编码器喜欢lua  嵌入式系统传统上依赖C ++的性能和控制。但是，随着物联网和边缘设备的兴起，开发人员越来越多地转向LUA，尤其是与Xedge之类的框架配对时。 LUA提供了更高级别的方法，简化了开发并缩短了上市时间。与C不同，LUA是垃圾收集的，可以放松存储器管理并最大程度地减少错误。它的简单性和可读性使得更广泛的开发人员可以使用它，从而增强了团队协作。 Xedge进一步通过预建模块来支持快速开发，使开发人员可以专注于高级逻辑而不是低级细节。这种混合方法在使用LUA进行灵活性和快速迭代的同时，利用C进行关键任务，这是现代嵌入式项目的引人注目的替代方案。令人惊讶的要素是Lua＆Apos与C无缝集成的能力，在性能和发展效率之间提供平衡，这在快节奏的IoT景观中尤其有益。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117270</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 01:28:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] PACMAP：全球和局部结构[PDF]的大规模降低（htt [...]）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117269</link>
      <description><![CDATA[ pacmap：全球和本地结构[pdf]（ https://news.ycombinator.com/item.com/itemem?id=42189253 降低尺寸（DR）技术（例如T-SNE，UMAP和TRIMAP），它们是数据可视化的关键。这些方法通常在保存全球和地方结构之间面临权衡。我们的研究旨在了解允许维护这两种结构的DR方法的关键方面。我们介绍了PACMAP，这是一种新颖的算法，通过维护本地和全球结构来解决这一挑战。我们的发现揭示了对影响博士算法的设计选择的意外见解，强调了损失函数和图形组件的重要性。值得注意的是，PACMAP动态调整参数以实现出色的性能，提供统一的结构保存方法。这项工作为DR方法提供了新的视角，突出了数据可视化技术的复杂性和潜在改进。 （基于故事文本的8％的摘要。） ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117269</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 01:27:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加入Shopify董事会加入Shopify＆Apos的董事会，我[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117268</link>
      <description><![CDATA[ 加入Shopify董事会  加入Shopify＆Apos的董事会，我很高兴能参与Monumental Scail和Shopify＆Apos＆Apos＆Apos; S; S; S; S; S; S; Tobi建立了一个非凡的技术组织，雇用了Rails Core团队的三分之一，并为Ruby on Rails社区做出了巨大贡献。我加入的决定不仅是由感激之情驱动的，而且还渴望以我在37Signals的经验远远超出我面临的编程挑战。 Shopify＆Apos有能力使个人企业家对亚马逊等巨人的能力具有令人印象深刻的能力，提供更快，更可靠的购物体验。为这项任务做出贡献，这是令人兴奋的，尤其是当Shopify继续支持机械键盘利基市场的业务。帮助平衡商业竞争环境的机会确实是一种特权。谢谢，tobi！ ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117268</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 01:25:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Elasticsearch很棒，但是向量数据库是新S [...]的未来文章。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117267</link>
      <description><![CDATA[  alasticsearch很棒，但是矢量数据库是未来的 新堆栈中的文章，尽管Elasticsearch认为Elasticsearch曾是eLasticsearch尚待基于钥匙Word的搜索，但在未来的搜索中却是范围搜索的范围。随着AI的进步，了解查询背后的含义的语义搜索变得至关重要。矢量数据库，例如Milvus，通过结合语义和关键字搜索来提供混合方法，从而解决了Elasticsearch等传统系统的局限性。本文强调了管理单独的系统和倡导统一解决方案的操作复杂性，该解决方案可降低基础架构维护并提高性能。令人惊讶的启示是弹性搜索和向量数据库之间的显着性能差距，在某些指标中，Milvus优于Elasticsearch的表现超过30倍。向矢量数据库的这种转变被视为高级搜索需求的变革步骤。 ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117267</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 01:25:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问HN：Bluesky的帐户值得HN热情的HN爱好者！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117266</link>
      <description><![CDATA[ 询问HN：Bluesky的帐户值得HN爱好者   hey hn Hn爱好者！我正在寻找Bluesky帐户，这与我们在Hacker News上珍惜的以技术为中心的讨论相呼应。如果您知道任何一贯共享有趣且有见地的技术内容的个人资料，我会喜欢您的建议。让我们策划一个提要，使我们能够了解和启发，就像我们心爱的HN社区一样。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117266</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 01:24:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Microsoft构建了一台可以运行本地应用程序的PC  -  Windows 365链接起价为3.49亿美元[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117265</link>
      <description><![CDATA[Microsoft built a PC that can&#39;t run local apps – Windows 365 Link starts at $349Microsoft has unveiled the Windows 365 Link, a mini-PC designed to operate Windows 365 Cloud PCs, starting at $349.该设备针对企业，需要单独的Windows 365订阅，每位用户每月的价格在28至315美元之间。最受欢迎的选择，每月66美元，在两年内总计近2,000美元，包括硬件成本。这个价格点有争议，因为具有相似规格的Microsoft Surface笔记本电脑更便宜。该设备具有多个端口，支持两个4K监视器，并通过防止本地应用程序安装提供增强的安全性。虽然对旋转员工的企业有益，但对个人用户来说是不切实际的。 Windows 365链接将于2025年4月提供，并在某些国家 /地区开放预览程序。 ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117265</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:54:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]重新审查1975年的“埃德蒙·菲茨杰拉德”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117264</link>
      <description><![CDATA[重新审查1975年的“埃德蒙·菲茨杰拉德（Edmund Fitzgerald）”风暴使用今天的技术[pdf]（ https：//news.ycombinator.com/item.com/item.id=42102308 如今使用的技术风暴，“ quot”作者托马斯·R·霍尔特奎斯特（Thomas R.利用现代数值天气预测模型，它们提供了风暴状况的详细后标，表明最恶劣的天气发生在1975年11月10日的六个小时的关键窗口中发生。该研究突出了大湖风暴的危险性质，指出陡峭的，短期的浪潮可能对大型船只尤为危险。尽管该文章没有深入研究船舶下沉的特定原因，但它突显了大气稳定性在波浪形成中的作用。作者还在11月大湖上更广泛的大湖区历史上将风暴与风暴相关，这强调了改善预测在防止海上灾难中的重要性。该作品证明了现代技术在增强我们对历史天气事件的理解方面的力量。 （基于故事文本的25％的摘要。） ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117264</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:50:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>