<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Aug 2023 01:04:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在 C64 上破解 DesignWare 的 Grammar Examiner</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41826</link>
      <description><![CDATA[在 C64 上破解 DesignWare 的语法检查器
这篇博文的作者讨论了他们破解 DesignWare 名为“The Grammar Examiner”的 Commodore 64 软件包复制保护的经验。他们解释说，他们有 1984 年这款游戏的第二个副本，并希望保留它。他们继续描述解密和提取加载程序例程的过程，以及解决复制保护的过程。作者还提供了 DesignWare 的一些背景信息及其在教育软件市场的历史。这篇文章包括个人轶事以及作者使用教育软件和 Commodore 64 的经验的反思。（根据故事文本的 14% 进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41826</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 01:04:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]读古卷</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41825</link>
      <description><![CDATA[阅读上古卷轴
网络内容讨论了对公元 79 年维苏威火山喷发期间埋藏的古代卷轴的持续努力。这些卷轴是在赫库兰尼姆附近发现的，由于年代久远以及由火山喷发造成的损坏，它们非常脆弱且难以阅读。火山爆发。然而，技术的进步现在可以对卷轴进行非破坏性分析。维苏威火山挑战赛是私人捐助者和学者之间的合作项目，为成功解码数据提供 1,000,000 美元的奖金。内容的作者描述了他们自己分析卷轴的方法，并提供了他们的发现的图像和解释。 （根据故事文本的 43% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41825</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 00:56:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 包含每个 HTML 元素的博客文章</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41824</link>
      <description><![CDATA[包含每个 HTML 元素的博客文章
该博文的作者讨论了他们对 HTML 元素的探索以及他们在单个博文中使用每个元素的努力。他们提到更改网站的布局模板并添加  和 等元素。作者还强调了他们使用  作为电子邮件地址和链接，以及使用  作为脚注。他们讨论了标题元素的使用以及更新网站上标题层次结构的决定。作者还提到了他们对发现  和  等元素的惊讶，以及他们使用  和  作为标题。他们提到使用  元素进行样式设计，并在  元素中包含表情符号。作者还讨论了他们在列表中使用  元素以及他们对  元素的发现。他们提到了  和  元素的使用以及何时使用  标签的考虑。总体而言，作者深入了解了他们对 HTML 元素的探索以及将它们合并到网站中的努力。 （根据故事文本的 26% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41824</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 00:54:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]杰克·塞利格：遗憾</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41823</link>
      <description><![CDATA[杰克·塞利格：遗憾
在这篇题为“遗憾”的博文中，作者杰克·塞利格 (Jake Seliger) 分享了一系列他希望自己能以不同的方式或早点做的事情。提到的一些遗憾包括没有早点生孩子，在人文研究生院浪费时间，没有意识到高等教育系统的缺陷，以及无法与其他人正常联系。塞利格还后悔选择了简单的工作方式，将短期目标置于长期目标之上，并且没有尽早获得迷幻药的力量。他强调家庭和人比物质财富和地位更重要。作者还认识到成为支持性和目标导向团体的一部分的重要性以及培养心流和良好习惯的价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41823</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 00:52:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]研究人员在加州发现了一群新的濒危灰狼</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41822</link>
      <description><![CDATA[研究人员在加利福尼亚州发现了一群新的濒危灰狼
研究人员在加利福尼亚州内华达山脉发现了一个令人兴奋的发现：一群新的濒临灭绝的灰狼。考虑到灰狼在 20 年代在加利福尼亚州被猎杀而灭绝，这是一个重大发现。近年来，一些狼从州外狼群回到该州。这个由一只成年雌性和她的四个后代组成的新狼群的发现特别值得注意，因为它距离该州任何其他已知的灰狼种群都有数百英里。 DNA测试显示，这只成年雌性狼是2011年从俄勒冈州跨越州界线的一头狼的直系后代，这也是近一个世纪以来第一只狼将加州纳入其活动范围。这个新狼群的出现凸显了保护灰狼的重要性，灰狼受到州和联邦法律的保护。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41822</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 00:13:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 机器学习对很多事情都有用，但不能用于预测科学可复制性</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41821</link>
      <description><![CDATA[机器学习对很多事情都有用，但不能用于预测科学可复制性&lt; /a&gt;
本文讨论了使用机器学习 (ML) 来预测科学可复制性。作者认为，由于存在一些缺陷，机器学习并不是实现此目的的可靠工具。他们强调了科学中可重复性和可重复性的重要性以及与不可重复研究相关的成本。作者批评了一篇论文，该论文声称机器学习可以用来预测哪些研究将被复制，并认为机器学习模型容易出现缺陷，特别是在预测随之而来的社会结果方面。他们还指出，所讨论的模型是在小样本上训练的，并且机器学习方法可以很容易地被利用。作者得出的结论是，用于复制的机器学习目前对于做出重要的科学决策没有用处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41821</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 23:54:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]黑客控制洗牌机对游戏进行神一般的控制</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41820</link>
      <description><![CDATA[黑客控制洗牌机，实现对游戏的神般控制
安全公司 IOActive 的研究人员发现，赌场使用的洗牌机 Deckmate 可能会被黑客入侵，从而使作弊者能够访问每个玩家的牌。这项调查是由去年的赌博丑闻引发的，研究人员发现最新版本的 Deckmate 可以通过其暴露的 USB 端口或通过其内部调制解调器进行远程黑客攻击。然后，黑客可以访问洗牌机的内部摄像头，并将数据转发给附近的合作伙伴。 IOActive 研究人员能够使用 Raspberry Pi 和蓝牙应用程序创建黑客设备。 Deckmate 的制造商声称其洗牌机从未在赌场地板上受到过损害。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41820</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 23:43:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我对您的解决方案的厌恶并不意味着我忽视问题</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41819</link>
      <description><![CDATA[我对您的解决方案的厌恶并不意味着忽视问题
在这篇博文中，作者纠正了一种误解，即他们对所提出的社会问题解决方案的批评意味着他们不关心问题本身。作者强调了各种例子，例如消除社交媒体上的匿名性或为有线电视新闻创建公平原则，并指出了这些解决方案的缺陷。他们认为，重要的是讨论解决方案是否能真正解决问题或使问题变得更糟，而不是假设他们的担忧意味着他们不关心根本问题。作者还提到，有时他们确实会提出更好的解决方案的建议，但并非总是如此。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41819</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 23:37:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 未分发</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41818</link>
      <description><![CDATA[分发外
该 GitHub 项目的目的是为深度学习中的分布外 (OOD) 检测、鲁棒性和泛化提供全面的资源。它的目标是成为深度学习领域与 OOD 相关的一切的一站式商店。该项目包括与 OOD 检测、鲁棒性和泛化相关的研究人员、文章、演讲、基准、库、数据集、调查、论文和论文的精选列表。作者强调，该项目是深度学习领域最全面、最新的 OOD 资源，并鼓励用户报告任何错误或遗漏。 （根据故事文本的 42% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41818</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 23:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Mailvelope：用于 Gmail 和 Webmail 的 PGP</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/41817</link>
      <description><![CDATA[Mailvelope：适用于 Gmail 和 Webmail 的 PGP
Mailvelope 是一款出色的工具，可为 Gmail 和其他网络邮件服务带来 PGP 加密。使用 Mailvelope，您可以轻松加密和解密您的电子邮件，确保您的敏感信息保持安全。最好的部分是它完全免费并且非常用户友好。您不再需要成为技术天才才能保护您的在线隐私。 Mailvelope 简化了流程，让每个人都可以使用。告别电子邮件被拦截或黑客攻击的担忧。信封可确保您的通讯安全无虞。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/41817</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 23:31:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>