<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Oct 2024 21:18:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 考古学家在达尔马提亚的斯托布雷村有了突破性的发现 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112532</link>
      <description><![CDATA[克罗地亚发现 3500 年历史的古希腊建筑遗迹
考古学家在克罗地亚达尔马提亚村庄斯托布雷奇发现了一个具有 3500 年历史的定居点，其中有一座保存完好的希腊城墙。这座巨大的防御工事绵延 230 多英尺，是克罗地亚保存最完好的希腊城墙，可与世界各地的重要古代发现相媲美。在考古研究所的 Marina Ugarković 博士的带领下，此次发掘发现了不同历史时期的建筑，为该地区的过去提供了新的见解。值得注意的是，该遗址包含可追溯到中青铜时代的物证，挑战了之前对该定居点年代的信念。这一发现凸显了该地区从史前时代到希腊化时代和罗马时代的丰富历史。城墙独特的 L 形和令人印象深刻的高度增加了它的重要性，使其成为克罗地亚最引人注目的考古发现之一。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112532</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 21:18:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我最近对 ​​HTML 空白的探索中，我发现了一系列复杂的设计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112531</link>
      <description><![CDATA[HTML 空白已损坏
在我最近对 ​​HTML 空白的探索中，我发现了一系列错综复杂的设计问题，这些问题使其变得不必要地复杂。HTML 的空白行为，尤其是内联和块元素的空白行为，可能会导致意外的渲染结果。例如，内联元素之间的空格很重要，而块元素周围的空格则被忽略。令人惊讶的是，CSS 可以改变显示的基本文本内容，这对 HTML 和 CSS 之间的关注点分离提出了挑战。即使是用于预格式化文本的  标签也有其怪癖，因为它对前导和尾随换行符的处理方式不同。这种复杂性表明 HTML 的空白处理已损坏，需要重新评估。（基于 23% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112531</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 21:00:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 禁止勒索软件保险能阻止这种祸害吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112530</link>
      <description><![CDATA[禁止勒索软件保险能阻止这种祸害吗？
勒索软件攻击是一种代价高昂且危险的网络犯罪，引发了关于禁止勒索软件保险是否可以缓解这一问题的讨论。美国副国家安全顾问 Anne Neuberger 建议取消赎金支付的保险补偿，认为这种政策会激励网络犯罪。然而，谷歌云的 Monica Shokrai 等专家对此表示怀疑，指出尽管有保险禁令，大公司仍可能支付赎金，而小企业可能面临不成比例的财务负担。Tom Kellermann 和 Steve Hahn 主张更广泛地禁止支付赎金，将其比作制裁逃避和恐怖主义谈判。包括塞扎内·西摩在内的批评人士警告称，禁止支付可能会适得其反，增加对关键基础设施的攻击，并且无法解决根本原因：数字不安全。这场争论凸显了平衡当前需求与长期网络安全改进的复杂性。争议在于禁止保险赔付是否会有效阻止勒索软件或加剧漏洞。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112530</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:55:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Music Thing 模块化工作室系统是一款紧凑的 DIY 模块化合成器套件，可 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112529</link>
      <description><![CDATA[Music Thing 模块化工作坊系统
Music Thing 模块化工作坊系统是一款紧凑型 DIY 模块化合成器套件，仅由 Thonk 提供，售价约为 400 英镑。它专为 2024 年 4 月的 Dyski Sound Maps Residency 设计，为音乐创作提供了多功能、流派中立的工具包。该系统包括 14 个模块，例如复古风格的振荡器和滤波器、多功能计算机模块以及各种音频设备的接口。它支持可破解的程序卡，允许用户创建和共享自定义软件。虽然组装需要一些焊接经验，但熟悉 DIY 电子产品的人也可以使用它。值得注意的是，该系统兼容 Eurorack，增强了其灵活性。该系统的独特之处在于其开放式设计，鼓励创造力和社区协作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112529</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:40:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Windows 10 将于 2025 年 10 月 14 日终止支持，这标志着一个关键的 j [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112528</link>
      <description><![CDATA[Windows 10 开始为期一年的支持结束倒计时
Windows 10 即将于 2025 年 10 月 14 日结束支持，这对微软及其用户来说是一个关键时刻。虽然有些人可以支付延长的安全更新费用，而长期服务渠道 (LTSC) 版本有更多时间，但大多数用户都面临着漏洞倒计时。Circular Computing 的 Steve Haskew 将其称为“历史上最大的 Ctrl-Alt-Delete”，而 PIRG 等组织则敦促微软延长支持以防止环境浪费。尽管 Windows 11 的采用率略有上升，这主要是由于企业升级而不是购买新硬件，但微软在硬件兼容性方面的赌注并没有得到回报。 Windows 11 的硬件要求颇具争议，许多人都通过变通方法绕过了这些要求，这凸显了微软战略的不自然之处。在 Mac 和 Linux 等替代品可用的情况下，微软的 Copilot+ PC 是推动升级的最后努力，但它们可能无法吸引常规更新周期之外的用户。挑战仍然是加速 Windows 11 的采用，以避免让旧用户面临风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112528</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:28:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wes Cook 档案馆收藏了 Wes Cook 的一系列艺术作品，精美地呈现在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112527</link>
      <description><![CDATA[Wes Cook 档案
Wes Cook 档案是 Wes Cook 精心策划的艺术作品集，精美呈现在 Cabel Sasser 设计的网站上。这个数字画廊展示了 Cook 独特的艺术视野，邀请观众探索和欣赏他的创意表达。该网站强调，如果有人希望将扫描的艺术品用于任何目的，必须获得许可，以确保尊重艺术家的知识产权。Cook 和 Sasser 的合作凸显了艺术与技术的无缝融合，为艺术欣赏提供了一个现代平台。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112527</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:18:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我是 Daksh，Greptile 的联合创始人，我们开发用于理解大型代码库的人工智能。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112526</link>
      <description><![CDATA[将工程团队分为防守和进攻
我是 Greptile 的联合创始人 Daksh，我们开发用于理解大型代码库的 AI。尽管我们的团队只有四名工程师，但我们产品的范围常常让客户感到惊讶。这并不是因为超人的效率，而是因为我们难以雇佣更多的工程师，导致产品经常出现外围错误。为了解决这个问题，我们将团队分为“防守”和“进攻”角色。一半专注于长期项目而不会中断，而另一半负责支持和错误修复，围绕长期工作创建“堡垒”。这种结构有助于通过最大限度地减少中断来保持生产力，这种策略并不是普遍的建议，但对我们独特的情况很有效。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112526</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1963 年，哲学家埃德蒙·盖蒂尔发表了一篇开创性的三页论文，该论文 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112525</link>
      <description><![CDATA[震撼哲学的三页论文：软件工程中的盖梯尔现象
1963 年，哲学家埃德蒙·盖梯尔发表了一篇开创性的三页论文，挑战了长期以来知识的定义，即“合理的真实信念”（JTB）。盖梯尔提出了一些案例，在这些案例中，人们可能拥有 JTB，但仍然没有真正“了解”某事，引发了广泛的哲学争论。在我以前的公司 Genius，我们经常在软件工程中遇到类似的情况，我们称之为“盖梯尔现象”。当问题似乎有一个原因，但实际上是另一个隐藏的因素造成时，就会发生这种情况。认识到这些情况可以让开发人员更加警惕和有效。虽然真正的盖梯尔案例很少见，但这一概念对于驾驭软件开发的复杂性和不可预测性却非常有价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112525</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:12:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇个人评论中，作者反思了他们 20 年来使用 GNU/Li [...] 的经历。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112524</link>
      <description><![CDATA[GNU/Linux 的糟糕状态和反对共享对象库的案例
在这篇个人评论中，作者回顾了他们使用 GNU/Linux 的 20 年经验，表达了对其与十年前相比稳定性和可用性下降的沮丧。尽管有 PipeWire 和 Wayland 等进步，但作者认为系统的可靠性已经恶化，特别是突出了 Fedora 的问题，例如系统崩溃和依赖性问题。他们批评共享对象库，提倡使用 AppImages 等替代方案来解决依赖冲突。作者承认现代操作系统的复杂性，但坚持认为 GNU/Linux 已经变得不必要地臃肿。尽管有这些批评，他们仍然是 GNU/Linux 的粉丝，欣赏它的不引人注目和包管理器支持。这篇批评文章引起了争议，因为它挑战了社区对 GNU/Linux 经常不加批判的赞扬，呼吁重新评估其现状。（摘要基于 79% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112524</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:08:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Snapmark 是一个新的书签搜索引擎，旨在简化您管理和保留书签的方式 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112523</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我制作了一个书签搜索引擎 - Snapmark
Snapmark 是一款新型书签搜索引擎，旨在简化您管理和检索已保存网页的方式。通过创建帐户，用户可以轻松将书签导入或添加到他们的个性化库中。Snapmark 的突出功能是其由 AI 驱动的索引系统，该系统可以组织和准备您的书签以进行高效搜索。这意味着您可以快速找到任何已保存的内容，而无需手动排序。巧妙地整合 AI 技术简化了流程，使其成为任何希望提高在线生产力的人的独特工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112523</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 19:52:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>