<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jan 2024 09:14:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在加利福尼亚州，无人驾驶汽车不会受到交通罚单，即使它们违反了[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66938</link>
      <description><![CDATA[无人驾驶汽车在加州即使违法也可以改变交通罚单&lt; /a&gt;
在加州，无人驾驶汽车不会受到交通罚单，即使它们违反了驾驶法规。根据 NBC 获得的一份内部备忘录，旧金山警方获悉，不得向无人驾驶模式下运行的自动驾驶汽车开出罚单。虽然自动驾驶汽车可以获得停车罚单，但如果驾驶时没有人类驾驶员，它们在运输过程中可以免受违规行为。这引发了人们对无人驾驶汽车交通犯罪缺乏问责的担忧。德克萨斯州和亚利桑那州等其他州也更新了交通法，要求自动驾驶汽车运营商对违反驾驶规则的行为承担责任。旧金山警察局长承认，技术的发展速度快于立法的适应能力。该市一直处于自动驾驶汽车技术的前沿，但去年一辆无人驾驶汽车在一次事故中撞上并拖拽了一名行人，该市对 Cruise 机器人出租车服务的许可被吊销。该事件促使官员们对自动驾驶汽车的扩张提出担忧，包括交通阻塞和安全问题。尽管 Cruise 的商业许可证仍被吊销，但 Waymo 和 Zoox 等其他自动驾驶初创公司仍在继续在美国不同城市测试和部署其车队。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66938</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 09:14:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 该网站讨论了大象利用次声进行交流的问题。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66937</link>
      <description><![CDATA[森林大象和次声
该网站讨论了大象使用次声进行交流的情况。次声是指低于人类听觉范围的声音，频率低于20赫兹。大象以及鲸鱼、犀牛、长颈鹿和鳄鱼等其他动物都可以发出次声叫声。大象使用次声进行交流的发现来自凯蒂·佩恩在俄勒冈州波特兰市动物园的观察。进一步的研究证实，大象利用次声进行远距离通信和协调群体运动。该网站还强调了由于环境密集且声学活跃，森林象在使用次声方面面临的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66937</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 09:07:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Pieter Adriaans 题为“差分信息理论”的论文提出了一种新的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66936</link>
      <description><![CDATA[差分信息论
Pieter Adriaans 题为“差异信息论”的论文提出了一种基于信息效率概念的信息论新方法。该理论探讨了递归运算在平面拓扑变形方面的信息效应。该论文揭示了自然数的有限集类在这些变换下表现得不稳定，表现出具有分形性质的相变。它还讨论了函数的信息效率与计算它所需的时间之间的关系。本文最后对 NP 问题进行了系统分类。本文对信息论及其应用提供了独特的视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66936</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 09:05:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] uutils coreutils 项目是用 Rust 重写 GNU coreutils 的跨平台版本。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66935</link>
      <description><![CDATA[GNU coreutils 的跨平台 Rust 重写&lt; br/&gt;
uutils coreutils 项目是用 Rust 重写 GNU coreutils 的跨平台版本。它的目标是成为 GNU utils 的直接替代品，并且可以在 Linux、Mac、Windows 和其他平台上运行。该项目提供了一组常见的命令行实用程序，例如 ls、cat 和 rm。作者提到，虽然所有程序都已实现，但某些选项可能会丢失或具有不同的行为。该项目可以使用 Cargo 安装，并提供用户和开发人员文档。它遵循 Rust 的发布渠道，并针对稳定版、测试版和夜间版本进行了测试。该项目已获得 MIT 许可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66935</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 09:00:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了软件工程薪资如何来自三个预算之一[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66934</link>
      <description><![CDATA[软件工程薪资来自 3 个预算之一&lt; br/&gt;
本文讨论了软件工程薪资如何来自三个预算之一：销售/营销、研发 (R&amp;D) 和维护。支付薪水的预算可以影响您的日常工作并影响您的职业轨迹。增长组织包括增长工程师和销售工程师等角色，专注于直接影响和可衡量的结果。另一方面，研发优先考虑长期增长并平衡保留和新功能。维护工作常常被低估，并被视为需要最小化的成本。本文重点介绍了与每个预算相关的不同特征和挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66934</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 08:41:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 现在 vs.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66933</link>
      <description><![CDATA[NYT 与 GPT：微软发现自己站在了另一边行业
《纽约时报》(NYT) 对微软和 OpenAI 提起诉讼，指控这两家公司使用该报纸的受版权保护的材料来训练其大型语言模型，包括 ChatGPT。该诉讼声称，微软和 OpenAI 正在利用《纽约时报》的新闻报道，在未经许可或未付费的情况下开发替代产品。该诉讼寻求经济损失、停止所指控行为的禁令，以及销毁包含《纽约时报》版权作品的所有模型和训练集。该诉讼还引发了人们对人工智能对新闻业和民主影响的担忧。这起诉讼是一场更大的法律战的一部分，这场法律战可能会塑造人工智能的未来并在该领域树立先例。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66933</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 08:31:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文探讨了多模态大语言模型的功能，特别是[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66932</link>
      <description><![CDATA[Gemini 推理：在多模态大语言模型中揭示常识
本文探讨了多模态大语言模型的功能，特别关注 Gemini 模型。作者提出了一种方法，通过在名为 Gemini Commonsense 的新数据集上训练这些模型来揭示这些模型的常识推理能力。他们评估模型在各种任务上的表现，例如视觉问答和视觉推理，并将其与其他最先进的模型进行比较。结果表明，Gemini 在常识推理方面优于其他模型，展示了其在理解和产生类人反应方面的潜力。这项研究揭示了多模态大语言模型在弥合语言和视觉之间差距方面令人兴奋的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66932</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 08:18:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《每个程序员都应该知道的 50 种算法》第二版是一本综合性的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66931</link>
      <description><![CDATA[每个程序员都应该知道的 50 种算法（第二版） 
《每个程序员都应该知道的 50 种算法》第二版是一本探索生成式人工智能和大型语言模型领域的综合指南。此更新版本包含有关现代深度学习技术的新章节，例如 LSTM、GRU 和 RNN。本书涵盖了广泛的主题，包括算法设计技术、线性规划、页面排名、图、机器学习算法和深度学习模型。它还深入研究了 ChatGPT 等大型语言模型 (LLM) 的实现。本书包括实用示例、案例研究和并行处理技术。无论您是初学者还是经验丰富的程序员，本书都是理解和实现解决问题的算法的宝贵资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66931</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 08:05:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]马塔贝莱蚂蚁具有识别和治疗受感染伤口的独特能力[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66930</link>
      <description><![CDATA[蚂蚁识别感染的伤口并用抗生素治疗&lt; br/&gt;
马塔贝莱蚂蚁具有识别和用抗生素治疗感染伤口的独特能力。这些蚂蚁主要以白蚁为食，在狩猎过程中经常受伤。如果伤口感染，死亡的风险很高。然而，蚂蚁已经开发出了一套复杂的医疗系统，它们可以区分感染和未感染的伤口，并用它们自己生产的抗生素治疗感染的伤口。这种治疗方法可将受感染蚂蚁的死亡率大幅降低 90%。这项研究具有医学意义，因为蚂蚁伤口的主要病原体铜绿假单胞菌也是人类感染的主要原因。该研究的首席研究员计划探索其他蚂蚁物种的伤口护理行为，并希望识别和分析马塔贝莱蚂蚁使用的抗生素，这有可能导致人类使用的新抗生素的发现。对这些蚂蚁的研究出现在 Netflix 纪录片《我们星球上的生命》中，该片由史蒂文·斯皮尔伯格执导，摩根·弗里曼担任旁白。此外，首席研究员还出版了一本关于他研究蚂蚁的经历的自传体书。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66930</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 07:45:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国大部分地区汽油价格跌至每加仑 3 美元以下</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66929</link>
      <description><![CDATA[美国大多数加油站的汽油价格跌至每加仑 3 美元以下&lt; /a&gt;
美国大多数加油站的汽油价格已跌至每加仑 3 美元以下，这为消费者在假期结束后松了口气。根据 GasBuddy.com 分析师 Patrick De Haan 的说法，有一个窗口全国平均汽油价格有机会跌破每加仑 3 美元，上次发生在 2021 年 5 月。然而，夏威夷、加利福尼亚和华盛顿等州的平均汽油价格仍然超过每加仑 4 美元。节后旅游旺季需求疲软等季节性因素导致汽油价格下跌。汽油价格预计将在本月或下个月触底，然后在六周内再次开始上涨，并在阵亡将士纪念日之前达到 3.00 美元的上限。近期红海紧张局势对石油市场产生了短暂影响，但预计不会对天然气价格产生重大影响。柴油价格也跌破每加仑 4 美元，这对更广泛的经济有利，因为它降低了运输成本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66929</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 06:36:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>