<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Mar 2024 15:05:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>伟大的美洲驼（以及鸵鸟和鸸鹋）的崩溃是对戏剧性的令人着迷的观察 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78957</link>
      <description><![CDATA[伟大的美洲驼（以及鸵鸟和鸸鹋）崩溃
美洲驼（以及鸵鸟和鸸鹋）的灭绝是对过去二十年来美国外来动物急剧减少的一个有趣的观察。虽然鸡、牛、猪和火鸡的数量保持稳定，但美洲驼、鸵鸟和鸸鹋的数量却大幅下降。这篇文章探讨了这种崩溃背后的原因，从法规的变化到美国人看待动物的文化转变。它还深入探讨了投资外来牲畜的投机性质，以及“傻钱”在推动这些另类动物的繁荣和随后的萧条中的作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78957</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 15:05:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：哪些问题值得用低代码后端解决？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78956</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：值得使用低代码后端解决的问题吗？ 
作者开发了一个低代码后端构建器，可以轻松编写后端函数。他们现在正在寻找值得用这个工具解决的问题来测试其功能。尽管研究了其他低代码工具，但他们还没有找到合适的挑战。他们正在向社区寻求雄心勃勃或很酷的问题，这些问题可以通过低代码后端构建器来解决。如果您已将类似的工具用于有趣的用例或遇到问题，作者正在寻找有关如何评估其构建器的有效性的意见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78956</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 14:56:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“同性恋炸弹”概念是一种假想的心理化学武器，由该单位提出[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78955</link>
      <description><![CDATA[同性恋炸弹
“同性恋炸弹”概念是一种假想的心理化学武器，由美国空军于1994年提出。这一想法涉及向敌军散布性信息素，以产生相互的性吸引力，造成混乱和恐慌。尽管身体喷雾剂中含有人类信息素，但没有科学研究支持它们影响行为的能力。泄露的文件显示，有关使用春药诱导敌军“同性恋行为”的讨论被认为令人厌恶，但不致命。负责这个想法的莱特实验室甚至因其对“同性恋炸弹”的研究而获得了搞笑诺贝尔和平奖。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78955</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 14:51:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Apple 将在欧盟推出 iOS 应用程序的 Web 分发，允许开发者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78954</link>
      <description><![CDATA[Apple 将允许通过网络在欧盟分发 iOS 应用&lt; /a&gt;
Apple 将在欧盟推出 iOS 应用程序的 Web 分发，允许开发者直接从自己的网站分发应用程序。此更新将于今年春季晚些时候发布，将要求开发人员满足特定标准并致力于保护用户的持续要求。要获得资格，开发者必须在欧盟注册 Apple 开发者计划，拥有至少两年的良好信誉，并同意承担各种责任。此外，过去一年安装量超过 100 万次的开发者将需缴纳核心技术费。非营利组织、教育机构和政府实体可能有资格获得费用减免。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78954</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 14:27:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：API 调用收费多少？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78953</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：API 调用收费多少？
news.ycombinator.com 上帖子的作者是寻求有关其 SaaS Web 应用程序的 API 调用收费多少的建议。他们正在考虑采用 5 美元加每次通话 0.001 美元的定价模式，旨在在拨打几次电话的用户和拨打数千次电话的用户的承受能力之间取得平衡。作者正在寻求意见，以找到一个不会阻止潜在用户的公平价格点。这篇文章提出了如何有效地将 API 使用货币化的问题，引发了技术社区关于定价策略的讨论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78953</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 14:10:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国东部春末夏初</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78952</link>
      <description><![CDATA[周期性蝉的双重出现不是蝉-Geddon - 它是漫威
由于缺乏周期性蝉，美国东部的春末夏初一直很安静，但今年将出现两批不同的蝉，这是罕见的事件。 13岁和17岁的孩子在时间和空间上将重合，这让科学家们兴奋不已。此次出现将展示这些昆虫独特的生命周期，数百万年来它们塑造了美国东部的森林。虽然蝉看起来势不可挡，但它们通过为捕食者提供盛宴并影响树木的生长模式，在生态系统中发挥着至关重要的作用。今年的盛会是一场不容错过的盛会，预计下一次双重盛会要到 2037 年才会出现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78952</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 14:02:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2021 年 12 月，Kickstarter 员工对来自 [...] 的 1 亿美元投资报价感到惊讶</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78951</link>
      <description><![CDATA[Kickstarter 使用区块链的 1 亿美元交易&lt; br/&gt;
2021 年 12 月，Kickstarter 员工对一群投资者提出的 1 亿美元投资报价感到惊讶，该公司估值为 4 亿美元。这笔交易有一个陷阱：Kickstarter 必须转向区块链技术，此举引发了创作者和粉丝的强烈反对，导致项目损失和声誉受损。这个曾经备受喜爱的众筹平台一直在与领导层变动、工会运动失败和增长停滞等问题作斗争。这项投资被视为一个重置的机会，但相反，它凸显了平衡行善使命与风险投资利益的挑战。有争议的区块链转向最终导致 Kickstarter 陷入混乱和持续挣扎。 （根据 50% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78951</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 13:47:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在科技工作者难以找到工作的就业市场中，人工智能的影响 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78950</link>
      <description><![CDATA[人工智能如何扰乱对软件工程师的需求：来自 2000 万个工作岗位的数据
在科技工作者难以找到工作的就业市场中，人工智能对软件工程师需求的影响越来越明显。分析 2000 万个科技职位空缺的数据可以明显看出，对人工智能研究科学家和机器学习工程师的需求正在蓬勃发展，而其他工程职位却在下降。令人惊讶的是，工程师的工资仍然停滞不前，表明供需之间处于平衡状态。与普遍看法相反，公司裁员与雇用更多人工智能人才之间没有显着相关性。未来的工程角色可能会转向人工智能专业知识，这使得软件工程师将机器学习技能融入到他们的技能中是有益的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78950</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 13:38:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：未来什么不会改变？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78949</link>
      <description><![CDATA[问 HN：未来什么不会改变？
标题：问 HN：未来什么不会改变？

在不断发展的软件开发世界中是否有常数？加入 news.ycombinator.com 上的讨论，分享您的想法关于该领域的哪些方面不太可能改变的想法。从编码语言到项目管理技术，您认为什么能够经受住时间的考验？加入对话，看看您的预测是否与技术社区中的其他人一致。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78949</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 13:19:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Aira 是一家瑞典热泵初创公司，其使命是通过宣布 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78948</link>
      <description><![CDATA[瑞典热泵初创公司计划让欧洲摆脱天然气依赖
Aira 是一家瑞典热泵初创公司，其使命是通过向传统锅炉宣战，让欧洲摆脱对天然气的依赖。由于建筑造成了欧洲三分之一的碳排放，该公司首席执行官大胆宣称锅炉是敌人。尽管面临着热泵技术的负面报道和绿色政策延迟等挑战，艾拉决心彻底改变家庭供暖。令人惊讶的是，热泵行业在欧洲的销售额十年来首次下降，凸显了围绕推动供暖系统脱碳的争议和紧迫性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78948</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 13:15:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>