<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 25 May 2024 09:15:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]大型科技公司成功地转移了人们对人工制品带来的生存风险的注意力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91421</link>
      <description><![CDATA[顶级科学家表示，大型科技分散了世界对人工智能存在风险的注意力
领先科学家和人工智能活动人士马克斯·泰格马克警告说，大型科技公司已经成功转移了人们对人工智能带来的生存风险的注意力。泰格马克在首尔人工智能峰会上发表讲话时强调，从关注人工智能导致人类灭绝的潜力转向更广泛的安全问题可能会推迟必要的监管。他将这种情况与核技术的早期阶段以及尽管存在已知风险但对吸烟的延迟监管进行了比较。泰格马克的未来生命研究所此前曾呼吁暂停高级人工智能研究六个月，但遭到忽视。他认为，行业游说正在淡化严重风险，类似于烟草行业历史上使用的策略。批评者称，泰格马克对未来风险的关注分散了对当前危害的注意力，但他否认了这一指控。他认为科技领导者感到陷入困境，只有政府实施的安全标准才能确保人工智能安全。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91421</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 09:15:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Glyph-ByT5：用于精确视觉文本渲染的定制文本编码器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91420</link>
      <description><![CDATA[Glyph-ByT5：用于精确视觉文本渲染的定制文本编码器&lt; /a&gt;
Glyph-ByT5：用于精确视觉文本渲染的定制文本编码器

视觉文本渲染对于现代文本到图像生成模型来说是一个重大挑战，这主要是由于文本编码器的缺陷。为了解决这个问题，我们确定了两个基本要求：字符意识和与字形的对齐。我们的解决方案 Glyph-ByT5 使用精心策划的配对字形文本数据集来微调字符感知 ByT5 编码器。我们将 Glyph-ByT5 与 SDXL 集成，开发了 Glyph-SDXL 模型，该模型在我们的设计图像基准测试中将文本渲染精度从低于 20% 大幅提高到近 90%。值得注意的是，Glyph-SDXL 在文本段落渲染方面表现出色，通过自动多行布局实现大量文本的高拼写准确性。使用高质量、逼真的图像进行微调，进一步增强了开放域真实图像中的场景文本渲染，展示了实质性改进，并鼓励进一步探索用于复杂任务的定制文本编码器。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91420</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 09:00:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]冲绳科学技术研究所的研究人员进行的一项开创性研究 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91419</link>
      <description><![CDATA[血清素影响行为和动机
冲绳科学技术研究所 (OIST) 和庆应义塾大学医学院的研究人员进行的一项开创性研究揭示了激活中缝背核 (DRN) 中的血清素神经元如何影响清醒小鼠的行为和动机。利用光遗传学和高场 MRI 等创新技术，研究小组发现 DRN 血清素刺激可激活大脑皮层和基底神经节，这些区域对认知功能至关重要。这项研究为情绪治疗药物和行为适应提供了宝贵的见解。值得注意的是，研究发现清醒状态和麻醉状态下的大脑激活模式存在显着差异，凸显了血清素在全脑激活中作用的复杂性。主要作者 Hiroaki Hamada 博士强调了了解这种激活背后的分子机制对于更好地控制情绪和行为的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91419</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 08:56:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]贝勒医学院的科学家在男性研究中取得了重大突破 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91418</link>
      <description><![CDATA[男性节育突破可以安全地暂时关闭健康精子
贝勒医学院的科学家通过针对对精子生育能力至关重要的 STK33 蛋白，在男性节育方面取得了重大突破。他们发现了一种小分子化合物 CDD-2807，可以暂时抑制 STK33，使精子无法存活，而不会造成长期生育问题或毒性。这种非激素方法为男性提供了一种可逆的避孕选择，类似于女性口服避孕药，但没有副作用。虽然前景广阔，但还需要对灵长类动物进行进一步测试以证实其对人类的功效。这项发表在《科学》杂志上的研究标志着男性避孕药的探索迈出了重要的一步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91418</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 08:49:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学家首次检测到二氧化碳（CO2）和一氧化碳[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91417</link>
      <description><![CDATA[科学家在太阳系外围发现二氧化碳和二氧化碳冰
科学家首次在太阳系外层的海王星天体（TNO）上检测到二氧化碳（CO2）和一氧化碳（CO）冰。由中佛罗里达大学佛罗里达太空研究所的 Mário Nascimento De Prá 和 Noemí Pinilla-Alonso 领导的研究小组使用詹姆斯·韦伯太空望远镜 (JWST) 分析了 59 个 TNO 和半人马座行星。这项发表在《自然天文学》上的研究揭示了 56 个 TNO 上的 CO2 冰和 28 个 TNO 上的 CO 冰。这一发现表明原行星盘中存在丰富的 CO2，而 CO 冰的起源仍不确定。令人惊讶的是，二氧化碳在 TNO 表面比水冰更常见，这挑战了之前的假设。这项研究是 DiSCo-TNOs 计划的一部分，为理解太阳系的形成和演化开辟了新途径。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91417</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 08:41:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] LuaRT 是一个综合性的 Lua 编程环境，旨在开发 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91416</link>
      <description><![CDATA[LuaRT：适用于 Windows 控制台、桌面应用程序的 Lua 编程环境
LuaRT 是一个综合性的 Lua 编程环境，专为在 Windows 上开发控制台和桌面应用程序而设计。它消除了 C/C++ 编译的需要，允许开发人员只在 Lua 中工作。这一独特的功能简化了开发过程，使其更易于访问和高效。 LuaRT 因提供专为 Windows 环境量身定制的简化、用户友好的体验而脱颖而出。无论您是构建简单的脚本还是复杂的应用程序，LuaRT 都能提供实现您的项目所需的工具和灵活性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91416</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 08:38:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>柯林斯 (Malcolm) 和西蒙娜 (Simone) 夫妇是提倡生育运动的领军人物，该运动主张 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91415</link>
      <description><![CDATA[美国首屈一指的生育主义者表示要生“很多孩子”来拯救世界
柯林斯夫妇马尔科姆和西蒙妮是生育运动的领军人物，该运动主张生育大家庭以抵消出生率下降并拯救人类。他们住在宾夕法尼亚州福吉谷的一座 18 世纪农舍里，即将迎来第四个孩子，并计划至少生七个孩子。他们的生活方式完全由数据驱动，从孩子独特的名字到居住地的选择。他们担任首席执行官和非营利企业家，将收入投资到他们的生育基金会。该运动得到了埃隆·马斯克和萨姆·奥特曼等科技界人士的支持，他们担心人口因低出生率而崩溃，他们认为这对文明的威胁比全球变暖更大。柯林斯夫妇的方法植根于有效利他主义，强调理性、数据支持的决策。他们旨在证明大家庭可以茁壮成长，而无需种族歧视或过度放纵。他们的家庭很节俭，优先考虑慈善捐赠而不是供暖等舒适设施。他们还面临着强烈的反对，包括死亡威胁，因此需要采取家庭防御措施。尽管存在争议，但他们仍然致力于自己的使命，相信即使是少数志同道合的人也能产生重大影响。（基于 41% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91415</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 08:21:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“Mistral Fine-Tune”GitHub 项目提供了一个轻量级、内存高效的 Codeba [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91414</link>
      <description><![CDATA[米斯特拉尔微调
“Mistral Fine-Tune”GitHub 项目提供了一个轻量级、内存高效的代码库，用于使用 LoRA（低阶适应）训练范例微调 Mistral 的模型。这种方法冻结了大部分模型权重，只训练一小部分额外权重，从而实现资源高效利用。该项目针对多 GPU 单节点设置进行了优化，但也可以在较小模型的单 GPU 上运行。它对数据格式有自己的看法，需要 JSONL 文件作为训练数据。该存储库旨在为微调 Mistral 模型提供一个简单的切入点，使其与 torchtune 等更通用的解决方案区分开来。 （根据 47% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91414</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 08:21:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]新加坡航空从伦敦飞往新加坡的航班发生严重颠簸，导致[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91413</link>
      <description><![CDATA[新加坡航空湍流：为什么气候变化使航班变得更加困难
新加坡航空一架从伦敦飞往新加坡的航班发生剧烈颠簸，导致一名 73 岁男子死亡，70 多名乘客受伤。这一罕见事件引发了有关气候变化对湍流频率和严重程度的潜在影响的讨论。航班突然坠落超过1800米，机舱内一片混乱。雷丁大学的大气研究员保罗·威廉姆斯解释说，湍流可能是由多种因素引起的，包括暴风云、山脉和急流。最近的研究表明，气候变化使湍流变得更加频繁和严重，尤其是更难检测到的晴空湍流。虽然飞行员使用雷达和其他技术来避免湍流，但激光雷达等进步可以改善未来的检测。在此之前，建议乘客务必系好安全带。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91413</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 08:19:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]标题：欧盟批准人工智能法案</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91412</link>
      <description><![CDATA[欧盟批准人工智能法案
标题：欧盟批准人工智能法案

网站：vcsi.org

欧盟（EU）正式批准《人工智能法案》，标志着人工智能（AI）监管迈出了历史性的一步。这项全面的立法旨在确保人工智能技术的信任、透明度和问责制，同时促进创新。该法案对违规行为提出了严格的规则和严厉的处罚，包括高达 3500 万欧元的罚款，即公司全球年收入的 7%。它采用基于风险的方法，根据人工智能应用对人权和安全的潜在影响对其进行分类，并彻底禁止某些“不可接受”的应用，例如社会评分和预测性警务。美国科技巨头必须遵循这一详细的监管框架，并制定分阶段实施时间表，以实现更平稳的过渡。欧盟的人工智能法案可以为负责任的人工智能监管制定全球标准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91412</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 08:07:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>