<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2024 05:51:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目“rainfrog”是一个基于终端的用户界面（TUI），用于管理 Po [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108701</link>
      <description><![CDATA[rainfrog – Postgres 的数据库管理 TUI
GitHub 项目“rainfrog”是一个用于管理 PostgreSQL 数据库的基于终端的用户界面 (TUI)，旨在成为 pgAdmin 和 DBeaver 等工具的轻量级替代品。它具有与 Vim 类似的键绑定的高效导航、具有关键字突出显示的查询编辑器、会话历史记录和用于查看表元数据的快捷方式。Rainfrog 支持多个平台，包括 macOS、Linux、Windows 和通过 Termux 的 Android。该项目目前处于测试阶段，正在积极开发并有可能发生重大变化。建议用户不要在生产数据库上将其用作写访问权限。可以通过 Cargo、Pacman 或提供的安装脚本进行安装。（基于 65% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108701</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 05:51:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.howtocodeit.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108700</link>
      <description><![CDATA[掌握 Rust 中的六边形架构
标题：掌握 Rust 中的六边形架构
网站：www.howtocodeit.com

六边形架构是您可能听说过的流行词，但它的实际应用可能难以捉摸。本指南旨在揭开六边形架构的神秘面纱，并让您掌握编写可维护的 Rust 应用程序的技能。到最后，您将看到生产错误减少、测试覆盖率提高和扩展更容易。在深入研究之前，建议先阅读“Rust Newtypes 终极指南”，因为类型驱动设计是对六边形架构的补充。

本指南首先展示了一个“非常糟糕的应用程序”，以强调 Rust 应用程序设计中的常见陷阱，例如紧密耦合的代码和硬依赖关系。这个例子是一个警示故事，展示了糟糕的架构如何导致无法维护和无法测试的代码。作者批评了将第三方依赖项深深嵌入应用程序的常见做法，这使得未来的更改和测试变得困难。

本指南承诺使用六边形架构将这个糟糕的例子逐步转变为一个强大的模块化应用程序。这种方法将抽象依赖关系并强制分离关注点，最终将您的代码与您的业务领域保持一致。请继续关注将在此基础上构建的后续部分，并考虑订阅“如何编码”时事通讯以获取最新的 Rust 提示和指南。 （根据 17% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108700</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 05:04:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇文章中，作者深入探讨了修复损坏的 Elgato HD60 S 的复杂过程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108699</link>
      <description><![CDATA[借助 Ghidra 修复 Elgato HD60 S HDMI 捕获设备
在这篇文章中，作者深入研究了使用硬件诊断和固件逆向工程修复损坏的 Elgato HD60 S HDMI 捕获设备的复杂过程。受到 YouTube 维修频道的启发，作者在 eBay 上购买了有故障的设备并开始进行故障排除。使用热像仪，他们识别出过热的芯片，并将问题追溯到特定的电压调节器和电压逆变器。在采购和更换这些组件后，设备可以运行，但 LED 指示灯仍然无法运行。进一步的调查发现 LED 驱动芯片存在潜在的设计缺陷或常见故障，因此作者更深入地寻找合适的替代品。作者发现了两家台湾制造商的可疑相似数据表，暗示可能存在工业间谍活动或许可。尽管更换了 LED 驱动芯片，LED 仍然无法工作，这表明该型号存在普遍问题。这篇文章是技术技能、侦探工作和毅力的完美结合。

争议：两家不同制造商的数据表之间惊人的相似性引发了对潜在工业间谍活动或许可协议的质疑。

令人惊讶/聪明：作者使用热像仪并发现来自不同公司的几乎相同的数据表展示了巧妙的解决问题和调查技巧。（基于 33% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108699</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 04:57:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国国家航空航天局的工程师们已经成功启动了航海者 1 号上的一组推进器，这些推进器 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108698</link>
      <description><![CDATA[47 岁的航海者 1 号启动了几十年未使用的推进器
NASA 的工程师们成功启动了航海者 1 号上几十年未使用的一组推进器，以解决与这艘 47 岁的航天器的通信问题，该航天器目前距离地球 150 亿英里。航海者 1 号最初于 1977 年发射，其使用寿命超出预期，随着其零件在太阳系外寒冷的广阔空间中老化，它面临着挑战。最近，工程师们发现其中一个推进器内的燃料管被堵塞了，威胁到它保持方向和与地球通信的能力。通过小心地暂时关闭主加热器，该团队设法切换到另一组推进器，将航天器的使用寿命延长了两到三年。这一巧妙的解决方案凸显了维持如此长期任务所需的创造力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108698</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 04:51:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《连线》杂志上对 ReMarkable Paper Pro 的评论中，我探讨了它作为分销商的潜力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108697</link>
      <description><![CDATA[很难不爱上 ReMarkable 的新款彩色 E Ink 平板电脑
在 Wired 上对 ReMarkable Paper Pro 的评论中，我探索了它作为无干扰书写设备的潜力。作为 ReMarkable 2 的继任者，该型号拥有彩色 E Ink 屏幕、可在黑暗中看清的前灯以及具有更灵敏显示屏的主动式触控笔，增强了笔和纸的感觉。尽管它具有令人印象深刻的功能，但 579 美元（不包括配件）的价格却很高，尤其是当 ReMarkable 2 仍以 399 美元的价格出售时。Paper Pro 的彩色 E Ink 技术是独一无二的，它使用物理彩色颗粒而不是彩色滤光片，提供柔和的铅笔般的色调。内置前灯是另一项重大升级，使其适合低光环境。虽然这些改进值得欢迎，但高昂的成本可能不足以让当前的 ReMarkable 2 用户升级。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108697</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 04:06:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：edri.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108696</link>
      <description><![CDATA[公开信：年龄验证提案对在线基本权利的危害
标题：公开信：年龄验证提案对在线基本权利的危害
网站：edri.org


儿童和年轻人是在线服务中最脆弱的用户，需要适合其年龄的环境来保护他们的福祉。然而，随着欧盟政策制定者推动在社交媒体上强制使用年龄验证工具，民间社会越来越担心其对基本权利的影响。当前的年龄验证系统往往无法有效保护儿童，反而会损害隐私并造成虚假的安全感。这种方法有可能损害儿童和成年人的权利。我们敦促欧盟委员会采取更全面的方法，在确保隐私的同时优先考虑儿童安全。阅读由 EDRi 和 63 个组织、学者和专家签署的公开信，了解为什么年龄验证不是解决方案，以及我们如何创造一个更安全、更具包容性的数字空间。

争议：这封信强调了关于年龄验证工具的争论，这些工具被视为无效且侵犯隐私。

独特/聪明：呼吁采取一种平衡儿童安全和隐私权的全面方法，是一种微妙的立场，旨在同时解决多个问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108696</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 04:05:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 维基百科关于我的页面主要强调了我与乐高生化战士的参与，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108695</link>
      <description><![CDATA[生化战士——我在其起源中所扮演的角色（2015 年）
维基百科上关于我的页面主要强调了我与乐高生化战士的合作，但我希望有一天我的书《飞天僧侣》和《马克斯托维的多元宇宙》能更出名。尽管我在生化战士的创作中扮演了重要角色，但乐高官方页面和 Brickipedia 经常忽略我的贡献。我曾试图在维基百科上纠正这个问题，但编辑很快就被删除了，引发了粉丝之间的“编辑大战”。由于 BZ Power 和 BIONICLEsector01 等论坛的存在，维基百科上的正式版权声明现在已比较稳定。

1999 年，乐高因《口袋妖怪》的成功而面临亏损，因此聘请了广播专业人士来开发基于故事的创意。一个最初被称为“巫毒岛的骨头”的概念引起了我的注意。我以波利尼西亚主题对其进行了改造，将角色重新命名为毛利人的名字，后来这导致了文化补偿问题。我的改写给乐高高管留下了深刻的印象，从而催生了生化战士的诞生。我开发了故事、角色和世界，包括马塔努伊是一个巨大的水下机器人的秘密。虽然我离开生化战士去从事其他项目，但我为我的贡献感到自豪，即使我没有收到版税。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108695</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 04:04:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：news.ycombinator.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108694</link>
      <description><![CDATA[对于考虑离职的 Amazon SDE 来说，RTO 政策的最佳选择是什么
标题：对于考虑离职的 Amazon SDE 来说，RTO 政策的最佳选择是什么
网站：news.ycombinator.com

对于考虑因新的 5 天返岗 (RTO) 政策而离职的 Amazon SDE 来说，有几种选择可以提供更好的在家办公 (WFH) 灵活性、有吸引力的项目、高素质的同事和有竞争力的薪水。作为位于西雅图的专注于数据库的 SDE3，但对一般系统编程持开放态度，现场要求极低（每周 0-2 天），您可能会探索以远程工作文化而闻名的公司的机会。了解优先考虑 WFH 的科技公司，例如 GitLab、Automattic 和远程优先初创公司。这些公司通常提供灵活性和创新项目，可以匹敌甚至超越亚马逊的产品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108694</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 03:57:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 Gwern.net 上，作者解释了为什么他们无意写书，尽管经常 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108693</link>
      <description><![CDATA[为什么不写书
在Gwern.net上，作者解释了为什么尽管经常有人询问，他们却无意写书。他们认为，虽然成为一名作家的想法很有吸引力，但写书的实际过程充满了挑战和缺点。作者强调了巨大的时间投入、变得陈旧的风险以及抑郁和倦怠的可能性。他们引用了其他作家的例子，比如《Wait But Why》的蒂姆·厄本 (Tim Urban)，他在决定写书后遭受了重大挫折。作者总结说，写书的机会成本往往大于收益，因此对许多作家来说，写书是个糟糕的选择。

争议点：作者认为写书会导致抑郁和倦怠，这可能引起那些将写书视为一种充实事业的人的争议。

独特/巧妙的见解：与“异形”系列中的“抱脸虫”进行比较，幽默地强调了写书的侵入性和消费性。（基于 88% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108693</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 03:54:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一名 30 多岁的男子感到孤独，他在 [...] 中发现了意想不到的社区意识。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108692</link>
      <description><![CDATA[一位 30 多岁的孤独男子在一个意想不到的地方找到了社区：动感单车课
一位 30 多岁的男子感到孤独，他在动感单车课上发现了一种意想不到的社区感。起初他持怀疑态度，但在不同的骑手群体中找到了友情和支持，这改变了他对社交关系的看法。这个故事强调了健身课程可以以令人惊讶和独特的方式培养有意义的关系，打破了这种环境仅用于体育锻炼的刻板印象。这个故事强调了走出舒适区在意想不到的地方找到归属感的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108692</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 03:52:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>