<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Aug 2023 15:17:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在联想笔记本电脑上使用廉价逻辑分析仪绕过 Bitlocker</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44032</link>
      <description><![CDATA[在联想笔记本电脑上使用廉价逻辑分析仪绕过 Bitlocker
本文讨论了如何使用联想笔记本电脑上的廉价逻辑分析仪绕过 BitLocker（Windows 中的数据加密功能）。它解释了具有离散 TPM 的无密码 BitLocker 的体系结构以及 VMK（卷主密钥）如何存储在 TPM 中。该漏洞存在于启动过程中 TPM 和 CPU 之间 VMK 的未加密传输中。然后作者解释了如何使用逻辑分析仪捕获 TPM 交换并对捕获的信号进行解码。他们还提供了有关磁盘安装和后门的说明。作者最后强调了使用廉价逻辑分析仪的局限性以及使用专业分析仪以获得更好安全性的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44032</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 15:17:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Meta推出自己的AI代码编写工具：Code Llama</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44031</link>
      <description><![CDATA[Meta推出自己的AI代码编写工具：Code Llama
Meta 推出了自己的人工智能代码编写工具 Code Llama，该工具构建在 Llama 2 语言模型之上。 Code Llama 可以生成新代码并调试人类编写的代码，并且可用于研究和商业用途。 Meta还发布了Code Llama的专门版本，例如Code Llama-Python和Code Llama-Instrct，可以理解自然语言指令。该公司声称 Code Llama 在基准测试中优于公开可用的语言模型。不过，Meta 并未透露其测试的具体模型。像 Code Llama 这样的代码生成器已经变得越来越流行，GitHub、亚马逊和谷歌也提供了类似的工具。值得注意的是，GitHub 和 OpenAI 的代码编写工具 Copilot 正面临版权侵权诉讼。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44031</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 15:03:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]国际货币基金组织表示，化石燃料的补贴率为每分钟 1300 万美元</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44030</link>
      <description><![CDATA[国际货币基金组织表示，化石燃料的补贴率为每分钟 1300 万美元
根据国际货币基金组织 (IMF) 的数据，尽管化石燃料是气候危机的主要原因，但到 2022 年，化石燃料每分钟获得的补贴将达到创纪录的 1300 万美元。 2022年对石油、天然气和煤炭的补贴总额将达到7万亿美元，相当于全球GDP的7%，几乎是全球教育支出的两倍。由于俄罗斯乌克兰战争导致能源价格上涨，导致消费者燃料价格下降的显性补贴在 2022 年翻了一番。富裕家庭比贫困家庭从这些补贴中受益更多。隐性补贴占化石燃料环境成本的80%。国际货币基金组织认为，终止这些补贴应该成为气候行动的重点，并有助于将全球升温控制在 2 摄氏度以下，每年防止 160 万人因空气污染而死亡，并增加数万亿美元的政府收入。国际货币基金组织表示，补贴改革虽然在政治上具有挑战性，但可以通过精心设计的支持贫困家庭的政策来实现，特别是在国际协调的情况下。占全球碳排放量 80% 的 G20 国家承诺在 2009 年逐步取消“低效”的化石燃料补贴，但到 2022 年补贴将达到创纪录的 1.4 万亿美元。世界银行估计，化石燃料和农业补贴加起来可能相当于每年高达 12 万亿美元，并造成“环境破坏”。研究人员发现，2022年，汽油和其他石油产品占显性补贴的一半，其中煤炭占30%，化石天然气占20%。中国、美国、俄罗斯、欧盟和印度是化石燃料的最大补贴国。如果考虑到更高的气候损害成本，2022 年化石燃料补贴总额的估计将会更高。国际货币基金组织的分析表明，与 2019 年的水平相比，终止化石燃料补贴到 2030 年可将排放量减少 34%，这是将全球升温控制在 1.5 摄氏度以下所需的 43% 减排量的很大一部分。研究人员强调，补贴改革政策应逐步实施，为低收入人群提供财政支持，有效利用增加的收入。世界银行警告称，不作为的成本将远高于补贴改革的成本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44030</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 15:02:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Microsoft 撤销 Verisign Class 3 Public Primary G5 根证书</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44029</link>
      <description><![CDATA[Microsoft 撤销 Verisign Class 3 公共主要 G5 根证书
令人惊讶的是，微软宣布撤销 Verisign Class 3 Public Primary G5 根证书。这一决定在网络安全专家和依赖该证书进行安全通信的组织中引起了争议。此次撤销是 Microsoft 增强安全性并保护用户免受潜在威胁的努力的一部分。然而，这也给需要更新系统并确保与新证书兼容的企业带来了挑战。这一发展凸显了及时采取最新安全措施并适应数字环境变化的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44029</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 14:49:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国禁止从日本进口海鲜</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44028</link>
      <description><![CDATA[中国禁止从日本进口海鲜
由于担心辐射污染，中国最近禁止从日本进口海鲜。瑞典核化学副教授 Mark Foreman 表示，食用大量海鲜的人只会受到低剂量的辐射，每年 0.0062 至 0.032 微希沃特。虽然这项禁令可能存在争议，但值得注意的是，海鲜中的辐射水平相对较低，不会对消费者构成重大健康风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44028</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 14:45:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]来自土耳其的新古猿挑战人类起源的故事</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44027</link>
      <description><![CDATA[来自土耳其的新古猿挑战人类起源的故事
在土耳其发现的一种新猿猴化石正在挑战对人类起源的传统理解。这种名为 Anadoluvius turkae 的猿类是在一个 870 万年前的遗址中发现的，它提供了证据，证明非洲猿类和人类的祖先在九到七百万年前迁移到非洲之前在欧洲进化。研究结果表明，人类（包括非洲猿和人类）在西欧和中欧进化，并在那里进化了超过五百万年，然后才传播到地中海东部，最终传播到非洲。这一发现进一步证实了早期人类起源于欧洲而不是非洲的理论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44027</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 14:34:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 没有应用程序，没有入口：数字世界如何让不懂技术的人失望</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44026</link>
      <description><![CDATA[没有应用程序，没有条目：数字世界如何让非精通技术
这篇文章讨论了数字世界如何让那些不懂技术的人（尤其是老年人）失望。它重点讲述了一对老年夫妇的故事，他们因在机场打印机票而被瑞安航空收取了 110 英镑的费用。文章认为，许多老年人与技术的需求作斗争，并且常常被排除在现代商业体系之外。它还提到了被数字化排斥的人们在获得医疗保健服务方面面临的挑战，以及政府缺乏有意义的数字包容性战略。文章强调了考虑那些无法访问或理解数字世界的人的需求的重要性，并呼吁关注人际互动和包容性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44026</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 14:33:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 初创公司声称相机碾压激光雷达</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44025</link>
      <description><![CDATA[相机碾压激光雷达，索赔初创公司
初创公司 NoDar 声称，基于摄像头的系统在为自动驾驶提供汽车周围环境的详细图像方面可能优于激光雷达。激光雷达使用激光束扫描环境并构建 3D 图像，目前受到业界青睐，但价格昂贵。 NoDar 基于摄像头的系统使用两个间隔开的摄像头来构建三角形并计算距离，在最近的测试中始终优于激光雷达。该系统可以在两倍于激光雷达的距离内检测小物体，使其适合高速行驶的高速公路。然而，挑战包括相机校准和对环境光的依赖。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44025</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 14:30:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 皮肤塑造健康的奇怪方式</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44024</link>
      <description><![CDATA[皮肤塑造健康的奇怪方式
本文讨论了我们的皮肤塑造我们健康的不同方式。它解释说有两种方法可以测量一个人的年龄——实足年龄和生物学年龄。环境，尤其是紫外线辐射，会对皮肤造成损害，导致光老化皮肤变厚、色素不规则、皱纹增多。 80% 以上的可见皮肤变化是由紫外线造成的。此外，随着年龄的增长，皮肤会发生化学变化，释放出一种化学混合物，可能导致进一步的损伤和炎症。这种炎症会对整体健康产生深远影响，影响心脏和大脑等器官。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44024</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 14:28:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>生锈 1.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44023</link>
      <description><![CDATA[Rust 1.72.0
Rust 团队发布了 Rust 的新版本 1.72.0，其中包括多项更新和改进。一个值得注意的变化是，编译器现在将报告错误中可能有用的 cfg 禁用项，从而更容易识别和修复与 crate 功能和平台兼容性相关的问题。另一个重要更新是取消了 const 求值时间的限制，允许在编译时进行无限制的 const 求值。此外，Clippy 的一些 lint 已合并到 rustc 中，提供更全面的代码分析和建议。该版本还提到未来计划从 Rust 1.76 开始将最低支持的 Windows 版本增加到 10。总体而言，Rust 1.72.0 为开发人员提供了改进的功能和兼容性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44023</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 14:27:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>