<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Oct 2024 09:08:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>小罗伯特·唐尼</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114446</link>
      <description><![CDATA[小罗伯特·唐尼拒绝让好莱坞制作他的人工智能数字复制品
在“On With Kara Swisher”播客的坦诚讨论中，小罗伯特·唐尼坚决反对制作自己的人工智能数字复制品，并发誓要起诉任何试图这样做的未来高管。他表示有信心漫威不会以数字方式重现他标志性的托尼·斯塔克角色，并表示信任那里的决策者。唐尼的立场凸显了人们对人工智能在好莱坞的作用的更广泛担忧，他批评 OpenAI 首席执行官 Sam Altman 等人物对人工智能进步的所有权。有趣的是，唐尼回归漫威后将不再以钢铁侠的身份出演，而是在2026年上映的《复仇者联盟：末日》中饰演毁灭博士，这标志着他的漫威之旅发生了惊人的转变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114446</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 09:08:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 当急性精神病患者遇到脑海中的声音时会发生什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114445</link>
      <description><![CDATA[当患​​有急性精神病的人遇到脑中的声音时会发生什么？
2019 年夏天，21 岁的大学生乔在加州橄榄球巡回赛期间食用大麻食品后患上了急性精神病。这导致他出现可怕的幻觉和声音，即使回到英国后也依然存在。尽管尝试了副作用严重的抗精神病药物，乔还是没有得到任何缓解。随后，他参加了一项涉及虚拟形象创建的实验性疗法，患者可以与他们声音的数字化身互动。这种由朱利安·莱夫教授开发的创新方法在试验中显示出了良好的效果，为精神病提供了一种更快、更有效的治疗方法。然而，专家警告不要将其视为一种通用解决方案。该疗法的成功之处在于其基于参与的方法，挑战了传统上不愿探索幻听内容的观念。（基于 37% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114445</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 08:54:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，Marcus Munafò 解答了关于随机化的常见误解 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114444</link>
      <description><![CDATA[消除关于随机化的误解
在本文中，Marcus Munafò 解决了研究中关于随机化的常见误解，强调了其在建立因果关系方面的力量。他澄清说，随机化并不能平衡混杂因素，因为这些混杂因素在实验研究中并不存在。相反，随机化会影响暴露，从而允许对群体相似性进行概率陈述。Munafò 批评了在随机组中测试基线差异的做法，认为这种做法在概念上是有缺陷的，因为任何差异都是偶然的。他主张稳健的随机化过程，并根据理论或先前证据而不是统计测试来选择协变量。本文强调了清晰报告随机化方法的重要性，并借鉴了各个学科的最佳实践。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114444</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 08:42:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] DigitalOcean GenAI 平台提供使用 GPU-po 构建 AI 应用程序的工具 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114443</link>
      <description><![CDATA[提示写作的最佳实践 - DigitalOcean 文档
DigitalOcean GenAI 平台提供使用 GPU 驱动的基础设施构建 AI 应用程序的工具，重点关注基础模型和检索增强生成 (RAG) 管道。该文档提供了制作有效 AI 提示的最佳实践，强调清晰度、特异性、上下文和结构化提问。该指南建议使用中性语气以避免 AI 代理误解，因为讽刺或比喻性语言会导致不准确的回答。它建议编写有意图的、单一的和特定于上下文的问题，以确保准确的答案。此外，分解复杂的提示并使用示例或屏幕截图可以增强理解和准确性。这些策略旨在优化 AI 交互以获得更相关和更有用的结果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114443</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 08:26:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 电动汽车（EV）的电池革命即将迎来重大突破[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114442</link>
      <description><![CDATA[电池革命终于到来
电动汽车 (EV) 的电池革命即将取得重大突破，新技术有望改变整个行业。虽然特斯拉的 Model S 和 X 仍在使用较旧的电池格式，但 Factorial、QuantumScape 和 Group14 等公司正在开拓电池技术的进步。Factial 和 QuantumScape 正在开发固态电池 (SSB)，通过使用固体电解质，可以实现更高的能量密度和安全性。尽管面临枝晶形成等挑战，但这些公司仍在取得进展，Factial 的电池实现了超过 600 次循环。QuantumScape 独特的陶瓷隔膜和无阳极设计是值得注意的创新。与此同时，Group14 正在用高硅阳极增强传统锂离子电池，从而显着提高能量和功率密度。他们的技术已经融入到消费电子产品中，很快还会融入到电动汽车中。该行业正处于变革时代的风口浪尖，这些进步将重新定义电池的性能和效率。争议在于人们对 SSB 是否适合大规模生产持怀疑态度，因为它们仍然面临技术障碍和格式限制。然而，快速的进步表明这些创新将很快成为主流，标志着电动汽车技术的重大飞跃。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114442</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 07:07:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hacker News 上的原始帖子寻求对免费、离线、开源、真实的 [...] 的推荐。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114441</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：实时语音转语音翻译
Hacker News 上的原始帖子寻求推荐一款可在旧智能手机上运行的免费、离线、开源、实时语音转语音翻译应用程序。作者提到了几个 GitHub 项目，例如 StreamSpeech、sherpa-onnx 和 OpenAI 的 Whisper，作为潜在资源。他们希望有一款可以将英语翻译成韩语和其他语言的应用程序，并具有语音合成功能，最好将延迟降到最低。作者对现有的解决方案表示不满，例如 RTranslator，它在单个设备上难以实现语音转语音功能，而 3PO 容易出错并且需要互联网连接。该帖子邀请大家提出更好的替代方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114441</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 05:41:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《连线》杂志的文章讨论了车牌识别 (LPR) 技术在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114440</link>
      <description><![CDATA[车牌读取器正在创建一个美国范围的数据库，其中不仅仅包含汽车
WIRED 的文章讨论了车牌识别 (LPR) 技术的日益普及，该技术正在创建一个庞大的数据库，其中不仅仅包含车辆信息。虽然 DRN 的 Jeremiah Wheeler 等支持者强调了其对公共安全和服务的好处，但电子前沿基金会的 Dave Maass 等批评者提出了对隐私和数据保留的担忧。该技术越来越多地与人工智能融合，可以捕获大量数据，包括房屋和人员的图像，而不仅仅是车辆。这引发了人们对此类监控系统的局限性和监督的质疑。争议在于公共安全和隐私之间的平衡，以及收集数据的潜在滥用。令人惊讶的是所捕获数据的范围，包括与车辆无关的图像，这对 LPR 系统的预期目的提出了挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114440</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 05:37:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国人为何如此富有？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114439</link>
      <description><![CDATA[为什么美国人如此富有？
在我最近与《经济学人》高级经济编辑 Callum Williams 的讨论中，我们深入探讨了为什么美国比欧洲更富有。这源于美国的历史优势及其从大衰退和新冠疫情等重大经济冲击中强劲复苏的势头。文化统一和灵活的政策发挥了作用，与欧洲的服务贸易壁垒和严格的劳动法形成鲜明对比。有趣的是，我们还谈到了俄罗斯经济在制裁下令人惊讶的韧性。Callum 将国家视为“笨拙的巨兽”，在福利上的支出多于公共利益，这一观点发人深省。我们的谈话还涉及了对美国经济的负面看法，这些看法归因于通货膨胀和文化悲观主义，最后以个人对育儿和即将到来的选举的看法结束。自始至终，我都强调《经济学人》在提供高质量、客观的报道方面发挥着独特的作用，它不受身份政治和反市场偏见的影响，是不可或缺的新闻来源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114439</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 05:27:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我对 Cursor 的探索中，Visual Studio Code 的一个分支，集成了大型语言 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114438</link>
      <description><![CDATA[如何使用 Cursor 编写代码：评论
在探索 Cursor（Visual Studio Code 的一个分支，集成了大型语言模型 (LLM) 功能）的过程中，我发现它对于像我这样的经验丰富的开发人员来说是一个很有价值的工具。Cursor 擅长自动执行样板任务，让我可以专注于复杂的逻辑而不是单调乏味的编码。它的突出功能 Tab 补全无缝集成到我的工作流程中，提供快速准确的代码建议。但是，偶尔的建议失误可能会导致错误。该工具基于聊天的界面（如内联编辑和聊天侧边栏）有助于进行更大规模的代码重构和跨代码库更改。一个独特的功能 .cursorrules 文件有助于维护编码标准，尽管其应用有限。 Cursor 改变了我的编码方式，减少了对外部库的依赖，并鼓励我尝试不熟悉的语言。虽然 Cursor 并非完美无缺，但它代表了 LLM 编码助手的潜力，对于那些希望提高编码效率的人来说，它值得一试。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114438</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 05:17:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 克劳德·E. (Claude E.) 在 1950 年的论文中说道。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114437</link>
      <description><![CDATA[编写计算机下棋程序 (1950) [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41953641)

在 1950 年的论文中，克劳德·E·香农 (Claude E. Shannon) 探讨了编写计算机下棋程序的理论可能性，这项任务没有直接的实际用途，但具有重要的理论意义。香农认为，解决这个问题可以为能够执行各种复杂任务的机器铺平道路，例如设计电路或翻译语言。他强调了国际象棋的独特挑战，指出其离散结构和缺乏机会，使其适合数字计算。香农讨论了由于可能的位置数量众多而导致完美游戏的不切实际性，并建议制定一种策略让计算机玩一场“相当好”的游戏。他引入了近似评估函数的概念，该函数根据棋子价值和移动性等因素评估位置，承认其固有的缺陷。这项工作具有基础性，表明计算机最终可以执行需要判断和战略思维的任务，这一概念在当时既具有开创性又具有争议性。（基于 30% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114437</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 05:13:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>