<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Nov 2023 18:08:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 显示 HN：将身份验证添加到下一步。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58832</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：向 Next.js 添加身份验证并在 60 秒内部署– 无需手动配置
该博客文章介绍了一种快速简便的方法，可以向 Next.js 应用程序添加身份验证并在短短 60 秒内部署它们，而无需手动配置。这篇文章提供了有关如何测试示例代码的分步指南，包括分叉和克隆存储库、安装必要的软件包、在 Hello 上创建应用程序、本地登录、将应用程序部署到 Vercel 以及添加将 URI 重定向到 Hello 开发者控制台。这篇文章还提到将 Hello 添加到 Next.js 示例应用程序之一，并提供了如何执行此操作的说明。这篇文章最后邀请读者在评论部分分享他们的想法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58832</guid>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 18:08:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CASA 理论不再适用于台式电脑</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58831</link>
      <description><![CDATA[CASA 理论不再适用于台式电脑&lt; br/&gt;
该研究招募了 Radboud 大学的 132 名参与者，以复制之前基于计算机的辅导和测试课程的实验。参与者分为两种情况：同一计算机和不同计算机。在这两种条件下，参与者都与计算机进行互动以进行辅导和测试，但在不同计算机条件下，访谈问卷是在不同的计算机上进行的。该研究旨在比较参与者在两种情况下对计算机的反应和态度。数据分析涉及使用两个样本 t 检验来比较因子得分。结果显示，在两种条件下，参与者对计算机的整体效价没有显着差异。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58831</guid>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 18:07:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>硅谷的世界观不仅仅是一种意识形态，更是一种意识形态。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58830</link>
      <description><![CDATA[硅谷的世界观不仅仅是一种意识形态；这是一种人格障碍
网络内容讨论了硅谷的意识形态和人格障碍。作者认为，硅谷的意识形态促进了为了利润而进行的监视、操纵和胁迫，导致不平等加剧和资本集中。他们还批评该行业系统性的种族主义、厌女症和对有组织劳工的破坏。作者进一步声称，硅谷的领导者表现出反社会和自恋的特征，培养奴性的粉丝群体并攻击任何与他们意见不同的人。他们还强调了该行业对延长自己生命和逃避人类担忧的痴迷。作者质疑为什么硅谷的有权势人士继续支持和崇拜这些领导人。 （根据 69% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58830</guid>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 18:04:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在伊利诺伊州，一名典狱长试图整顿一所滥用权力的监狱。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58829</link>
      <description><![CDATA[在伊利诺伊州，一名典狱长试图修复一所虐待监狱。他面临死亡威胁
本文讨论了伊利诺伊州汤姆森监狱典狱长托马斯·贝尔加米为解决监狱中虐待和有罪不罚文化所做的努力。贝尔加米面临来自狱​​警的死亡威胁，他们对贝尔加米实施的改革感到愤怒。这篇文章重点介绍了贿赂事件以及试图伤害贝尔加米及其队长的事件。贝尔加米和他的前高级副手丹尼·惠特莫尔描述了他们目睹的虐待行为，包括伪造对黑人囚犯的指控和过度限制。文章还提到了该机构军官工会和其他管理人员抵制追究员工责任的行为。监狱管理局拒绝对这些指控发表评论。 （根据 87% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58829</guid>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 18:01:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我们这家公司不实行夏令时</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58828</link>
      <description><![CDATA[我们公司不实行夏令时&lt; br/&gt;
作者讲述了他们在一家大型企业公司工作的经历，该公司由于软件问题而没有遵守夏令时 (DST)。该公司有一个基于 .NET 的软件来处理交货时间，在 DST 期间，所有运输事件都会提前一小时。该问题源于软件序列化和反序列化日期时间对象的方式，导致了神秘的偏移。为了避免运输时间表出现混乱，该公司禁用了夏令时，并每年手动调整所有机器上的时钟两次。作者强调了系统管理员的不满，他们认为为了软件开发人员的利益，他们的工作流程和系统稳定性受到了损害。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58828</guid>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 17:35:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]微软为云人工智能工作负载生产定制“Azure Cobalt”芯片</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58827</link>
      <description><![CDATA[微软为云人工智能工作负载生产定制“Azure Cobalt”芯片
微软宣布生产两款定制芯片：Azure Maia 100 AI 加速器和 Azure Cobalt 100 CPU，专为云 AI 工作负载而设计。这些芯片将在台积电的最新工艺节点上制造，并将于明年初部署在微软的数据中心。 Maia 100 AI 加速器专为大型语言模型而设计，拥有 1050 亿个晶体管，使其成为目前最大的芯片之一。 Cobalt 100 CPU 基于 Arm，与当前几代 Azure Arm 服务器相比，性能提升高达 40%。微软的定制芯片设计还包括独特的冷却和机架解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58827</guid>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 17:33:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Framework 13 搭配 AMD Ryzen 7040 系列打造出色的 Linux 笔记本电脑</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58826</link>
      <description><![CDATA[采用 AMD Ryzen 7040 系列的 Framework 13 打造出色的 Linux 笔记本电脑&lt; /a&gt;
Framework 13 笔记本电脑配备 AMD Ryzen 7040 系列 (Zen 4)，对于那些寻求 Linux 友好设备的人来说是一个绝佳的选择。这是市场上罕见的产品，因为它是一款完全可升级的笔记本电脑，类似于 Framework 的英特尔型号。 BIOS 更新后，笔记本电脑可以在 Linux 上完美运行。尽管最初的 BIOS 问题影响了集成显卡，但 10 月份发布了更新的 BIOS，解决了该问题。该笔记本电脑具有高度可定制性，具有易于更换的组件，例如主板和电池。 Framework 还改进了其 Linux 支持，并提供了在笔记本电脑上设置 Linux 的大量文档。一个显着的特点是开源 EC 固件，这使得 Framework 有别于其他供应商。该笔记本电脑搭载 Zen 4 架构和集成 RDNA3 显卡，性能值得称赞。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58826</guid>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 17:23:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]维修权之争就是汽车数据之争</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58825</link>
      <description><![CDATA[维修权之争就是汽车数据之争&lt; /a&gt;
汽车维修权之争不仅涉及解决机械问题，还涉及访问和利用现代车辆生成的数据。随着汽车技术变得更加先进，它们以无线方式向制造商传输数据，从而形成了涉及产权、商业秘密、网络安全、数据隐私和消费者权利的复杂法律环境。远程信息处理系统的兴起因汽车制造商而异，并受到数字锁的保护，这使得独立维修店访问诊断数据变得更加困难，这可能会导致消费者的成本增加。尽管人们对安全、隐私和数据所有权存在担忧，但仍在推动立法以确保车辆数据的访问，同时保护安全和隐私。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58825</guid>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 17:20:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>爱荷华州青少年种植了 7000 磅蔬菜，然后全部送人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58824</link>
      <description><![CDATA[爱荷华州青少年种植了 7000 磅蔬菜，然后将它们全部送给了&lt; /a&gt;
来自爱荷华州的 17 岁女孩劳伦·施罗德 (Lauren Schroeder) 注意到社区食品非营利组织缺乏新鲜蔬菜，并决定采取行动。在父母的支持下，她在他们的农场上开辟了一个花园，种植了各种蔬菜。劳伦获得了国家 FFA 组织的拨款来资助她的项目。她花了几个小时浇水、除草和收割庄稼，最终向当地团体和食品银行捐赠了 7,000 多磅农产品。她的努力对她的社区产生了重大影响，她计划继续扩大她的花园，并在未来捐赠更多。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58824</guid>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 17:20:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]亚马逊致员工：快到办公室否则你的晋升就有风险</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58823</link>
      <description><![CDATA[亚马逊致员工：请到办公室，否则您的晋升将面临风险
亚马逊正在实施一项新政策，要求员工每周在办公室工作三天，否则可能会阻碍他们的晋升机会。这一政策变化是通过内部公告泄露的，称经理负责支持员工成长并完成晋升所需的投入。如果员工应该在办公室工作但未能遵守规定，他们的经理将收到通知并需要副总裁批准。此举是在亚马逊二月份将员工召回办公室之后做出的，首席执行官安迪·贾西 (Andy Jassy) 表示，面对面的合作可以促进创新。然而，约 10% 的员工抗议重返办公室，其中包括那些在疫情期间作为远程员工加入的员工。亚马逊还一直在跟踪出勤记录，并有能力解雇不遵守办公室规定的员工。这项政策符合 Meta、Google、Zoom 和 IBM 等科技公司的趋势，尽管有证据表明远程工作不会影响生产力，但这些公司仍在推动重返办公室。批评者认为，这种对办公室职员的偏见可能会导致顶尖人才流失到更灵活的雇主手中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58823</guid>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 17:11:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>