<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Aug 2023 12:23:39 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 公共图书馆的实体化即将来临</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40242</link>
      <description><![CDATA[公共图书馆即将来临
作者讨论了美国公共图书馆面临的威胁，重点讨论了“enshitification”的概念，它指的是好东西变质为低质量的东西。作者解释了企业如何使用诱饵和转换策略来剥削用户并实现利润最大化。然后，他们深入研究了 OverDrive 的具体案例，这是一家私营公司，在管理北美政府资助的公共图书馆的电子书和有声读物的可用性和分发方面拥有垄断地位。作者强调了删除一个允许用户向图书馆推荐图书的关键功能，并探讨了这一变化对用户和图书馆员的负面影响。作者还透露，OverDrive 已被出售给全球投资公司 KKR，这引发了人们对该平台的未来及其对公共图书馆影响的担忧。 （根据故事文本的 58% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40242</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 12:23:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] MindsDB (YC W20) 正在招聘一名开发者倡导者</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40241</link>
      <description><![CDATA[MindsDB (YC W20) 正在招聘开发者倡导者 
MindsDB 是一家位于旧金山的快速发展的开源公司，正在招聘一名开发者倡导者。该公司成立于 2017 年，致力于帮助开发人员将人工智能逻辑集成到应用程序中并提供人工智能驱动的解决方案。 MindsDB 已获得超过 5000 万美元的资金，并获得福布斯和 Gartner 的认可。开发者倡导者将向技术和开发者社区推广 MindsDB，使工程师能够使用 MindsDB 构建软件，并充当开发者和产品团队之间的联络人。理想的候选人应该具有工程背景、精通 Python 以及 ML 社区的知识。该职位是湾区的混合职位。 MindsDB 是一家致力于多元化和包容性的平等机会雇主。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40241</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 12:02:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]苏格兰启蒙运动与现代历史的重塑</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40240</link>
      <description><![CDATA[苏格兰启蒙运动与现代历史的重塑&lt; br/&gt;
文章讨论了苏格兰启蒙运动及其对现代历史重塑的影响。它探讨了亨利·霍姆、卡姆斯勋爵和大卫·休谟等人物如何重新解释封建主义及其在塑造现代欧洲中的作用。文章认为，这些苏格兰知识分子受到英国辉格党历史的影响，但也借鉴了法国哲学家孟德斯鸠的思想。它考察了这些思想家之间关于封建主义与现代性之间关系的争论和不同观点。文章还强调了苏格兰启蒙运动的世界性本质与其同时在欧洲和非欧洲人民之间建立的障碍之间的紧张关系。 （根据故事文本的 22% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40240</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 11:57:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 绘制埃菲尔铁塔</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40239</link>
      <description><![CDATA[绘制埃菲尔铁塔
埃菲尔铁塔通过多层油漆防止氧化，确保其使用寿命。古斯塔夫·埃菲尔在他的书中强调了为铁塔涂漆的重要性，并指出细致的涂漆工作有助于保护金属制品。自建成以来，该塔已重新粉刷 19 次，大约每七年一次。它经历了颜色变化，从红棕色过渡到黄赭色，然后过渡到栗棕色，最后过渡到现在的青铜色。塔顶有轻微阴影，以保持与巴黎天空一致的色彩感知。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40239</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 11:51:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如何D.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40238</link>
      <description><![CDATA[华盛顿特区如何向最危险的司机发送信息 
华盛顿特区正在发起一项新的教育活动，针对道路上最危险的司机。该活动旨在利用心理学来鼓励这些司机改善他们的行为。该市已确定自 2021 年以来至少收到两次自动交通摄像头罚单的约 10 万名车主，并将向他们发送消息，告知他们对自己和他人构成的潜在风险。这些信息并不是为了责骂或罚款，而是为那些可能将罚单视为生活正常一部分的司机敲响了警钟。该活动旨在教育驾驶员了解其行为的后果，并强调安全驾驶的好处，例如降低保险费和提高燃油效率。该活动还将测试不同的方法，以确定最有效的消息传递。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40238</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 11:42:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]连买了Meta雷朋智能眼镜的人都不想用了</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40237</link>
      <description><![CDATA[即使购买了Meta的雷朋智能眼镜的人也不想要使用它们
据《华尔街日报》报道，即使购买了Meta的雷朋智能眼镜“Stories”的人也没有使用它们。报告称，所购买的眼镜中只有不到 10% 处于活跃使用状态，在售出的 30 万副眼镜中，每月活跃用户只有 27,000 名。有关眼镜的投诉包括语音命令、音频、连接性以及电池寿命等硬件功能的问题。该眼镜还有13%的退货率。尽管面临这些挑战，据报道 Meta 仍计划在未来发布第二代智能眼镜。该公司的现实实验室部门（包括 Stories）出现了严重的运营亏损。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40237</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 11:24:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我目前的LK99问题</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40236</link>
      <description><![CDATA[我当前的 LK99 问题
此网页内容的作者正在讨论他们当前有关 LK99 问题的问题和不确定性。他们提到想要使用贝叶斯计算来研究 LK99 问题，并表达了与该问题相关的重要数量的不确定性。作者还提到了一篇据称未经授权出现在论文中的图表，并质疑它除了“超导”或“欺诈”之外是否还有其他解释。他们对超导体材料、部分悬浮视频以及某些计算的意外因素提出了疑问。作者还质疑 LK 论文中的说法以及研究人员的可信度。他们强调连贯性和提出问题以理解双方证据和解释的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40236</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 11:17:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通过 Let’s Encrypt 庆祝网络加密十周年</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40235</link>
      <description><![CDATA[庆祝 Let&#39;s Encrypt 加密网络十周年 
十年前，网络是一个脆弱的地方，大多数网站缺乏 HTTPS 保护。然而，来自 EFF 和密歇根大学的一组研究人员和技术人员有一个更安全的网络的愿景。这导致了 Let&#39;s Encrypt 和 EFF 的 Certbot 等工具的创建，它们简化了网站保护并使每个人的浏览更加安全。 Let&#39;s Encrypt 在提供免费证书和自动化安装过程方面非常激进。从那时起，Let&#39;s Encrypt 和 Certbot 取得了巨大成功，拥有超过 2.5 亿个有效证书，保护了数百万个网站。这极大地提高了在线安全性和隐私性，现在 78% 的页面使用 HTTPS 加载，而 2013 年这一比例为 27%。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40235</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 11:12:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Simone Giertz 为她的三足狗打造了机器人外骨骼</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40234</link>
      <description><![CDATA[Simone Giertz 为她的三足狗打造了一个机器人外骨骼
著名发明家兼 YouTuber Simone Giertz 为她的三足狗 Scraps 制造了一个机器人外骨骼。虽然许多狗可以适应三足生活，但随着年龄的增长，废料却遇到了行动问题。吉尔茨以慢动作拍摄了 Scraps，以了解她的步态，然后设计了一个电动腿部支架来提供扭矩并充当弹簧垫。在创建原型之前，吉尔茨必须找到一种 Scraps 能够忍受的可穿戴设备，因为有些狗不喜欢背带和背带。该外骨骼采用无刷直流电机和具有蓝牙连接功能的控制器/驱动板。 Scraps 似乎很好地接受了外骨骼，但其长期效果还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40234</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 11:09:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]阿尔卑斯山以北发现最早的玻璃作坊</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40233</link>
      <description><![CDATA[发现阿尔卑斯山以北最早的玻璃作坊
考古学家在涅姆契采 (Němčice) 的铁器时代遗址发现了阿尔卑斯山以北最早的玻璃作坊。 Němčice 以其丰富的金币、银币以及玻璃手镯和珠子而闻名。发掘工作证实涅姆契采确实是玻璃生产中心。尽管没有发现用于制造玻璃的工具，但发现了完整和部分完整玻璃制品的混合物，表明该地点生产玻璃。挖掘工作还发现了琥珀碎片，表明该建筑群与多种生产材料有关。此外，该遗址与奥地利可能的仪式结构有相似之处，表明中欧有共同的信仰。这一发现表明，涅姆西采是“琥珀之路”沿线更广泛的中欧网络的一部分，“琥珀之路”是北欧和南欧之间的重要贸易路线。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40233</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 10:57:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>