<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jul 2024 03:23:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 1973 年，GMC 推出了一款革命性的房车，配备了一种独特的系统，称为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100141</link>
      <description><![CDATA[GMC 制造了一款故意通过排气管抽取污水的房车
1973 年，GMC 推出了一款革命性的房车，配备了一种名为 Thermasan 的独特系统，旨在通过将黑水（未经处理的污水）泵入热排气管来消毒和消除它。该系统由转向柱附近的面板控制，在车速超过 35 英里/小时且排气温度超过 900ºF 时启动，据说可以使废物无味并减少传统油箱排空的频率。然而，由于 1973 年的石油禁运、新兴的排放法以及它产生的令人不快的“热尿布气味”，Thermasan 并没有流行起来。最终，它被认为不切实际且不适合广泛使用。 

争议：该系统的环境影响和气味问题是重大缺陷，因此引发争议并最终失败。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100141</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 03:23:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：www.subout.tech</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100140</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我制作了一个应用程序，这样您就不会忘记取消订阅
标题：显示 HN：我制作了一个应用程序，这样您就不会忘记取消订阅
网站：www.subout.tech

我创建了 Subout 来帮助您避免因忘记订阅而浪费金钱。平均而言，由于取消流程复杂、健忘或根本没有时间取消，人们每年损失约 1,200 美元。使用 Subout，您可以轻松管理和取消订阅，每月节省 100 多美元。想象一下，您可以用这些额外的现金做什么！该应用程序解决了因订阅服务难以退出而造成的挫败感和财务浪费。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100140</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 03:06:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>前总统唐纳德·特朗普的盟友起草了一项全面的人工智能行政命令，旨在[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100139</link>
      <description><![CDATA[特朗普盟友希望通过全面的行政命令“让美国成为人工智能第一”
据《华盛顿邮报》报道，前总统唐纳德·特朗普的盟友起草了一项全面的人工智能行政命令，旨在加强军事技术并减少对人工智能开发的监管。这份名为“让美国成为人工智能第一”的行政命令草案提出了推进军事人工智能的“曼哈顿项目”，并呼吁审查“不必要和繁琐的监管”。这与拜登政府对先进人工智能系统安全测试的关注形成了鲜明对比。该行政命令还建议创建“行业主导”的机构来评估人工智能模型，这将使​​ Palantir 和 Anduril 等公司受益。保守派传统基金会也在为特朗普可能的第二任期制定人工智能政策，重点是促进美国人工智能研究，同时限制中国的访问。值得注意的是，一些科技高管和风险投资家，包括马克·安德森和本·霍洛维茨，以前都是民主党支持者，现在都支持特朗普。特朗普的竞选搭档、俄亥俄州参议员 J.D. 万斯反对人工智能监管，支持开源人工智能，这让政策环境更加复杂。该草案标志着人工智能政策的重大转变，反映了人工智能发展的深刻政治性质。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100139</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 03:05:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：lithub.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100138</link>
      <description><![CDATA[美国人对高等教育的信心急剧下降
标题：美国人对高等教育的信心急剧下降
网站：lithub.com

根据一项新的盖洛普民意调查，美国人对高等教育越来越失望。信心急剧下降，三分之一的受访者表示对大学“没有信心或信心不足”，这与 2015 年 57% 的人相当或“非常”有信心形成鲜明对比。主要原因包括政治议程、所教授技能的不相关性以及高昂的成本。保守派，尤其是共和党人，尤其持批评态度，担心自由主义“灌输”。考虑到负担能力危机、学生贷款和惨淡的就业市场，这种趋势并不令人意外。关于高等教育的争论现在让人觉得是道德问题，而不仅仅是实用问题。有趣的是，人们对社区大学和两年制项目的信心正在上升。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100138</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 03:04:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：tillcarlos.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100137</link>
      <description><![CDATA[我如何准备合并请求
标题：我如何准备合并请求
网站：tillcarlos.com

我使用 GitLab 的工作流程与其他开发人员略有不同，在这篇文章中，我分享了一个技巧，可以帮助我更有效地编写代码，这对兼职开发人员或那些同时处理多项任务的人特别有用。我的名字是 Till Carlos，我经营一家专注于保险和人工智能项目的机构。我记录团队的培训，以帮助我们所有人提高。今天，我将向您展示如何编写良好的合并请求 (MR) 或拉取请求 (PR)。

与那些只提交完美代码的人不同，我更喜欢一种冗长的方法：我宣布我要做什么，然后去做，然后通知我的团队。这种方法受到项目经理的青睐，作为一名项目经理，我发现它非常有价值。

首先创建一个包含您第一次提交的 MR，无论其大小或完整性如何。这利用了 GitLab 的“新”功能，让您的团队可以立即了解正在进行的工作。在每次逻辑更改后提交代码，目标是每小时至少提交一次。是的，这意味着您需要学习变基——请查看我的 YouTube 视频“Till Carlos - Git Rebase”以获取指导。

好的 MR 应包括：
- 当前情况
- 期望结果
- 任务清单
- 可选任务或改进
- 问题跟踪器或项目管理系统的链接

在编码时，我使用清单来保持井然有序。虽然看起来很简单，但许多开发人员都忽略了这种做法。要抢先了解我正在构建的功能，请在接下来的几天访问我的频道。剧透：很令人兴奋！

请记住，推送大量代码需要变基。观看我在 YouTube 上的完整视频教程以了解更多详细信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100137</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 03:03:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站： mentalmathpro.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100136</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：我创建了一个网站来学习和练习心算
标题：展示 HN：我创建了一个网站来学习和练习心算
网站：mentalmathpro.com

我创建了 Mental Math Pro，旨在提供一种简单且经济实惠的方式来提高心算技能。与其他有隐藏费用、高成本或定期收费的平台不同，Mental Math Pro 只需支付 14.99 美元即可提供终身访问权限。这种独特的定价模式确保了每个希望提高心算能力的人都能获得透明度和可访问性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100136</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 03:02:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：blockatlas.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100135</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我为美国人口普查数据构建了一个交互式地图和搜索引擎
标题：显示 HN：我为美国人口普查数据构建了一个交互式地图和搜索引擎
网站：blockatlas.com

BlockAtlas 是一种创新工具，可为美国人口普查数据提供交互式地图和搜索引擎。它目前使用 2021 年边界，为大多数 ACS 详细表格提供 1 年平均值（2005-2022 年）和 5 年平均值（2009-2022 年）。虽然它尚不支持其他数据产品，如十年一次的人口普查或经济普查，并且缺乏特定地理区域和误差幅度的数据，但它提供了一个有希望的开端。BlockAtlas 不隶属于美国人口普查局。加入等候名单以尽早使用新功能或留下反馈以帮助改进平台。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100135</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 02:48:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：vk.bearblog.dev</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100134</link>
      <description><![CDATA[了解大型科技公司的薪酬
标题：了解大型科技公司的薪酬
网站：vk.bearblog.dev

2024 年 7 月 17 日

为什么像 Facebook、Google 和 Amazon 这样的公司会为看似微不足道的任务支付如此高昂的费用？答案很简单：他们负担得起。两个关键因素可以解释这一点：

1. 劳动力成本：尽管全球有数百万软件工程师，但由于供需动态，工资仍然很高。
2. 比较比率：大型科技公司聘请代理机构来确定其目标市场的平均工资，并决定在哪个工资百分位进行竞争。这种选择是一种虚荣指标，而不是基于个人技能。例如，Facebook 可以选择思科作为同行并支付更少的工资，但他们不会这样做，因为他们可以负担得起更高的工资。

在薪资谈判期间，了解这些因素至关重要。它可以帮助那些觉得自己不够资格的人，让那些自认为很优秀的人感到谦卑。记住，这不是关于你——而是关于这些公司能负担得起什么。我们都是更大经济图景的一部分。随着技术的发展，谁知道会发生什么变化？但现在，享受它吧！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100134</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 02:43:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“Htmx：复杂解决方案时代的简单性”一文中，Erik Heemskerk 反思了 F [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100133</link>
      <description><![CDATA[Htmx：复杂解决方案时代的简单性
在“Htmx：复杂解决方案时代的简单性”一文中，Erik Heemskerk 反思了 Fred Brooks 的断言，即软件复杂性没有“灵丹妙药”，区分了基本复杂性和偶然复杂性。Heemskerk 批评了现代前端开发文化的过度复杂性，并通过使用原生 JavaScript 和 React 为网站添加搜索功能的示例进行了说明。这两种方法虽然实用，但都带来了很大的复杂性和局限性。Heemskerk 随后介绍了 Htmx，这是一个轻量级 JavaScript 库，它简化了使用属性向 HTML 元素添加 Fetch 功能的过程，从而降低了复杂性并使浏览器保持“愚蠢”。这种方法与现代框架所需的复杂设置形成鲜明对比，主张回归 Web 开发的简单性。

争议：对现代前端开发实践过于复杂的批评可能会引发支持这些框架的开发人员之间的争论。

独特/巧妙：使用 Htmx 通过利用 HTML 属性实现 Fetch 功能来简化 Web 开发是一种巧妙的方法，它挑战了前端复杂性的现状。（基于 42% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100133</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 02:43:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.bloomberg.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100132</link>
      <description><![CDATA[JD Vance 想让硅谷再次伟大
标题：JD Vance 想让硅谷再次伟大
网站：www.bloomberg.com

在硅谷光鲜亮丽的玻璃墙走廊深处，一些最大的风险投资家对唐纳德·特朗普的新竞选搭档 JD Vance 暗自高兴。近年来，公众对科技的强烈反对和对乔·拜登总统的失望促使许多风险投资家的意识形态向右转变。如果特朗普获胜，而万斯坚持他的反垄断信念，他的任命可能会挑战大型科技公司的主导地位——许多人会欢迎这一变化。然而，万斯试图侵蚀长期以来一直是科技行业基础的进步价值观，这一行为引发了争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100132</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 02:41:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>