<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Aug 2024 06:18:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Boom Supersonic 已成功完成其 XB-1 演示飞机的第二次试飞 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105854</link>
      <description><![CDATA[Boom Supersonic 的 XB-1 演示机完成第二次试飞
Boom Supersonic 已于 2024 年 8 月 26 日在加利福尼亚州莫哈韦航空航天港成功完成了其 XB-1 演示机的第二次试飞。首席试飞员 Tristan “Geppetto” Brandenburg 领导了这次飞行，重点进行了关键评估，例如起落架收起和伸展，以及称为滚转阻尼器的数字稳定性增强系统。在右翼上应用了簇绒以可视化气流并确保空气动力学性能。创始人兼首席执行官 Blake Scholl 称赞了团队的努力，并重申了在年底前突破音障的目标。 XB-1 于 2024 年 3 月 22 日首次飞行，是 Boom Overture 客机的前身，预计将于 2024 年底在北卡罗来纳州格林斯博罗开始生产。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105854</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 06:18:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在快速发展的人工智能系统世界中，传统的铜互连已成为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105853</link>
      <description><![CDATA[铜线的覆盖范围正在缩小，因此博通将光学器件直接绑定到 GPU 上
在快速发展的 AI 系统世界中，传统的铜互连已不足以满足高速数据传输的需求。博通通过将光学系统直接集成到 GPU 中来解决这一限制。博通光学系统部门营销和运营副总裁 Manish Mehta 强调，铜线只能在短距离内有效传输信号，而且随着数据速率的提高，其覆盖范围会进一步缩小。光学器件虽然更耗电，但却提供了一种解决方案。博通的最新创新包括将光学器件与 GPU 一起封装，实现令人印象深刻的带宽并降低每个端口的功耗。这种方法可能会彻底改变扩展系统，使数百个 GPU 能够作为单个加速器运行。值得注意的是，博通的进步是更广泛趋势的一部分，英特尔等公司和各种初创公司也在探索光互连。

争议：与铜相比，光学系统的功耗增加可能是一个争论点，特别是在能源效率和运营成本方面。

独特/聪明：博通将光学器件直接封装到 GPU 中的策略是一个重大飞跃，有可能实现 AI 系统前所未有的可扩展性和性能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105853</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 06:02:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 布鲁克林贝德福德-斯图维桑特的消防栓水坑鱼塘周一遭到破坏[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105852</link>
      <description><![CDATA[破坏者破坏纽约市病毒式消防栓水坑池塘，多条鱼死亡
周一晚上，布鲁克林贝德福德-斯图维桑特的病毒式消防栓水坑鱼池遭到破坏，导致约五条鱼死亡。尽管有监控标志，破坏者还是破坏了装饰物并散落了彩色砾石。发现损坏的居民 Devang Shah 将死鱼埋了起来。这个池塘建在 2 英寸深的人行道树坑里，既受到赞赏，也受到批评，有人称之为“虐待动物”。兽医 Ben Rosenbloom 认为，在这样的条件下，鱼没有机会在冬天存活下来。尽管遭遇挫折，共同创建者 Hajj Malik-Lovick 和他的姑姑（人称“姑姑”）仍决心重建和改善池塘，甚至计划赠送学校用品和举办“金鱼领养”活动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105852</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 06:01:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 特斯拉首席执行官埃隆马斯克 2006 年的气候宣言概述了该公司对 [...] 的愿景</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105851</link>
      <description><![CDATA[特斯拉从网站上删除了气候宣言（和其他计划中的目标）
特斯拉首席执行官埃隆·马斯克于 2006 年发布的气候宣言概述了该公司对交通脱碳的愿景，该宣言已悄然从特斯拉网站上删除。这份名为“秘密特斯拉汽车总体规划（只有你我之间）”的宣言详细阐述了零排放公路运输和太阳能电力经济的雄心勃勃的目标。尽管特斯拉取得了重大成就，包括成功推出 Model 3 和 Model Y，但该公司现在正将重点转向人工智能和机器人出租车。有争议的是，马斯克最近与众所周知的电动汽车批评者唐纳德·特朗普结盟，以及他在石油和天然气行业立场的软化引起了人们的关注。特斯拉的新目标包括打造强大的人工智能超级计算机，但这些是否现实还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105851</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 05:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：wwiiafterwwii.wordpress.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105850</link>
      <description><![CDATA[二战后清理工作 (2017)
标题：二战后清理工作 (2017)
网站：wwiiafterwwii.wordpress.com

在本文中，作者探讨了二战战场战后如何清理这一经常被忽视的话题。令人惊讶的是，关于这个主题的文章很少。文章强调，除美国外，大多数主要交战国都使用了缴获的敌方武器，其中德国的 Beutewaffe 是最正式的行动。阿尔弗雷德·贝克尔少校在将盟军武器重新用于德国用途方面发挥了重要作用。文章还详细介绍了各军队为抢救自己的装备所做的大量努力，甚至在战斗条件下也有专门的回收单位在工作。在中国，民间清扫队被允许保留非军事贵重物品，以换取移交军事上有用的物品。盟军建立了清理战场的系统方法，将残骸移至主要集合点，然后移至“拆除场”进行进一步处理。文章还讨论了战场清理的情报收集方面以及投降后日本军事装备的销毁。值得注意的是，清理过程一直延续到 1940 年代后期，战争结束多年后，一些地区仍然散落着残骸。本文详细而迷人地介绍了二战后战场清理的后勤和实际挑战。（基于 20% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105850</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 05:08:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] AT&T 目前正面临严重的无线服务中断，导致许多客户 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105849</link>
      <description><![CDATA[AT&amp;T 客户报告无线服务已中断数小时
AT&amp;T 目前面临严重的无线服务中断，许多客户看到的是“SOS”而不是通常的服务栏。AT&amp;T 发言人 Jim Kimberly 承认了这个问题，将其归咎于软件问题，并保证解决它是当务之急。客户一直在社交媒体上表达他们的不满，一些报道称该问题可能与交换中心的故障有关，主要影响 iPhone 和其他 Apple 设备。然而，Kimberly 驳斥了这种解释。此次中断恰逢 AT&amp;T 最近因 911 中断和美国通信工人工会停工而达成的 95 万美元和解金。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105849</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 04:58:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今天，我们获悉，Telegram 创始人 Pavel Durov 在法国被捕，指控 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105848</link>
      <description><![CDATA[关于杜罗夫被捕的思考
今天，我们了解到 Telegram 创始人 Pavel Durov 在法国被捕，据称是因为 Telegram 不遵守法国的内容审核和数据披露要求。与美国不同，美国根据《通信规范法》第 230 条保护社交媒体公司免于对用户行为承担责任，而法国有严格的法律，如《反网络暴力法》和《网络侵权法》，对不遵守规定的行为处以高额罚款。法国政府指控杜罗夫协助和教唆犯罪活动，包括贩毒和未经许可的加密。这次逮捕可能预示着网络审查战争的急剧升级，可能会影响所有在欧洲运营的美国社交媒体公司。如果这种趋势持续下去，美国科技企业家应该避开欧洲，直到问题得到解决。

争议点：此次逮捕可能被视为法国政府的越权行为，利用广泛的法律解释来针对所谓的政治敌人。

独特/巧妙的见解：美国和法国法律框架之间的比较凸显了两国在处理社交媒体责任方面存在的巨大差异，美国更加宽容。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105848</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 04:55:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 格里菲斯大学的研究人员开发出了一种突破性的鼻内 COVID-19 疫苗 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105847</link>
      <description><![CDATA[Covid-19 鼻内疫苗
格里菲斯大学的研究人员开发出了一种突破性的鼻内 COVID-19 疫苗 CDO-7N-1，有望彻底改变疫苗接种方式，尤其是对于那些害怕针头的人。这种减毒活疫苗发表在《自然通讯》上，只需一剂即可诱导粘膜和全身免疫，提供长达一年的长期保护。Suresh Mahalingam 教授强调了其广泛的免疫力和安全性，而 Xiang Liu 博士则指出，它对所有变体都具有交叉保护作用，并且在 4°C 下保持稳定，使其成为中低收入国家的理想选择。该疫苗已获得印度免疫学有限公司的许可，即将进行临床试验，标志着可及性 COVID-19 预防方面取得了重大进展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105847</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 04:52:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 私密实时沟通</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105846</link>
      <description><![CDATA[私密实时通信
私密实时通信

隐私指南为保护敏感数据而推荐了加密实时通信工具。

Signal 是一款使用 Signal 协议的高度安全的移动应用程序，支持前向保密和后泄露安全性。用户应创建用户名来隐藏他们的电话号码。Signal 的功能包括加密联系人列表、私人群组和带有密封发件人的最少元数据。

SimpleX Chat 是一款去中心化的通讯工具，不需要电话号码或用户名，因此可以有效抵御审查。它支持群聊、直接消息传递和 E2EE 音频/视频通话。

Briar 使用 Tor 网络进行加密消息传递，有助于规避审查并通过 Wi-Fi 或蓝牙在本地附近进行连接。

Element 是 Matrix 协议的客户端，为私人房间和一对一通话提供 E2EE。但是，群组通话不是 E2EE，缺乏身份验证，存在隐私风险。

Session 专注于使用 Oxen 服务节点网络进行私密、安全和匿名通信。它支持 E2EE 的直接消息和封闭群组，但缺乏前向保密性。

争议：Element 的群组通话不是端到端加密的，并且缺乏身份验证，这可能是一个重大的隐私问题。

独特/巧妙：SimpleX Chat 的去中心化网络和缺乏唯一标识符使其成为一种强大的反审查工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105846</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 04:39:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] BonsaiKV 是一种先进的键值存储，旨在最大程度地提高领带的性能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105845</link>
      <description><![CDATA[BonsaiKV：具有分层异构内存的快速、可扩展持久性 KV 存储 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41374572)
BonsaiKV 是一种尖端的键值存储，旨在最大限度地提高分层异构内存系统的性能，特别是那些结合了 DRAM 和非易失性主内存 (NVMM) 的系统。核心创新在于其三层分层存储架构，将数据索引、持久性和可扩展性分为专门的层。该架构利用 DRAM 的速度和 NVMM 的容量来优化性能。关键技术包括协作分层索引、NVMM 拥塞控制、细粒度数据条带化和 NUMA 感知数据管理。评估表明，BonsaiKV 的性能明显优于现有解决方案，在写入密集型场景中性能提高了 19.59 倍。这项工作解决了现代内存系统中的关键挑战，并为大数据应用提供了可扩展、高效的解决方案。（基于 15% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105845</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 04:37:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>