<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Apr 2024 03:18:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]苹果更新了其应用商店指南，以遵守欧盟委员会的裁决，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83160</link>
      <description><![CDATA[App Store 指南现在允许游戏模拟器
苹果更新了其应用商店指南，以遵守欧盟委员会的裁决，允许音乐流媒体应用将用户重定向到欧盟的外部网站。令人惊讶的是，苹果公司现在允许在其全球平台上使用游戏模拟器，这对于该公司来说尚属首次。这一变化为开发人员开辟了新的可能性，但也引发了有关法律责任和遵守准则的问题。随着苹果继续应对监管挑战，显然更多的变化和争议即将出现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83160</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 03:18:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]SLAC已成功完成了有史以来最大的数码相机的建造 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83159</link>
      <description><![CDATA[SLAC 完成了最大的天文学数码相机的建造
在布鲁克海文国家实验室、劳伦斯利弗莫尔国家实验室和法国国家核与粒子物理研究所等合作实验室的贡献下，SLAC 成功建造了有史以来最大的天文学数码相机。该相机具有滤光片交换系统，可以检测从紫外线到红外线的六个不同波段的光。值得注意的是，该相机包括一个直径1.57米的镜头，被认为是世界上最大的高性能光学镜头。这一突破性项目的完成标志着天文学研究的一个重要里程碑，鲁宾天文台有可能在未来十年实现科学突破。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83159</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 03:17:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] X 发布了有关伊朗袭击以色列的假标题。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83158</link>
      <description><![CDATA[X 推送了有关伊朗攻击以色列的虚假标题。 AI 聊天机器人 Grok 编造了
X 推送了一个关于伊朗攻击以色列的虚假标题，由人工智能聊天机器人 Grok 编造而成。争议在于，该假新闻是在 X 的“探索”页面上推广的，没有人工编辑来验证该信息。收购该平台的埃隆·马斯克并没有带回人类策展团队，而是依赖于有传播错误信息历史的 Grok。这一事件凸显了人工智能生成内容的危险性以及虚假信息在社交媒体平台上迅速传播的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83158</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 02:08:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>波音公司最近因向即将卸任的首席执行官戴夫·卡尔霍恩 (Dave Calhoun) 加薪 45% 而受到批评，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83157</link>
      <description><![CDATA[波音公司为即将离任的首席执行官戴夫·卡尔霍恩 (Dave Calhoun) 加薪 45%
波音公司最近因向即将离任的首席执行官戴夫·卡尔霍恩 (Dave Calhoun) 加薪 45% 而受到批评，尽管该公司最近陷入困境并进行了裁员。这一有争议的决定引发了有关高管薪酬和企业责任的质疑。批评者认为，如此大幅的加薪是不合理的，特别是考虑到航空业面临的挑战。波音公司的这一举动凸显了围绕高管薪酬的持续争论以及提高公司治理透明度和问责制的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83157</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 02:02:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NIST 研究人员发现了手机磁力计的突破性新用途 - 测量 g [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83156</link>
      <description><![CDATA[NIST 研究人员使用手机指南针测量血糖
NIST 研究人员发现了手机磁力计的突破性新用途——高精度测量葡萄糖水平。通过利用对生物信号起反应的磁性材料，该团队能够检测到小至百万分之几摩尔的葡萄糖浓度。这项创新技术可能会彻底改变家庭糖尿病监测，并有可能用于各种其他生物医学特性。该方法还具有检测环境毒素的潜力。随着进一步发展，这项技术可以对一系列化合物进行快速、廉价的测试，为各种应用提供新的便利性和准确性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83156</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 01:59:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]世界中央厨房否认以色列调查的可信度 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83155</link>
      <description><![CDATA[以色列关于援助人员被杀的调查结果缺乏可信度&lt; br/&gt;
世界中央厨房否认以色列对导致加沙七名援助人员死亡的无人机袭击事件进行的调查的可信度。以色列国防军承认犯有导致致命袭击的“严重错误”，但 WCK 呼吁进行全面独立调查。调查结果导致两名军官被解雇并受到普遍谴责，并对以色列的军事程序和平民待遇提出了质疑。国际社会对死亡事件的强烈抗议尚未平息，联合国秘书长安东尼奥·古特雷斯呼吁进行独立调查并做出有意义的改变。该事件凸显了加沙人道主义工作者面临的危险以及问责和改革的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83155</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 01:26:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Twitter 的 Grok AI 因发明和宣传有关伊朗的虚假故事而引起争议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83154</link>
      <description><![CDATA[Twitter 的 Grok AI 发明并宣扬有关伊朗袭击特拉维夫的虚假故事&lt; /a&gt;
Twitter 的 Grok AI 因发明和宣传有关伊朗袭击特拉维夫的虚假故事而引起争议。这个高度互动的网络应用程序需要 JavaScript，展示了人工智能技术在塑造公共叙事方面的力量和潜在风险。要了解有关 Bluesky 及其创新社交媒体方法的更多信息，请访问 bsky.social&lt; /a&gt; 和 atproto.com。这一事件凸显了数字时代批判性思维和事实核查的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83154</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 01:25:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Vincent Czyz 的《Sun Eye Moon Eye》是一部引人入胜的小说，花了 32 年才找到出版商 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83153</link>
      <description><![CDATA[Vincent Czyz 的“Sun Eye Moon Eye”：与日常生活融为一体宇宙学
文森特·齐兹 (Vincent Czyz) 的《太阳眼·月亮眼》是一部引人入胜的小说，花了 32 年才找到出版商，但现在可供读者欣赏。故事讲述了主人公洛根·黑羽的个人发展之旅，这段旅程既不可预测又意义深远。通过精美的描述性语言和复杂的人物，Czyz 探索了身份、关系以及日常生活与宇宙之间的相互联系等主题。虽然有些人可能会质疑作者描写霍皮人性格的权威，但小说的深度和哲学视野使其成为一部大胆而雄心勃勃的文学作品，将引起愿意了解其复杂性的读者的共鸣。 （根据 96% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83153</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 01:13:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在加沙医院工作的医生报告说，他们治疗了许多儿童，他们 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83152</link>
      <description><![CDATA[医生称加沙的以色列狙击手瞄准了儿童
据报道，在加沙医院工作的医生曾治疗过许多被以色列狙击手瞄准的儿童，导致严重受伤和死亡。这些孩子有的只有七八岁，头部和胸部受枪伤，导致瘫痪或情况危急。目击者和医学专家对以色列军队使用配备狙击枪的无人机故意针对包括儿童在内的平民表示担忧。以色列军方否认这些指控，称他们只针对恐怖分子和军事目标。加沙局势依然严峻，儿童首当其冲地遭受暴力侵害。 （根据故事文本的 55% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83152</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 01:12:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 文件高于应用程序是一种哲学，强调创建数字艺术品的重要性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83151</link>
      <description><![CDATA[通过应用程序文件
文件优于应用程序是一种理念，强调以易于检索和阅读的文件格式创建数字工件的重要性，而不是依赖可能过时的应用程序。它强调了拥有和控制数据的重要性，确保子孙后代可以访问和保存数据。这一概念与象形文字等古代文物相似，强调有形物体的持久价值。通过优先考虑持久文件而不是临时应用程序，个人可以确保他们的创作在长期内保持可访问性和相关性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83151</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:51:03 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>