<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jul 2024 03:11:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>我们如何让远程会议变得不那么糟糕？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99532</link>
      <description><![CDATA[我们如何让远程会议不糟糕？
远程会议长期以来一直令人沮丧，但问题不在于会议本身，而在于主导会议的会议形式。Trello 和 Litmus 等公司曾尝试让所有会议都远程举行，以创造公平的竞争环境，但这并不能解决核心问题：会议形式。这种形式奖励声音最大的人，而排除声音较小但可能有价值的贡献者。Jason Fried 建议限制远程会议或谴责打断会议的个人，但这些解决方案忽略了系统性问题。真正的解决办法在于改变激励结构，以奖励倾听和简明扼要的贡献。任命主持人可以帮助管理发言轮次，并确保每个人都有机会做出贡献，从而使会议更具包容性和有效性。（基于 60% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99532</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 03:11:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最初拒绝之后，苹果现在已经批准了第一个适用于 iOS 的 PC 模拟器 UT [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99531</link>
      <description><![CDATA[在最初拒绝之后，Apple 现已批准了 iOS 的第一个 PC 模拟器
在最初拒绝之后，Apple 现已批准了 iOS 的第一个 PC 模拟器 UTM SE，它允许用户运行经典软件和老式游戏。该模拟器支持图形的 VGA 模式和纯文本操作系统的终端模式，并且可以模拟 x86、PPC 和 RISC-V 架构。用户可以灵活地运行预构建的机器或从头开始创建自己的配置。UTM SE 是基于 QEMU 构建的，QEMU 是一款功能强大且广泛使用的模拟器。此次批准标志着 Apple 对模拟器立场的重大转变，此前模拟器在 App Store 上是不允许的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99531</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 03:09:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>冰雹是一种常见的天气现象，但一些科学家认为，还有一种更为险恶的冰雹 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99530</link>
      <description><![CDATA[巨型冰雹奇特现象 (2006)
冰雹是一种常见的天气现象，但一些科学家认为存在一种更险恶的冰降水，称为巨型冰雹，它可以在风暴之外形成。这些巨大的冰块有时重达数百磅，已被记录到从世界各地的晴朗天空中落下。研究员 Jesús Martínez-Frías 创造了这个术语并领导了调查，排除了飞机废物和彗星等来源。冰的成分与冰雹非常相似，不寻常的大气条件可能导致它们的形成。一些科学家仍然持怀疑态度，将其归咎于飞机甚至是恶作剧，但这些事件发生的频率越来越高令人担忧，值得进一步调查。与全球变暖的潜在联系又增添了一层争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99530</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 03:07:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在美国诉美国案中</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99529</link>
      <description><![CDATA[谷歌位置数据没有合理的隐私预期
在美国诉 Chatrie 案中，法院裁定谷歌位置数据没有合理的隐私预期，因为这些数据是用户自愿与谷歌共享的。用户必须采取几个积极步骤才能启用位置记录，包括打开位置共享、选择启用位置记录、启用位置报告以及登录他们的谷歌帐户。用户保留对其数据的控制权，可以选择查看、编辑或删除数据。谷歌将这些数据存储在一个名为“Sensorvault”的存储库中，并制定了三步程序来响应执法部门的地理围栏搜查令。自 2016 年以来，这些搜查令显著增加，引发了隐私担忧。谷歌的程序旨在通过匿名数据和要求特定的、缩小范围的请求来平衡执法需求和用户隐私。 

争议：地理围栏令的大幅增加以及对用户隐私的潜在威胁。

独特/巧妙：Google 处理地理围栏请求的三步程序，包括匿名数据和要求执法部门缩小其请求范围。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99529</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 03:00:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NVIDIA Warp 文档摘要</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99528</link>
      <description><![CDATA[Nvidia Warp（用于编写高性能代码的 Python 框架）
NVIDIA Warp 文档摘要

Warp 是一个专为高性能模拟和图形代码而设计的 Python 框架，能够将 Python 函数 JIT 编译为高效的内核代码，供 CPU 和 GPU 执行。Warp 专为空间计算而设计，包含一组丰富的基元，用于物理模拟、机器人技术和几何处理。值得注意的是，Warp 内核是可微分的，使其与 PyTorch 和 JAX 等机器学习框架兼容。安装非常简单，只需通过 PyPI 即可，但需要较新 CUDA 运行时的用户可以从源代码构建。GitHub 存储库提供了各种模拟示例，Warp 与 NVIDIA Omniverse 无缝集成，以增强可视化效果。贡献和问题可以在 GitHub 上解决，该框架遵循与 Python 类似的版本控制系统。Warp 在 NVIDIA 软件许可下提供，鼓励用户在研究中引用它。

独特/巧妙的方面：
- Warp 的可微内核支持与机器学习管道集成，这是模拟框架的独特功能。
- 与 NVIDIA Omniverse 无缝集成，实现高级可视化和渲染。

有争议的方面：
- 版本控制系统虽然类似于语义版本控制，但允许在小版本之间进行一些重大更改，这对于期望严格向后兼容的用户来说可能会引起争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99528</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 02:53:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，我们深入探讨了《流放之路》（PoE）中物品制作的复杂性，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99527</link>
      <description><![CDATA[使用强化学习解决流放之路物品制作问题
在这篇文章中，我们深入探讨了流放之路 (PoE) 中物品制作的复杂性，这是一款以复杂机制而闻名的 ARPG。PoE 中的制作涉及使用各种货币修改物品属性，这个过程通常是随机的，可能需要数百个步骤。我们要解决的核心问题是算法是否可以学习制作目标物品的最佳操作顺序。由于制作过程的循环性和高度随机性，传统的博弈树搜索方法（如 Minimax 和蒙特卡洛树搜索 (MCTS)）不够充分。相反，我们将问题形式化为马尔可夫决策过程 (MDP)，并使用强化学习来寻找最佳策略。这种方法使我们能够最大限度地减少制作步骤或成本，具体取决于定义的奖励函数。这种方法为 PoE 最艰巨的挑战之一提供了一个有希望的解决方案。（基于 26% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99527</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 02:52:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Redbox 曾被誉为“更智能的观看和娱乐方式”，但如今已走向衰亡。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99526</link>
      <description><![CDATA[RIP Redbox，一个在最糟糕的时候出现的坏主意
Redbox 曾被誉为“观看和娱乐的更智能方式”，但如今却走向了衰落。Redbox 于 21 世纪初推出，通过加油站和快餐店等便利地点的自助服务亭提供 DVD 和游戏租赁服务。然而，随着 Netflix 已经通过邮件发送 DVD 和流媒体即将问世，Redbox 从一开始就注定要失败。本周，一名法官批准了其母公司心灵鸡汤娱乐公司从第 11 章过渡到第 7 章的破产过渡，导致 Redbox 破产清算。随着 DVD 和蓝光光盘变得越来越稀缺，这标志着实体媒体再次遭受打击。尽管洛杉矶的非营利性视频商店 Vidiots 等机构努力保护实体媒体，但流媒体服务仍占据主导地位，经常导致鲜为人知的影片难以找到。Redbox 的倒闭凸显了在 Netflix、Max 和 Amazon Prime Video 等流媒体巨头主导的时代，实体媒体的衰落。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99526</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 02:19:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 奥克兰一位父亲和祖父、前医生 Jeff Kai Fong 离开了他的医疗护理部门 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99525</link>
      <description><![CDATA[前医生 Jeff Kai Fong 放弃医疗事业，成为卡车司机
前医生 Jeff Kai Fong 是奥克兰的父亲和祖父，他放弃医疗事业，成为一名卡车司机，理由是医疗保健行业极度倦怠和系统性问题。尽管 Kai Fong 的职业生涯很长，曾担任全科医生和急诊医生，但他发现医疗管理的不断变化和长期资金不足令人难以忍受。新冠疫情加剧了这些压力，导致他于 2021 年 2 月辞职。他批评缺乏支持和患者投诉不断增加，最终决定不续签昂贵的执业证书。Kai Fong 的故事凸显了医疗保健专业人士的严重压力和不满。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99525</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 02:15:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人工智能可以成为一名作家吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99524</link>
      <description><![CDATA[人工智能可以成为作者吗？联邦法院被要求在新的版权案件中作出裁决
加拿大联邦法院被要求裁定，根据加拿大的版权法，只有人类才能被视为作者，这是该国第一起处理人工智能生成内容的案件。渥太华大学 Samuelson-Glushko 加拿大互联网政策和公共利益诊所的 David Fewer 强调，鉴于人工智能生成内容的激增，现在需要制定明确的规则。该案源于一位印度律师 Ankit Sahni，他使用人工智能创建了一幅将他的照片与梵高的画作相结合的图像，并在加拿大注册了它。加拿大知识产权局承认人工智能作者身份，让加拿大在全球享有盛誉。联邦政府目前正在考虑如何根据《版权法》对待人工智能，其选择范围包括将版权限制在人类创作的作品上，以及将其扩展到人工智能生成的内容。令人惊讶的是，与美国不同，加拿大版权持有者尚未在法庭上质疑使用其内容来训练人工智能系统。

加拿大新闻社于 2024 年 7 月 13 日首次发布本报道。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99524</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 02:10:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布莱恩·伊诺以其多元化的音乐生涯而闻名，现在他成为了一部开创性纪录片的主题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99523</link>
      <description><![CDATA[第一部生成式故事片《伊诺》的制作
布莱恩·伊诺以其丰富的音乐生涯而闻名，现在成为一部开创性纪录片《伊诺》的主角，该片在纽约电影论坛首映。与传统电影不同，《伊诺》是一部生成式故事片，这意味着由于导演加里·赫斯特维特和布伦丹·道斯设计的软件，每次观看都是独一无二的。这种创新方法与伊诺的生成艺术历史相一致，利用 30 小时的采访和 500 小时的电影来创造 52 千万亿个可能的版本。这部电影关注的是伊诺的创作理念，而不是他广泛的职业生涯。赫斯特维特用他们的定制软件 Brain One 展望了生成式电影制作的未来。该项目与当前的人工智能时代有着有趣的交集，但它的独特之处在于使用符合道德规范的数据。（基于 98% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99523</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 02:09:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>