<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Aug 2023 06:15:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]隐藏3D</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45357</link>
      <description><![CDATA[隐藏 3D
Hidden-3d.com 是一个致力于立体图的网站，它们是创建 3D 场景错觉的 2D 图像。该网站的使命是收集和保存有关立体图的信息，并向人们介绍这种迷人的艺术形式。该网站提供了新的立体图，解释了什么是立体图以及如何查看它们，并为单眼视觉的人提供了查看隐藏图像的工具。它还提供有关如何制作立体图和立体图历史的信息。该网站的导航菜单允许用户轻松访问网站的不同部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45357</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 06:15:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]洛克林谈科学：如何成为一名技术江湖骗子</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45356</link>
      <description><![CDATA[Locklin 谈科学：如何成为技术江湖 
作者表达了他们的信念，即技术并未取得重大进展，并批评了围绕纳米技术和人工智能等新技术的炒作。他们认为这些技术并没有给公司带来盈利，也没有给社会带来重大进步。作者还批评了进步的概念和技术将解决所有社会问题的信念。他们认为，技术的发展轨迹将导致政府与企业的监控反乌托邦和工作外包。作者最后将那些推广这些技术的人斥为江湖骗子和小丑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45356</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 05:49:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我们不支持 OpenTF</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45355</link>
      <description><![CDATA[我们不支持 OpenTF
本文讨论了作者为何不支持 OpenTF 宣言，该宣言要求 HashiCorp 将 Terraform 许可证恢复为真正的开源许可证或支持 Terraform 的分支。作者认为，宣言以一种有利于营利性公司的扭曲方式呈现了许可证变更，并且如果发生分叉，Terraform 生态系统的潜在成本太高。他们认为，许可证变更只会影响与 HashiCorp 产品竞争的公司，分叉可能会导致兼容性问题和重复工作。作者也承认他们自己的公司受到许可证变更的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45355</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 05:09:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nushell 案例</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45354</link>
      <description><![CDATA[Nushell 案例
网站 www.jntrnr.com 上的博客文章使得使用 Nushell 作为 bash/zsh 等传统 shell 或 Fish 等新型 shell 的替代品的案例。作者讨论了这些 shell 的局限性并强调了使用 Nushell 的好处。他们认为 Nushell 提供了更现代的编程语言风格、更好的工具支持以及更愉快的交互体验。 Nushell 被设计为可读、可用和可扩展，它提供了结构化数据、类型检查、IDE 支持和类 SQL 风格等功能。作者还谈到了围绕 POSIX 的争议，并认为它已经过时且不适合现代系统。总的来说，这篇博文旨在说服读者将 Nushell 视为传统 shell 的可行替代品。 （根据 71% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45354</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 04:56:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Croner – 用于 JavaScript 和 TypeScript 的 Cron</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45353</link>
      <description><![CDATA[Croner – 适用于 JavaScript 和 TypeScript 的 Cron
Croner 是一个 JavaScript 和 TypeScript 库，允许用户触发函数或评估 cron 表达式。它可用于按 cron 表达式定义的特定时间间隔安排任务、获取即将运行时间的列表，并计算距离特定日期还剩多少天。该库支持 Node.js、Deno 和浏览器，并且可以在不同时区运行。它包括溢出保护、错误处理和异步函数支持等功能。与其他库不同，Croner 在内存中运行，不需要数据库或配置文件，并且具有零依赖性。 （根据 31% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45353</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 04:47:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随机负载均衡分布不均匀</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45352</link>
      <description><![CDATA[随机负载均衡分布不均匀
文章讨论了随机负载均衡中分布不均匀的问题。它解释了当在服务器之间随机分配项目时，由于选择过程的随机性，每个服务器上的平均项目数量可能不相等。该文章强调，负载平衡应该基于负载最多的服务器，而不是平均值，以确保每个服务器保持在其容量以下。它还提到将工作分成更小的部分可以改善负载平衡。该文章建议使用“两个随机选择的力量”技术，通过从两个随机选择中选择负载最小的服务器来改善负载平衡。这种技术的缺点是它增加了每个请求的成本。 （根据 31% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45352</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 04:43:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]当地人多年来一直对拉海纳山火风险发出警报</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45351</link>
      <description><![CDATA[当地人多年来一直对拉海纳野火风险发出警报
本文讨论了毛伊岛拉海纳发生的毁灭性野火，以及对此类事件缺乏预警和准备的情况。这场火灾造成 100 多人死亡，是美国现代历史上最严重的火灾。作者强调了这样一个事实：当地人多年来一直在警告野火风险，但他们的担忧基本上被忽视了。文章还探讨了导致火灾严重程度的历史和环境因素，例如土地私有化和制糖业的主导地位。夏威夷电力公司被指责为火灾的罪魁祸首，并已针对他们提起诉讼。文章强调社区和政府需要面对气候变化的现实，并采取行动预防未来的灾难。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45351</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 04:17:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周发生了多起公共图书馆炸弹威胁</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45350</link>
      <description><![CDATA[本周发生了多起公共图书馆炸弹威胁 
此网络内容讨论了最近一波针对美国各地公共图书馆的炸弹威胁。作者强调了这些威胁与围绕图书馆和图书馆员的右翼言论之间的联系。文章提到了具体事件，例如爱荷华市公共图书馆、伊利诺伊州弗农地区公共图书馆和加利福尼亚州戴维斯公共图书馆的炸弹威胁。这些威胁通常包括反 LGBTQ+ 言论，并被认为与政治分歧和意识形态冲突有关。作者强调，这些威胁并不正常，属于联邦犯罪。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45350</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 04:07:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 秘密文件线索揭示了隐藏的阿达尼投资者</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45349</link>
      <description><![CDATA[秘密文件线索揭示了隐藏的阿达尼投资者
此网页内容简要说明了 FT 试用订阅中包含的内容。 com 以及试验结束时会发生什么。它指出，在试用期间，用户将可以访问标准数字和高级数字套餐，其中包括全球新闻、分析、专家意见和精选新闻通讯。试用期结束后，如果不采取任何行动，用户将自动加入高级数字月度订阅计划，每月费用为 69 美元。但是，用户可以随时选择更改计划或取消。内容还提到可以通过信用卡、借记卡或 PayPal 进行付款。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45349</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 04:01:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科罗拉多州争议引发对加兹登旗帜含义的质疑</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45348</link>
      <description><![CDATA[科罗拉多州争议引发了对加兹登旗帜含义的质疑
科罗拉多州科罗拉多斯普林斯市爆发了一场争议，起因是一名 12 岁男孩因背包上贴有加兹登旗帜的补丁而被学校开除。学区为其行为进行了辩护，声称该旗帜现在被认为是种族主义的，并与奴隶制有关。然而，这面旗帜最初是作为反抗英国统治的象征而设计的，与奴隶制没有历史联系。该事件引发了有关言论自由保护和符号解释的问题。此后，学区改变了决定，允许学生返回时背包上可以看到国旗徽章。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45348</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 03:51:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>