<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 01 May 2024 15:16:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 2006 年，马丁·迈尔斯 (Martin Myers) 想要一支烟，最终因 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87388</link>
      <description><![CDATA[男子试图偷一根烟但失败，已经在监狱里呆了18年入狱
2006年，马丁·迈尔斯要了一根烟，结果因抢劫未遂而被判入狱18年。他被判处无期徒刑，这一判决引起了争议，并批评他根据个人的能力而不是做过的事来拘留他们。尽管该刑罚于 2012 年被废除，但迈尔斯和其他近 3,000 人仍在服刑。迈尔斯的母亲玛丽为他的获释而奋斗，分享了他狂野的青年时代和在监狱中挣扎的故事。迈尔斯面临着不实的指控、攻击和对生命的担忧。他的处境的不公正凸显了刑事司法系统的缺陷。 （根据故事文本的 43% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87388</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 15:16:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]问HN：谁在招聘？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87387</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：谁在招聘？ （2024年5月）
标题：询问 HN：谁在招聘？ （2024年5月）

您在寻找工作机会吗？在 news.ycombinator.com 上查看最新的招聘公司。公司会发布职位空缺地点，无论是对远程人员、实习生还是签证申请人开放。请记住，只有招聘公司才可以发布信息，招聘公司或招聘委员会不可以发布信息。要求评论者不要抱怨职位发布。读者只有在真正感兴趣的情况下才应该发送电子邮件。如需更多求职资源，请访问 hnjobs.u-turn.dev ，hnresumetojobs.com，hnhired.fly.dev，kennytilton.github.io/whoishiring/ 和 hnjobs.emilburzo.com。不要错过网站上的其他相关主题。kennytilton.github.io&lt; /b&gt;AskHN Who&#39;s Hiring 浏览器黑客新闻 AskHN Who&#39;s Hiring 页面的搜索工具]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87387</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 15:11:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] CenturyLink 让一对俄勒冈州夫妇两个月没有固定电话服务，然后 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87386</link>
      <description><![CDATA[CenturyLink 让用户两个月没有任何服务，然后向他们收取 239 美元的费用
CenturyLink 让一对俄勒冈州夫妇在两个月内无法使用固定电话服务，然后向他们收取了 239 美元的费用，用于在停电期间拨打虚拟 411 电话。 Kirstin Appel 和她的丈夫由于蜂窝服务质量差而只能依靠固定电话来应对紧急情况，自 1 月 20 日起服务不稳定，并于 1 月 27 日完全中断。尽管与客户服务人员多次交谈，但在 Ars 联系 CenturyLink 后问题才得到解决。这并不是 CenturyLink 第一次让客户长时间无法获得服务，此前俄勒冈州和明尼苏达州也曾发生过此类情况。该公司缺乏解决问题的紧迫性，引发了人们对客户服务和可靠性的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87386</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 15:10:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在凶杀案数量创历史新高之后，专家们提倡每月对犯罪嫌疑人进行刑事起诉 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87385</link>
      <description><![CDATA[两位专家主张每月发放津贴以遏制黑人对黑人的犯罪&lt; /a&gt;
在凶杀案历史性激增之后，专家们提倡每月发放津贴，以此作为遏制黑人对黑人犯罪的一种方式。美国黑人被谋杀的比率几乎是美国白人的八倍，内城区的年轻黑人作为受害者和肇事者受到的影响不成比例。拟议的津贴旨在解决贫困、受教育和就业机会有限等导致邻里暴力的系统性障碍。像“推进和平”这样的项目通过向高危人群提供现金津贴和支持服务，在减少枪击事件方面取得了成功。批评者反对付钱给人们遵守法律，但支持者认为这是创建更安全社区的必要投资。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87385</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 14:49:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌搜索结果正受到不准确的基础设施即代码样本的污染[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87384</link>
      <description><![CDATA[Google 搜索结果被有缺陷的人工智能编写的代码污染，令编码人员感到沮丧
Google 搜索结果受到 Pulumi AI 生成的不准确的基础设施即代码样本的污染，这让依赖搜索引擎获取准确信息的开发人员感到沮丧。该问题始于 Google 将 Pulumi 的 AI Answers 页面中 AI 生成的响应编入索引，导致搜索结果顶部出现不准确且无效的代码。开发者对人工智能生成的低质量内容导致搜索质量下降表示担忧。 Pulumi 已经承认了这个问题，并计划提高人工智能生成内容的准确性。尽管面临挑战，Pulumi 相信人工智能将随着时间的推移而不断改进。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87384</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 14:43:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 帕累托效率，以 Vilfredo Pareto 命名，是经济学中的一个概念，描述 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87383</link>
      <description><![CDATA[帕累托效率
帕累托效率（Pareto Efficiency），以维尔弗雷多·帕累托（Vilfredo Pareto）命名，是经济学中的一个概念，描述了一种情况，即以尽可能最有效的方式配置资源，使得一方不可能在不损害另一方的情况下变得更好。这一原则对于理解市场结果至关重要，并且可以通过在某些理想条件下的竞争市场来实现。然而，市场失灵、股权问题和现实世界场景的复杂性可能导致帕累托效率低下。了解帕累托效率有助于分析经济和社会系统，以确保资源的最优配置和公平。 （根据故事文本的 24% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87383</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 14:41:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]以分享新冠病毒基因组而闻名的病毒学家张永振被发现睡在床上 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87382</link>
      <description><![CDATA[第一个分享新冠病毒基因组的病毒学家在实验室关闭后睡在街上
以分享新冠病毒基因组而闻名的病毒学家张永振在他的实验室被上海公共卫生临床中心关闭后被发现睡在街上。争议似乎已经解决，并计划搬迁实验室。自 2020 年以来，张的研究成果不断减少，导致有人猜测其关闭是由于未经授权的数据共享。争议的真实性质尚不清楚，有关张的合同状况的报道相互矛盾。尽管存在争议，但张的国际赞誉和对新冠研究的贡献得到了广泛认可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87382</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 14:39:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对于 Bing 来说这是一个令人兴奋的消息，他们在美国搜索引擎市场的份额攀升至 13%！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87381</link>
      <description><![CDATA[Bing 在美国搜索引擎市场的份额攀升至 13%&lt; /a&gt;
对于 Bing 来说这是一个令人兴奋的消息，他们在美国搜索引擎市场的份额攀升至 13%！这种增长证明了他们不断努力为用户提供可靠、高效的搜索体验。随着越来越多的人转向 Bing 来满足搜索需求，很明显他们正在行业中留下印记。请密切关注 Bing，因为他们不断创新并扩大其在搜索引擎市场的影响力。 #Bing #SearchEngine #MarketShare #Innovation]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87381</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 14:33:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 谷歌敦促美国政府更新移民规则，以吸引更多人工智能[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87380</link>
      <description><![CDATA[谷歌敦促美国更新移民规则以吸引更多人工智能人才
谷歌敦促美国政府更新移民规则，以吸引更多人工智能人才，并警告称，如果政策不现代化，美国可能会错失宝贵的科技专家。该公司呼吁 Schedule A（预先认证为缺乏美国工人的职业清单）更加灵活并定期更新，以包括人工智能和网络安全角色。谷歌认为，当前的系统已经过时，阻碍了该领域广受欢迎的人才的招聘。随着人工智能人才竞争的加剧，公司正在努力寻找工程师和研究人员，导致工资上涨和激进的招聘行为。拜登总统关于人工智能的行政命令旨在解决该国人才短缺的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87380</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 14:29:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]特斯拉宣布裁员新车和超级充电团队，留下诸多疑问 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87379</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克在解雇超级充电团队之前获得了 1700 万美元的联邦充电补助金&lt; /a&gt;
特斯拉宣布裁员新车和超级充电团队，让许多人对埃隆·马斯克的动机感到好奇。尽管获得了 1700 万美元的联邦电动汽车充电补助金，马斯克还是解雇了 Supercharger 团队，引发了人们对其充电网络计划的质疑。特斯拉高效的充电网络以及以比竞争对手更少的成本建造充电站的能力让这一决定更加令人费解。此外，马斯克在接受政府资金的同时批评拜登并宣扬种族主义阴谋论的矛盾行为也加剧了争议。特斯拉超级充电网络的未来仍不确定，这让许多人对马斯克的下一步行动感到困惑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87379</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 14:25:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>