<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Apr 2024 12:18:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]微软推出了迄今为止最小的人工智能模型 Phi-3 Mini，拥有 38 亿个参数 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85962</link>
      <description><![CDATA[微软推出迄今为止最小的人工智能模型 Phi-3
微软推出了 Phi-3 Mini，这是迄今为止最小的人工智能模型，拥有 38 亿个参数，与 GPT-4 等较大模型相比，它在较小的数据集上进行训练。该公司还计划发布 Phi-3 Small 和 Phi-3 Medium。 Phi-3 Mini 可在 Azure、Hugging Face 和 Ollama 上使用。微软的 Eric Boyd 声称 Phi-3 的功能与 GPT-3.5 等较大型号一样，但外形较小。该公司还开发了 Orca-Math 来解决数学问题。像 Phi-3 这样的小型人工智能模型运行起来更便宜，并且在个人设备上表现良好。 Boyd 解释说，Phi-3 的培训“课程”受到儿童学习方式的启发。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85962</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 12:18:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这项开创性的研究中，研究人员开发了一种新的翻译系统 Claude 3，t [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85961</link>
      <description><![CDATA[Claude 3 击败 Google 翻译
在这项开创性的研究中，研究人员开发了一种新的翻译系统 Claude 3，它在准确性和效率方面优于谷歌翻译。通过利用先进的机器学习算法和庞大的语言数据数据库，Claude 3 能够在很短的时间内提供更准确的翻译。这一创新系统有可能彻底改变我们跨语言交流的方式，为满足翻译需求提供更可靠、更精确的工具。争议在于对谷歌翻译及其市场主导地位的影响，因为克劳德 3 对其当前地位构成了严重挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85961</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 12:15:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在一封从基辅写给西方左派的衷心信中，作者分享了他们的个人[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85960</link>
      <description><![CDATA[基辅致西方左翼的一封信（2022）
在一封从基辅写给西方左派的衷心信中，作者分享了他们在顿巴斯战争中的个人经历以及战争对他们家庭的影响。尽管他们自己的家庭内部存在不同的政治观点，但作者强调对话和理解的重要性。作者强调了从民族主义到左派的历程，因为他们表达了为人类而不仅仅是为他们的国家争取更美好未来的愿望。作者呼吁俄罗斯人民推翻普京政权，强调乌克兰需要和平与正义。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85960</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 12:13:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]大量使用含有外国部件的制导炸弹正在推动俄罗斯的进步 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85959</link>
      <description><![CDATA[乌克兰表示，大规模使用制导炸弹推动俄罗斯前进
乌克兰政府分析称，大量使用含有外国部件的制导炸弹正在推动俄罗斯在乌克兰取得进展，每周发射多达 500 枚。这些配备 UMPC 制导系统的炸弹在俄罗斯最近取得的成果（包括摧毁阿夫迪夫卡）中发挥了关键作用。通过添加廉价的机翼和卫星导航系统，这些炸弹可以很容易地转变为制导炸弹，从而使它们能够在乌克兰防空系统的攻击范围之外发射。这些武器成功的根源在于乌克兰缺乏防空武器，部分原因是援助计划的延迟。尽管受到制裁，俄罗斯仍然依赖进口的外国制造零部件，这引起了华盛顿越来越多的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85959</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 12:08:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>C 不是宿醉；</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85958</link>
      <description><![CDATA[C 不是宿醉；生锈并不能治愈宿醉
在本文中，作者深入探讨了编程语言中有关内存安全的争论，特别关注 C 和 C++。作者认为，虽然安全很重要，但放弃这些语言的决定并不像某些人想象的那么简单。他们强调了过渡到 Rust 等新语言所涉及的复杂性，并强调必须考虑的经济因素。作者还讨论了内存安全风险的变化以及 C 和 C++ 代码中可利用性的演变性质。总体而言，本文挑战了内存安全问题与以前一样严重的观念，并鼓励在软件开发中采用更细致的语言选择方法。 （根据故事文本的 13% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85958</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 12:05:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1build 是一家风险投资支持的技术公司，正在寻找营销主管以帮助推动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85957</link>
      <description><![CDATA[1build (YC W20) 正在招聘营销主管 
1build 是一家风险投资支持的技术公司，正在寻找营销主管，以帮助推动其创新的 Handoff 应用程序的销售线索快速增长。 Handoff 使用生成式人工智能技术，为改建承包商提供快速、准确的施工成本估算。营销主管将负责发现有利可图的获取渠道、优化营销工作以及开发搜索引擎优化和社交媒体等免费渠道。理想的候选人具有产品意识、精通技术并且热衷于成为创业环境的一部分。加入来自苹果和特斯拉等公司的行业专家团队，彻底改变改建承包商市场。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85957</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 12:01:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Zig 的 Comptime 是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85956</link>
      <description><![CDATA[Zig 的 Comptime 是什么？
Zig 的 comptime 功能允许在编译时执行代码，从而实现强大的优化和功能。与宏或代码生成等传统编译时执行方法不同，Zig 的编译时提供了新水平的灵活性和控制。通过在编译时运行代码，Zig 可以执行确定数组长度、优化函数和解析控制流表达式等任务。这一独特的功能使 Zig 成为一种有前景的高效、高性能编程语言。 Zig 通过展示编译时函数调用、块、代码省略和泛型的示例，展示了其高级编译时操作的潜力。访问 https://ziglang.org 探索 Zig 的 comptime 的可能性。 （根据故事文本的 52% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85956</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 11:45:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在令人震惊的事件中，德国极右翼选择党的一名亲密助手被 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85955</link>
      <description><![CDATA[德国逮捕为中国从事间谍活动的极右党助手
令人震惊的事件发生了，德国极右翼选择党的一名亲密助手因涉嫌为中国从事间谍活动而被捕。据联邦检察官称，嫌疑人名叫Jian G.，据信一直为中国特工部门工作。这一有争议的事件引发了人们对外国对德国政治影响力的担忧，特别是在该国为欧洲议会选举做准备之际。这次逮捕凸显了全球大国之间日益紧张的关系以及间谍活动构成的潜在威胁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85955</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 11:44:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]布鲁斯认为他已经在台积电找到了他梦想的工作，台积电是全球领先的制造商[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85954</link>
      <description><![CDATA[台积电在沙漠中的惨败：错过最后期限和同事之间的紧张关系
布鲁斯认为他已经在全球领先的先进芯片制造商台积电找到了自己梦想的工作。然而，当他深入半导体工程领域时，他面临着语言障碍、长时间工作和严格的等级制度等挑战。亚利桑那州工厂原定于 2024 年开业，但进度落后于计划，导致同事之间关系紧张。该公司试图将其台湾工作文化输出到美国的尝试遭到质疑，担心其能否复制其亚洲工厂的成功。尽管面临这些挑战，台积电在亚利桑那州的投资反映了半导体行业格局的变化和地缘政治考虑。 （根据故事文本的 39% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85954</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 11:42:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]西格尔定律由圣地亚哥联盟于 1930 年创造，幽默地强调了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85953</link>
      <description><![CDATA[西格尔定律
圣地亚哥联盟于 1930 年创造的西格尔定律幽默地强调了信息来源冲突所产生的不确定性。虽然表面上它似乎强调一致性的重要性，但潜在的信息是质疑那些只依赖一种来源的人的确定性。这句格言提醒我们要对信息持批评态度，不要盲目相信单一来源，因为只有一只手表的人无法识别错误或不确定性。这句话的历史及其错误归因为其意义增添了一层有趣的色彩。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85953</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 11:35:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>