<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Aug 2023 09:12:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 科技投资者应开始支持工人拥有的合作社（2021）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43992</link>
      <description><![CDATA[科技投资者应开始支持工人所有的合作社（2021） 
工人所有的合作社，也称为合作社，正在成为挑战传统创业模式的高度弹性的技术驱动型公司。数据显示，合作社的存活率较高，其中 76% 的企业能在头五年内存活下来，而其他初创企业的这一比例为 50%。对于吸引投资的合作社，成活率提高到92%。这些工人拥有的合作社涵盖了经济的各个领域，现在开始扰乱科技行业。平台合作社是工人拥有的合作社的一个子集，为音乐流媒体、出租车叫车、食品配送和快递服务等行业提供替代方案。工人拥有的合作社背后的想法是让零工经济工人控制自己的劳动条款和工资。虽然公共机构的赠款投资很常见，但私人机构对工人拥有的合作社的投资仍然很少。然而，一些风险投资公司已经开始探索合作社的投资机会，利用可赎回优先股和基于收入的融资等结构。尽管大多数风险投资家和合作社的动机仍然存在冲突，但向另类投资模式的转变被视为工人拥有的合作社的积极发展。虽然合作公寓可能不适合传统的增长和退出模式，但它们可以为寻求投资组合多元化的投资者提供稳定的回报。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43992</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 09:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]荷兰电动自行车制造商VanMoof破产，骑手陷入困境</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43991</link>
      <description><![CDATA[荷兰电动自行车制造商 VanMoof 破产，骑手陷入困境
荷兰电动自行车制造商 VanMoof 以其时尚的设计和智能手机应用程序集成而闻名，现已破产，导致客户陷入困境。 VanMoof 的自行车经常被比作电动自行车领域的特斯拉，在阿姆斯特丹及其他地区的通勤者中很受欢迎。然而，该公司独特的设计和专有零件使得维修变得困难，一些自行车维修店拒绝维修 VanMoofs。该公司的破产还让客户对保修维修和更换零件的可用性感到担忧。 VanMoof 的创始人目前正在就重振公司进行谈判，但对于像 Brian Rueterkemp 这样的客户来说，未来仍然不确定，他现在担心如果自行车坏了如何修理。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43991</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 09:00:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：具有热重载功能的 Docker 剧作家 – 简单的测试自动化</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43990</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Docker 中的 Playwright 热重载 – 简单的测试自动化
GitHub 上的这个项目提供了一个在 Docker 中通过热重载运行 Playwright 测试的解决方案。该项目的目的是通过启用热重载来消除为每个测试更改重建 Docker 的需要。用户只需更改测试文件夹中的测试文件并运行命令“docker-compose up”即可查看更改。该项目与其他项目的不同之处在于，它提供了一种简单而有效的方法，可以在 Docker 环境中使用 Playwright 来自动化测试脚本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43990</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 08:59:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]丹麦云主机称客户在勒索软件攻击后“丢失了所有数据”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43989</link>
      <description><![CDATA[丹麦云主机称客户在勒索软件攻击后“丢失了所有数据”&lt; /a&gt;
丹麦云主机 CloudNordic 宣布，其数据中心系统遭受勒索软件攻击后，大多数客户丢失了所有数据。攻击背后的网络犯罪分子关闭了所有系统，包括网站和电子邮件，以及加密的客户系统和网站。 CloudNordic 表示，攻击者可以访问该公司的管理系统，从而可以加密整个磁盘。该公司认为，由于将受感染的系统从一个数据中心转移到另一个数据中心，攻击加剧了。 CloudNordic 和 Azero（均属于 Certiqa Holding）正在努力从头开始重建客户的网络和电子邮件系统，但没有他们的数据。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43989</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 08:36:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 单一应用程序的 CIAM</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43988</link>
      <description><![CDATA[单个应用程序的 CIAM
本文讨论了使用 CIAM（客户身份和访问管理）服务器的好处，即使您只有一个应用程序也是如此。虽然集成其他 SaaS 产品来支持单个自定义应用程序很常见，但使用 CIAM 系统仍然有价值。通过使用 CIAM 服务器，可以通过配置轻松使用与登录相关的功能，从而节省了从头开始实现的工作量。本文重点介绍了可以通过 CIAM 系统启用的特定功能，例如 WebAuthn/密码、社交登录和魔术链接。这些功能改善了用户体验和转化率，虽然可以手动实现，但使用 CIAM 系统可以简化流程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43988</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 08:25:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]家乐氏将就墨西哥营养标签规则展开战争</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43987</link>
      <description><![CDATA[家乐氏将就墨西哥的营养标签规则发起战争 
家乐氏正与墨西哥政府就该国的营养标签规则展开斗争。 2019 年实施的一项政策要求生产不健康食品的公司在其包装正面添加警告标签。这些标签教育消费者有关糖和脂肪含量过高的信息。此外，任何带有警告标签的食品都禁止在其包装上展示吉祥物。以其吉祥物托尼老虎和巨嘴鸟山姆而闻名的家乐氏已经就这一政策起诉墨西哥政府。可口可乐和卡夫亨氏等其他公司也在寻找利用标签规则漏洞的方法。美国正在考虑实施类似政策，但可能面临法律挑战和国际贸易争端。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43987</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 08:18:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]调查显示，四分之一的科技专业人士准备离职</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43986</link>
      <description><![CDATA[调查显示，四分之一的科技专业人员已准备好离职
根据对 8,400 名高管、专业人士和办公室职员的调查，四分之一的 IT 专业人士正在考虑在未来六个月内辞职。造成这种离开的主要原因是繁重的工作量、压力以及与远程工作相关的孤立。报告估计，这可能会让美国雇主损失超过 1,450 亿美元。此外，31% 考虑辞职的 IT 专业人员表示，他们的心理健康状况受到影响。尽管面临这些挑战，84% 的 IT 专业人员仍然希望至少在某些时候继续远程工作。该报告的作者认为，造成消极工作环境的原因是缺乏资源、工具和支持，而不是远程工作本身。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43986</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 08:17:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>具有 32k 上下文长度的开源 LLM</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43985</link>
      <description><![CDATA[32k上下文长度的开源LLM
该博客文章讨论了一篇题为“长颈鹿：法学硕士中扩展上下文长度的冒险”的新论文的发布。本文探讨了大型语言模型 (LLM) 中上下文长度外推的概念，该模型用于自然语言建模任务。作者介绍了一个名为 Giraffe 的新模型系列，该模型是在基础 LLaMA 和 LLaMA2 模型的基础上进行微调的。他们在 HuggingFace 上发布了 4k、16k 和 32k 长颈鹿模型及其权重。该论文还讨论了在较长上下文中训练模型的挑战，并提出了新方法，包括截断。作者引入了新的评估任务，重点关注准确性而不是文本连贯性。他们承认该领域仍然存在悬而未决的问题，并表示有兴趣进一步研究。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43985</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 06:49:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Show HN：自动化复杂的手动业务流程</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43984</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：自动化复杂的手动业务流程
ToolJet 是一款功能强大的自动化工具，可以简化复杂的手动业务流程。 ToolJet 能够与 50 多个数据源和 API 集成，包括 SQL、Snowflake、AWS S3 和 Zendesk 等流行平台，让用户可以轻松地从各种来源获取或放入数据。这种多功能工具简化了工作流程，消除了耗时的手动任务。无论您是小型企业主还是大型企业，ToolJet 都能提供无缝的解决方案来自动化您的业务流程并提高生产力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43984</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 06:41:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]日本开始排放福岛处理过的放射性水</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43983</link>
      <description><![CDATA[日本开始排放福岛处理过的放射性水
日本已开始将福岛核电站处理过的放射性水排入太平洋，尽管围绕该计划的争议不断。自 2011 年海啸以来，这些水一直被用来冷却反应堆，目前储存在现场周围的水箱中。去除这些水是设施退役的关键一步。整个排放过程预计长达40年。释放的水中含有氚，这是一种很难从水中去除的氢同位素。日本坚称所有其他放射性元素均已被过滤掉。国际原子能机构（IAEA）将监测排放过程并采集水和鱼的样本。中国已对该计划提出正式投诉，称其“极其自私”，并禁止从福岛和东京地区进口日本海鲜。韩国也表达了担忧，并禁止从福岛进口鱼类和食品。首尔发生了抗议活动，一些人试图闯入日本大使馆。福岛第一核电站在 2011 年海啸中遭到严重破坏，造成了自 1986 年切尔诺贝利事故以来世界上最严重的核灾难。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43983</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 05:56:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>