<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 21:09:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 波音公司的星际航线飞船目前停靠在国际空间站（IS [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94775</link>
      <description><![CDATA[波音公司的星际客机在国际空间站外停靠时发生 5 处泄漏
波音公司的星际客机目前停靠在国际空间站 (ISS)，其服务舱发生了 5 处氦气泄漏，此前已知的泄漏已有 3 处。尽管存在这些问题，NASA 仍然对飞船将两名宇航员安全送回地球的能力充满信心。泄漏发生在推进器系统中，该系统使用氦气运行，不会燃烧或产生毒性。NASA 已保证飞船有足够的氦气来完成任务。然而，星际客机在对接过程中面临多个技术问题，包括推进器故障和 RCS 氧化剂隔离阀出现问题。根据 NASA 与波音公司签订的价值 43 亿美元的商业载人航天计划合同，该航天器计划最早于 6 月 18 日脱离对接。这次任务对波音公司来说至关重要，尤其是因为 NASA 的另一个商业合作伙伴 SpaceX 已成功将 8 名机组人员送往国际空间站。在 Starliner 获准进行常规运营之前，持续存在的问题可能需要进一步修复。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94775</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:09:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.techdirt.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94774</link>
      <description><![CDATA[欧洲内容删除法清除互联网上的合法内容
标题：欧洲内容删除法清除互联网上的合法内容
网站：www.techdirt.com


旨在遏制非法言论的欧洲内容删除法已导致 Facebook 和 YouTube 等平台上的合法内容被广泛删除。《言论自由的未来》的一份报告显示，在法国、德国和瑞典，87.5% 至 99.7% 被删除的评论是合法的。德国的严格法律，尤其是《NetzDG》，导致合法内容被删除的比例最高。该研究分析了近 130 万条评论，发现大多数删除的内容都是一般性意见表达，而不是仇恨言论或非法内容。这引发了人们对这些法律的有效性和后果的质疑，表明由于地缘政治格局的变化和严格的合规要求，这些法律可能会随着时间的推移而恶化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94774</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:09:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “恐怖谷”理论描述了人们在遇到类似人类的生物时所感到的不适[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94773</link>
      <description><![CDATA[“恐怖”是一种失去控制的体验
“恐怖谷”描述了人们在遇到几乎但不完全真实的类人模拟时所感到的不适。传统理论认为，这种不安源于预期的人类外表或行为的偏差，但这些理论难以定义什么是“恐怖”偏差。文章认为，恐怖的感觉不仅仅是检测差异，还与个人欲望和社会需求相关的未满足的期望有关。它假设大脑专注于特定的刺激，比如面部表情，当这些刺激与人们希望看到的不一致时，就会产生不适。这种细致入微的观点整合了注意力、感知和情绪反应，表明恐怖谷是更广泛的认知系统的一部分。 

争议：本文强调主观体验而非客观相似性衡量标准，从而挑战了既定理论。

独特见解：恐怖谷与未满足的欲望和社会期望有关，而不仅仅是偏离常态，这一观点为这一现象提供了新的视角。（基于 70% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94773</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:06:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 国际能源署 (IEA) 预测本十年石油产量将大幅过剩 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94772</link>
      <description><![CDATA[IEA 称，随着需求达到峰值，本十年将出现大量石油过剩
国际能源署 (IEA) 预测，随着全球需求达到峰值且供应持续增长，本十年将出现大量石油过剩。受电动汽车兴起和燃油效率提高的推动，预计到 2029 年，世界石油消费量将稳定在 1.056 亿桶/天。与此同时，石油产量（尤其是美国的石油产量）将超过需求 800 万桶/天，形成自 COVID-19 封锁以来最大的缓冲。这可能会降低油价。

尽管需求强劲且地缘政治紧张，但油价一直徘徊在每桶 80 美元左右。国际能源署指出，虽然印度和中国等新兴经济体的石油消费量将增长，但发达国家的石油消费量将下降。各大石油公司正在调整战略，一些公司专注于可再生能源，另一些则坚持使用碳氢化合物。

IEA 的预测过去曾受到批评和不准确之处，例如高估供应紧缩和低估俄罗斯产量。清洁能源转型速度慢于预期，对这些预测构成风险。美国共和党领导人批评 IEA 受到气候目标的影响。该报告还强调，以美国为首的非 OPEC 石油供应增长将超过需求增长，这可能会减少 OPEC+ 的市场份额。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94772</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:05:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 前总统唐纳德·特朗普在海湖庄园会见了比特币矿业高管，讨论 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94771</link>
      <description><![CDATA[特朗普活动中的比特币矿工表示，他认为比特币可以帮助赢得人工智能军备竞赛
前总统唐纳德·特朗普在海湖庄园会见了比特币矿业高管，讨论了比特币在与中国的人工智能军备竞赛中为美国提供支持的潜力。与会者包括 Riot Platforms 和 Marathon Digital Holdings 等顶级行业参与者。特朗普最近被判犯有 34 项重罪，他对比特币挖矿如何解决美国能源短缺问题并创造就业机会表现出浓厚的兴趣。他强调了将比特币挖矿留在美国的重要性，并对中央银行数字货币 (CBDC) 表示担忧。此次会议是更广泛的努力的一部分，旨在使加密货币成为 2024 年大选的关键问题，行业领袖承诺为特朗普的竞选活动提供大量资金支持。此次活动凸显了特朗普对加密货币日益增长的支持，与拜登政府的监管立场形成鲜明对比。（基于 82% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94771</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:01:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《The Millions》的“题词艺术”中，作者反思了他们一生的习惯 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94770</link>
      <description><![CDATA[题词的艺术
在 The Millions 的“题词的艺术”中，作者回顾了他们一生收集潜在题词的引语的习惯，尽管他们从未在自己的作品中使用过。他们探索了题词的魅力和功能，强调它们不仅仅是文学装饰品；它们为作品设定了基调、主题和背景。作者讨论了各种例子，例如菲利普·罗斯在《愤慨》中对 E.E. 卡明斯的使用，以及詹妮弗·伊根在《暴徒来访》中对普鲁斯特的引用，以说明题词如何丰富叙事。他们批评詹姆斯·弗兰科对普鲁斯特的使用不太有效，认为这更像是一种合法性的尝试，而不是一种有意义的联系。这篇文章突出了托马斯·品钦的题词的巧妙之处，尤其是在《反抗白昼》和《性本恶》中，它们简洁而生动地概括了复杂的主题。作者总结道，虽然题词很有力量，但必须深思熟虑地使用它们，而不能只为它们本身。（基于 68% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94770</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:01:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 八名前 SpaceX 员工已对该公司及其首席执行官 El [...] 提起诉讼。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94769</link>
      <description><![CDATA[马斯克、SpaceX 被前员工起诉，指控其性骚扰和报复
八名前 SpaceX 员工已对该公司及其首席执行官埃隆·马斯克提起诉讼，指控马斯克在他们指责 SpaceX 容忍性骚扰后下令解雇他们。这些员工在 2022 年散发了一封批评马斯克公开行为的公开信后被解雇。诉讼称，马斯克营造了一种充满敌意的工作环境，将女性视为性对象并宣扬淫秽的玩笑。SpaceX 总裁格温·肖特韦尔为公司辩护，称这些指控具有误导性。诉讼旨在让马斯克对所谓的不当行为和报复性解雇承担个人责任。这一法律行动是在国家劳工关系委员会提出相关投诉之后采取的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94769</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:59:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>展示 HN：真实新闻还是讽刺？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94768</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：真实新闻还是讽刺？用这个游戏测试你的能力
标题：展示 HN：真实新闻还是讽刺？用这个游戏测试你的能力
网站：www.hackernewssatire.com

摘要：
“真实新闻还是讽刺？”是一款引人入胜的游戏，旨在测试您区分真实新闻和讽刺标题的能力。该网站提供了一系列荒谬而又可信的标题，例如“80% 的 iCloud 存储都是模糊的月球照片”和“NASA 正在开发更大的望远镜来拍摄你的妈妈”。这款游戏巧妙地突出了当今媒体领域中现实与讽刺之间经常模糊的界限。值得注意的是，一些标题涉及有争议的话题，例如“俄亥俄州五年级学生对被迫生孩子的朋友现在只谈论婴儿的事情感到恼火”，这可能会引起强烈的反应。这款游戏提供了一种独特而有趣的方式来挑战你的媒体素养技能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94768</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:58:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：face-swap.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94767</link>
      <description><![CDATA[Show HN：100% 免费在线换脸工具
标题：Show HN：100% 免费在线换脸工具
网站：face-swap.io

成为任何人

使用我们的换脸工具，您可以变成任何您喜欢的人——您最喜欢的名人、宠物或朋友。只需上传您的照片，然后观看该工具完美地交换面孔，产生搞笑和娱乐的效果。在社交媒体上分享您的转变，用您的创造力和幽默感让每个人都惊叹不已。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94767</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:40:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>富国银行已解雇了在键盘上“模拟”活动以显得真实的员工[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94766</link>
      <description><![CDATA[富国银行解雇员工，原因是他们在远程工作时“模拟”使用键盘以显示工作效率。此举凸显了该银行为确保员工真正高效而采取的严格措施。争议在于如此密切地监控员工活动的道德影响，引发了人们对远程工作环境中的隐私和信任的质疑。这一事件凸显了雇主和雇员在适应疫情后新的工作规范方面面临的持续挑战和紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94766</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:23:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>