<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Mar 2024 12:18:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>“Codel”项目是一个自主开源人工智能开发代理，可以执行复杂的任务 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80872</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Codel – 自主开源人工智能开发者代理
“Codel”项目是一个自主的开源人工智能开发代理，可以使用终端、浏览器和编辑器执行复杂的任务和项目。它在安全的 Docker 环境中运行，自动检测下一步，从网络获取信息，将历史记录保存在 PostgreSQL 数据库中，并具有现代化的 UI。它需要 golang、nodejs 和 docker 才能运行。该项目旨在通过提供带有内置浏览器和文本编辑器的自托管解决方案来脱颖而出。该路线图包括浏览器输出流和更好的代理运行方式等功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80872</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 12:18:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2020 年，科学家相信他们在 Ve [...] 上发现了一种潜在的生物特征气体——磷化氢。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80871</link>
      <description><![CDATA[人们对生物特征狩猎外星人方法的怀疑与日俱增 
2020 年，科学家相信他们在金星上发现了一种潜在的生物特征气体——磷化氢，这表明外星生命的存在。然而，围绕这种说法存在争议，这种气体的存在及其对外星生命的影响尚不确定。在系外行星上寻找生物特征面临着挑战，包括未设想的替代方案的问题以及排除非生物解释的困难。虽然一些研究人员怀疑氧气和甲烷等生物特征的有效性，但其他研究人员仍在继续寻找外星生命的确切证据。尽管存在不确定性，天体生物学界仍然致力于推进研究并了解生物特征检测的复杂性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80871</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 12:07:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Promoted.ai 是一家尖端科技公司，正在彻底改变在线搜索的相关性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80870</link>
      <description><![CDATA[Promoted.ai (YC W21) 正在招聘企业 AE（销售） 
Promoted.ai 是一家尖端科技公司，正在彻底改变搜索与在线市场和电子商务巨头的相关性。通过利用先进的 ML 和 LLM 技术，我们通过卓越的搜索、推荐和原生广告将收入提高了 5-10%。我们正在寻找熟练的企业客户经理来推动销售并确保与顶级客户达成高价值交易。如果您在 SaaS 销售方面拥有良好的业绩记录、在复杂的企业环境中表现出色并拥有出色的沟通技巧，我们希望您加入我们的团队。与我们一起塑造搜索技术的未来，享受充满活力、快节奏的工作环境。立即申请！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80870</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 12:01:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]FXYT 是一种微型画布着色语言，具有 36 个基于堆栈的命令，可在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80869</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：FXYT – 微小、深奥、基于堆栈、后缀、画布着色语言
FXYT 是一种微型画布着色语言，具有 36 个基于堆栈的命令，可评估 256x256 画布的每个单元格的输入代码以确定其颜色。受 Tixy 的启发，FXYT 使用自己的后缀表示法语言来确定颜色。评估后数据堆栈上的前 3 个值代表单元格颜色的 RGB 分量。 FXYT 支持时间相关代码，允许超过 256 次迭代进行颜色变化。该项目提供了有关坐标、数据堆栈、循环控制堆栈、颜色、整数、算术运算等的详细文档。 FXYT 通过使用基于堆栈的语言提供独特的画布着色方法而脱颖而出。 （根据故事文本的 42% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80869</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 11:43:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 使用 PBDB Navigator 深入古生物学数据库！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80868</link>
      <description><![CDATA[通过空间、时间和分类探索古生物学数据库
使用 PBDB Navigator 深入研究古生物学数据库！通过空间、时间和分类学探索古代生命的世界。探索中国东部的寒武纪三叶虫、美国西部的侏罗纪恐龙或古地理中的二叠纪植物。按时间间隔过滤地图并放大时间刻度以揭开过去的秘密。立即开始您的旅程，在 paleobiodb.org 解开古生物学的奥秘.]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80868</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 11:10:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]头条新闻可能很耸人听闻，但现实并不那么可怕。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80867</link>
      <description><![CDATA[除了传播性阿尔茨海默病的头条新闻之外，科学家还发现了朊病毒的案例
头条新闻可能很耸人听闻，但现实并不那么可怕。 《自然医学》发表的一系列病例显示，接受人类尸体生长激素的患者患上了早发性阿尔茨海默氏症。这是第一例有记录的阿尔茨海默病医源性传播病例，可能与朊病毒有关。受污染的激素含有β淀粉样斑块，导致这种疾病的独特形式。虽然这些发现对阿尔茨海默氏症的治疗有影响，但一些专家警告不要得出明确的结论，这表明需要更多的研究。这一发现挑战了阿尔茨海默病的传统观点，并提出了关于其起源和潜在治疗方法的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80867</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 11:09:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]VLC，一款流行的媒体播放器，最近在 Twitter 上发表了大胆声明，宣称 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80866</link>
      <description><![CDATA[VLC：应用商店是一个错误
流行的媒体播放器 VLC 最近在 Twitter 上发表了大胆声明，宣称应用商店是一个错误。争议源于他们认为应用商店限制用户自由和对自己设备的控制。他们认为用户应该能够不受限制地从任何来源下载和安装软件。这种观点挑战了当前的应用商店模式，并提出了有关数字发行未来的重要问题。这是对科技行业发人深省的看法，引发了用户和开发者之间的激烈辩论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80866</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 10:41:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]比亚迪突破性的新款海鸥电动车，售价低于 10,000 美元，在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80865</link>
      <description><![CDATA[比亚迪的新款电动汽车起价不到 1 万美元，引起了竞争对手的恐惧
比亚迪突破性的新款海鸥电动车售价低于 10,000 美元，震惊了整个行业。这款经济实惠的电动汽车被称为“兰博基尼迷你车”，以其令人印象深刻的功能和设计而引人注目。由于比亚迪的成功引发了人们对竞争和市场份额的担忧，美国汽车制造商感受到了压力。随着价格实惠的电动汽车的兴起，福特和通用汽车等公司正在将重点转向小型电动汽车，以保持竞争力。比亚迪的创新方法和高性价比的生产方式正在树立行业新标准，迫使竞争对手重新思考他们的策略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80865</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 09:54:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在一项有争议的举动中，欧盟进行了匿名加密货币支付[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80864</link>
      <description><![CDATA[匿名加密钱包现已在欧盟非法
作为新反洗钱法的一部分，欧盟将使用自我托管钱包的匿名加密货币支付定为非法，这是一项颇具争议的举措。欧盟议会多数议员批准了这一决定，只有两名议员反对。欧洲议会议员帕特里克·布雷耶批评了这一禁令，认为它侵犯了金融自由和人权。欧洲公民历来抵制现金支付限制，许多人将匿名支付视为基本的个人自由。专家警告说，这些法律对犯罪的影响可能微乎其微，但同时严重限制了财务自由。该批准引发了人们对欧盟金融隐私未来的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80864</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 09:33:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加压素缺乏：自闭症谱系障碍 (ASD) 社交障碍和体液失衡的驱动因素？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80863</link>
      <description><![CDATA[加压素缺乏：自闭症谱系障碍社交障碍和体液失衡的驱动因素？ [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id= 39798282)
在本文中，作者讨论了加压素缺乏在导致自闭症谱系障碍 (ASD) 患者社交障碍和体液失衡方面的潜在作用。他们强调了历史上的命名惯例，这些惯例阻碍了对加压素中枢神经系统功能的理解，特别是在调节社会行为方面。作者提出的证据支持这样的假设：脑加压素缺乏可能会导致自闭症谱系障碍患者的社交障碍和体液失衡。他们还讨论了这一假设对于识别可能从加压素治疗中受益的个体的影响，并呼吁进一步研究以探索加压素缺乏与自闭症谱系障碍（ASD）医学合并症之间的关系。 （根据 64% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80863</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 09:32:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>