<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2024 12:31:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 中国研究人员发现，沙漠苔藓Syntrichia caninervis [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97502</link>
      <description><![CDATA[科学家发现沙漠苔藓“可在火星上生存”

中国研究人员发现，沙漠苔藓Syntrichia caninervis（生长在南极洲和莫哈韦沙漠等恶劣环境中）可在类似火星的条件下生存，包括极寒、高辐射和干旱。这种苔藓可通过改造火星岩石表面以支持其他植物，在火星上建立生命方面发挥关键作用。该研究发表在The Innovation上，展示了苔藓的恢复力，可从严重脱水和极端温度下恢复，甚至在暴露于伽马射线后也能茁壮成长。然而，斯图尔特·麦克丹尼尔教授和阿加塔·祖潘斯卡博士等专家警告称，尽管这些发现很有希望，但它们并不能证明苔藓能够显著促进氧气的产生或维持火星上的长期生长。维格·瓦梅林克博士还指出了这项研究的局限性，例如没有使用类似火星的土壤。尽管存在这些挑战，爱德华·吉南教授还是对这项研究表示赞赏，并表示苔藓可能是未来火星殖民的先驱。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97502</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 12:31:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 列奥纳多·达·芬奇：“不能超越老师的学生是可怜的。”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97501</link>
      <description><![CDATA[列奥纳多达芬奇：“不能超越老师的学生是可怜的。”
列奥纳多达芬奇的名言“不能超越老师的学生是可怜的”，强调了学习中成长和进步的重要性。这表明，真正的卓越不是通过复制导师的知识来实现​​的，而是通过超越他们的成就来实现的。这一原则确保每一代人都以前一代人为基础，突破知识和创新的界限。

然而，更深层次的哲学解释表明，超越大师不仅仅是获取知识——它还需要挑战既定的规范和开辟新的道路。这种观点重视独立思考和个人成长，强调质疑和探索以提供新见解的重要性。苏格拉底、伽利略和达尔文等历史人物都通过挑战导师的信念和推动人类前进来体现这一点。

从本质上讲，达芬奇的名言鼓励我们重视思想独立并努力不断进步，确保进步是一项集体努力，每一代人都超越上一代。这种对智慧和卓越的追求既尊重又挑战前人的教诲。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97501</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 12:27:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：en.wikipedia.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97500</link>
      <description><![CDATA[《神经漫游者》于今天上映 40 周年
标题：《神经漫游者》于今天上映 40 周年
网站：en.wikipedia.org

《神经漫游者》是威廉·吉布森 1984 年创作的一部开创性的科幻小说，标志着赛博朋克流派的开端。这部处女作是 Sprawl 三部曲的一部分，讲述了亨利·凯斯的故事，他是一名名誉扫地的黑客，受雇从事与强大人工智能相关的最后一项工作。吉布森的作品受到黑色小说和亚文化的影响，曾获得星云奖、菲利普·迪克奖和雨果奖。尽管吉布森最初担心被电影《银翼杀手》所掩盖，但《神经漫游者》成为了一部开创性的作品。这部小说独特的俚语和控制论主题具有开创性。有争议的是，吉布森对反乌托邦未来和控制论增强的描绘引发了关于技术在社会中的作用的争论。（基于 41% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97500</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 12:20:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 巴基斯坦木尔坦（美联社）——巴基斯坦一家法院判处一名基督徒男子 Ehsan Shan [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97499</link>
      <description><![CDATA[巴基斯坦法院因社交媒体帖子判处男子死刑
巴基斯坦木尔坦（美联社）——巴基斯坦一家法院判处一名基督徒男子 Ehsan Shan 死刑，原因是他在社交媒体上分享了被视为针对穆斯林的仇恨内容。去年，旁遮普省发生了一起针对基督徒的暴力暴徒袭击事件，当时穆斯林男子因被指控亵渎《古兰经》而烧毁了房屋和教堂。Shan 没有参与亵渎古兰经，而是在 TikTok 上转发了被污损的《古兰经》页面。他的律师计划对该判决提出上诉。有争议的是，当地牧师 Naveed Kashif 质疑对 Shan 的严厉判决，而那些对暴徒暴力负责的人却没有受到惩罚。在巴基斯坦，亵渎指控往往会导致严重后果，包括暴民暴力和杀戮，甚至没有正式处决。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97499</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 12:12:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《对角线主义、宇宙右派和阴谋冰沙》一书中，作者探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97498</link>
      <description><![CDATA[对角主义、宇宙右派和阴谋论
在《对角主义、宇宙右派和阴谋论》一书中，作者探讨了个人从左翼意识形态向极右翼空间转变的令人费解的现象，威廉·卡利森和奎因·斯洛博迪安将这一现象称为“对角主义”。对角主义超越了传统的左右政治，将整体和精神信仰与对个人自由的坚定捍卫和对议会政治的根深蒂固的愤世嫉俗融合在一起。这种转变在纳奥米·沃尔夫和拉塞尔·布兰德等人物身上显而易见，他们信奉阴谋论思维和极右翼意识形态。文章强调了对生态政治的拒绝和一种新形式的否定主义的兴起，这种否定主义承认气候变化但否认其重要性。这一运动被称为“嬉皮怪诞”，将反主流文化元素与反建制情绪融合在一起，缺乏政治分析。争议在于否认西方文明的必要变革，激起本能反应并为现状提供掩护。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97498</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 12:06:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《Backpacker》的这篇文章中，作者讲述了观看沃纳的经历[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97497</link>
      <description><![CDATA[与熊生物学家一起观看“灰熊人”
在 Backpacker 的这篇文章中，作者讲述了他们与熊生物学家 Wesley Larson 一起观看沃纳·赫尔佐格的纪录片“灰熊人”的经历。这部纪录片记录了蒂莫西·特雷德威尔在卡特迈国家公园与棕熊的生活以及他的悲惨结局，拉森对其进行了剖析，他对特雷德威尔的行为提供了专业的见解。拉森解释说，由于食物资源丰富，阿拉斯加沿海地区的熊对人类更加宽容，但他批评特雷德威尔忽视了攻击性迹象并给动物带来压力。他还讨论了关于哪只熊应该为特雷德威尔的死负责的争议，并强调特雷德威尔保护熊的使命是错误的，最终是有害的。拉尔森强调了使用熊喷雾等威慑物在人与熊的互动中保持控制的重要性。文章强调了特雷德威尔相信自己可以主宰熊的悲剧讽刺和他死亡的残酷现实。（基于 94% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97497</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 12:06:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 数据中心的电弧焊机：可能出现什么问题？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97496</link>
      <description><![CDATA[数据中心的电弧焊机：可能出现什么问题？
在本周的 The Register 版“谁，我？”中，我们听到了“安德鲁”的讲述，他是 20 世纪 60 年代和 70 年代的 IBM 客户工程师。安德鲁的任务是修复证券交易所高速撞击式打印机的破裂框架，他利用电弧焊技能成功完成了这项工作。多年后，另一名员工尝试进行类似的修复，但失败了，导致火灾警报触发疏散，并给证券交易所造成了昂贵的停工。令人惊讶的是，安德鲁被指责多年前将便携式焊机留在现场。这个故事凸显了假设技能可以在没有适当培训的情况下轻松获得的陷阱。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97496</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 12:04:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 电子商务安全公司 Sansec 披露了一起影响电子商务供应链的攻击 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97495</link>
      <description><![CDATA[超过 10 万个网站受到 Polyfill.io 供应链攻击
电子商务安全公司 Sansec 披露了一起影响 Polyfill JS 服务的供应链攻击，影响了超过 10 万个网站。此次攻击涉及一名恶意行为者自 2023 年 6 月以来控制多个域名来传播恶意软件。最初，只有 cdn.polyfill.io 域名被标记，但该列表后来扩展到包括多个其他域名。该恶意软件以移动设备为目标，将用户重定向到体育博彩网站，并通过复杂的方法逃避检测。原创者 Andrew Betts 否认与此有关，并建议从网站中删除 Polyfill。CloudFlare 推出了一项服务，通过将 URL 重写为安全版本来缓解此问题。此事件凸显了第三方脚本的安全风险以及对子资源完整性 (SRI) 检查等强大安全措施的需求，尽管由于 Polyfill 的动态代码生成，SRI 对 Polyfill 而言并不可行。争议在于将该域名出售给一家相对不知名的中国公司 Funnull，这引发了人们对供应链风险的初步担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97495</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 12:02:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们很高兴推出最全面的全球销售税/增值税/商品及服务税指数 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97494</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我们创建了最全面的全球销售税/增值税/商品及服务税指数
我们很高兴在 Loofapay.com 上推出最全面的全球销售税/增值税/商品及服务税指数。该指数涵盖了广泛的国家和地区，详细说明了其各自的税率、门槛和 B2C 交易的具体条件。例如，奥地利和比利时等欧洲国家分别从第一次销售开始征收 20% 和 21% 的增值税。相比之下，美国各州的销售税率和门槛各不相同，特拉华州和蒙大拿州等一些州根本没有销售税。值得注意的是，美国各州的 SaaS 和数字商品税收差异很大，这可能是数字企业关注的重点。该指数对于应对国际销售税复杂性的企业来说是一项宝贵的资源。（基于 53% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97494</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 12:01:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 据报道，风能和太阳能是历史上增长最快的电力来源[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97493</link>
      <description><![CDATA[风能和太阳能是“历史上增长最快的电力来源”
根据 Ember 的最新分析，风能和太阳能是历史上增长最快的电力来源。这些可再生能源的扩张速度足以超过不断增长的电力需求，可能导致今年化石燃料发电和排放达到峰值。2023 年，可再生能源满足了全球 30% 的电力需求，创下了历史新高。如果没有风能和太阳能，化石燃料发电将增加 22%，增加约 40 亿吨二氧化碳。然而，清洁能源的增长需要加速，以实现到 2030 年可再生能源增加三倍的全球目标，与 1.5C 气候目标保持一致。尽管 2023 年面临光照和风力条件下降等挑战，但在成本下降和技术进步的推动下，可再生能源的前景一片光明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97493</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 11:57:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>