<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 May 2024 03:19:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 由于验证码验证，我无法从提供的链接访问特定内容 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91211</link>
      <description><![CDATA[哈佛学生取消毕业典礼抗议停课
由于验证码验证，我无法从提供的链接访问特定内容。然而，从标题来看，哈佛大学的学生似乎在毕业典礼上举行了罢工，以抗议停学。这一抗议行为可能凸显了他们对大学纪律处分的不满。如果您可以提供更多详细信息或文章中的文字，我很乐意帮助您进一步总结。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91211</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 03:19:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌的人工智能搜索功能最近建议使用胶水将奶酪粘在[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91210</link>
      <description><![CDATA[Google AI 搜索功能建议使用胶水将奶酪粘在披萨上
谷歌的人工智能搜索功能最近建议使用胶水将奶酪粘在披萨上，这一建议似乎是基于 11 年前的 Reddit 笑话。这一事件凸显了人工智能生成摘要的潜在陷阱，谷歌一直在美国和英国测试人工智能生成摘要，并计划在 2024 年底更广泛地推广。该功能由 Liz Reid 在 Google I/O 大会上推出，旨在简化搜索通过为用户进行“谷歌搜索”。然而，正如《商业内幕》的彼得·卡夫卡指出的那样，生成式人工智能有时会伪造信息，正如其他不准确的反应中所见，例如将伦敦塔与大本钟混淆。尽管存在这些问题，谷歌声称此类错误很少见，并坚持认为大多数人工智能概述都提供高质量的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91210</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 03:18:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 联邦大学发现一只树懒被电线缠住 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91209</link>
      <description><![CDATA[树懒被困在巴西大学数据中心的服务器机架中
5 月 8 日，巴西帕拉伊巴联邦大学 (UFPB) 数据中心发现一只树懒被服务器机架的电线缠住。这只动物可能是在寻求 IT 硬件的温暖，已被大学保安安全送回附近的森林。 UFPB 主席 Valdiney V. Gouveia 在 Instagram 上表达了他的怀疑，并幽默地指出树懒意外造访了基础设施监管大楼。虽然动物偶尔会因影响电力和光纤线路而造成停电，但它们很少进入数据大厅。之前发生的事件包括造成干扰的猫和闯入退役数据中心的鹿。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91209</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 02:49:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Nvidia 联合创始人 Curtis Priem 投资超过 7500 万美元建立 cutti [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91208</link>
      <description><![CDATA[Nvidia 联合创始人计划将哈德逊谷变成更大的科技中心比SV
Nvidia 联合创始人柯蒂斯·普里姆 (Curtis Priem) 正在投资超过 7500 万美元，在纽约哈德逊河谷的伦斯勒理工学院 (RPI) 建立尖端量子计算机系统。他的愿景是将该地区转变为超越硅谷的科技中心。 IBM 制造的量子计算机是全球大学校园中的第一台，将被纳入 RPI 的课程中​​。 2003 年从 Nvidia 退休的 Priem 向 RPI 捐赠了大量资金，旨在让“量子谷”成为现实。值得注意的是，如果 Priem 没有出售他的 Nvidia 股票，《福布斯》估计他的净资产将达到 700 亿美元左右。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91208</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 02:35:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网址：www.cpsc.gov</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91207</link>
      <description><![CDATA[非裔美国人的火灾伤亡率最高（2021 年） 
标题：非裔美国人火灾死伤率最高（2021 年）
网站：www.cpsc.gov

摘要：

华盛顿特区 - 10 月 3 日至 9 日的防火周强调及时响应烟雾和一氧化碳警报的重要性。警报响起时立即疏散以及警报响起时定期检查电池至关重要。对于失聪或听力困难的人，建议使用专门的警报器，例如摇床器和频闪灯。 2016 年至 2018 年的数据显示，非裔美国人面临着不成比例的高火灾死伤率——几乎是总体死亡率的两倍，受伤率的两倍以上。尽管他们占人口的 13%，但火灾死亡人数和受伤人数却分别占 24% 和 27%。美国消费品安全委员会代理主席鲍勃·阿德勒强调，需要在非裔美国人社区内开展有针对性的消防安全宣传和教育。关键的安全步骤包括制定和实施逃生计划、确保烟雾和一氧化碳警报器正常工作以及配备消防喷淋装置。对于小孩和老人需要特别考虑。 CPSC 消防安全信息中心提供更多资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91207</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 02:31:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]二进制嵌入是一种将高维数据转换为二进制向量的技术[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91206</link>
      <description><![CDATA[对多模式应用程序进行二值化 CLIP
二进制嵌入是一种将高维数据转换为二进制向量的技术，优化大规模多媒体检索的存储和计算。本博客讨论将二进制嵌入集成到 CLIP 框架中以增强多模态检索和排名。最初，测试时二进制量化显着损害了性能，但在训练期间结合二进制量化改善了结果。 Sigmoid 激活优于 tanh，保持了浮点嵌入性能的 87-93%。有趣的是，对于二进制嵌入，汉明距离的表现略优于余弦相似度。然而，tanh 和 sigmoid 函数对量化尺度都很敏感，需要仔细进行实验。尽管有所改进，但由于精度损失，性能差距仍然存在。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91206</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 02:23:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]曼彻斯特大学和剑桥大学的科学家发现，一个si [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91205</link>
      <description><![CDATA[二维材料中的单原子缺陷可以在室温下保存量子信息&lt; /a&gt;
曼彻斯特大学和剑桥大学的科学家发现，二维材料六方氮化硼（hBN）中的单个原子缺陷可以在室温下保存微秒级的量子信息。这一突破证明了自旋相干性，即电子自旋在环境条件下保留量子信息，并且这些自旋可以用光控制。这一发现发表在《自然材料》上，标志着量子技术的重大进步，因为很少有固态材料表现出这种能力。该研究凸显了六方氮化硼在未来量子应用，特别是传感技术中的潜力，并强调了新材料基础研究的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91205</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 02:15:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]FCC提议对利用AI克隆毕总统的骗子处以600万美元的罚款[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91204</link>
      <description><![CDATA[使用人工智能克隆拜登声音的机器人呼叫者被罚款 600 万美元
美国联邦通信委员会 (FCC) 提议对一名在新罕布什尔州初选期间使用人工智能克隆拜登总统声音的诈骗者处以 600 万美元的罚款。此案对其他高科技诈骗者具有警示意义。一月份，许多新罕布什尔州选民接到了克隆拜登声音的假电话，敦促他们不要投票。生成式人工智能平台使创建此类克隆变得微不足道，但利用它们来压制选票是非法的。主要肇事者是政治顾问 Steve Kramer，他与阴暗的 Life Corporation 和电信公司 Lingo 合作。尽管处以巨额罚款，但刑事诉讼尚未启动。 FCC 在二月份宣布机器人电话中人工智能生成的声音非法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91204</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 01:32:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Forebruary 是一款独特的万年历，旨在消除每年更换的需要。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91203</link>
      <description><![CDATA[Forebruary 是不需要每年更换的日历&lt; /a&gt;
Forebruary 是一款独特的万年历，旨在消除每年更换的需要。它采用红色条纹突出周末，一眼就能轻松区分工作日和周末。对于美国的用户来说，一周传统上从周日开始，可以创建替代版本来适应这种偏好。这种巧妙的设计确保日历年复一年保持功能性和相关性，为组织时间提供实用且可持续的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91203</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 01:26:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作为开源的热心倡导者，我陶醉于协作、创新、[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91202</link>
      <description><![CDATA[当开源变质时：身份错误的刷子
作为开源的热心倡导者，我陶醉于它所培养的协作、创新和社区精神。然而，这种开放性也会吸引那些利用我们信任的不良行为者。最近发生的事件，例如 xz 事件，凸显了支持和补偿开源维护者的必要性。但公开羞辱的个人经历让我清楚地认识到了这个问题。 

4 月 8 日，一位名叫“Murray”的同事提醒我注意一篇 Hacker News 帖子，其中将我的名字与一个名为“zi”的可疑 Zsh 插件管理器联系起来。这个错误的身份源于我参与创建 Zsh 徽标。经过紧张的调查后，我洗清了自己的罪名，但这一事件凸显了我们社区可能受到的伤害。 

开源是一个非常棒的生态系统，但保护贡献者免受无端指责至关重要。请记住，醒目的徽标可以防止混乱，并且在有压力时吸气和呼气。 

注：请勿骚扰Mastodon帖子作者；我们已经解决了分歧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91202</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 01:06:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>