<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Nov 2024 03:13:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在阿德莱德平原的温室里，一场静悄悄的革命正在进行，蔬菜 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114839</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚蔬菜种植者利用“有益虫子”减少农药使用
在阿德莱德平原的温室内，一场悄无声息的革命正在进行中，蔬菜种植者利用有益虫子来对抗害虫，减少对农药的依赖。这种创新方法被称为综合害虫管理 (IPM)，正在改变该地区，该地区生产了南澳大利亚三分之一的蔬菜。Andrew 和 Zurriyet Braham 以及 P&#39;Petual Holdings 的 Andrew Potter 强调了这些“有益虫子”在不受化学干扰的情况下保持作物健康的有效性。一个突出的例子是蚜虫黄蜂，它寄生在蚜虫身上，展示了大自然巧妙的害虫控制。然而，该行业面临着挑战，包括最近外来植物病毒的爆发，凸显了集体害虫和疾病管理的必要性。推动 IPM 的采用反映了欧洲的成功模式，倡导更清洁、可持续的未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114839</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 03:13:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 令人惊讶的是，比亚迪第三季度的盈利超过了特斯拉，这是一个迹象[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114838</link>
      <description><![CDATA[比亚迪第三季度盈利超越特斯拉
出乎意料的是，比亚迪第三季度盈利超越特斯拉，标志着电动汽车市场发生重大转变。这一发展凸显了比亚迪的快速增长和战略进步，使其成为特斯拉的强大竞争对手。本文深入探讨了比亚迪成功的因素，包括其多样化的产品阵容和在中国市场的强大影响力。这一成就引发了人们对特斯拉未来战略及其保持行业领先地位的能力的质疑。内容强调了电动汽车行业的动态性质以及主要参与者之间的持续竞争。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114838</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 02:58:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们很高兴推出 Oasis，这是一种制作开放世界游戏的先锋 AI 模型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114837</link>
      <description><![CDATA[Oasis：一个可互动、可探索的世界模型
我们很高兴推出 Oasis，这是一种通过互动视频生成制作开放世界游戏的开创性 AI 模型。与将文本转换为视频的传统 AI 模型不同，Oasis 根据用户输入逐帧创建视频。这项创新源于 Etched 和 Decart 之间的合作，旨在彻底改变生成体验。Oasis 针对我们即将推出的 Transformer ASIC Sohu 进行了优化，具有 Diffusion Transformer 主干和新颖的自动编码器。目前，Oasis 在 H100 上以 360p 运行，但 Sohu 承诺为超过十倍的用户提供 4K 视频和可扩展性。我们设想未来 AI 生成的交互式视频将主导互联网内容，而 Oasis 将引领潮流。我们的架构采用基于 Transformer 的变分自动编码器和先进的注意力机制，可实现实时、用户控制的视频生成。尽管当前的文本转视频模型速度慢且成本高，但搜狐能够高效地支持大型模型，从而实现全球生成视频服务。这是我们首次建立公共研究合作伙伴关系，我们渴望与搜狐一起探索进一步的创新。如需早期访问和研究机会，请联系我们。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114837</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 02:57:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们很高兴推出 Oasis，这是一种开创性的实时开放世界 AI 模型，可以生成 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114836</link>
      <description><![CDATA[Oasis：Transformer 中的宇宙
我们很高兴推出 Oasis，这是一种开创性的实时开放世界 AI 模型，仅通过 AI 即可生成完整的视频游戏体验。Oasis 处理用户键盘输入以创建实时游戏，包括物理、游戏规则和图形，而无需传统游戏引擎。这项创新利用快速变压器推理，使用 Decart 的引擎来展示实时视频的可行性。随着 Etched 的变压器 ASIC 即将发布，搜狐，Oasis 可能会在 4K 下运行。该模型的架构结合了空间自动编码器和潜在扩散主干，可确保稳定的扩展和快速推理。Oasis 每秒生成 20 帧，这是当前文本到视频模型的重大飞跃。然而，挑战仍然存在，例如时间一致性和领域泛化。我们相信扩展模型和数据集将解决这些问题，为未来推理技术的突破铺平道路。这项研究可能会彻底改变基础模型和消费产品，有可能实现由文本或音频控制的游戏。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114836</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 02:52:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近的一场争议中，白宫官员修改了乔·拜登总统的讲话记录[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114835</link>
      <description><![CDATA[白宫修改了“垃圾”言论的记录，尽管速记员对此表示担忧
在最近的一场争议中，白宫官员修改了总统乔·拜登讲话的记录，引发了负责准确记录的联邦速记员的反对。在与拉丁裔活动人士的通话中，拜登批评了喜剧演员托尼·欣奇克利夫在特朗普集会上发表的种族主义言论，称波多黎各是“垃圾”。官方记录最初引用拜登对特朗普支持者的广泛批评，但白宫对其进行了编辑，暗示他专门针对欣奇克利夫。这一未经适当程序的更改引发了内部争议和众议院共和党人的批评，他们指责白宫发布了虚假记录。副总统卡马拉·哈里斯与拜登的言论保持距离，强调尊重不同的意识形态。这场争议凸显了维护记录完整性和政治信息之间的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114835</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 02:48:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] RemoteSpace 是一个创新平台，它通过翻译彻底改变了在线协作 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114834</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：将任何工具转变为协作空间
RemoteSpace 是一个创新平台，它通过将任何工具转变为安全的共享工作区，彻底改变了在线协作。它允许用户无缝管理多个帐户、邀请团队成员和配置权限，同时保持密码的机密性。这种巧妙的方法消除了密码共享的需要，增强了团队协作的安全性和效率。该平台独特的功能是集成各种工具而不影响安全性，这是一项突出的功能，为远程团队提供了简化的解决方案。对于那些优先考虑传统安全措施的人来说，这可能会引起争议，但它提高生产力的潜力是不可否认的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114834</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 02:39:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Ars Technica 的文章讨论了被称为 F [...] 的 Android 木马的演变。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114833</link>
      <description><![CDATA[拦截银行语音通话的 Android 木马变得更加隐秘
Ars Technica 的这篇文章讨论了被称为 FakeCall 的 Android 木马的演变，该木马通过将其恶意代码隐藏在动态解密的 .dex 文件中变得更加隐秘。研究人员最初误认为它是一个新的恶意软件家族，经过深入分析后，将其与较旧的 FakeCall 木马联系起来。该木马的新功能虽然尚未完全实现，但包括蓝牙和屏幕接收器等组件，这些组件目前没有显示恶意活动，但可能在未来发挥作用。该恶意软件利用 Android 辅助功能服务获得对设备的广泛控制，使其能够监控拨号器活动、自动授予权限并允许攻击者进行远程控制。电话监听服务将恶意软件连接到命令和控制服务器以执行命令。 FakeCall 最初针对的是韩国银行，后来已将其语言支持扩展到英语、日语和中文，但目前尚不清楚这些语言的用户是否是攻击目标。争议在于该木马可能绕过用户同意，并且其扩展范围超出了最初的地理范围。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114833</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 02:38:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Let's Encrypt 目前遇到域名验证问题，影响 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114832</link>
      <description><![CDATA[Let&#39;s Encrypt 无法验证域名
Let&#39;s Encrypt 目前遇到域名验证问题，影响用户获取或续订 SSL 证书的能力。此中断至关重要，因为它会影响网站的安全性和可访问性。鼓励用户访问 Let&#39;s Encrypt 社区论坛以获取更新和支持，因为该平台依赖于社区帮助，而不是直接客户服务。这种情况凸显了社区参与在解决技术挑战中的重要性。虽然对社区支持的依赖是 Let&#39;s Encrypt 模型的一个独特方面，但它也可能被视为有争议的，特别是在大规模中断期间，此时可能更需要即时、专业的支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114832</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 02:35:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 抱歉，我无法提供题为“黎明 [...]”的文件内容摘要。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114831</link>
      <description><![CDATA[Dawn：在全球网络中设计分布式代理
很抱歉，我无法提供来自 arxiv.org 的标题为“Dawn：在全球网络中设计分布式代理”的文档内容摘要，因为您似乎没有提供文档本身的实际内容或详细信息。如果您可以提供文档中的更多具体信息或要点，我很乐意帮助总结或讨论这些方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114831</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 02:33:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 文章“神经形态编程：受大脑启发的硬件的新兴方向[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114830</link>
      <description><![CDATA[神经形态编程：受大脑启发的硬件的新兴方向
文章“神经形态编程：受大脑启发的硬件的新兴方向”探讨了神经形态计算的前沿领域，该领域旨在在硬件系统中模仿大脑的架构和功能。这种创新方法有望在计算效率和节能方面取得重大进步，有可能彻底改变人工智能和机器人等领域。本文讨论了正在开发的各种编程模型和框架，以利用神经形态硬件的功能。突出的一个独特方面是将生物学原理整合到计算中，这可能导致更具适应性和智能的系统。潜在的争议在于伦理影响以及将这些技术与人类价值观相结合的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114830</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 02:28:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>