<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Aug 2023 03:00:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>数据科学家的代数拓扑</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44163</link>
      <description><![CDATA[数据科学家的代数拓扑
《数据科学家的代数拓扑》是一篇研究论文，可在 arxiv.org 上找到探索代数拓扑在数据科学领域的应用。论文讨论了如何使用代数拓扑来分析和理解复杂的数据集，为数据分析提供了新的视角。作者强调了代数拓扑在解决数据聚类、降维和模式识别相关问题方面的潜力。他们还提供了示例和案例研究来证明这种方法的有效性。对于寻求探索数据分析创新技术的数据科学家来说，本文是宝贵的资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44163</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 03:00:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]日本向太平洋排放核废水</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44162</link>
      <description><![CDATA[日本向太平洋排放核废水
日本已开始将福岛第一核电站处理后的核废水排放到太平洋中。由于缺乏储存能力，含有氚等放射性同位素的废水正在逐渐释放。日本声称这些水是安全的，但邻国和专家认为，它构成了环境威胁，可能影响远至北美的生态系统。美国科学家担心海洋生物和洋流可能携带有害的放射性同位素穿越太平洋。一些专家质疑废水过滤系统去除所有放射性元素的有效性。国际原子能机构正在审查该计划，但一些科学家仍持怀疑态度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44162</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 02:55:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]裸鼹鼠长寿基因延长小鼠寿命</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44161</link>
      <description><![CDATA[裸鼹鼠的长寿基因延长了小鼠的寿命 
罗切斯特大学的研究人员成功地将裸鼹鼠的长寿基因转移到小鼠身上，从而改善了小鼠的健康状况并延长了它们的寿命。裸鼹鼠以其寿命长和对年龄相关疾病的抵抗力而闻名。负责产生高分子量透明质酸 (HMW-HA) 的基因被转移到小鼠体内，从而改善了健康状况并将中位寿命延长了 4.4%。研究人员认为，这一突破也可以为改善人类的健康和寿命铺平道路。他们目前正在探索如何将这种好处转移给人类。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44161</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 02:54:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国正在建设芯片工厂。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44160</link>
      <description><![CDATA[美国正在建设芯片工厂。现在去找工人
美国的新产业政策正在导致对半导体工厂和电动汽车工厂的投资增加。然而，现在的挑战是找到足够的工人来运营这些工厂。半导体行业受到的影响尤其严重，预计到 2030 年将短缺 67,000 名技术人员、计算机科学家和工程师。政府已在未来五年内拨款 500 亿美元来解决这一问题，但与去年相比，赤字规模相当大。每年工程专业毕业生的数量。台湾半导体制造公司（台积电）在亚利桑那州的工厂面临着寻找工人的困难，这一问题凸显出来。目前正在努力通过短期课程和与公司合作来培训建筑工人和技术人员。然而，半导体行业高技能移民工人的短缺仍然是一个挑战。总体而言，推动制造业回流美国是一场重大赌博。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44160</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 02:54:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]毛伊县起诉夏威夷电力公司，要求赔偿灾难性火灾造成的损失</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44159</link>
      <description><![CDATA[毛伊县起诉夏威夷电力公司因灾难性火灾造成的损失
毛伊县已对夏威夷电力公司 (HECO) 及其子公司提起诉讼，寻求损害赔偿，并弥补拉海纳和库拉发生的致命野火造成的成本和收入损失。该县声称 HECO 的疏忽导致了火灾，造成了估计 55 亿美元的损失。诉讼称，HECO 未能妥善维护电力系统和电网，并且没有计划在情况变得危险时切断电源。 HECO 对诉讼表示失望，并表示正在对火灾进行自己的调查。火灾的具体原因仍在联邦官员调查中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44159</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 02:53:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 当自由软件（实际上）并不优越时</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44158</link>
      <description><![CDATA[当自由软件并不（实际上）优越时 
本文讨论了自由软件运动和开源运动之间的差异。作者认为，开源运动所承诺的更好的质量、更高的可靠性和更大的灵活性在实践中并不总是能实现。他们强调自由软件有时可能质量低下、不可靠且不灵活。不过，作者强调，自由软件始终具有自由的优势，这是它的核心价值。文章还指出，通常与开源项目相关的协作开发过程在大多数自由软件项目中并不普遍。作者最后指出，自由软件倡导者应该专注于改进自由软件，而不是捍卫其相对于专有软件的优越性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44158</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 02:53:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>奥斯。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44157</link>
      <description><![CDATA[Os.js – 带窗口的开源 JavaScript Web 桌面平台经理
OS.js 是一个突破性的开源 JavaScript Web 桌面平台，提供广泛的功能，包括窗口管理器、应用程序 API、GUI 工具包和文件系统抽象。该平台允许用户在网络浏览器中创建功能齐全的桌面环境，使其具有令人难以置信的多功能性和可访问性。借助 OS.js，开发人员可以构建功能强大的 Web 应用程序来模仿传统桌面应用程序的功能。这个创新平台是网络开发领域的游戏规则改变者，为创建基于网络的桌面体验提供了独特且巧妙的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44157</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 02:41:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能还不够好</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44156</link>
      <description><![CDATA[人工智能还不够好
文章讨论了美国当前的劳动力短缺以及自动化填补缺口的必要性。作者强调了当前人工智能技术的局限性，指出它大多不足并且会产生意想不到的后果。他们认为，基于大型语言模型的人工智能的第一波浪潮即将结束，下一波浪潮将带来更具体、更高效的模型。作者强调了重新思考自动化的重要性，以确保它能够提高生产力和人类繁荣。他们还提到需要更好的工具和更广泛的技术视角。 （根据 91% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44156</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 02:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]纽约时报、CNN 和 ABC 阻止 OpenAI 的 GPTBot 网络爬虫访问内容</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44155</link>
      <description><![CDATA[纽约时报、CNN 和 ABC 阻止 OpenAI 的 GPTBot 网络爬虫访问内容&lt; /a&gt;
包括《纽约时报》、CNN、路透社和澳大利亚广播公司 (ABC) 在内的几家主要新闻媒体已阻止 OpenAI 的网络爬虫 GPTBot 访问其内容。 GPTBot用于扫描网页并改进OpenAI的AI模型，例如流行的聊天机器人ChatGPT。 GPTBot 上的阻止可以在发布者的 robots.txt 文件中看到，该文件规定允许爬虫访问哪些页面。阻止 GPTBot 的决定引发了有关在人工智能训练数据集中使用受版权保护的材料的问题。一些网点还屏蔽了用于人工智能项目的网络爬虫CCBot。这一发展正值全球新闻媒体努力应对人工智能在新闻采集中的使用及其内容未经同意而被使用的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44155</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 02:28:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]叙事紊乱综合症</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44154</link>
      <description><![CDATA[叙事混乱综合症
文章讨论了“叙事混乱综合症”（NDS）的概念，它是指个人倾向于忽略可能与他们不同意的叙述相关的任何信息或事实。作者认为，虽然对操纵性叙事保持警惕很重要，但叙事反感可能导致对整个人群和知识领域的排斥。文章还强调了过去十年媒体中对“叙事”的引用有所增加，以及该术语如何经常被用作贬义词来驳回相反的观点。作者批评了将阴谋论作为对不诚实叙述的回应的倾向，认为个人应该对自己的信仰负责。 （根据故事文本的 74% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44154</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 02:15:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>