<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Jul 2023 15:20:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 纽约市单个消防栓每年可赚 33,000 美元</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34871</link>
      <description><![CDATA[纽约市单个消防栓网每年 33,000 美元
根据 NYC Open Data 的数据，纽约市的一个消防栓每年产生约 33,000 美元的停车罚款。这是之前一篇文章的更新，该文章估计消防栓的年收入为 25,000 美元。数据还显示，福赛斯广场的另一个消防栓在产生的收入方面已跃居第二位。纽约市消防栓停车罚款的年总收入估计约为 5500 万美元。作者指出，他们的估计是保守的，如果清理地址，实际数量可能会更高。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34871</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 15:20:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]塞缪尔·R.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34870</link>
      <description><![CDATA[塞缪尔·R·德拉尼重新构想了科幻、性与城市
塞缪尔·R·德拉尼 (Samuel R. Delany) 是一位著名的黑人科幻小说作家，他的生活和事业非凡，挑战了传统和偏见。半个世纪以来，他出版了四十多本书，用他的大脑小说改变了科幻小说领域。德拉尼还因其记录石墙之前的纽约同性恋生活的自传而闻名。他的影响力超出了文学范围，朱诺·迪亚兹和威廉·吉布森等作家都认为他对他的影响深远。德拉尼独特的视角和经历使他成为文坛受人尊敬的人物。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34870</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 15:19:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 利用卫星图像绘制高度城市化地区的致敏树木地图</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34869</link>
      <description><![CDATA[利用卫星图像绘制高度城市化地区的过敏树木地图
该网络内容讨论了使用卫星图像绘制高度城市化地区的过敏树种的地图。花粉过敏的患病率一直在增加，特别是在城市地区，了解这些地区过敏树木的分布和患病率非常重要。内容强调了过敏对生产力和医疗保健的影响，以及就植树和管理做​​出明智决策的必要性。人们探索使用高分辨率卫星图像，特别是 PlanetScope 图像，作为绘制过敏树种地图的可行方法。评估不同的分类和特征选择方法，以准确检测单个过敏树种。 XGB 方法在分类精度方面优于其他方法。内容最后强调了识别和绘制过敏树种对城市规划者和公共卫生官员的重要性。建议未来的研究使用深度学习方法将卫星图像与超高分辨率和 LiDAR 数据集相结合，以提高准确性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34869</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 15:17:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]新研究发现无组织的5分钟休息有助于恢复注意力</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34868</link>
      <description><![CDATA[新研究发现无组织的 5 分钟休息有助于恢复注意力&lt; /a&gt;
悉尼大学研究人员进行的一项新研究发现，简单、无组织的五分钟休息可以帮助恢复注意力和注意力。该研究旨在确定哪些注意力黑客方法是有效的，并发现只需短暂休息一下即可重新集中注意力。研究人员建议，远离电子设备并进行深呼吸或安静坐着等活动有助于恢复注意力。研究还发现，基于自然的休息，例如观看自然场景的视频，可以产生类似的恢复效果。研究结果强调了休息对于表现、幸福和学习的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34868</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 15:11:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国近一半的自来水被“永久化学物质”污染</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34867</link>
      <description><![CDATA[美国近一半的自来水受到“永远”的污染化学品，&#39;
美国地质调查局的一项新研究发现，美国近一半的自来水受到被称为 PFAS 的“永久化学物质”的污染。这些化学物质与各种健康问题有关，包括癌症、肥胖和肝损伤。这项迄今为止最全面的研究从 716 个地点采集了水样，估计美国 45% 的饮用水样本中至少检测到一种 PFAS 化学物质。私人水井和公共水源中均发现了污染，其中城市附近地区和产生 PFAS 的地点浓度最高。美国环保署提出了第一个 PFAS 国家饮用水标准，但清理工作成本高昂且具有挑战性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34867</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 15:10:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 使用非结构化 Python 库揭秘文本数据</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34866</link>
      <description><![CDATA[使用非结构化 Python 库揭秘文本数据
本文讨论了处理文本数据的挑战，并介绍了非结构化 Python 库作为处理非结构化数据的有用工具。作者解释了如何安装该库并将文档划分为更小的部分，以便更轻松地分类和提取文本。他们还强调了图书馆跟踪有关提取元素的元数据的能力。该文章提到了非结构化库的局限性，例如识别 docx 文件中的项目符号点的问题以及缺乏有关大型文档中段落或标题的父元素的信息。作者简要探索了用于读取 docx 文件的替代库，但最终决定继续使用 Unstructed。他们强调使用 Unstructed 和其他工具构建个人人工智能助理的学习过程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34866</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 15:10:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]资本家正在乌克兰上空盘旋</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34865</link>
      <description><![CDATA[资本家正在乌克兰上空盘旋
文章讨论了西方企业精英在乌克兰的存在以及他们对该国战后重建的参与。它强调了贝莱德和摩根大通在运营乌克兰发展基金中的作用，该基金旨在筹集各个领域的私人投资。文章指出，乌克兰战争为这些公司提供了巨大的利润机会。它还提到了全球企业对乌克兰潜力的兴趣以及来自 42 个国家的 500 家公司签署的乌克兰商业契约。这篇文章引发了人们对西方政府和企业领导人为改变乌克兰政治经济而推动的新自由主义议程的担忧。它提到了国际货币基金组织过去在实施自由市场改革方面的作用以及最近有利于农业企业利益和寡头的土地改革。文章认为，西方金融援助被用作推动进一步私有化和自由化改革的杠杆。它还提到限制工会权利以及简化和加速国有企业私有化。文章最后指出，乌克兰的未来可能是西方经济的监护，而不是主权和自决。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34865</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 15:07:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]六月的极端事件表明部分气候系统正在达到临界点</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34864</link>
      <description><![CDATA[六月极端事件表明部分气候系统正在达到临界点
2023 年 6 月发生的极端气候事件表明气候系统的某些部分正在达到临界点。极地冰盖的范围达到了有记录以来的最低水平，南极海冰的范围也达到了历史最低水平。格陵兰冰盖经历了有记录以来最大的 6 月融化事件之一，2023 年 6 月是有记录以来最热的 6 月。海洋创下了气温记录，加拿大大片森林地区被烧毁，造成大面积烟雾。几乎每个大陆都出现了创纪录的高温，包括偏远的西伯利亚。热带太平洋正在进入温暖的厄尔尼诺阶段，这可能会导致全球出现更极端的高温。南极海冰的减少尤其令人担忧，因为它可能导致更早、更广泛的融化并影响生态系统。北美上空出现了热穹，导致极端天气条件和野火。北大西洋的极端海洋热浪可能会扰乱大西洋经向翻转环流。人类活动造成的全球能源失衡是气候变化的重要衡量标准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34864</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 14:55:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Tor 的 D/DoS 攻击历史以及未来的缓解策略</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34863</link>
      <description><![CDATA[Tor 的 D/DoS 攻击历史以及未来的缓解策略
这篇论坛帖子讨论了 Tor 网络上 D/DoS 攻击的历史以及未来的缓解策略。作者提到，在过去的几年里，洋葱服务 DDoS 攻击每年都会发生一次，而且目录权限也时常受到攻击。他们还指出，存在针对特定中继的攻击，并试图通过 Tor 发起 DDoS 攻击。作者重点介绍了使用中继运营商开发的工具来阻止与泛洪 IP 地址的连接。该帖子还提到实施“引入电路的工作证明”方案作为减轻对洋葱服务的 DDoS 攻击的策略。作者承认有关这些攻击的许多细节仍然保密。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34863</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 14:54:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>互联网档案馆有乐高套装说明</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34862</link>
      <description><![CDATA[互联网档案馆有乐高套装说明
互联网档案馆位于 archive.org 上，提供了广泛的内容各种乐高套装的拼搭说明和附加内容。该列表包括流行的套装，例如乐高套装 10276、乐高套装 75810 和乐高套装 75252 等。对于可能丢失或放错了原始说明的乐高爱好者来说，此资源是一个宝库。它允许他们访问和下载构建他们的套装所需的说明。互联网档案馆中提供的这些说明为乐高拼搭者提供了方便且易于理解的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34862</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 14:52:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>