<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Feb 2024 01:04:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>数字音频歌曲集是一封写给未完成歌曲的情书，为音乐提供了一个平台 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76529</link>
      <description><![CDATA[数字音频歌集：写给我未完成歌曲的情书
数字音频歌集是一封写给未完成歌曲的情书，为音乐家提供了一个合作、分享和完成他们的音乐想法的平台。创建者 Keith Blount 对 Prototape 的愿景是将循环踏板的简单性与多轨录音机的强大功能结合起来，使远程协作变得轻而易举。人工智能转录工具包可帮助处理和弦、调和歌词，而用户反馈正在塑造该平台的未来。 Prototape 专注于让所有人都能轻松创作歌曲，对于希望将未完成的歌曲变为现实的音乐家来说，它是一个独特的工具。立即加入社区并开始创作！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76529</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 01:04:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：Show HN：我制作了一个应用程序，使用本地人工智能作为日常司机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76528</link>
      <description><![CDATA[Show HN：我制作了一个应用程序，使用本地人工智能作为日常驱动程序
标题：Show HN：我制作了一个应用程序，使用本地 AI 作为日常司机

您是否厌倦了复杂的设置和订阅？推出一款应用程序，让您可以与本地 AI 离线聊天，无需任何技术知识。自定义人工智能的个性和外观，使其成为您自己的。导入 ChatGPT 历史记录并无缝继续对话。享受极快的全文搜索和图像多模式聊天。这个应用程序简单但功能强大，将人工智能的力量交到您的手中。加入这场无争议的本地优先、离线人工智能使用革命。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76528</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 00:54:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为乌克兰生产炮弹的竞赛导致了截然不同的结果[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76527</link>
      <description><![CDATA[在制造炮弹方面，美国和欧盟看到了不同的结果&lt; /a&gt;
为乌克兰生产炮弹的竞赛给美国和欧洲带来了截然不同的结果。由于国家对弹药制造的控制，美国迅速增加了 155 毫米炮弹的产量，而欧洲则因市场状况和缺乏政府影响力而陷入困境。美国陆军已经超额生产目标，计划到 2025 年生产 10 万发子弹，与其他军事项目相比，成本最低。相比之下，欧洲在实现生产目标方面面临挑战，北约认为 155 毫米炮弹的价格翻了两番。这种差异凸显了国防采购和生产的复杂性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76527</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 00:50:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]查尔斯·杜希格 (Charles Duhigg) 在他的《超级传播者》一书中透露，任何人都可以学习成为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76526</link>
      <description><![CDATA[如何成为“超级沟通者”
查尔斯·杜希格（Charles Duhigg）在他的《超级沟通者》一书中透露，任何人都可以学习成为“超级沟通者”并与他人更好地联系。通过神经科学研究，杜希格解释了我们的大脑如何在对话中变得更加相似，并强调了非语言交流的重要性。他强调了提出深刻问题以真正理解他人的作用，并分享了促使他写这本书的个人经历。杜希格还讨论了电视节目《生活大爆炸》对沟通技巧的影响。通过理解不同类型的对话并进行匹配，我们可以改善与他人的关系和联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76526</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 00:46:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尼安德特人在石器中令人惊讶地使用复杂的粘合剂，揭示了他们的高认知能力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76525</link>
      <description><![CDATA[尼安德特人对复杂粘合剂的使用表现出很高的认知能力 
尼安德特人在石器中令人惊讶地使用复杂的粘合剂，揭示了他们的高认知能力，挑战了之前关于他们文化发展的假设。这项发现发表在《科学进展》上，展示了一种类似于非洲早期现代人类的技术解决方案，但具有独特的尼安德特人风格。这种粘合剂由赭石和沥青制成，需要付出巨大的努力并计划从遥远的地方收集材料。这一发现表明尼安德特人和早期智人具有相似的认知过程，凸显了粘合技术在理解人类进化方面的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76525</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 00:36:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] MDN 课程的推出对于学生和教育工作者来说都是宝贵的资源 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76524</link>
      <description><![CDATA[启动：MDN 课程启动
MDN 课程的推出对于科技行业的学生和教育工作者来说都是宝贵的资源。学生可以使用我们的结构化路线图来确保他们的技能是最新的并找出任何知识差距。教育工作者可以使用我们的课程作为创建网络相关项目的蓝图，确保他们教授当前的技术和最佳实践。 “核心”模块是必不可少的，而“入门”模块和“扩展”模块则提供附加价值。还强调发展软技能，因为它们对于工作面试和行业成功至关重要。本课程是一本全面的指南，适合任何希望提高 Web 开发技能的人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76524</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 00:31:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Clop（色情同人画）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76523</link>
      <description><![CDATA[Clop（色情同人画）
“Clop”是一种有争议的粉丝制作的色情和色情艺术形式，基于动画系列《我的小马驹》。它于 2010 年左右出现，包括艺术、同人小说和游戏，其中术语“clop”指的是手淫。虽然 19% 的布朗尼参与过“马蹄”活动，但它在斯拉夫欧洲更为流行。该内容受到的评价褒贬不一，批评者担心这可能会损害粉丝群体的声誉。 “clop”的词源是一个巧妙的文字游戏，人口统计数据显示，千禧一代，尤其是男性，更有可能消费此类内容。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76523</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 00:22:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]以色列-巴勒斯坦冲突引发了针对巴勒斯坦人的种族灭绝指控[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76522</link>
      <description><![CDATA[巴勒斯坦种族灭绝指控
以色列-巴勒斯坦冲突引发了针对巴勒斯坦人的种族灭绝指控，包括以色列官员反巴勒斯坦主义、伊斯兰恐惧症和非人性语言的指控。南非向国际法院提起针对以色列的诉讼，声称以色列在 2023 年战争期间犯有种族灭绝罪。 Nakba、Naksa、Sabra 和 Shatila 大屠杀被视为种族灭绝的实例。对加沙的封锁和2014年加沙战争也被贴上种族灭绝行为的标签。虽然一些人拒绝种族灭绝指控，但另一些人则主张种族清洗或政治灭绝。围绕这些指控的争议继续引发辩论和国际法律诉讼。 （根据故事文本的 7% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76522</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 00:05:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇博文中，我讨论了从按需生成网页到烘焙静态页面的转变 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76521</link>
      <description><![CDATA[烘烤，不要油炸（Aaron Swartz：博客）（ 2002）
在这篇博文中，我讨论了从按需生成网页到烘焙静态页面的转变，以获得更好的性能和易于维护。 Movable Type、Tinderbox 和 Radio UserLand 等工具通过从数据库创建静态页面来挑战传统方法。虽然烘焙页面可能不提供个性化功能，但它允许服务器和软件的灵活性。争议在于性能和便利性之间的权衡，作者强调了易于维护和平台独立性的重要性。强调需要一个强大的依赖系统来支持这一理念。查看续集“构建烘焙网站”，了解更多见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76521</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 00:01:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摘要：JEP 467 引入了在 Markdown 中编写 JavaDoc 文档注释的功能，m [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76520</link>
      <description><![CDATA[JEP 467：Markdown 文档评论
摘要：JEP 467 引入了在 Markdown 中编写 JavaDoc 文档注释的功能，使它们更易于编写和阅读。此更改旨在通过允许使用 Markdown 语法以及 HTML 和 JavaDoc 标签来简化编写文档注释的过程。通过合并 Markdown，开发人员可以创建更简洁、可读的文档注释，而不会失去生成 API 文档的能力。此更新解决了使用 HTML 和 JavaDoc 标签带来的挑战，提供了一种更加用户友好的方法来记录 Java 代码。 （根据 42% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76520</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 23:57:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>