<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jan 2024 02:56:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了人类历史的传统叙述，这表明[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70264</link>
      <description><![CDATA[Graeber：古代历史展示了我们如何创造一个更加平等的世界&lt; /a&gt;
文章讨论了人类历史的传统叙述，认为不平等是生活在庞大而复杂的社会中不可避免的结果。然而，最近的考古证据表明世界上许多最早的城市都是按照平等主义路线组织起来的，从而对这种说法提出了挑战。这些城市，例如乌克兰和摩尔多瓦的城市，是以分散的方式规划的，没有统治者或统治阶级的证据。文章认为，这些发现为人类历史提供了不同的视角，并为更加平等的社会开辟了可能性。在当代关于不平等和变革必要性的辩论的背景下，这一历史视角的相关性得到了凸显。 （根据 89% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70264</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 02:56:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]富士通宣布将不再竞标英国公共部门业务[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70263</link>
      <description><![CDATA[在邮局调查结束之前，富士通不会竞标 UK.gov 业务
富士通宣布，在对邮局丑闻的持续调查结束之前，将不再竞标英国公共部门的业务。此次调查的重点是富士通 Horizo​​n 会计系统的部署，该系统导致邮政局长和邮政局长被错误定罪为欺诈行为。该公司承认有“道德义务”来赔偿那些被起诉的人。然而，这一决定是在富士通从北爱尔兰一家公共部门机构获得价值 4.85 亿英镑的合同后做出的，尽管没有其他供应商提交该工程的最终投标。鉴于富士通卷入丑闻，在没有竞争的情况下授予这份合同引起了人们的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70263</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 02:46:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者分享了他们吃大汉堡的方法，特别是 Monster Burge [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70262</link>
      <description><![CDATA[如何吃大汉堡
作者分享了他们吃大汉堡的方法，特别是不列颠哥伦比亚省 Cache Creek 的 Hungry Herbies 的 Monster Burgers。他们建议用牙签刺穿汉堡，然后将其压扁以适合自己的嘴，然后将其切成两半。他们还提到了刺穿西红柿以防止它们掉落的重要性。作者在他们吃东西时取出牙签，并偶尔移动牙签以避免溢出。他们承认吃这个汉堡可能是一件苦差事，但他们通常都能吃得不会弄得一团糟。作者承认他们的方法可能不符合礼仪，但大多数人并不介意。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70262</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 02:45:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]2023年美国房屋销量达到1995年以来的最低点，仅为409万套 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70261</link>
      <description><![CDATA[美国房屋销售迎来 1995 年以来最糟糕的一年
2023年美国房屋销售量达到1995年以来的最低点，仅购买了409万套房屋。这种下降可归因于利率急剧上升，这增加了买家的成本，并阻止了利率较低的潜在卖家挂牌出售房屋。全国房地产经纪人协会预计 2024 年市场将有所改善，但警告称负担能力仍将是一个问题。 2023 年的中位售价上涨 1%，达到 389,800 美元，创历史新高。 NAR经济学家Lawrence Yun认为，最近的房价上涨是不可持续的，并呼吁增加住房供应来解决这个问题。房地产市场放缓始于 2022 年，当时美联储提高利率以应对通胀。此举在潜在买家和利率较低的现有房主之间造成了分歧。虽然近几个月抵押贷款利率有所下降，但专家预测利率将保持在 6% 以上，这可能不足以吸引卖家进入市场。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70261</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 02:23:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学家令人难以置信地发现了保存完好的恐龙胚胎[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70260</link>
      <description><![CDATA[科学家在化石蛋内发现保存完好的恐龙胚胎&lt; br /&gt;
科学家们令人难以置信地发现了一个保存完好的恐龙胚胎，该胚胎已在中国博物馆的储藏柜中放置了十多年。这个胚胎被称为“婴儿英亮”，来自偷蛋龙类，估计年龄约为 7200 万年。使这一发现更令人着迷的是，胚胎在蛋内的姿势类似于现代鸟类，这表明鸟类和恐龙之间存在联系。这一发现提供了进一步的证据，证明许多类似鸟类的特征是在其恐龙祖先中进化而来的。这一发现揭示了恐龙的生长和繁殖，并被誉为有史以来最美丽的化石之一。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70260</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 02:11:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]贝弗利时钟是位于大学物理系的一个长期运行的时钟[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70259</link>
      <description><![CDATA[贝弗利时钟
贝弗利时钟是位于新西兰奥塔哥大学物理系的一个长期运行的时钟。它由亚瑟·贝弗利 (Arthur Beverly) 于 1864 年制造，此后从未手动上链。该时钟由日常温度和大气压力的变化提供动力，这会导致密封盒中的空气膨胀或收缩并推动隔膜。这会产生足够的压力来驱动时钟机制。时钟有时会在需要清洁或出现机械故障时停止，并且还需要足够的温度波动才能正常运行。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70259</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 02:07:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]氦气是一种重要但不可再生的资源，且难以回收。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70258</link>
      <description><![CDATA[氦气是必需的，但不可再生且难以回收&lt; br /&gt;
氦气是一种重要但不可再生的资源，难以回收。由于多种因素，例如美国可能出售氦气储备、对俄罗斯的制裁以及氦气工厂的故障等，氦气短缺已成为一个问题。这些短缺影响了焊接、半导体制造、医学成像和化学分析等行业。 MRI 和 NMR 仪器需要液氦来保持磁场发挥作用，但如果没有液氦，超导性就会消失。研究人员正在寻找可以消除这些仪器中氦气需求的室温超导体。还正在努力寻找新的氦气来源，例如在坦桑尼亚进行钻探。与此同时，通过回收来保存可用的氦气至关重要。氦回收系统在研究环境中变得越来越普遍，使科学家能够分享他们的经验并保护这一宝贵资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70258</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 01:47:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在短暂的挫折之后，我们很高兴地宣布我们已经重新建立了联系[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70257</link>
      <description><![CDATA[我们已与火星直升机重新建立联系
经过短暂的挫折后，我们很高兴地宣布我们已经与火星直升机重新建立了联系！尽管我们的通讯系统出现了故障，但我们并没有放弃。我们决心使这次任务取得成功，并继续从全新的角度探索这颗红色星球。当我们踏上这段激动人心的旅程时，请继续关注更多更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70257</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 01:42:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在本文中，我们探讨了理解和驾驭办公室政治的重要性[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70256</link>
      <description><![CDATA[办公室政治不是可选的：学会玩游戏，否则你&#39;将成为其受害者
在本文中，我们探讨了理解和驾驭办公室政治对于在工作场所取得成功的重要性。虽然有些人可能认为办公室政治是不必要的，甚至是有争议的，但现实是它是任何组织不可或缺的一部分。那些未能认识和适应办公室政治动态的人可能会发现自己处于不利地位，因为他们成为游戏的受害者。令人惊讶的是，如果一个人学会有效地运用办公室政治，它可以被视为一种明智的职业发展策略。这篇文章强调了培养政治头脑的必要性，并提供了如何驾驭复杂的办公室政治世界的技巧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70256</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 01:37:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国宇航局位于休斯敦的约翰逊航天中心成功打开了一个小行星罐[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70255</link>
      <description><![CDATA[NASA 解锁价值 10 亿美元的小行星尘埃罐
美国宇航局位于休斯敦的约翰逊航天中心成功打开了四个月前降落在犹他州沙漠的小行星尘埃罐。这个罐子里装有从 46 亿年前的小行星贝努 (Bennu) 收集的样本，由于它有可能在 2300 年撞上地球，因此被归类为“潜在危险”。两个卡住的紧固件阻止了对某些样本的获取，但几个月后经过努力，科学家们设法将它们去除。现在将对样本进行分析，以深入了解太阳系的形成以及宜居环境所需的成分。负责采集样本的航天器目前正前往小行星阿波菲斯。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70255</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 00:58:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>