<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Jun 2024 01:09:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 佛罗里达州哈迪县</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92674</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州州长签署法案，禁止销售实验室培育的肉类
佛罗里达州哈迪县——州长罗恩·德桑蒂斯签署了 SB 1084，这是一项具有开创性的法案，禁止在佛罗里达州销售实验室培育的肉类。此举与世界经济论坛推动实验室培育的肉类和昆虫等替代蛋白质来源的努力背道而驰。德桑蒂斯强调佛罗里达州致力于支持当地农民并维持传统肉类消费。佛罗里达州农业专员威尔顿·辛普森称赞该立法是对美国农业的捍卫。该州还采取了多项措施来支持其农业部门，包括对《农业权利法案》进行现代化改造，并大力投资农业基础设施和就业增长。值得注意的是，哈迪县获得了 600 万美元的拨款，用于开发一个工业基地，预计将创造近 200 个就业岗位。这项立法是美国首例此类立法，凸显了佛罗里达州对其所认为的全球精英主义议程的积极立场。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92674</guid>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 01:09:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 皮尤研究中心的报告《美国中产阶级的现状》探讨了[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92673</link>
      <description><![CDATA[美国中产阶级的现状
皮尤研究中心的报告《美国中产阶级的现状》探讨了1970年至2023年美国中产阶级的经济状况和人口属性。该报告利用美国人口普查局的当前人口调查（CPS）和美国社区调查（ACS）的数据，显示美国中产阶级的比例已从1971年的61%下降到2023年的51%。财务差距不断扩大，低收入家庭的比例从27%上升到30%，高收入家庭的比例从11%上升到19%。值得注意的是，中产阶级家庭的收入增长落后于高收入家庭，中产阶级在美国家庭总收入中的占比大幅下降。从人口统计学上看，某些群体（包括黑人、西班牙裔和美洲原住民）更有可能处于低收入阶层。该报告还强调了基于婚姻状况、退伍军人身份和移民身份的差异，已婚人士和退伍军人更有可能属于中等或高收入阶层。该分析强调了不断扩大的经济差距以及中产阶级在维持其经济地位方面面临的挑战。（基于 68% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92673</guid>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 01:08:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 凯文·科斯特纳经常把自己想象成自己人生故事中的英雄，就像 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92672</link>
      <description><![CDATA[凯文·科斯特纳的 3800 万美元《地平线》赌注
凯文·科斯特纳经常将自己想象成自己人生故事中的英雄，就像他在心爱的西部片中塑造的角色一样。尽管早期遭遇挫折，例如被《大寒》淘汰，但科斯特纳始终选择艰难的道路，坚持试镜并拒绝了利润丰厚的角色，以追求他热爱的项目。他对《与狼共舞》的赌注获得了七项奥斯卡奖。如今，69 岁的科斯特纳痴迷于他酝酿已久的西部片《地平线》。尽管遭到无数次拒绝和挫折，他还是将项目扩展为四个剧本，对故事的坚定信念驱使着他。这种不懈的追求凸显了他独特的、甚至充满争议的决心。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92672</guid>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 01:02:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：news.ycombinator.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92671</link>
      <description><![CDATA[告诉 HN：Google 搜索很危险
标题：告诉 HN：Google 搜索很危险
网站：news.ycombinator.com

一位同事分享了一次令人不安的经历：他的妻子在网上购买博物馆门票时被骗了。她在迪拜搜索“未来博物馆门票”，点击了一个看似合法但实际上是钓鱼网站的误导性链接。他们差点损失了 1500 美元，但她的丈夫及时干预并阻止了交易。尽管举报了欺诈网站，但谷歌并未采取行动将其删除。作者批评谷歌优先考虑赞助链接而不是官方网站，并且未能解决网络钓鱼报告，凸显了搜索质量下降和广告清理不足的更广泛问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92671</guid>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:56:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Paddler 是一个开源负载均衡器和反向代理，专为运行 llama.cpp 的服务器量身定制。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92670</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Llama.cpp 的开源负载均衡器
Paddler 是一款开源负载均衡器和反向代理，专为运行 llama.cpp 的服务器量身定制。与使用循环或最少连接策略的传统负载均衡器不同，Paddler 保持状态化方法，跟踪每个服务器的可用插槽，以有效管理连续批处理和并发请求。它还使用代理来监控单个 llama.cpp 实例的运行状况，提供实时反馈以实现最佳性能。Paddler 支持动态服务器扩展，使其与自动扩展工具兼容。该项目包括安装指南、使用说明和未来增强功能的路线图，例如 OpenTelemetry 集成和 AWS Auto Scaling 支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92670</guid>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:53:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 巴拿马加迪苏格杜布（美联社）——2013 年 FIFA 世界杯对于巴拿马来说是一场盛大的赛事。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92669</link>
      <description><![CDATA[面对海平面上升，巴拿马准备撤离第一个岛屿
GARDI SUGDUB，巴拿马（美联社）——在小岛上，大约有 300 个家庭正准备因海平面上升而迁往大陆。几代人都生活在岛上的古纳族将放弃以海洋为中心的生活方式，搬进政府斥资 1200 万美元开发的新住宅。这是巴拿马沿海地区预计将因气候变化而流离失所的 63 个社区中的第一个。虽然一些居民不愿离开，但涨潮和更猛烈的风暴使该岛越来越不适合居住。这种转变代表了古纳族与海洋有着深厚联系的重大文化转变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92669</guid>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:52:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 你能不能看看实验结果？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92668</link>
      <description><![CDATA[您是否可以在整个过程中查看实验结果？
在运行 A/B 测试来比较两个网页图形的背景下，出现了一个问题，即查看中期数据在统计上是否可接受。答案在两个主要的统计阵营之间有所不同：频率论者和贝叶斯学派。频率论者警告不要查看中期数据，除非您应用“alpha 支出”来调整早期窥视，确保置信水平保持不变。然而，贝叶斯学派认为中期数据检查没有问题，因为他们的方法会随着每个新数据点不断更新概率分布。这些方法之间的选择取决于您的目标——您是优先严格遵守频率论原则，还是更喜欢贝叶斯方法的灵活性和直观吸引力。对于实际的商业决策，尤其是当利润是一个问题时，贝叶斯方法可能更合适。然而，混合这些方法可能很复杂且容易出错。如果您需要有关设计或解释实验的指导，可以寻求专家的帮助。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92668</guid>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:41:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：whatismynumber.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92667</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我的电话号码是什么
标题：显示 HN：我的电话号码是什么
网站：whatismynumber.io

我的电话号码：综合指南

电话号码很重要，但经常被忽视，直到需要时才使用。它们是结构化代码，具有特定部分，例如国家和地区代码，表示地理来源。本地号码对用户来说是唯一的，通常包括交换代码和用户号码。有效管理您的电话号码可以增强隐私和沟通。来电显示和呼叫转移等功能增加了实用性。本指南还提供了在各种设备上查找电话号码的步骤以及记住电话号码的技巧。whatismynumber.io 应用程序和网站提供了检测电话号码的简单解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92667</guid>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:14:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“gcss”项目允许开发人员直接用 Go 编写 CSS，从而无需使用 Jav [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92666</link>
      <description><![CDATA[纯 Go 编写的 CSS
“gcss”项目允许开发人员直接用 Go 编写 CSS，无需 JavaScript 构建器、预处理器、linters、框架和其他依赖项。该项目的主要动机是通过在服务器端控制 CSS 来简化 CSS 管理，而无需预先构建或使用复杂的 UI 库。作者强调用 Go 编写 CSS 的简易性，旨在保持 CSS 干净、可维护且无变量。该项目支持基本的 CSS 属性，并计划扩展其功能。它可以与其他 CSS 框架（如 Tailwind CSS）集成，并提供各种使用示例，包括将 CSS 写入文件和 HTTP 处理程序。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92666</guid>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:14:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 文章“富人的生存：短暂的防空洞泡沫内部” [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92665</link>
      <description><![CDATA[富人生存：短暂的防辐射避难所泡沫内幕
The Hustle 的文章《富人生存：短暂的防辐射避难所泡沫内幕》探讨了 1961 年那段短暂而激烈的时期，当时防辐射避难所在美国掀起了一股消费热潮。受冷战恐惧和肯尼迪总统的柏林危机演讲的启发，美国人被敦促购买防辐射避难所以防范潜在的核袭击。前政府官员、现任 Wonder Building Corporation 高管的 Leo Hoegh 在推广这些避难所方面发挥了重要作用。尽管最初取得了成功，但随着公众兴趣的减弱和怀疑情绪的增加，泡沫很快破灭了。文章强调了那些能负担得起庇护所的人和那些负担不起的人之间的差距，强调了生存准备方面的社会经济差距。有争议的是，霍格被指控利用他的政府关系牟利，整个庇护所行业因散布恐慌和牟取暴利而受到批评。向社区庇护所的转变和私人庇护所市场的最终衰落标志着美国消费者历史上这一独特篇章的结束。（基于 99% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92665</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 23:48:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>