<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Oct 2024 12:35:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Eartho 是一种开源身份验证解决方案，旨在成为注重隐私的替代方案 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113962</link>
      <description><![CDATA[Eartho：开源、注重隐私的 Google Sign-In 替代方案
Eartho 是一种开源身份验证解决方案，旨在作为 Google Sign-In、Apple 和 Facebook 等传统登录提供商的替代方案，注重隐私。它解决了用户访问方面的关键挑战，例如长期数据所有权、定向广告、碎片化的数字身份和隐私问题。Eartho 的与众不同之处在于充当用户和主要身份验证提供商之间的中介，确保用户数据保持私密并免受大型科技公司跟踪。它提供多提供商身份验证、零跟踪、双因素身份验证和无缝开发人员集成等功能。Eartho 旨在提供安全、隐私优先的登录体验，同时不影响易用性，使其成为优先考虑用户隐私的开发人员的理想选择。 （基于 97% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113962</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 12:35:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 以 IAM 工会为代表的波音罢工工人拒绝了 35％ 的工资上涨 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113961</link>
      <description><![CDATA[波音罢工工人拒绝 35% 的加薪提议
波音罢工工人由 IAM 工会代表，四年来拒绝了 35% 的加薪提议，64% 的人投了反对票。这是第二次被拒绝，此前 95% 的人反对了之前的提议。自 9 月 13 日以来，罢工涉及 30,000 多名员工，加剧了波音的财务困境，损失接近 60 亿美元。8 月上任的首席执行官凯利·奥特伯格 (Kelly Ortberg) 正努力在制造和安全问题中稳定公司。罢工每天给波音造成 1 亿美元的损失，加剧了生产放缓。奥特伯格强调文化变革的必要性，并制定了详细的复工计划，尽管重启运营将具有挑战性。波音的供应商，如 Spirit AeroSystems，也受到了影响，可能会被裁员。争议在于，尽管大幅加薪，工人们还是拒绝了，这凸显了人们对波音管理层根深蒂固的不满和不信任。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113961</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:57:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Ars Technica 最近的一篇文章中，谷歌的 DeepMind 正在开发一种旨在重新 [...] 的人工智能</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113960</link>
      <description><![CDATA[谷歌的 DeepMind 正在开发一种人工智能，以防止我们互相憎恨
在 Ars Technica 最近的一篇文章中，谷歌的 DeepMind 正在开发一种旨在减少社会分歧的人工智能。该团队精心挑选了没有争议的问题，以避免引发冒犯性评论，这引发了人们对其结果真实性的担忧。他们故意排除了跨性别权利和气候变化等有争议的话题，优先考虑参与者的安全，而不是在有分歧的问题上测试人工智能。然而，这种方法可能忽视了社会分歧的真正本质，这种分歧往往围绕着相互冲突的价值观，而不是简单的分歧。排除这些话题凸显了确保参与者舒适度与解决政治话语复杂现实之间的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113960</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:48:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>利用我们利用 AI 的创新解决方案重新控制您杂乱的电子邮件收件箱 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113959</link>
      <description><![CDATA[Show HN：一种安全的本地 AI 解决方案，可让 Gmail 收件箱整洁有序
利用我们的创新解决方案重新掌控杂乱无章的电子邮件收件箱，该解决方案利用 AI 高效分类和消除垃圾邮件。我们的服务使您能够在本地管理电子邮件，确保您的数据保持私密和安全，而无需依赖第三方服务。这种方法不仅提供快速、智能的洞察，而且还保证完全控制和隐私，因为一切都在您自己的设备上运行。我们的平台基于开源技术构建，提供透明度和安全性，允许您审核和自定义系统的每个部分。满怀信心地告别垃圾邮件，迎接整洁的收件箱。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113959</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:36:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 据报道，现居住在俄罗斯的前佛罗里达州警长约翰·马克·杜根 (John Mark Dougan) 涉嫌 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113958</link>
      <description><![CDATA[据报道，俄罗斯向佛​​罗里达警察支付了费用，以制作反哈里斯的深度伪造视频
据《华盛顿邮报》审查的欧洲情报文件显示，现居住在俄罗斯的前佛罗里达州警长约翰·马克·杜根 (John Mark Dougan) 据称参与了克里姆林宫支持的针对卡马拉·哈里斯竞选活动的虚假宣传活动。据称，杜根从俄罗斯的 GRU 获得了资金，并与以政治干预行动而闻名的官员尤里·霍罗舍夫斯基 (Yury Khoroshevsky) 合作。杜根与 DC Weekly 和 Chicago Chronicle 等传播虚假信息的假新闻网站有联系。据报道，他还与极右翼民族主义者亚历山大·杜金 (Alexander Dugin) 领导的地缘政治专业知识中心合作。尽管有这些指控，杜根否认参与其中，声称他只是为一家美国公司提供咨询。争议在于俄罗斯涉嫌干预 2024 年美国总统大选，而杜根据称在其中扮演了关键角色。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113958</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:22:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一项开创性的研究中，研究人员证明，盲人和视力正常的人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113957</link>
      <description><![CDATA[任何人都可以在短短 10 周内学会回声定位——而且它可以重塑你的大脑
在一项开创性的研究中，研究人员证明，盲人和视力正常的人都可以在短短 10 周内学会回声定位，挑战了视觉皮层神经可塑性只存在于感觉丧失者这一观点。接受过使用舌头点击来感知周围环境的训练的参与者的听觉和视觉皮层都表现出激活增加，这表明这些大脑区域并非严格意义上的特定感觉。这一发现令人惊讶，尤其是对于视力正常的人来说，因为它表明视觉皮层可以处理听觉信息以帮助理解空间。该研究强调回声定位是一项可训练的技能，为独立性和幸福感提供了显著的好处，尤其是对于那些有视力障碍的人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113957</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:09:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bluesky 视频下载器是一款用户友好的工具，旨在从 Bluesky 下载视频 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113956</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我制作了一个可以从 Bluesky 下载视频的 Bluesky 视频下载器
Bluesky 视频下载器是一款用户友好的工具，只需单击一下即可将视频从 Bluesky 直接下载到您的设备。它提供超快的下载速度，并支持高质量的 MP4 和 TS 格式，确保无缝播放。该过程很简单：输入 Bluesky 帖子 URL，单击“下载”，然后以您喜欢的格式保存视频。该工具兼容各种设备，包括 iOS、Android、Windows 和 Mac。虽然它确保了用户的隐私和安全，但它尊重私人账户的隐私，不允许从私人账户下载。下载视频的合法性取决于个人使用和尊重版权法。值得注意的是，该工具不存储个人信息，所有下载都直接来自 Bluesky 服务器。如需反馈或错误报告，用户可以通过提供的支持电子邮件联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113956</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:05:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我探讨了文本片段的创新功能，它允许 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113955</link>
      <description><![CDATA[比“Ctrl+F”更智能：直接链接到网页内容
在这篇博文中，我探讨了文本片段的创新功能，该功能允许精确链接到网页上的特定文本，而无需锚点。这一进步与用于设置突出显示文本样式的 CSS 伪元素 ::target-text 相得益彰。文本片段使用特殊的 URL 语法来识别和突出显示文本，增强了用户导航和可访问性。值得注意的是，此功能可以显示 Chrome 中的隐藏内容，这是其他浏览器尚不支持的独特行为。虽然文本片段得到广泛支持，但样式选项有限，并且特定于浏览器的行为各不相同。我设想更广泛地采用它，尤其是通过人工智能系统，以提高透明度和用户体验。有趣的是，基于 Chromium 的浏览器已经提供了“复制链接以突出显示”功能，简化了此过程。特别感谢 Hannah Olukoye 和 Jens Oliver Meiert 的反馈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113955</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:00:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我介绍了我更新的 2024 年 CSS 重置，旨在简化 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113954</link>
      <description><![CDATA[现代 CSS 重置（2024 年更新）
在这篇博文中，我介绍了我为 2024 年更新的 CSS 重置，旨在简化 CSS 创作体验，同时增强用户体验。与旨在通过删除所有默认样式来创建空白页的传统 CSS 重置不同，我的重置包含了一些有意义的浏览器默认设置，例如斜体  标签。此重置在设计方面没有意见，使其适用于任何项目美学。值得注意的是，它包括诸如 box-sizing: border-box 之类的规则以简化布局计算和 -webkit-font-smoothing: antialiased 以改善 macOS 上的文本渲染，这因对字体平滑的不同看法而引起一些争议。此外，我通过将媒体元素设置为 display: block 和 max-width: 100% 来防止溢出，从而解决了媒体元素的常见问题。虽然此重置很简洁，但它包含许多改进，但建议在将其应用于现有代码库时要小心谨慎，以避免出现细微的破坏。（基于 55% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113954</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 09:54:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FT.com 上的文章“人口峰值可能比我们想象的来得更快”探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113953</link>
      <description><![CDATA[人口峰值可能比我们想象的要早到来
FT.com 上的文章“人口峰值可能比我们想象的要早到来”探讨了全球人口增长可能比之前预期的更早达到稳定状态的可能性。文章深入探讨了导致这一趋势的因素，例如出生率下降、经济转变和社会规范的变化。文章强调了对全球经济的潜在影响，包括劳动力短缺和消费市场的变化。令人惊讶的是，这些人口变化发生的速度之快，挑战了长期以来关于人口永久增长的假设。文章提供了专家分析和见解，鼓励读者考虑全球人口稳定带来的更广泛影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113953</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 09:51:45 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>