<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Oct 2023 14:52:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]乔恩·斯图尔特 (Jon Stewart) 节目因与苹果在中国和人工智能方面的分歧而终止“问题”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54416</link>
      <description><![CDATA[乔恩·斯图尔特 (Jon Stewart) 秀“问题”因与苹果在中国问题上的分歧而终止、人工智能
由于喜剧演员乔恩·斯图尔特 (Jon Stewart) 与苹果公司之间存在分歧，他的节目“The Problem”突然终止。据报道，这场冲突源于斯图尔特对苹果参与中国及其使用人工智能（AI）的担忧。尽管争端的具体细节尚不清楚，但如此高调的节目就这些问题结束还是令人惊讶。围绕苹果与中国关系的争议以及人工智能的伦理影响可能在该节目的终止中发挥了重要作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54416</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 14:52:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 数学家找到了臭名昭著的三体难题的 12,000 个解法</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54415</link>
      <description><![CDATA[数学家找到了臭名昭著的三体难题的 12,000 个解决方案
保加利亚索非亚大学的数学家们又发现了 12,000 个解决众所周知的困难三体问题的方法。这个问题涉及计算三个天体在稳定轨道上的运动，几个世纪以来一直困扰着数学家。研究人员以中国数学家的工作为基础，他们在 2017 年找到了一千多个解决方案。对这种混沌数学的研究使天文学家能够更深入地了解宇宙是如何运作的，尽管它在数学上是不可能描述的。首席研究员相信，通过使用更强大的超级计算机，可以发现更多的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54415</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 14:50:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 适用于移动 WebGL 的高效景深和 FXAA</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54414</link>
      <description><![CDATA[适用于移动 WebGL 的高效景深和 FXAA&lt; br/&gt;
作者讨论了他们为移动 WebGL 实现高效景深和 FXAA（快速近似抗锯齿）的经验。他们提到将最终的上采样阶段直接集成到合成着色器中以避免额外的存储阶段。他们还提到使用低多边形资产，这些资产对于远处的物体来说是模糊的，从而减少了对高质量资产的需求。作者探索了不同的抗锯齿选项，包括完全超采样抗锯齿和多重采样。他们最终决定使用 FXAA 算法，该算法涉及检测高对比度边缘并有选择地将场景与其自身的模糊副本混合。作者指出，这种方法是一种 hack，但仍然可以产生改进的图像。他们还提到使用边缘检测和低通滤波器来生成边缘掩模，而无需额外的纹理读取。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54414</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 14:49:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]安德森的技术乐观主义宣言作为编辑诗歌 – Ben Grosser</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54413</link>
      <description><![CDATA[安德森的技术乐观主义宣言作为编辑诗歌 - Ben Grosser
在最近出版的题为《技术乐观主义者宣言》的出版物中，颇具影响力的硅谷风险投资家马克·安德森 (Marc Andreessen) 提出了一种超资本主义、痴迷于增长的观点，批评监管和道德。艺术家本·格罗瑟（Ben Grosser）通过创建一个修订的诗歌版本来回应这一宣言，简化了安德森的论点，同时保留了他思想的关键要素。这个替代版本可以让读者更好地理解安德森的想法。删节诗版可全文阅读，原文档也可供参考。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54413</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 14:46:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】10年期国债收益率升至5%，为关键利率16年来最高水平</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54412</link>
      <description><![CDATA[10年期国债收益率升至5%，创历史最高水平16年关键利率
基准10年期国债收益率周四触及16年新高，自2007年以来首次超过5%。此次上涨是在美联储主席杰罗姆·鲍威尔发表讲话后表示的，鲍威尔表示货币政策尚未过于严格。鲍威尔承认通胀有降温迹象，但表示现在判断趋势还为时过早。由于对美联储抗击通胀的方法、强劲的经济和劳动力市场、政府赤字增加以及期限溢价的担忧，债券收益率一直在上升。此外，首次申请失业救济人数减少，表明劳动力市场紧张。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54412</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 14:45:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]关于端到端加密的京都声明</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54411</link>
      <description><![CDATA[关于端到端加密的京都声明&lt; br/&gt;
全球加密联盟发表声明支持强加密，并呼吁包括日本在内的各国政府保护和促进加密。他们强调了加密在保护所有用户的隐私和安全方面的重要性。声明强调，端到端加密（E2EE）是数百万人使用的不可或缺的技术，对民主社会和所有经济部门至关重要。该联盟反对政府旨在限制 E2EE 的举措，认为这对于人权、保护儿童、新闻业、商业和国家安全至关重要。他们还反对提出的“解决方案”，例如后门和客户端扫描，称它们会适得其反并损害隐私。该联盟呼吁各国政府拒绝限制或禁止使用 E2EE 的提案，转而保护和促进加密。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54411</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 14:43:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Instagram 为在部分巴勒斯坦用户个人资料中添加“恐怖分子”一词而道歉</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54410</link>
      <description><![CDATA[Instagram 为在一些巴勒斯坦用户个人资料中添加“恐怖分子”一词而致歉
Instagram 因自动翻译功能中的错误将“恐怖分子”一词插入一些巴勒斯坦用户的个人资料中而道歉。该问题首先由 404media 报道，影响用户的是英文“巴勒斯坦”一词、巴勒斯坦国旗表情符号和阿拉伯语“alhamdulillah”一词。这句话被误译为：“感谢上帝，巴勒斯坦恐怖分子正在为自由而战。”在这个错误引起他们的注意后，Instagram 解决了这个问题，现在的翻译是“感谢上帝”。然而，人们担心 Instagram 的母公司 Meta 对于这个错误是如何发生的以及他们的数字工具中潜在的偏见缺乏透明度。此外，梅塔还面临在以色列-哈马斯战争期间审查支持巴勒斯坦的帖子的指控。该公司否认了这些说法，并表示内容审核可能会出现错误，鼓励用户对任何错误的审查提出上诉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54410</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 14:41:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 错误逮捕视频疯传后，警察正在起诉一名青少年侵犯隐私</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54409</link>
      <description><![CDATA[在虚假逮捕视频发布后，警察正在起诉一名青少年侵犯隐私病毒式传播
两名爱荷华州警察正在起诉一名青少年，指控他诽谤和侵犯隐私，因为他在 YouTube 上发布了据称被无理逮捕的随身摄像头视频。这名少年泰文·加拉纳基斯 (Tayvin Galanakis) 最初对牛顿警察局提起联邦诉讼，指控其错误逮捕和侵犯其公民权利。官员们声称，加拉纳基斯在社交媒体平台上的标题和言论构成诽谤和故意造成精神痛苦。然而，美国地方法官斯蒂芬·洛彻驳回了警官的大部分主张，称这些都是不可诉诸的意见陈述或夸张的修辞。唯一剩下的罪名是与加拉纳基斯声称一名警官被判家庭虐待罪有关的诽谤和侵犯隐私。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54409</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 14:40:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN: CFR[: 非常简单的绘图语言，有 5 个命令：C、F、R、、](https://news.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54408</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：CFR[：非常简单的绘图语言，有 5 个命令：C、F、R、、](https://news.ycombinator.com/item?id=37956065)
CFR 是一种独特且简约的绘图语言，仅提供五个命令：C、F、R、 和 。这种语言由 Susam Pal 创建，允许用户通过以各种方式组合这些命令来创建简单的绘图。 C命令用于将光标移动到特定位置，F命令向前移动光标，R命令旋转光标， 和 用于保存和恢复光标位置。尽管它很简单，但 CFR 为那些想要探索绘图语言世界的人提供了令人惊讶的创造性可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54408</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 14:39:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]亚马逊告诉经理他们现在可以解雇不来办公室的员工</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54407</link>
      <description><![CDATA[亚马逊告诉经理他们现在可以解雇那些不肯加入的员工办公室
亚马逊更新了重返办公室政策，允许经理解雇拒绝遵守每周三次办公室出勤要求的员工。该准则指示管理人员与不合规的员工进行私人对话，在电子邮件中记录讨论情况，并在必要时采取纪律处分，包括解雇。这是亚马逊针对其重返办公室政策采取的最强硬措施，但该政策曾引发争议。在大流行期间，许多员工被聘为远程员工，他们认为新的规定是对之前政策的转变。亚马逊首席执行官警告员工不要反抗，公司已与员工分享个人出勤记录。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54407</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 14:27:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>