<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Dec 2023 15:16:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]美国宇航局的詹姆斯·韦伯太空望远镜捕捉到了令人惊叹的高清图像[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63343</link>
      <description><![CDATA[NASA 韦伯以全新高清视角观看爆炸恒星
美国国家航空航天局 (NASA) 的詹姆斯·韦伯太空望远镜拍摄到了超新星遗迹仙后座 A (Cas A) 的令人惊叹的高清图像。这张图像是用韦伯近红外相机（NIRCam）拍摄的，揭示了爆炸恒星物质膨胀壳的复杂细节。图像显示了亮橙色和浅粉色的气体团块，代表来自恒星的硫、氧、氩和氖。该图像还突出显示了遗迹内壳内新的和意想不到的特征，天文学家目前正在研究这些特征。此外，该图像还展示了一个名为“Baby Cas A”的光回波，它在主超新星附近表现为一个巨大的条纹斑点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63343</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 15:16:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容的作者讨论了他们捕获手势位置的过程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63342</link>
      <description><![CDATA[捕获手势：从 Linux 的 EVDev 到浏览器 
此 Web 内容的作者讨论了他们从平板电脑屏幕捕获手势位置并将其转发到浏览器以触发本地操作的过程。他们解释说，他们最初考虑使用 WebSocket 来实现此功能，但发现它更复杂，调试和测试也更具挑战性。相反，他们决定通过 HTTP 设计自己的消息传递系统以简化开发。作者还讨论了他们对 reMarkable 平板电脑的使用、其运行的基于 Linux 的系统，以及他们如何在 Go 中从平板电脑读取输入事件。然后，他们解释了基于 WebSocket 的基本消息交换的实现及其测试过程。作者还提到他们考虑使用 HTTP 流作为替代方法。 （根据故事文本的 58% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63342</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 14:59:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章庆祝《DOOM》系列诞生 30 周年，并探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63341</link>
      <description><![CDATA[DOOM 30 年：新代码，新错误 
该文章庆祝《DOOM》系列诞生 30 周年，并探索游戏代码以查找 bug。作者引用了游戏中的内容并引用了代码的不同部分来突出显示各种错误和问题。其中一些错误包括未初始化的变量、空指针取消引用以及函数的不正确使用。文章还提到了之前对 Linux 上 DOOM 引擎源代码的分析。总的来说，本文对传奇游戏的代码进行了有趣的观察，并展示了彻底的代码分析的重要性。 （根据故事文本的 28% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63341</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 14:54:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Marmot 是一个分布式 SQLite 复制器，旨在提供无领导者和最终的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63340</link>
      <description><![CDATA[Marmot：基于 NATS 的多写入器分布式 SQLite 
Marmot 是一个分布式 SQLite 复制器，旨在使用 NATS JetStream 在节点之间提供无领导者和最终一致性复制。它允许通过添加更多复制节点来扩展基于 SQLite 的读取密集型网站。与 rqlite 和 dqlite 等其他解决方案不同，Marmot 充当现有流程的边车，消除了对单个主节点的需求，并允许任何节点对其本地数据库进行更改。 Marmot 是最终一致的，不需要更改现有的 SQLite 应用程序逻辑，并且支持多写入器复制。但是，它目前存在局限性，例如不支持架构更改传播以及无法有选择地监视数据库上的表。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63340</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 14:47:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容的作者讨论了他们向联合国高级委员会的正式投诉 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63339</link>
      <description><![CDATA[将记者当作恐怖分子进行攻击
该网络内容的作者讨论了他们向联合国人权事务高级专员提出的关于他们因藐视法庭而被监禁和持续的警察骚扰（包括因“恐怖主义”而受到调查）的正式投诉。他们认为，个人之所以受到迫害，是因为他们持有不同的政治观点，而不是因为与恐怖主义有任何联系。作者强调了允许警察访问个人电子产品的侵入性，并质疑国家侵犯隐私的权利。他们还提到了约翰·劳兰博士的案件，尽管没有任何迹象表明有任何犯罪行为，但法官裁定警方有权访问他的电子设备。作者批评了“如果没有什么可隐藏的，他们就没有什么可害怕的”这一论点，并提到了英国政府允许完全访问那些接受国家福利的人的银行账户的举措。作者承认，他们并不期望联合国立即产生结果，并提到他们从自愿订阅中获得的财政支持，以维持博客的运转。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63339</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 14:41:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 著名电影制片人警告欧盟拟议的禁止地理封锁的计划，该计划 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63338</link>
      <description><![CDATA[欧盟计划禁止地理封锁将导致内容枯燥，警告电影-创客
著名电影制作人对欧盟拟议的禁止地理封锁的计划发出警告，该计划根据位置限制对互联网内容的访问。该计划旨在深化欧盟的数字单一市场，但电影制片人认为，这将导致“以最低公分母为目标的乏味电影”，并瓦解该行业的商业模式。他们担心，如果没有地理封锁，他们将面临针对欧洲中产阶级观众口味的商业压力，从而导致内容平庸无趣。电影业一致反对该提案，并担心该提案对发行商、影院运营商和欧洲电影文化的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63338</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 14:33:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]康考迪亚大学机械工程师开发了一种新的 3D 打印技术 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63337</link>
      <description><![CDATA[超声波实现远程 3D 打印 - 即使在人体中&lt; /a&gt;
康科迪亚大学的机械工程师开发了一种新的 3D 打印技术，该技术利用声波从障碍物后面创建坚固的结构。该团队利用超声波触发室温液体中的化学反应，产生微小的气泡，这些气泡破裂后会产生巨大的温度和压力，从而实现瞬时打印。研究人员能够使用这种方法在液体浴中打印各种形状和结构。该技术在人体内的微创组织工程和生物植入修复以及飞机机身等难以接近的区域的工业修复方面具有潜在的应用。研究人员正在致力于提高实际应用的打印速度和分辨率。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63337</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 14:33:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一种可能延长大型犬寿命的药物正在接近获得 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63336</link>
      <description><![CDATA[狗用抗衰老药物距离获得 FDA 批准又近了一步
一种可能延长大型犬寿命的药物即将获得 FDA 批准。这种名为 LOY-001 的药物由 Loyal 生物技术公司开发，其作用原理是与一种名为 IGF-1 的激素相互作用，加速衰老过程。它旨在在症状出现之前预防与年龄相关的犬类疾病。该药物已清除了 FDA 的早期障碍，但在上市之前还必须满足更多里程碑。如果获得批准，LOY-001 可以帮助改善美国约 2500 万只大型犬的生活质量。该药物目前通过注射给药，但该公司正在开发每日服用的药丸。一些兽医对该药物的潜力持谨慎乐观态度，而另一些兽医则认为需要进行更多研究。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63336</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 14:26:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]huggingface.co 上题为“专家混合解释”的博客文章讨论了 co [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63335</link>
      <description><![CDATA[专家混合解释
huggingface.co 上题为“专家混合解释”的博客文章在变压器模型的背景下讨论专家混合 (MoE) 的概念。 MoE 是一类在开放人工智能社区中广受欢迎的转换器。这篇文章解释了 MoE 的构建模块、它们的训练过程以及为它们提供推理服务所涉及的权衡。 MoE 允许以更少的计算量对模型进行预训练，从而能够在不增加计算预算的情况下扩大模型或数据集的大小。这篇文章还提供了 MoE 的简要历史，并探讨了 MoE 中的稀疏性和负载平衡的概念。这篇文章强调了在 NLP 任务中使用 MoE 的挑战和好处。 （根据故事文本的 41% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63335</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 14:24:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学家正在开发透明木材作为透明塑料的潜在替代品 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63334</link>
      <description><![CDATA[为什么科学家正在制造透明木材
科学家正在开发透明木材作为透明塑料和玻璃的潜在替代品。该过程涉及去除将木材细胞固定在一起的胶水，即木质素，留下乳白色的空心细胞骨架。通过在气穴中填充一种能够将光线弯曲到与细胞壁类似程度的物质，木材就会变得透明。透明木材具有坚固的蜂窝结构，比碳纤维、塑料和玻璃更坚固。它可用于智能手机屏幕、灯具和窗户等建筑特征等应用。透明木材也是比玻璃更好的绝缘体，因此可用于建筑物的保温。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63334</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 14:04:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>