<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 2024 18:17:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇文章中，作者分享了他们犯下一个重大错误的经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66651</link>
      <description><![CDATA[我如何破坏公司的数据库（一个愚蠢的 SQL 错误）
在这篇文章中，作者分享了他们犯下一个重大错误导致公司数据库中所有订单被删除的经历。作者反思了导致该错误的一系列失败，包括周末忙于生产、没有使用 API 调用、没有使用事务。他们强调尽早切断错误链并对自己的行为负责的重要性。作者的经理提供了支持性的回应，承认错误，但赞赏作者的奉献精神和行动偏见。作者最后讨论了吸取的教训以及让人们承担责任并提供鼓励的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66651</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 18:17:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者反思了他们从高中开始的拖延经历[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66650</link>
      <description><![CDATA[拖延矩阵（2015）
作者反思了他们从高中到大学再到现实世界的拖延经历。他们讨论了大学里没有截止日期如何让他们的即时满足猴占据控制权，从而导致难以保持专注和完成任务。然后，作者探讨了他们对音乐事业的追求，以及猴子的兴趣如何转向辅导业务。他们最终开始了一个新项目“Wait But Why”，但发现自己不断地追逐猴子不断变化的欲望。作者介绍了艾森豪威尔矩阵作为理解拖延者如何确定任务优先顺序的工具。 （根据故事文本的 30% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66650</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:50:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]根据作者的说法，生命的目的是关于其他人和我们的关系[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66649</link>
      <description><![CDATA[你的生活质量就是你接触到的人的质量知道
作者认为，生命的目的在于他人以及我们与他们的关系。然而，美国社会正变得越来越孤独，与他人的联系也越来越疏远。大卫·布鲁克斯认为，生活的目的是了解他人并培养与他们联系的社交技能。不幸的是，学校并没有教授这些技能，许多人更喜欢孤独的问题而不是建立联系的挑战。作者同意布鲁克斯的观点，但也强调需要保护自己免受那些索取而不回报的人的伤害。世界上充满了错失有意义的联系的机会，而作者因他们的疾病而更强烈地感受到了这一点。 （根据故事文本的 45% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66649</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:50:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]DBChaos 是一个数据库压力测试工具，允许用户验证慢速和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66648</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：DBChaos – 数据库压力测试工具 
DBChaos 是一种数据库压力测试工具，允许用户验证可能会破坏数据库的缓慢且昂贵的查询。它提供预定义的查询，可用于对数据库进行压力测试并识别任何性能问题。该工具的独特之处在于允许用户并行运行多个查询，指定并行运行的数量和测试的持续时间。它还支持不同的数据库类型，例如 PostgreSQL 和 MySQL。可以使用提供的命令安装该工具，并可以通过使用所需的查询和参数创建配置文件来运行该工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66648</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:49:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 隆重推出 Centa，一款免费的营养和卡路里计数应用程序，有超过 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66647</link>
      <description><![CDATA[以您的语言显示 HN：免费营养和卡路里计数应用程序
隆重推出 Centa，一款免费的营养和卡路里计数应用程序，有 40 多种语言版本！无论您讲阿拉伯语、荷兰语、法语、印地语、日语或任何其他语言，Centa 都能满足您的需求。通过 Centa，您可以轻松搜索营养信息并以您喜欢的语言跟踪您的卡路里摄入量。对于那些想要保持健康的生活方式但又遇到语言障碍的人来说，这个应用程序是一个改变游戏规则的人。告别无法找到您语言的营养信息的挫败感。 Centa 致力于让每个人都能享受健康的生活，无论他们说什么语言。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66647</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:46:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]马云创办的金融科技公司蚂蚁集团已成功完成 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66646</link>
      <description><![CDATA[蚂蚁金服完成马云控制权流程
马云创立的金融科技公司蚂蚁集团已成功完成马云对该公司控制权的解除过程。此举是在中国监管机构加强对该公司的控制并对其商业行为展开调查之后做出的。围绕这一发展的争议在于，曾经被誉为有远见的企业家的马云现在已被政府边缘化。这一令人惊讶的事态转变凸显了中国科技巨头面临的日益严格的审查以及中国金融领域监管机构权力的不断增强。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66646</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:45:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] nyheritage.contentdm.oclc.org 网站上有一张来自 1912 年标题的迷人图片 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66645</link>
      <description><![CDATA[给电动汽车充电的女人（1912年）
该网站 nyheritage.contentdm.oclc.org 功能1912 年的一张迷人图片，标题为“插入电动汽车的女人”。这张照片捕捉到了 20 世纪初期的一位女性正在从事一项现在已司空见惯的活动——给电动汽车充电。该图像证明了电动汽车已经存在了一个多世纪，凸显了这种可持续交通方式的悠久历史。电动汽车早期的使用情况以及它们如何随着时间的推移而演变，令人惊讶。此图片提醒我们，电动汽车并不是一项新发明，而是一项不断发展和改进的技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66645</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:45:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国办公室业主面临着巨大的挑战，因为他们将偿还巨额债务 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66644</link>
      <description><![CDATA[美国写字楼业主面临 1170 亿美元的债务偿还墙 
美国写字楼业主正面临着巨大的挑战，因为他们将在未来几年内偿还高达 1170 亿美元的债务。这是由于 2000 年代初期房地产繁荣期间发生的借贷浪潮所致。许多办公楼是通过短期贷款购买的，现在这些贷款即将到期。这给商业房地产市场带来了重大风险，因为业主可能难以为其债务再融资或出售其房产以获取利润。这种情况的结果可能会对整体经济产生重大影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66644</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:38:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66643</link>
      <description><![CDATA[美国乔·拜登领导下的石油产量创下纪录
2023年，美国石油和天然气产量将创历史新高，超过任何其他国家的产量水平。考虑到政府向绿色能源转型的努力，这一成就更加引人注目。尽管国内钻机数量大幅下降，但页岩井单井采收率的提高促成了这一成功。该行业的韧性是显而易见的，在旨在十年内终结该行业的政府领导下，该行业继续蓬勃发展。产量的增长归功于新技术、流程效率、规模经济和严格的财务纪律。该行业适应法规和合规措施的能力也对其成功发挥了作用。总体而言，在拜登担任总统后很长一段时间内，石油和天然气行业预计不仅会生存下来，而且会蓬勃发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66643</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:34:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者讨论了最近在 Kalambo Fa 中发现的已知最早的木结构建筑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66642</link>
      <description><![CDATA[推回
作者讨论了最近在赞比亚卡兰博瀑布发现的已知最早的木结构建筑，其历史可以追溯到 476,000 年前。这一发现令人惊讶，因为木材容易腐烂，而且大多数历史超过几个世纪的木结构只能通过它们在土壤中留下的洞来了解。作者还引用了法国小村庄的证据，提到了前智人建造木结构的可能性。然后，作者推测了前智人时代是否存在文字记录或复杂的社会，以及探寻远古文明证据的困难。作者提出了有关智慧恐龙、古代不会飞的鸟类和水下海洋文明的问题，并邀请人们就这些话题进行讨论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66642</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 17:03:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>