<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Apr 2024 18:13:39 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在阿拉伯联合酋长国和阿曼发生毁灭性降雨之后，推测 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85384</link>
      <description><![CDATA[用气氛扮演上帝
在阿拉伯联合酋长国和阿曼发生毁灭性降雨之后，人们开始猜测人工降雨会加剧这场历史性风暴。人工降雨是一项有争议的人工影响天气技术，涉及向空气中喷洒化学物质以增加降雨量。尽管阿联酋定期进行人工降雨作业以补充水资源，但专家们对其有效性和潜在后果存在争议。随着气候变化加剧极端天气事件，云播种等地球工程技术变得更有吸引力，但风险也更大。尽管研究仍在进行中，但地球工程仍然是解决气候变化根本原因（温室气体排放）的最后解决方案。操纵大气层的后果是不确定的，而且可能是可怕的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85384</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 18:13:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]光本身有无限的寿命吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85383</link>
      <description><![CDATA[光本身有无限的寿命吗？
在万事皆有终结的浩瀚宇宙中，光本身是否具有无限的寿命这一问题是一个令人着迷的问题。光子，即构成光的量子粒子，似乎永恒存在。然而，20 世纪 20 年代提出的疲劳光假说表明，光在穿过太空时可能会损失能量，导致其波长发生红移。但观察表明，这一假设并不成立，因为遥远的星系看起来与近处的星系一样清晰和高分辨率。此外，光子可以与其他粒子相互作用，转化为不同的粒子或产生额外的光子。光的真实寿命之谜继续引起科学家的兴趣，并挑战我们对宇宙的理解。 （根据故事文本的 62% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85383</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 18:04:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在 20 世纪 40 年代和 1950 年代，费纳尔德州立学校的男孩们在不知不觉中被喂食了燕麦花边 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85382</link>
      <description><![CDATA[麻省理工学院和桂格燕麦公司对毫无戒心的男孩进行实验
20 世纪 40 年代和 50 年代，费尔纳尔德州立学校的男孩在不知情的情况下被喂食了掺有放射性示踪剂的燕麦片，这是麻省理工学院进行并由桂格燕麦公司资助的实验的一部分。这些实验旨在比较燕麦片和小麦精的营养价值，只是当时原子能委员会批准的众多辐射研究之一。这些男孩很脆弱，没有父母的监督，未经他们同意就被用作实验对象。围绕这些实验的争议导致了一场诉讼、参议院听证会以及受害者的和解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85382</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 17:56:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇发人深省的文章中，作者深入探讨了互联网的衰落、归因 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85381</link>
      <description><![CDATA[互联网如何变得糟糕
在这篇发人深省的文章中，作者深入研究了互联网的衰落，并将其归因于广告的铺天盖地的存在和在线服务的机械化。作者强调了在广告海洋中航行的挣扎，并对数字空间中利基社区的丧失表示遗憾。尽管缺乏明确的解决方案，但作者强调了策划和审核对于保持在线内容质量的重要性。一个令人惊讶的转折是作者对互联网的热爱以及对在线社区未来的独特见解。不要错过熊发现提要中的一些优质内容。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85381</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 17:55:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软亚洲研究院推出了 VASA-1，这是一种可以创建栩栩如生的动画的人工智能模型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85380</link>
      <description><![CDATA[微软的 VASA-1 可以用一张照片和一个音频来深度伪造一个人轨道
微软亚洲研究院推出了 VASA-1，这是一种人工智能模型，只需一张照片和一个音轨即可创建一个人说话或唱歌的逼真动画视频。这项突破性的技术可能会带来无需视频源即可在本地渲染的虚拟化身。虽然该模型在真实性和表现力方面明显优于以前的方法，但它也引起了人们对滥用的担忧，例如创建虚假的视频聊天或让人们看起来在说他们从未说过的话。微软强调，其目的不是模仿真实的个人，而是正在探索虚拟交互角色的应用程序。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85380</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 17:54:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《猴岛的诅咒》是一款经典的冒险游戏，延续了 Guybrush Th 的故事 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85379</link>
      <description><![CDATA[猴岛的诅咒
《猴岛的诅咒》是一款经典的冒险游戏，延续了 Guybrush Threepwood 的故事以及他与僵尸海盗 LeChuck 的冒险故事。游戏令人惊叹的视觉效果和配音以异想天开和巧妙的方式让角色栩栩如生。尽管该游戏不是由《猴岛》原作者罗恩·吉尔伯特创作，但它以其幽默和魅力抓住了该系列的精髓。游戏的情节曲折，带领玩家寻求扭转巫毒诅咒并拯救盖布拉什生命中的挚爱。 《猴岛的诅咒》融合了幽默、巧妙的谜题和可爱的角色，是该系列粉丝的必玩之作。 （根据 47% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85379</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 17:53:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在获得 GPT-4 微调 API 的访问权限后，我们很高兴看到 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85378</link>
      <description><![CDATA[抢先体验 GPT-4 微调的第一印象
在访问 GPT-4 微调 API 后，我们很高兴看到性能比 GPT-3.5 显着提升，在我们的特定用例中提升了 50%。然而，由于从 GPT-3.5 到 GPT-4 的进展较小，微调带来的收益递减存在争议。为了解决这个问题，我们结合了各种模型和启发式方法，以提高准确性和响应时间。尽管延迟和成本更高，但 GPT-4-FT 在关键推理步骤中优于 GPT-3.5-FT。我们的目标是使用多种模型实现人与数据的无缝交互，以实现最佳结果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85378</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 17:52:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 opensource.net 上这篇发人深省的帖子中，作者深入探讨了这一争议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85377</link>
      <description><![CDATA[为什么单一供应商是新的专有技术
在 opensource.net 上这篇发人深省的帖子中，作者深入探讨了探讨单一供应商开源软件的争议趋势以及它实际上如何可能是一种隐藏的专有软件。该叙述追溯了软件从以硬件为中心的时代到专有软件兴起的演变，导致开源作为一种协作和开放模式的出现。作者挑战了关于开源的三个主要误解，强调了未经许可的创新的重要性和限制性许可的危险。最终，这篇文章呼吁对欺骗性做法保持警惕，并重新认识软件开发中真正的开放式协作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85377</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 17:51:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一个国际研究小组发现了第一个规则分子分形[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85376</link>
      <description><![CDATA[发现自然界中第一个分形分子
一个国际研究小组发现了自然界中第一个规则分子分形，这是一种形成谢尔宾斯基三角形图案的微生物酶。这一令人惊讶的发现挑战了传统的蛋白质对称自组装，并表明这是一场进化事故。研究小组在实验室中重现了分形排列的演变，展示了它是如何通过少量突变出现并在其他细菌谱系中消失的。这一发现为理解分子结构和进化开辟了新的可能性。该研究发表在《自然》杂志上，揭示了大自然造物的美丽和复杂性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85376</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 17:46:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Quill是一款专为开发者设计的功能强大的富文本编辑器。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/85375</link>
      <description><![CDATA[Quill – 你强大的富文本编辑器
Quill 是一款专为开发人员设计的功能强大的富文本编辑器。它通过简单的 API 提供对编辑器内容、更改和事件的精细访问，从而可以轻松自定义并集成到任何项目中。 Quill 的与众不同之处在于其以 JSON 作为输入和输出的一致且确定的行为，确保无缝的用户体验。无论您是构建简单的博客还是复杂的 Web 应用程序，Quill 都能提供您所需的工具来创建精美且专业的文本编辑体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/85375</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 17:42:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>