<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 May 2024 08:54:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]苹果公司宣布，安全研究人员发现的一个内核漏洞是[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89460</link>
      <description><![CDATA[Apple 表示内核漏洞不符合悬赏资格&lt; br/&gt;
苹果公司宣布，安全研究人员发现的内核漏洞不符合其漏洞赏金计划的资格。这一决定在网络安全界引发了争议，许多人质疑苹果确定哪些漏洞有资格获得奖励的标准。一些人认为，由于这个特定漏洞对用户安全的潜在影响，应该受到奖励。苹果公司在这个问题上的立场令许多人感到惊讶，因为他们此前以慷慨的漏洞赏金计划而闻名。这一决定凸显了围绕错误赏金计划正在进行的争论以及网络安全透明度的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89460</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 08:54:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 您是否正在努力帮助不懂技术的家庭成员从 3G 手机过渡到 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89459</link>
      <description><![CDATA[LineageOS 是一款适合不懂技术的人的完美简约智能手机
您是否正在努力帮助不懂技术的家庭成员从 3G 手机过渡到更现代的设备？ LineageOS 就是您的最佳选择，它是完美的简约智能手机操作系统。借助 LineageOS，您可以自定义智能手机，使其仅包含家庭成员所需的基本功能，而无需使用 Android 或 iOS 的任何压倒性的臃肿软件或侵入性功能。通过使用 LineageOS，您可以创建简单且用户友好的智能手机体验，非常适合那些只想拨打电话、发送消息、拍照和备份数据的用户。查看支持的设备列表，立即开始简化您所爱之人的智能手机体验！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89459</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 08:50:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Verilator 是一个开源 SystemVerilog 模拟器和 lint 系统，旨在提供快速 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89458</link>
      <description><![CDATA[Verilator：开源 SystemVerilog 模拟器和 lint 系统 
Verilator 是一个开源 SystemVerilog 模拟器和 lint 系统，旨在提供快速的模拟性能，优于许多闭源商业模拟器。它接受 Verilog 或 SystemVerilog，执行 lint 代码质量检查，编译为多线程 C++ 或 SystemC，并为前端工具创建 XML。它在工业界和学术界得到广泛应用，得到了 Arm 和 RISC-V 供应商的支持。 Verilator 通过提供高速仿真、社区驱动的开发和商业支持选项而脱颖而出。它可能并不适合所有用例，但建议将 SystemVerilog 迁移到 C++/SystemC 或实现高速仿真。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89458</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 08:45:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们很高兴地宣布 Anthropic 的人工智能助手 Claude 现已在欧洲推出！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89457</link>
      <description><![CDATA[Claude 现已在欧洲推出
我们很高兴地宣布 Anthropic 的人工智能助手 Claude 现已在欧洲推出！用户可以访问网页版Claude.ai， Claude iOS 应用程序和 Claude Team 企业计划。 Claude 精通多种欧洲语言，并提供用户友好的界面，可无缝集成到工作流程中。该应用程序是免费的，专业版的价格为每月 18 欧元 + 增值税，团队计划的价格为每位用户每月 28 欧元 + 增值税。 Anthropic 致力于创建以人为本的人工智能系统，我们很高兴能够将 Claude 3 模型系列的先进功能带给欧洲更多用户。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89457</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 08:44:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]brandur.org 上使用 Postgres 的应用程序的通知程序模式探索了 po [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89456</link>
      <description><![CDATA[使用 Postgres 的应用程序的通知程序模式
brandur.org 上使用 Postgres 的应用程序的通知程序模式探索了Postgres 中强大的监听/通知功能，并引入了通知程序模式的概念来优化其使用。虽然监听/通知在理论上很简单，但许多应用程序并未最佳地使用它，从而导致资源浪费。通知程序模式涉及为每个进程保留一个 Postgres 连接，从而允许多个组件有效地订阅主题。通过减少侦听/通知所需的连接数量，通知程序模式提供了显着的优势，尤其是在像 Go 这样的语言中。本文提供了有关有效实现通知程序模式的代码片段和见解。 （根据 94% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89456</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 08:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]小学英语老师竭尽全力送你至少[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89455</link>
      <description><![CDATA[你在学校没有学过的语言学术语&lt; br/&gt;
小学英语老师会尽最大努力让你至少对语言的运作方式有一个粗略的了解。也许您可以区分从属子句和独立子句，以及及物动词和不及物动词。但是，除非您在大学主修语言学，或者经常花空闲时间阅读语法博客，否则您可能不知道描述语言机制的大量词汇。这里有 15 个我们最喜欢的术语，从两栖等正式术语到雪克隆等口语术语。当一个句子或短语的语法结构适合多种解释时，就会出现两义性或两栖性。这种歧义的发生方式有无数种。也许介词短语的放置让人不清楚该短语所修饰的内容，正如格劳乔·马克思在这个经典笑话中所利用的那样：“一天早上，我射杀了一头穿着睡衣的大象。”我不知道他是怎么穿上我的睡衣的。”或者也许某个单词的功能并不明显，这种情况在头条新闻中经常发生（有时甚至会产生搞笑的效果）。例如，在“Eye Drops Off Shelves”中，“drops”是一个名词，但如果您将其误认为是动词，那么标题就会有不同的含义。 （模棱两可的标题是它们自己的两义性子集，通俗地称为“崩溃之花”。）我们通常认为构词法是采用词根并添加词缀（如前缀和后缀），因此生成的词比您想象的要长。以前有过。从朋友那里，可以交友、交友、交友。但它并不总是这样：回构是通过删除词缀来创建新单词的过程。英语中充满了令人惊讶的倒转形式。例如，窃贼并不是从盗窃中产生的。窃贼（Burglar）首先出现，然后人们创造了“burgle”作为动词来描述窃贼的行为。立法并不是立法、立法者或立法者的词干；而是立法的词干。这三个实际上早于它。许多复合词在复合词本身中包含主语（也称为中心词）。西瓜是瓜，青鸟是鸟，卧室是房间。但也有一些离心复合词，其中中心词不是实际术语的一部分。这些复合词的特定类别涉及对对象（名词）执行的动作（动词）。例如，割喉者并不是真正的割喉者；而是割喉者。从字面上或比喻上来说，这是一个割断喉咙的人。稻草人吓跑乌鸦，胆大妄为的人敢于魔鬼，等等。尽管它们的正式名称是“施动和工具性外心动词-名词 (V-N) 复合词”，但历史语言学家布莱恩·休斯 (Brianne Hughes) 给它们起了一个更朗朗上口的绰号：残酷的复合词。虽然它们在英语中并不是很常见，但您可能会开始在意想不到的地方注意到它们。从技术上讲，威廉·莎士比亚的姓氏算作一个残酷的复合词：“摇动长矛的人。”行动中的不对称。 / Kevin Winter/GettyImages 您可能听说过委婉语：根据韦氏词典，使用“令人愉快或无攻击性”的语言来代替“可能冒犯或暗示令人不快的事物”的术语。去世是“死亡”的委婉说法，而“做爱”是“做爱”的委婉说法。非言语表达恰恰相反：故意使用粗俗的语言来描述或多或少无害的事物。例如，Rugrat 是“还在地毯上爬行的小孩子”的错语，而救护车追逐者是“人身伤害律师”的错语。Eggcorns 是听错的表达方式，实际上使感觉——例如根深蒂固而不是技术上正确的版本，根深蒂固，自由统治而不是自由支配。这个词是由语言学家杰夫·普鲁姆（Geoff Pullum）创造的，是对橡子被误认为蛋玉米的历史的认可。您可能会觉得很烦人，很多人将房地产经纪人发音为“REEL-uh-ter”而不是“REEL-ter”，但他们“]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89455</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 08:22:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 OffectiveCon 2024 的主题演讲中，Solar Designer 深入探讨了密码cr 的世界 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89454</link>
      <description><![CDATA[密码破解：过去、现在、未来（OffectiveCon 2024）
在 OffectiveCon 2024 的主题演讲中，Solar Designer 深入探讨了密码破解的世界，探索其过去、现在和未来。密码是至关重要的身份验证因素，可用于多种目的，包括数据访问和安全审核。演讲重点关注离线密码破解的演变和优化，将优化问题分解为速度和焦点。此次演讲的历史背景可以追溯到 20 世纪 60 年代，还展望了密码破解的未来。虽然看起来很简单，但密码破解是一个严肃的领域，它不断发展并吸引新的贡献者，塑造新防御的设计。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89454</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 07:49:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我最近对 ​​Dockerfile 定义的探索中，我遇到了一个令人惊讶的问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89453</link>
      <description><![CDATA[在 Dockerfile 中使用 ARG – 小心陷阱&lt; br/&gt;
在我最近对 ​​Dockerfile 定义的探索中，我遇到了一个令人惊讶的构建参数问题，让我摸不着头脑。该问题源于 Dockerfile 中 ARG 和 FROM 指令之间的微妙交互。我发现在 FROM 指令之前用 ARG 声明的变量在 FROM 指令之后无法访问。为了解决这个问题，我必须重新排列 Dockerfile 中的 ARG 指令。通过将 CAPVER 的 ARG 指令移到 FROM 指令之后，我能够使用所需的 DEBVER 和 CAPVER 值成功构建自定义映像。这次经历教会了我理解 ARG 和 FROM 在 Dockerfile 定义中如何交互的重要性。快乐建造！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89453</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 07:43:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]对于开发者来说令人兴奋的消息！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89452</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：在 Cursor IDE 中使用 GPT-4o 
对于开发商来说，这是一个令人兴奋的消息！我们很高兴地宣布，我们已将 GPT-4o 集成到 Cursor IDE 中，彻底改变了您的编码方式。借助 GPT-4o 的强大功能，您现在可以在 IDE 中生成代码片段、调试错误，甚至获取优化代码的建议。告别繁琐的编码任务，迎接更高效、更高效的工作流程。不要错过这个改变游戏规则的更新，启用 JavaScript 并在 twitter.com。 #GPT4o #CursorIDE #codingrevolution]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89452</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 07:11:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Michelle Khare 等 YouTube 顶级创作者正在通过高质量的内容改变游戏规则 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/89451</link>
      <description><![CDATA[YouTube 赢得电视流媒体大战的秘密武器：顶级创作者&lt; /a&gt;
米歇尔·卡雷 (Michelle Khare) 等 YouTube 顶级创作者正在通过可与传统电视相媲美的高质量内容来改变游戏规则。通过像重现哈里·胡迪尼魔术这样的剧集，卡雷和其他人正在突破该平台所能实现的界限。尽管没有资格获得艾美奖，YouTube 节目仍然吸引了大量观众，仅在美国就有 1.5 亿观众。像 GMM 的瑞德和林克这样的创作者正在引领潮流，创建以新方式与观众联系的独立电视。 YouTube 的成功归功于其创作者，该平台有望继续在电视流媒体大战中占据主导地位。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/89451</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 07:10:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>