<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Oct 2024 06:24:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>尽管处于“临时、只读”模式，但 Wayback Machine 已重新上线。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112716</link>
      <description><![CDATA[告诉 HN：Wayback Machine 已恢复，但处于只读模式
Wayback Machine 已恢复在线，但处于“临时、只读”模式。这意味着用户可以访问已存档的网页，但不能贡献新网页或进行更改。虽然这一宝贵资源的部分恢复令人欣慰，但 Archive.org 的其余服务仍然不可用。这种情况凸显了 Wayback Machine 在保存互联网历史方面的重要性，但也引发了人们对数字档案的可靠性和可访问性的担忧。临时只读状态是一种独特的解决方案，允许在恢复完整功能的同时继续访问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112716</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 06:24:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] FIDO 联盟发布了新规范的工作草案，旨在促进 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112715</link>
      <description><![CDATA[FIDO 联盟发布新规范，让用户在提供商之间转移密钥
FIDO 联盟发布了一份新规范的工作草案，旨在促进提供商之间的安全凭证交换，增强用户体验并加速密钥的采用。这项计划由凭证提供商特别兴趣小组制定，包括苹果、谷歌和微软等主要行业参与者。凭证交换协议 (CXP) 和凭证交换格式 (CXF) 规范旨在标准化凭证（如密钥）的安全传输，而不会将其暴露在外。这标志着迈向开放生态系统的重要一步，促进了用户选择并减少了技术障碍。值得注意的是，该草案向社区反馈开放，强调协作和透明度。安全凭证移动缺乏先前标准，凸显了这一发展的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112715</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 06:07:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Damas-Hindley-Milner (HM) 类型系统是编程语言设计的基石 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112714</link>
      <description><![CDATA[Damas-Hindley-Milner 推理的两种方式
Damas-Hindley-Milner (HM) 类型系统是编程语言设计的基石，尤其是对于标准 ML 等语言而言。它在表达力和简单性之间取得了平衡，允许在没有程序员注释的情况下进行类型推断。这篇文章通过两种实现（算法 W 和 J）探讨了 HM，并简要提到了第三种实现（M），使用一种名为 scrapscript 的语言来加深理解。HM 的核心涉及使用相等约束根据变量使用情况生成和解决类型约束。这篇文章提供了算法 W​​ 的详细演练，强调了其无副作用的特性，这对函数式编程爱好者很有吸引力。一个巧妙的方面是使用 Python 来建模类型构造函数和变量，与硬编码实现相比，提供了一种灵活的方法。这篇文章还涉及了在统一过程中避免递归类型的挑战，这一限制可能会导致推理错误。（基于 30% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112714</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 06:06:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 YC 创始人聚会上，我们分析了 139 位创始人的 17 种生物标记，创建了一个有趣的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112713</link>
      <description><![CDATA[睾酮在 B 轮融资中达到峰值
在 YC 创始人聚会上，我们分析了 139 位创始人的 17 种生物标志物，创建了一个有趣的数据集，揭示了睾酮水平在 B 轮融资阶段达到峰值等见解。我们的数据集虽然不详尽，但很庞大，尤其是与典型的临床试验相比。我们测量了各种生物标志物，包括睾酮、皮质醇和维生素 D。我们正在考虑通过分发测试套件以扩大这项研究，以让更多人参与。您可以通过我们的仪表板探索我们的发现，尽管加载速度可能很慢。如果您是创始人或只是好奇，您可以贡献您最近的血液测试结果来增强我们的数据。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112713</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 05:57:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《让谷歌决定》一书中，作者分享了搬到新州的个人经历，并 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112712</link>
      <description><![CDATA[让谷歌决定
在《让谷歌决定》一书中，作者分享了搬到新州的个人经历，由于他们的地址无法被谷歌地图识别，他们遇到了意想不到的挑战。尽管他们通过 Craigslist 租到了一套漂亮且没有诈骗的出租房，但在使用各种服务更新地址时，他们还是遇到了官僚障碍。争议在于依赖谷歌和其他科技巨头来验证地址，这会使个人在官僚体系中成为“非人”。作者强调了一个令人惊讶和沮丧的现实，即简单的地址差异可能会扰乱银行、许可和投票等基本服务。他们强调了人为干预的重要性，并对人工智能可能被滥用来延续系统性偏见表示担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112712</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 04:55:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《重启民主的武器库》一书中，作者强调，民主并不存在隐性政府。[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112711</link>
      <description><![CDATA[重启民主武器库
在《重启民主武器库》中，作者强调政府并没有隐藏的先进技术储备，以便在冲突时期拯救我们。相反，创造和创新的责任落在我们身上。这一行动号召针对的是那些对我们集体防御的未来充满热情的人。这篇文章敦促读者为振兴民主武器库做出贡献，确保一个安全、繁荣和自由的未来。这里的独特之处在于直接呼吁个人，而不是依赖政府干预，强调了国防的草根方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112711</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 04:06:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 事情发生了意想不到的转折，一直生活在 [...] 的医学生安德斯·约翰逊</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112710</link>
      <description><![CDATA[医学生的乳糜泻症状对贾第虫病治疗有反应
事情发生了意想不到的转折，患有乳糜泻近十年的医学生安德斯·约翰逊发现他的症状实际上是由慢性贾第虫病引起的。最初，约翰逊的临界测试结果使他采取了严格的无麸质饮食，但这只能部分缓解他的症状。当一位有类似症状的朋友透露她的病情是由贾第虫病（一种可治疗的肠道寄生虫）引起的时，情况才有了突破。尽管贾第虫病检测结果为阴性，约翰逊仍利用他的微生物学技能进行自我诊断，并说服医生开出综合治疗方案。之后，他成功地将麸质重新引入饮食中。此病例凸显了诊断慢性贾第虫病的挑战，这种疾病可能与乳糜泻症状相似，并且经常导致假阴性。Leo Galland 博士强调了区分非乳糜泻麸质不耐症和乳糜泻的难度，以及准确检测贾第虫病的挑战。约翰逊的故事强调了考虑替代诊断的重要性，以及慢性贾第虫病可能导致麸质不耐症样症状的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112710</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 04:05:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 6月，美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112709</link>
      <description><![CDATA[美国国家档案馆向员工推广 Google Gemini AI
6 月，美国国家档案和记录管理局 (NARA) 向员工介绍了 Google 的 Gemini AI，作为提高工作效率的工具，尽管之前因数据安全问题而禁止使用 ChatGPT。这场名为“AI-mazing Tech-venture”的演示展示了 Gemini 在写作辅助和数据可视化方面的潜力。然而，员工们对 AI 在归档中的作用表示了极大担忧，担心它可能损害历史准确性和公众信任。值得注意的是，尽管承认 AI 生成的内容可能存在不准确性，但 NARA 仍计划推出面向公众的聊天机器人“Archie AI”。此举是更广泛的 AI 计划的一部分，旨在改善对历史记录（包括独立战争养老金文件）的访问。争议在于如何平衡人工智能的效率与历史文献的完整性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112709</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 03:54:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《富豪群岛》中，杰克·塞尔夫探索了超级富豪的孤立存在[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112708</link>
      <description><![CDATA[富豪群岛
在《富豪群岛》中，杰克·塞尔夫探讨了超级富豪的孤立生活，他们生活在坚固的飞地中，以保护自己免受社会崩溃和暴力的侵害。通过与亿万富翁的私人接触，塞尔夫观察到了他们的生存危机和脱离现实，尤其是那些生来富有的人。这些“第二代”往往表现出虚无主义的享乐主义，缺乏对因果关系的理解，导致他们的生活没有现实世界的反馈或后果。塞尔夫批评了他们的脱离以及促成这种脱离的社会结构，认为他们因财富而产生的孤立既是心理障碍，也是身体障碍。这篇文章以挑衅的口吻质疑这种生活方式在全球危机中的可持续性，凸显了人们认为的稳定性的讽刺性。超级富豪不适合领导这一有争议的观点以及对现代性不可持续范式的批判是文章的核心主题。（根据 98% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112708</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 03:38:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 唐纳德·特朗普的新加密货币企业 World Liberty Financial (WLF) 开局不利 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112707</link>
      <description><![CDATA[由于加密货币项目网站崩溃，特朗普的代币销售未能达到早期目标
唐纳德·特朗普的新加密货币企业 World Liberty Financial (WLF) 开局不利，因为其网站在代币销售启动期间频繁崩溃。尽管声称有超过 100,000 名感兴趣的投资者，但只有大约 4,300 个独特的钱包地址持有代币，仅占注册人数的 4%。该项目被称为“The DeFiant Ones”，旨在以 15 亿美元的估值筹集 3 亿美元。然而，由于缺乏白皮书或正式的商业计划，人们对其可行性提出了质疑。此外，20% 的代币分配给了包括特朗普家族在内的创始团队，这可能会被视为有争议的。此次发布会正值大选前几周，这给特朗普增添了压力，因为他的媒体公司也面临股价下跌。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112707</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 02:51:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>