<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2024 08:56:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 2017 年 8 月，荷兰研究生 Melanie Duening 加入了美国古生物学 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106731</link>
      <description><![CDATA[小行星撞击春季假说
2017 年 8 月，荷兰研究生 Melanie Duerine 与美国古生物学家 Robert DePalma 一起前往北达科他州的 Tanis 遗址。该遗址富含化石，据信是导致非鸟类恐龙灭绝的灾难性小行星撞击的证据。尽管 Duerine 和 DePalma 的性格和古生物学方法截然不同，但他们合作发现了可能揭示小行星撞击确切季节的化石。然而，他们的合作关系因研究不当行为和剽窃指控而恶化，反映了古生物学的残酷本质。围绕他们工作的争议凸显了该领域内部的激烈竞争和个人冲突。 （根据 19% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106731</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:56:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌的 James Manyika 在最近接受英国《金融时报》采访时强调，尽管 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106730</link>
      <description><![CDATA[谷歌的詹姆斯·曼尼卡：“人工智能带来的生产力提升并非板上钉钉”
在最近接受《金融时报》采访时，谷歌的詹姆斯·曼尼卡强调，尽管人工智能在提高生产力方面具有巨大潜力，但这些收益并非板上钉钉。曼尼卡指出，人工智能能否成功融入各个行业取决于几个因素，包括数据质量、有效实施人工智能的能力以及劳动力适应新技术的准备程度。这一观点挑战了人们通常乐观的看法，即人工智能会自动提高生产力。本文强调了战略规划和人力资本投资对于充分发挥人工智能优势的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106730</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:44:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Canva 宣布对部分用户的价格大幅上涨 300%，以应对 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106729</link>
      <description><![CDATA[Canva 准备 IPO，股价上涨 300%
Canva 宣布部分用户价格大幅上涨 300%，准备在美国上市。这家价值 378 亿美元的设计软件平台的 Canva Teams 订阅费将从每月 39.99 美元（最多 5 名用户）上涨至每位用户 40.50 美元（最低 3 名用户）。这一变化反映了新增的 AI 功能。此次涨价是 Canva 瞄准大型企业并为 IPO 做准备的战略的一部分，该公司效仿澳大利亚科技巨头 Atlassian 的做法。决定在美国上市是因为人们认为美国投资者更了解科技。 Canva 还于今年早些时候收购了 AI 设计初创公司 Leonardo.AI。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106729</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在论文“更小，更弱，但更好：通过计算最优方法训练 LLM 推理机 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106728</link>
      <description><![CDATA[更小、更弱但更好：通过计算最优采样训练 LLM 推理器
在论文“更小、更弱但更好：通过计算最优采样训练 LLM 推理器”中，作者探索了一种训练大型语言模型 (LLM) 的创新方法，该方法侧重于计算最优采样。这种方法允许开发更小、表面上更弱的模型，这些模型在推理任务中的表现却优于更大的模型。关键见解是，通过在训练过程中优化采样过程，这些模型可以在减少计算资源的情况下实现卓越的性能。这种方法挑战了流行的假设，即更大的模型本质上更好，为高性能 AI 系统提供了更有效的途径。这里令人惊讶的因素是违反直觉的发现，即较小的模型确实可以更好，这可能会对未来的人工智能研究和开发战略产生重大影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106728</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:43:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Politico.eu 的“走向不自由”一文中讨论了乌克兰的反 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106727</link>
      <description><![CDATA[走向不自由
在Politico.eu上的“走向不自由”一文中，文章讨论了乌克兰对其库尔斯克入侵的回应，并强调了俄罗斯领导人在处理逆境方面反复出现的问题。文章表明，俄罗斯领导人的行动表明了一种更广泛的威权主义趋势，以及不愿接受民主原则。这种背离自由的趋势被描绘成全球政治的一个重大问题。文章巧妙地批评了俄罗斯领导人的做法，暗示他无法有效应对挑战可能会对国际稳定产生更广泛的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106727</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:35:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 对外星人来访者的信仰正成为一个重大的社会问题，约有 20% [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106726</link>
      <description><![CDATA[对外星来访者的信仰激增正成为我们社会面临的严重问题
对外星来访者的信仰正成为一个重大的社会问题，大约 20% 的英国公民和更高比例的美国人相信地球曾被外星人造访过。尽管没有外星人存在的证据，星际旅行也不太可能，但这种信仰仍在增长。美国政客面临着越来越大的压力，要求他们做出回应，两党都关注五角大楼对 UAP 的披露。这种趋势助长了阴谋论，破坏了人们对民主制度的信任，并掩盖了天体生物学的合法科学努力。此外，外星人来访的叙述经常扭曲和改写本土历史和神话，对我们理解过去构成威胁。这种信念不再是无害的猜测，而是具有真实而有害的后果。

有争议：文章强调了外星人来访的信念如何与破坏民主制度信任的阴谋论交织在一起。

独特/巧妙：UFO 学的流行与合法天体生物学工作的相对低调之间的对比尤其引人注目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106726</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:34:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 自从我取消了 Amazon Prime 订阅后，我就一直被不断地唠叨 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106725</link>
      <description><![CDATA[亚马逊试图诱骗我注册 Prime 服务
自从我取消了 Amazon Prime 订阅后，每次结账时都会被催促重新加入。最新的伎俩是全屏显示，并预先勾选一个框，授权亚马逊使用任何礼品卡余额进行订阅。Which? 的研究显示，英国约有 450 万人错误地注册了 Prime。这项每年 95 英镑的服务是亚马逊的摇钱树，全球订阅用户超过 2 亿。该网站的设计让无意中注册变得容易，但取消却很难。亚马逊声称自己是透明的，但流程却讲述了一个不同的故事。预先勾选选择加入框是违法的，但执行却很松懈。美国联邦贸易委员会已对亚马逊的欺诈行为提起诉讼，审判定于明年 6 月进行。避免这种陷阱的最好方法是去其他地方购物，尽管说起来容易做起来难。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106725</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:33:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>显示 HN：今日论文</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106724</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：今日论文
“显示 HN：今日论文”是位于阿拉伯联合酋长国迪拜的网站 walzr.com 上的一项新功能。该工具允许用户访问每天发布的最新学术论文。通过汇总各个领域的最新研究，它旨在让学者、研究人员和爱好者了解最新的进展和发现。该平台的独特方法确保用户无需筛选多个来源即可轻松获取信息。这一举措可能会彻底改变学术信息的传播和消费方式，使其成为全球学术界的宝贵资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106724</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:24:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 太阳能电池板的成本正在迅速下降，导致廉价电力的涌入[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106723</link>
      <description><![CDATA[太阳能将变得太便宜而无法接入电网
太阳能电池板的成本正在迅速下降，导致廉价电力涌入电网。本文探讨了太阳能将继续变得更便宜的原因、它将如何使电网饱和以及我们可以如何处理多余的能源。太阳能电池板的独特之处在于它们无需移动部件即可发电，因此易于批量生产。随着太阳能的部署越来越多，它变得越来越便宜，而且部署正在加速，尤其是在中国等国家。然而，电网存在局限性，例如自相残杀（太阳能与太阳能竞争）和电网容量问题，这使得连接新的太阳能装置变得困难。

为了解决太阳能过剩的问题，提出了两种主要策略：太阳能和存储，以及将太阳能用于间歇性过程。电池可以储存多余的太阳能以备后用，但由于电网容量限制，它们需要在当地安装。或者，太阳能可以直接用于只有在阳光照射时才能运行的过程，例如生产合成燃料和绿色氢气。这种方法可以通过使生产清洁燃料和其他产品变得具有成本效益来彻底改变能源生产。

本文的结论是，优化间歇性太阳能是一个尚未开发但对能源未来至关重要的领域。虽然具有挑战性，但它为创新和成本节约提供了巨大的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106723</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:07:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 真实表演，也称为现场表演，是播客或网络节目的一种类型，人们在其中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106722</link>
      <description><![CDATA[Actual Play
Actual Play，也称为现场游戏，是一种播客或网络节目类型，人们在节目中为观众玩桌面角色扮演游戏 (TTRPG)。该类型包括角色内互动、游戏管理员讲故事以及角色外互动，例如掷骰子和游戏机制讨论。Actual Play 出现于 21 世纪初，随着 2015 年由专业配音演员出演的《Critical Role》的首次亮相，Actual Play 获得了极大的欢迎。该类型促成了 TTRPG 的复兴，并提高了边缘群体在游戏中的代表性。值得注意的是，2023 年的 SAG-AFTRA 罢工影响了一些实况游戏节目，但并非全部，这取决于它们的制作和发行平台。 （根据 79% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106722</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:03:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>