<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Dec 2023 15:15:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]ComfyUI 很自豪地推出一个突破性的免费文本到图像网站，使我们能够 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64366</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我创建了一个免费的文本转图像网站支持SDXL Turbo
ComfyUI 很自豪地推出一个突破性的免费文本到图像网站，让用户将梦想变成现实。在 SDXL Turbo 的支持下，我们的平台可以生成令人惊叹的 AI 艺术图像。我们创新地使用稳定扩散技术，确保生成的图像具有最高质量，并真正捕捉您想象力的精髓。通过 ComfyUI 的文本转图像网站，告别限制，让您的创造力飙升。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64366</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 15:15:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本文探讨了 Intel 386 处理器内部的两个有趣的 XOR 电路。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64365</link>
      <description><![CDATA[Intel 386 处理器内部两个有趣的 XOR 电路&lt; br/&gt;
本文探讨了 Intel 386 处理器内部的两个有趣的 XOR 电路。 386 处理器是 x86 架构的重大进步，过渡到 32 位处理器并利用 CMOS 实现。作者对 386 芯片的各个部分进行了逆向工程，发现了两种用于实现异或门的不同电路：一个使用标准单元逻辑，另一个使用传输晶体管逻辑。本文提供了电路的详细解释和视觉效果，强调了实现上的差异。作者发现令人着迷的是，没有一个单一的解决方案可以实现 XOR，并强调将复杂电路分解为逻辑门并在晶体管级别理解它的能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64365</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 15:08:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这篇文章讲述了中国男子 Neo Lu 的故事，他被绑架并被迫为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64364</link>
      <description><![CDATA[在线诈骗劳改营内的 7 个月
文章讲述了中国男子尼奥·卢 (Neo Lu) 的故事，他被绑架并被迫为东南亚的一个网络诈骗组织工作。他曾被许诺做一份高薪翻译工作，但结果却发现自己被困在劳改营里。该行动涉及进行网络诈骗，特别针对讲中文的女性。受害者会被引诱进入虚构的恋爱关系，然后被诱骗给予大笔金钱。这篇文章揭示了这些犯罪团伙的内部运作以及他们用来剥削和控制受害者的策略。 （根据 61% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64364</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 15:07:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>该博客文章讨论了 CPython 扩展中字符串构造缓慢的问题，并介绍了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64363</link>
      <description><![CDATA[GILead 中的 Balm：CPython 扩展的快速字符串构造 
该博客文章讨论了 CPython 扩展中字符串构造缓慢的问题，并介绍了一种名为“GIL Balm&#39;ing”的解决方案。作者解释说，全局解释器锁（GIL）和为字符串和字典等受祝福的类型构建 PyObject 的昂贵过程是造成瓶颈的主要原因。常见的解决方案是放弃祝福类型并构建自定义类型，但这也带来了其自身的挑战。另一方面，GIL Balm&#39;ing 涉及调整本机 CPython 类型以在 GIL 上下文之外使用。这篇文章提供了一个如何保护 Python str 类型的示例，并讨论了涉及的注意事项和复杂性。作者承认 GIL Balm&#39;ing 没有正式记录，可能不安全，但它为某些用例提供了解决方案。 （根据 36% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64363</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 14:36:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一名法官裁定，上届联邦加拿大人民党的一名候选人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64362</link>
      <description><![CDATA[BC省最高法院禁止男子称自己为“工程师”
法官裁定，上届联邦选举中加拿大人民党候选人戴维·希尔德曼 (David Hilderman) 必须停止称自己为工程师。尽管希尔德曼拥有工程学位，但他并未获得专业工程师执照。在不列颠哥伦比亚省，“工程师”头衔在某些情况下受到保护。希尔德曼在他的竞选网站、PPC 网站、Facebook 页面和 LinkedIn 个人资料上称自己为工程师。 BC省专业工程师和地球科学家协会发起调查并要求希尔德曼停止使用该头衔，但他拒绝了。法官颁布了一项永久禁令，禁止希尔德曼使用“工程师”头衔或任何其他暗示他是注册专业工程师的头衔。希尔德曼遵守了法院的判决，但认为有关使用“工程师”一词的规定很荒谬。他声称自己拥有工程学位并曾在电子行业工作过，但该协会声称在他的背景下使用“工程师”头衔可能会产生误导。希尔德曼认为，该协会想要控制“工程师”这个词，并且不确定他还能用什么词来形容自己。法官的判决命令希尔德曼支付费用，他可以选择上诉。希尔德曼希望看到不列颠哥伦比亚省有关保护工程头衔的法律发生变化，并引用了阿尔伯塔省的立法，该立法免除了“软件工程师”头衔的许可要求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64362</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 14:28:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>半岛电视台正计划向国际刑事法院 (ICC) 提交一份关于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64361</link>
      <description><![CDATA[半岛电视台将加沙摄影师遇害案移交给战争罪法庭&lt; /a&gt;
半岛电视台正计划向国际刑事法院（ICC）提交一份关于其一名摄影师在加沙被杀的法律文件。据报道，摄影师萨米尔·阿布·达卡 (Samer Abu Daqqa) 在报道一所用作流离失所者避难所的学校遭到轰炸时被无人机袭击身亡。半岛电视台称，以色列无人机向学校发射导弹，导致阿布·达卡死亡。该网络还在法律档案中列入了在巴勒斯坦被占领土对其工作人员进行的其他袭击以及针对他们的煽动事件。以色列军队否认故意针对记者，并表示留在活跃的战区会带来固有的风险。国际刑事法院已经对在巴勒斯坦领土上犯下的涉嫌犯罪行为进行了持续调查。加沙持续10周的战争给记者造成了沉重打击，至少有64名记者和媒体工作者丧生。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64361</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 14:18:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了计算机科学中的命名问题以及它如何导致联合国[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64360</link>
      <description><![CDATA[一个奇怪的重复出现的生命周期问题
作者讨论了计算机科学中的命名问题以及它如何导致未定义的行为。他们给出了使用 Cap&#39;n Proto IPC 格式和 RPC 系统的示例，其中类型名称选择不当会导致运行时错误。作者解释了如何发现该问题并通过修改代码修复该问题。他们还提到了这个错误反复出现的令人惊讶的一面，尽管他们知道它可能会发生。作者最后提到了他们为同一服务编写 Rust 客户端的经验。 （根据故事文本的 72% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64360</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 13:35:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇文章中，著名计算机科学家 Rob Pike 分享了他对 p [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64359</link>
      <description><![CDATA[Rob Pike 谈“Fsck”的发音&lt; br/&gt;
在本文中，著名计算机科学家 Rob Pike 分享了他对“Fsck”一词发音的看法。他解释说，“Fsck”是类 Unix 操作系统中用于检查和修复文件系统的命令。 Pike 透露，该术语实际上是“文件系统检查”的缩写，但通常发音为“f-s-c-k”。他承认这个发音可能存在争议，因为有些人更喜欢将其发音为“fisk”或“fusk”。派克还强调了这个术语的巧妙之处，因为它是一个幽默的文字游戏。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64359</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 13:26:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者分享了他们作为个体企业家的旅程，从赚到第一个 1 美元开始 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64358</link>
      <description><![CDATA[个体创业者过山车：网上第一个 1 美元导致抑郁症
作者分享了他们作为个体企业家的历程，从在网上赚到第一美元到经历抑郁症。他们和女朋友搬到了巴厘岛，为密室逃脱业务开发 SaaS 产品。然而，客户流失率很高，当新冠疫情来袭时，他们的收入降至零。他们在巴厘岛度过了一段时光，结婚了，并最终决定退出之前的 SaaS 企业。他们创办了一家名为“金管工”的新企业，但没有取得成功。他们收到了 Tai Lopez 的工作邀请，并接受了，在这段时间里，他们发现了睡眠的重要性，并开始学习韩语。他们最终重返创业并取得成功，每月收入 65,000 美元。作者分享了他们在此过程中学到的经验教训，例如不将收入与客户成功联系起来以及优先考虑睡眠。他们还强调人际关系和忠于自己的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64358</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 13:05:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>该网络内容的作者正在评估新的软件锻造作为 GitHub 的替代品。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64357</link>
      <description><![CDATA[评估新软件锻造
该网络内容的作者正在评估新的软件锻造作为 GitHub 的替代品。他们表达了对 GitHub 的热爱，但对该平台的方向持怀疑态度，特别是因为其使用 GPL 许可数据的“Copilot”产品。作者探索了其他选项，例如 GitLab，但发现在非开源基础设施上构建免费软件很不舒服。然后他们讨论了 SourceHut，它采用与 GitHub 趋势相反的方法，提供简单的用户界面和令人印象深刻的 CI 产品。然而，SourceHut 基于电子邮件的工作流程比预期的要笨重。作者也考虑了 Codeberg，但发现其有限的 CI 能力是一个缺点。最后，他们讨论了自托管 Gitea 和 Drone CI，强调了它提供的自由和控制。作者最后指出，这是一个实验阶段，如果变得不方便或昂贵，他们可能会考虑搬到其他地方。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64357</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 12:59:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>