<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Jun 2023 15:17:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]哈特曼登场：探索苯海拉明诱发的谵妄世界</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32448</link>
      <description><![CDATA[哈特曼登场：探索苯那君诱发的谵妄世界
“苯那君挑战”是一种所谓的 TikTok 趋势，青少年服用大剂量的苯那君来引发幻觉，已导致多起死亡和住院事件。然而，这一趋势的流行程度尚不清楚，有证据表明，苯海拉明（苯那君的活性成分）的滥用早于任何所谓的趋势。苯海拉明的吸引力在于它能够引发一种独特的幻觉，使人们对现实的感知开始破裂。这种药物是一种神志不清的药物，会产生与现实完全无法区分的幻觉。滥用苯海拉明的身体症状包括短期记忆丧失、震颤、肌肉痉挛、心悸和心律失常。幻视和幻听也很常见，许多人报告说遇到了一个被称为帽子人的威胁人物。哈特曼并不是苯海拉明引起的幻觉所独有的，并且在各种文化和环境中都有报道。 （根据 89% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32448</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 15:17:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：我制作了一个用 React 和 D3 构建的图表库。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32447</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我制作了一个用 React 和 D3 构建的图形库.js
React Graph Gallery 是一个新网站，提供使用 React 和 D3.js 构建的全面图表集合。有数百个示例可供选择，用户可以学习数据可视化的基本概念并创建自己的自定义图表。该网站还提供模板来帮助用户快速入门，并通过允许用户从头开始设计自己的图表来鼓励创造力。该图库按图表类型进行组织，可以轻松找到适合任何项目的完美图表。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32447</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 15:15:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]能源部出价破纪录的9美元。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32446</link>
      <description><![CDATA[美国能源部提供破纪录的 9.2 亿美元贷款，用于在该地区制造电动汽车电池美国
美国能源部贷款计划办公室向福特和 SK Innovation 的合资企业 BlueOval 提供了创纪录的 92 亿美元贷款，用于在肯塔基州和田纳西州建造三座新的锂离子电池制造工厂。这些工厂每年将使美国电池产量超过 120 吉瓦时，每年替代超过 4.55 亿加仑汽油。这笔贷款是美国能源部先进技术汽车制造计划的一部分，该计划还向通用汽车和 LG Energy Solution 的 Ultium Cells 以及美国电池制造商 Kore Power 提供贷款。电池制造业预计将带动美国东南部更多电动汽车供应链投资。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32446</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 15:00:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】两名美国律师因提交ChatGPT虚假法庭传票而被罚款</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32445</link>
      <description><![CDATA[两名美国律师因从 ChatGPT 提交虚假法庭传票而被罚款
两名美国律师及其律师事务所因在法庭文件中提交 ChatGPT 生成的虚假引文而被罚款 5,000 美元。在针对哥伦比亚航空公司 Avianca 的案件中，律师们使用聊天机器人在法律摘要中编造了 6 个案例。法官表示，使用人工智能协助法律工作本身并没有什么不当之处，但律师必须确保他们的备案文件准确无误。 ChatGPT 等聊天机器人可能容易出现不准确的情况，法官表示，该聊天机器人生成的其中一项虚假判决具有“一些表面上与实际司法判决一致的特征”，但其他部分则包含“胡言乱语”且“毫无意义”。 ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32445</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 14:56:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Cloudflare Radar 互联网质量页面</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32444</link>
      <description><![CDATA[Cloudflare Radar 互联网质量页面
Cloudflare 推出了新的互联网质量页面，该页面提供有关 Cloudflare Radar 的聚合连接性能和质量见解。该页面提供了国家和网络级别的有关互联网连接性能和质量随时间变化的见解。互联网质量指数 (IQI) 根据针对一组 Cloudflare 和第三方目标的聚合测量来估计平均互联网质量，而连接质量则根据过去 90 天内聚合的速度测试结果呈现峰值/最佳情况连接特征。该页面还包括三个视图：全球、国家级和自治系统 (AS)。 （根据故事文本的 74% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32444</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 14:55:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]铁燃料大显身手</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32443</link>
      <description><![CDATA[铁燃料展现了它的勇气
一座燃烧铁燃料的 1 兆瓦发电厂将从 6 月开始在荷兰埃因霍温附近的 Swinkels 啤酒厂进行为期几个月的测试。该工厂名为 IRON+，是三家公司的合资企业，其技术基础是金属电力联盟 (Metal Power Consortium) 于 2020 年首次展示的 100 千瓦系统技术，其中包括埃因霍温理工大学和初创公司 Metalot。铁燃料是生产清洁电力的潜在有吸引力的燃料，因为它可以轻松储存、运输和燃烧，而不会排放有毒或导致地球变暖的排放物。但铁燃料不像碳氢燃料那样容易点燃，火焰速度较慢，不稳定，更容易熄灭。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32443</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 14:53:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>没有反馈的面试带回家评估是一种侮辱</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32442</link>
      <description><![CDATA[没有反馈的面试带回家评估是一种侮辱&lt; br /&gt;
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是在高级和员工前端职位的面试过程中完成数小时的带回家评估后，对缺乏反馈感到沮丧。作者认为在一个项目上花费如此多的时间却收到一般性的拒绝消息而没有任何建设性的反馈是一种侮辱。作者建议招聘人员和评审人员只需花五分钟时间向付出巨大努力的候选人提供反馈。该帖子邀请其他人分享他们的经验以及他们过去是否成功收到反馈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32442</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 14:48:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]计算机科学家距离主要算法目标又近了一步</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32441</link>
      <description><![CDATA[计算机科学家离主要算法目标越来越近
计算机科学家在解决图同构问题方面取得了进展，该问题涉及确定两个图在结构上是否相同。几十年来，这个问题一直是一个重大挑战，但计算机科学家 László Babai 开发的一种新算法使其更接近解决方案。该算法可以在“拟多项式”时间内判断两个图是否同构，比之前的最佳算法更快。然而，一些专家对该算法的实用性提出了担忧，需要进一步研究以确定其真正潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32441</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 14:47:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 工人在就业市场上正在失去权力。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32440</link>
      <description><![CDATA[工人在就业市场上正在失去权力。这对美联储来说是个好消息
根据前白宫经济学家亚伦·索杰纳(Aaron Sojourner)制定的劳动力杠杆率，随着工人对辞职变得更加谨慎、公司在招聘时变得更加挑剔，就业市场的力量平衡正在向雇主倾斜。这对美联储来说是个好消息，因为它表明通胀压力可能正在缓解。该比率在 2021 年和 2022 年初飙升，原因是公司在大流行导致的封锁后增加了人员配置，并且工人享受了超额薪酬。然而，该比率最近的回撤表明工人在就业市场上正在失去权力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32440</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 14:43:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]程序员的黄昏</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/32439</link>
      <description><![CDATA[程序员的黄昏
在这篇文章中，作者回顾了早期的编程时代，以及当时程序员大多是自学成才，不得不边做边补的时代。然而，作者认为，这个“天真的愚蠢”时代也是程序员对世界拥有独特视角的时代，因为他们能够识别客户对其业务的描述中的逻辑不一致之处。作者认为，编程不仅仅是告诉计算机做什么，还要发现客户对自己业务理解的盲点。作者认为，这是一项宝贵的技能，但在现代结构化分析时代正在丧失。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/32439</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2023 14:42:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>