<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jul 2024 15:18:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>嘿！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100195</link>
      <description><![CDATA[问 HN：每天都像在监狱
嗨！我三十多岁了，感觉自己“困”在一份单调但舒适的朝九晚五技术工作中，同时还想着做副业。每天都像在监狱里；我对技术的热情已经消退，我不喜欢与人打交道。生意没有起色，我经常在完成日常工作后筋疲力尽，无法继续工作。尽管我经常锻炼身体，生活方式也很健康，但我还是觉得自己陷入了一个重复的循环中。我的生活发生了重大变化——辞去了一份令人心力交瘁的工作，旅行，移居国外——但最终还是停留在同样的精神状态。舒适但不满足，我担心这可能是我未来 30-40 年的生活。有人摆脱过类似的情况吗？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100195</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 15:18:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 唐纳德·特朗普建议台湾应该向美国支付防御中国的费用[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100194</link>
      <description><![CDATA[特朗普称台湾应向美国支付防务费用，因为美国什么都没给我们
唐纳德·特朗普曾建议台湾应向美国支付防务费用，将美国比作“保险公司”，并声称台湾“什么都没给我们”。这一立场引发了人们对特朗普赢得即将到来的总统大选后华盛顿对台湾的支持的质疑。台湾行政院长赵荣泰对此作出回应，强调了台湾与美国之间虽然非正式但关系牢固的关系，并强调台湾为加强自卫能力所做的努力。特朗普还指责台湾几乎占据了美国半导体产业的全部份额，尽管台湾在美国制造业投入了大量资金，但特朗普并没有拿出任何证据。这些言论表明，特朗普政府对华政策可能偏向强硬但难以预测。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100194</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 15:11:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] OpenAI 推出了一款具有成本效益的“迷你”模型，名为 GPT-4o mini，其性能提高了 60% [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100193</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 推出“迷你”模型，大幅降低 AI 使用成本
OpenAI 推出了一款经济高效的“迷你”模型，名为 GPT-4o mini，比其现有最便宜的模型便宜 60%，同时提供更高的性能。此举旨在让 AI 更易于访问，反映了 AI 云提供商之间日益激烈的竞争以及人们对小型和免费开源 AI 模型日益增长的兴趣。Meta 即将发布其免费 Llama 3 模型的最大版本。OpenAI 的产品经理 Olivier Godement 强调，让 AI 变得负担得起对于广泛的可访问性至关重要。该公司通过增强模型架构和改进训练流程实现了成本降低。GPT-4o mini 在多个基准测试中均优于其他小型模型。人工智能市场竞争日益激烈，谷歌、Anthropic、Cohere 和 AI21 等公司也在开发大型语言模型。尽管存在某些商业使用限制，但 Meta 的 Llama 等开源模型因其成本效益和可定制性吸引了开发者。 Godement 指出，客户需求正在不断发展，趋势是将小型和大型模型结合起来以获得最佳产品体验。 OpenAI 的模型经过了广泛的安全测试，如果需求很高，未来客户可以在自己的设备上运行模型。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100193</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 15:10:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 福特汽车公司将投资 30 亿美元扩大其 Super Duty 卡车的产量 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100192</link>
      <description><![CDATA[福特斥资 30 亿美元扩大原定生产电动汽车的工厂大型卡车生产
福特汽车公司投资 30 亿美元扩大其超级卡车的生产，该工厂最初计划生产电动汽车 (EV)。其中 23 亿美元用于安大略省奥克维尔装配厂，其余资金分配给美国和加拿大的工厂。到 2026 年，该工厂每年将增加 100,000 辆汽车的产能。此前，福特首席执行官 Jim Farley 表示，超级卡车等大型车辆的全面电气化不会带来利润。尽管此前计划投资 13 亿美元开发电动汽车，但福特已将其三排电动 SUV 推迟到 2027 年。此举支持 Farley 的 Ford+ 增长蓝图，尽管电动汽车部门在 2023 年亏损 47 亿美元，而福特 Pro 商用业务则盈利 72 亿美元。这一决定凸显了在电动汽车采用和盈利能力低于预期的情况下的战略转变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100192</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 15:08:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 科学家发现了一种药物，可以将实验室小鼠的寿命延长近[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100191</link>
      <description><![CDATA[抗衰老“超模奶奶”药物可使小鼠寿命延长 25%
科学家发现了一种药物，可将实验室小鼠的寿命延长近 25%，这让人们希望它能够减缓人类衰老。经过治疗的小鼠被称为“超模奶奶”，它们看起来比未经治疗的小鼠更健康、更强壮，患癌症的几率也更低。该药物针对的是白细胞介素 11，这是一种随着年龄增长而增加并导致炎症的蛋白质。来自 MRC 医学科学实验室、伦敦帝国理工学院和杜克-新加坡国立大学医学院的研究人员发现，消除小鼠体内的白细胞介素 11 可改善肌肉功能、使身体更瘦、皮毛更健康。虽然前景看好，但不确定是否会出现同样的效果在人类身上，潜在的副作用仍然令人担忧。该药物目前正在接受肺纤维化试验，初步数据显示该药物是安全的。这项研究为日益壮大的抗衰老疗法领域增添了新内容，该领域还包括二甲双胍和雷帕霉素等药物。然而，专家们对此类疗法在人类中广泛应用的可行性和成本提出了警告。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100191</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 15:05:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今天，我们很高兴推出 Mistral NeMo，这是一款与 [...] 合作开发的 12B 型号。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100190</link>
      <description><![CDATA[Mistral NeMo
今天，我们很高兴推出 Mistral NeMo，这是与 NVIDIA 合作开发的 12B 模型。Mistral NeMo 拥有高达 128k 个标记的令人印象深刻的上下文窗口，并且在推理、世界知识和编码准确性方面都表现出色。其标准架构确保了易用性，使其成为 Mistral 7B 的无缝升级。我们已根据 Apache 2.0 许可发布了预训练的基础和指令调整检查点，以鼓励广泛采用。值得注意的是，Mistral NeMo 支持 FP8 推理，而不会因量化意识而导致性能损失。该模型专为多语言应用程序而设计，在几种主要语言中尤其强大。它使用一种新的高效标记器 Tekken，它在跨多种语言压缩文本方面优于以前的标记器。 Mistral NeMo 可在 HuggingFace 和 NVIDIA 平台上立即使用和适应。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100190</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 14:56:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在博客文章“编译器和运行时中基于哈希的二分法调试”中，作者介绍了[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100189</link>
      <description><![CDATA[编译器和运行时中基于哈希的二分法调试
在博客文章“编译器和运行时中基于哈希的二分法调试”中，作者介绍了一种功能强大的调试工具，其效率几乎令人难以置信。该工具利用二分搜索来精确定位在庞大而陌生的代码库中引入错误的确切代码行或提交。作者使用一个简单的猜谜游戏类比来解释这一概念，并追溯二分搜索在调试中的历史，强调其在数据和版本历史中的应用。该文章详细介绍了 Git 的 bisect 命令等工具如何自动化此过程，即使是那些对被测试代码没有深厚专业知识的人也可以使用它。其巧妙之处在于自动化和提供的历史背景，展示了基础技术如何演变为复杂的工具。 （根据 25% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100189</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 14:51:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：utcc.utoronto.ca</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100188</link>
      <description><![CDATA[SSH 已成为我们的通用 (Unix) 外部访问协议
标题：SSH 已成为我们的通用 (Unix) 外部访问协议
网站：utcc.utoronto.ca

在我们大学，由于我们环境的独特需求，SSH 已成为通用外部访问协议。虽然有些人建议不要将 SSH 暴露在互联网上以避免其巨大的攻击面，正如 CVE-2024-6387 所强调的那样，但这对我们来说是不可行的。我们的员工和学生经常出差，需要可靠地访问我们的系统。尽管 VPN 和 WireGuard 连接是替代方案，但它们经常面临兼容​​性和网络环境问题。SSH 的普及性和与各种设备的兼容性使其成为不可或缺的。与其他组织不同，我们的高旅行频率和多样化的客户端设置需要这种方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100188</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 14:46:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 算法告诉警方她是安全的。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100187</link>
      <description><![CDATA[一种算法告诉警方她是安全的。然后她的丈夫杀了她
2022 年 1 月，Lobna Hemid 在马德里的公寓里被丈夫 Bouthaer el Banaisati 残忍殴打。尽管她详细描述了经常遭受虐待的情况，但警方使用了一种名为 VioGén 的算法来评估她的风险，将她归类为低风险。因此，她没有得到进一步的保护，她的丈夫第二天就被释放了。七周后，他致命地刺伤了她。西班牙依靠 VioGén 打击性别暴力，减少了重复袭击，但也导致了致命的错误估计。批评人士认为，该算法免除了警方的责任，缺乏透明度，因为政府没有发布全面的数据或允许外部审计。 （根据 69% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100187</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 14:44:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在澳大利亚内陆小镇布罗肯希尔，该国最大的一家工厂产生的铅污染灰尘 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100186</link>
      <description><![CDATA[研究：麻雀可能是儿童铅中毒的“煤矿金丝雀”
在澳大利亚内陆小镇布罗肯希尔，该国最大的铅矿之一产生的铅污染粉尘对儿童的健康构成了重大风险。研究人员发现，通常被视为害虫的家麻雀可以作为儿童铅暴露的指标，类似于金丝雀在煤矿中的使用方式。通过分析麻雀的血铅水平，科学家准确预测了当地儿童的铅中毒情况。这种方法提供了一种经济有效且实用的替代传统监测方法，而传统监测方法通常复杂且昂贵。尽管情况有所改善，但儿童铅中毒仍然是一个紧迫的问题，布罗肯希尔近 40% 的儿童铅含量超过了国家安全标准。这项研究的创新方法也可应用于其他污染物和地点，尽管其在污染较少地区的有效性仍有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100186</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 14:36:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>