<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Nov 2024 01:25:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Go，15岁生日快乐！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116187</link>
      <description><![CDATA[Go 15 岁了
Go，15 岁生日快乐！自开源发布以来，Go 在保持其稳定性和安全性核心原则的同时，取得了长足的发展。该语言的用户群在过去五年中增长了两倍，巩固了其十大语言和现代云开发主流的地位。今年取得了显著的进步，包括对 for 循环范围的更改以及迭代器和用户定义的 for-range 循环的引入，增强了 Go 的灵活性和功能。Go 团队还专注于生产准备，改进了标准库并引入了可选遥测以便做出更好的决策。展望未来，Go 正在适应现代硬件，强调可组合优化和 AI 集成。社区的贡献对 Go 的成功至关重要，团队对未来充满期待。值得注意的是，改变 for 循环作用域的决定曾被简单地用“stet”驳回，凸显了该语言不断发展的本质以及社区反馈的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116187</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 01:25:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《卫报》文章重点介绍了人权倡导组织 FairSquare 的一份报告，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116186</link>
      <description><![CDATA[“一团糟”：人权组织称国际足联不适合管理足球
《卫报》文章重点介绍了人权倡导组织 FairSquare 的一份报告，该报告批评了国际足联的治理并呼吁进行重大改革。该报告认为，国际足联的财务实践，特别是通过国际足联前进计划，存在问题，因为资金分配不透明，也不考虑发展需求，似乎是为了获得政治支持。这种根植于赞助的制度在总统詹尼·因凡蒂诺的领导下恶化，导致治理不善和道德问题。该报告建议由欧盟进行外部监管，以加强透明度和问责制。有争议的是，它批评国际足联尽管取得了商业成功，却忽视了人权和女子足球的发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116186</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 01:09:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>此目录托管 Debian GNU/Linux 操作系统的实时映像，特别用于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116185</link>
      <description><![CDATA[Debian Junior Desktop 实时映像
此目录托管 Debian GNU/Linux 操作系统的实时映像，特别是针对 amd64 架构。它包括各种桌面环境，可作为完整的 ISO 映像使用。下载后，这些映像可以写入可写入的 DVD 或 USB 记忆棒，详细说明请参阅链接的常见问题解答。为确保下载的完整性，请使用提供的校验和文件 (SHA512SUMS) 及其相应的 .sign 文件进行验证。值得注意的是，此 Debian 版本包含非免费固件以支持需要它的硬件，这可能会引起那些提倡严格免费软件的人的争议。实时映像占用大量资源，至少需要 2 GiB 的 RAM，GNOME 和 KDE 需要 4 GiB 或更多。如需进一步咨询，请参阅 Debian CD 常见问题解答。这些图像由 Debian Images 团队使用 live-build 和其他工具制作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116185</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 01:04:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 杜兰大学研究人员最近在美国公共卫生杂志上发表了一项研究 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116184</link>
      <description><![CDATA[堕胎限制较多的州产妇死亡率较高
杜兰大学研究人员最近发表在《美国公共卫生杂志》上的一项研究揭示了美国堕胎限制政策与产妇死亡率较高之间存在令人不安的相关性。该研究分析了 2015 年至 2018 年的数据，发现堕胎限制较多的州产妇死亡率增加了 7%。值得注意的是，要求有执照的医生进行堕胎的州产妇死亡率上升了 51%，而医疗补助资金限制与产妇死亡率上升了 29%。这项研究强调了制定旨在改善妇女健康和降低产妇死亡率的循证政策的必要性。研究结果对限制堕胎法的有效性提出了质疑，表明这些法律可能会无意中损害孕妇健康。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116184</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:42:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Oilprice.com 的文章讨论了巴基斯坦快速发展的意外后果 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116183</link>
      <description><![CDATA[巴基斯坦太阳能热潮的意外后果
Oilprice.com 的文章讨论了巴基斯坦快速采用太阳能的意外后果，这种现象是由于高电价和频繁停电造成的。虽然转向使用主要来自中国的太阳能电池板为许多巴基斯坦人提供了经济救济，但它给该国的电力部门带来了重大挑战。太阳能的涌入减少了对国家电网的需求，加剧了巴基斯坦现有的 90 亿美元电力部门债务，并可能导致财政危机。政府为满足国际货币基金组织的贷款条件而做出的努力可能涉及提高电价，这进一步加剧了这种情况。文章强调了“循环债务”危机的风险，即未付账单在经济中层层扩散，影响各个部门。尽管面临这些挑战，许多巴基斯坦人，包括企业主，都将太阳能作为生存手段，一些省级政府提供补贴来支持这一转变。争议在于采用太阳能的好处与其对国家电网和经济造成的财政压力之间的矛盾。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116183</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:01:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2024 年，布朗克斯和皇后区等传统民主党城市地区出现了显著的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116182</link>
      <description><![CDATA[美国新加坡：盘点称职的城市治理
2024 年，布朗克斯和皇后区等传统民主党城市地区出现了向右的重大转变，反映出人们对治理的普遍不满，而不是政治意识形态的改变。尽管发生了这种转变，但各州仍批准了最低工资上涨和扩大病假等进步政策，表明政治格局复杂。本文强调了美国经济适用房和教育的衰落，并将其与过去的成功进行了对比，例如加州大学伯克利分校在 1960 年代的免费、顶级教育。它认为，系统性的政策决策已经破坏了有效的系统，优先考虑短期利益而不是长期成功。然而，在政治领域中，也存在一些治理得当的案例，例如印第安纳州卡梅尔的城市规划和拉斯维加斯的水资源保护工作。本文呼吁全面盘点成功的城市治理实践，强调需要记录和学习这些成功经验，以克服媒体报道中的“大都市短视”和“危机偏见”。这份清单将有助于城市避免重新发明轮子，并专注于基于证据的解决方案。（基于 65% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116182</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 23:59:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 著名复杂性理论家史蒂文·鲁迪奇于 2024 年 10 月 29 日去世，享年 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116181</link>
      <description><![CDATA[史蒂文·鲁迪奇 (1961-2024)
史蒂文·鲁迪奇是一位著名的复杂性理论家，于 2024 年 10 月 29 日去世，享年 63 岁。鲁迪奇因其在自然证明和程序混淆方面的有影响力的工作而闻名，他为该领域做出了重大贡献，包括与罗素·伊姆帕格利亚佐的一次著名合作，证明了单向排列对于密钥交换的不足。我在 1985 年在伯克利读研究生期间第一次接触到鲁迪奇乐观的领导风格。多年来，我们就自然证明的重要性进行了无数次辩论。他的去世对社区来说是一个巨大的损失。作为鲁迪奇的长期朋友和同事，伊帕格利亚佐撰写了一篇长达 7 页的衷心悼念文章，虽然对于一篇博客文章来说篇幅较长，但因其深度和诚实而值得高度推荐。此外，斯科特·阿伦森分享了他自己对鲁迪奇的回忆。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116181</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 23:58:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇与 mclare 合作撰写的博客文章中，我们探讨了“公交车因素”或“卡车因素”的概念 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116180</link>
      <description><![CDATA[巴士号——同事们要求我不要写的 GitHub 插件
在这篇与 mclare 合著的博客文章中，我们探讨了“巴士系数”或“卡车系数”的概念，该系数衡量了项目在关键团队成员突然流失时的脆弱性。受过去裁员经历的启发，我开发了一个 GitHub 插件来计算这个系数，尽管我的同事们担心它可能被管理层滥用来识别可有可无的员工，从而凸显了潜在的争议。我们试图重现关于这个主题的研究论文的结果，但在数据和技术设置方面遇到了挑战。令人惊讶的是，我们重新计算的 Linux 内核的卡车系数明显低于以前的研究，这表明项目脆弱性增加了。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116180</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 23:58:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为了纪念格蕾丝·默里·霍珀 (Grace Murray Hopper)，计算机科学教育周将举行庆祝活动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116179</link>
      <description><![CDATA[纪念 Grace Hopper
为了纪念 Grace Murray Hopper，每年 12 月都会庆祝计算机科学教育周，以纪念她的生日。Hopper 是计算机领域的先驱，她因开创性的工作而被人们铭记，包括编写了第一本计算机编程手册并推广了“调试”一词。她的职业生涯以克服性别障碍、获得数学博士学位以及为高级编程语言 COBOL 的开发做出重大贡献而著称。Hopper 的遗产不仅限于她的技术成就；她是一位天才的沟通者和教育家，激励了无数年轻人的思想。她在阿灵顿国家公墓的坟墓证明了她持久的影响力。霍珀的一生都以反抗传统为特征，她有一句名言：“请求原谅总是比获得许可更容易。”这种心态以及她的创新贡献继续激励着计算机界。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116179</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 23:51:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们很高兴地宣布，我们对 VMware Fusion 的方法进行了革命性的转变 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116178</link>
      <description><![CDATA[VMware Fusion 和 Workstation 现已向所有用户免费提供
我们很高兴地宣布，我们对 VMware Fusion 和 VMware Workstation 的方法进行了彻底的转变，从 2024 年 11 月 11 日起，这些强大的桌面虚拟机管理程序将向所有用户免费提供。这一变化消除了付费订阅模式，允许商业、教育和个人用户免费访问这些工具。当前的商业合同将一直有效，直到到期，确保持续的企业级支持。免费版保留了付费版的所有功能，但合同后的支持将依赖于社区资源和文档。我们对创新和质量的承诺始终坚定不移，承诺持续改进并建立一个充满活力的用户社区。这一战略举措旨在促进协作和增长，使我们的产品与用户需求保持一致。随着我们不断发展，请继续关注更多更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116178</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 23:43:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>