<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Feb 2024 01:06:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]中国目前正面临房地产泡沫破灭的后果，盈余 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72745</link>
      <description><![CDATA[住房供过于求导致中国1.5亿人有多余的住房 
中国目前正面临房地产泡沫破灭的后果，可供1.5亿人居住的住房过剩。房地产行业的销售疲软和库存增加意味着中国需要五年多的时间才能摆脱过剩的库存。由于人口减少和生活水平提高，预计中国的住房需求将减少，这种顺差预计将导致中国廉价建筑材料的出口激增。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72745</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 01:06:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]最大的维基解密者约书亚·亚当·舒尔特 (Joshua Adam Schulte) 被判处 40 年监禁 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72744</link>
      <description><![CDATA[最大的维基解密者约书亚·亚当·舒尔特被判 40 年徒刑&lt; br/&gt;
最大的维基解密者约书亚·亚当·舒尔特 (Joshua Adam Schulte) 因间谍、电脑黑客、藐视法庭、向 FBI 作出虚假陈述以及儿童色情等罪被判处 40 年监禁。舒尔特从中央情报局窃取机密信息并将该信息传输给维基解密，这是美国历史上最大规模的未经授权披露机密信息的事件之一。此次判决是在舒尔特在多次审判中被定罪之后做出的。美国检察官和助理总检察长强调了舒尔特对国家安全造成的损害及其行为的严重性。联邦调查局还强调了舒尔特拥有儿童色情制品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72744</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 01:02:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]回收是一个不值得解决的迷宫吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72743</link>
      <description><![CDATA[回收迷宫不值得解决吗？ 
在这篇发人深省的文章中，我们深入探讨了回收这一有争议的话题，并质疑它是否真的值得付出努力。虽然回收长期以来一直被誉为解决环境问题的一种解决方案，但一些人认为它可能并不像我们想象的那么有效。本文探讨了回收的挑战和复杂性，强调了该过程的迷宫性质。令人惊讶的是，它表明花费在回收上的时间和资源可能会更好地用于其他可持续发展领域。这种独特的视角挑战了人们广泛接受的“回收是最终解决方案”的观念，让读者思考这种环保实践的真正价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72743</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 00:51:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>章鱼是一种迷人的生物，它们的智能不断让科学家们感到惊讶 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72742</link>
      <description><![CDATA[章鱼不断给我们带来惊喜
章鱼是一种迷人的生物，它们的智慧和能力不断让科学家们感到惊讶。研究人员发现章鱼具有解决问题、使用工具甚至模仿的能力。人们观察到它们使用椰子壳作为防护甲，打开罐子获取食物，并伪装自己以融入周围环境。章鱼还具有独特的四肢再生能力，这在动物界是罕见的。这些非凡的生物不断突破我们认为可能的界限，它们的行为和能力不断让研究人员感到惊讶。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72742</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 00:48:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者介绍了阿拉巴马州的一栋房子，他们认为这是麦克豪宅的缩影。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72741</link>
      <description><![CDATA[我们找到了，伙计们：mcmansion 天堂&lt; br/&gt;
作者介绍了阿拉巴马州的一栋房子，他们认为这是麦克豪宅的缩影。他们将其描述为各种建筑风格的结合，具有后现代主义、高科技、文艺复兴和中世纪设计的元素。房子里充满了不同的空间时刻和场景，营造出一种如梦似幻的氛围。作者还评论了厨房，他们觉得厨房很奇特但很放纵。他们认为这座房子不是由建筑师设计的，而是由有权访问建筑目录并使用材料即兴创作的人设计的。作者最后指出，虽然房子可能渴望成为一种艺术形式，但它仍然达不到真正的伟大。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72741</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 00:34:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]题为“Boring Python：依赖管理”的文章讨论了作者的意图[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72740</link>
      <description><![CDATA[无聊的 Python：依赖管理（2022）
标题为“Boring Python：依赖管理”的文章讨论了作者撰写一系列关于如何以可靠且可预测的方式构建、管理和部署 Python 应用程序的文章的意图。作者将“无聊”定义为最大限度地减少开发过程中错误和意外的来源。第一部分重点介绍依赖项管理，特别是使用 Python 打包生态系统中的默认工具：setuptools、pip 和虚拟环境。作者建议坚持使用这些工具，因为它们的稳定性、可靠性和广泛使用。本文还提到了使用需求文件来指定要安装的包和版本，以及通过 Python 包索引 (PyPI) 验证包完整性的重要性。 （根据 46% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72740</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 00:31:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ReadToMe 是一款创新的 iOS 应用程序，可将纸质书籍转换为音频格式。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72739</link>
      <description><![CDATA[Show HN：ReadToMe (iOS) 将纸质书籍变成音频
ReadToMe 是一款创新的 iOS 应用程序，可将纸质书籍转换为音频格式。使用此应用程序，用户可以简单地扫描书籍的页面，然后将扫描结果转换为高质量的音频。本书的音频版本不包含任何页码、页脚或其他干扰因素，让用户完全沉浸在内容中。对于那些喜欢听书而不是读书的人或有视力障碍的人来说，这个应用程序是一个游戏规则改变者。它提供了一种方便易用的方式来欣赏音频格式的纸质书籍内容。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72739</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 23:58:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Pretenst 项目探索了张拉整体的概念，该概念基于使用连续体 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72738</link>
      <description><![CDATA[开源张拉整体
Pretenst 项目探索了张拉整体的概念，该概念基于在结构中使用连续拉伸和浮动压缩。该项目从一个名为弹性区间几何的本土软件模型开始，并扩展到仅使用推力和拉力来设计和建造物理结构。该网站提供图像和二维码来查看设计是如何出现的。作者强调了亲身体验张拉整体的重要性，并提供了用于交流目的的耐用且坚固的结构。作者还提到了能够将张拉整体从松散变为紧缩并返回的独特之处。我们鼓励读者从 getpretenst.com 订购自己的可调节张拉整体套件.]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72738</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 23:31:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>滚动 Karp-Rabin 哈希的速度有多快？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72737</link>
      <description><![CDATA[滚动 Karp-Rabin 哈希有多快？&lt; br/&gt;
文章讨论了哈希函数的概念并介绍了 Karp-Rabin 哈希方法。它解释了简单的哈希函数如何通过将哈希值乘以常数并添加下一个字符来工作。然后，本文提出了一种简单的方法来对长字符串中的所有 N 个字符序列进行哈希处理，但强调了当 N 较大时其效率低下。 

为了解决这个问题，文章引入了滚动哈希函数的概念，它更新哈希值而不是每次都重新计算它。它解释了滚动哈希函数如何仅访问每个字符两次，从而提高效率。 

作者还提供了比较滚动哈希函数和朴素哈希函数的速度和效率的基准结果。滚动哈希函数在速度和每字节指令方面优于简单方法。 

文章最后提到 Karp-Rabin 并不是唯一的哈希函数类型，并表明 Karp-Rabin 滚动哈希函数的实现可能还有改进的空间。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72737</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 22:57:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇文章中，作者讨论了构建 copilo 的挑战和机遇 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72736</link>
      <description><![CDATA[打造副驾驶的痛点
在这篇文章中，作者讨论了构建副驾驶的挑战和机遇，副驾驶是使用语言模型协助完成任务的人工智能助手。作者对副驾驶开发人员进行了采访，并找出了流程中的痛点，包括快速工程、数据源编排、测试、与法学硕士合作、安全和合规问题以及开发人员经验。作者还强调了工具的机会，例如即时创作和调试支持、用户的透明度和控制、自动化测量方法以及将人工智能集成到项目中的一站式服务。作者最后指出，产品副驾驶领域仍在不断发展，未来几年可能会看到流程和工具的进步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72736</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 22:56:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>