<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Nov 2024 06:16:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Next Beats 是一款现代化、可定制的 lofi 音乐播放器，专为编码、学习或放松而设计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116900</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Next Beats – 一款现代、可定制、开源的 Lofi 音乐播放器
Next Beats 是一款现代、可定制的 lofi 音乐播放器，专为编码、学习或放松而设计，使用 Next.js 和 TypeScript 构建。它具有复古电视风格的界面、用于无尽 lofi 流的 YouTube 集成以及多种音效以增强聆听体验。用户可以自定义主题、管理频道以及调整音乐和效果的独立音量控制。独特的功能包括能够添加自定义 lofi 流和音效，这些流和音效会本地保存以进行持久设置。该项目是开源的，鼓励社区贡献，并根据 MIT 许可获得许可。它以其自定义选项和用户友好的设计脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116900</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 06:16:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《分布式系统》第 4 版已经发布，其中包含更新和更正 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116899</link>
      <description><![CDATA[分布式系统第 4 版
《分布式系统》第 4 版已发布，截至 2024 年 2 月，版本 4.02 进行了更新和修正。此版本保留了上一版的结构，整合了区块链系统等现实世界示例来说明关键原则。值得注意的是，所有 Python 代码都已更新为 Python3，并且通道包已进行重大修改以简化操作。虽然本书的编码示例已简化以提高可读性，但完整的示例可供执行，需要 Redis 等附加包。这本书在亚马逊上的售价为 40 美元，并提供编码示例、图表和幻灯片等其他资源供下载。尽管存在一些限制，但将 PDF 幻灯片转换为 PPTX 的努力是本版的一个独特之处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116899</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 06:16:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我探讨了人类认知与人工智能技术之间令人着迷的相似之处 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116898</link>
      <description><![CDATA[我们的大脑是矢量数据库——这就是为什么在使用人工智能时它很有用
在本文中，我探讨了人类认知和人工智能技术之间令人着迷的相似之处，强调了我们的大脑如何像矢量数据库一样运作。这一概念源于谷歌 2014 年的一项突破，即自我注意力模型，该模型通过将单词视为矢量，彻底改变了人工智能对语言的理解。这种方法反映了我们的大脑如何映射想法和检索记忆，强调了发展我们的核心技能——阅读、写作和查询——以有效地与人工智能沟通的重要性。人机协作的未来在于通过将人类创造力与人工智能的分析能力相结合来增强我们的能力，而不是取代它们。这种转变需要理解和利用基于矢量的通信，促进人类洞察力和人工智能能力之间的和谐关系。文章强调了这种合作的变革潜力，倡导未来技术将放大而不是削弱人类的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116898</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 06:16:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nvidia 与清华大学合作推出了一款突破性的应用程序 LLaMA-Mesh [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116897</link>
      <description><![CDATA[Nvidia 推出 Llama-Mesh：使用 Llama 3.1 8B 生成 3D 网格
Nvidia 与清华大学合作推出了 LLaMA-Mesh，这是一种突破性的方法，它使大型语言模型 (LLM) 能够通过将 3D 网格表示为文本来生成 3D 网格。这项创新将 3D 和文本模态统一在一个模型中，允许对话式 3D 创建和网格理解。该方法利用来自文本来源（例如 3D 教程）的 LLM 中嵌入的空间知识，并解决了将 3D 网格数据标记为离散标记的挑战。LLaMA-Mesh 将顶点坐标和面定义表示为纯文本，便于直接与 LLM 集成，而无需扩展词汇量。这种方法实现了与从头训练的模型相当的网格生成质量，同时保持了强大的文本生成性能。一个独特的方面是将顶点坐标量化为固定的箱体，从而优化了标记序列。这项工作开创性地证明了 LLM 可以进行微调，以基于文本的格式获取复杂的空间知识。（基于 39% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116897</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 06:10:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这次对亚瑟王穿越英国的传奇足迹的探索中，CNN 深入探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116896</link>
      <description><![CDATA[亚瑟王穿越英国的古老足迹
在探索亚瑟王穿越英国的传奇足迹时，CNN 深入探讨了这一神话及其历史根源。传说亚瑟王是神话中的凯尔特军阀，曾抵抗过盎格鲁-撒克逊人的入侵，他的英勇事迹在英国各地留下了旅游足迹。廷塔杰尔城堡和格拉斯顿伯里托尔等景点都充满了亚瑟王的传说，游客们对他的故事很感兴趣。文章强调了亚瑟王存在的争议，历史学家对他是真实人物还是各种历史人物的混合体存在分歧。叙述巧妙地将历史和神话交织在一起，指出亚瑟王的故事已经吸引了欧洲几个世纪，影响了文化和旅游业。令人惊讶的是廷塔杰尔考古证据的丰富程度，表明在亚瑟王时代曾有一个重要的定居点，这为这个流传已久的传说增添了一层神秘色彩。（基于 64% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116896</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 05:52:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 通过电子邮件和/或短信订阅更新，随时了解 Discord API 错误 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116895</link>
      <description><![CDATA[Discord API 错误
通过电子邮件和/或短信订阅更新，随时了解 Discord API 错误。事件更新或解决后，您会收到通知。此服务可供全球用户使用，在许多国家/地区支持短信通知，包括美国、英国、印度等。要通过短信订阅，只需输入您的手机号码并使用 OTP 进行验证。如果您愿意，您可以选择仅接收电子邮件通知。这种全面的全球覆盖范围可确保世界各地的 Discord 用户随时了解服务中断，从而增强用户体验和连接性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116895</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 05:38:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这封日期为 1940 年 12 月 24 日的真挚信中，圣雄甘地致函阿道夫·希特勒 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116894</link>
      <description><![CDATA[甘地写给阿道夫·希特勒的信
在这封写于 1940 年 12 月 24 日的真挚信件中，圣雄甘地称阿道夫·希特勒为“朋友”，强调他一生致力于维护世界友谊和非暴力。甘地承认希特勒的勇敢和对德国的忠诚，但批评他的行为，例如入侵捷克斯洛伐克、波兰和丹麦，是残忍和有辱人性的。甘地将英国帝国主义与纳粹主义相提并论，强调印度反对英国统治的非暴力斗争。他呼吁希特勒停止战争并通过国际法庭解决争端，强调非暴力的力量胜过破坏性武力。甘地的做法是独特而令人惊讶的，因为他甚至向像希特勒这样有争议的人物传达了和平与理解的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116894</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 05:33:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在数字时代，无休止的社交媒体信息流占据了主导地位，这些信息流旨在利用我们的心理[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116893</link>
      <description><![CDATA[欣赏“全部标记为已读”按钮
在数字时代，无休止的社交媒体信息流旨在利用我们的心理弱点，作者热情地提倡 RSS 提供的简单性和控制力。作者强调了令人耳目一新的手动同步内容功能和解放性的“全部标记为已读”按钮，并描述了这些功能如何为现代网络消费的混乱提供了急需的解药。通过允许用户在不受算法、广告或不必要的推荐干扰的情况下策划他们的阅读体验，RSS 提供了一种更有目的性和更令人满意的内容参与度。作者对 RSS 的热情凸显了其持久的相关性和抵消当今社交媒体平台压倒性本质的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116893</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 05:32:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2001 年的炭疽袭击事件，即所谓的 Amerithrax 事件，是一系列生物恐怖事件 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116892</link>
      <description><![CDATA[2001 年炭疽袭击事件
2001 年炭疽袭击事件，又称 Amerithrax 事件，是 9·11 袭击事件后美国发生的一系列生物恐怖事件。含有炭疽孢子的信件被寄给媒体和参议员 Tom Daschle 和 Patrick Leahy，导致 5 人死亡，17 人感染。这项调查是美国历史上规模最大的调查之一，最初重点关注生物武器专家 Steven Hatfill，后来他被宣告无罪。随后，人们的注意力转向了德特里克堡的科学家布鲁斯·爱德华兹·艾文斯，他于 2008 年自杀身亡。尽管联邦调查局得出结论认为艾文斯是唯一的肇事者，但美国国家科学院后来质疑将他与袭击联系起来的科学证据。这场争议凸显了案件的复杂性和不确定性。这些袭击既涉及恶作剧，也涉及真实的信件，凸显了美国生物安全的脆弱性，并导致了此类威胁管理方式的重大变化。（基于 12% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116892</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 05:30:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我通过重新审视和调整 [...] 深入研究了复古计算的世界。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116891</link>
      <description><![CDATA[为乐趣和收益而对一些 Commodore 64 实用程序进行拆分
在这篇博文中，我通过重新审视和调整一些经典的 Commodore 64 实用程序（特别是 Ultrafont+ 和 DOODLE!）深入研究了复古计算的世界。这些工具最初来自 COMPUTE! 杂志时代，对于创建复古游戏的媒体资产至关重要。我分享了我“拆分”这些实用程序的过程，以使它们更兼容现代仿真工作流程。字符集编辑器 Ultrafont+ 需要进行一些巧妙的修改才能尊重默认设备编号，从而实现与 Power64 和 VICE 等仿真器的无缝集成。通过使用基于 Perl 的 BASIC 交叉链接器和 pucrunch，我设法压缩和简化了程序，使其更适合今天的使用。该项目不仅实现了个人的复古计算目标，还为其他对类似事业感兴趣的人提供了见解和建议。（基于 45% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116891</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 04:57:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>