<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 May 2024 08:45:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在最近的一起事件中，一辆处于完全自动驾驶 (FSD) 模式的特斯拉未能检测到移动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91685</link>
      <description><![CDATA[特斯拉“自动驾驶”技术未能检测到前方行驶的火车崩溃
在最近发生的一起事故中，一辆处于全自动驾驶（FSD）模式的特斯拉未能检测到正在行驶的火车，从而导致撞车事故。尽管可以看到闪烁的红灯和移动的棚车，多蒂驾驶的汽车还是偏离了道路并撞上了铁路道口臂。双手放在方向盘上的多蒂手动干预，但无法阻止碰撞。去年 11 月，他报告了类似的火车事故。特斯拉的 FSD 作为高级驾驶员辅助功能进行营销，但其功能和安全性面临着审查和监管调查。多蒂将车祸视频发布到网上，该视频在网上疯传，但特斯拉尚未做出回应。争议在于特斯拉将 FSD 宣传为近乎自动驾驶，尽管需要驾驶员主动监督，从而导致了此类事件。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91685</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 08:45:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Li Huang 和 c [...] 的论文“正式验证的部署软件系统的经验教训”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91684</link>
      <description><![CDATA[正式验证的已部署软件系统的经验教训
Li Huang 及其同事撰写的论文《形式化验证部署软件系统的经验教训》探讨了形式化软件验证的实际好处，这项技术已经取得了重大进步。作者研究了机械检查的正确性证明是否可以超越昂贵的、生命攸关的项目，并且可以在软件行业中广泛应用。通过调查已成功部署正式验证系统的各种项目，本文检查了所使用的技术、所采用的验证方法以及所取得的成果。本文的扩展版本提供了全面的分析，为软件行业利用形式验证技术提供了宝贵的见解。值得注意的是，关于这些方法的实用性和广泛适用性存在相当多的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91684</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 08:01:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在一项开创性的研究中，研究人员分析了 Dendra 盔甲，这是最古老的盔甲之一 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91683</link>
      <description><![CDATA[希腊史前全身甲战斗的生理人因分析
在一项开创性的研究中，研究人员分析了登德拉盔甲（欧洲最古老的全套盔甲之一），以确定其是否适合在青铜时代晚期长期作战使用。通过结合考古学、历史学、生理学和数值模拟方法，他们发现这种盔甲确实适用于长时间的战斗场景。特种部队人员穿着该装甲复制品成功完成了长达 11 小时的战斗模拟，数值模拟证实了其在各种条件下的有效性。这项研究表明，迈锡尼的军事技术极大地促进了他们在东地中海的统治地位。该研究还提供了用于模拟青铜时代晚期战争的免费软件，促进了该领域的进一步研究。值得注意的是，该研究利用荷马《伊利亚特》的主题分析来重现战斗场景，这是一种将文学分析与生理研究联系起来的独特方法。 （根据故事文本的 20% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91683</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 07:56:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]营养公司提出辞职。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91682</link>
      <description><![CDATA[营养部门提出辞职。以及回复
标题：营养学提出辞职。以及回复
网站：metarationality.com

亲爱的人类，

我们，营养专业人士，集体辞职，并为我们的失败道歉。尽管进行了广泛的研究，我们承认我们对营养一无所知，而且我们的方法也是无效的。我们中的许多人都存在偏见或腐败，甚至我们最好的研究也得出了不确定的结果。我们建议不要相信替代营养庸医，并建议重新调整研究资金以了解我们的失败。请保持健康、均衡的饮食。开个玩笑！

尊敬的营养专业人士，

你真是一无所知。您的工作是表现出权威性，使食品看起来健康以覆盖我们的法律依据。父母和消费者需要“健康”食品，而您令人困惑的图表可以帮助我们满足这些需求。你的辞职被拒绝；如有需要，我们将聘请其他人。

已签名，
政府、农业、食品加工、超市行业

争议：这封信强调了营养领域的失败和腐败，承认他们的建议造成的潜在危害。
令人惊讶/聪明：对“健康”食品定义的讽刺语气和肤浅的嘲讽是独特而聪明的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91682</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 07:56:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]核能在美国具有双重形象：无限、零排放电力的梦想[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91681</link>
      <description><![CDATA[核能的底线：我们过去以经济实惠的方式建造核电站
核能在美国有着双重形象：无限、零排放电力的梦想和灾难性核泄漏的噩梦。最近，格鲁吉亚一座核电站的建设历时十多年，耗资 350 亿美元，凸显了财务挑战。尽管如此，美国可能需要到 2050 年将其核产量增加两倍才能实现气候目标，因为仅靠可再生能源还不够。从历史上看，核能更便宜，但三哩岛后的法规和不一致的反应堆设计推高了成本。虽然一些人主张只关注风能和太阳能，但核能的土地效率和两党的支持使其成为一个重要的考虑因素。拜登政府正在投资传统和创新核技术，以降低成本并确保未来的成功。押注核能需要信念，但赌注很高。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91681</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 07:54:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在韦斯建造耗资 30 亿美元的平方公里阵列 (SKA) 射电望远镜 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91680</link>
      <description><![CDATA[卫星“噪音”的增加给价值 30 亿美元的内陆射电望远镜带来了大问题
在西澳大利亚内陆地区耗资 30 亿美元建造的平方公里阵列 (SKA) 射电望远镜面临着日益严重的卫星噪声污染的威胁。科学家警告说，卫星数量不断增加，预计到 2030 年将达到 10 万颗，这可能会破坏收集有意义数据所需的无线电静默。 SKAO 的频谱经理 Federico Di Vruno 将这种干扰比作在黑暗的房间里用手电筒使人失明。克里斯·德普雷博士等一些专家甚至正在考虑将月球作为未来射电望远镜的所在地，以躲避地球的噪音。尽管面临这些挑战，SKAO 对克服卫星噪音和实现突破性发现仍然持乐观态度。争议在于平衡卫星服务的社会效益（例如全球互联网接入）与无线电静默的科学需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91680</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 07:45:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“Braid-Text”项目提供了通过 Braid-HT 进行文本同步的库 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91679</link>
      <description><![CDATA[Braid-Text：通过 Braid-HTTP 的文本同步库
“Braid-Text”项目提供了通过 Braid-HTTP 协议进行文本同步的库，旨在实现协作文本编辑。它包括服务器和客户端组件，允许使用最少的代码快速高效地更新文本。该项目支持 Simpleton 和 Diamond Types 合并类型，确保稳健且无冲突的同步。主要功能包括客户端的零历史开销、对受限服务器的背压支持以及广泛的可靠性模糊测试。提供了一个演示来展示可协作编辑的 wiki。该项目的特点是简单，只需 50 行代码即可实现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91679</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 07:43:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“游戏引擎低延迟脚本简介”中，作者深入研究了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91678</link>
      <description><![CDATA[游戏引擎低延迟脚本简介 
在“游戏引擎低延迟脚本简介”中，作者深入研究了 libriscv RISC-V 模拟器在游戏引擎中的使用，强调了其对最小化延迟的独特关注。该指南是由 4 部分组成的系列的一部分，解释了如何使用 CMake 将 libriscv 集成到项目中、安装 RISC-V 编译器以及执行沙盒 main 函数。作者分享了使用各种脚本语言的个人经验，最终倾向于现代 C++ 的强大功能和多功能性。本教程包括设置和运行简单示例程序的详细步骤，重点介绍了进行 VM 函数调用和实现可调用主机函数的简便性。作者的实用见解和清晰的说明使其成为对低延迟脚本感兴趣的游戏开发人员的宝贵资源。

令人惊讶/聪明的方面：与传统上更简单的脚本语言（如 Lua）相比，作者对现代 C++ 的偏好是值得注意的，特别是考虑到人们普遍认为 C++ 的脚本编写更加复杂。

争议点：使用 C++ 进行脚本编写并不是特别困难的说法可能会在开发人员中引起争议，因为他们认为与其他脚本语言相比，C++ 具有挑战性。 （根据 78% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91678</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 07:41:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]距地球约 92 亿光年处有一个巨大的结构，它一直令人困惑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91677</link>
      <description><![CDATA[天空中的大圆环
距地球约 92 亿光年处有一个巨大的结构，它让天文学家感到困惑，并有可能颠覆当前的宇宙学理论。这个直径达 13 亿光年、近乎完美的星系环被称为“大环”，与任何已知的形成机制都不相符。这一发现在美国天文学会第 243 届会议上发表，并在 arXiv 上的预印本论文中详细介绍，是中央兰开夏大学 Alexia Lopez 领导的团队发现的第二个巨型结构。第一个是 33 亿光年宽的星系弧，于 2022 年揭晓，与大环出现在天空的同一区域，距地球的距离相同。这些结构挑战了宇宙学原理，该原理假设物质在宇宙中均匀分布。大环的大小和形状与重子声学振荡（BAO）的解释不相容，这表明它可能是早期宇宙缺陷（称为宇宙弦）的残余物。这一发现令人惊讶且引人入胜，因为它表明在当前的宇宙学理论下，这种规模的结构被认为是不可能的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91677</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 07:32:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]欧洲航天局（ESA）将制造人造日食来研究 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91676</link>
      <description><![CDATA[ESA 两部分 Proba-3 航天器旨在制造人工日食
欧洲航天局 (ESA) 将制造人工日食来研究太阳日冕，这是太阳结构中难以观察的部分。这将通过两艘相距 150 米的航天器飞行来实现，其中一艘（“遮蔽者”）遮挡住日冕之外的所有物体，另一艘将使用日冕仪进行观察。这项任务 Proba-3 需要精确编队飞行，精度达到毫米级，这是一项重大的技术挑战。目标是测量太阳的总能量输出，以帮助进行气候建模。这项任务是独一无二的，因为它通过增加遮蔽盘和观测仪器之间的距离克服了地球日冕仪的局限性。欧空局计划于 9 月发射 Proba-3，与 4 月 8 日美国自然日食同时发生。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91676</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 07:29:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>