<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 12:22:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 密歇根大学公共卫生学院的一项开创性研究显示 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111800</link>
      <description><![CDATA[无论年龄大小，戒烟都能延长寿命
密歇根大学公共卫生学院的一项开创性研究表明，无论 35 岁还是 75 岁，戒烟都能显著延长寿命。传统上，反吸烟运动针对的是年轻人，强调“趁为时未晚”戒烟的紧迫性。然而，这项研究强调，老年人也可以从戒烟中获得巨大好处。通过分析特定年龄的死亡率和预期寿命，该研究发现，戒烟可以防止寿命大幅减少，即使是那些晚年戒烟的人也是如此。例如，65 岁戒烟可以有 23.4% 的机会延长至少一年的寿命。这项研究挑战了“老年吸烟者戒烟为时已晚”的观念，为老年人戒烟提供了强有力的激励。该研究结果发表在《美国预防医学杂志》上，旨在为临床医生提供证据，鼓励老年患者戒烟。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111800</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 12:22:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 comparelaptopprices.com 上探索各种各样的笔记本电脑，价格实惠，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111799</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：笔记本电脑价格
在 comparelaptopprices.com 上探索各种笔记本电脑，价格实惠，功能齐全。Acer Aspire Go 15 Slim 提供强大的 Intel i3 处理器和全高清显示屏，售价仅为 265 美元，而搭载 Ryzen 3 的 Acer Aspire 3 售价为 300 美元。联想的 IdeaPad 1 以 1 TB 的超大 SSD 脱颖而出，售价为 322 美元。对于注重预算的买家，华硕 Vivobook Go 和 HP 14 提供 200 美元以下的基本功能。配备 M2 芯片的高端 Apple MacBook Air 售价为 749 美元，性能无与伦比。令人惊讶的是，联想 IdeaPad 提供 20 GB 的 RAM，这在其价格范围内并不常见。（摘要基于 0% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111799</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 12:21:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 谷歌 DeepMind 的 Demis Hassabis 和 John Jumper 取得了一项突破性进展，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111798</link>
      <description><![CDATA[Google DeepMind 科学家荣获诺贝尔化学奖
Google DeepMind 的 Demis Hassabis 和 John Jumper 与美国生物化学家 David Baker 因在蛋白质结构预测和设计方面的开创性工作而荣获 2024 年诺贝尔化学奖，这是一项开创性的成就。Hassabis 和 Jumper 开发的 AlphaFold 是一种能够根据氨基酸序列预测蛋白质结构的人工智能模型，它实现了一个长期的科学梦想，并通过预测几乎所有已知蛋白质的结构彻底改变了该领域。Baker 的创新研究促成了新型蛋白质的创造，可用于疫苗和材料科学。瑞典皇家科学院的这一认可凸显了计算进步在应对 21 世纪挑战方面产生的深远影响。这项工作因其可能激励后代而受到赞誉，其应用范围从健康改善到环境解决方案。人工智能与生物化学之间的合作标志着一个重要的里程碑，为科学探索开辟了新视野。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111798</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 12:20:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我很高兴推出一款免费的开源扩展，它集成了任何大型语言 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111797</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我制作了一个免费的（开源）扩展程序，用于在 Google 表格上使用任何 LLM
我很高兴推出一个免费的开源扩展程序，它将任何大型语言模型 (LLM) 集成到 Google 表格中。使用 =ChatGPT(prompt,model) 等简单公式，您可以毫不费力地利用 AI 的力量。此工具支持多种 AI 模型，包括 ChatGPT、Claude、Groq 和 Gemini™，提供灵活性和选择。一个突出的功能是它能够自动计算和跟踪令牌使用情况，帮助您高效管理和节省信用。此外，所有 API 密钥都经过加密，以确保最大程度的安全性和隐私性。此扩展程序是一种独特而巧妙的方式，可将高级 AI 功能直接带入您的电子表格中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111797</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 12:09:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我最近推出了一款名为 osig.app 的免费工具，旨在帮助您创建令人惊叹的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111796</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我制作了一个免费工具，可以为您的网站生成精美的 OG 图像
我最近推出了一款名为 osig.app 的免费工具，旨在帮助您为您的网站创建令人惊叹的 Open Graph (OG) 图像。此工具旨在简化生成视觉吸引力强的图像的过程，以增强您网站的社交媒体影响力。osig.app 拥有易于使用的界面，允许用户轻松自定义他们的 OG 图像，确保您的内容在线共享时脱颖而出。该服务完全免费，任何想要改善网站视觉吸引力的人都可以使用它，而无需支付额外费用。这一举措反映了我致力于为在线社区提供宝贵资源的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111796</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 11:54:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Hydration 是向服务器呈现的 HTML 添加 JavaScript 功能的过程，m [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111795</link>
      <description><![CDATA[修复网站的 JavaScript 性能
Hydration 是向服务器呈现的 HTML 添加 JavaScript 功能的过程，使其在客户端具有交互性。虽然 Next.js 等框架利用 Hydration 来增强服务器端渲染 (SSR)，但它可能会导致性能问题。这些问题包括由于 HTML 中的序列化状态而导致的文档大小增加、交互延迟（称为恐怖谷）以及服务器端和客户端的浪费性 DOM 重建。开发人员通常默认使用流行的框架而不考虑这些性能影响，这可能会损害用户体验。Debugbear 的 HTML Size Analyzer 等工具可以帮助识别问题，例如 Hydration 有效负载中的重复数据，这可能会增加初始 HTML 大小。令人惊讶的是 JSON 数据重复的普遍性，它镜像可见内容，不必要地增加了有效载荷。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111795</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 11:15:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 14 世纪 40 年代，金帐汗国的贾尼贝格率领军队围攻热那亚人，发动了卡法围城战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111794</link>
      <description><![CDATA[“卡法围城战”——已知最早的生物战
1340 年代，金帐汗国的贾尼·贝格率领军队对热那亚在克里米亚的殖民地发动了卡法围城战，这是历史上最早的生物战实例之一，具有重要历史意义。这座城市是重要的贸易中心，由于意大利奴隶贸易关系紧张而被围困。据报道，蒙古人面临瘟疫爆发，将受感染的尸体弹射过卡法城墙，传播了黑死病。加布里埃尔·德·穆西斯 (Gabriel de Mussis) 叙述的这一行为引起了争议，因为当代证据表明，瘟疫是在围城后通过谷物运输传播的。这次围攻凸显了中世纪贸易路线的相互联系及其在流行病中的作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111794</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 11:10:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本网页内容详细模拟了 1972 年 Atari 游戏 Pong [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111793</link>
      <description><![CDATA[1972 年 Atair Pong 的模拟电路级分解
此网页内容在电路级详细模拟了 1972 年 Atari 游戏 Pong，重点介绍了其独特的设计，该设计完全依赖于数字逻辑芯片和模拟组件，而不是软件或微处理器。作者感谢原始原理图创建者，但指出了一些更正：7474 的 CLK 输入应为 HRESET，555 的引脚 5 应连接到电容器，一些节点标签需要保持一致。作者感谢 Stephen A. Edwards 使用 FPGA 重建 Pong 的全面工作，这极大地帮助了他们的理解。内容还包括 Split.js 的许可信息，强调了其开源性质。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111793</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 11:02:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：您对 Open BSD 有何看法？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111792</link>
      <description><![CDATA[问 HN：您对 Open BSD 有何看法？
我正在考虑过渡到新的操作系统，并将我的选择范围缩小到 OpenBSD、Trisquel 或可能的 FreeBSD。我的主要关注点是安全性，特别是防止黑客和间谍软件，同时还要确保可用性和对基本工具的访问。OpenBSD 因其最安全的操作系统的声誉而引起了我的注意，尽管我之前没有使用过 BSD 系统。我正在寻找有关 OpenBSD 的优缺点、用户体验以及兼容笔记本电脑（如 Razer Blade）的推荐的见解。此外，我很好奇对于优先考虑隐私和安全的人来说，选择由 Richard Stallman 推荐的 OpenBSD 而不是 Trisquel 是否是一个明智的决定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111792</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 10:53:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]仲裁——迪士尼放弃了厚颜无耻的法律策略。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111791</link>
      <description><![CDATA[仲裁——迪士尼放弃了厚颜无耻的法律策略。优步正在加倍下注
在 Slate 最近的分析中，优步和迪士尼等公司对仲裁条款的争议性使用被凸显出来。麦金蒂夫妇在优步事故中受伤，由于他们未成年的女儿在不知情的情况下接受了仲裁协议，他们被禁止提起诉讼。同样，迪士尼最初试图使用仲裁条款来阻止一起非正常死亡诉讼，但在公众的强烈反对下改变了立场。这种被称为“无限仲裁”的策略引发了人们对消费者权利和企业责任的担忧。尽管国会已经采取行动反对在性行为不端案件中进行强制仲裁，但公司仍在条款和条件中嵌入此类条款，限制消费者的法律追索权。文章质疑这种有利于强大企业的做法是否会损害个人自由和公共责任。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111791</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 10:47:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>