<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Jul 2023 03:09:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] AirGradient 开源室外空气质量监测仪</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37909</link>
      <description><![CDATA[AirGradient开源室外空气质量监测仪
AirGradient 开源室外空气质量监测仪是一款 DIY 套件，可测量 PM2.5、温度和湿度。它可以将数据发送到服务器进行记录，并且完全开放硬件和开源。该套件包括所有必要的组件和注塑外壳。组装很简单，需要将颗粒物传感器模块连接到 PCB 并将所有部件安装到外壳中。该套件配备了预闪存软件，用于连接到 AirGradient 仪表板和地图，但用户也可以使用 Arduino 软件更改代码。显示器可以连接WiFi并注册在仪表板上以进行数据可视化。 （根据 84% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37909</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jul 2023 03:09:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：在初创公司中使用无代码工具更快地进行原型设计？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37908</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：在初创公司中使用无代码工具更快地进行原型设计？ （例如 Flutterflow）
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是一位软件工程师，他对使用无代码工具（特别是 Flutterflow）在启动环境中更快地构建移动应用程序原型感兴趣。他们提到 Flutterflow 使移动应用程序的开发和部署变得容易，但其成本很高，每月 70 美元。此外，围绕生成的 Dart 代码存在争议，因为据说它不易扩展。作者强调了创业初期快速迭代的重要性，并询问是否有人成功使用过无代码工具并愿意分享经验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37908</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jul 2023 03:06:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何在家制作奶酪</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37907</link>
      <description><![CDATA[如何在家制作奶酪
这篇文章讨论了在家制作奶酪的过程，强调这是一种历史悠久的传统，而且没有人们想象的那么复杂。它建议初学者从Chevre或Mozzarella等软奶酪开始，因为它们需要更少的步骤和最少的老化。本文解释了奶酪制作的基础知识，包括凝结、凝乳、成型、盐腌和陈化。它还提供了两种食谱供初学者尝试：自制山羊奶酪和30分钟马苏里拉奶酪。文章提到，一个好的温度计、量杯或勺子以及有槽勺是制作奶酪的有用工具。 （根据 87% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37907</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jul 2023 02:48:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]2023年UAP披露法案及其影响</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37906</link>
      <description><![CDATA[2023 年 UAP 披露法案及其影响
2023 年 UAP 披露法案是参议院多数党领袖查克·舒默 (Chuck Schumer) 提出的对 2024 年 NDAA 的两党修正案。它旨在解密与不明异常现象 (UAP) 相关的文件，并将 UAP 定义为表现出先前无法根据普遍接受的物理原理实现的性能特征的物体。该修正案将 UAP 与平淡的解释区分开来，并多次提到“非人类智能”和“来源不明的技术”。它还提到了对非人类智能的生物证据的检查以及对来源不明的技术的逆向工程。该修正案旨在建立 UAP 记录的集合，并要求公开披露这些记录，但对国家安全可能造成损害的情况除外。该修正案得到了两党的支持，并有可能成为法律。 （根据故事文本的 36% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37906</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jul 2023 02:42:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Jaron Lanier – 我的乐器教会了我什么</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37905</link>
      <description><![CDATA[Jaron Lanier – 我的乐器教给我的东西
在本文中，计算机科学家兼音乐家 Jaron Lanier 反思了他对演奏各种乐器的热爱。他分享了他从母亲那里学到的与钢琴的个人联系，并讨论了他收藏的一百多种乐器，包括古筝、长笛、吉他和大提琴。拉尼尔描述了他在演奏每种乐器时所感受到的独特体验和情感，从乌德琴的温柔和忏悔性质到哈恩的外向运动精神。他还讨论了围绕笛子设计选择的实验和争论，特别是在笛子的背景下。拉尼尔最后回顾了他在日本学习音乐的经历以及西方和亚洲古典音乐之间的文化贸易。 （根据 96% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37905</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jul 2023 02:18:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]选择无聊</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37904</link>
      <description><![CDATA[选择无聊
作者表达了更多地参与世界的愿望，而不是一直沉迷于手机。他们反思互联网如何成为他们环境的一部分，导致他们不断寻求刺激并失去独处思考的能力。作者担心自己的设备会被重新塑造，从而失去深度聚焦的能力。他们认为，拥抱无聊并允许自己独处思考可以让我们更加欣赏世界的深度和丰富性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37904</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jul 2023 02:06:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国汽车现在很好，我们都需要习惯</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37903</link>
      <description><![CDATA[中国车现在很好，我们都需要习惯
文章讨论了中国汽车质量的提高，并强调需要改变我们对它们的看法。它与斯柯达和现代等品牌相似，这些品牌曾经是笑话的主题，但现在已成为成功且受人尊敬的汽车制造商。文章重点介绍了中国对电动汽车技术的投资及其汽车行业的增长。其中提到了进入英国市场的具体中国品牌，例如MG、长城汽车和比亚迪。作者还提到了即将在英国上市的中国汽车，展示了它们奇特而有趣的设计。文章最后指出，中国品牌不容小觑，它们有潜力成为英国畅销产品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37903</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jul 2023 01:51:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Root Amazon Echo Dot</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37902</link>
      <description><![CDATA[root Amazon Echo Dot
该网页内容讨论了 Amazon Echo Dot 的 root 过程，其中涉及获取设备的最高级别权限。作者解释说，root Echo Dot 可以让用户在设备上运行自己的软件，例如开源语音助手。内容还重点介绍了打破设备信任链的过程以及亚马逊为防止滥用而实施的安全措施。作者的结论是，虽然这种 root 解决方案的存在对于大多数客户来说可能不是一个大问题，但它为那些希望在 Echo 设备上探索自定义软件的人提供了机会。 （根据 94% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37902</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jul 2023 01:51:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加州希望为电动自行车创建驾驶执照</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37901</link>
      <description><![CDATA[加州希望为电动自行车创建驾驶执照
加州立法者提出了一项法案，即议会法案 530，该法案将专门为电动自行车骑手创建驾驶执照。该法案旨在解决年轻骑手在没有传统驾照的情况下经常骑电动自行车，导致缺乏交通法规和安全知识的问题。拟议的立法将要求没有驾驶执照的乘客进行在线笔试和国家颁发的身份证明。它还将与 DMV 和加州公路巡逻队等组织合作建立电动自行车培训计划。虽然一些骑手可能反对这个想法，但作者支持这个概念，并指出需要进行道路规则培训和教育。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37901</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jul 2023 01:18:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 生成式人工智能引发竞争担忧</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37900</link>
      <description><![CDATA[生成式人工智能引发竞争担忧
生成式人工智能有潜力改变我们生活的各个方面，但它也引起了人们对竞争的担忧。如果一家公司或几家公司控制了生成人工智能的基本投入，他们就可以操纵市场竞争。联邦贸易委员会 (FTC) 致力于确保生成式人工智能开发的公平竞争。生成人工智能的基本组成部分包括数据、人才和计算资源。对这些投入的控制可能会给新参与者造成进入壁垒并抑制竞争。开源生态系统可能会在公平竞争方面发挥作用，但它也有其自身的挑战。现有企业可能会使用不公平的竞争方法，例如捆绑、搭售、排他性交易和歧视性行为，以维持其权力。网络和平台效应可以进一步集中市场力量。解决这些竞争问题对于充分实现生成人工智能的好处至关重要。 （根据 88% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37900</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jul 2023 01:17:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>