<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Nov 2024 12:38:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>男人节快乐！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117172</link>
      <description><![CDATA[男人节快乐！:)
国际男人节 (IMD) 每年 11 月 19 日庆祝，是一项全球性活动，重点关注男性面临的问题，例如父母疏远、虐待、无家可归、自杀和暴力。它还庆祝男性对社会、家庭和社区的贡献。该活动由托马斯·奥斯特于 1992 年发起，1999 年由特立尼达和多巴哥的杰罗姆·蒂勒克辛格重新举办。与国际妇女节不同，IMD 并未得到联合国的正式认可，引发了一些关于性别不平等的争议。这一天强调积极的男性榜样，旨在改善两性关系和男性健康。多年来的主题包括“零男性自杀”和“积极的男性榜样”。（基于 17% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117172</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 12:38:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Expand.ai (YC S24) 的使命是通过 d 将网络转变为可查询的数据库 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117171</link>
      <description><![CDATA[Expand.ai (YC S24) 正在招聘创始工程师将 Web 转变为 API
Expand.ai (YC S24) 的使命是通过开发高级 Web 提取代理来构建来自数百万个网站的数据，从而将 Web 转变为可查询的数据库。该计划解决了 AI 时代数据访问的关键瓶颈，大型语言模型 (LLM) 使智能民主化，但需要大量数据。该公司得到了 YCombinator 和 Guillermo Rauch 等知名投资者的支持，正在应对重大的技术挑战，例如构建可扩展、可靠的数据管道和协调数千个网络代理。该团队目前由 Tim Suchanek 和 Tylor Steinberger 组成，正在寻找一位创始工程师加入其位于旧金山的办公室。该职位承诺会产生重大影响、充满乐趣，并提供丰厚的股权待遇。令人惊讶的是，他们在试运行期间获得了压倒性的关注，仅 24 小时内就预订了 170 多个演示，凸显了他们解决方案的紧迫性和需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117171</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 12:01:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 1991 年一次历史性的会议上，魔术圈接纳了第一批女性成员，包括 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117170</link>
      <description><![CDATA[魔术圈试图追查第一位假扮男性的女性成员
在 1991 年的一次历史性会议上，魔术圈接纳了第一批女性成员，包括黛比·麦吉和费伊·普雷斯托。然而，这次会议也标志着雷蒙德·劳埃德被开除，他被揭露是索菲·劳埃德，一个假扮男性加入这个男性专属协会的女人。尽管新政策允许女性加入，但劳埃德因“故意欺骗”而被开除。现在，魔术圈试图道歉并恢复她的会员资格。这个由珍妮·温斯坦利策划的巧妙诡计凸显了魔术中的性别不平等。尽管做出了努力，劳埃德仍然难以捉摸，象征着在男性主导的领域为争取性别平等而进行的持续斗争。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117170</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 11:46:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “pglite-fusion” GitHub 项目允许用户在 P 中嵌入 SQLite 数据库 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117169</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：在 PostgreSQL 表中嵌入 SQLite 数据库
“pglite-fusion”GitHub 项目允许用户在 PostgreSQL 表中嵌入 SQLite 数据库，从而为多租户提供解决方案。此集成是通过使用 PostgreSQL 扩展实现的，该扩展有助于在 PostgreSQL 列中创建和操作 SQLite 数据库作为二进制对象。该项目提供了 empty_sqlite、query_sqlite、execute_sqlite 等函数来初始化、查询和更新这些嵌入式 SQLite 数据库。这种方法通过在 PostgreSQL 中实现无缝多租户管理而与众不同，允许各个行维护单独的 SQLite 数据库。该项目可以使用 Docker 运行或从源代码构建，并且包含其功能的全面 API 文档。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117169</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 11:44:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在波罗的海，连接立陶宛和瑞典的一条重要通信电缆已被切断[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117168</link>
      <description><![CDATA[波罗的海第二条海底电缆受损，影响立陶宛-瑞典连接
据立陶宛电信运营商 Telia 报道，波罗的海一条连接立陶宛和瑞典的重要通信电缆受损。这是该地区海底基础设施中断的典型案例，引发了人们对波罗的海网络脆弱性的担忧。Telia 技术总监 Andrius Šemeškiačius 透露，该电缆于周日早上被切断，但通过重新路由数据恢复了连接，尽管带宽有所减少。这一事件凸显了欧洲海底基础设施的战略脆弱性，这对地区安全和经济稳定至关重要。在地缘政治紧张局势下，波罗的海的电缆越来越容易受到损坏，无论是意外损坏还是故意损坏。欧盟尚未做出具体回应，但有关加强基础设施安全的讨论正在进行中。观察人士表示，强有力的监测和国际合作对于保护这些关键连接至关重要。值得注意的是，此前发生的事件，如 2023 年疑似中国船只损坏事件，凸显了制定专门安全协议的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117168</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 10:42:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章“如何构建量子超级计算机：扩展挑战和机遇[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117167</link>
      <description><![CDATA[如何构建量子超级计算机：扩展挑战和机遇
arxiv.org 上的文章“如何构建量子超级计算机：扩展挑战和机遇”深入探讨了构建量子超级计算机的复杂过程，强调了扩展这些先进机器所面临的巨大挑战和充满希望的机遇。它讨论了技术障碍，例如错误率、量子比特相干性以及对强大纠错方法的需求。本文还探讨了克服这些障碍的创新方法，包括新颖的架构和材料。令人惊讶的是，尽管目前存在技术限制，量子超级计算机仍有可能彻底改变密码学和药物研发等领域。本文强调了实现这些突破所需的跨学科协作努力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117167</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 10:02:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在幽默地讲述 2011 年 11 月 7 日黑莓发生的一起臭名昭著的电子邮件事故时，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117166</link>
      <description><![CDATA[Rim/Blackberry 故事 – 回复所有人
作者幽默地讲述了 2011 年 11 月 7 日 Blackberry 发生的一起臭名昭著的电子邮件事故，详细描述了因一个简单的请求（将新员工 Sumit B. 添加到几个分发列表中）而引发的混乱。该电子邮件被错误地发送给了数千名员工，引发了一系列回复所有人的响应，淹没了世界各地的收件箱。尽管 Blackberry 在移动电子邮件领域处于领先地位，但这一事件凸显了该公司容易受到人为错误的影响。员工们对此感到困惑、幽默和沮丧，而 IT 部门则忙于阻止这种趋势。这一事件提醒我们回复所有人的危险以及技术在人类手中的不可预测性。 （根据 86% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117166</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 09:46:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 寻找城市游戏是一项引人入胜的在线挑战，玩家可以测试他们的地理知识 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117165</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：城市寻找游戏
城市寻找游戏是一项引人入胜的在线挑战，玩家通过基于有限的线索识别城市来测试他们的地理知识。游戏提供各种难度级别，其中“不可能模式”特别有趣。在此模式下，玩家必须确定五个人口从 50,000 到 1,000,000 的城市，这对玩家的城市识别技能来说是真正的考验。这种独特的转折增加了额外的难度，因为它需要熟悉鲜为人知的城市而不是大都市地区。游戏的巧妙设计和对小城市的关注为地理爱好者提供了令人耳目一新且富有教育意义的体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117165</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 09:42:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 香港一家法院判处前[...]一项重大且有争议的进展</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117164</link>
      <description><![CDATA[香港判处戴耀廷十年有期徒刑，为国安法最长刑期

香港法院判处前民主倡导者戴耀廷十年有期徒刑，这是中国实施的国安法最长的刑期，这是一个重大而有争议的进展。此举预计将进一步压制香港的异见，并使香港与西方政府的关系紧张。在被判刑的 45 名被告中，前青年活动家黄之锋被判处四年零八个月有期徒刑。2021 年的逮捕是警方广泛行动的一部分，有效地压制了香港的政治反对派。美国政府批评了这些判决，并此前承诺对参与北京镇压的官员实施签证限制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117164</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 09:37:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] MP3 格式是数字音乐的主要格式，它会压缩音频文件，从而导致音频丢失 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117163</link>
      <description><![CDATA[聆听 MP3 制作过程中丢失的内容 (2015)
MP3 格式是数字音乐的主要格式，它会压缩音频文件，导致某些声音丢失。这种压缩在 20 世纪 90 年代是必要的，以节省计算机存储空间，但这意味着我们听到的音乐并不是艺术家想要的。相比之下，黑胶唱片提供了更接近现场声音的体验。Ryan MaGuire 的项目“moDernisT”通过隔离 MP3 压缩过程中丢失的声音来强调这一点，并以 Suzanne Vega 的“Tom’s Diner”为例。他的作品揭示了被过滤掉的细微差别，例如环境噪音和柔和的声音。虽然许多听众可能没有注意到这些差异，但对艺术完整性和真实性的影响是巨大的。 MaGuire 的发现促使我们重新思考数字压缩对音乐的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117163</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 09:37:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>