<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Aug 2023 18:20:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] AST vs.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42125</link>
      <description><![CDATA[AST 与字节码：元编译时代的解释器 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=37119482)
本文探讨了元编译系统背景下抽象语法树 (AST) 解释器和字节码解释器之间的权衡。作者使用 RPython 和 GraalVM 实现了四个解释器、两个 AST 和两个字节码。他们从性能、峰值性能、预热、内存使用和优化的影响方面评估了解释器。令人惊讶的是，结果表明 AST 解释器在性能方面与字节码解释器相当，甚至略快。然而，字节码解释器在内存中更加紧凑，这对于较大的应用程序来说是有利的。作者认为 AST 解释器不应该因为字节码解释器而被低估，特别是在元编译系统的上下文中。 （根据故事文本的 9% 进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42125</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 18:20:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 不和谐。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42124</link>
      <description><![CDATA[Discord.io 遭到破坏，76 万用户帐户在暗网上出售
760,000 Discord.io 用户的数据已在 上出售一个暗网论坛。该漏洞是由“信息泄露”Telegram 频道发现的，该频道与俄罗斯一家跟踪漏洞和数据泄露的服务相关。卖家提供了数据样本，网络安全专家确认该样本是真实的。泄露事件包括电子邮件地址、哈希密码和其他用户特定数据。此漏洞的影响包括网络钓鱼计划和垃圾邮件的可能性。 Discord.io 团队已确认此次违规行为并提供了时间表事件，以及受损数据的详细信息及其所采取的操作。建议用户修改密码并开启双因素认证。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42124</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 18:11:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加州 PG&E 加入根据收入设定公用事业费率的提案</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42123</link>
      <description><![CDATA[加州 PG&amp;E 加入根据收入设定公用事业费率的提案&lt; /a&gt;
加州三大电力公司太平洋天然气电力公司、南加州爱迪生电力公司和圣地亚哥天然气电力公司提出了一项计划，根据客户的能源使用情况和家庭收入向其收费。该提案旨在使低收入客户更能负担得起能源。建议每项收入的固定费用范围为每月 15 美元至 128 美元。一些州的共和党议员认为，这些变化可能会阻碍能源节约，并使加州的生活变得更加负担不起。拟议的变更还需要收集和验证约 1400 万家庭的收入，这引发了人们对数据隐私的担忧。加州公用事业委员会必须在 2024 年 7 月 1 日之前就拟议的变更做出决定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42123</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 18:10:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]越来越多的美国人以创纪录的速度无家可归</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42122</link>
      <description><![CDATA[越来越多的美国人最终以创纪录的速度无家可归
据倡导者称，无家可归的美国人数量正在以惊人的速度增加。造成这一增长的主要因素是高住房成本和驱逐。这一趋势令人担忧，因为它凸显了个人和家庭为负担稳定住房而面临的日益严峻的困难。本文没有提供任何有争议或令人惊讶的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42122</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 18:09:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 常压空气的麻醉作用</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42121</link>
      <description><![CDATA[大气压下空气的麻醉作用
研究人员进行的这项研究旨在评估大气压下空气中的氮气对人类表现的影响。他们使用分散注意力任务将其与氦氧进行了比较，该任务需要对听觉和视觉信号变化做出快速反应。令人惊讶的是，他们发现受试者在呼吸氦氧时反应时间减少了 9.3%，这是一个显着的变化。这表明，与氦气等非麻醉气体相比，环境空气中的氮气会稍微损害人类的表现。这一发现挑战了人们普遍认为大气压下的空气没有麻醉作用的观点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42121</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 18:07:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]如果所有汽油车都变成电动车怎么办？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42120</link>
      <description><![CDATA[如果所有汽油车都变成电动车会怎样？ 
本文探讨了美国燃气动力汽车与电动汽车 (EV) 对环境的影响。作者根据美国注册的汽车数量、每年燃烧的汽油加仑数以及电动汽车的能源消耗等数据计算了燃气汽车和电动汽车产生的二氧化碳量。作者预测，如果美国所有车辆都是电动汽车而不是汽油动力，碳排放量将减少 73.0%。通过将结果与另一项研究的结果进行比较来验证结果。然而，作者承认需要进行更全面的计算，考虑碳排放以外的其他环境影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42120</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 18:03:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]比太阳还热的“木星”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42119</link>
      <description><![CDATA[比太阳更热的“木星”
在最近发表在《自然天文学》上的一项研究中，科学家发现了一个由白矮星和褐矮星组成的双星系统，它为研究热木星大气层和增进我们对行星和恒星演化的理解提供了独特的机会。该系统距离我们约 1,400 光年，包含一个类木星的热天体，是迄今为止发现的最热的天体，其表面温度比太阳高约 2,000 度。与其他热木星不同，该天体比其主恒星更大，因此更容易研究。这一发现还提供了对紧凑双星系统早期的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42119</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 18:02:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] JWST 在早期宇宙中发现了巨大的黑洞</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42118</link>
      <description><![CDATA[JWST 在早期宇宙中发现了巨大的黑洞 
詹姆斯·韦伯太空望远镜 (JWST) 一直在对早期宇宙进行开创性的观测，其发现令天文学家感到惊讶。该望远镜发现了中心有旋风的年轻星系，这表明巨大黑洞的存在。这些黑洞比预期更大、数量更多，挑战了有关其形成的现有理论。与之前的望远镜相比，JWST 能够探测到来自更深太空的光线，这使得天文学家能够在前所未有的距离上研究星系的化学成分。这些观测结果正在重塑我们对宇宙最初十亿年的理解，并可能改写现有的恒星和星系理论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42118</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 18:01:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么字体大小绝不能以像素为单位</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42117</link>
      <description><![CDATA[为什么字体大小绝不能以像素为单位&lt; br/&gt;
网页内容讨论了为什么字体大小永远不应该以像素为单位声明，而是建议使用更合适的单位，例如 rem。它强调，许多人更改其基本文本大小，使其变大，并且将像素用于与字体相关的 CSS 属性将不尊重用户的字体大小首选项。这可能会导致文本变得太小而无法舒适阅读或重叠，从而导致无法阅读。内容还提到了使用适当的行高和字母间距单位的重要性。它建议不要使用视口单位作为字体大小，并建议使用 em 作为字母间距。作者强调了选择响应单元和测试解决方案的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42117</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 18:01:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]日本的小鸟看起来像毛茸茸的小棉球</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42116</link>
      <description><![CDATA[日本的小鸟看起来像毛茸茸的小棉球 
在日本北海道，有一种名叫长尾山雀的小鸟亚种，它有一个独特的特征——纯白的脸，让它们看起来像小雪人。这些鸟在日语中被称为 Shima enaga，深受当地人喜爱，经常被比作蓬松的棉球。它们常年生活在北海道，雪白的脸帮助它们融入了漫长的冬季。尽管体型很小，但它们产下大量卵以确保种群的生存。饲养这些鸟是社区的努力，其他成年长尾山雀帮助喂养雏鸟。这些鸟的独特外观甚至激发了可爱的毛绒动物版本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42116</guid>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 18:00:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>