<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jul 2024 21:15:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Framasoft 是一家法国非营利组织，致力于恢复互联网 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99945</link>
      <description><![CDATA[Framasoft – 法国非营利性云 OSS
Framasoft 是一家法国非营利组织，致力于从互联网中夺回有毒元素。他们的 2023 年报告重点介绍了自推出 2022-2025 年路线图“集体化互联网，欢乐化互联网”以来取得的进展。该计划旨在在重视自由/自由文化的社区中推广用户友好的网络工具。该报告强调了创造更具包容性和合作性的在线环境的重要性。有关更多详细信息，鼓励读者访问 Framablog。该计划的独特之处在于它专注于集体主义和欢乐，这使它有别于其他科技运动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99945</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 21:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Sync Labs，我们正在通过先进的视频技术彻底改变视频创作和交互方式 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99944</link>
      <description><![CDATA[Sync Labs (YC W24) 正在招聘一名高级工程师
在 Sync Labs，我们正在通过先进的视频生成和操作模型彻底改变视频创作和互动。在不到六个月的时间内实现 100 万美元的 ARR 后，我们正致力于实现 1 亿美元以上的目标。我们正在招聘一名通晓多种语言的超级工程师来领导我们的技术方向和执行，并有可能发展成为 CTO 角色。该角色涉及为 1 亿以上用户构建和扩展我们的基础设施，领导顶级工程团队，并推动 AI/ML 模型的创新。理想的候选人在高增长环境中拥有良好的业绩记录、深厚的技术专长和创业思维。我们提供大量股权、完全自主权以及塑造视频技术未来的机会。加入我们，直接与首席执行官合作，打造一支世界一流的团队。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99944</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 21:01:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Brightball 上的文章“故事点毫无意义，测量队列”中，作者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99943</link>
      <description><![CDATA[故事点毫无意义，测量队列
在 Brightball 上的文章“故事点毫无意义，测量队列”中，作者批评了故事点在软件开发中的使用。故事点旨在估计工作量、复杂性、风险和不确定性，本质上存在缺陷且不可靠。它们造成混乱，应用不一致，并且经常被误用来比较团队绩效，导致任意的最后期限和技术债务。作者认为，故事点转换为时间指标，而它们并不是用来表示时间的，这会导致进一步的问题。相反，作者主张测量队列，这更有效地解决估计问题并提供更好的潜在问题指标。值得注意的是，故事点的创造者 Ron Jeffries 否认了它们的滥用，并强调了围绕其应用的争议。 （根据 38% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99943</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 20:29:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你好，Hacker News 社区，</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99942</link>
      <description><![CDATA[我使用了十年的 Apple 开发者帐户已被 Apple 锁定
您好，Hacker News 社区，

我正在寻求有关我的 Apple 开发者帐户的疯狂情况的建议和支持。自 2013 年 11 月以来，我一直是 Apple 开发者计划的成员，支付年度订阅费以维护我的小网站在 App Store 上的免费应用。

我最近忘记续订会员资格，当我尝试登录重新订阅时，我收到一条消息，指出我的帐户已被锁定。他们说我可以要求审核以解锁，我照做了，但大约 12 小时后我收到一封电子邮件，说审核未成功。我通过电话联系了 Apple 支持，结果却被告知我的帐户已被永久锁定，无法恢复。该应用程序对我的用户来说很重要，我迫切希望找到解决方案。

有没有人遇到过类似的事情？有什么建议可以告诉我可以采取哪些步骤，或者 Apple 内部有哪些人可以提供帮助？非常感谢您的见解和建议。

谢谢。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99942</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 20:18:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在cedardb.com上的博客文章“为什么德国弦乐无处不在”中，作者深入探讨了[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99941</link>
      <description><![CDATA[为什么德语字符串无处不在
在cedardb.com上的博客文章“为什么德语字符串无处不在”中，作者深入探讨了编程语言中字符串实现的复杂性，并强调了其自定义“德语字符串”的独特优势。与传统的 C 和 C++ 字符串不同，德语字符串具有诸如繁琐的内存管理和处理短字符串效率低下等限制，而德语字符串提供了高度优化的解决方案。这些字符串使用 128 位结构直接存储短字符串或带前缀的长字符串，从而提高了性能并减少了内存开销。这篇文章还介绍了存储类的概念——持久性、瞬态性和临时性，允许精确控制字符串的生命周期。这种创新方法已被 DuckDB、Apache Arrow、Polars 和 Facebook Velox 等系统采用。德国字符串的巧妙设计，特别是它们的不变性和高效的内存使用，使它们成为强大的数据处理工具，尽管它们要求开发人员仔细考虑字符串的生命周期和可变性。加入 CedarDB 的候补名单，亲身体验这些好处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99941</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 20:09:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 初创玩具公司倒闭</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99940</link>
      <description><![CDATA[Dead Startup Toys
deadstartuptoys.com 上的“Dead Startup Toys”将进化生物学中的“希望怪物”概念与风险投资界初创企业的兴衰进行了比较。作者认为，正如宏观进化突变可以创造出具有显著优势的生物一样，初创企业也可以凭借突破性的想法出现，但往往会以惊人的失败告终。这种有争议的类比被批评为大多数宏观进化突变都是致命的或使生物体不育，就像许多无法维持的初创企业一样。该网站以一种可怕但迷人的方式向这些失败的企业致敬，将它们比作“美丽的变种人”，他们的雄心勃勃的梦想提供了超现实的娱乐。巧妙之处在于，以一种通灵的方式庆祝这些“死亡的创业玩具”，纪念他们创新但注定失败的尝试。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99940</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 19:44:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们与巴伐利亚广播公司 (BR) 的联合调查揭示了数据经纪人如何出售 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99939</link>
      <description><![CDATA[数据经纪人出售我们的位置数据并危害国家安全
我们与巴伐利亚广播公司 (BR) 的联合调查揭示了数据经纪人如何出售德国数百万人的位置数据，这对国家安全构成了重大风险。我们从 Datastream Group 获得了一个包含 36 亿个位置点的数据集，显示了包括那些身处敏感政府职位的人在内的人员的流动情况。这些数据通常来自移动应用程序，可被外国情报机构利用进行间谍活动或破坏活动。尽管有 GDPR 法规，但数据共享的同意往往没有得到充分的信息。德国当局行动迟缓，政治人物呼吁制定更严格的法规。令人惊讶的是，甚至德国情报机构也可能购买此类数据。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99939</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 19:38:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一名英国法官将自称是比特币发明者中本聪的克雷格·赖特 (Craig Wright) 移交给 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99938</link>
      <description><![CDATA[Craig Wright 声称自己发明了比特币，可能会因伪证罪被捕
英国一名法官将自称是比特币发明者中本聪的 Craig Wright 移交给皇家检察署 (CPS)，可能面临伪证罪和伪造罪的刑事指控。英国高等法院法官 James Mellor 表示，Wright 曾多次撒谎并大规模伪造文件。该案源于加密开放专利联盟 (COPA) 的一项诉讼，旨在反驳 Wright 的说法并阻止他对比特币主张知识产权。Wright 目前下落不明，他涉嫌逃避服务。Mellor 批准了禁令，以防止 Wright 重新提起诉讼并威胁提起诉讼，但拒绝了删除其声明的额外命令。法官指出，赖特的言论被广泛视为“空谈”且“略显荒谬”，但允许 COPA 在必要时寻求进一步的禁令救济。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99938</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 19:36:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] J.D.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99937</link>
      <description><![CDATA[J.D. Vance 反对大型科技公司，支持加密货币
2 月，Y Combinator 在彭博华盛顿特区办公室举办了一场会议，会议汇集了反垄断改革运动的关键人物，包括参议员伊丽莎白·沃伦和联邦贸易委员会主席莉娜·汗。令人惊讶的是，共和党参议员、特朗普的副总统人选 J.D. Vance 也赞同他们对控制大型科技公司的看法。Vance 通过彼得·泰尔与硅谷有联系，他称赞了汗在科技交易方面的积极立场，并呼吁拆分谷歌和 Facebook 等公司，理由是它们对政治进程有影响。有争议的是，Vance 支持 2020 年大选被窃取的说法，并称 1 月 6 日被捕的人是“政治犯”。此外，万斯主张放宽加密货币监管，批评美国证券交易委员会的做法。他反对谷歌、支持加密货币的立场与某些硅谷派系一致，他被视为特朗普第二任期内科技监管方面的强有力代言人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99937</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 19:35:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今天早上，我看到一篇流行的网络帖子，批评了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99936</link>
      <description><![CDATA[直觉

今天早上，我看到一篇流行的互联网帖子，批评 macOS 上的“安装窗口”不直观。该帖子提到了一个 Finder 窗口，其中显示了来自 Slack 的磁盘映像 (DMG)，左侧是 Slack.app，右侧是指向“应用程序”文件夹的快捷方式，由蓝色箭头连接。回应两极分化：Mac 爱好者为拖放方法辩护，而其他人则认为它令人困惑。


我分析了各种 macOS 安装方法：磁盘映像、软件包安装程序、App Store 和 ZIP。每种方法都有其优缺点，但没有一种是完美的。磁盘映像尤其容易让人困惑，因为它们的隐喻和呈现方式。软件包安装程序很麻烦，App Store 的身份验证步骤也很麻烦。ZIP 文件更清晰，但仍然不完美。

“直观”一词是主观的，经常与本能混为一谈。虽然 macOS 旨在直观，但它需要一些思考和熟悉。长期使用 Mac 的用户发现磁盘映像很直观，但对于新手来说可能会令人困惑。这不是苹果的错，而是 Slack 选择的分发方法。Slack 可以考虑使用 ZIP 文件，尽管文件大小略有增加。

好的设计应该适合所有人，苹果和 Slack 的分发方法都有改进的空间。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99936</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 19:32:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>