<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Oct 2024 05:42:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果的人工智能研究团队推出了 Depth Pro，这是一种突破性的人工智能模型，它彻底改变了人们的感知能力。 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111217</link>
      <description><![CDATA[Apple 发布 Depth Pro，一种改写 3D 视觉规则的 AI 模型
Apple 的 AI 研究团队推出了 Depth Pro，这是一种突破性的 AI 模型，它通过在 0.3 秒内从单个 2D 图像生成详细的深度图，而无需依赖传统相机数据，从而彻底改变了 3D 视觉。单目深度估计的这种进步可以通过提供实时空间感知来改变增强现实和自动驾驶汽车等行业。Depth Pro 能够估计度量深度并执行零样本学习，使其适用于从电子商务到汽车安全的各种应用。值得注意的是，Apple 已将 Depth Pro 开源，以进一步促进创新。该模型在边界追踪和处理“飞行像素”方面表现出色，在速度和准确性方面树立了新标准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111217</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 05:42:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 21 世纪初期，我的网络开发之旅以亲自动手的方式开始，我们直接 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111216</link>
      <description><![CDATA[分层支持是一种反模式 (2013)
21 世纪初，我的 Web 开发之旅始于一种亲力亲为的方法，我们直接管理从编码到用户支持的所有事情。这种直接互动使我们能够快速解决问题，即使用户正在打电话。然而，当我转向更企业化的环境时，引入了分层支持系统，将开发人员与用户分开。这种旨在提高生产力的转变却讽刺地导致了脱节，开发人员对其工作的影响不再那么负责。分层系统创造了“失败需求”，增加了效率低下的问题。持续交付提供了更好的替代方案，促进了直接的用户互动和快速响应，而没有官僚层级。争议在于分层支持系统所造成的低效率和脱节，这会违反直觉地降低整体生产力和用户满意度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111216</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 05:33:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大约十年前，我在使用异步程序时发现了供应商编译器中的一个错误 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111215</link>
      <description><![CDATA[编译器错误 (2023)
大约十年前，我在使用异步硬件计时器时发现了供应商编译器中的一个错误。挑战在于准确读取计时器而不遇到硬件竞争条件，在这种情况下，计时器可能会在增量期间被读取，从而导致值不一致。最初，我设计了一种方法来读取计时器，直到它两次返回相同的值，对其进行优化以最大限度地减少读取。然而，在升级到较新的编译器版本后，设备开始间歇性锁定。出现此错误的原因是编译器的优化假设易失性读取可能会返回相同的值，从而导致错误的实现，导致系统在竞争条件下挂起。幸运的是，一旦发现，编译器供应商就会在后续的付费升级中解决该问题。这里的争议在于编译器的优化假设，无意中导致了系统故障。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111215</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 05:24:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 凯斯勒综合症是由美国宇航局的科学家唐纳德·J提出的。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111214</link>
      <description><![CDATA[凯斯勒综合征
凯斯勒综合征由美国宇航局科学家唐纳德·J·凯斯勒和伯顿·G·库尔帕莱斯于 1978 年提出，描述了这样一种情况：低地球轨道 (LEO) 上的物体密度变得如此之高，以至于它们之间的碰撞会产生空间碎片，从而导致进一步的碰撞，产生连锁效应。这可能会导致某些轨道范围几代人都无法使用。研究表明，空间碎片的积累速度快于大气阻力清除的速度，这一理论因此而受到关注。美国、中国和俄罗斯等国进行的反卫星导弹试验加剧了碎片问题，引发了重大争议。令人惊讶的是，这种连锁反应发生的速度之快，可能会使太空活动变得危险。 （根据 46% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111214</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 04:48:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ratfactor 的序列计时器是一种用户友好的工具，旨在简化重复计时任务 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111213</link>
      <description><![CDATA[Ratfactor 的序列计时器
Ratfactor 的序列计时器是一款用户友好的工具，旨在简化重复计时任务，尤其是对于锻炼而言。通过输入序列，例如单个计时器的“30s”或重复间隔的“4x 30s”，用户可以自动执行其例程而无需手动计数。该工具支持标签以提高清晰度，并自动在浏览器中保存脚本以方便使用。作者是一名程序员，他创建了此工具以减轻物理治疗练习期间计数的乏味，从而获得更愉快的体验。巧妙地使用“微型语言”编写序列脚本避免了传统编程的复杂性，使其易于访问且高效。为了保持简单性，我们抵制了添加更复杂编程功能的诱惑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111213</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 04:34:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2022 年 12 月，Adobe 通过计算机历史协会发布了 PostScript 1.0 的源代码 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111212</link>
      <description><![CDATA[PostScript 1.0 – 代码研究
2022 年 12 月，Adobe 通过计算机历史博物馆发布了 PostScript 1.0 的源代码，揭示了 1980 年代初桌面出版革命中的一项关键技术。PostScript 是一种编程语言和页面描述格式，在将视觉内容转换成印刷文档方面发挥了重要作用，符合创意人员和打印机制造商的兴趣。本文探讨了 PostScript 的历史和技术意义，强调了它的模块化、语义和“打印任何东西”的理念，该理念优先考虑灵活性而不是吞吐量。虽然该版本提供了有价值的见解，但由于商业机密，一些文件仍未公开，限制了对该软件原始架构的完整理解。该研究重点介绍了 PostScript 基于堆栈的解释型语言，这种语言有利于实验和灵活性，并将其与竞争对手进行了比较，指出了其独特的高效缩放和翻译图像的能力。（基于 19% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111212</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 04:20:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2022 年初，我从 FreeCycle 广告中免费获得了几台 Sun SPARC 服务器，并且 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111211</link>
      <description><![CDATA[启动 Sun Sparc 服务器
2022 年初，我从 FreeCycle 广告中免费获得了几台 Sun SPARC 服务器，经过一番催促，以下是我对它们的进展更新。这些老式机器，包括 SPARCstation 20、Ultra 1 Creator 和 Axil Ultima 1，都因 NVRAM 问题而面临挑战。存储 BIOS 配置的 NVRAM 在内部电池性能下降时会丢失其值，从而导致配置被擦除。我使用 OpenBoot 提示手动恢复了 NVRAM 值，成功启动了 Sun Ultra 1。然而，SPARCstation 20 遇到了内存诊断故障，Axil Ultima 1 完全停止启动。一个独特的细节是 SPARCstation 20 主板上丝网印刷的戴着大礼帽的熊。此外，由于 Solaris 不支持 DHCP，需要 RARP 进行 IP 解析，因此配置网络非常棘手。我使用 Raspberry Pi 来简化此过程。尽管存在这些障碍，但这一旅程证明了 Sun 硬件的弹性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111211</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 04:02:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>诺斯曼自称是一名疑病症患者，他因头痛去看医生，并被转介 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111210</link>
      <description><![CDATA[了解计算机断层扫描 (CT) 的数学原理
Noseman 自称患有疑病症，他因头痛去看医生，医生建议他做 CT 扫描。他对这个过程很好奇，了解到 CT 扫描使用 X 射线来捕捉身体内部结构的图像。不同的组织吸收不同量的 X 射线，影响对侧检测到的强度。为了创建完整的图像，扫描仪会旋转，捕获多个切片，然后使用线性代数进行组合。该博客巧妙地用一个简化的示例说明了这一点，使用方程式求解未知数并生成类似于 CT 扫描的灰度图像。放射科医生向 Noseman 保证他的扫描结果正常，这缓解了他的担忧。这篇文章强调了数学和医学成像之间的迷人交集，并强调了这些原理如何支撑救生技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111210</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 03:39:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《Hinge 高级用户的自白》中，作者深入探讨了 JB 的经历，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111209</link>
      <description><![CDATA[Hinge 高级用户的自白
在《Hinge 高级用户的自白》中，作者深入探讨了约会应用程序（尤其是 Hinge）的忠实用户 JB 的经历。尽管该应用程序存在一些局限性，例如无法按关键字或位置搜索消息，但 JB 仍然致力于数字约会领域。他的故事反映了高级用户中一种更广泛的趋势，他们应对了基于应用程序的约会的复杂性和挫败感。华威大学教授 Carolina Bandinelli 指出，虽然约会应用程序无处不在，但它们并不是结识新朋友的唯一方式。JB 的旅程揭示了选择和约会疲劳的悖论，但他仍然保持开放的心态，学会不把拒绝当成针对个人的事情。受说唱歌手 Cam&#39;ron 对奢侈约会的批评启发，他的约会方式发生了变化，现在他更倾向于简单，这有助于他辨别真正的兴趣。JB 目前的恋情是由一次在 Raya 上的偶遇引发的，这凸显了应用程序约会的不可预测性，他将其描述为“低调上瘾”。故事强调了数字便利与对真实联系的渴望之间的紧张关系，数字约会领域中的许多人都对此表示认同。提到 Cam&#39;ron 的有争议的建议为 JB 不断发展的约会理念增添了独特的文化层面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111209</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 03:34:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>事情发生了意想不到的转折，加密“杀猪”骗局的受害者阿列克谢·马丹 (Aleksey Madan) 表示 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111208</link>
      <description><![CDATA[加密货币“杀猪”骗局的受害者刚刚拿回了 14 万美元
出乎意料的是，加密货币“杀猪”骗局的受害者 Aleksey Madan 从马萨诸塞州官员那里获得了 14 万美元的补偿，标志着他的损失资金全部收回。这一骗局由 SpireBit 策划，通过由 Elon Musk 虚假认可的欺骗性社交媒体广告针对讲俄语的老年人。NPR 的调查揭露了 SpireBit 的欺诈性质，其高管资料和伦敦地址都是假的。在 NPR 调查结果的推动下，马萨诸塞州当局成功起诉了 SpireBit，冻结了其在币安的资产。此案凸显了网络加密货币诈骗日益严重的威胁，去年美国因加密货币诈骗损失了 56 亿美元。然而，并非所有受害者都得到了正义，就像 Naum Lantsman 一样，这凸显了打击此类诈骗的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111208</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 03:27:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>