<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Jul 2024 21:19:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：俄罗斯导弹袭击儿童医院</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99171</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯导弹袭击儿童医院
标题：俄罗斯导弹袭击儿童医院

网站：redstate.com

周一，乌克兰最大的儿童医院 Okhmatdyt 遭到俄罗斯导弹袭击，当时正值华盛顿特区 2024 年北约峰会。这次袭击是乌克兰多地遭到 42 枚导弹袭击的一部分，是自 6 月 2 日以来最大规模的袭击。医院袭击导致两名成年人死亡，至少 10 人受伤，其中包括 7 名儿童。乌克兰总统泽连斯基谴责此次袭击，强调俄罗斯应承担责任。尽管有明确的视频证据，俄罗斯仍否认责任，宣传人员和官员将责任归咎于乌克兰防空系统。这一事件凸显了乌克兰迫切需要加强防空系统，北约峰会很可能讨论这一问题。

争议：尽管有明确证据，俄罗斯仍否认责任并指责乌克兰防空系统，这极具争议。

独特/巧妙：文章强调了这次袭击与北约峰会的战略时机，暗示俄罗斯是蓄意挑衅。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99171</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 21:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.wired.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99170</link>
      <description><![CDATA[西瓜纸杯蛋糕在 Meta 引发内部风暴
标题：西瓜纸杯蛋糕在 Meta 引发内部风暴
网站：www.wired.com

Meta 的内容审核和员工活动内部政策在其阿拉伯和穆斯林员工中引发了重大争议和困扰。该公司选择性地允许发布“祈祷”帖子（允许发布自然灾害祈祷帖子，但不允许发布战区祈祷帖子）一直是争论的焦点。员工们还对世界难民周期间没有提及巴勒斯坦问题以及监督委员会在征求有关巴勒斯坦人权言论的意见时使用希伯来语而不是阿拉伯语感到不满。此外，尽管员工们要求，Meta 仍拒绝删除 Canary Mission 和 StopAntisemitism 等反仇恨团体的 Instagram 账户，这加剧了紧张局势。该公司严格执行其社区参与和执行 (CEE) 规则，导致阵亡将士纪念日纪念活动被取消，并禁止内部守夜活动，促使员工计划外部集会。前中东政策负责人 Ashraf Zeitoon 指出，限制程度前所未有，给阿拉伯员工造成了极大的困扰。这场争议凸显了 Meta 在平衡内容审核和员工情绪方面面临的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99170</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 21:19:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：Charm 为致命朊病毒疾病创造了一种有效的治疗候选药物</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99169</link>
      <description><![CDATA[Charm 为致命的朊病毒疾病创造了一种强效的治疗候选药物
标题：Charm 为致命的朊病毒疾病创造了一种强效的治疗候选药物

网站：news.mit.edu


药物开发速度非常缓慢，从最初的研究到广泛使用的治疗通常需要数十年时间。对于麻省理工学院和哈佛大学布罗德研究所的研究员 Sonia Vallabh 来说，这个时间表是个人的。由于基因突变，Vallabh 可能会患上致命的家族性失眠症，这是一种朊病毒疾病。她和丈夫 Eric Minikel 转行专注于开发治疗朊病毒疾病的疗法。他们与怀特黑德研究所的 Jonathan Weissman 合作，创造了 CHARM（偶联组蛋白尾部自抑制甲基转移酶释放），这是一种沉默致病基因的分子工具。与传统药物不同，CHARM 使用表观遗传编辑来关闭基因，可能提供一次性治疗。该团队取得了快速进展，克服了工具大小和脱靶效应等挑战，目前正在改进 CHARM 以进行临床试验。这种创新方法可能会彻底改变基因医学，为患有朊病毒疾病和其他遗传疾病的人带来希望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99169</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 21:16:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：gld.mcphail.uk</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99168</link>
      <description><![CDATA[Ubuntu 安全更新令人困惑
标题：Ubuntu 安全更新令人困惑
网站：gld.mcphail.uk

作为在 Ubuntu 上运行服务的人，我经常查看 Ubuntu 安全通知 (USN) 网站。最近，Apache Tomcat 的 USN 因严重漏洞而引起了我的注意。我的 Tomcat 9 实例在 24.04 主机上的 Ubuntu 22.04 容器中运行。尽管补丁适用于较旧和较新的 LTS 版本，但只有 22.04 版的 Ubuntu Pro 订阅者才能使用它。这种不一致源于 Canonical 的支持模式，该模式仅完全覆盖核心软件包集，而其他软件包则处于“尽力而为”支持状态。这种混乱源于 Canonical 将扩展安全维护 (ESM) 与 Ubuntu Pro 捆绑在一起，导致支持预期不明确。这种情况迫使像我这样的用户考虑升级、订阅 Ubuntu Pro 或切换到其他操作系统（如 Debian）。Canonical 的商业方法虽然可以理解，但却使用户在安全更新方面的体验变得复杂。欢迎在 Bluesky 上提供反馈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99168</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 21:13:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究发现，橄榄中天然存在的一种化合物——橄榄酸，能够降低血压[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99167</link>
      <description><![CDATA[天然橄榄化合物有助于减肥和调节血糖
橄榄中天然存在的化合物——亚油酸，被发现可以降低血糖水平并促进快速减肥，类似于利拉鲁肽和二甲双胍等糖尿病药物。这一发现可能带来安全、自然且负担得起的肥胖和 2 型糖尿病治疗方法。弗吉尼亚理工大学的刘东敏教授强调了生活方式改变对肥胖的影响有限以及目前减肥药物的缺点。研究小组专注于肠道代谢激素分泌，发现亚油酸会触发 GLP-1 和 PYY 的释放，这是饥饿饱腹感和代谢的关键激素。在肥胖的糖尿病小鼠中，一周的口服亚油酸治疗可显著减轻体重并改善血糖调节。研究人员对人体试验中的类似结果持乐观态度。橄榄苦苷中的橄榄酸是一种传统抗氧化剂，从橄榄苦苷中提取而来，在橄榄油和成熟橄榄中的浓度很低，因此需要从橄榄苦苷产品中提取。该研究结果在 2024 年营养大会上公布，并发表在《营养前沿》杂志上。

争议：该研究依赖小鼠模型，可能会引发人们对研究结果是否适用于人类的质疑。

独特/巧妙：使用橄榄中的天然化合物来模拟现有糖尿病药物的效果是一种应对肥胖和 2 型糖尿病的新方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99167</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 21:12:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最近的一项调查显示，位于明尼苏达州北部巴比特附近的一个氦气储层 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99166</link>
      <description><![CDATA[氦气储层浓度“令人难以置信”，可能更大
最近的一项调查显示，明尼苏达州北部巴比特附近的一个氦气储层比最初估计的要大得多。0.7 英里长的扫描地震数据显示，该储层在横向和深度上都很广阔。此次勘探背后的公司 Pulsar Helium 对这一发现感到非常兴奋，结果显示氦气浓度在 8.7% 到 14.5% 之间——这是业内有史以来的最高记录。这一发现至关重要，因为氦气是一种稀缺但必不可少的资源，用于冷却火箭、核反应堆和 MRI 机器。该储层的自然流量高达每天 821,000 立方英尺，无需水力压裂，使其成为一种环保选择。这些结果可以显著缓解全球氦气短缺问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99166</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 21:09:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国和德国安全部门成功挫败了俄罗斯暗杀阿尔及利亚的阴谋[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99165</link>
      <description><![CDATA[美德挫败俄罗斯暗杀武器制造商莱茵金属公司首席执行官的阴谋
据知情人士透露，美国和德国安全部门成功挫败了俄罗斯暗杀莱茵金属公司首席执行官阿明·帕珀格的阴谋。莱茵金属公司是一家向乌克兰供应武器的德国武器制造商。美国情报部门发现了这一阴谋并向德国当局发出警报，德国当局随后采取行动阻止了暗杀。作为预防措施，帕珀格受到了特别保护。这一事件凸显了乌克兰持续冲突中国防部门关键人物面临的紧张局势和风险加剧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99165</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 21:07:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：githublb.vercel.app</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99164</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：基于星数的顶级 GitHub 存储库排行榜
标题：显示 HN：基于星数的顶级 GitHub 存储库排行榜
网站：githublb.vercel.app

此排行榜展示了按获得的星数排名的顶级 GitHub 存储库。该列表包括 freeCodeCamp、free-programming-books 和 awesome 等热门存储库，每个存储库都拥有数十万颗星。这些存储库涵盖了广泛的主题，从编码面试准备到系统设计和开发人员路线图。值得注意的是，该列表突出了开源项目的受欢迎程度以及它们分发时遵循的各种许可证，例如 MIT、Apache 和 Creative Commons 许可证。

有争议：存储库 996.ICU 抗议中国的“996”工作文化（每周工作六天，上午 9 点到晚上 9 点），拥有大量 star 和 fork，表明科技行业的劳工实践受到广泛支持和争议。

独特/聪明：存储库“thefuck”幽默地纠正了以前控制台命令中的错误，展示了实用性和幽默感的融合，引起了许多开发人员的共鸣。（基于 19% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99164</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 21:01:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：微软将终身禁止巴勒斯坦人在美国境内通话，原因是他们给加沙亲戚打电话</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99163</link>
      <description><![CDATA[微软将终身禁止在美国境内使用 Skype 的巴勒斯坦人与加沙亲戚通话
标题：微软将终身禁止在美国境内使用 Skype 的巴勒斯坦人与加沙亲戚通话

网站：www.windowscentral.com

BBC 的一项调查显示，微软将永久禁止在美国和其他西方国家使用 Skype 给加沙亲戚通话的巴勒斯坦人的账户。此举正值以色列对加沙哈马斯发动军事行动之际，这场军事行动导致数十万无辜者流离失所并遭受残酷对待。 Skype 是一款价格实惠的通讯工具，对忧心忡忡的亲属来说至关重要。然而，微软声称这些禁令是由于“涉嫌欺诈活动”。受影响的用户，如 Salah Elsadi 和 Eiad Hametto，认为他们被错误地贴上了哈马斯附属机构的标签。微软尚未提供详细解释，这引发了人们对数字生活控制和透明度的担忧。争议在于缺乏明确的理由以及对用户数字生活的严重影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99163</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 21:01:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者表达了学习新技术技能的挫败感，尤其是 CI/CD 方面的技能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99162</link>
      <description><![CDATA[问 HN：我很难学习那些我认为是寻找问题的解决方案的东西
作者表达了学习新技术技能的挫败感，尤其是 CI/CD 和云技术方面的技能，他们认为这些技能是“寻找问题的解决方案”。尽管作者认识到这些工具的广泛用途，但他们仍难以找到这些工具在现实世界中可以发挥作用的场景，尤其是因为他们目前失业且缺乏实际的参考框架。他们讲述了过去使用旧部署方法的经验，并质疑 Jenkins、Chef 和云服务等现代工具的必要性，因为更简单的解决方案在他们以前的职位上已经足够了。作者试图发现一个背景或参考框架，以便更好地理解和有效地应用这些工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99162</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 20:26:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>