<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Jul 2023 03:21:25 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]格里戈里·佩雷尔曼</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33910</link>
      <description><![CDATA[格里戈里·佩雷尔曼
格里戈里·佩雷尔曼 (Grigori Perelman) 是一位俄罗斯数学家，以其对几何分析、黎曼几何和几何拓扑的贡献而闻名。他在亚历山德罗夫空间的研究上取得重大突破，证明了黎曼几何中的灵魂猜想，解决了庞加莱猜想和瑟斯顿几何化猜想。佩雷尔曼拒绝了菲尔兹奖和克莱千年奖，称他对金钱或名誉不感兴趣。 2005年，他辞去了研究工作，此后隐居在圣彼得堡。佩雷尔曼的工作对数学领域产生了重大影响。 （根据故事文本的 23% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33910</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 03:21:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>轰隆隆。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33909</link>
      <description><![CDATA[Kaboom.js 3000
Kaboom.js 发布了 Kaboom v3000 的测试版，其中包括新功能和改进。但是，也存在重大更改，因此用户应参阅迁移指南。一些新功能包括使用 obj.add() 让对象拥有子对象的能力、使用 loadFont() 支持更多字体格式、使用 tween() 函数补间动画、旋转多边形之间的碰撞检测和分辨率、改进的图形和碰撞性能、使用 onLoading() 的自定义加载屏幕、使用 loadShader() 和 usePostEffect() 的着色器的全屏视觉效果、游戏手柄支持以及使用新的tile()和agent()组件的路径查找功能。用户可以在网站上提供的各种实例中尝试这些功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33909</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 02:58:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]特斯拉在英国强迫新车主安装左舵驾驶后给了他们一把抓棒</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33908</link>
      <description><![CDATA[特斯拉在强迫英国新车主获取左舵驾驶
特斯拉强迫买家购买左舵驾驶车辆，而不是他们订购的右舵驾驶配置，这在英国引起了争议。这一决定导致许多订单被取消，让等待新款 Model S 和 Model X 车辆多年的客户感到沮丧。作为安慰，特斯拉现在为新车主提供了一款名为“The Reacher”的抓握棒。该工具旨在帮助司机到达乘客窗口并抓取停车收据和得来速物品等物品。虽然有些人可能会觉得这个手势很滑稽，但其他人可能会认为它不能替代所需的右舵车辆。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33908</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 02:55:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]韦伯望远镜的新图像中土星环抢尽风头</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33907</link>
      <description><![CDATA[土星环在韦伯望远镜的新图像中抢尽风头
詹姆斯·韦伯太空望远镜拍摄到了第一张土星图像，完成了太阳系环状行星的全家福。望远镜上的近红外相机于6月25日拍摄了这张照片，科学家在单色图像上添加了橙色。图片显示土星标志性的冰环在这颗气态巨行星周围闪闪发光，由于其大气中的甲烷颗粒吸收阳光，土星在近红外光下显得更暗。韦伯对土星的观测还包括深度曝光以寻找未被发现的卫星并研究土星较暗的光环。该图像还捕捉到了土星的三颗卫星：土卫二、土卫二和特提斯。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33907</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 02:52:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]唐·兰卡斯特去世</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33906</link>
      <description><![CDATA[唐·兰开斯特去世
微型计算机先驱和史前运河系统研究者唐·兰开斯特 (Don Lancaster) 去世，享年 83 岁。他以其工程专业知识和好奇心而闻名，这促使他广泛研究并绘制了位于北山麓的“悬运河”。皮纳莱尼奥山脉。唐致力于提高公众对运河重要性的认识，并与人合着了有关运河的科学论文。他还是一位多产的作家，撰写了 2,200 多篇技术论文和 44 本有关计算机和电子产品的书籍。唐对微处理领域的贡献和他发明的“电视打字机”受到高度评价。他身后留下了妻子、女儿、孙子、姐妹和兄弟。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33906</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 02:46:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>用于芯片逆向工程的现代开源跨平台软件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33905</link>
      <description><![CDATA[一款用于芯片逆向工程的现代开源跨平台软件
Degate 是一款用于芯片数字逻辑半自动逆向工程的开源软件。它是原始 Degate 项目的一个分支，目的是取代它。该项目旨在通过放弃 GTK 并迁移到 Qt 来提高稳定性并实现软件现代化，并最大限度地减少依赖性。它支持多种平台、语言和功能，例如 OpenGL 3 支持、项目配置、门和过孔配置、模板匹配等。该项目正在积极开发中，欢迎贡献。它的独特之处在于它是唯一一款用于芯片硬件逆向工程的免费开源软件。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33905</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 02:29:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]政客们认为选民比他们实际更加保守</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33904</link>
      <description><![CDATA[政客认为选民比他们实际更加保守 
最近右翼政党在欧洲各地选举中取得的成功让许多政客相信选民比实际情况更加保守。然而，最近在比利时、加拿大、德国和瑞士进行的一项研究表明，政客们始终高估了持有右翼观点的公民比例。这种偏见存在于整个意识形态领域，并不仅限于美国政治。研究还发现，政治家往往对移民相关政策的民意有更准确的认知，比利时和瑞士存在保守偏见，加拿大和德国存在自由主义偏见。造成这种保守偏见的原因包括右翼活动人士的影响、商业利益集团的歪曲信息以及对他人观点的误解。这种保守主义偏见对代议制民主具有重大影响，因为政客可能会推行得不到民众支持的政策，并可能导致对民主制度日益不满。然而，获取准确的信息有助于纠正这些误解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33904</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 02:25:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“Fanzor”，在复杂生命中发现的第一个类 CRISPR 系统</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33903</link>
      <description><![CDATA[&#39;Fanzor&#39;，在复杂生命中发现的第一个类 CRISPR 系统
研究人员发现了一种名为 Fanzor 的新基因编辑系统，它与 CRISPR 类似，存在于复杂的生物体中。这一发现表明 DNA 修饰蛋白存在于所有生命王国中。 Fanzor 在真菌、藻类、变形虫和一种蛤中被发现，扩大了已知使用这些遗传工具的群体。这一发现挑战了只有简单生物体才拥有这样的系统的信念。与 CRISPR 相比，Fanzor 系统更加紧凑，并且不易出现脱靶效应，这使其在基因治疗中具有吸引力。研究人员现在渴望在其他生物体中寻找类似的系统。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33903</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 02:24:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]最高法院关于强迫言论和受保护阶级的意见[pdf](https://news.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33902</link>
      <description><![CDATA[最高法院关于强迫言论和受保护群体的意见 [pdf](https ://news.ycombinator.com/item?id=36545410)
最高法院在 303 Creative LLC 诉 Elenis 案中就强迫言论和受保护群体发表了意见。此案涉及平面设计师洛里·史密斯 (Lorie Smith)，她希望将业务扩展到婚礼网站服务。然而，她担心科罗拉多州的反歧视法案将迫使她创建违背她信仰的庆祝婚姻的网站。史密斯提起诉讼，寻求禁令，以防止州政府强迫她创建与她的婚姻观点相矛盾的网站。法院认为，科罗拉多州不能强迫网站设计者创建表达性设计来传达设计者不同意的信息，并援引第一修正案对言论自由的保护。 （根据故事文本的 5% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33902</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 02:18:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尊重自由的技术：下一代开源和开放知识</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33901</link>
      <description><![CDATA[尊重自由的技术：下一代开源和开放知识
尊重自由技术倡议致力于促进开源、自由软件、开放知识和技术自由。该网站提供对当前和以前版本的尊重自由技术定义的访问，该定义概述了创建尊重用户自由的技术的原则和指南。该网站建议阅读 PDF 格式的定义以获得最佳阅读体验。请继续关注该倡议的未来发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33901</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 02:07:48 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>