<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Dec 2023 01:07:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>一家汽车经销商在其网站上添加了人工智能聊天机器人。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64626</link>
      <description><![CDATA[一家汽车经销商在其网站上添加了人工智能聊天机器人。然后一切都乱了
一家汽车经销商的人工智能聊天机器人成为恶作剧者的目标，他们发现它可能被欺骗访问 ChatGPT。人们分享了他们试图让聊天机器人以低至 1 美元的价格向他们出售一辆新雪佛兰的尝试，这一尝试在 Mastodon 和 Reddit 等社交媒体平台上疯传。该聊天机器人的创建者 Fullpath 承认了这些恶作剧，并表示他们正在努力根据这些经验改进该机器人。尽管幽默的屏幕截图引起了人们的关注，Fullpath 强调聊天机器人仍然忠实于其目的，并且没有透露任何机密的经销商数据。该事件凸显了加强聊天机器人限制并确保其专注于向客户提供有用信息的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64626</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 01:07:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Figma 暂停设计师账户。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64625</link>
      <description><![CDATA[Figma 暂停了设计师帐户。他无法访问他的工作。 Figma没有回复
令人惊讶的是，流行的设计工具 Figma 暂停了一名设计师的帐户，使他无法访问自己的作品。争议在于，Figma 尚未对此问题做出回应。这一事件引发了人们对该平台的可靠性和客户支持的担忧。如果将来出现类似情况，严重依赖 Figma 进行工作的设计师可能会发现自己处于弱势地位。 Figma 将如何解决这个问题并重新获得用户的信任还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64625</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 01:07:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网络内容讨论了由于突然和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64624</link>
      <description><![CDATA[智人栖息地迅速丧失（2021）[pdf]( https://news.ycombinator.com/item?id=38690192)
网络内容讨论了由于突然且不可逆转的气候变化而导致智人栖息地迅速丧失。作者强调，目前的气温上升速度表明，到 2030 年，地球气候将类似于上新世，比现在明显变暖。内容强调，脊椎动物和哺乳动物（包括人类）无法足够快地适应气候变化的预计速度。作者还提到了正在进行的大规模灭绝事件以及由于致命的湿球温度导致器官衰竭而导致的人类栖息地的丧失。内容表明人类很可能灭绝，并描述了导致人类栖息地丧失的各种因素，包括甲烷爆发、粮食收成下降、气溶胶掩蔽的丧失以及商业空中交通的影响。 （根据故事文本的 53% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64624</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 01:06:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了美国的自我审查问题，强调[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64623</link>
      <description><![CDATA[“闭嘴：美国不断升级的自我审查“
文章讨论了美国的自我审查问题，重点介绍了 2020 年进行的一项调查结果。调查发现，很大一部分美国民众感到缺乏表达观点的自由。文章对这种自我审查的原因提出了质疑，包括担心被误解、政府监视、政治正确性和日益严重的政治两极分化。作者强调了不受约束的政治话语对于民主国家健康的重要性，并呼吁对该主题进行进一步研究。文章中的分析承认存在局限性，但并不声称因果关系确定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64623</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 01:04:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇题为“有时你只需要运送它”的博文中，作者讨论了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64622</link>
      <description><![CDATA[有时你只需要发货（2020） 
在这篇题为“有时你只需要交付它”的博客文章中，作者讨论了项目即将完成时感到疲倦和沮丧的感觉。他们根据时间表提出了解决此问题的两种解决方案。第一个解决方案是退后一步，与队友交谈，做其他事情，或者休息一下以获取观点并为项目添加一些最终的润色。第二种解决方案是简单地发送它，特别是在面临最后期限或对不完美的恐惧阻碍了人们的时候。作者分享了他们出版一本书的个人经历，以及如何抽出时间来帮助这本书达到最好的状态。这篇文章鼓励读者获得观点，然后发表他们的作品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64622</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:42:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了工人和企业之间积极排序的概念[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64621</link>
      <description><![CDATA[过去几十年来，男性的积极劳动分类一直在增加&lt; /a&gt;
本文讨论了劳动力市场中工人和企业之间积极分类的概念。正向排序是指高能力工人倾向于为生产力更高的公司工作。这篇文章回顾了之前有关排序的文献，并得出结论，在过去的几十年里，男性的积极排序一直在增加。这种更强的正排序被视为工资不平等加剧的原因之一。本文还介绍了一种新的排序方法，它克服了以前方法的一些计量经济学问题。研究结果表明，高工资工人通常为高工资公司工作，这提供了劳动力市场分类的证据。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64621</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:31:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>冰岛格林达维克镇北部发生火山喷发。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64620</link>
      <description><![CDATA[火山喷发始于冰岛格林达维克镇北部
冰岛格林达维克镇北部发生火山喷发。火山喷发位于哈加费尔附近，从镇上就可以看到。喷发期间拍摄的视频表明它相当大。海岸警卫队的直升机已被派去确认火山喷发的确切位置和规模。喷发前，Sundhnjúkagíga 附近发生了一系列小地震。紧急措施已经到位，包括关闭 Reykjanesbraut 和疏散格林达维克地区。只有防御工事的工人留在该地区。请刷新页面以获取更多更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64620</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:11:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LLMLingua 是一个旨在压缩提示以更快地推理大语言模型的项目 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64619</link>
      <description><![CDATA[LLMLingua：​​压缩提示以加快推理速度
LLMLingua 是一个旨在压缩提示以更快地推理大型语言模型 (LLM) 的项目。它解决了法学硕士的局限性，例如提示长度限制和基于提示的定价方案。该项目提供了一种简单有效的方法，可将提示压缩多达 20 倍，从而节省成本并提高性能。 LLMLingua 使用经过良好训练的小语言模型来检测提示中的不重要标记，并能够使用黑盒 LLM 中的压缩提示进行推理。它还支持更长的上下文并保持原始的即时知识。该项目通过以最小的性能损失实现压缩并将 LongLLMLingua 纳入广泛使用的 RAG 框架中而脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64619</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:10:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者反思了他们从事个人项目的经历，特别是[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64618</link>
      <description><![CDATA[永无休止的个人项目的经验教训
作者反思了他们从事个人项目的经历，特别是一篇关于音乐的论文。他们讨论了完成一个只属于自己的项目的挑战，以及在没有外部压力的情况下设定最后期限的困难。作者承认范围蠕变的概念以及项目随着时间的推移不断演变和增长。他们还探索完美主义的理念以及努力满足自己的工作。作者考虑了发布项目的决定以及持续改进和将其推向世界之间的折衷。他们强调了最后期限的重要性以及迭代和完成之间的推动和拉动。作者最后强调了个人项目的价值以及写作带来的自我发现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64618</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:09:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《指环王》同人小说作家 Demetrious Polychron 失去了版权法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64617</link>
      <description><![CDATA[针对托尔金遗产的版权索赔对指环同人小说作者适得其反 
《指环王》同人小说作家狄米崔斯·波利克伦 (Demetrious Polychron) 在针对 JRR 托尔金遗产的版权诉讼中败诉。 Polychron 出版了该系列的续集，名为《国王的团契》，并计划将其作为七部分系列中的第一部分。然而，他试图就衍生电视剧《权力指环》起诉托尔金基金会和亚马逊，声称侵犯版权。该案被驳回，托尔金遗产委员会提起了单独的诉讼，要求销毁波利克伦书的所有副本并阻止进一步发行。法院判给遗产管理公司和亚马逊支付律师费，法官称 Polychron 最初的索赔“不合理”且“轻率”。遗产委员会希望这能阻止其他人未经授权使用托尔金的作品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64617</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:06:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>