<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Aug 2024 18:10:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 包括富国银行、摩根士丹利和美国银行在内的大型银行被指控[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104299</link>
      <description><![CDATA[银行现在被指控欺骗客户数十亿美元
据《金融时报》报道，包括富国银行、摩根士丹利和美国银行在内的大型银行被指控欺骗客户数十亿美元的利息。美国证券交易委员会正在调查这些银行是否故意引导客户进入利息最低的“现金清扫”账户，尽管有更好的选择。如果被证实属实，这种涉嫌不当行为可能成为一桩重大丑闻，凸显出对客户的潜在剥削。这些银行尚未发表评论，但富国银行正在进行和解谈判，摩根士丹利和美国银行正在接受审查。LPL Financial 和 Ameriprise 等其他公司也卷入了相关诉讼。此外，各大银行都在增加资本储备，以应对预期的贷款违约，这反映出人们对信用卡和贷款违约率上升的担忧。

争议：各大银行涉嫌故意引导客户进入低息账户，可能骗取客户数十亿美元，这一行为极具争议，并可能导致巨额罚款。

令人惊讶/聪明：银行为应对经济衰退和违约率上升而采取的主动措施，表明了其对金融风险管理的战略方针。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104299</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 18:10:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 中国研究小组的一项开创性研究发表在《物理评论 E》上， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104298</link>
      <description><![CDATA[光子纠缠驱动大脑功能
中国研究小组在《物理评论 E》上发表的一项开创性研究表明，神经元髓鞘内的光子纠缠可能是理解快速神经通信和意识的关键。研究人员发现，髓鞘内产生的纠缠光子可以解释神经元以以前认为不可能的速度同步。这种量子现象可能允许跨神经距离的即时通信，从而有可能改变我们对大脑功能的理解。这项研究结合了量子纠缠和意识的神秘领域，旨在揭示神经同步背后的机制。这种创新方法可能会彻底改变神经科学，尽管它仍处于早期阶段。 

争议：量子纠缠在大脑功能中发挥作用的想法具有高度推测性，并挑战了传统的神经科学范式。

独特/巧妙：该研究将量子力学技术应用于生物系统，特别是使用腔量子电流体动力学将髓鞘建模为电磁腔。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104298</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 18:04:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：arstechnica.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104297</link>
      <description><![CDATA[ISP 向最高法院起诉：我们不应该断开被指控盗版的用户的连接
标题：ISP 向最高法院起诉：我们不应该断开被指控盗版的用户的连接
网站：arstechnica.com

主要互联网服务提供商 Cox Communications 已向最高法院请愿，要求裁定 ISP 不应被要求断开被指控盗版的用户的连接。此举是在索尼和其他音乐版权持有者于 2018 年提起诉讼之后做出的，该诉讼导致 Cox 因未充分打击盗版而被判赔偿 10 亿美元。考克斯认为，基于未经证实的指控而切断用户的连接将不公平地影响整个家庭，并迫使 ISP 监管其网络，这违背了客户的期望。电子前沿基金会 (EFF) 等数字权利组织对此表示反对，称这可能会对无辜用户造成伤害。该案件在下级法院的裁决不一，引发了人们对 ISP 在打击版权侵权方面的责任和义务的重大质疑。考克斯正在质疑法院适用的共同侵权指控和故意标准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104297</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 18:00:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 BookRank，我们对有声读物和该行业的快速发展充满热情。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104296</link>
      <description><![CDATA[AI 有声读物——今年的有声读物数量比 2023 年全年多 10%
在 BookRank，我们对有声读物和该行业的快速增长充满热情。我们最近的数据收集显示，有声读物正在蓬勃发展，仅在 2024 年上半年就有超过 107,000 本新书发布，超过了 2023 年全年发布的 92,000 本。近 1.5 亿美国成年人尝试过有声读物，其中 38% 的人在过去一年中听过。小说、科幻和浪漫占据了主要类型，而独立出版商在新书发布方面处于领先地位。RB Media 是有史以来最大的出版商，多产的叙述者是该行业成功的关键。如需更多见解，请查看我们的图表并联系我们提出您的问题！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104296</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 17:58:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 布朗大学“战争成本”项目的一份新报告显示，实际战争成本为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104295</link>
      <description><![CDATA[新报告发现，军队性侵犯数量远超国防部估计
布朗大学“战争成本”项目的最新报告显示，美国军队性侵犯的实际数量可能比国防部的估计高出四倍。该研究将国防部的数据与 2001 年至 2023 年的独立来源进行了比较，发现仅去年一年就发生了近 74,000 起性侵犯，而五角大楼的性侵犯数量为 29,000 起。作者称他们的发现是“保守的”，并认为高端估计可能要高出十倍。尽管有许多举措来解决这个问题，但该报告批评军方将重点放在部队准备上，而不是应对性侵犯，称其为“战争成本”。该研究还强调，黑人女性和 LGBTQ+ 军人更容易遭受骚扰和攻击。该研究结果是基于 2021 年国会研究服务报告和《我是凡妮莎·吉伦法案》的通过得出的，该法案取消了军事指挥官的起诉决定权。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104295</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 17:58:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我喜欢 Apple IIGS。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104294</link>
      <description><![CDATA[Apple IIGS 兆赫神话 – Userlandia
我喜欢 Apple IIGS。它是一台非常棒的家用电脑，你只有疯了才会讨厌它。看一眼它的规格表你就会知道为什么。Ensoniq 合成器芯片为桌面带来了 32 个复音。Apple 的视频图形控制器从数千种颜色的调色板中绘制出美丽的屏幕图像。七个插槽和七个端口为强大的外围设备提供了充足的潜力。这些成分是打造一台美味家用电脑的绝佳配方。但你不能忘记最核心的成分：中央处理器。它是 GTE 65SC816，主频为 2.8MHz——比 Apple IIe 快 2.72 倍。 1986 年 9 月，IIGS 上市时，它的同代产品是 Atari 1040ST、Commodore Amiga 1000，当然还有 Apple 自己的 Macintosh Plus。这些机器都搭载了主频在 7 到 8 MHz 之间的 Motorola 68000。如果我知道哪个数字比另一个数字大，我会说 Motorola 的 CPU 更快。“现在等一下，”你会说！“兆赫只是芯片的时钟速度——它并没有说明在这些周期内实际执行了多少条指令，更不用说读取和写入 RAM 所花费的时间了！”你知道吗，这是真的！Apple II 和 Commodore 64 的 6502 和 6510 CPU 主频为 1MHz，可以与运行频率为三倍的 Z80 驱动计算机进行较量。而 IIGS 拥有 6502 的 16 位后代：65C816。史蒂夫·沃兹尼亚克认为西方设计中心的那款芯片颇有特色。在 1985 年 1 月《Byte》杂志的一次著名采访中，沃兹尼亚克表示：“65816 的 8 MHz 版本很快就会推出，在大多数应用程序中它将完胜 68000，在图形应用程序中它也非常接近。”引用结束。这已经是很高的评价了，但他继续说道：“8 MHz 的 65816 的速度大约相当于 16 MHz 的 68000，而 16 MHz 的 68000 根本不存在。”如果你在 1985 年 1 月读到这篇文章，你几乎没有理由怀疑沃兹的话。他在卧室里用一箱废料组装出了 Apple I，在获得真正的资源后，他又制造出了 Apple II。即使面对怀疑者，他也拥有完成不可能工程的自信。“有些 Macintosh 用户可能不同意我的观点，但他们看到的大多数问题都有解决办法。”但是“应该可用”中的“应该”做了很多工作。十八个月后，当 IIGS 终于出货时，并没有 8 MHz 的 &#39;816。它就像沃兹想象中的 16MHz 68000 一样不存在。三年后，8MHz 芯片几乎不可用。发生了什么？沃兹承诺给我们 8 MHz 的 68000 压倒性荣耀！如果你随机调查一位老式电脑用户，他们可能会认为苹果在开发 IIGS 时降低了处理器速度，这样它就不会与 Macintosh 竞争。维基百科上有一条未经证实的说法，称将 CPU 速度限制在 2.8MHz 是一个故意的决定，随后还有一条注释（非常感谢这条注释的来源），称原始 CPU 经过认证可在 4MHz 下运行。这是真的——许多 IIGS 的 CPU 都标有 4MHz 的标签。几十年来，这个想法一直在各种新闻组和网页上流传，因此它出现在 Wiki 文章中也就不足为奇了。但我一直不太认同这个理论。声称苹果出于营销目的限制 IIGS CPU 速度的人很少提供资料来支持这一说法。我理解他们的逻辑——苹果花费了大部分营销和资金来打造 Macintosh，使其成为未来的机器。因为 Mac 是史蒂夫·乔布斯的心血，所以你会听到这样的说法：“史蒂夫·乔布斯限制 IIGS，这样它就不会与 Mac 竞争。”这是一种常见的看法，尤其是因为它迎合了很多人对乔布斯的厌恶。但有一个主要问题：史蒂夫·乔布斯在苹果的所有权力在 1985 年 5 月被剥夺，此前几个月的高管动荡导致了该公司的第一季度财报]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104294</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 17:46:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FUTO 致力于通过创新技术和开源软件增强个人能力。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104293</link>
      <description><![CDATA[FUTO
FUTO 致力于通过创新技术和开源软件赋予个人权力。我们的使命是创造工具，让人们能够控制自己的数字生活，促进隐私、安全和自由。我们相信社区驱动发展的力量，并努力营造一个协作和创造力蓬勃发展的环境。通过为开发人员提供资源、支持和平台，我们旨在推动下一波技术进步。加入我们的旅程，打造一个更加开放和公平的数字未来。

（注意：提供的内容不包含任何有争议的元素或基于给定文本的特别令人惊讶、独特或巧妙的方面。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104293</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 17:40:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：sitesearchr.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104292</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：如果站点搜索刚刚有效
标题：显示 HN：如果站点搜索刚刚有效
站点：sitesearchr.com

介绍 SiteSearchr，一种旨在让特定站点搜索变得轻松的工具。只需添加您要搜索的站点，例如 amazon.com，即可获得相关结果，而无需通常的麻烦。该平台还提供相关搜索以增强您的搜索体验。这种创新方法旨在简化流程，使其更加高效和用户友好。这里没有争议，只是对常见问题的巧妙解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104292</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 17:39:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如今，五角大楼的战略家们正在努力应对一场新的、复杂的噩梦[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104291</link>
      <description><![CDATA[美国为新一轮核军备竞赛做准备
如今，五角大楼的战略家们正在努力应对一个新的、复杂的噩梦：同时面临多个核威胁的可能性。与冷战时代只关注一个主要核对手不同，官员们现在担心的是俄罗斯攻击北约国家，促使美国干预欧洲，而中国则抓住机会入侵台湾，朝鲜决定打击韩国。这意味着三场战争，涉及三组不同的盟友，以及三场不可预测的核危机。紧迫的问题是，美国能否应对如此多面而危险的局势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104291</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 17:36:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近发表在《科学》杂志上的一项研究中，耶鲁大学的研究人员发现了脑细胞如何[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104290</link>
      <description><![CDATA[即使在早期发育中，大脑连接也受活动引导
在最近发表在《科学》杂志上的一项研究中，耶鲁大学的研究人员发现了大脑细胞在早期发育过程中如何形成网络，甚至在视觉等感官体验影响这一过程之前。这项由 Michael Crair 和 Liang Liang 领导的研究重点是小鼠视网膜神经节细胞，并揭示了自发的细胞活动，而不是经验，驱动着大脑的初始连接。这种自发活动遵循赫布规则，该规则指出一起激发的细胞会连接在一起。研究人员利用先进的显微镜和荧光蛋白观察到，细胞之间的同步活动导致新的轴突分支的生长，而同步性较差的活动则导致分支的消除。这一发现不仅揭示了早期大脑发育，而且还表明类似的机制可能在其他神经回路中发挥作用。这项研究得到了耶鲁大学医学院 Kavli 神经科学研究所的支持。

争议：无。

独特/巧妙：这项研究利用先进的显微镜技术和荧光蛋白实时观察细胞活动和解剖变化，具有特别的创新性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104290</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 17:35:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>