<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Jul 2023 06:08:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]Reddit要求版主删除NSFW标签，否则</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35000</link>
      <description><![CDATA[Reddit 要求版主删除 NSFW 标签，否则&lt; br/&gt;
Reddit 上的许多社区一直在使用 NSFW 标签来抗议 Reddit 新的 API 定价和无薪志愿者版主的待遇。 r/PICS 和 r/military 等 Reddit 子版块转向 NSFW，理由是军事相关帖子中可能存在暴力内容等。然而，Reddit 已向这些版主发送消息，要求他们删除 NSFW 标签，并指出他们的社区历史上并未被视为 NSFW。不遵守规定可能会导致版主被除名以及采取其他措施。由于担心对其社区的影响，一些 Reddit 子版块已经恢复了 NSFW 的称号。争议在于Reddit的政策与版主行为的冲突。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35000</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 06:08:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]英国比特币的野心遭到公众强烈反对</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34999</link>
      <description><![CDATA[英国英币雄心遭到公众强烈反对
英国推出数字英镑（即 Britcoin）的计划遭到了公众的强烈反对。上议院经济事务委员会主席布里奇斯勋爵对金融稳定、隐私和黑客攻击的潜在风险表示担忧。该项目对纳税人的成本也受到质疑。人们广泛提出了隐私问题，因为数字英镑不会为用户提供完全的匿名性。英国财政部还对数字英镑基础设施的中央监控能力表示怀疑。前央行行长金勋爵批评央行数字货币，称其是“没有问题的解决方案”。英格兰银行目前正在考虑回应，并将在适当的时候回应。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34999</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 05:52:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]泄露的课程提案显示新西兰科学进一步退化</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34998</link>
      <description><![CDATA[泄露的课程提案显示新西兰科学进一步退化
新西兰拟议的国家科学课程草案的泄露引起了科学教师的关注。该草案没有提及物理、生物学或化学，而是侧重于通过四个背景来教授科学：地球系统、生物多样性、食物-能源-水关系和传染病。批评者认为，缺乏对基本科学概念的覆盖将导致学生成绩下降和缺乏对基本科学原理的理解。然而，该草案的一些捍卫者认为，它鼓励对科学教育采取整体方法，并侧重于教授解决当前科学问题所需的化学和物理知识。 （根据 93% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34998</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 05:42:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：Tankman – 开源用户管理和授权微服务</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34997</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Tankman – 开源用户管理和授权微服务&lt; /a&gt;
Tankman 是一个开源用户管理和授权微服务，提供用于管理组织、角色、用户、资源和权限的 REST API。它允许用户向用户和资源分配角色和权限，以及将自定义属性附加到组织、角色和用户。 Tankman 不充当身份和身份验证服务器，但可以与流行的开源身份解决方案或自定义身份验证机制集成。该项目可在 MIT 许可下在 GitHub 上使用，并使用 PostgreSQL 作为其底层数据库。作者强调，Tankman 只能从后端应用程序访问，并提供安装、配置和使用说明。 （根据故事文本的 25% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34997</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 05:30:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的 SpaceX 现在“事实上”垄断了火箭发射</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34996</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克的 SpaceX 现在“事实上”垄断了火箭发射
作为航天工业的一项重大发展，埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的 SpaceX 现已在火箭发射领域建立了“事实上的”垄断地位。凭借其成功的业绩记录和尖端技术，SpaceX 已成为市场的主导者，将竞争对手远远抛在后面。这种垄断地位引起了行业专家和监管机构的担忧，他们担心缺乏竞争以及对定价和创新的潜在负面影响。然而，支持者认为，SpaceX 的主导地位是其不懈追求卓越和开创性成就的结果，使其成为太空探索领域不可忽视的力量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34996</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 05:27:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>旧金山的机器人出租车仇恨者正在用交通锥禁用自动驾驶汽车</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34995</link>
      <description><![CDATA[旧金山的机器人出租车讨厌者正在用交通锥禁用自动驾驶汽车
旧金山的一群安全街道活动人士发起了一场名为“圆锥周”的病毒恶作剧，以抗议机器人出租车服务在该市的推广。他们发现，在 Cruise 或 Waymo 机器人出租车的引擎盖上放置交通锥会导致车辆瘫痪。这个恶作剧在居民中越来越受欢迎，他们对自动驾驶汽车的故障和交通堵塞行为感到沮丧。此次抗议活动发生在听证会之前，Waymo 和 Cruise 预计将扩大其在旧金山的机器人出租车服务。活动人士鼓励其他人向加州公用事业委员会（CPUC）提交公众意见，以表达他们的担忧。 CPUC 将批准两家公司扩大自动驾驶汽车客运服务。文章强调了城市机构、居民以及出租车和网约车司机的反对意见，他们担心机器人出租车的普及会导致失业。活动人士认为，自动驾驶汽车会阻塞交通、紧急车辆和公共交通，并且需要为汽车而不是人或交通设计街道。他们还对自动驾驶汽车的部署缺乏普通人的投入表示担忧。文章提到了自动驾驶汽车堵塞道路以及 Waymo 车辆撞死一只狗的事件。然而，它澄清说，没有证据表明这些公司与执法部门合作一直对每个人进行记录。文章最后指出，锥体恶作剧不太可能对 CPUC 的决定产生影响，因为其他利益相关者对机器人出租车服务的扩展有足够的支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34995</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 05:22:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Lucid 的技术讲座视频是了解电动汽车传动系统的最佳资源</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34994</link>
      <description><![CDATA[Lucid 的技术讲座视频是了解电动汽车传动系统的最佳资源&lt; /a&gt;
Lucid Motors 以其卓越的电动汽车传动系统技术而闻名，该公司同样擅长解释这一技术。 Lucid 拥有一个 YouTube 频道，以由高层管理人员主持的技术讲座为特色，深入探讨 Lucid 车辆的独特功能以及与电动机、逆变器、电池等相关的一般概念。由总工程师主持的最新视频以简单且富有启发性的方式解释了电动汽车逆变器的工作原理。 Lucid 解释电动汽车技术的方法令人耳目一新，让人想起 20 世纪 30 年代通用汽车公司的信息丰富的视频。遗憾的是其他汽车制造商没有付出同样的努力来教育消费者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34994</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 05:21:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]继越南之后，菲律宾可能是下一个禁止“芭比娃娃”的国家。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34993</link>
      <description><![CDATA[继越南之后，菲律宾可能是下一个禁止“芭比娃娃”的国家。原因如下
华纳兄弟即将上映的芭比电影可能会在菲律宾被禁，因为其中一个场景包括描绘中国在南海有争议的九段线的地图。包括菲律宾在内的许多东南亚国家都对中国在该地区的主权主张提出异议，电影中包含该地图被视为对其主权的威胁。菲律宾电影电视审查和分级委员会目前正在审查该电影，尚未决定是否允许其在影院上映。越南已因同样问题禁止该片。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34993</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 05:18:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]法国议会允许警察通过手机摄像头和麦克风进行远程监控</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34992</link>
      <description><![CDATA[法国议会允许警察通过手机摄像头和麦克风进行远程监控
法国国民议会通过了一项法案，允许执法部门远程激活手机和其他设备上的摄像头、麦克风和 GPS 定位系统来监视嫌疑人。该法案需要法官的批准，并将其使用期限限制为严重案件，最长期限为六个月。然而，公民自由倡导者担心潜在的滥用行为以及对严重犯罪的构成缺乏明确性。他们还认为，远程访问可能依赖于安全漏洞，而不是解决它们。司法部长埃里克·杜邦-莫雷蒂 (Éric Dupond-Moretti) 声称，这些权力每年只会在少数案件中使用，并否认与奥威尔 1984 年的情况进行比较。该法案的通过正值人们对政府监控的担忧日益加剧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34992</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 05:17:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]展示HN：Lodestar Bio，为罕见病患者提供诊断</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34991</link>
      <description><![CDATA[展示HN：Lodestar Bio，为罕见病患者提供诊断
Lodestar Bio 是一个平台，为罕见病患者提供通过重新分析现有基因组检测数据来获得诊断的机会。我们了解收集有关您的病情、症状和病史的所有必要信息的重要性，因此我们与您和您的临床医生进行对话，以确保我们有全面的了解。一旦我们获得了您的基因组原始数据，我们就会与我们的解释合作伙伴合作，重新审视您的数据。如果您有兴趣，Lodestar 还可以使用您的重新分析结果来为您匹配新的治疗方法。在我们的网站上详细了解我们独特的重新解释流程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34991</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 05:00:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>