<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Sep 2023 21:11:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 小费需求增加。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48742</link>
      <description><![CDATA[对小费的需求增加。实际小费不多
据最近的一份报告显示，小费需求有所增加，但实际小费率并未出现明显上升。给小费的决定似乎取决于顾客感激或内疚的程度。虽然有些顾客可能出于愧疚而觉得有必要给小费，但另一些顾客可能会出于对卓越服务的感激之情而给小费。这种趋势引发了人们对不断提醒顾客小费的有效性及其对他们小费行为的影响的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48742</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 21:11:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] FTC 警告制药公司：可能会追究旨在推迟仿制药上市的虚假专利</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48741</link>
      <description><![CDATA[FTC 警告制药公司：可能会追究旨在拖延的虚假专利泛型
美国联邦贸易委员会 (FTC) 警告制药公司，可能会对在橙皮书中列出虚假专利的制药公司采取行动，橙皮书是 FDA 批准的专利药物登记册。通过列出实际上未获得专利的药物，制药公司可以阻止仿制药竞争对手进入市场并维持其垄断租金。联邦贸易委员会此前曾严厉打击橙皮书中的虚假清单，但近年来执法力度有所减弱。联邦贸易委员会的新政策声明旨在提醒制药公司，它将审查不当上市并确定其是否构成不公平竞争。声明还指出，在橙皮书中不恰当地列出专利可能会被视为非法垄断。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48741</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 21:03:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Godot 不是新的 Unity – Godot API 调用的剖析</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48740</link>
      <description><![CDATA[Godot 不是新的 Unity – Godot API 调用的剖析
该网页内容的作者讨论了 Godot 游戏引擎的潜力，并将其与 Unity 进行了比较。他们强调了 Godot 引擎代码和游戏代码之间的绑定层的一个主要问题，指出它的结构构建速度很慢，并且在不重建整个 API 的情况下很难修复。作者承认 Godot 已被用来创建成功的游戏，但他认为 Unity 多年来在脚本性能方面取得了显着改进。然后，本文深入研究了 Unity 和 Godot 中光线投射函数的实现，指出了 Godot API 调用的差异和复杂性。作者承认自己是戈多新手，并承认他们的分析可能存在错误和误解。 （根据故事文本的 21% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48740</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 21:01:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]英国邮局：700名Horizo​​n软件丑闻受害者每人将获得60万英镑</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48739</link>
      <description><![CDATA[英国邮局：700 名 Horizo​​n 软件丑闻受害者每人将获得 60 万英镑
英国政府宣布，Horizo​​n IT丑闻中错判被推翻的每家邮局运营商将获得60万英镑的赔偿。地平线丑闻被称为“英国历史上最广泛的误判”，涉及 20 世纪 90 年代末安装的有缺陷的会计软件，导致 1999 年至 2015 年间超过 700 名邮局经营者受到起诉。迄今为止，已有 86 名邮政局长被起诉。他们的定罪被推翻，并支付了 2100 万英镑的赔偿金。政府表示，新的补偿方案是在支付法律费用之外的，任何不想接受的运营商都可以继续现有的法律程序。该丑闻与四起自杀事件有关，目前正在进行调查。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48739</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 20:45:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊以“生成人工智能的快速发展”为由限制新的 Kindle 书籍</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48738</link>
      <description><![CDATA[亚马逊以“生成式人工智能的快速发展”为由限制新的 Kindle 图书
亚马逊宣布，出于对生成人工智能快速发展的担忧，它将限制 Kindle 新书的出版。该公司认为，这项技术有可能创建侵犯版权法的内容，并可能导致法律问题。因此，亚马逊现在要求作者验证其作品的原创性，然后才能在 Kindle 平台上发布。此举引发了作者和出版商之间的争议，一些人认为这扼杀了创造力和创新。然而，亚马逊坚称有必要保护知识产权并维护其平台的完整性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48738</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 20:42:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]特鲁多：印度可能是杀害加拿大锡克教徒的幕后黑手</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48737</link>
      <description><![CDATA[印度可能是杀害加拿大锡克教徒的幕后黑手 - 特鲁多 
在加拿大总理贾斯汀·特鲁多和印度总理纳伦德拉·莫迪最近的一次会晤中，特鲁多对一名加拿大锡克教徒被杀害表示担忧，据称该锡克教徒是印度的目标。特鲁多指责印度在解决加拿大境内“极端主义分子的反印活动”方面做得不够，特别是针对锡克教分离主义运动。这一指控凸显了印度和加拿大之间在锡克教分裂主义问题上持续的紧张关系。争议在于对此事的不同看法，印度指责加拿大窝藏和支持锡克教极端分子，而加拿大则坚称维护言论自由与和平激进主义的原则。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48737</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 20:36:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使 IIIF 正式进入互联网档案馆</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48736</link>
      <description><![CDATA[将 IIIF 正式纳入互联网档案馆
互联网档案馆在提供八年实验性服务后，正式推出国际图像互操作框架 (IIIF) 服务。此次升级将利用 IIIF 规范的最新版本 3.0，并将支持范围扩大到包括音频、电影和收藏。该服务允许对高分辨率图像进行深度缩放、比较项目分析、跨媒体播放器的可移植性以及注释支持。到目前为止，IIIF 服务一直被认为是“非官方”的，但一些合作伙伴表示有兴趣让互联网档案馆采用它作为官方支持的服务。此次升级是互联网档案馆和 IIIF 社区成员之间的合作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48736</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 20:30:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>显示 HN：Pendable - 使用 Amazon SES 发送高性能电子邮件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48735</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Pendable - 使用 Amazon SES 发送高性能电子邮件
Pendable 是一项增强 Amazon SES（简单电子邮件服务）的服务，它提供了额外的功能，使电子邮件发送更轻松、更高效。借助 Pendable，用户可以并行发送电子邮件、安排未来的电子邮件发送、根据重要性对电子邮件进行优先级排序、跟踪电子邮件事件等。 Pendable 充当 SES 的包装服务，允许用户专注于构建应用程序，同时将与电子邮件相关的任务留给 Pendable。该服务还提供诸如主动限制来管理退回邮件、自动不发送列表以及检索、排除故障和重新发送消息的功能等功能。 Pendable 的定价基于每月发送的电子邮件数量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48735</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 20:26:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] DARPA 希望利用激光将能量传送到世界各地</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48734</link>
      <description><![CDATA[DARPA 希望利用激光将能量传送到世界各地 
DARPA 宣布了新的 POWER 计划，旨在利用机载平台中继的激光向数千英里外的机器传输电力。这项技术可能会解决飞机的供电问题，因为电动飞机受到其所需的笨重电池的限制。通过使用激光器将功率从地面源发射到远处的接收器，电动飞机可以实现几乎无限的航程。然而，仍有一些技术挑战需要克服，例如最大限度地减少空气和水蒸气引起的失真和衰减，以及将激光转换为电能和转换回来时产生的损耗。 DARPA 认为该项目是一个潜在的游戏规则改变者，可以重塑社会与能源的关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48734</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 20:18:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一直在家工作的人与在家工作的人相比减少了排放</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/48733</link>
      <description><![CDATA[与在家工作的人相比，一直在家工作的人减少了排放办公室
一项新研究发现，一直在家工作的人产生的温室气体排放量还不到上班族的一半。这项研究由康奈尔大学和微软的研究人员进行，使用多个数据集对美国办公室工作人员、远程工作人员和混合工作人员的预测排放量进行建模。研究发现，一直远程工作的员工排放量减少了 54%，而每周远程工作一天的员工仅减少了 2%。每周远程工作两到四天可减少高达 29% 的排放量。远程工作人员排放减少的主要原因是办公室能源使用减少和通勤排放减少。然而，研究还发现，远程工作者往往会在与工作无关的旅行上花费更多的排放量。作者强调需要仔细规划，以确保在家工作带来减排效益。他们还建议企业应重点采取节能措施、缩小规模、共享办公空间来减少排放。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/48733</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 20:12:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>