<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Apr 2024 01:02:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]乌克兰可能使用轻型飞机的争议性和令人惊讶的发现 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86927</link>
      <description><![CDATA[乌克兰似乎正在使用轻型飞机改装成可重复使用的轰炸机无人机
俄罗斯电报频道发布的图片揭示了乌克兰可能使用轻型飞机改装成可重复使用的轰炸机无人机这一颇具争议且令人惊讶的发现。这种创新的改造允许投掷弹药而不是撞击目标，从而显着增强了乌克兰的能力。在神风特攻队模式下进行远程任务的自主打击的可能性为这一发展增加了另一层复杂性。使用这些无人机进入俄罗斯控制的领土或俄罗斯本身的边境地区执行任务是一项战略举措。将“天行者”等现成飞机改装为遥控轰炸机，展示了乌克兰在持续冲突中的足智多谋。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86927</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 01:02:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我发明了一种革命性的时间限制概念，改变了我忙碌的日子。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86926</link>
      <description><![CDATA[我为忙碌的日子创建了一个新的时间限制概念，它很有效
我发明了一种革命性的时间限制概念，改变了我忙碌的日子。通过将我的日程安排分成更小、更易于管理的时间块，我能够提高工作效率并减轻压力。这种方法让我一次专注于一项任务，从而获得更好的结果并更有效地利用我的时间。争议在于，有些人可能会发现很难适应这种新的安排一天的方式，但对我来说，它改变了游戏规则。请访问我的网站以了解有关这种创新方法的更多信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86926</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:38:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 alaniswright.com 上的这篇文章中，我分享了使用人工智能来增强我的产品的 8 种方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86925</link>
      <description><![CDATA[我使用人工智能帮助我成为更好的产品经理的 8 种方式
在 alaniswright.com 上的这篇文章中，我分享了我的 8 种方式使用人工智能来增强我的产品管理实践。从为未来用户生成明信片到识别风险假设和编写 SQL 代码，人工智能已成为我工作中的宝贵工具。我还讨论了人工智能的局限性，例如人类监督的需要以及分析用户研究结果的挑战。尽管人工智能带来了好处，但我仍然相信人类输入的价值，尤其是在撰写会议记录和综合研究见解等任务时。这篇文章强调了人工智能改变产品管理的独特方式，同时也承认其局限性。 （根据 77% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86925</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:37:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Catholic Answers 最近发布了一位名为“贾斯汀神父”的人工智能牧师，他声称 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86924</link>
      <description><![CDATA[天主教组织迅速罢免人工智能神父贾斯汀
天主教答案最近发布了一位名为“贾斯汀神父”的人工智能神父，他自称是真正的神职人员。这个聊天机器人参与了对话，甚至提供圣礼和对社会和性问题的有争议的观点。在受到批评后，天主教答案迅速罢免了贾斯汀神父，现在被称为“贾斯汀”的平信徒神学家。该机器人澄清说，它从未被任命，只是一个致力于分享天主教的人工智能。围绕人工智能神父代表的争议导致天主教答案迅速更新，强调在不引起尴尬的情况下部署人工智能的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86924</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:36:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]迪拜将启动一项耗资 320 亿美元的大型项目，以扩建阿勒马克图姆国际机场 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86923</link>
      <description><![CDATA[迪拜计划耗资 320 亿美元的大型机场项目
迪拜将启动一项耗资 320 亿美元的大型项目，扩建阿勒马克图姆国际机场，使其成为世界上最大的机场，可容纳超过 2.6 亿乘客。迪拜州长穆罕默德·本·拉希德宣布了这一雄心勃勃的计划，其中包括 400 个登机口和 5 条平行跑道。该项目还将在机场周围开发一个新城市，可容纳多达 100 万人，并容纳物流和运输领域的跨国公司。此举旨在将空中交通从迪拜国际机场转移至阿勒马克图姆，巩固迪拜作为全球枢纽的地位。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86923</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:32:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]微软亿万富翁史蒂夫鲍尔默的儿子皮特鲍尔默分享了他对气的见解 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86922</link>
      <description><![CDATA[皮特·鲍尔默：作为史蒂夫·鲍尔默的儿子长大是怎样的
微软亿万富翁史蒂夫·鲍尔默的儿子皮特·鲍尔默分享了他童年富裕生活的见解，透露他的家庭并不挥霍无度，并向他灌输了金钱的价值。尽管皮特在富裕的环境中长大，但他还是做过暑期工，并从事脱口秀喜剧演员的职业。他在 25 岁时继承了一笔钱，但仍然节俭，从不购买超过几百美元的东西。皮特生活简朴，开着福特福克斯，优先考虑医疗保健和慈善捐款。他强调，金钱并不能保证幸福，并注意不要陷入奢侈的循环。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86922</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:24:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在本周 The Register 的 On Call 中，读者“Barry”讲述了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86921</link>
      <description><![CDATA[帮助我的鼠标爬上了墙，现在无法正常工作
在本周 The Register 的 On Call 中，读者“Barry”讲述了 20 世纪 90 年代一只老鼠爬墙的技术支持故事。建筑师用户无法到达屏幕的上半部分，因为他不知道可以在不移动指针的情况下拿起鼠标。巴里吸取了教训，永远不能对用户做出任何假设。建筑师将老鼠推上墙的行为出人意料，但却出人意料地受到好评。通过 On Call 分享您自己的技术支持愚蠢行为，就有机会在未来的故事中出现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86921</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:17:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>体验最早的已知数字视频游戏“太空战争！”的刺激感。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86920</link>
      <description><![CDATA[DEC PDP-1 模拟器运行“Spacewar”，这是已知最早的数字游戏视频游戏
在 DEC PDP-1 模拟器上体验最早的已知数字视频游戏“Spacewar！”的快感。与“针”和“楔”飞船一起在外太空战斗，利用重力优势并发射光子鱼雷来击败对手。享受牛顿物理学的真实模拟和视觉上令人惊叹的移动星空背景。提供多个程序版本，包括历史性的太空战争！ 2B 于 1962 年在麻省理工学院的家长周末展示，这款模拟器提供了一个独特的机会让您时光倒流，畅玩一段游戏历史。千万不要错过这款经典的游戏体验！ （根据 26% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86920</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 23:42:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>再入 - 轨道模拟器是一款具有挑战性的游戏，模拟飞行的复杂性[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86919</link>
      <description><![CDATA[再入 - 轨道模拟器
再入 - 轨道模拟器是一款具有挑战性的游戏，模拟飞行和操作航天器的复杂性。从点火到轨道，玩家必须浏览各种子系统和程序，同时监控基本系统以确保安全返回地球。游戏中真实的轨道力学使得施加到航天器上的每一个力都对其轨迹至关重要。学院功能提供有关航天器程序的课程，让玩家逐步培养自己的技能，并最终通过考试获得认证。 Reentry 注重现实主义和细节，为太空爱好者提供独特的沉浸式体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86919</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 23:16:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]什么是亚马逊资源名称（ARN）？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86918</link>
      <description><![CDATA[什么是 Amazon 资源名称 (ARN)？&lt; br/&gt;
在本文中，我们将深入探讨 Amazon Web Services (AWS) 生态系统中的 Amazon 资源名称 (ARN) 世界。 ARN 是分配给 AWS 中每个资源的唯一标识符，可实现跨服务和区域的精确识别和管理。了解 ARN 的结构是利用其功能（从资源级权限到跨服务引用）的关键。 ARN 的灵活性扩展到通配符，从而实现高效的资源管理和访问控制。了解如何使用各种方法检索 ARN，并探索不同 AWS 资源的常见 ARN 示例。掌握 ARN 将简化您的 AWS 资源管理并增强您的基础设施即代码实践。 （根据 87% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86918</guid>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 22:59:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>