<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Oct 2024 03:20:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 复古计算机最好是打开还是关闭？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112174</link>
      <description><![CDATA[复古计算机最好是开着还是关着？
在复古计算机领域，关于是否要让老式计算机保持开着或关着的争论并不主观；它取决于关键组件的保护。共识是将它们关闭。铝电解电容器在电源和稳压器中很常见，会因电压、循环，尤其是热量而老化。虽然对于具有焊接技能的人来说，它们很容易更换，但如果忽视它们，它们可能会严重失效。更令人担忧的是 PROM 等内存组件，它们的数据保留有限，一旦发生故障就无法修复。热量会加速它们的退化，因此冷存储必不可少。机电部件需要通电才能防止氧化，但它们更容易修复。此外，旧电子设备容易受到静电放电 (ESD) 的影响，因此保持水分平衡至关重要。最终，最佳做法是将复古计算机存放在寒冷、干燥的环境中，以减轻与热量相关的性能下降。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112174</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 03:20:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“为 LeetCode 面试辩护”一文中，作者主张将 LeetCode-s [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112173</link>
      <description><![CDATA[为 LeetCode 面试辩护
在“为 LeetCode 面试辩护”一文中，作者主张将 LeetCode 风格的问题纳入技术职位的招聘流程，尽管经常受到批评。他们承认这些问题测试的是日常工作中不常用的技能，但声称它们揭示了强大的解决问题和逻辑推理能力。作者反驳了这种观点，即这些技能可以在工作中学习，建议应聘者通过准备这些面试来展示他们的学习能力。他们还强调了 LeetCode 问题的多功能性，因为它们不依赖于特定的框架或语言，因此适用于各种技术角色。虽然作者承认 LeetCode 面试并非普遍最佳，也承认存在个人偏见，但作者认为它们是招聘过程中有效的初始过滤器。争议在于人们普遍不喜欢 LeetCode 面试，作者将其归因于考生对这类问题感到不舒服。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112173</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 03:09:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为了提高生产力，我探索了人类大脑的巨大潜力[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112172</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：《大脑可塑性巅峰》一书——最大限度地发挥大脑能力
为了优化生产力，我探索了人类大脑的巨大潜力，专注于终身学习以提高生产力和幸福感。那些接受持续学习的人和那些被困在常规中的人之间的鲜明对比凸显了精神刺激对大脑健康的重大影响。许多老年人由于忽视认知挑战而面临记忆问题和不满足感，而这一担忧因日益增多的退行性脑病而加剧。我的书汇编了保持和优化认知能力的技术，提供了对学习和记忆科学的见解。这不是关于天生的智力，而是应用科学原理来实现学习目标。和我一起释放大脑的潜力，实现无限的精神敏锐度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112172</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 02:25:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 化学尾迹阴谋论是一个已被揭穿的神话，该理论声称飞机尾迹是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112171</link>
      <description><![CDATA[飓风来袭，化学尾迹阴谋论大行其道
化学尾迹阴谋论是一个已被揭穿的神话，声称飞机尾迹中充满了用于操纵天气的有毒化学物质，该理论在最近的飓风中再次浮出水面。右翼影响者（其中一些拥有大量追随者）错误地声称美国政府使用这种不存在的技术将飓风海伦和米尔顿引向支持特朗普的地区，以影响即将到来的选举。尽管缺乏证据，但这一理论在网上获得了前所未有的关注，亚历克斯·琼斯和斯图·彼得斯等人物为这一说法添加了反犹太主义元素。这一理论的复苏被视为转移了人们对气候变化真正影响的注意力，专家们担心其广泛传播的错误信息。争议在于毫无根据的说法及其反犹太主义的意味，而令人惊讶的是该理论的病毒式传播和政治利用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112171</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 02:22:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为了回应伊朗的两次暗杀企图和威胁，唐纳德·特朗普的竞选活动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112170</link>
      <description><![CDATA[特朗普竞选团队要求配备具有反导能力的军用飞机
为了应对两次暗杀企图和来自伊朗的威胁，唐纳德·特朗普的竞选团队要求加强安保，包括配备具有反导能力的军用飞机，以配合他的竞选旅行。拜登总统支持这些要求，强调需要提供与现任总统类似的保护。竞选团队的要求还包括戴维营车辆、配备热监控的无人机和在集会上增加防弹玻璃。由于这些措施的实施延迟，特朗普的团队感到沮丧，因此决定独立加强安保。特勤局声称特朗普受到了最高级别的保护，尽管法律和后勤挑战可能会阻碍一些要求。值得注意的是，特朗普的团队不信任特勤局总部，而不是他的个人细节。争议在于，此类总统候选人请求史无前例，且可能对国内军事介入构成法律限制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112170</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 02:15:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 上的“Minecraft 中的 Linux”项目提供了构建运行 [...] 的数据包的工具。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112169</link>
      <description><![CDATA[Minecraft 中的 Linux
GitHub 上的“Minecraft 中的 Linux”项目提供了构建数据包的工具，该数据包可在原始 Minecraft 中运行最小的 Linux 映像。受 mini-rv32ima 等项目的启发，它使用用 cbscript 编写的 RISC-V 模拟器，该模拟器可编译为 Minecraft 命令函数。该模拟器利用 Minecraft 的记分牌系统进行数据存储和操作，尽管操作有限，但仍可实现“相对”高效的模拟。该项目专为 Minecraft 1.20.6 设计，需要 cbscript 和 Linux 映像进行设置。独特的功能包括使用 Minecraft 的本机系统进行模拟以及一套全面的开发和测试实用程序。该模拟器以每秒大约 700 条指令的速度运行，这使其成为在 Minecraft 中体验 Linux 的一种新颖但缓慢的方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112169</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 02:08:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 波音公司首席执行官凯利·奥特伯格宣布计划裁员 10％，理由是该公司面临严重的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112168</link>
      <description><![CDATA[波音公司将裁员约 10%
波音公司首席执行官凯利·奥特伯格宣布计划裁员 10%，理由是面临严重的财务挑战和 33,000 名工人的持续罢工。该公司面临超过 330 亿美元的损失、安全问题和监管审查。奥特伯格强调需要进行结构性变革以保持竞争力。波音公司的麻烦包括 737 Max 坠机事故、与疫情相关的损失以及最近的安全漏洞，例如 737 Max 上缺少一个门塞。该公司的航天和国防部门也在苦苦挣扎。尽管提出了大幅加薪，但与工会的谈判因养老金纠纷而陷入停滞。波音的未来仍不确定，潜在的信用评级下调迫在眉睫。值得注意的是，767货机将于2027年停产，777X交付则推迟至2026年。争议在于工会拒绝薪资提议和养老金计划纠纷，凸显持续的劳资紧张局势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112168</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 01:56:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 波音公司计划裁员 17,000 人，约占其员工总数的 10％，以应对不断增长的劳动力需求。 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112167</link>
      <description><![CDATA[波音公司将在工厂罢工期间裁员 17,000 人，因损失加剧
波音公司将裁员 17,000 人，约占其员工总数的 10%，因为它正努力应对不断增加的损失和机械师罢工，罢工已导致生产停顿了五周。由于测试中发现结构损坏，该公司将其 777X 宽体飞机的推出推迟到 2026 年，比原计划晚了六年。新上任的首席执行官凯利·奥特伯格 (Kelly Ortberg) 正在做出艰难的决定，以在财务挑战中恢复稳定，包括预计第三季度每股亏损 9.97 美元。机械师罢工每月造成超过 10 亿美元的损失，加剧了与工会的紧张关系，导致有人指责其谈判不诚信。此事凸显了劳资关系和波音战略决策的争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112167</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 01:52:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在特斯拉最近的自动驾驶活动中，人们关注的焦点是 Cyber​​cab 和 Robovan，但 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112166</link>
      <description><![CDATA[特斯拉的啤酒供应机器人 Optimus 全程由人类控制
在特斯拉最近的自动驾驶活动中，焦点集中在 Cyber​​cab 和 Robovan 上，但 Optimus 机器人也亮相了，尽管是在人类的控制下。尽管 Optimus 被展示为调酒师和舞者，但它并不是自主的；特斯拉员工远程操作它。当人工智能爱好者罗伯特·斯科布尔 (Robert Scoble) 发布活动视频时，这一发现被揭露，他强调机器人的互动是由人类主导的。缺乏真正的人工智能参与引发了人们对特斯拉声称在机器人技术方面创新的质疑。埃隆·马斯克 (Elon Musk) 设想 Optimus 是未来的收入来源，尽管它目前存在局限性，这表明雄心与现实之间存在脱节。争议在于特斯拉对机器人能力的描述，似乎更多的是理想而非事实。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112166</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 01:52:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 几天前，我被禁止进入 WordPress 社区 Slack，这促使我分享 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112165</link>
      <description><![CDATA[我的 WordPress Slack 禁令
几天前，我被禁止使用 WordPress 社区 Slack，这促使我在这里分享我的经历。问题始于 wordpress.org 登录页面上的一个新的强制复选框，要求用户声明没有从属关系。这引发了人们对其广泛影响和潜在法律问题的担忧，尤其是对于像我这样代表 MariaDB 基金会等组织的人。尽管在 Slack 和 Twitter 上进行了讨论，但缺乏明确性，我在质疑复选框的数据处理后被禁止。包括我在内的社区中的许多人都不愿在没有法律澄清的情况下登录。复选框争议凸显了一个更广泛的问题：社区希望专注于改进 WordPress，而不会被迫卷入冲突。WordPress 社区具有包容性，重视除编码之外的各种贡献。我希望得到解决和治愈，即使这意味着我的禁令仍然存在，以恢复更多批评的声音。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112165</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 01:52:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>