<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Oct 2024 21:01:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Carma 是 Y Combinator W24 批次中一家有前途的初创公司，正在寻求远程创始软件 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114157</link>
      <description><![CDATA[Carma (YC W24) 招聘创始软件工程师 (远程) 打造下一个汽车维修领域的 Uber
Carma 是 Y Combinator W24 批次中一家前景光明的初创公司，正在寻找远程创始软件工程师来帮助彻底改变汽车维修行业，类似于 Uber 为交通运输所做的那样。Carma 提供有竞争力的薪水和大量股权，确保每个团队成员都为其成功投入大量资金。该公司建立了一个强大的顶级汽车服务中心网络，竞标当日服务请求，主要针对建筑和害虫控制等领域的 B2B 车队客户。Carma 的创新方法使车队所有者可以节省 50% 以上的维修费用，而合作伙伴服务中心则可以提高他们的收入。凭借 40% 的月收入增长和超过 500 万美元的资金，Carma 准备快速扩张。 Carma 的独特之处在于其紧密的客户反馈循环，使工程师能够每天部署工作并立即收到市场反馈。该公司在 B2B 领域的战略和吸引力值得关注，并计划最终扩展到消费市场。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114157</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 21:01:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 您好，Opera 用户！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114156</link>
      <description><![CDATA[Opera 将始终帮助您以原生方式拦截广告
您好，Opera 用户！我们收到了大量关于 Chromium 转向 Manifest V3 及其对 Opera 中广告拦截的影响的询问。请放心，与其他浏览器不同，Opera 将继续支持 Manifest V2 扩展。这可确保您可以继续使用您喜欢的广告拦截器而不会中断。Opera 强大的内置广告拦截器是自 2016 年以来的一项开创性功能，不会受到这些更改的影响。虽然 Chromium 的过渡可能会破坏 Chrome 等浏览器中的扩展，但 Opera 的独特修改将保障您的体验。我们与开发人员合作以确保安全的浏览环境，因此我们将持续更新。使用 Opera 享受不间断、更快、无广告的浏览体验！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114156</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 21:00:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我深入探讨了经常被忽视的钥匙链上钥匙的整理艺术 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114155</link>
      <description><![CDATA[排列钥匙链上的钥匙并调整方向
在本文中，我将深入探讨经常被忽视的钥匙链钥匙整理技巧，以尽量减少在门口摸索的时间。虽然打开家门似乎微不足道，但在紧急情况下，每一秒都至关重要。我提出了三种优化钥匙排列的方法：首先，将所有钥匙都朝向入口方向，以避免不必要的重新定位；其次，顺时针排列，因为这是大多数锁的自然方向；第三，使用钥匙链小饰品作为标记，轻松找到钥匙组的开始和结束。这种方法虽然看似平凡，但可以简化日常工作并可能节省关键时刻。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114155</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 20:48:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Opera 比以往任何时候都更容易获得，其选项包括录音和在线视频 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114154</link>
      <description><![CDATA[如何迷上歌剧
歌剧比以往任何时候都更容易获得，从录音和在线视频到剧院现场表演，应有尽有。录音通常配有双语剧本，可增强理解。通过流行媒体中的许多熟悉曲调，采样咏叹调可以帮助识别首选的作曲家和歌手。虽然广播和电视广播不太常见，但世界级表演的电影放映提供了独特的体验。然而，没有什么能比得上现场剧院表演的魔力。歌剧多种多样，风格从浪漫的普契尼到喜剧的奥芬巴赫。了解歌剧的构成要素，如咏叹调和宣叙调，可以丰富体验。声音类型通常与特定角色相符，虽然有些情节很简单，但其他一些情节则受益于演出前的调查。着装要求各不相同，但舒适是关键。歌剧的影响力正在不断扩大，在非传统场所演出旨在吸引新观众。归根结底，歌剧关乎舞台体验，而不是观众的服装。令人惊讶的是，歌剧现在在酒吧和商场等各种场所上演，这让歌剧更容易被新观众接受和吸引。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114154</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 20:24:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“光辉级联的基础知识”中，我深入探讨了光辉级联的复杂性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114153</link>
      <description><![CDATA[辐射级联基础知识
在“辐射级联基础知识”中，我深入研究了辐射级联 (RC) 的复杂性，这是一种有效表示辐射场以模拟二维空间中的入射光的方法，通常称为平面。本文假设读者对光线追踪和辐照度探测器有基本的了解。RC 的一个关键特性是它能够实时、确定性地计算漫射全局照明，并且无需时间重复使用。该方法建立在两个观察结果之上：角度和空间，它们成反比，形成半影条件。通过将探测器离散化为环并将每个环视为单独的探测器，我们可以优化角度和空间分辨率。级联是具有一致属性的探测器网格，它们形成层次结构以捕捉更大的场景。本文还讨论了使用 2D 纹理的探测器的高效内存存储技术。一个巧妙的方面是建议使用 4x 分支方法以实现简单性和效率。这种方法很有创意，但它可能会在非常锐利的阴影下挣扎，这是一个明显的限制。（基于 50% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114153</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 20:10:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JetKVM 是一款紧凑型 IP KVM 设备，类似于 Apple Watch，但可用作遥控器 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114152</link>
      <description><![CDATA[JetKVM：不是 Apple Watch 的微型 IP KVM
JetKVM 是一款紧凑型 IP KVM 设备，类似于 Apple Watch，但可用作计算机的远程管理工具，从大型 PC 到家庭实验室中的迷你 PC。该设备目前在 Kickstarter 上，提供局域网唤醒、虚拟磁盘安装和操作系统重新安装等功能，无需打开计算机。它的软件用户友好，具有简单的 Web UI 和用于延迟和抖动指标的工具。硬件坚固耐用，具有压铸锌合金机身和 Rockchip 处理器。然而，它缺乏 WiFi、PoE 支持，并且存在一些延迟问题，因此不适合玩游戏。该设备承诺发布开源代码，允许定制。争议在于 Kickstarter 的支持风险，因为没有交付保证。聪明之处在于它能够独立于计算机状态运行，为家庭实验室用户提供企业级管理功能。（基于 87% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114152</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 20:03:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 佛罗里达州将于 2022 年和 2023 年颁布新的公寓法，旨在提高建筑安全性和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114151</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州的新公寓法承认了在海滩生活的总成本
佛罗里达州的新公寓法于 2022 年和 2023 年颁布，旨在提高近一百万公寓业主的建筑安全性和财务透明度。这些法律要求进行结构检查并为维修提供足够的储备资金，反映了在海边生活的真实成本。虽然媒体报道称这些法规给老年人带来了过度的经济负担，但这种观点具有误导性。这些法律不是税收，而是确保安全的必要措施，正如悲剧性的 Surfside 公寓倒塌事件所强调的那样。尽管一些业主面临财务挑战，但这些法规解决了公寓协会长期存在的资金不足问题。州长 DeSantis 正在考虑为受影响的人提供救济。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114151</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 19:48:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在论文“确定导致软件开发人员陷入‘糟糕日子’的因素”中，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114150</link>
      <description><![CDATA[识别导致软件开发人员“糟糕日子”的因素
在论文“识别导致软件开发人员“糟糕日子”的因素”中，我们深入研究了可能对开发人员的生产力和福祉产生负面影响的各种因素。通过全面分析，我们确定了关键的压力因素，例如不明确的要求、频繁的中断和不充分的工具。有趣的是，该研究强调了人际关系的重要作用，揭示了沟通不畅和缺乏同事的支持会加剧开发人员面临的挑战。这项研究强调了营造支持性工作环境以缓解这些问题的重要性。这些发现对于旨在提高开发人员满意度和效率的组织至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114150</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 19:16:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 离子发动机，又称电力推进系统，可以将有效载荷运送至[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114149</link>
      <description><![CDATA[离子发动机可在不到 13 年的时间内将我们带到太阳引力透镜
根据国际宇航大会最近发表的一篇论文，离子发动机或电力推进系统可以在不到 13 年的时间内将有效载荷运送到距离太阳 550 天文单位的太阳引力透镜 (SGL)。这一雄心勃勃的目标需要离子驱动技术取得重大进步，特别是在发电厂效率、推力效率和比冲方面。该论文概述了一种“理想”离子驱动器，其功率输出为每公斤 1 千瓦，远远超过目前每公斤 10 瓦的能力。实现 97% 的推力效率和 34,000-76,000 秒之间的比冲值也至关重要。然而，这些进步目前还只是理论上的，因为现有技术还不够完善。本文强调，需要改进发电厂，以充分发挥离子推进器的潜力。虽然实现 SGL 的前景令人兴奋，但这仍然是一个遥远的目标，还有许多工程挑战尚待解决。争议在于在拟议的时间范围内实现此类技术进步的可行性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114149</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 19:07:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 Assembled，我们的竞争优势在于我们的工程速度，这使我们能够交付新的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114148</link>
      <description><![CDATA[使用 LLM 增强我们的测试实践
在 Assembled，我们的竞争优势在于我们的工程速度，这使我们能够快速交付新功能。保持质量而不放慢速度至关重要，而强大的测试是关键。Martin Fowler 强调，测试不仅可以减少错误，还可以增强对进行系统更改的信心。然而，由于时间限制，全面的测试编写经常被忽视。大型语言模型 (LLM) 通过实现快速而强大的测试生成彻底改变了这一现状。过去需要数小时才能完成的任务现在只需几分钟，为我们的工程师节省了数百小时。通过使用 OpenAI 的 o1-preview 等 LLM，我们增强了测试实践，使工程师能够专注于功能开发。我们的方法包括为 LLM 制作精确的提示以生成全面的测试，然后对其进行审查和改进。这种方法已被证明适用于各种场景，包括不同的编程语言和复杂的测试。虽然 LLM 可以提高生产力，但迭代改进和仔细审查对于确保准确性至关重要。总体而言，LLM 改变了游戏规则，减少了编写测试所需的工作量并提高了我们的开发速度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114148</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 18:56:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>