<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Feb 2024 03:09:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]Kubernetes 的设计基于承诺理论，这是一种研究 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72467</link>
      <description><![CDATA[Kubernetes 的设计基于 Promise 理论&lt; br /&gt;
Kubernetes 的设计基于承诺理论，这是一种研究交互组件系统的分析方法。承诺理论通过相互做出承诺来模拟个体参与者或代理人之间的自愿合作。它基于图论和集合论。承诺理论不是一种技术或设计方法，而是一种分析方法。它已被用于各种学科，例如网络和计算机系统管理、组织和金融。承诺理论最初由 Mark Burgess 在 2004 年提出，旨在解决计算机管理方案中基于义务的逻辑问题。此后，它得到了更广泛的应用和认可。 （根据 81% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72467</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 03:09:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 The Verge 的这篇文章中，作者分享了 Google CEO Sunda 的录音 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72466</link>
      <description><![CDATA[Google CEO 面临员工关于裁员的疑问
在 The Verge 的这篇文章中，作者分享了 Google 首席执行官 Sundar Pichai 解答员工有关裁员和公司人工智能战略问题的录音。文章还提到了字节跳动首席执行官的“紧迫性”推动，并提供了有关 Meta 重要一周的注释。作者鼓励读者订阅未来的期刊，并提供了过去期刊档案的链接。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72466</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 03:03:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Designer News，一个曾经深受产品设计师欢迎的在线社区，现已正式上线 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72465</link>
      <description><![CDATA[设计师新闻已死
曾经深受产品设计师欢迎的在线社区 Designer News 已正式关闭。该社区最近被出售给 WeWorkRemotely，并发布了一条通知，指出将不再支持 Designer News。 《设计师新闻》的独特之处在于它专注于基于文本的讨论，深入探讨产品设计的更微妙的方面。然而，随着时间的推移，讨论的质量下降，网站上充斥着垃圾邮件。该社区已经衰落了一段时间，贡献者和常客不断减少。作者对 Designer News 的消亡表示悲伤，并寻求其他产品设计讨论平台的建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72465</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 02:47:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网络内容讨论了双亲家庭的减少对现代 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72464</link>
      <description><![CDATA[双亲特权是真实的
网络内容讨论了双亲家庭的减少对现代不平等的影响。作者、经济学家梅丽莎·科尔尼 (Melissa S. Kearney) 认为，美国家庭的分裂是不平等和社会流动性的一个被忽视的驱动因素。科尔尼提供的数据显示低收入单亲家庭的增加以及富裕、受过大学教育的双亲家庭的相应优势。她强调，低收入家庭结婚率下降的问题很难通过简单化的支持婚姻的言论或传统举措来解决。科尔尼表示，了解经济不安全与结婚率下降之间的关系对于制定减少家庭之间不平等的政策至关重要。内容强调了家庭结构对于解决不平等和贫困的重要性。 （根据 96% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72464</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 02:22:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]特斯拉 Cyber​​truck 备受争议的设计正在对其定制轮胎造成损坏。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72463</link>
      <description><![CDATA[特斯拉 Cyber​​truck 的航空轮罩正在磨损定制轮胎
特斯拉赛博卡车备受争议的设计正在对其定制轮胎造成损坏。卡车的空气动力轮盖延伸到合金轮毂之外并延伸到轮胎的侧壁上，导致侧壁严重损坏。轮盖主要由塑料制成，末端涂有橡胶，会刮擦侧壁。在生产前测试期间并未发现这一设计缺陷，但特斯拉以利用其客户作为 Beta 测试员而闻名。航空轮盖目前处于延期交货状态，并且由于这一潜在的危险问题，可能需要重新设计。建议当前的 Cyber​​truck 车主拆下轮盖，以防止进一步损坏轮胎。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72463</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 02:14:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果刚刚在 iOS 17.4 Beta（欧盟）中破坏了 Web 应用程序吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72462</link>
      <description><![CDATA[Apple 是否在 iOS 17.4 Beta（欧盟）中破坏了 Web 应用程序？ – 开放网络倡导
本文讨论了 iOS 17.4 Beta 中的一个错误，该错误破坏了欧盟的 Web 应用程序 (PWA) 支持。安装到主屏幕的网络应用程序不是在自己的顶级活动中启动，而是在 Safari 中打开，将它们降级为纯粹的快捷方式。作者认为，这个 bug 可能是由于 Safari 或 iOS 团队缺乏例行测试以及缺乏自动回归测试而漏掉的。苹果针对欧盟的合规提案的复杂性也可能是一个促成因素。这篇文章强调了苹果忽视 iOS Safari 功能的历史以及对第三方浏览器的禁令，这限制了 iOS 上的网络应用程序功能。英国竞争与市场管理局指出，苹果通过限制网络应用程序的功能来保护应用程序商店收入的潜在动机。文章最后强调了浏览器竞争对于安全性、功能性、稳定性和隐私性的重要性，并呼吁在全球范围内恢复这种竞争。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72462</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 02:04:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了高级用户的电池电源管理并解决了常见的问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72461</link>
      <description><![CDATA[高级用户的电池电源管理（2023）&lt; br /&gt;
本文讨论了高级用户的电池电源管理，并解决了有关电池健康状况的常见误解和过时的建议。作者强调，配备锂聚合物电池的现代智能手机拥有自己的板载计算机，可以自动管理电池健康状况，使得限制充电至 80% 或深度循环等旧做法变得不必要，而且可能有害。该文章还强调了使用手机附带的原装充电器和电缆的重要性，以避免与廉价或不兼容的充电器相关的潜在风险。作者最后指出，GrapheneOS 设备旨在优化电池健康状况，用户无需采取非常规的充电做法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72461</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 02:01:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了美国经济的积极状况，强调了持续的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72460</link>
      <description><![CDATA[另一份良好的就业报告显示美国经济正在蓬勃发展&lt; br /&gt;
文章讨论了美国经济的积极状况，强调了服务业就业的持续增长。虽然休闲和酒店业 1 月份仅增加了 11,000 个就业岗位，但由于美国人花钱购买体验的强烈愿望，服务业一直在蓬勃发展。文章还提到明尼阿波利斯即将开设一家名为 A Bar of Their Own 的新酒吧和餐厅，该酒吧和餐厅将专门播放女子体育赛事。这一概念得到了社区的大力支持，25 至 30 个空缺职位收到了 150 份申请。店主 Jillian Hiscock 认为，疫情过后，人们与工作的关系发生了根本性的变化，人们寻求工作和个人生活之间更好的平衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72460</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 01:59:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] AnyDesk 最近发生了一起事件，我们的一些系统遭到了入侵。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72459</link>
      <description><![CDATA[2024 年 2 月 2 日 AnyDesk 事件响应
AnyDesk 最近经历了一次事件，我们的一些系统遭到破坏。我们立即采取行动，进行安全审核并寻求网络安全专家 CrowdStrike 的帮助来纠正这种情况。我们也已通知相关部门并正在配合他们。需要注意的是，此事件与勒索软件无关。我们已吊销所有与安全相关的证书，并根据需要更换或修复了系统。我们正在用新的证书替换以前的代码签名证书。虽然我们没有证据表明任何最终用户设备受到影响，但作为预防措施，我们建议用户更改我们门户网站的密码。我们希望向用户保证情况已得到控制，并且使用 AnyDesk 是安全的。我们认真对待我们产品的诚信和信任，并致力于解决这个问题。如果您有任何疑问，请通过电子邮件或电话联系我们。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72459</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 01:38:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《兴趣区》是一部不仅仅是关于纳粹和大屠杀的电影。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72458</link>
      <description><![CDATA[兴趣区不仅仅是一部大屠杀电影
《兴趣区》是一部不仅仅是关于纳粹和大屠杀的电影。导演乔纳森·格雷泽使用各种电影技巧，例如保持空白屏幕，迫使观众反思自己参与创造激进的体验。这部电影的重点是对种族灭绝的极端否认，即使它就发生在角色旁边。格雷泽强调，这部电影不仅关于过去，而且关于现在，特别是对右翼民粹主义和反犹太主义崛起的回应。这部电影详细介绍了奥斯威辛集中营指挥官及其家人的生活，强调了他们舒适而被忽视的存在。 《兴趣区》是一项电影壮举，捕捉了人类暴行的黑暗和恐怖。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72458</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 01:35:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>