<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Sep 2024 12:34:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 2017 年的一篇文章透露，科学数据集的可用性下降了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109986</link>
      <description><![CDATA[我们需要构建科学数据的 GitHub
2017 年的一篇文章显示，科学数据集的可用性每年下降 17%，导致每四年一半的科学数据消失的危机。尽管数据存储价格低廉，但这种令人担忧的趋势仍然存在。问题源​​于科学家优先发表论文而不是保存数据的系统，而数据经常因机构变更或服务器升级而丢失。作者认为，类似于 GitHub 彻底改变了代码共享，类似的科学数据平台至关重要。这个“科学数据的 GitHub”将确保永久存储、易于搜索、内置版本控制和标准化许可，从而加速科学进步并防止当前的“纸牌屋”情景。对通用平台的呼吁凸显了现有碎片化解决方案的不足。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109986</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 12:34:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 隐私活动家对英国政府要求银行强制执行的提议表示强烈不满[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109985</link>
      <description><![CDATA[英国政府的银行数据共享计划被批评为“金融窥探者宪章”
隐私活动家对英国政府要求银行共享政府福利索赔人账户数据的提议表示强烈不满，称其为“金融窥探者宪章”。工党政府重新提出了这一有争议的想法，最初由上届政府提出，旨在引入一项欺诈、错误和债务法案，以在五年内节省 16 亿英镑。该法案旨在使工作和养老金部 (DWP) 的权力现代化，以打击欺诈并保护弱势索赔人。尽管保证会进行监督和采取保护措施，但“老大哥观察”的主管 Silkie Carlo 批评该计划具有侵扰性且不合理，并将其与邮政局地平线丑闻相提并论。Carlo 认为，该计划不公平地针对了英国最贫穷的公民，并破坏了无罪推定原则。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109985</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 12:33:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我最近推出了“等宽网络”，这是一项极简主义设计实验，灵感来自于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109984</link>
      <description><![CDATA[我构建了“等宽网页”
我最近推出了“等宽网页”，这是一项极简主义设计实验，灵感来自对更简单网页的渴望。它始于一篇怀旧帖子，在 @noteed 建议网格对齐后演变成一项技术挑战。该设计使用 CSS ch 单位将所有元素对齐到固定网格，该单位测量等宽字体中“0”字形的宽度。我选择 JetBrains Mono 是因为它支持在更高的行高下绘制方框字符。该项目包括响应式表格、独特的水平规则和布局网格系统。尽管存在一些浏览器兼容性问题，但该项目受到了好评并被广泛分叉。有关更多详细信息，请查看源代码。 （基于 93% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109984</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 12:27:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我学习 Nix 的过程中，我记录了每一个步骤、错误和突破，很多 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109983</link>
      <description><![CDATA[如何学习 Nix
在我学习 Nix 的过程中，我记录了每一个步骤、错误和突破，就像 Let&#39;s Play 为晦涩难懂的软件文档所做的那样。事实证明，Nix 非常具有挑战性，但通过细致的笔记，我记录下了我尝试的每一个命令和我做出的每一个错误假设。这本日记详细记录了我的学习过程，提供了对掌握 Nix 的复杂性的见解和反思。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109983</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 12:22:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 麻省理工学院最近的一项研究表明，距离电动汽车充电站一英里范围内的企业会遇到 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109982</link>
      <description><![CDATA[事实证明，充电站是附近企业的摇钱树
麻省理工学院最近的一项研究表明，距离电动汽车充电站一英里内的企业的年收入显著增加，尤其是咖啡店、餐馆和便利店。当电动汽车司机充电时，他们经常在附近的机构花费时间和金钱，从而增加客流量和消费。在加州，企业 2019 年的平均年支出增加了 1,500 美元，2021 年 1 月至 2023 年 6 月增加了 400 美元。这一趋势正在重塑当地经济，新企业在电动汽车热点地区涌现。该研究表明，电动汽车充电器创造了经济中心，使靠近它们的地区成为黄金地段。值得注意的是，加油站和便利店联合模式可以适用于电动汽车充电器，从而实现收入来源多样化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109982</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 12:21:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 亚马逊首席执行官安迪·贾西（Andy Jassy）近日宣布，预计所有员工将返回[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109981</link>
      <description><![CDATA[91% 的受访亚马逊员工对 RTO 不满意，四分之三的人想跳槽
亚马逊首席执行官安迪·贾西 (Andy Jassy) 最近宣布，从明年开始，所有员工预计将每周五天返回办公室，此举引发了员工的极大不满。经过验证的技术工作者在线论坛 Blind 进行的一项民意调查显示，只有 9% 的亚马逊员工对重返办公室 (RTO) 规定感到满意，而 73% 的员工正考虑因此辞职。一名员工强调了搬迁的不切实际，尤其是对于那些远程雇用的员工，以及潜在的裁员风险。民意调查还显示，32% 的受访者认识因该规定而辞职的人，80% 的受访者认识正在考虑辞职的人。 

有趣的是，这项政策也影响了亚马逊的招聘工作，有报道称有候选人退出了招聘渠道。微软和 SpaceX 等其他科技公司的一些员工指出，亚马逊严格的 RTO 政策使其作为潜在雇主的吸引力降低。然而，意见分歧很大，一些人认为办公室工作在疫情前是常态，这项政策可能是裁减不太敬业员工的战略举措。

亚马逊的立场并非独一无二，其他科技公司也在推动更多的办公室工作，尽管没有那么严格。如果这种趋势继续下去，远程工作爱好者可能会发现他们的选择有限。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109981</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 12:07:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 莱斯大学的研究人员发现了一种新的黄蜂物种，Chrysonotomyia susb [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109980</link>
      <description><![CDATA[研究人员发现另一种新黄蜂
莱斯大学的研究人员在德克萨斯州休斯顿发现了一种新黄蜂，名为 Chrysonotomyia susbelli。这是 Scott Egan 团队自 2014 年以来发现的第 18 种新物种，也是七年来在大学校园内发现的第四种新物种。这种黄蜂长约 1 毫米，寄生在南方橡树叶上的瘿蜂 Neuroterus bussae 身上。这项研究发表在 ZooKeys 上，强调了当地生态系统中隐藏的生物多样性。莱斯大学四年级学生 Brendan O&#39;Loughlin 给这只黄蜂命名，并指出它的金黄色与他所在的寄宿学院的颜色相匹配。这一发现强调了研究当地生物多样性的重要性，并表明可能还有更多物种未被发现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109980</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 11:35:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 随着 Rails World 2024 的临近，我们很高兴地宣布推出 Hotwire Native，一款新的框架 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109979</link>
      <description><![CDATA[Hotwire Native
随着 Rails World 2024 的临近，我们很高兴地宣布推出 Hotwire Native，这是一个用于构建混合移动应用的新框架。去年，我们推出了 Strada 来增强 Turbo Native 应用，但反馈表明人们对 Turbo、Stimulus 和 Strada 之间的关系感到困惑。为了解决这个问题，我们将 Turbo Native 和 Strada 整合到 Hotwire Native 中，简化了 iOS 和 Android 应用的开发流程。

Hotwire Native 允许开发人员利用现有的网页屏幕，构建高保真桥接组件，并在需要时创建完全原生的屏幕。主要改进包括简化的应用设置、增强的配置选项、新的导航层以及跨平台一致的路径配置规则。

特别感谢 Joe Masilotti 做出的重大贡献，包括将他的 TurboNavigator 库集成到 Hotwire Native 中。由于我们弃用了旧的 Turbo Native 和 Strada 库，我们鼓励您探索 native.hotwired.dev 上的新资源，并立即开始使用 Hotwire Native 进行构建！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109979</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 11:32:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我们深入探讨了使用 N [...] 编写可移植渲染代码的复杂性。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109978</link>
      <description><![CDATA[使用 Nvrhi 编写可移植渲染代码
在这篇文章中，我们深入探讨了使用 NVIDIA 的渲染硬件接口 (NVRHI) 编写可移植渲染代码的复杂性。Direct3D 12 和 Vulkan 等现代图形 API 提供低级 GPU 访问，增强了控制但增加了复杂性。NVRHI 通过提供映射到 Vulkan、D3D12 和 D3D11 的更高级 API 来简化此过程，安全高效地管理资源、管道和描述符。它还包括一个验证层以确保正确使用 API。但是，NVRHI 不处理着色器编译或设备创建，而是将这些任务留给应用程序。这篇文章详细介绍了资源生命周期管理、绑定布局和自动资源状态跟踪等功能，说明了 NVRHI 如何帮助编写更安全、更高效的代码。

独特/巧妙的方面：NVRHI 的资源生命周期管理和绑定集方法尤其值得注意，它简化了复杂任务并降低了 CPU 开销。（基于 70% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109978</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 10:34:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 维基百科页面“物理学中未解决问题列表”将值得注意的未解决的问题分类 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/109977</link>
      <description><![CDATA[物理学中未解决问题列表
维基百科页面“物理学中未解决问题列表”将物理学中值得注意的未解决问题分为理论和实验挑战。当现有理论无法解释观察到的现象时，就会出现理论问题，而实验问题则源于测试理论或详细研究现象的困难。关键问题包括标准模型以外的问题，例如强 CP 问题、中微子质量、物质-反物质不对称以及暗物质和暗能量的性质。标准模型与广义相对论的不一致，尤其是在黑洞和大爆炸等极端条件下，也得到了强调。其他重要主题包括万物理论的探索、无量纲物理常数的性质、量子引力、黑洞信息悖论、宇宙审查假说、全息原理和时间问题。宇宙学问题涉及微调宇宙、宇宙膨胀、视界问题、宇宙的起源和未来、宇宙的大小、重子不对称、宇宙学原理、哥白尼原理、宇宙常数问题、暗物质、暗能量、暗流和宇宙的形状。

争议点：
- 微调宇宙争论，涉及智能设计或多重宇宙的可能性。
- 宇宙学原理以及宇宙在大尺度上是否均匀和各向同性。

独特/巧妙点：
- 全息原理表明量子引力的低维描述。
- 时间问题，对比了经典和相对论的时间概念。（基于 15% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/109977</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 10:14:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>