<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Aug 2023 15:13:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]支持人们在X上进行准确、安全的政治言论的权利</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45423</link>
      <description><![CDATA[支持人们在 X 上获得准确、安全的政治言论的权利
这篇博文讨论了流行的社交媒体平台 X 如何支持人们获得准确和安全的政治言论的权利。该平台使用户能够直接与民选代表、领导人和同胞就重要话题（包括选举）进行互动。 X 正在通过扩大其安全和选举团队并更新其政策，积极致力于打击操纵和不真实账户。他们制定了公民诚信政策，以保护选举期间对话的真实性，并且他们正在更新该政策，以在处理有害内容和不审查政治辩论之间取得适当的平衡。 X 还允许政治广告，但制定了具体政策来禁止虚假或误导性内容。他们还扩展了名为“社区笔记”的创新工具，该工具允许用户为帖子添加上下文并参与公开辩论。总体而言，X 致力于在其平台上提供开放、准确和安全的政治话语。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45423</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 15:13:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加州恢复种族偏好</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45422</link>
      <description><![CDATA[恢复加州的种族偏好
为了恢复加州的种族偏好，萨克拉门托的民主党人正在再次推动推翻选民、州和美国宪法。这一有争议的举动引发了立法者和公民之间的争论。虽然一些人认为平权行动对于解决历史上的不平等问题是必要的，但另一些人则认为它会延续歧视并破坏机会均等原则。这场正在进行的辩论的令人惊讶的方面是，尽管之前的尝试失败了，但民主党仍然坚持重新引入种族偏好。这个有争议的问题在未来几个月将如何展开还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45422</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 15:05:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]设计师表示修复特斯拉赛博卡车的唯一方法就是重新开始</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45421</link>
      <description><![CDATA[设计师说修复特斯拉 Cyber​​truck 的唯一方法就是重新开始
文章讨论了特斯拉在生产 Cyber​​truck 时面临的挑战。作者强调了车辆不可能平坦的车身面板的问题，这使得小缺陷更加明显。汽车设计师阿德里安·克拉克（Adrian Clarke）建议，有必要进行彻底的重新设计来解决这些问题。文章还提到了 Cyber​​truck 推向市场的多次延迟以及行业专家对其可行性的怀疑。作者批评了 Cyber​​truck 的设计，称其过于简化且难以生产和维修。尽管面临挑战，埃隆·马斯克仍然致力于该项目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45421</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 15:03:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]蝴蝶 (1948)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45420</link>
      <description><![CDATA[蝴蝶 (1948)
作者回忆了他童年时期对蝴蝶的迷恋和收集蝴蝶的热情。他生动地描述了他捕捉和保存蝴蝶的经历，以及他发现的昆虫学书籍激发了他的兴趣。作者还讨论了鳞翅目学领域的变化，包括分类的转变和拟态研究。他回顾了他在探索蝴蝶世界时发现的快乐和兴奋，以及他在追求激情时寻求的孤独。作者还提到了他在从事蝴蝶收藏时所面临的其他人的反应和误解。 （根据故事文本的 57% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45420</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 15:01:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]巴比伦的陷落：曾经估值 20 亿美元的失败远程医疗初创公司破产</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45419</link>
      <description><![CDATA[巴比伦的陷落：曾经估值为 2 美元的远程医疗初创公司失败了B破产
Babylon Health 是一家一度估值 20 亿美元的远程医疗初创公司，现已破产。该公司的美国股票变得一文不值，其运营破产，导致英国子公司进入破产管理程序。管理人员将 Babylon Health 的大部分资产出售给 eMed Healthcare UK。此次出售包括 Babylon Healthcare Services Limited，该公司为英国 70 万人提供预防性远程医疗服务 GP at Hand（一款由 Babylon 提供支持的应用程序和服务）不属于此次出售的一部分，并且仍在运营中。此次交易是在巴比伦经历了数月的商业动荡之后达成的，其中包括对患者安全和公司治理的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45419</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 14:56:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]阿联酋将与印度一起加入金砖国家；</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45418</link>
      <description><![CDATA[阿联酋加入印度的金砖国家行列；每桶以卢比而非美元进行交易
阿拉伯联合酋长国（阿联酋）已与印度一起加入金砖国家联盟，该联盟旨在促进新兴经济体之间的贸易。此前，印度领先的炼油商印度石油公司使用当地卢比而不是美元从阿布扎比国家石油公司购买了 100 万桶石油。此前，阿联酋一家出口商曾向印度出售黄金。这些贸易举措可能会对美元在世界舞台上的主导地位产生影响。中国和俄罗斯等强国正在寻求减少对美元的依赖，金砖国家集团也接纳了新成员，以努力创造公平的全球经济竞争环境。然而，财政部长珍妮特·耶伦表示，目前不存在可以取代美元的货币。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45418</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 14:38:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>IBM 承诺放弃面部识别，然后签署了价值 7000 万美元的合同</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45417</link>
      <description><![CDATA[IBM 承诺放弃面部识别，然后签署了一份 7000 万美元的合同为了它
IBM 已重新进入面部识别市场，尽管此前曾宣布由于担心种族定性和侵犯人权而不再提供该技术。上个月，该公司与英国政府签署了一份价值 6980 万美元的合同，开发一个国家生物识别平台，其中包括为移民和执法官员提供面部识别功能。此举引发了争议，因为它似乎与 IBM 之前的承诺相矛盾。人权活动人士认为，不存在符合人权法的一对多面部识别应用。亚马逊和微软等其他科技公司已部分禁止将其面部识别服务用于执法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45417</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 14:38:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本18岁女性中有三分之一可能永远不会生孩子：研究</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45416</link>
      <description><![CDATA[三分之一的日本 18 岁女性可能永远不会生育：学习
根据国家人口和社会保障研究所 (IPSS) 的一项研究，日本 18 岁女性中约有三分之一可能永远不会生育孩子。这一统计数据突显了日本正在为应对人口下降而进行的持续斗争。报告估计，2005年出生的女性中有33.4%没有孩子，最好的情况是24.6%，最坏的情况是42%。为了应对这场人口危机，首相岸田文雄承诺实施“前所未有”的措施，包括增加对三个或三个以上孩子的家庭的财政支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45416</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 14:00:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]OG社交网络Usenet像纯文本凤凰一样再次崛起</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45415</link>
      <description><![CDATA[OG 社交网络 Usenet 再次崛起，成为纯文本网站凤凰
USENET 管理委员会重新召开，为万维网之前的原始社交网络带来了新的活力。 USENET，也称为 NetNews，是一个纯文本论坛，由全球服务器承载的众多新闻组组成。虽然最初的开发人员在 2010 年关闭了他们的实例，但许多服务器仍在运行。 Big-8 董事会作为中央管理机构，最近添加了新的新闻组并对网站和版主包进行了更新。 USENET 的操作方式与电子邮件类似，通过服务器同步消息。上网很容易，需要 USENET 服务器上的帐户和客户端应用程序。永恒九月服务为文本组提供免费帐户。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45415</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 13:58:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]ChatGPT 再次宕机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/45414</link>
      <description><![CDATA[ChatGPT 再次宕机
该网络内容是一种订阅形式，供用户接收有关 ChatGPT 性能下降的更新。用户可以选择通过电子邮件或短信接收通知。该表格包含国家/地区列表及其各自的电话代码，供用户选择所在国家/地区并输入手机号码。然后，他们将收到 OTP（一次性密码）以验证其号码。该表格还提供了仅通过电子邮件订阅的选项。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/45414</guid>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 13:58:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>