<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Mar 2024 15:18:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]加入 7CTO 社区，成为一名 Fractional CTO，应对公司面临的挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77027</link>
      <description><![CDATA[您也可以（应该）成为一名 Fractional CTO 
加入 7CTO 社区，成为一名 Fractional CTO，以应对面临财务限制、资源限制或领导力需求的公司所面临的挑战。了解成功的关键要素：交易、交付和领域专业知识。交易带来收入，交付确保客户满意度，领域专业知识巩固您的声誉。如果您在这三个方面都不完美，请不要担心 - 我们都必须从某个地方开始。避免交易流程、交付和领域专业知识不佳等陷阱，以便在分数 CTO 的动态世界中蓬勃发展。加入我们在奥斯汀的下一次 Zoom 电话会议和同行小组，共同学习和成长！立即申请并成为一名成功的 Fractional CTO。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77027</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 15:18:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在数字时代，保护用户数据并确保无缝的用户体验是重要的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77026</link>
      <description><![CDATA[Keycloak：现代身份验证和访问管理
在数字时代，保护用户数据并确保无缝的用户体验至关重要。 Keycloak 在身份验证中发挥着关键作用，作为防止未经授权的访问的第一道防线，同时促进个性化的用户交互。身份验证对于保护敏感信息和防止身份盗窃至关重要。 Keycloak 提供单点登录、用户联合和细粒度授权等功能，使其成为 IAM 领域的领先选择。将身份验证管理委托给 Keycloak 等第三方解决方案可以增强安全性、生产力和用户体验。探索使用 Keycloak 进行分步身份验证管理的详细指南，以根据特定组织需求定制解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77026</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 15:16:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]您是否正在寻找具有挑战性的编程项目来尝试？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77025</link>
      <description><![CDATA[您应该尝试的具有挑战性的编程项目
您是否正在寻找具有挑战性的编程项目来尝试？别再犹豫了！在我的博客上，我分享了构建搜索爬虫、自动完成系统、文件压缩器、实现 BitCask 甚至编写编程语言的经验。这些项目不仅扩展了我的编码技能，而且在这个过程中给我带来了乐趣。如果您准备好突破自己的界限并填补知识空白，那么这些项目是一个很好的起点。如果您对具有挑战性的项目有任何其他想法，我很想听听！让我们在编码之旅中继续互相激励和支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77025</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 15:05:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]埃隆·马斯克对 OpenAI 提起诉讼，指责该公司虚伪 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77024</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克对于 OpenAI 虚伪的看法是正确的
埃隆·马斯克 (Elon Musk) 对 OpenAI 提起诉讼，指责该公司虚伪，声称要为人类造福构建强大的人工智能系统，同时成为微软的闭源子公司。马斯克的诉讼揭示了人工智能企业无休止的人道主义姿态，挑战了 OpenAI 使命的完整性。马斯克的这一举动可能被视为史诗般的巨魔，但它引发了关于人工智能行业公司真实意图的重要问题。围绕OpenAI转型的争议和马斯克的大胆指责，让这成为科技界令人惊讶且发人深省的发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77024</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 14:53:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Stack Overflow 推出了一个 API，需要对其编码进行训练的 AI 模型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77023</link>
      <description><![CDATA[Stack Overflow 向 LLM 开发者收取访问其编码内容的费用
Stack Overflow 推出了一个 API，要求人工智能模型对其编码内容进行训练，以将来源归因于其帖子，并收取访问费用。谷歌与 Stack Overflow 合作，将其数据与人工智能模型集成，允许开发人员在 Google Cloud Console 中生成代码并提出编程问题。 Stack Overflow 认为它应该因其庞大的问题和答案数据库而得到补偿。该平台强调了人工智能时代人类创造内容的重要性，因为聊天机器人无法提供相同水平的最新信息和社区背景。去年，当版主抗议限制删除人工智能生成的答案时，引发了争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77023</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 14:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为什么没有更严格的规则来限制超加工/工程食品？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77022</link>
      <description><![CDATA[为什么没有更严格的规则来限制超加工/工程食品？&lt; /a&gt;
在《BMJ》杂志上发表的对 45 项荟萃分析的新综述中，有证据表明，富含超加工食品的饮食与 32 种有害的健康结果有关，包括癌症、心脏病和肺病、肥胖和精神健康障碍。这些食物添加糖、脂肪和盐含量高，但必需营养素含量低，与各种健康问题的风险增加有关。该研究强调需要对这些产品进行更严格的监管，因为它们占高收入国家每日卡路里消耗的很大一部分。作者呼吁公共卫生政策和战略优先考虑新鲜和最低限度加工的食品，以改善整体健康。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77022</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 14:23:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这项研究探讨了双小行星的地震活动，这些小行星构成了重要的[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77021</link>
      <description><![CDATA[双星系统中碎石堆小行星的地震学&lt; br/&gt;
这项研究探讨了双小行星的地震活动，双小行星构成了近地小行星的重要组成部分。通过使用数值模型，研究人员发现双小行星之间的引力相互作用会产生地面运动，从而有可能对其内部结构进行地震学研究。该研究表明，现代地震仪，例如洞察号火星任务中的地震仪，可以检测双小行星上潮汐引起的地面运动。这项研究开辟了在双小行星上部署地震仪的可能性，以详细了解其内部组成，从而揭示这些天体的形成和演化。 （根据故事文本的 14% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77021</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 14:21:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菌落图：www.brendangregg.com 上的云可视化提供了一种独特的可视化方式 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77020</link>
      <description><![CDATA[殖民地图：可视化云
菌落图：可视化 www.brendangregg.com 上的云提供了一种使用进程群图可视化云环境的独特方法。这些图表提供了对云中运行的应用程序的数量、类型和活动的深入了解，使用户能够识别潜在的问题或异常情况。作者展示了从单个进程到整个数据中心的不同规模的这些图表的示例。 “死区”的惊人发现凸显了这些可视化在发现隐藏问题方面的力量。通过使用 ps(1) 和 graphviz，作者创建了一个用于理解复杂云环境的有价值的工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77020</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 14:17:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 埃里克·S.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77019</link>
      <description><![CDATA[Eric S. Raymond 关于当前 C 安全问题的推文 
Eric S. Raymond 最近在 Twitter 上发布了有关 C 编程语言当前安全问题的推文。他强调了解决这些问题以防止软件开发中潜在漏洞的重要性。这条推文引发了开发人员关于确保 C 代码安全的最佳实践的争论。 Raymond 的见解引起了人们对围绕 C 安全性的持续争议的关注，以及编程社区需要持续保持警惕的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77019</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 14:07:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数以千计的百万富翁多年来一直没有提交纳税申报表，但 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77018</link>
      <description><![CDATA[数千名百万富翁多年来没有提交纳税申报表
数以千计的百万富翁多年来一直没有提交纳税申报表，但美国国税局现在正在对他们进行打击。该机构将向 2017 年至 2022 年至少一年内未提交纳税申报表的高收入者发送通知，其中一些案件涉及收入超过 100 万美元的个人。如果这些纳税人在收到信件后两个月内没有提交申请，国税局可以采取进一步行动，包括代表他们提交替代纳税申报表。这项新的努力是在多年的预算削减导致国税局无法有效执行税收合规性之后做出的。拜登政府正在重点关注高收入者的纳税合规工作，并计划最终针对所有收入水平的非纳税人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77018</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 14:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>