<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Aug 2024 06:14:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>国防部长劳埃德·奥斯汀已经取消了与三名被指控的“9·11”策划者达成的认罪协议，其中包括 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102411</link>
      <description><![CDATA[国防部长撤销与 9/11 嫌疑人达成的认罪协议
国防部长劳埃德·奥斯汀撤销了与三名 9/11 嫌疑人达成的认罪协议，其中包括涉嫌策划者哈立德·谢赫·穆罕默德。该协议于本周早些时候达成，将以认罪换取终身监禁。奥斯汀还解除了准将苏珊·埃斯卡利尔对该案的监督，称该决定的重要性值得他直接负责。撤销认罪协议将使该案重新进入可能的死刑审判阶段。人们对认罪协议的反应不一；一些受害者家属认为这是个了结，而其他人，包括参议员汤姆·科顿等共和党议员，则认为这是可耻的，是对受害者的侮辱。这一决定使该案再次陷入不确定性。这是一个正在发展的故事。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102411</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 06:14:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：domainnamewire.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102410</link>
      <description><![CDATA[.Com 价格月底上涨
标题：.Com 价格月底上涨
网站：domainnamewire.com

Andrew Allemann 报告称，.com 域名价格将于 2024 年 9 月 1 日上涨 7%。.com 注册机构运营商 Verisign (NASDAQ: VRSN) 将把批发价格从 9.59 美元提高到 10.26 美元。这是 Verisign 连续第四年涨价 7%，这是 Verisign 与 ICANN 和美国政府签订的合同允许的最高涨价幅度。自四年前以来，批发成本已上涨 31%。域名所有者可以在 8 月底之前以当前价格续订域名长达 10 年，以避免涨价。值得注意的是，Verisign 不能在未来两年内涨价，但可以在接下来的四年内恢复每年 7% 的涨价幅度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102410</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 05:50:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Hanon Pro 是一款适用于 iPhone、iPad 和 Mac 的尖端应用程序，旨在使钢琴变得更加现代化 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102409</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Hanon Pro – 数字时代的钢琴技巧和练习
Hanon Pro 是一款适用于 iPhone、iPad 和 Mac 的尖端应用程序，旨在使钢琴练习和技巧现代化。它会跟踪您的进度，并在通过蓝牙或 USB 连接到 MIDI 键盘或钢琴时提供有关准确性、节奏和动态的反馈。该应用程序包含丰富的乐谱目录，具有自动翻页、节拍器和播放等功能。用户可以按作曲家或考试板探索音乐，并使用图表和提醒跟踪他们的练习习惯。Hanon Pro 与 Game Center 集成以获得成就，并支持夜间练习的黑暗模式。该应用程序采用先进技术构建，并对其互动内容收费以维持发展。

令人惊讶/聪明：该应用程序分析演奏和自动翻页的能力特别具有创新性。 

争议：定价模式可能会成为一些用户的争论点，因为该应用会对其专业内容收费。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102409</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 05:32:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 联邦上诉法院维持《数字千年版权法》第 1201 条 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102408</link>
      <description><![CDATA[联邦上诉法院裁定合理使用范围可能缩小，以服务于好莱坞的利润

联邦上诉法院维持了《数字千年版权法》第 1201 条，该条限制使用数字锁访问受版权保护的作品。这项裁决规定，阅读或理解手机或汽车等设备中的代码、制作合理使用视频或转换电子书以实现可访问性都是违法的。代表计算机科学教授 Matthew Green 和工程师 Andrew “bunnie” Huang 的 EFF 以第一修正案为由对这项法律提出质疑，但法院站在版权所有者一边，声称这些限制激励了在线出版。这一决定有利于好莱坞和大型版权所有者，限制了合理使用并扼杀了表达。法院认为第 1201 条规范的是“行为”而不是“言论”，这一观点存在争议，因为它削弱了理解和修改技术的能力。电子前沿基金会誓​​言将继续为数字权利和公平使用而战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102408</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 05:17:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.my-gainplan.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102407</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我开发了一款受社交媒体启发的健身应用
标题：向 HN 展示：我开发了一款受社交媒体启发的健身应用
网站：www.my-gainplan.com

摘要：介绍 My GainPlan，这是一款旨在通过整合社交媒体元素彻底改变您的锻炼习惯的健身应用。这个创新平台允许用户安排他们的训练计划、分享进度并与健身爱好者社区建立联系。该应用的独特方法将社交网络的激励因素与个性化健身计划相结合，让您更轻松、更愉快地实现目标。一个令人惊讶的功能是能够直接在应用内关注和与健身影响者互动，为所有用户营造一个支持性和参与性的环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102407</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 04:37:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：eclecticlight.co</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102406</link>
      <description><![CDATA[保护 Apple Silicon 上的虚拟机
标题：保护 Apple Silicon 上的虚拟机
网站：eclecticlight.co

在 Apple Silicon Mac 上使用虚拟机 (VM) 似乎是私人计算的理想解决方案，因为它将数据与 Mac 的数据卷隔离开来。然而，在 Sequoia 之前，虚拟机的安全性仅与存储它们的卷一样安全，从而限制了它们的隐私。Sequoia VM 现在在激活 Apple ID 时支持全功能 FileVault，而以前的 macOS 客户机则缺乏 Secure Enclave 保护。此增强功能需要配置从主机的安全区域派生的身份并从头开始创建新的虚拟机，而不是升级现有的虚拟机。要设置安全的虚拟机，请升级到 macOS Sequoia，构建启用 FileVault 的新虚拟机，并使用强大的凭据。禁用不必要的 iCloud 访问并避免网络文件共享以维护安全性。值得注意的是，对共享文件夹的访问仅限于虚拟机内部，确保主机进程无法访问虚拟机内容，除非明确允许。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102406</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 04:24:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国国会图书馆数字档案格式页面（www.loc.gov）提供了完整的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102405</link>
      <description><![CDATA[美国国会图书馆数字档案格式
美国国会图书馆数字档案格式页面（网址：www.loc.gov）提供了全面的推荐格式声明，指导数字内容的保存。本文档概述了各种数字材料的首选文件格式，确保长期可访问性和可用性。该指南涵盖文本、图像、音频、视频等，强调使用开放、有据可查的格式的重要性。值得注意的是，该声明强调需要持续评估和适应技术进步。这种积极主动的方法对于在不断发展的数字环境中维护数字档案的完整性至关重要。该页面还提供订阅链接，以获取有关保护实践的更新信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102405</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 04:21:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在中世纪，“新英格兰”并不存在于美国东海岸，而是存在于[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102404</link>
      <description><![CDATA[黑海东北部海岸的中世纪“新英格兰”（2015 年）
在中世纪，“新英格兰”并不存在于美国东海岸，而是在克里米亚半岛，由盎格鲁-撒克逊流亡者在 1066 年诺曼征服后建立。这些流亡者，包括由一位名叫 Sigurðr 的“格洛斯特伯爵”领导的英国领主，加入了拜占庭瓦兰吉卫队，这是拜占庭皇帝的保镖部队。流亡者最终寻求土地进行统治，导致在克里米亚建立了一个名为“新英格兰”的殖民地，城镇以英国城市命名。这一叙述得到了历史文献和中世纪波托兰船的地名证据的支持，揭示了该地区的“Susaco”和“Londina”等名称。这一引人入胜的历史记载挑战了“新英格兰”仅与美国的传统联系。（基于 56% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102404</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 04:07:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在科技行业，管理者经常会采取微妙的心理游戏来影响行为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102403</link>
      <description><![CDATA[管理者玩的游戏：揭开科技领导层的心理战术
在科技行业，管理者经常参与微妙的心理游戏来影响行为并推动结果，这种做法受到 Eric Berne 的“人们玩的游戏”的启发。这些策略包括：

1. 双刃剑：管理者以合作为幌子促进竞争，迫使员工相互超越，这虽然提高了生产力，但却损害了团队凝聚力和士气。
2. 增长幻象：管理者承诺晋升以激励员工加班，他们从增加的产出中获益，却得不到立即的回报，导致员工沮丧。
3. 忠诚度测试：即兴会议测试团队的奉献精神，鼓励过度承诺，​​但会导致怨恨和高离职率。
4. 无限循环：模糊的反馈让员工不断追求不明确的目标，保持管理控制，但导致员工困惑。
5. 虚假共识：管理者操纵讨论，制造一种协议的假象，扼杀真正的对话和创新。

这些策略虽然短期内有效，但会损害团队活力和员工福祉。认识这些游戏对于营造更健康的工作环境至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102403</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 04:06:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇博文中，我将贝叶斯分析应用于委内瑞拉总统选举中的数值异常 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102402</link>
      <description><![CDATA[几率是多少，II：委内瑞拉总统选举
在这篇博文中，我将贝叶斯分析应用于 2024 年 6 月 28 日委内瑞拉总统选举中的数值异常。异常是，马杜罗、冈萨雷斯和其他人的报告投票总数与总选民人数乘以整数百分比的最接近整数完全匹配。使用贝叶斯恒等式，我将零假设（准确的投票报告）与备选假设（投票操纵）进行了比较。虽然零假设下异常的概率极低，但由于合理的因果事件链，备选假设获得了可信度。这与之前对菲律宾彩票的分析形成了鲜明对比，当时没有合理的备选假设可以解释观察到的事件。分析表明，投票违规行为存在显著证据，尤其是在考虑出口民调和缺乏地区级投票细目等其他因素时。

争议：先验赔率的主观性和暗示委内瑞拉存在选票操纵的政治影响被强调，但并未量化。

独特见解：巧妙使用贝叶斯分析来比较两种不同的情景（委内瑞拉大选和菲律宾彩票），提供了对数学概率如何为现实世界事件提供信息的细致理解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102402</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 03:16:45 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>