<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Nov 2024 03:25:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>与中国政府有关联的黑客一直在利用僵尸网络，该网络主要由 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114968</link>
      <description><![CDATA[被黑的 TP-Link 路由器被用于长达数年的账户接管攻击
与中国政府有关的黑客一直在利用一个主要由 TP-Link 路由器组成的僵尸网络对 Microsoft Azure 用户执行复杂的密码喷洒攻击。由于暴露在端口 7777 上，该网络被称为 Botnet-7777，于 2023 年 10 月首次被发现，高峰期包含超过 16,000 台受感染的设备。尽管努力拆除它，但僵尸网络仍然活跃，现在平均有 8,000 台设备。这些攻击非常具有规避性，利用大量受感染的 SOHO IP 地址并轮换它们以避免被发现。这种策略允许在各个部门和地区进行广泛的账户泄露，构成重大威胁。争议在于国家支持的行为者的参与，以及检测此类小规模分布式攻击的持续挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114968</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 03:25:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“SPA 恐慌”中，我回顾了 2015 年以来的编程历程，幽默地批评了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114967</link>
      <description><![CDATA[SPA 带来的恐慌
在“SPA 带来的恐慌”中，我回顾了自己自 2015 年以来的编程历程，幽默地批评了 Web 开发框架的发展，尤其是单页应用程序 (SPA)。我回忆起 PHP 和 AngularJS 的时代，注意到 React 等现代框架的复杂性和缺陷。争议在于我对 React 状态管理的坦率批评，我将其比作“伪装的魔鬼”，导致效率低下和内存泄漏。我还对 SPA 范式提出了质疑，认为它不必要地使 Web 开发复杂化，尤其是在路由和性能方面。我对 JavaScript 生态系统（包括 npm 和微包）的嘲讽态度凸显了当前网络标准的混乱性。尽管面临挑战，我还是鼓励开发人员探索不同的技术，或许可以重新审视 PHP，以获得更广阔的视野。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114967</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 03:09:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] EA 已决定放弃对《Apex Legends》的 Linux 和 Steam Deck 支持，理由是担心 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114966</link>
      <description><![CDATA[EA 放弃对 Apex Legends 的 Linux（和 Steam Deck）支持以遏制作弊行为
EA 决定放弃对 Apex Legends 的 Linux 和 Steam Deck 支持，理由是担心作弊行为。该公司辩称，Linux 的开放性使作弊者更容易利用该系统，而且与其他平台相比，检测作弊行为更具挑战性。这一决定与 Battlefield 1 的类似举措类似，Linux 用户也被排除在外。作者批评了 EA 的立场，暗示 EA 和 Rockstar 等大型游戏公司故意破坏 Linux 支持，尽管从未完全支持它。作者质疑这一策略的有效性，指出无论平台限制如何，作弊者仍然存在，让 Linux 游戏玩家处于不利地位。争议在于 EA 对排除的辩解，很多人认为这是对 Linux 游戏社区的漠视。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114966</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 02:54:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在对维多利亚时代的冒险和出版进行令人着迷的探索中，本文 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114965</link>
      <description><![CDATA[贝克夫人和尼罗河的源头
在对维多利亚时代冒险和出版的一次精彩探索中，本文深入探讨了塞缪尔·贝克爵士和他的妻子弗洛伦斯的故事，重点介绍了他们发现艾伯特湖是尼罗河的源头。这篇文章揭示了弗洛伦斯有趣的背景故事，她并不是贝克在非洲探险期间的妻子，而是贝克从奴隶制中救出的一名年轻女子。这一发现可能会让维多利亚社会感到震惊，也为他们的故事增添了一层复杂性。尽管面临挑战，但弗洛伦斯的勇敢和足智多谋是他们成功的关键，尽管社会规范最初将她的贡献隐藏在阴影中。文章还谈到了亚历山大·麦克米伦的出版工作，他意识到公众对此类冒险的迷恋，并敦促贝克承认弗洛伦斯的作用，最终使她获得了社会的认可。围绕弗洛伦斯的出身的争议一直存在，维多利亚女王拒绝在宫廷接见她，但她的遗产因她对贝克探险的重大贡献以及他们共同反对阿拉伯奴隶贸易的努力而流传下来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114965</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 02:08:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《奥利弗·萨克斯的来信》中，我们探索了这位著名神经学家的生活并写下了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114964</link>
      <description><![CDATA[奥利弗·萨克斯书信集评论——科学、性和摩托车
在《奥利弗·萨克斯书信集》中，我们通过他的个人信件探索这位著名神经学家和作家的生活，揭示了一个具有极大求知欲和情感复杂性的人。萨克斯逃离了英国学术医学的束缚和家庭对他性取向的排斥，在美国找到了慰藉和灵感。他的信件由凯特·埃德加编辑，跨越了五十多年，展示了他从神经学到文学等多种兴趣，以及他与孤独和药物滥用的斗争。令人惊讶的是萨克斯晚年与作家比尔·海耶斯的恋情，为他一生寻求理解和联系提供了一个感人的结局。这本书比他以前的作品更像一部私密的自传，捕捉到了一个“与世界相恋”的人的人生本质。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114964</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 01:08:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 微软将延长 Windows 10 的使用寿命，提供额外一年的安全保护 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114963</link>
      <description><![CDATA[Windows 10 额外一年支持寿命，售价 30 美元
微软通过提供额外一年的安全更新（售价 30 美元）延长 Windows 10 的使用寿命，此举旨在针对那些不愿升级到 Windows 11 的用户。由于 Windows 10 仍占据微软操作系统市场份额的 62.75%，此优惠标志着扩展安全更新 (ESU) 首次可供个人使用。这一决定可能会让那些由于硬件限制而无法或不愿升级的人受益。有趣的是，企业用户面临的 ESU 成本明显更高，而教育部门用户则享受最低的费用。争议在于 Windows 11 性能不佳且硬件要求高，这并没有激励用户升级。此外，随着苹果的市场份额不断增长，Linux 也有可能获得青睐，微软大力推广 Windows 11 可能会无意中将用户推向非 Windows 系统。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114963</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 00:33:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我将对“冲刺是敏捷的核心”这一传统观点提出挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114962</link>
      <description><![CDATA[为什么冲刺会让软件开发失去乐趣
在本文中，我挑战了传统观点，即冲刺是敏捷方法的核心，认为冲刺往往会削弱软件开发的乐趣。冲刺就像不休息地跑多场 100 米赛跑，会导致倦怠，并导致人们专注于过程而不是创造力。我强调了将冲刺目标置于真正进步和客户价值之上的争议。相反，我主张采用更灵活的方法，例如 Basecamp 的六周周期，这可以激发创造力和质量改进。令人兴奋的是，我正在开设一门课程，帮助工程经理在没有传统冲刺压力的情况下建立高绩效团队。让我们重新思考如何组织我们的工作，以真正造福我们的团队和客户。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114962</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 00:20:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年 10 月 30 日，Okta 发现并解决了与基因相关的安全漏洞 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114961</link>
      <description><![CDATA[Okta – 用户名超过 52 个字符安全公告
2024 年 10 月 30 日，Okta 发现并解决了与 AD/LDAP DelAuth 缓存密钥生成相关的安全漏洞。该问题源于使用 Bcrypt 算法对结合用户 ID、用户名和密码的字符串进行哈希处理。在某些条件下，这允许用户仅使用用户名（如果用户名长度为 52 个或更长）进行身份验证，并利用上次成功登录时存储的缓存密钥。如果代理关闭或流量过大，则可以利用此漏洞，导致 DelAuth 依赖缓存。该问题于 2024 年 7 月 23 日出现，并在发现的当天通过从 Bcrypt 切换到 PBKDF2 得到解决。建议客户在受影响期间查看其系统日志以查找潜在问题。该漏洞令人惊讶的地方在于它依赖于异常长的用户名，而这并不是常见的情况。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114961</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 00:10:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我讲述了一次与营销人员的有趣而又令人失望的遭遇 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114960</link>
      <description><![CDATA[他们想以 105 美元的价格换取你的道德
在这篇博文中，我讲述了一次有趣但令人失望的经历，一家营销公司以 105 美元的价格在我的博客上放置不道德的链接。客户经理“Ben”最初发来的电子邮件含糊不清，但在长途驾驶中激起了我的好奇心。经过进一步沟通，我清楚地知道他们想要一个 do-follow 链接来提高客户的搜索引擎排名，这违反了谷歌的垃圾邮件政策。该公司的可疑性质显而易见，员工根本不存在，照片都是人工智能生成的。这次经历强调了在线出版中透明度和道德实践的重要性。令人惊讶的是，他们竟然希望博主为了这么少的钱而牺牲自己的诚信。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114960</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 00:08:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Nvidia (NVDA) 将于 2020 年 1 月取代英特尔 (INTC) 成为道琼斯工业平均指数成分股 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114959</link>
      <description><![CDATA[Nvidia (NVDA) 将取代英特尔进入道琼斯工业平均指数
标普全球宣布，Nvidia (NVDA) 将于 11 月 8 日取代英特尔 (INTC) 进入道琼斯工业平均指数。这标志着该指数发生重大转变，反映了 Nvidia 在人工智能热潮中取得的巨大成功，其股价今年上涨了 173%，市值达到 3 万亿美元。相比之下，英特尔面临挑战，由于芯片制造和设计方面的困境，其股价下跌了 53%。这一变化凸显了这些科技巨头的不同发展道路。Nvidia 的加入是有利的，因为跟踪道琼斯指数的基金现在将购买其股票。分析师强烈看好 Nvidia，普遍给予强力买入评级，预计上涨 13.63%。争议在于 Nvidia 的崛起与英特尔的衰落形成了鲜明对比，预示着行业领导地位的转变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114959</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 23:39:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>