<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Aug 2024 15:09:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>OpenSnitch 是 GNU/Linux 系统的交互式应用程序防火墙，旨在过滤掉 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103436</link>
      <description><![CDATA[OpenSnitch 是一款 GNU/Linux 交互式应用防火墙
OpenSnitch 是一款用于 GNU/Linux 系统的交互式应用防火墙，旨在过滤出站连接。它可以帮助用户在系统范围内屏蔽广告、跟踪器和恶意软件域，并允许通过图形用户界面 (GUI) 配置系统防火墙。主要功能包括从集中式 GUI 和 SIEM 集成管理多个节点。该项目通过提供交互式过滤和用户友好的防火墙管理 GUI 来脱颖而出。安装包有 deb 和 rpm 格式。OpenSnitch 已在各种技术出版物中出现，并鼓励社区贡献和捐赠以支持其发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103436</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 15:09:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中世纪研究博士丽莎·费金·戴维斯 (Lisa Fagin Davis)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103435</link>
      <description><![CDATA[再看一看伏尼契手稿
1989 年，耶鲁大学中世纪研究博士生丽莎·费金·戴维斯 (Lisa Fagin Davis) 受命回答有关贝内克珍本与手稿图书馆最神秘的文物：伏尼契手稿的询问。这份神秘的手抄本充满了无法辨认的符号和怪异的插图，几十年来一直困扰着学者们。尽管这份手稿很有吸引力，但学者们经常将其视为一种无聊的好奇心。戴维斯最初被它的奇特之处所吸引，最终将其放在一边，专注于更传统的中世纪文本。然而，2016 年，一份审阅传真版的请求重新点燃了她的兴趣，促使她探索手稿的历史背景，而不是它的密码谜题。手稿的恶名和它所激发的疯狂理论凸显了它在学术和大众想象中的独特地位。（基于 39% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103435</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 15:07:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《安德烈·韦尔 1940 年关于数学类比的一封信》中，马丁·H.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103434</link>
      <description><![CDATA[安德烈·韦伊 1940 年关于数学类比的一封信 (2003) [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41179043)
在《安德烈·韦伊 1940 年关于数学类比的一封信》中，马丁·H·克里格翻译并讨论了数学家安德烈·韦伊在狱中写给他妹妹西蒙娜·韦伊的一封信。韦伊因与法国当局在军事义务问题上发生分歧而被拘留，他探讨了类比在数学发现中的作用。他深入研究了数论的历史，特别是互易律，以及它从欧拉和勒让德到高斯的发展。韦尔的见解虽然复杂且不适合数学家，但却揭示了不同数学概念之间的深刻联系。克里格的翻译旨在忠实地捕捉韦尔的原始思想和句子结构，让更广泛的读者能够理解这封信。值得注意的是，韦尔承认他的历史记录中存在一些不准确之处，这突显了数学理解的不断发展。（基于 27% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103434</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 15:00:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标题：炊具公司在网站中添加人工客户提示</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103433</link>
      <description><![CDATA[炊具公司在网站中包含人工客户提示
标题：炊具公司在网站中包含人工客户提示

网站：thestaub.com

近 50 年来，Staub 一直是卓越铸铁炊具的代名词，这些炊具均在法国阿尔萨斯地区手工制作。我们的搪瓷铸铁结合了纯铸铁的加热性能和耐用性，以及色彩鲜艳、光滑的搪瓷表面，使 Staub 与众不同。每件产品均由技艺精湛的工匠使用世代相传的技术精心制作而成，确保持久耐用，并能满足从炖煮到烘焙等所有烹饪需求。 Staub 炊具不仅能增强风味、保温，还能完美地从炉灶过渡到餐桌，体现了数百年的法国烹饪传统。

争议：网站包含虚假的客户提示，这可能会引发人们对推荐信真实性的质疑。

独特/巧妙： Staub 炊具被描述为传家宝品质，其悠久的历史可追溯到 1450 年，是传统与现代功能的独特融合。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103433</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 14:57:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软宣布将淘汰 Paint 3D 应用，并将其从 Microsoft S [...] 中删除。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103432</link>
      <description><![CDATA[微软将停用 Paint 3D，计划从所有设备的商店中移除该应用
微软宣布将停用 Paint 3D 应用，并于 11 月 4 日将其从微软商店中移除。尽管用户评价很高，但该应用将不再获得更新或支持。Paint 3D 于 2017 年随 Windows 10 Creators Update 推出，具有现代设计和 3D 艺术创作工具，但未能获得广泛关注。建议用户切换到更高级的 3D 建模软件，如 Autodesk 3ds Max 或 Blender。有趣的是，尚未向所有用户显示指示该应用即将被移除的横幅，这表明将逐步推出。此外，微软已经弃用了 Adob​​e 字体，这可能会导致某些应用程序出现兼容性问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103432</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 14:53:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标题：报告显示特斯拉和美国国家公路交通安全管理局隐瞒自动驾驶碰撞数据</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103431</link>
      <description><![CDATA[报告显示，特斯拉和 NHTSA 隐瞒了自动驾驶仪碰撞的数据
标题：报告显示，特斯拉和 NHTSA 隐瞒了自动驾驶仪碰撞的数据

网站：auto.hindustantimes.com

作者：HT Auto Desk |更新时间：2024 年 8 月 9 日，下午 15:00

《华尔街日报》对 200 多起涉及特斯拉自动驾驶系统的事故进行了调查，结果显示特斯拉和美国国家公路交通安全管理局 (NHTSA) 都在隐瞒事故数据，称其为机密商业信息。报告强调，自动驾驶系统在遇到障碍物时表现不佳，导致汽车偏离道路或撞上紧急车辆。特斯拉声称数据保密，而 NHTSA 则引用隐私法。值得注意的是，特斯拉的自动驾驶系统作为先进的驾驶辅助系统进行营销，并不提供完全的自动驾驶功能，需要驾驶员注意，这一点经常被批评为误导性营销。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103431</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 14:43:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.sciencedaily.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103430</link>
      <description><![CDATA[肌肉记忆的发现终结了“用进废退”的教条 (2019)
标题：肌肉记忆的发现终结了“用进废退”的教条 (2019)
网站：www.sciencedaily.com

最近的研究推翻了长期以来人们认为肌肉在不使用时会收缩并失去细胞核的观念。Frontiers in Physiology 上的一篇评论表明，即使肌肉萎缩，肌肉训练过程中获得的细胞核仍会持续存在。这些“肌核”促进肌肉更快再生，表明肌肉生长潜力可以在青年时期“储存”，以对抗老年时的虚弱。这一发现还意味着使用类固醇的运动员可能会无限期地保持不公平的优势，凸显了严格药物测试的必要性。这些发现强调了早期锻炼对长期肌肉健康的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103430</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 14:27:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一个具有里程碑意义的案件中，两名男子因煽动极右翼暴力而被判入狱 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103429</link>
      <description><![CDATA[两名男子因在社交媒体上发布煽动极右翼暴力的帖子而入狱
在南港袭击事件发生后，两名男子因在社交媒体上发布煽动极右翼暴力的帖子而被判入狱，这是一个具有里程碑意义的案件。28 岁的乔丹·帕洛尔因鼓吹袭击利兹一家收容难民的酒店而被判处 20 个月监禁，而 26 岁的泰勒·凯因呼吁大规模驱逐和纵火焚烧寻求庇护者的酒店而被判处三年以上有期徒刑。这是首次与最近全国骚乱有关的此类定罪。尽管帕洛尔声称自己受到民族情绪的影响，不属于任何有组织的团体，但法官强调他在煽动暴力方面的作用。凯在网上肆无忌惮的行为包括标记当地警察并吹嘘自己逃避逮捕。此外，另有几人因参与骚乱而被判刑，这凸显了司法部门为阻止极右翼进一步骚乱而采取的迅速反应。然而，由于监狱人满为患，其中一些罪犯可能会根据新方案提前获释，这引发了对他们惩罚是否适当的争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103429</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 14:18:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 向 HN 展示：我如何利用 Twitter 赚取超过 10 万美元？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103428</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我如何通过 Twitter 赚取超过 10 万美元？
在本文中，我分享了我通过 Twitter 赚取超过 10 万美元的历程，强调这不是一个快速致富的计划，而是一种有条不紊的在线赚钱方法。最初，我很难找到工作，于是转向 Instagram，为我所在大学的富有、懒惰的学生提供研究和写作服务。这导致我创建了一家代笔机构，并成功扩大了规模。后来，我与他人共同创办了一家 web3 开发机构，并在产生潜在客户方面面临挑战。通过在 Twitter 上持续不断的冷门推广，我开发了一个系统化的过程，最终带来了可观的收入。本文详细介绍了定义您的报价、确定您的理想客户资料 (ICP)、建立潜在客户列表以及创建有效的推广脚本等步骤。这种方法对于希望在线产生潜在客户和收入的代理商所有者、自由职业者和服务提供商特别有用。

令人惊讶/巧妙的方面：巧妙地使用 Instagram 和 Twitter 进行冷门推广以产生潜在客户和收入是一种独特而有效的策略。

有争议的方面：文章对快速致富计划的驳斥以及对努力工作和技能发展的强调可能会被视为对那些寻求快速财务收益的人有争议。（基于 68% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103428</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 14:14:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.theguardian.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103427</link>
      <description><![CDATA[LinkedIn 一团糟
标题：LinkedIn 一团糟
网站：www.theguardian.com

需要开怀大笑吗？花点时间浏览一下子版块 LinkedInLunatics。你会发现很多精彩内容，比如一位分享自己适度色情习惯的金融专家、一位侥幸赶上航班并将其转化为人生教训的创意总监，以及一位为能穿上儿子的牛仔裤而兴奋不已的非营利顾问。LinkedIn 虽然是商业交流必不可少的平台，但其夸张的自我宣传和“有远见的领导者”却让人感到尴尬。尽管存在缺陷，它仍然是求职者和专业人士的重要工具。作者建议进行彻底的改变：将一般帖子限制在 140 个字符内，并增加费用以过滤掉不太认真的用户。对于许多专业人士来说，LinkedIn 已经接近恼人的临界点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103427</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 14:04:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>