<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2024 01:02:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 经过 52 年的运营，标志性的业余无线电供应商 MFJ 将于下个月关闭，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87094</link>
      <description><![CDATA[再见MFJ
经过 52 年的运营，标志性的业余无线电供应商 MFJ 将于下个月关闭，从而给该行业留下一个空白。虽然有些人可能认为这是业余无线电台衰落的标志，但另一些人则认为这只是该行业的本质。 MFJ 提供了广泛的射频发射和接收产品，这不仅对火腿爱好者而且对该领域的任何人都有价值。许多人都会怀念他们价格实惠的分析仪、电源和组件。在我们告别 MFJ 之际，我们期待看到谁将接替他们的职位并继续支持广播社区。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87094</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 01:02:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Okta 警告称，一场“规模空前”的账户泄露活动使用了电子设备 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87093</link>
      <description><![CDATA[使用日常家用设备进行“前所未有的规模”的帐户泄露
Okta 警告称，存在“规模空前”的帐户泄露活动，该活动利用日常家用设备来隐藏恶意行为。该攻击使用代理服务和恶意应用程序，通过毫无戒心的用户的移动设备和浏览器发送欺诈性登录请求。这种策略使得网络安全设备很难检测到攻击。该活动是在思科报告的大规模凭证泄露事件之后发生的，数十万次身份验证尝试被拒绝。 Okta 建议用户谨慎对待可能将其设备注册到代理网络中的应用程序和服务。敦促网络管理员使用强密码和多因素身份验证来保护帐户，以抵御撞库攻击。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87093</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:58:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>themillions.com 上题为“笔，更强大”的文章深入探讨了个人和亲密关系 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87092</link>
      <description><![CDATA[笔，更强大
themillions.com 上题为“The Pen, Mightier”的文章深入探讨了深入了解作家与笔之间的个人和亲密关系。作者反思了数字时代手写的意义，强调了手写文字的价值。作者分享了他们对 Pilot Precise V5 钢笔的喜爱，描述了它的形状、墨水流动以及它带来的满足感。这篇文章探讨了手写的怀旧、从草书到打字的演变，以及不同笔的独特特征。最终，这篇文章赞扬了手写艺术以及作家与他们选择的书写工具之间的情感联系。 （根据 66% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87092</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:57:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国工作年龄男性的就业率正面临着下降，从 96% 下降到 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87091</link>
      <description><![CDATA[为什么美国有这么多男性停止工作 
美国工作年龄男性的就业率正在下降，从 20 世纪 50 年代的 96% 下降到如今的 86%。经济衰退、全球化、残疾和成瘾等因素促成了这一趋势。大流行性衰退产生了独特的影响，联邦 COVID-19 支出帮助经济复苏。下降的其他原因包括教育、监禁率和工作需求的变化。残疾男性在寻找工作方面面临挑战，但近年来该群体的就业率有所改善。由于影响因素众多，理解男性就业率下降的情况很复杂，需要进一步探索。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87091</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:56:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如果您在为 OpenBSD 转换 wg-quick VPN 文件时遇到困难，请不要再犹豫了。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87090</link>
      <description><![CDATA[OpenBSD 脚本用于转换 wg-quick VPN 文件
如果您正在努力为 OpenBSD 转换 wg-quick VPN 文件，请不要再犹豫。dataswamp.org 上提供的脚本通过将配置转换为 hostname.if 文件以实现无缝集成来简化流程。这对于一致的 VPN 连接来说是完美的选择。此外，了解如何防止泄漏并优化您的设置以实现最大安全性。借助这些脚本和提示，在 OpenBSD 上使用商业 VPN 从未如此简单。不要错过这个巧妙的解决方案来简化您的 VPN 配置过程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87090</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:17:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人工智能经济将实现零失业率</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87089</link>
      <description><![CDATA[人工智能经济将实现零失业率
人工智能经济将实现零失业率

作为一名人工智能开发人员和顾问，在 OpenAI 发布能够生成影院级视频的人工智能 Sora 后，我看到了来自娱乐行业和投资公司的迫切需求。人工智能造成的破坏甚至在那些认为自己是破坏者的人中也引起了焦虑。然而，持续的破坏将导致前所未有的经济增长和历史最低的失业率。人工智能和机器人技术将增加对人类劳动力的需求，创造有意义且报酬丰厚的职业。尽管有些人担心人工智能会让人类劳动变得无关紧要，但历史和经济学却表明事实并非如此。未来的经济规模将会更大，新的就业机会将以意想不到的方式出现。工作再培训可能不会大规模发挥作用，但个人可以成功地转换职业并学习新技能。未来比我们想象的更广阔、更有希望。 （根据故事文本的 67% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87089</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:08:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此内容探讨了外国宣传对选举和舆论的影响[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87088</link>
      <description><![CDATA[对外宣传的局限性和有效应对的基础
本内容探讨了外国宣传对选举和舆论的影响，重点介绍了俄罗斯和中国复杂的虚假信息宣传活动。它深入探讨了有效打击错误信息的挑战以及数字技术在塑造认知方面的作用。还讨论了围绕社交媒体对政治两极分化和虚假信息影响的争议。令人惊讶的是，研究表明错误信息可能并不像人们担心的那么强大，这引发了人们对假新闻真正影响的质疑。总体而言，内容强调了在数字时代对外国宣传做出战略反应的必要性。 （根据故事文本的 26% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87088</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:05:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我参加了新人工智能设备 Rabbit R1 的发布会，期待一睹 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87087</link>
      <description><![CDATA[我见证了人工智能的未来，它是一个坏掉的玩具
我参加了人工智能新品兔子R1的发布会，期待一睹人工智能技术的未来。然而，该设备没有达到预期。尽管 R1 的设计很可爱，功能也很有前景，比如解读手写表格和点餐，但它在完成呼叫 Uber 或准确回答问题等基本任务时却遇到了困难。 R1 背后的公司 Rabbit 因过度宣传其功能且未能兑现承诺的功能而面临批评。此次发布会凸显了硅谷快节奏的创新与消费者对优质产品的期望之间的差距。最终，R1 对将先进人工智能技术引入消费市场所面临的挑战起到了警示作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87087</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:04:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>t2sde.org 上的 Epic T2 Linux 24.5 版本拥有令人印象深刻的 5140 个变更集，其中更新 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87086</link>
      <description><![CDATA[针对 24 种架构和 IA-64 Itanium 发布 Epic T2 Linux 24.5&lt; /a&gt;
t2sde.org 上发布的 Epic T2 Linux 24.5 拥有令人印象深刻的 5140变更集，更新了 5314 个软件包，修复了 564 个问题，添加了 317 个新软件包或功能。显着的改进包括 GCC 13、GNOME 46.1 以及默认切换到 pipeline。令人惊讶的是，该版本包含 200 多个新软件包，使总数超过 5000 个。开发人员将欣赏缓存依赖项自动标记为可选的功能以及针对不同字节序的交叉构建的修补程序。但是，存在一些已知问题，即默认情况下未安装 gobject-introspection，并且需要在本地重建某些软件包以实现高级 gnome-desktop 功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87086</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:02:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]欧洲议会正在制定新的立法目标打击足球欺诈 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87085</link>
      <description><![CDATA[针对足球欺诈的新法案将犯罪分子和寡头纳入欧盟视线
欧洲议会正在通过新立法打击足球欺诈行为，打击参与这项运动中洗钱和腐败的犯罪分子和寡头。新规则将要求俱乐部和经纪人核实身份、监控交易并向金融机构报告可疑活动。尽管该立法被视为打击腐败的关键一步，但批评人士认为，该立法是在没有经过适当评估的情况下仓促通过的。尽管欧足联和欧洲俱乐部协会等利益相关者表示担忧，但新措施仍将实施，其中小型俱乐部将获得豁免，并重点协调整个欧洲的反腐败工作。对于那些参与足球界非法活动的人来说，时间已经过去了。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87085</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 23:58:20 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>