<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Nov 2024 18:22:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>嘿 HN，我们是 Max、Kieran 和 Aahel，Midship 背后的团队。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115548</link>
      <description><![CDATA[启动 HN：Midship (YC S24) – 将非结构化文档转化为可用数据
嗨 HN，我们是 Max、Kieran 和 Aahel，是 Midship 背后的团队。我们的平台简化了从非结构化文档（如 PDF 和图像）中提取数据的过程，将它们转换为可用数据。最初，我们的目标是创建一个 AI 自然语言工作流构建器作为 Zapier 的替代方案，但用户对我们基本的文档提取功能的兴趣促使我们做出转变。尽管技术取得了进步，但许多业务数据仍然被困在 PDF 和图像中。虽然 OCR 可以提供帮助，但它通常会导致非结构化数据。通过将 OCR 与语言模型相结合，我们可以提取特定字段和表格，纠正 OCR 错误并理解上下文。我们的用户范围广泛，从使用我们 Web 应用程序的非技术人员到使用我们 API 的开发人员。我们为 Web 应用程序提供 SaaS 费用，为 API 提供基于数量的定价。我们热切希望收到社区的反馈！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115548</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 18:22:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 莫斯科塔甘斯基地方法院对 Mozilla 公司（该公司是 [...] 的所有者）处以罚款。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115547</link>
      <description><![CDATA[Mozilla Firefox 浏览器的创建者在俄罗斯被罚款
据俄新社报道，莫斯科塔甘斯基地方法院因拒绝删除禁止内容，对 Mozilla Firefox 浏览器的所有者 Mozilla 公司处以 350 万卢布的罚款。该决定遵循了俄罗斯联邦通信、信息技术和大众媒体监督局 Roskomnadzor 发布的协议，该协议指控 Mozilla 违反了《俄罗斯行政违法行为法》第 13.41 条第 2 部分的规定。争议在于 Mozilla 对开放互联网原则的承诺与俄罗斯严格的内容监管之间的紧张关系，凸显了全球对互联网审查和自由的持续争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115547</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 18:14:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇反思性文章中，作者深入探讨了植被系统的发展[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115546</link>
      <description><![CDATA[使命召唤：黑色行动 4 (BO4) 中的植被
在这篇反思性文章中，作者深入探讨了《使命召唤：黑色行动 4》(BO4) 中植被系统的开发，强调了游戏背后的工作室 Treyarch 的创新精神。与普遍认为《使命召唤》游戏只是重复的观点相反，作者认为每部作品都带来了重大进步，特别是由于不同开发工作室的独特方法。被描述为“疯狂的人”的 Treyarch 通过在 BO4 中转向大逃杀模式就体现了这一点，这对于以线性地图而闻名的系列游戏来说是一个大胆的举动。本文详细介绍了使用程序植被创建新地形系统的技术挑战和解决方案，强调了工程师的协作努力以及巧妙使用算法来优化性能。作者还分享了个人见解和想法，例如使用位掩码放置植被，这些想法最终被搁置一旁，但对整个学习过程有所贡献。这个故事不仅展示了游戏开发的复杂性，还赞扬了推动行业创新的创造力和冒险精神。（基于 81% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115546</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 18:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 令人惊讶的是，唐纳德·特朗普再次当选美国总统 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115545</link>
      <description><![CDATA[男人圈获胜
事态出人意料地发生了变化，唐纳德·特朗普再次当选美国总统，这一胜利部分归功于“男人圈”的影响。这个松散联系的男性影响者群体，包括西奥·冯、尼尔克男孩和乔·罗根等人物，在塑造帮助特朗普获胜的网络单一文化方面发挥了关键作用。通过出现在热门播客和流媒体上，特朗普接触到了数百万年轻、保守或不关心政治的选民，其中许多人是第一次遇到他。这些平台让特朗普能够人性化和神话化自己，用幽默来软化他的极端主义观点并动员选民。争议在于男性圈在放大特朗普信息方面所扮演的角色，引发了人们对网络影响力人士对政治结果影响的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115545</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:51:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近与我的同事关于美国经济的辩论中，他提到了全 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115544</link>
      <description><![CDATA[十分钟学会不相信 All-In Podcast
在最近与同事就美国经济进行的辩论中，他提到了 All-In Podcast，风险投资家 Chamath Palihapitiya 声称第三季度 GDP 增长的 85% 归功于政府支出。这一说法让我震惊，因为我认为政府支出仅占 GDP 的 30%-40%。在查看了经济分析局的数据后，我发现第三季度 GDP 增长只有 30.1% 来自政府支出，而不是 Chamath 声称的 85%。这种对数据的严重误解，自信地呈现，没有受到共同主持人的质疑，表明播客中存在错误信息的模式。因此，我不会再收听了。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115544</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:49:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 唐纳德·特朗普在政治上实现了惊人的回归，以 [...] 的成绩赢得了总统职位。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115543</link>
      <description><![CDATA[特朗普重返白宫，重获政治胜利
唐纳德·特朗普实现了非凡的政治回归，赢得了美国第 47 任总统的职位。鉴于他动荡的过去，包括四年前拒绝承认失败、参与国会大厦叛乱、重罪定罪以及幸存的暗杀企图，这一胜利是值得注意的。他的竞选活动以激进的言论为标志，经常以厌恶女性和种族主义的攻击来针对卡玛拉·哈里斯，这引起了两极分化的选民的共鸣。鉴于特朗普过去的行为以及重塑联邦政府和对反对者进行报复的承诺，特朗普重返权力引起了争议。他的胜利引发了人们对民主可能受到冲击的担忧，因为他曾提议部署军事力量对付政治对手并暂停宪法。尽管存在这些争议，但特朗普的胜利受到了投资者的欢迎，市场反应积极。他的政府计划实施一项激进的议程，包括大规模驱逐出境和零和外交政策。这次选举是美国政治的重要时刻，特朗普是格罗弗·克利夫兰之后首位重返总统职位的前总统，也是 78 岁的当选者中最年长的一位。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115543</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:21:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《威权主义兴起的原因及扭转方法》一文中，斯科特·桑滕斯（Scott Santens） [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115542</link>
      <description><![CDATA[威权主义日益增长的原因——以及如何扭转它
在《威权主义日益增长的原因——以及如何扭转它》一文中，斯科特·桑滕斯通过研究人类的性格类型和社会动态，探讨了威权主义的兴起。他认为，人类的力量在于多样性，将重视个性的人与喜欢统一的人进行对比。桑滕斯强调了理解这些差异的重要性，特别是在政治背景下，他指出，像特朗普这样的人物是威权主义倾向的结果，而不是原因。他强调了基本收入等普遍政策在支持民主方面的作用。桑滕斯认为，减少不平等和促进共同的人类体验可以消除威权主义冲动，倡导规范保证和包容性。作品巧妙地运用历史和心理洞察来提出解决当代政治挑战的解决方案。（基于 75% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115542</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:19:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我探讨了使用 JavaScri 入侵汽车的有趣可能性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115541</link>
      <description><![CDATA[使用 JavaScript 入侵汽车（使用 HackRF 在浏览器中进行重放攻击）
在这篇博文中，我探讨了使用 JavaScript 和 HackRF One 设备入侵汽车的有趣可能性。受到之前一个涉及飞机实时数据的项目的启发，我进入了软件定义无线电 (SDR) 领域，重点关注基于浏览器的应用程序。通过利用 WebUSB API，我成功地将 HackRF 连接到浏览器，实现了数据接收、记录和传输。该博文详细介绍了技术步骤，包括设置增益、采样率和频率，并演示了对汽车的滚动卡住/重放攻击（经同意）。这个项目纯粹是教育性的，我强调在使用 SDR 进行实验时遵守法律准则的重要性。巧妙地使用 JavaScript 完成这些高级任务既令人惊讶又富有创新性，展示了 Web 技术在非常规应用中的潜力。（基于 74% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115541</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:19:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在过去的一年里，思科似乎是少数几家避免出现 [...] 问题的科技公司之一。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115540</link>
      <description><![CDATA[“双重标准和虚伪”：思科对加沙战争的异议
在过去的一年里，思科似乎是为数不多的几家避免因对加沙战争的反应而受到内部强烈反对的科技公司之一。首席执行官查克·罗宾斯承认以色列人和巴勒斯坦人都遭受了苦难，思科首席人才、政策和宗旨官弗朗辛·卡苏达斯与各种员工组织合影，其中包括一个巴勒斯坦人组织。然而，当员工指控思科边缘化其内部巴勒斯坦倡导团体并且未能解决对巴勒斯坦员工的骚扰问题时，争议就出现了。前员工若昂·席尔瓦·若尔丹批评该公司“双重标准和虚伪”。相反，一些犹太员工认为公司没有充分解决针对他们的骚扰问题。思科首席社会影响官 Brian Tippens 否认了这些说法，强调公司致力于所有员工的福祉，并引入了促进文明的指导方针。这种情况凸显了公司内部的复杂动态以及对其处理敏感问题的不同看法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115540</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 16:48:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 理查德·科克特 (Richard Cockett) 在《思想之城如何创造现代世界》中对维也纳的探索 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115539</link>
      <description><![CDATA[维也纳评论：思想之城如何创造现代世界
理查德·科克特在《思想之城如何创造现代世界》一书中对维也纳进行了探索，将这座城市描绘成知识和文化创新的中心，而不仅仅是艺术或感官的中心。科克特有说服力地指出，维也纳 20 世纪早期的思想家和规划者以“批判理性主义”和合作精神为特征，对西方文化和政治产生了重大影响。这本书强调了维也纳充满活力的多民族性质，包括其教育和建筑进步，以及维也纳大学的思想交流。然而，科克特的叙述也承认了反犹太主义和民族主义的黑暗暗流渗透了这座城市，助长了法西斯主义的兴起。本书的独特视角在于，它将维也纳的知识环境描绘成现代主义创新的源泉和极权主义意识形态的先驱，说明了综合思维和科学严谨性如何被操纵以达到破坏性的目的。（基于 62% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115539</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 16:45:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>