<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Oct 2024 21:14:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 1893 年芝加哥世界博览会，正式名称为世界哥伦布博览会，是一座具有里程碑意义的博览会， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114051</link>
      <description><![CDATA[1893 年芝加哥博览会照片
1893 年芝加哥世界博览会，正式名称为世界哥伦布博览会，是一次盛大的活动，当年 5 月至 10 月期间吸引了超过 2500 万游客。为庆祝哥伦布发现新大陆 400 周年，该博览会将密歇根湖畔的一片沼泽地改造成占地 686 英亩的威尼斯风格仙境，这要归功于建筑师 Daniel Burnham 和景观建筑师 Frederick Law Olmsted 的远见。博览会展出了来自 46 个国家的 65,000 多件展品，分布在 200 多座专门建造的建筑中。它向与会者介绍了 Cracker Jack、Juicy Fruit 口香糖、大型电灯和摩天轮等​​突破性创新。注册电子邮件通知以接收有关新照片故事的更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114051</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 21:14:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一个令人着迷的发展中，计算机科学家已经确定了一种近乎理想的算法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114050</link>
      <description><![CDATA[计算机科学家确定了遍历图的最佳方法
在一个令人着迷的发展中，计算机科学家已经确定了一种近乎理想的算法来解决经典的路径查找问题，假设最坏情况的交通模式。这一突破将在 2024 年计算机科学基础研讨会上受到表彰，它凸显了 Dijkstra 算法的持久相关性，该算法自 1956 年诞生以来一直是计算机科学教育的主要内容。该算法最初由 Edsger Dijkstra 在没有纸笔的情况下设计，可以有效地确定网络中最短路径。Václav Rozhoň 及其同事最近的研究建立在此基础上，实现了“通用最优性”——即算法在所有可能的街道网格中表现最佳的条件。 Bernhard Haeupler 指出，这一成就曾经被认为不可能实现，但它凸显了在研究中敢于梦想的力量。令人惊讶的是，该算法具有普遍适用性，挑战了“没有一种算法可以在所有情况下都表现最佳”这一观念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114050</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 21:12:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我最近尝试从 Namecheap 购买一个 .co 域名，最初价格为 3900 美元。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114049</link>
      <description><![CDATA[Namecheap 从我的信用卡中扣款，没有交付域名，然后将价格提高了 200 倍
我最近试图从 Namecheap 购买一个 .co 域名，最初的价格是 3900 美元。在“生日促销”期间，价格降至 31 美元，所以我很快就买了它。我的信用卡被扣款了，域名出现在我的账户中，但我无法立即管理它。十一天后，Namecheap 通知我 31 美元的价格是个错误，实际费用是 3900 美元。尽管很不方便，我还是同意付款。然而，三天后，他们声称价格现在是 8000 美元。这种情况感觉像是敲诈勒索的谈判，因为我已经付款了，并期待一笔简单的交易。 Namecheap 对此的处理令人失望，我敦促任何考虑从他们那里购买域名的人都要谨慎。争议在于 Namecheap 缺乏确保公平交易的责任感，就像 Uber 司机在途中大幅提高车费一样。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114049</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 21:03:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Sandblocks 是一个创新的投影式、基于块的编程环境，由 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114048</link>
      <description><![CDATA[Sandblocks：Squeak 的基于投影块的编辑器
Sandblocks 是一种创新的基于投影块的编程环境，在 Squeak/Smalltalk 中开发，旨在增强语言组合和特定领域的投影。这个早期原型旨在平衡抽象语法树的可视化与高效的空间使用，解决投影编辑器中常见的可用性挑战。通过使程序结构更加明确，Sandblocks 寻求在不压倒界面的情况下改善用户交互。值得注意的是，它支持 Squeak 5.3 和 6.0，但由于其研究原型状态，建议用户经常保存。对于那些对投影编辑感兴趣的人，Martin Fowler 的见解提供了一个宝贵的起点。享受使用 Sandblocks 探索 Smalltalk 的乐趣吧！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114048</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 20:58:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 台湾半导体制造股份有限公司</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114047</link>
      <description><![CDATA[台积电亚利桑那州芯片产量超过台湾，助力美国发展
台湾半导体制造公司（TSMC）在亚利桑那州工厂取得了重要里程碑，产量超过了其在台湾的工厂。尽管最初遇到了延误和劳工问题等挫折，但这标志着美国半导体制造业取得了重大成功。亚利桑那州工厂的产量比台积电在台湾的同行高出约 4 个百分点，这是弥补芯片生产高成本的关键因素。这一发展支持了华盛顿振兴国内芯片制造业的努力，台积电有望获得大量政府激励。这一成就尤其引人注目，因为台积电传统上将其最先进的业务保留在台湾。尽管初期面临劳动力短缺和安全问题等挑战，台积电仍取得了重大进展，并对进一步在美国扩张持乐观态度，但前提是政府可能提供更多支持。这一成功与英特尔和三星等其他主要参与者面临的困境形成了鲜明对比。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114047</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 20:51:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在斯坦文化时代，Notion 因其出色的性能而成为人们喜爱的生产力工具。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114046</link>
      <description><![CDATA[超级粉丝将 Notion 用作第二大脑
在 stan 文化时代，Notion 已成为其忠实用户或“Notion 书呆子”喜爱的生产力工具，他们齐聚旧金山参加 Make With Notion 会议。Marie Poulin 就是这种狂热的代表，她使用 Notion 来组织她的生活，从旅行打包到园艺，甚至将她的专业知识转化为咨询业务。Notion 的可定制功能已被证明对患有 ADHD 的用户、像 Wildenfree 先生这样的艺术家，甚至泰国的僧侣都非常有价值。该软件的多功能性延伸到关系管理和创意活动，像 Mateo Bermúdez 这样的爱好者创建游戏来让新手轻松适应其复杂性。 Notion 的吸引力在于它能够充当“第二大脑”，帮助像 Lonnie Ro 这样的用户管理信息过载并保持对生活的掌控。社区的热情显而易见，尤其是在宣布自定义表情符号之后，这凸显了该软件在培养创造力和组织能力方面的独特能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114046</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 20:49:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年第三季度发布的游戏是否太多了？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114045</link>
      <description><![CDATA[2024 年第三季度发布的游戏是否太多？
2024 年，我开始对游戏发布进行季度分析，以了解哪些游戏在 Steam 上取得成功，重点关注拥有超过 1000 条评论的游戏，作为真正有趣的标志。这个门槛很重要，因为它不能通过花招或病毒式传播来人为地夸大；它表明了游戏的内在吸引力。使用 VGinsights，我跟踪独立游戏和 AA 游戏，不包括那些拥有大 IP 或特定语言吸引力的游戏，以确定跨文化设计趋势。尽管人们担心市场过度饱和，但截至 10 月，已有 13,065 款游戏发布，相对成功率保持稳定，消除了人们对人工智能生成的艺术充斥市场的担忧。由《香蕉》病毒式成功引发的“放置食物”游戏潮流只是短暂的异常现象，而不是持久的转变。有趣的是，像《朝圣者》这样的“大器晚成者”表明，持续更新和战略销售可以带来逐渐的成功，尽管《我们之中》这种后期爆发的现象很少见。总体而言，虽然发行数量在增加，但市场动态和成功模式仍然保持一致。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114045</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 20:49:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 第五巡回法院已成为寻求解决争端的商业利益集团青睐的场所 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114044</link>
      <description><![CDATA[第五巡回法院迫不及待地想将您锁定在欺诈性订阅中
第五巡回法院已成为寻求挑战联邦法规的商业利益集团青睐的场所，这往往会损害消费者保护和环境保护。最近的案件突显了这一趋势，包括枪支和投资行业的胜利，这些胜利使政府更难监管枪支并追究金融欺诈者的责任。然而，最高法院最近驳回了第五巡回法院的一项裁决，该裁决削弱了消费者金融保护局的权力，这对发薪日贷款机构来说是一个挫折。法院对《清洁空气法》案件的兴趣可能会进一步促进场地选择，使行业能够绕过不那么同情的法院。本文批评这种法律策略优先考虑企业利益而不是公共福利。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114044</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 20:45:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国版权局采取重大举措，批准了一项豁免，允许 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114043</link>
      <description><![CDATA[美国版权局“解放麦旋风”，允许维修冰淇淋机
美国版权局采取重大举措，批准了一项豁免，允许维修零售级商业食品制备设备，包括臭名昭著的麦旋风机器。这一决定得到了司法部反垄断司、联邦贸易委员会和国家电信和信息管理局的支持，但遭到了制造商的反对。该豁免解决了由于复杂的错误代码和技术保护措施 (TPM) 限制维修工具的使用而对非侵权用途造成的不利影响。值得注意的是，该豁免并不适用于工业设备，因为支持者未能证明类似的不利影响。争议在于制造商的抵制以及绕过 TPM 进行维修的潜在法律风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114043</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 20:43:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 波音公司制造的一颗卫星 Intelsat 33e 在太空中发生“异常”爆炸 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114042</link>
      <description><![CDATA[波音制造的卫星在经历“异常”后在太空爆炸
波音制造的一颗卫星 Intelsat 33e 在经历“异常”后在太空爆炸，留下的碎片目前正由美国太空部队追踪。这颗卫星于 2016 年发射，为欧洲、亚洲和非洲提供通信。尽管努力修复，但卫星的毁坏还是被证实，导致部分客户的服务中断。Intelsat 正在与第三方提供商合作，以缓解服务中断。美国太空部队正在监测大约 20 块碎片，而俄罗斯的 Roscosmos 报告了超过 80 块碎片，称该事件“瞬时且能量巨大”。这一事件加剧了波音公司在制造问题、举报投诉和联邦调查方面的持续关注。波音公司最近的财务困境，包括第三季度 60 亿美元的亏损和裁员，进一步加剧了该公司面临的挑战。争议在于波音公司反复出现的制造问题，这对航天和航空领域都有重大影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114042</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 20:36:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>