<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Nov 2023 18:07:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]伊斯兰世界对中世纪欧洲的贡献</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61590</link>
      <description><![CDATA[伊斯兰世界对中世纪欧洲的贡献
中世纪盛期，伊斯兰世界对中世纪欧洲产生了重大影响。他们通过翻译希腊经典和阿拉伯文本，为欧洲提供天文学、数学、科学和医学等各个领域的信息和思想。伊斯兰世界还在艺术、农业、炼金术、音乐、陶器等方面做出了原创性创新。这种影响可以从西欧语言中阿拉伯借词的采用以及通过各种途径（包括西西里岛、西班牙和十字军王国）传播知识中看出。阿维森纳和阿威罗伊等伊斯兰学者和哲学家在塑造中世纪欧洲思想方面发挥了至关重要的作用。伊斯兰黄金时代也见证了数学、天文学和化学等科学领域的进步，这些科学领域后来传播到了西方。克雷莫纳的杰拉德等学者将阿拉伯文本翻译成拉丁文，进一步促进了欧洲科学的发展。 （根据故事文本的 21% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61590</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 18:07:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于在欧盟实施永久时区的提案</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61589</link>
      <description><![CDATA[关于在欧盟实施永久时区的提案 
该网站讨论了在欧盟实施永久时区的提案。这个想法是为了消除每年两次更换夏令时时钟的做法。该提案认为，永久时区有几个好处，包括改善健康和福祉、提高生产力和减少能源消耗。该网站还提到，该提案引起了一些争议，批评者认为它可能会扰乱国际商务和旅行日程。然而，这一想法的支持者认为，其好处超过了任何潜在的缺点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61589</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:59:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]押注“小房子”解决无家可归问题</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61588</link>
      <description><![CDATA[押注“小房子”来解决无家可归问题
这篇文章讨论了“小房子”的兴起作为解决无家可归问题的潜在解决方案，重点关注了旧金山的一个避难村。这些可移动的小型小屋为那些喜欢睡在外面而不是传统避难所的人提供了更有尊严的避难所选择。支持者认为，微型住宅可以提供临时私人住所，让人们重新站起来，从而防止长期无家可归。此外，微型住宅提供了一种比建造永久性住房或集体庇护所更快、更便宜的替代方案，这对民选官员很有吸引力。然而，批评者担心，用于永久性住房的资金可能会被转移到小型住宅上，而且对于这些住宅应满足哪些标准，人们几乎没有达成共识。 （根据故事文本的 42% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61588</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:45:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：构建您自己的数据压缩器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61587</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：构建您自己的数据压缩器
该项目的目的是提供构建数据压缩器的学习经验。作者解释了数据压缩背后的理论，特别关注霍夫曼编码。该项目允许用户使用自己的数据压缩器实现来压缩和解压缩数据。作者提到，该项目与其他项目的不同之处在于提供了压缩过程的逐步解释，包括树序列化和 trie 搜索算法。 （根据 86% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61587</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:44:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我总是按人行横道按钮 (2015)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61586</link>
      <description><![CDATA[我总是按下人行横道按钮（2015）&lt; br/&gt;
作者讨论了他们每天经过的芝加哥主要人行横道。他们观察到，人行横道的独特之处在于，人行横道交通稀少，而且只有行人按下步行按钮，信号灯才会转动。作者还指出，人行横道上的人群有时会导致交通拥堵，并导致谁应该按按钮的问题变得模糊。然后，作者介绍了志愿者困境的概念（一个博弈论问题），并解释了它如何应用于目击犯罪等情况。他们讨论了该游戏的支付方案和混合策略纳什均衡。作者最后提到，在重复游戏中，所有玩家轮流志愿的策略既是效用最大化，也是纳什均衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61586</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:44:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Sam Altman的新命令不包括OpenAI的首席科学家</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61585</link>
      <description><![CDATA[Sam Altman 的新命令不包括 OpenAI 首席科学家
Sam Altman 重新担任 OpenAI 首席执行官，带回了他的团队，但留下了联合创始人兼首席科学家 Ilya Sutskever。 Altman 表达了对 Sutskever 的尊重，并希望继续与他合作，但他在公司的职位尚未确定。苏茨克韦尔是罢免奥特曼的董事会成员之一，但奥特曼被解雇的原因仍不清楚。新董事会包括 Quora 首席执行官 Adam D&#39;Angelo、前 Salesforce 首席执行官 Bret Taylor 和前美国财政部长 Larry Summers。 Sutskever 团队的两名高级研究人员 Jakub Pachocki 和 Szymon Sidor 已返回 OpenAI。董事会还成立了一个独立委员会来审查最近发生的事件。公司的治理结构赋予董事会和非营利部门重大权力，但也可能会发生变化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61585</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:39:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 展示 HN：React 和 Tailwind CSS UI 组件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61584</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：React 和 Tailwind CSS UI 组件&lt; br/&gt;
CodeSnaps 很高兴推出我们的最新产品：React 和 Tailwind CSS UI 组件。我们的团队孜孜不倦地创建了一个全面的可重用 UI 组件集合，这些组件与 React 和 Tailwind CSS 无缝集成。使用我们的组件，您可以轻松地为您的 Web 应用程序构建美观且响应灵敏的用户界面。无论您是经验丰富的开发人员还是刚刚起步的开发人员，我们的 UI 组件都将为您节省创建令人惊叹的设计的时间和精力。浏览我们的网站，了解各种可用组件，并立即开始构建令人惊叹的界面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61584</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:29:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>设计太阳能系统</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61583</link>
      <description><![CDATA[设计太阳系
这篇文章讨论了设计一个由多个行星紧密排列在稳定轨道上的太阳系的可能性。作者最初认为共轨行星只是一个巧妙的把戏，但后来发现，只要它们均匀分布且相距至少 12 希尔半径，同一轨道上就有可能有多个行星。作者进行了模拟，发现由42颗地球质量行星共享同一轨道的系统可以稳定数十亿年。通过将多个行星环放入宜居带，就有可能形成一个拥有 252 颗可能孕育生命的行星围绕一颗恒星运行的系统。作者认为这样的系统只能由超级智能的先进文明创建，并将其称为“终极工程太阳系”。 （根据 86% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61583</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:29:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌将支付加拿大的“链接税”，并放弃从搜索中删除新闻的威胁</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61582</link>
      <description><![CDATA[Google 将支付加拿大的“链接税”，并放弃删除新闻的威胁来自搜索
Google 已同意每年向加拿大新闻企业支付 1 亿美元，以遵守加拿大的在线新闻法。此前，谷歌威胁要从其搜​​索引擎中删除加拿大新闻链接。该交易允许谷歌与单一新闻集团进行谈判，并减少其财务义务。加拿大政府估计，在达成协议之前，谷歌每年必须支付 1.72 亿美元。 《在线新闻法》要求大型搜索引擎和社交媒体服务与新闻机构协商付款事宜。 Facebook 所有者 Meta 尚未达成协议，并已停止在其平台上发布加拿大新闻。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61582</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:27:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 故事书7.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61581</link>
      <description><![CDATA[Storybook 7.6 来了
Storybook 7.6 是 Storybook 7 系列的最新版本。它带来了性能和用户体验的改进，以及与前端工具的增强集成。值得注意的功能包括改进的 SWC 支持、新的测试实用程序和快速构建模式、SvelteKit 页面和导航模拟、React-docgen 的升级、控件的背景主题和视口、名为 Storybook-doctor 的新 CLI 工具以及 React 的删除作为大多数 Storybook 包的对等依赖项。该版本还包括错误修复并弃用 Storyshots 和 Vue2，为 Storybook 8 做准备。总体而言，Storybook 7.6 为未来的改进和兼容性奠定了基础。 （根据 99% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61581</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:27:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>