<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Jul 2023 12:36:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]经过几天的破坏，马克龙归咎于一个熟悉的怪物：电子游戏</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35045</link>
      <description><![CDATA[经过几天的破坏，马克龙归咎于一个熟悉的怪物：电子游戏&lt; /a&gt;
法国总统埃马纽埃尔·马克龙将法国最近警察杀害一名青少年后发生的暴力冲突归咎于暴力电子游戏。抗议者造成了广泛的破坏，估计损失达到 11 亿美元。马克龙声称，电子游戏引发了模仿暴力和破坏行为，尽管研究一致发现电子游戏与暴力行为之间没有因果关系。专家认为，困难的家庭环境、贫困和心理健康障碍等因素更有可能是暴力行为的预测因素。他们认为，指责电子游戏是政客们将失败的责任从失败的政府政策上转移出去的一种方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35045</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 12:36:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国已有7人感染疟疾。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35044</link>
      <description><![CDATA[美国有七人感染了疟疾。这是 20 年来的第一次
过去一个月，美国确认了 7 例本地传播的疟疾病例，这是 20 年来的首例此类病例。佛罗里达州和德克萨斯州的卫生官员已发布警告并正在调查感染源。虽然专家表示无需恐慌，但这些病例引发了人们对更多本地传播的可能性以及是否需要做好准备的疑问。由疟原虫寄生虫引起的疟疾会引起严重的症状和并发症，而不断变化的气候和蚊子迁徙模式可能会增加新地区传播的风险。对于个人来说，采取预防措施防止蚊虫叮咬，对于医疗保健提供者来说，了解当地的风险非常重要。 （根据 91% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35044</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 12:32:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]联合国称气候变化在可能是有记录以来最热的一周后“失控”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35043</link>
      <description><![CDATA[联合国表示，在可能最热的一周之后，气候变化“失控”记录
根据非官方数据分析，截至周三的 7 天全球平均气温是有记录以来最热的一周。联合国秘书长安东尼奥·古特雷斯表示，“气候变化已经失控”，并警告说，如果不采取关键措施，将出现灾难性的情况。周二全球平均气温达到 17.18 摄氏度（62.9 华氏度），超过了周一创下的纪录。美国国家海洋和大气管理局（NOAA）无法验证非官方数据，但承认由于气候变化和厄尔尼诺现象的回归，世界正在经历温暖时期。联合国周二确认了厄尔尼诺现象的回归，科学家认为，人为全球变暖和厄尔尼诺现象的结合将导致更多破纪录的气温。欧盟气候监测部门还报告说，六月份是有记录以来最热的月份。本周的高温记录部分受到南极异常温和的冬季的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35043</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 12:15:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我写的探索平等主题的科幻短篇小说</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35042</link>
      <description><![CDATA[我写的探索平等主题的科幻短篇故事
在这部科幻短篇小说中，作者生动地描绘了一座未来城市的画面，这座城市被划分为不同的区域，反映了严格的社会等级制度。主人公是一名卑微的工人，他通过秘密追求知识和自学来挑战他的下层生存规范。他搜寻废弃的数据芯片，以获取这座城市被遗忘的知识。当一位来自上层的杰出导师发现了工人的追求时，他要求工人交出学习能力。工人经过深思熟虑，同意了导师的要求，牺牲了自己的智力觉醒。然而，这种牺牲却在不知不觉中引发了工友们的一场革命，引发了全市范围的觉醒和变革。这位工人仍然是一位无名英雄，他的无私牺牲行为永远铭刻在这座城市的数字血管中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35042</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 11:51:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 油漆滴人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35041</link>
      <description><![CDATA[油漆滴人
该网络内容讨论了“油漆滴人”的概念，作为技术人员的模型。作者基思·亚当斯（Keith Adams）目前是 Slack 的首席架构师，他解释说，有技能的人并不局限于只擅长一件事，而是拥有随着时间的推移而发展的广泛兴趣和技能。用油漆滴的比喻来说明这一想法，其中每个笔触代表一个新的项目或探索领域，而形成的滴代表专业领域。作者强调了持续的好奇心和探索对于发展技能的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35041</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 11:45:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特许学校、社会规范和零和游戏</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35040</link>
      <description><![CDATA[特许学校、社会规范和零和游戏 
作者讨论了哈莱姆儿童区 (HCZ)，该项目旨在通过特许学校和社区项目改善市中心儿童的生活。作者对该倡议表示支持，但批评了对哈佛大学研究人员进行的一项研究的反应。该研究是一项观察性研究，而非随机实验，得出的结论是 HCZ 成功提高了数学和 ELA 成绩。然而，作者对数据分析以及社会规范对结果的潜在影响表示担忧。作者认为，应该利用随机试验为教育改革决策提供更确凿的证据。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35040</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 11:45:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Show HN：一个包含讨论、评论和回复的最小社区论坛</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35039</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：一个包含讨论、评论和回复的最小社区论坛&lt; /a&gt;
Muny.im 是一个最小的社区论坛，旨在将以下成员联系起来一个社区。它为用户提供了一个提问、分享想法以及与其他社区成员互动的平台。重点是共同建立社区并培养协作意识。该论坛提供讨论、评论和回复等功能，以促进有意义的对话。这是一个用户可以联系、互相学习并为社区发展做出贡献的空间。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35039</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 11:42:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fedora 考虑“保护隐私”遥测</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35038</link>
      <description><![CDATA[Fedora 考虑“保护隐私”遥测
Fedora 项目正在考虑向 Fedora 40 工作站版本添加有限的、可选择退出的遥测功能。开发人员认为，开源社区可以收集软件使用情况的汇总数据，而无需大数据公司的参与或创建跟踪配置文件。用户可以选择在发送任何数据之前禁用数据上传。该服务将由 Fedora 在自己的基础设施上运营，不会依赖有争议的第三方服务，例如 Google Analytics。此外，用户可以将数据收集重定向到自己的私有指标服务器，以准确查看正在收集的数据，因为服务器组件是开源的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35038</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 11:30:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果计划缓慢、仅限预约推出其售价 3,500 美元的 Vision Pro</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35037</link>
      <description><![CDATA[Apple 计划缓慢且仅限预约推出其售价 3,500 美元的 Vision Pro 
苹果将​​于明年初在部分美国市场推出 Vision Pro 耳机，并采取独特的零售策略。该公司计划为混合现实设备提供预约和店内促销活动，突出其利基性和复杂性。 Apple 专卖店将指定特殊区域，配备座位、演示装置以及为买家调整配件尺寸的工具。虽然 Vision Pro 将在所有 Apple 门店出售，但专门针对该耳机的部分将首先在纽约和洛杉矶等主要地区推出，然后再扩展到全国。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35037</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 11:15:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>地球上的每个人都应该有自己的网站</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35036</link>
      <description><![CDATA[地球上的每个人都应该拥有自己的网站 
作者认为，地球上的每个人都应该拥有自己的网站和博客，无论他们想要什么。他们分享了自己从 13 岁起就拥有一个网站的经历，尽管他们承认网站内容令人尴尬。作者认为每个人都应该在公共场合写作，无论是关于工作、家庭、爱好还是其他任何事情。他们认为，拥有个人网站可以成为保存和与后代分享信息的一种方式，让他们能够发现和了解他们的祖先。作者鼓励读者想象他们可以发现有关自己家庭成员的有趣细节，以及与家人分享这些亮点的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35036</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2023 11:15:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>