<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jul 2023 18:19:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]海上出现热浪，科学家们很担心</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37664</link>
      <description><![CDATA[海上有热浪，科学家们很担心
科学家们越来越担心当前的海洋热浪及其恶化的可能性。虽然厄尔尼诺现象不被认为是北大西洋事件的直接原因，但预计它会导致整体海洋变暖。海洋热浪对海洋生物、渔业和天气模式有重大影响。过去，它们造成了毁灭性的鱼类死亡并破坏了海带森林，从根本上改变了沿海生态系统。它们还导致了大堡礁有史以来最严重的珊瑚白化。海洋热浪会引发大规模珊瑚白化事件，并使珊瑚礁更容易受到疾病的影响。它们还促进了入侵物种的繁殖。海洋生态学家警告说，处于温度耐受极限的物种尤其面临风险。即使在英国海岸线等不太极端的环境中，海洋热浪如果持续整个夏天也可能致命。然而，由于监测难度大且缺乏长期记录，关于海洋热浪的影响还有很多有待了解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37664</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 18:19:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马里政府收回。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37663</link>
      <description><![CDATA[马里政府收回 .ml 域名，关闭最大的 Lemmy 服务器之一
马里政府采取了一项大胆举措，收回了 .ml 域名，导致最大的 Lemmy 服务器之一关闭。 Lemmy 是一个流行的去中心化社交媒体平台，以其开源性质和对隐私的承诺而闻名。这一决定在互联网用户中引发了争议，一些人称赞政府为维持对其国家域名的控制所做的努力，而另一些人则认为它侵犯了言论自由。这一出乎意料的举动凸显了政府和在线平台之间持续不断的斗争，引发了人们对互联网治理未来的疑问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37663</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 18:12:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 儿童期虐待与多动症症状之间的双向关系</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37662</link>
      <description><![CDATA[儿童虐待与多动症症状之间的双向关系
新研究表明儿童虐待与多动症症状之间存在双向关系。研究发现，容易心烦意乱和烦躁的婴儿随着年龄的增长，更有可能出现多动症症状。这些婴儿也更有可能遭受虐待，例如虐待或忽视，这可能会加重他们的多动症症状。该研究强调了儿童的性格、虐待和多动症症状对于理解它们之间的联系的重要性。研究人员使用了脆弱家庭和儿童福祉研究的数据，发现了恶性循环的证据，即通过持续的不良经历（如虐待）来维持多动症症状的严重程度。该研究强调需要针对虐待和多动症症状进行干预。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37662</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 18:03:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保险公司拒绝客户称“无人机”拍摄了院子里的杂物照片</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37661</link>
      <description><![CDATA[保险公司拒绝客户称“无人机”拍摄了院子里的杂物照片
加州东湾一名男子的保险公司加州汽车协会 (CSAA) 保险集团根据无人机在他的房产上空拍摄的照片而放弃了他的房主保险，这让他感到震惊。该公司声称在他的院子里发现了碎片和危险状况，但不会向他展示照片，也不会给他清理院子的机会。然而，CSAA 后来表示，他们没有使用无人机，而是使用了固定翼飞机或卫星捕获的“专有航空图像”。该男子向州保险部投诉，但没有得到解决。保险公司越来越多地使用航空摄影等工具来评估财产风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37661</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 17:54:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]托尼·贝内特去世，享年 96 岁</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37660</link>
      <description><![CDATA[托尼·贝内特去世，享年 96 岁
传奇歌手托尼·贝内特 (Tony Bennett) 去世，享年 96 岁。尽管贝内特早期取得了成功，但在英国入侵期间，贝内特的事业却遭遇了下滑。他经历过个人挣扎，包括失败的婚姻、药物滥用问题以及美国国税局的财务问题。为了重振自己的职业生涯，贝内特的儿子丹尼（Danny）绝望地尝试接任他的经纪人，并精心策划了音乐史上最引人注目的复出之一。丹尼致力于让贝内特重新融入流行文化，并在热门脱口秀节目《辛普森一家》甚至 MTV 中露面。这一战略举措，加上他 1993 年热门歌曲“Steppin&#39; Out with My Baby”的时尚音乐视频，帮助贝内特重新回到了聚光灯下。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37660</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 17:46:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：无需编写客户端 JavaScript 将 Puppeteer 变成浏览器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37659</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：无需编写客户端 JavaScript 将 Puppeteer 变成浏览器
该项目名为“puppetromium”，是 Puppeteer 的一个简单浏览器 UI，允许用户将 Puppeteer 转变为浏览器，而无需编写客户端 JavaScript。该项目的目的是提供一个最小且可用的远程浏览器，可以用作练习和示例，说明为什么 Puppeteer 可能不是最适合某些场景。作者还旨在通过提供宽松的许可证和免费使用的工具来鼓励人们探索远程浏览和自定义浏览器 UI。该项目与其他项目的不同之处在于它使用古老的 Web 技术（例如 MJPEG、输入类型和命名 iframe）来创建完全使用 HTML 和 CSS 构建的浏览器 UI。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37659</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 17:44:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]股东资本主义是自杀契约吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37658</link>
      <description><![CDATA[股东资本主义是自杀契约吗？
文章探讨了由于美国家庭对股票市场的广泛投资，股东资本主义是一个“自杀契约”的观点。作者认为，当个人在股票市场拥有财务利益时，他们不太可能支持可能对其投资产生负面影响的社会变革。文章还讨论了 401k 计划和被动指数基金的兴起，这些基金导致所有权集中于少数大型机构。作者质疑 ESG 投资的有效性，并建议多元化社区投资基金等另类投资模式可以为资本主义提供一种更加以人为本的方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37658</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 17:35:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]保险公司用无人机拍摄男子的房屋并取消了他的保单</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37657</link>
      <description><![CDATA[保险公司用无人机拍摄男子的房屋并取消了他的保单
东湾奥克利的一名男子声称，在他的保险公司用无人机飞过他的财产并在他的院子里发现危险后，他的家庭保险被取消。客户 CJ Sveen 收到了来自他的长期保险公司加州汽车协会 (CSAA) 保险集团的终止通知，称他的院子里有碎片、危险状况和一辆破旧的汽车。斯文震惊地发现该公司在他不知情的情况下使用无人机拍摄了他的财产照片。然而，CSAA 后来反悔并声称他们没有使用无人机，而是使用“固定翼飞机或卫星”图像。该事件引发了人们对隐私和评估保险风险的技术使用的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37657</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 17:26:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：首先招聘技术人员，什么有效，什么无效？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37656</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：首次招聘技术人员，什么有效，什么无效？
作者是首次创始人，正在寻求有关如何在公司的早期阶段使事情顺利进行的建议，特别是在技术方面。他们有兴趣听取创始工程师、早期技术员工和技术创始人的意见，了解对他们的经验影响最大的决策。他们想知道如何选择首先解决哪些问题，如何选择正确的工具，以及非技术团队成员可能有什么期望。作者还在旧金山招聘创始工程师，并在他们的个人资料中提供了更多信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37656</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 17:12:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】SBF兄弟计划买下瑙鲁国家建末日掩体</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37655</link>
      <description><![CDATA[SBF兄弟计划购买瑙鲁国家建造末日掩体
FTX 破产财产已提起诉讼，要求从 Sam Bankman-Fried 的加密帝国崩溃中收回资金。其中一项爆料是，萨姆的兄弟加布想要购买岛国瑙鲁，为他和其他“有效的利他主义者”建造一个世界末日掩体。该诉讼还指控，高管们将客户资金用于个人开支，并为了自身利益设立了一个名为 FTX 基金会的慈善机构。 FTX 遗产管理机构正在寻求返还财产和金钱损失。萨姆·班克曼-弗里德正在等待刑事审判，而其他高管已认罪。加布·班克曼-弗里德没有被指控有任何不当行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37655</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 17:08:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>