<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Oct 2024 09:17:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Ruth Ben-Ghiat 取消海军学院讲座，对学院构成威胁。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114109</link>
      <description><![CDATA[取消露丝·本·吉亚特海军学院讲座威胁学院自治
PEN America 批评共和党国会议员干涉海军学院的学术决策，导致威权主义学者露丝·本·吉亚特的讲座被取消。本·吉亚特以批评唐纳德·特朗普和将其与历史独裁者进行比较而闻名，她被邀请就威权主义对军队的影响发表演讲。在国会议员基思·塞尔夫等人的压力下，本·吉亚特的演讲可能违反国防部针对党派活动的指令，因此取消了讲座。本·吉亚特澄清说，她的演讲是非党派的。PEN America 认为这种干涉威胁到学术自由和自治，并将其比作威权主义的审查策略。这场争议凸显了高等教育中政治干预的日益严重。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114109</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 09:17:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>经过衷心的反思，我对最近的 Linux 内核补丁删除 [...] 表示深深的遗憾。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114108</link>
      <description><![CDATA[关于 Linux MAINTAINERS 文件删除俄罗斯开发人员
经过深思熟虑，我对最近的 Linux 内核补丁将俄罗斯开发人员从 MAINTAINERS 文件中删除深表遗憾。这一决定与我二十年前珍视的 Linux 社区的包容精神形成了鲜明对比。该补丁缺乏透明度，仅提供模糊的法律依据，并基于假定的国籍进行歧视。争议在于假设个人开发人员对其政府的行为负责，类似于过时的亲属责任概念。我主张基于功绩的贡献，无论国籍如何，并呼吁公开讨论和抵制这种排斥性做法。这种发展疏远了社区，玷污了我曾经钦佩的合作精神。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114108</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 09:07:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本系列教程是关于如何使用 Godo 创建一个简单的自上而下的 2D 游戏 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114107</link>
      <description><![CDATA[光与影
在本系列教程的第四个部分，我们将介绍如何使用 Godot Engine 4 创建一个简单的自上而下的 2D 游戏，我们将深入研究如何添加 2D 照明以增强视觉和游戏体验。最初，场景均匀明亮，缺乏深度和趣味性。通过使用 CanvasModulate 节点，我们将场景变暗，为动态照明做好准备。引入 PointLight2D 节点，启用阴影以创建更具沉浸感的环境。巧妙的是，双重照明用于防止可移动物体相互遮挡，从而增强视觉清晰度。尽管存在潜在的性能问题，但低分辨率场景可以很好地处理这个问题。通过抖动灯光的位置和能量来实现生动的灯光效果，模拟闪烁的氛围。本教程还解决了幻影问题，即当物体不在整数坐标上时出现的一个微妙问题，方法是在物体静止时对位置进行舍入。这份全面的指南不仅丰富了游戏的美感，还巧妙地将照明融入游戏元素中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114107</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 08:46:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么是那些特定的整数乘法？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114106</link>
      <description><![CDATA[为什么是这些特殊的整数乘法？
x86 指令集具有独特的 SIMD 整数乘法运算阵列，英特尔的实现展示了持续超过 25 年的特殊性。与 Pentium MMX 一起引入的 MMX 提供了三个 SIMD 整数乘法指​​令，每个指令需要三个周期。PMULLW 和 PMULHW 是基本的元素乘法，而 PMADDWD 类似于两个元素的点积，利用完整的 32 位结果。SSE 和 SSE2 扩展了这些功能，引入了 PMULHUW 和 PMULUDQ 等运算，巧妙地利用了现有的 16×16 位乘法器。 SSSE3 和 SSE4.1 通过诸如 PMADDUBSW（饱和结果以避免溢出）和 PMULLD（使用两个微操作）之类的操作进一步复杂化了设计。尽管存在这些复杂性，但该设计仍然植根于原始的 MMX 架构，引发了对其演变的猜测。值得注意的是，AMD 和英特尔的 E 核心通过整合 32×32 乘法器而出现分歧，这表明传统方法发生了转变。（基于 88% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114106</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 08:43:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Bluesky 经常被吹捧为一个去中心化的社交媒体平台，但实际上它并不是真正去中心化的。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114105</link>
      <description><![CDATA[Bluesky 并非去中心化
Bluesky 经常被吹捧为去中心化的社交媒体平台，但实际上并非真正去中心化。尽管该平台宣称去中心化，但其架构和运营却揭示了中心化的控制结构，与其营销形象相矛盾。这种差异引发了人们对透明度和用户自主权的质疑，引发了技术爱好者和隐私倡导者的争论。争议在于对 Bluesky 去中心化的误导性描述，这可能会影响用户信任和平台的可信度。这一发现让许多相信 Bluesky 承诺去中心化未来的人感到惊讶，凸显了技术创新需要审查和问责。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114105</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 07:42:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 日光披露了以色列对伊朗进行空袭的后果，这是对伊朗的报复 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114104</link>
      <description><![CDATA[以色列袭击伊朗
白天，以色列空袭伊朗的后果被曝光，这是对伊朗最近对以色列的导弹袭击的报复。以色列军方瞄准了导弹制造基地和防空系统，警告伊朗不要进一步升级。这一行动引发了人们对可能爆发更广泛的地区冲突的担忧，美国可能也会参与其中。伊朗国家媒体报道称损失有限，防空成功，而社交媒体则显示德黑兰上空发生爆炸。以色列的决定是经过数周的内部审议后做出的，美国建议不要瞄准伊朗的能源基础设施，以避免更广泛的冲突。一名美国官员表示希望这次交火能结束敌对行动。争议在于地区升级的可能性和全球大国的参与。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114104</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 07:31:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “mdx”项目是一个用于执行Markdown文件中的代码块的工具，特别是[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114103</link>
      <description><![CDATA[Mdx – 现在使用 Go 执行 Markdown 代码块
“mdx”项目是一个旨在执行 Markdown 文件中的代码块的工具，具体使用 Go 编程语言。它允许用户直接从命令行运行嵌入在 Markdown 中的 shell 命令，例如简单的 echo 命令。这对于在同一文件中记录和测试命令特别有用。主要功能包括将参数传递到代码块、定义依赖项和支持 shebang。该工具解析当前工作目录中的所有 Markdown 文件以获取可执行命令，并提供列出所有可用命令的选项。该项目以其简单性和易于集成而脱颖而出，灵感来自 Makedown 项目。安装涉及下载二进制文件或使用 Go 从源代码构建。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114103</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 07:03:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “连字符战争”是继捷克斯洛伐克更名之后发生的一场政治争端[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114102</link>
      <description><![CDATA[连字符战争
“连字符战争”是捷克斯洛伐克在 1989 年共产党政府垮台后就更名问题引发的政治争议。最初，总统瓦茨拉夫·哈维尔提议从该国名称中删除“社会主义”，恢复为“捷克斯洛伐克共和国”。然而，斯洛伐克政客认为这降低了斯洛伐克的地位，主张使用带连字符的“捷克斯洛伐克共和国”，让人想起 1938 年的慕尼黑协定时代。这引发了争议，因为捷克政客反对使用连字符，因为它具有历史含义。妥协的结果是“捷克斯洛伐克联邦共和国”，捷克语和斯洛伐克语的拼写不同。最终，国名改为“捷克和斯洛伐克联邦共和国”，打破了大写规范，但作为一种妥协被接受。这场争议凸显了潜在的国家紧张局势，预示着 1993 年“天鹅绒离婚”将该国分裂为捷克共和国和斯洛伐克共和国。“连字符战争”一词有些误导，因为它更像是一场象征性的冲突，而不是一场真正的战争。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114102</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 06:46:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国在最近的一项裁决中</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114101</link>
      <description><![CDATA[联邦政府：您无权像图书馆书籍一样查阅复古视频游戏
在最近的一项裁决中，美国版权局拒绝了视频游戏保护主义者提出的数字千年版权法 (DMCA) 豁免请求，该豁免将允许更广泛地访问复古视频游戏。视频游戏历史基金会 (VGHF) 和软件保护网络曾主张允许多人在图书馆和博物馆访问旧游戏，类似于查阅电子书。然而，版权局站在娱乐软件协会等行业组织一边，理由是担心市场损害和对未经授权分发的保障不足。这一决定凸显了一个争议：虽然该行业声称经典游戏市场很大，但许多游戏仍然无法购买，从而将玩家推向盗版。 VGHF 批评了该行业的立场，认为其阻碍了可以让他们无成本受益的保护工作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114101</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 06:41:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国 R&B 歌手阿肯 (Akon) 设想通过 [...] 为塞内加尔带来一项变革性项目。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114100</link>
      <description><![CDATA[阿肯在塞内加尔的加密货币城市已蒸发
美国 R&amp;B 歌手阿肯设想通过阿肯城为塞内加尔实施一项变革性项目，这是一个由他的加密货币 akoin 资助的未来主义城市开发项目。该项目于 2018 年宣布，承诺将打造一座受《黑豹》中瓦坎达启发的“智慧城市”，拥有先进的基础设施和生态友好型度假村。然而，该项目面临重大挫折，尽管声称获得了资金，但到 2023 年仍未开工建设。争议在于此类项目的投机性质，通常宣传力度很大，但缺乏切实进展，让当地人感到失望。 Akon 的冒险凸显了技术解决方案主义的缺陷，宏伟的愿景往往无法实现，与全球类似的失败的加密城市项目如出一辙。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114100</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 06:39:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>