<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Aug 2023 15:16:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] EPA 对 PFAS 的新定义可能会省略数千种“永久化学品”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42897</link>
      <description><![CDATA[EPA 对 PFAS 的新定义可能会省略数千种“永久化学品”&lt; /a&gt;
美国环境保护署 (EPA) 于 2021 年第二次更改了 PFAS（全氟烷基物质和多氟烷基物质）的定义，批评者认为此举将把数千种“永久化学品”排除在监管之外，并使行业受益。美国环保局污染预防和毒物办公室计划采取“具体情况具体分析”的方法来确定哪些化学品应受到监管，而不是制定明确的定义。这种做法引发了争议，因为它使毒物办公室与美国环保局其他部门、联邦机构、欧盟、加拿大和大多数科学界产生了分歧。 PFAS 是一类与严重健康问题相关的化合物，它们不会在环境中自然分解。定义的转变在化学工业和该机构内部引起了混乱和沮丧。公共卫生倡导者认为，所有 PFAS 都在环境中持久存在且有毒，因此整个化学品类别都应受到限制。美国环保局的狭义定义已经产生了影响，因为它已将某些化学品排除在受污染影响地区的测试之外。这一变化还给生产可能属于或不属于定义范围内的物质的化学公司带来了不确定性。批评者认为 EPA 在处理 PFAS 时未能保护人类健康和环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42897</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 15:16:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软的向后兼容性太疯狂了</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42896</link>
      <description><![CDATA[微软的向后兼容性太疯狂了
此网页内容的作者表达了他们对 Microsoft 向后兼容性的看法。他们以一种令人惊讶且独特的方式将其描述为“疯狂”。然而，在没有进一步的上下文或信息的情况下，尚不清楚作者到底认为微软的向后兼容性有什么疯狂之处。争议在于作者的观点是主观的，不一定能得到所有人的认同。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42896</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 15:11:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]无人驾驶游轮车与顺丰消防车相撞，乘客受伤</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42895</link>
      <description><![CDATA[无人驾驶游轮车与顺丰消防车相撞，乘客受伤
在旧金山深夜发生的一起车祸中，一辆无人驾驶的 Cruise 汽车撞上了一辆消防车，导致一名乘客受伤并被送往医院。事件发生在田德隆区的一个十字路口。克鲁斯声称，他们的车在绿灯亮时进入十字路口，并在前往呼叫的途中被紧急车辆撞到。该公司对乘客的福祉表示担忧，并表示他们正在调查自动驾驶汽车的性能。这次碰撞发生在加州公用事业委员会投票允许 Cruise 和 Waymo 在该市扩大其机器人出租车服务后不久，这一决定因安全问题而遭到反对。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42895</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 15:06:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]揭晓：世卫组织阿斯巴甜安全小组与所谓的可口可乐幌子公司有关</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42894</link>
      <description><![CDATA[揭露：世卫组织阿斯巴甜安全小组与涉嫌可口可乐前线组织有关
世界卫生组织（WHO）被指控在评估阿斯巴甜（健怡可乐的关键成分）的安全性时存在利益冲突。公共卫生倡导组织美国知情权声称，参与评估阿斯巴甜消费安全水平的八名世卫组织小组成员与饮料行业有联系，特别是与所谓的可口可乐幌子公司国际生命科学研究所（Ilsi）有联系。这种利益冲突引发了人们对世卫组织关于阿斯巴甜及其对公共卫生影响的结论的可信度的质疑。这场争议凸显了评估食品添加剂安全性时透明度和独立研究的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42894</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 15:05:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Show HN：一个为远程工作人员提供互联网良好的 Airbnb 住宿的网站</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42893</link>
      <description><![CDATA[Show HN：一个供远程工作人员在网络良好的情况下查找 Airbnb 的网站
Wired Nomad 是一个突破性的网站，专为依赖稳定互联网连接的远程工作人员而设计。这个创新平台允许用户根据互联网连接质量搜索 Airbnb 和 Vrbo 房源。通过利用独特的地图系统，The Wired Nomad 提供有关每处房产的互联网速度和可靠性的准确信息，确保远程工作人员能够找到满足其需求的完美住宿。有了这个改变游戏规则的工具，远程工作人员可以告别令人沮丧的互联网问题，并在享受旅行的同时专注于提高工作效率。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42893</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 14:58:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 灌溉更多美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42892</link>
      <description><![CDATA[研究人员表示，到本世纪中叶灌溉更多美国农作物将是值得的说
达特茅斯研究人员领导的一项研究表明，面对气候变化，扩大美国的灌溉对于维持未来农作物产量至关重要。研究发现，到 21 世纪中叶，扩大灌溉的效益将超过扩大现有农田的安装和运营成本。结果表明，目前雨养地区的玉米和大豆将受益于几个州的灌溉，包括北达科他州、南达科他州、明尼苏达州、威斯康星州、密歇根州、印第安纳州、伊利诺伊州、俄亥俄州、肯塔基州、堪萨斯州和俄克拉荷马州。然而，该研究也强调了水资源的潜在压力，特别是在奥加拉拉含水层等地下水位迅速下降的地区。研究人员希望他们的研究结果能够为适应气候变暖的农业和水资源管理政策提供信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42892</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 14:50:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]诉讼称西部数据和SanDisk Extreme SSD无法安全存储数据</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42891</link>
      <description><![CDATA[西部数据、SanDisk Extreme SSD 不安全存储数据，诉讼说
西部数据 (Western Digital) 正面临对其 SanDisk Extreme SSD 的诉讼，该产品被指控在固件修复后仍会擦除数据且无法安装。该诉讼寻求集体诉讼认证，指控西部数据故意销售有缺陷的 SSD。关于这些驱动器的投诉在论坛和 Reddit 上很普遍，随后的报告声称即使在更换后驱动器仍然损坏。该诉讼指控西部数据误导消费者，并要求赔偿损失和法律费用。在这起诉讼之前，西部数据曾面临过争议，包括有关 SMR 和硬盘尺寸丑闻的集体诉讼。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42891</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 14:49:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]技术突破可以促进各州对地热能的利用</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42890</link>
      <description><![CDATA[技术突破可以促进各州对地热能的利用 
最近地热钻探方面的技术突破可能会显着扩大美国地热能的使用。这一突破涉及一种新的钻探技术，该技术可以创造人工水库，从而允许在更多地点建造地热发电厂。在西部各州，地热能被视为可靠的清洁电力来源，而在东部各州，它被视为一种供暖和制冷解决方案。地热技术的进步促使多个州通过法律并提供资金来支持该行业。然而，诸如勘探钻探的高成本和对地震活动的担忧等挑战需要解决。 （根据 96% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42890</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 14:48:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 互联网关闭给印度造成严重破坏</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42889</link>
      <description><![CDATA[互联网关闭给印度造成严重破坏
本文讨论了印度互联网关闭的普遍性和影响。它强调了曼尼普尔邦的情况，在一段显示武装梅泰男子虐待库基妇女的视频在网上疯传后，政府关闭了互联网近三个月。数字权利活动人士认为，关闭阻碍了信息的传播并延迟了国际干预。文章还提到，过去五年印度的互联网关闭情况位居全球第一。批评者认为，关闭是一种不成比例的措施，侵犯了言论和信息自由权。还讨论了停产的经济和社会成本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42889</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 14:44:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>学习如何编码？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42888</link>
      <description><![CDATA[学习如何编码？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求资源建议以学习如何编码。他们提到了解 freecodecamp 等主流资源，但正在寻求其他建议。他们表示很难确定在线内容的质量，并寻求社区的建议。提到的一个推荐是网站 fullstackopen.com，作者询问以获得对其质量的意见。这篇文章的结尾是提前礼貌地感谢您的任何建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42888</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 14:42:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>