<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Jan 2024 03:09:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>亚马逊旗下的 Ring 宣布将不再允许警察部门要求 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71063</link>
      <description><![CDATA[Ring 将不再允许警方请求用户提供门铃摄像头录像&lt; /a&gt;
亚马逊旗下的 Ring 宣布将不再允许警察部门向用户索取门铃摄像头录像。这一决定是在面临隐私倡导者的批评后做出的。 “请求援助”工具允许警察部门请求和接收 Ring 门铃摄像头拍摄的视频，该工具将从本周开始停止使用。此举被视为解决人们对隐私以及社区持续监视和种族定性的可能性的担忧迈出的一步。然而，执法机构仍然可以通过搜查令访问视频，并且 Ring 保留在有限情况下未经用户同意共享视频的权利。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71063</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 03:09:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]由于一项新政策，加州太阳能行业面临财务困难 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71062</link>
      <description><![CDATA[加州太阳能行业因政策变化而面临现金短缺&lt; br /&gt;
由于一项新政策减少了房主安装太阳能系统的积极性，加州太阳能行业正面临财务困难。因此，加州约 63% 的太阳能安装商遇到了现金流问题。屋顶太阳能系统的销量比上年下降了85%，导致一些太阳能公司关闭或离开该州。包括太阳能在内的绿色能源行业的低迷预计将持续到 2024 年，这将影响清洁能源 ETF 的投资。激励措施的减少，加上更高的利率和昂贵的面板，导致了需求的下降。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71062</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 03:07:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我们的矢量数据库达到峰值了吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71061</link>
      <description><![CDATA[我们达到矢量数据库峰值了吗？
作者质疑当前人工智能时代是否需要如此多的矢量数据库。他们列出了许多用于存储和检索向量的向量数据库、库、开源搜索引擎、开源数据库和云解决方案。作者认为，虽然有很多选择，但这个领域对客户来说变得难以承受。他们还强调，向量检索中的难题不仅仅是获取向量，还包括意图分类、推理和重新排序、多样性和词汇检索。作者建议，仍然需要关注和重新思考检索问题，类似于 NoSQL 迫使人们重新思考数据库。他们预测更多的表面将由类似检索的系统驱动，并且这些公司的聪明人将超越改进人工神经网络，构建完整的检索和排名系统。最终，作者相信我们最终可能会得到包含人工智能/聊天/RAG/任何体验的新搜索引擎。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71061</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 03:06:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 德里的两家餐厅目前卷入一场关于谁可以声称拥有权利的法律纠纷 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71060</link>
      <description><![CDATA[印度法院将裁定谁发明了黄油鸡&lt; br /&gt;
德里的两家餐馆目前正卷入一场法律战，争夺谁可以声称发明了印度最受欢迎的菜肴之一黄油鸡。德里著名餐厅 Moti Mahal 和 Daryaganj 都声称自己才是这道食谱的真正创始人。 Moti Mahal 的家人声称，他们的祖父 Kundan Lal Gujral 于 20 世纪 30 年代在巴基斯坦白沙瓦制作了这道菜，并在 1947 年印巴分治后将其带到了德里。另一方面，Daryaganj 辩称，他们的亲戚 Kundan Lal Jaggi 曾与德里的 Gujral 参与了黄油鸡的制作。此案正在进行中，下次听证会将于五月举行。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71060</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 02:57:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人工智能生成的泰勒·斯威夫特的露骨色情图像已经在 X 上流传（形式 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71059</link>
      <description><![CDATA[网络喷子已经用图形 Taylor Swift AI 假货淹没了 X 
由人工智能生成的泰勒·斯威夫特的露骨色情图片一直在 X（以前称为 Twitter）上流传，引发了争议，并突显了阻止人工智能生成的假色情内容传播的挑战。一篇包含这些图片的帖子在被删除之前获得了数百万次浏览、转发和点赞。然而，这些图像继续传播，新的图像赝品出现。人们发现这些图片可能来自 Telegram 上的一个群组。 X 的政策明确禁止此类内容，但许多帖子仍然有效。斯威夫特的粉丝批评 X 没有采取更快的行动，导致他们在主题标签上充斥着宣传斯威夫特真实片段的信息，以隐藏明显的假货。这一事件凸显了打击社交平台上的深度伪造色情和人工智能生成图像的难度。 X 目前因传播非法内容和虚假信息而受到欧盟调查。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71059</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 02:52:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容探讨了美国公立高中的着装规范如何让我变得性感[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71058</link>
      <description><![CDATA[着装规范向学生传达的性感信息&lt; br /&gt;
此网络内容探讨了美国公立高中的着装规范如何向学生传递性信息。作者讨论了着装规范如何经常被指责为种族主义、性别歧视、强化性别刻板印象和宣扬性化。本文分析了美国 481 所公立高中的着装规范规则和框架，重点关注它们如何使学生性感化。作者强调，着装规范常常禁止某些身体部位的可见性，其中腹部是最常被禁止的身体部位。本文还讨论了着装规范对学生自尊、认知任务和跨性别学生的影响。最后，它检查了着装规范中使用的服装和词语。 （根据故事文本的 56% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71058</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 02:50:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了有争议的人物克雷格赖特，以及他最近提出的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71057</link>
      <description><![CDATA[Craig Wright 向比特币开发商提供结算
这篇文章讨论了有争议的人物克雷格·赖特（Craig Wright），以及他最近提出与比特币开发商和解的提议。作者强调了赖特的欺骗历史，以及他试图证明自己是比特币创造者中本聪的失败尝试。赖特曾多次因伪造和抄袭而名誉扫地。最近，他诉诸声称拥有与比特币相关的知识产权并起诉开发商。然而，这些说法毫无根据，赖特捏造的证据已经在法庭上被曝光。作者认为赖特的和解提议表明了他的恐惧和即将到来的麻烦。到目前为止，开发商已经拒绝了这一提议，并决心伸张正义。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71057</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 02:48:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 20 世纪 70 年代，朝鲜从瑞典订购了 1,000 辆沃尔沃 144 轿车，但直到今天，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71056</link>
      <description><![CDATA[1000辆沃尔沃如何最终进入朝鲜并产生外交影响（ 2017）
20 世纪 70 年代，朝鲜从瑞典订购了 1,000 辆沃尔沃 144 轿车，但至今尚未付款。记者乌尔班·莱纳 (Urban Lehner) 曾于 1989 年访问过朝鲜，他回忆起他在旅途中乘坐的沃尔沃，并开玩笑地称其为偷来的汽车。瑞典与朝鲜之间的贸易协议最终落空，导致瑞典背负了3.22亿美元的债务。尽管如此，瑞典还是于1975年在平壤设立了大使馆，成为第一个这样做的西方国家。此后瑞典一直充当美国在朝鲜的保护国，在两国外交关系中发挥着作用。 （根据 96% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71056</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 02:43:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]单项否决权是行政机关取消特定条款的权力[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71055</link>
      <description><![CDATA[威斯科森州的行项目否决
项目否决权是行政机关取消法案中特定条款而不否决整个立法方案的权力。虽然总统的做法被裁定违宪，但包括威斯康星州州长在内的一些州州长拥有此权力。威斯康星州州长使用了各种类型的非常规部分否决权，包括“数字否决权”、“编辑否决权”、“挑选字母否决权”和“缩减否决权”。州长汤米·汤普森 (Tommy Thompson) 在其两届州长任期内使用了 1,500 项否决权。项目否决一直是争议和法律挑战的主题。 （根据 84% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71055</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 02:33:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加拿大联邦科学家领导的一项新研究发现，阿尔伯上空的空气污染[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71054</link>
      <description><![CDATA[艾伯塔省油砂的空气污染比报道的高出 6,300%&lt; /a&gt;
加拿大联邦科学家领导的一项新研究发现，阿尔伯塔省油砂的空气污染比之前报道的高出 6,300%。有机碳的排放量是空气污染的主要驱动因素，被发现比加拿大各地排放的所有有机碳污染的总和还多。研究还显示，有机碳污染水平比洛杉矶等美国大城市高出 1,500% 以上。研究人员发现，之前下落不明的排放物主要由在常规监测中被忽视的挥发性有机化合物组成。这项研究强调需要改进油砂作业中空气质量和环境影响的监测和报告。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71054</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 02:33:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>