<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Sep 2024 05:59:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 铁胆墨水，又称普通胆墨水或橡木胆墨水，是一种紫黑色或棕黑色的墨水，由 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107580</link>
      <description><![CDATA[铁胆墨水
铁胆墨水，也称为普通墨水或橡树胆墨水，是一种由铁盐和来自植物的单宁酸制成的紫黑色或棕黑色墨水。它是欧洲从 5 世纪到 19 世纪的标准墨水，并一直使用到 20 世纪。这种墨水是通过将硫酸亚铁与单宁酸混合而制备的，单宁酸通常从橡树胆中提取。这种混合物会产生水溶性的亚铁单宁酸盐复合物，暴露在空气中会变暗，变得不溶于水且永久存在。尽管铁胆墨水很有效，但它是酸性的，会导致纸张和羊皮纸随着时间的推移而变质。值得注意的是，许多历史文献，包括西奈抄本和列奥纳多·达·芬奇的作品，都是用这种墨水书写的。现代钢笔配方腐蚀性较低，但仍需精心保养。墨水的历史意义和独特属性使其成为爱好者和专业人士持续关注的话题。（基于 86% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107580</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 05:59:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 食用香蕉、燕麦和酸奶的儿童在遗传上易患 1 型糖尿病 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107579</link>
      <description><![CDATA[研究显示，香蕉、燕麦和酸奶与易感人群患糖尿病风险增加有关
芬兰健康与福利研究所的研究表明，食用香蕉、燕麦和酸奶的遗传易感 1 型糖尿病儿童患上该疾病的风险更高。相反，草莓和蓝莓似乎可以降低风险。这项由 Suvi Virtanen 领导的研究分析了 5,674 名芬兰儿童的饮食，发现某些水果和谷物会增加患糖尿病的风险，而西兰花和花椰菜等蔬菜则具有保护作用。Virtanen 认为，一些水果中的农药痕迹可能解释了这些发现。然而，英国糖尿病协会坚持认为，1 型糖尿病不是由饮食引起的，而是由遗传和其他未知因素引起的。此外，另一项研究表明，“夜猫子”患 2 型糖尿病的可能性高出近 50%，这可能是由于生活方式因素或昼夜节律紊乱造成的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107579</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 05:39:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>星际飞船将于 2026 年发射前往火星。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107578</link>
      <description><![CDATA[星际飞船将于 2026 年发射前往火星。载人飞行可能在 2028 年实现
埃隆·马斯克宣布，SpaceX 计划在 2026 年 11 月至 12 月的地球-火星转移窗口期间向火星发射无人驾驶星际飞船，任务将于 2027 年 7 月到达。SpaceX 计划进行 4-8 次任务，间隔 1-2 周，运送补给和设备，为计划于 2028-2030 年进行的载人任务做准备。这些初始任务将测试登陆火星的可靠性，如果成功，将为首次载人飞行铺平道路。马斯克设想的飞行率将呈指数级增长，最终目标是在 20 年内建立一座自给自足的火星城市。这一雄心勃勃的目标取决于将每吨火星有效载荷的成本从目前的 10 亿美元大幅降低至 10 万美元。著名未来学家和科学博主 Brian Wang 在他的博客 Nextbigfuture.com 上重点介绍了这些进展，该博客涵盖了一系列颠覆性技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107578</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 05:29:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《美国事务杂志》的文章《以色列国防军对技术的崇拜》探讨了以色列国防军的崩溃[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107577</link>
      <description><![CDATA[以色列国防军对技术的崇拜
《美国事务杂志》的文章《以色列国防军对技术的崇拜》探讨了 2023 年 10 月 7 日以色列国防军防御系统的崩溃，以及以色列国防军对技术的严重依赖所带来的更广泛影响。专家们争论失败是由于技术系统固有的弱点还是糟糕的战略决策。作者认为，以色列国防军对技术的关注源于历史和社会的变化，包括以色列国防军社会地位的下降和以色列新自由主义价值观的兴起。批评人士认为，这种对技术的重视导致了“技术崇拜”，将技术解决方案置于战略人力因素之上，这在最近的失败中暴露无遗。文章强调了从质量上的人为优势到技术优势的转变，并批评了以色列国防军对军事实力的唯我论方法。

争议：文章批评了以色列国防军对技术的过度依赖，认为技术已经成为一种自私的目的，而不是实现战略效力的手段。

独特见解：以色列军事理论从人为优势到技术优势的转变以及当前以色列国防军战略的唯我论性质尤其引人注目。（基于 21% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107577</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 05:15:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 未实现收益税是毫无意义的麻烦。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107576</link>
      <description><![CDATA[未实现收益税是无谓的麻烦。向富人征税的更好方法
在www.noahpinion.blog上的博客文章“未实现收益税是无谓的麻烦。向富人征税的更好方法”中，作者批评了对未实现收益征税的想法，该提议得到了一些民主党政客和进步知识分子的支持。作者认为，虽然对富人征税是一个受欢迎且必要的想法，但还有更简单、更有效的方法，例如提高收入和资本利得税，这些方法在 1990 年代得到了成功实施。伊丽莎白·沃伦 (Elizabeth Warren) 和现在的卡马拉·哈里斯 (Kamala Harris) 等人倡导的对未实现收益征税的提议被认为过于复杂且未经检验，可能会疏远富有的捐赠者和普通民众。作者强调坚持行之有效的税收策略，而不是发明可能引起不必要争议和混乱的新策略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107576</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 04:56:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在东京繁华的新宿区，一家 24 小时营业的药店提供一种独特的混合 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107575</link>
      <description><![CDATA[新宿 24 小时药店 [视频](https://news.ycombinator.com/item?id=41484985)
在东京繁华的新宿区，一家 24 小时药店提供独特的药品、化妆品和零食组合，满足这座城市不间断的生活方式。在 2023 年底的三天三夜里，我们采访了顾客，以了解他们在这家全天候药店购物的原因。视频捕捉了各种各样的购物者，从深夜工作者到游客，每个人都有自己的故事。这种全天候服务凸显了东京充满活力和永远清醒的本质，为人们提供了一瞥城市生活的迷人视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107575</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 04:52:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PermaTab Web浏览器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107574</link>
      <description><![CDATA[PermaTab 网络浏览器
PermaTab 网络浏览器

在 UHI，我们一直在开发一款突破性的网络浏览器，即 PermaTab 浏览器，以解决普遍存在的标签管理问题。标签树和垂直标签等传统解决方案失败了，因为它们允许用户关闭标签，从而有丢失宝贵信息的风险。我们的 PermaTab 浏览器基于 Blink 引擎构建，可确保标签永久存在，从而消除了这种风险。

一项独特的功能是我们的行为指纹识别技术，通过分析您的浏览习惯，即使您切换设备，它也可以恢复您的标签。此外，我们的 PermaTab 显示器支架通过支持多台显示器提供无限的标签空间。 

令人惊讶的是，这款先进的浏览器是免费的，资金来自网页中嵌入的微妙、不可检测的广告。欢迎来到网络浏览的未来。

争议：行为指纹和不可检测广告的使用引发了严重的隐私问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107574</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 04:49:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文深入探讨了公共承运人转换安排的历史和复杂性（[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107573</link>
      <description><![CDATA[计算机很糟糕：专线
本文深入探讨了公共运营商交换协议 (CCSA) 的历史和复杂性，将其比作电话的早期“虚拟专用网络”。AT&amp;T 的 CCSA 服务于政府机构和大型组织，是 CENTREX 和 WATS 系统的前身。作者强调了专线在计算历史中的重要性，因为它们是早期互联网连接所必需的数字“专线”服务的基础。本文还探讨了贝尔系统实践 (BSP)，即 AT&amp;T 的内部文件，由于其详细、成文的性质，将其与宗教教义进行比较。作者幽默地提出，修道院也许有一天会全面编纂和阐释这些文本。本文重点介绍了专线的复杂性和演变，包括联邦航空管理局和媒体网络对其的使用，并谈到了“专线”和“租用线路”之间的术语混淆。

令人惊讶/巧妙的元素：
- 将企业文化与宗教进行比较，尤其是与贝尔系统实践的详细类比。
- 幽默地暗示修道院编纂 BSP。

有争议的元素：
- 将企业文化描绘成伪宗教，这可能被视为对企业实践的批评。（基于 49% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107573</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 04:47:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：苹果如何统治世界</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107572</link>
      <description><![CDATA[苹果如何统治世界
标题：苹果如何统治世界

苹果是全球市值最高的公司，由于其对 iPhone 的严格控制，人们既钦佩又恐惧。这种主导地位让人想起《1984》广告，该广告曾将苹果定位为反对墨守成规的叛逆者，现在该公司拥有巨大的权力。苹果市值达 3.4 万亿美元，2023 年营收接近 4000 亿美元，其影响力不仅限于硬件，还扩展到庞大的数字生态系统。批评人士认为，苹果的做法，包括有争议的“苹果税”和严格的应用商店监管，是垄断行为，引起了反垄断审查。尽管如此，苹果仍坚持认为其成功源于创新、用户友好的产品。 （根据 43% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107572</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 04:44:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作为 Apache Cassandra® 的提交者和长期倡导者，我很高兴地宣布 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107571</link>
      <description><![CDATA[Apache Cassandra 5.0 正式发布
作为 Apache Cassandra® 的提交者和长期倡导者，我很高兴宣布 Cassandra 5.0 正式发布。此次更新是世界上最强大的分布式数据库在可用性和功能方面的一次重大飞跃。有超过 30,000 个组织和 1 亿个节点使用 Cassandra，此次发布具有重大影响。 Cassandra 5.0 标志着 Cassandra 3.x 的生命周期结束，敦促组织规划其升级策略。

主要功能包括用于增强查询灵活性的存储附加索引 (SAI)、用于提高性能的 Trie 内存表和 SSTable、用于改进内存管理的 JDK 17 支持、用于提高运营效率的统一压缩策略 (UCS) 以及用于 AI 应用程序的向量搜索功能。这些进步反映了开源开发的协作性质，其中有来自 DataStax 和其他大型运营商的贡献。

通过在社交媒体上分享您的兴奋之情、加入社区讨论或贡献代码和文档来参与其中。DataStax 提供各种支持选项，包括用于托管服务的 Astra DB 和用于自我管理部署的 DataStax Enterprise。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107571</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 04:19:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>