<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Jul 2024 12:31:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] CachyOS 是一款基于 Arch 的 Linux 发行版，承诺优化性能并实现简单的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100994</link>
      <description><![CDATA[基于 Arch 的 CachyOS 承诺速度快，但存在缺陷
CachyOS 是一款基于 Arch 的 Linux 发行版，承诺优化性能并简化安装过程，但可靠性却存在问题。它面向技术爱好者，提供各种性能调整和桌面环境。尽管使用 Calamares 安装程序，但安装速度慢且存在问题，经常在引导加载程序阶段失败。安装程序需要互联网连接，这对于使用计量连接的用户来说很不方便。虽然提供许多桌面选择，但 UKUI 和 Cutefish 等一些桌面无法正常工作。CachyOS 包含独特的工具，如内核管理器和自定义 Firefox 版本，但总体而言，它在旧硬件上的表现不佳，因此不太适合经典硬件爱好者。该发行版的众多选项可能会分散其资源，导致测试和集成不足。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100994</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 12:31:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：截至 2024 年 7 月我的编程信念</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100993</link>
      <description><![CDATA[截至 2024 年 7 月我的编程信念
标题：截至 2024 年 7 月我的编程信念

网站：evanhahn.com

这篇文章概述了我目前对编程的信念，这些信念是由我的经验形成的。我强调针对不同任务量身定制方法，例如对关键系统使用自动化测试，但在临时项目中不要为此感到压力。我提倡“spiking”——快速用粗略的代码实现功能，以在细化之前识别挑战。我强调区分“简单”和“容易”的重要性，使无效状态无法表示，以及函数式编程的好处。我还强调了实用的编码技巧，例如使用正变量名和枚举而不是布尔值。在人际交往中，我告诫不要发表过于简单的观点，并强调他人工作的复杂性。高层次的非技术问题往往被证明是最重要的，我相信用我的技能来帮助人类而不是伤害它。我想知道我的信念是否会随着时间的推移而改变。

争议：这篇文章巧妙地批评了教条式的编程实践和一些函数式编程倡导者的自鸣得意。

独特/聪明：“spiking”的想法可以快速识别挑战，以及对编程中非技术问题重要性的细致入微的看法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100993</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 12:29:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“软件工程师不是（也不应该是）技术人员”一文中，作者反驳了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100992</link>
      <description><![CDATA[软件工程师不是（也不应该是）技术人员
在“软件工程师不是（也不应该是）技术人员”一文中，作者反驳了可预测性对软件工程有益的传统观点。他们断言，优秀的软件工程师应该专注于自动化重复性任务，而不是执行可预测的体力劳动。作者举了他们之前工作中的例子，其中一名开发人员致力于维护 Web API，这项任务本来可以自动化。当这位开发人员离开时，团队将流程自动化，这对企业来说更有价值。作者区分了“技术人员”（执行易于理解的常规工作）和“工程师”（处理不可预测的具有挑战性的任务）。他们告诫科技公司不要过分追求可预测性，因为这可能导致过度招聘和效率低下，并指出可预测的工作流程往往意味着错失了自动化的机会。这种观点可能会引起争议，尤其是在优先考虑可预测估计和工作流程的经理中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100992</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 12:19:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 嘿！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100991</link>
      <description><![CDATA[为什么 Discover 不是美国运通
嘿！Affirm 不仅仅是一家贷方；它是一个连接商家和消费者的网络。要了解 Affirm 的未来，我们可以看看美国运通和 Discover Financial Services。这两家都是拥有专有网络的贷方，与 Visa 和万事达卡竞争。最初，我打算假设 Affirm 有潜力成为下一个美国运通或 Discover，但我发现美国运通和 Discover 之间的差异本身就很有趣。

尽管商业模式相似，但美国运通规模明显更大，市盈率更高，这表明它的风险较低。两者都采用“三方计划”，但美国运通在全球和各个客户群发行卡，而 Discover 则以美国为中心，仅面向消费者。 2023 年，美国运通报告的净收入为 605 亿美元，而 Discover 为 159 亿美元。美国运通的覆盖范围更广，每位持卡人的消费额更高，这导致其估值更高。Discover 的收入严重依赖净利息收入，这使其更像是一家贷方，而美国运通则从商户和信用卡费用中获得可观的收入。

有趣的是，Discover 向商户收取的费用较低，但冲销率和拖欠率较高，这表明贷款风险较高。Capital One 即将收购 Discover，这不会改变这种风险状况。归根结底，美国运通的估值较高源于为消费额更高、更可靠的客户提供服务。我希望你和我一样觉得这篇文章很有启发！

Jevgenijs

P.S. 如有反馈或疑问，请回复此电子邮件或在 X/Twitter 上联系我。

免责声明：本文仅用于教育目的，不提供财务建议。投资前请自行研究或寻求专业建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100991</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 12:18:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 都柏林圣三一学院的研究人员开发了一种计算机程序，可以“绘制 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100990</link>
      <description><![CDATA[计算机程序以 Piet Mondrian 风格“绘制”卟啉结构
都柏林圣三一学院的研究人员开发了一种计算机程序，可以以 Piet Mondrian 的风格“绘制”分子结构。这位荷兰艺术家以其简单而引人注目的作品而闻名，其作品以白色背景上用黑线分隔的原色块为特色。这个创新的程序旨在弥合艺术与科学之间的差距，提供分子结构的新颖视觉表现。通过将决定分子 3D 结构的化学原理与蒙德里安的 2D 艺术风格相结合，该程序为每个分子创建了独特的“绘画”，特别关注具有显著形状和对称性的卟啉。这些可视化不仅突出了分子之美，而且还为分子建模和晶体特征提供了更深入的科学见解。该团队希望这种跨学科方法能够激发科学家和艺术家的灵感，未来的工作将致力于将这些表现形式整合到流行的晶体学程序中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100990</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 12:12:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 史蒂夫鲍尔默是21世纪最被低估的首席执行官吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100989</link>
      <description><![CDATA[史蒂夫·鲍尔默是 21 世纪最被低估的 CEO 吗？
在本文中，我将探讨史蒂夫·鲍尔默是否是 21 世纪最被低估的 CEO，尽管他在微软任职期间受到广泛批评。鲍尔默经常被贴上最差 CEO 的标签，微软股价下跌了 40%，并受到福布斯、名利场和股东的严厉批评。然而，更深入的分析揭示了他的重大成就：他将收入从 150 亿美元提高到 700 亿美元，推出了 Xbox 等成功产品，并进行了 Skype 等战略收购。他最显著的成功是选择萨蒂亚·纳德拉作为继任者，为微软未来的胜利奠定了基础。鲍尔默的任期因产品失败而蒙上阴影，尤其是错过了 iPhone 革命和 Windows Vista 的失败。尽管遭遇了这些挫折，但他的商业决策（例如支持 Azure 和实现收入来源多元化）为微软目前的成功奠定了基础。鲍尔默的浮夸个性和非技术背景加剧了人们对他的负面看法，但他的贡献表明，他可能比人们普遍认为的更被低估。（基于 96% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100989</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 12:12:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人类一直在追求永生，但或许不是以我们传统想象的方式。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100988</link>
      <description><![CDATA[遗产
人类一直在寻求永生，但可能并非我们传统想象的那样。“第二次死亡”的概念——当一个人的名字最后一次被提及时死亡——在不同文化和时代都有回响。从古埃及人到现代慈善基金会，人们一直试图保留自己的名字。然而，我最近接受了一种不同的遗产概念：一种不涉及名字，而是专注于为人类的知识和进步做出贡献的概念。思想就像波浪一样，不需要归属就可以传播。虽然名誉和金钱并不微不足道，但真正的遗产在于值得重复的思想、对他人产生积极影响的思想以及对人类集体经验的贡献。这种反思是个人的，特别是在获得名声和经济成功之后，它促使我们思考什么真正值得传承下去。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100988</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 12:06:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 沃尔夫斯堡集团由桑坦德银行、美国银行等主要全球银行组成 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100987</link>
      <description><![CDATA[银行认为反洗钱“无效”，提议访问社交媒体
沃尔夫斯堡集团由桑坦德银行、美国银行和汇丰银行等主要全球银行组成，该集团已宣布当前的反洗钱 (AML) 监控方法“无效”。他们认为，可疑活动报告 (SAR) 和可疑交易报告 (STR) 数量的增加并没有在打击金融犯罪方面产生相应的效益。该集团提出了一种“真正基于风险的方法”，主张访问客户社交媒体、IP 地址和设备 ID 以增强检测模型。他们建议使用机器学习来改进监控，并强调公私合作伙伴关系的必要性。这项提议引起了争议，因为它引发了有关使用来自社交媒体和其他来源的个人数据的重大隐私问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100987</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 12:04:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 三元计算宣言提出了一种完全不同的数字基础设施[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100986</link>
      <description><![CDATA[三元计算宣言
三元计算宣言提出了一种完全不同的数字基础设施，它基于三元（基数 3）逻辑，而不是传统的二进制（基数 2）系统。这一转变旨在通过创建一个不兼容的系统来增强安全性，从而最大限度地减少信息泄露，包括恶意软件。宣言引入了 trit、trybbles 和 trytes 等新单位，它们对数字电路、字符代码和编程语言都有影响。尽管宣言一开始只是个玩笑，但它强调了重大好处，例如提高了数据表示效率并降低了布线密度。该文件还探讨了三元逻辑、算术、编码系统和潜在的计算机架构，为三元计算提供了一个全面的框架。令人惊讶的是，这个最初只是幽默的想法得到了认真的考虑，揭示了高端计算的潜在实际优势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100986</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 11:49:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我非常高兴地宣布，Hyprland 已成功脱离 wlroots、comp [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100985</link>
      <description><![CDATA[Hyprland 现已独立，放弃 wlroots
非常高兴地宣布，Hyprland 已成功脱离 wlroots，经过 1,000 多条评论和三个月的工作，完成了 MR 6608。Hyprland 现在是一个完全独立的 Wayland 合成器，但所有 wlroots 应用程序仍将正常运行。重写分为两部分：协议实现（6 月 8 日完成 MR 6268）和后端实现（MR 6608 完成）。新的后端库 Aquamarine 不是 wlroots 的竞争对手，但为低级后端任务提供了抽象。用户将看到最小的变化，更新将针对版本 0.42.0 进行。特别感谢所有贡献者，尤其是 Agent00Ming、Ikalco、gulafaran、phonetic112、UjinT34 和 fufexan。祝一切顺利，vaxry。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100985</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 11:44:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>