<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jul 2024 18:24:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>2023 年 4 月，波士顿麻省总医院的癌症研究人员 Marcela Maus 和 Bryan Choi 进行了一项实验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99754</link>
      <description><![CDATA[免疫疗法正在永远改变癌症治疗
2023 年 4 月，波士顿麻省总医院的癌症研究人员 Marcela Maus 和 Bryan Choi 在治疗胶质母细胞瘤（一种侵袭性强且通常致命的脑癌）方面取得了突破。他们将转基因 T 细胞直接注入患者的脑液中，导致肿瘤在一夜之间前所未有的消退。这一成功在后续患者身上得到了重复，导致 Maus 暂停试验并公布他们的研究结果。胶质母细胞瘤长期以来一直抵抗治疗，这使得这一进展具有历史意义。这项研究突显了免疫疗法的力量，引起了全球的关注，并为未来的癌症治疗带来了希望。这里的独特之处在于肿瘤迅速而显著地消退，这在胶质母细胞瘤病例中从未见过。（基于 40% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99754</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 18:24:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇独特的文章中，Chips and Cheese 的 George Cozma 介绍了他第一次 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99753</link>
      <description><![CDATA[与 AMD Zen 首席架构师 Mike Clark 的视频访谈
在这篇独特的文章中，Chips and Cheese 的 George Cozma 提供了他与 AMD Zen 首席架构师 Mike Clark 的首次视频访谈的记录。访谈深入探讨了即将推出的 Zen 5 架构的技术复杂性。主要亮点包括能够每周期处理两个已执行分支和两个提前分支的高级分支预测器、双端口 6 宽微操作缓存和带有 448 条目重排序缓冲区的 8 宽调度。Clark 解释了从 4 个 ALU 转移到 6 个 ALU 背后的理由以及 ALU 和 AGU 调度程序的合并。他还讨论了矢量单元的寄存器文件大小增加以及加载/存储单元的复杂性。此次采访深入了解了 AMD 的设计理念和 Zen 架构的未来路线图。

令人惊讶/巧妙的方面：
- 分支预测器能够每周期处理两个已执行分支和两个提前分支。
- 双端口 6 宽微操作缓存每周期提供多达 12 条指令。
- 从 4 个 ALU 转变为 6 个 ALU，以推动未来工作负载并保持两位数的 IPC 增长。

争议点：
- 决定不支持 Zen 5 中的无操作融合，这可能会引起技术爱好者对其对性能影响的质疑。（基于 89% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99753</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 18:24:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今天是我从事软件行业的 35 周年，距离我加入软件行业仅有短短 18 个月的时间。 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99752</link>
      <description><![CDATA[35 年软件开发经验教训
今天是我从事软件行业 35 周年，在这之前，我只有短短 18 个月的时间从事技术书籍编辑工作。这些年来，我积累了一些重要的经验教训。首先，始终选择直接的解决方案；复杂性会滋生维护难题。其次，生产中可用的软件无可替代——快速发布小而有价值的增量。建立关系对于职业发展和实现愿景至关重要。可见性是关键；确保领导层了解您的贡献。在当前公司之外保持人脉，以应对意外的工作变动。接受挑战，追逐有趣的机会而不是头衔，并了解关系和权力在白领世界中的重要性。最后，请记住，完美主义往往会导致过度劳累，而您今天构建的软件很可能会在您的职业生涯结束前过时。 

有争议：将冒险和趣味置于薪水和头衔之上可能并不适合所有人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99752</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 18:22:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站： observablehq.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99751</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Hacker News 主页，其中包含按最新排序的评论链接
标题：显示 HN：Hacker News 主页，其中包含按最新排序的评论链接
网站：observablehq.com

摘要：
通过我们创新的主页，探索一种浏览 Hacker News 的新方法，该主页按评论的最近活动组织评论链接。这一独特功能使用户能够随时了解最新的讨论和见解，从而更轻松地实时与社区互动。在 Observable 上探索此工具，创作者不断突破数据可视化和交互性的界限。深入了解更具活力的 Hacker News 体验，再也不会错过最新的对话。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99751</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 18:15:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>怀俄明州颁布了新规定，取消了保护组织竞标州石油的资格，并且[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99750</link>
      <description><![CDATA[怀俄明州禁止保护组织竞标石油和天然气租赁
怀俄明州颁布了新规则，禁止保护组织竞标州石油和天然气租赁，旨在防止土地被留作保护而不是资源开采。这一变化是由众议院第 141 号法案推动的，并得到了怀俄明州石油协会的支持，此前怀俄明州户外委员会提出了一项有争议的竞标，以保护叉角羚迁徙走廊中的一块土地。委员会的竞标引发了人们对价格虚高以及富有的保护主义者未来可能竞标的担忧。尽管委员会为其行动辩护，但该州尚未全面实施保护迁徙走廊的政策，导致叉角羚迁徙走廊等地区容易受到开发的影响。赢得有争议地块的柯克伍德石油和天然气公司认为，工业活动可以与野生动物保护共存，尽管研究表明叉角羚会避开开发区域。新的投标人定义在 7 月拍卖中断之前生效。

争议：将保护组织排除在投标之外，以及该州在保护迁徙走廊方面的拖延。
令人惊讶/聪明：尽管有相反的证据，但委员会积极主动地保护土地，而该行业却坚持共存的论点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99750</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 18:07:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2005 年，Michael Arrington 和 Keith Teare 创立了 Archimedes Ventures，投资 We [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99749</link>
      <description><![CDATA[Tech, Crunched：初创新闻首选网站如何迷失方向
2005 年，Michael Arrington 和 Keith Teare 成立 Archimedes Ventures 投资 Web 2.0，创建 TechCrunch 来评论新兴的网络应用。TechCrunch 迅速成为权威的初创新闻网站，对科技行业产生了巨大影响。然而，它的成功是以 Arrington 和其他人的个人代价为代价的，导致他们精疲力竭和健康问题。随着时间的推移，TechCrunch 在公司所有权下发生了转变，失去了优势，更多地关注广告收入，而较少关注真正的初创企业报道。该网站的衰落标志着失去全球关注和过度依赖公关驱动的内容，最终导致其目前无关紧要。争议在于对 TechCrunch 放弃 DEI（多样性、公平性和包容性）原则的批评，尤其是对 Alexandr Wang 的 MEI（优点、卓越性和智慧）立场的强烈反对。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99749</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 18:04:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：arstechnica.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99748</link>
      <description><![CDATA[亚马逊转售的脏尿布毁了家族生意
标题：亚马逊转售的脏尿布毁了家族生意
网站：arstechnica.com

亚马逊将一块沾满粪便的游泳尿布当作新品转售，结果收到了一星好评，毁掉了 Paul 和 Rachelle Baron 的家族生意 Beau &amp; Belle Littles。尽管亚马逊有检查退货的政策，但脏尿布还是漏网了，导致评论让他们价值数百万美元的业务陷入 60 万美元的债务。超过 100 名买家将这条评论标记为“有帮助”，它盖过了无数五星评论，并困扰着他们的销售策略。亚马逊拒绝删除这条评论，因为它将亚马逊检查失败归咎于卖家，违反了社区准则。Barons 现在正努力偿还债务，已经承担了额外的工作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99748</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 18:01:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作者：Irwin Goldstein，医学博士</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99747</link>
      <description><![CDATA[性功能的核心机制
性功能的核心机制
作者：Irwin Goldstein，医学博士


分子生物学的最新进展彻底改变了勃起功能障碍 (ED) 的治疗，将重点从外周神经生理学转移到中枢神经系统 (CNS)。西地那非等传统治疗方法针对阴茎组织，但新研究强调了大脑在勃起功能中的作用。阿扑吗啡是一种正在接受 FDA 审查的药物，它作用于大脑而不是阴茎，标志着 ED 治疗的重大转变。勃起功能障碍中枢机制研究工作组由来自各个大学的专家组成，他们探索了中枢神经系统如何控制勃起。他们发现，中枢神经系统通过平衡兴奋和抑制信号来协调勃起。值得注意的是，像 SSRI 这样的增加血清素的药物可以通过增强抑制控制而导致性功能障碍。有趣的是，这些药物可能有益于治疗早泄等病症。下丘脑，特别是内侧视前区 (MPOA) 和室旁核，在性行为中起着至关重要的作用，催产素和多巴胺等神经递质促进勃起。研究还表明，男性可以通过心理意象来学习控制勃起，而且两性之间中枢神经系统对性功能的控制存在明显的相似之处和差异。这种不断发展的认识有望更好地治疗男性和女性的性功能障碍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99747</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 18:01:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：gizmodo.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99746</link>
      <description><![CDATA[NSA 声称无法观看 20 世纪 80 年代录制的重要磁带
标题：NSA 声称无法观看 20 世纪 80 年代录制的重要磁带
网站：gizmodo.com

美国国家安全局 (NSA) 拥有两卷磁带，其中包含计算机科学先驱海军上将 Grace Hopper 于 1982 年发表的历史性演讲。然而，NSA 声称由于缺乏兼容的播放设备，无法播放这些磁带。尽管研究员 Michael Ravnitzky 提出了《信息自由法》（FOIA）请求，但美国国家安全局表示，如果没有必要的技术，它无法验证磁带的内容。令人惊讶的是，在 eBay 上搜索后，发现了许多可以播放磁带的机器。在 MuckRock 发表一篇文章后，几个团体提供了帮助，强调公众对保存这段宝贵的计算机历史的兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99746</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 17:30:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 英国法院新闻 (Court News UK) 共同所有人 Guy Toyn 在 [...] 中阐述了法庭报道的复杂性</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99745</link>
      <description><![CDATA[英国老贝利法庭记者
Court News UK 的共同所有人 Guy Toyn 负责伦敦老贝利法庭报道的复杂工作。Toyn 和他的搭档 Scott Wilford 花了 35 年时间报道刑事审判，挑选能够“登上”报纸的新闻，例如备受瞩目的谋杀案或名人犯罪。尽管由于互联网和当地报纸的关闭导致法庭报道数量下降，但 Toyn 仍然保持专注，重视速记和传统新闻技巧。老贝利新闻室虽然年久失修，但仍是独特故事和人物的中心。Toyn 的戏剧化个性和对工作的投入凸显了法庭报道在理解社会问题方面的持久重要性。 （根据 50% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99745</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 17:30:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>