<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Nov 2024 03:11:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 谁会支持向国内抗议活动派遣军队？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116064</link>
      <description><![CDATA[谁会支持将军队部署到国内抗议活动中？
在 Lawfare Media 的文章“谁会支持将军队部署到国内抗议活动中？”中，Kolby Hanson 和 Austin Knuppe 探讨了使用军队进行国内警务这一有争议的问题，这是前总统唐纳德·特朗普支持的一项提议。他们的研究揭示了公众舆论和军事领导人之间存在显著分歧。虽然大多数美国公众，无论政治派别如何，都支持部署军队来管理潜在的暴力抗议活动，但军官们绝大多数反对此类行动。这种反对的根源在于专业规范，认为国内军事介入是反民主的。争议在于民主规范的潜在侵蚀和国内政治的军事化。令人惊讶的是，即使抗议者来自自己的政党，公众的支持仍然很强烈，这凸显了对军队的无党派信任。作者认为，军事专业规范，而不是公众舆论，可能是防止国内军事化的关键保障，强调需要建立对执法部门的信任，以防止依赖军事干预。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116064</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 03:11:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《迈向迷幻药大脑作用的统一模型》一文中，作者提出了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116063</link>
      <description><![CDATA[迈向迷幻药大脑作用的统一模型
在《迈向迷幻药大脑作用的统一模型》中，作者提出了一个名为“REBUS”（迷幻药下的放松信念）的综合模型来解释 LSD 和裸盖菇素等迷幻药的大脑机制。该模型整合了自由能原理和熵脑假说，表明迷幻药降低了高级信念的精确度，从而对上升的预测误差具有更大的敏感性。这个过程类似于模拟退火，大脑进入高度可塑性的状态，从而实现心理状态之间的更自由转换。该模型解释了各种迷幻体验，包括自我消解和高度暗示性。一个独特的方面是与计算机科学和冶金学的类比，说明了迷幻药作用下的大脑动态变化。潜在的争议在于对理解意识和心理健康治疗的影响，因为该模型挑战了对大脑功能和稳定性的传统观点。（基于 13% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116063</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 03:03:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“Krita RGBA Tech”项目提供了一组 32 种画笔，旨在模拟逼真的金属效果 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116062</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Krita RGBA Tech – 在开源艺术中将逼真的金属效果带入生活
“Krita RGBA Tech”项目提供了一套 32 支画笔，旨在模拟开源数字艺术软件 Krita 中的逼真金属效果。该系列由 Draneria 创建，包括用于各种金属纹理的画笔，例如闪光、金箔和锤纹金属，以及 13 种纹理、3 种图案、金属色调调色板和 23 种独特的 RGBA 笔尖。该项目旨在通过逼真的金属效果增强数字艺术，以其全面的 PDF 指南、简洁的图标和描述性标题脱颖而出。这些画笔可在 CC-BY-SA 许可下免费使用，并且针对笔和鼠标使用进行了优化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116062</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 03:01:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我最近的努力中，我花了三个星期重构和修复了 201 年遗留的代码 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116061</link>
      <description><![CDATA[桌面图标出奇地难
在我最近的努力中，我花了三个星期重构和修复了 2013 年管理 Plasma 桌面图标定位的遗留代码。代码存在一些奇怪的问题，例如竞争条件和混合后端/前端逻辑，我通过重新组织和重命名方法来解决这些问题，以便清晰易懂。一个重大挑战是处理在睡眠模式下断开连接的屏幕，导致图标错位。我实施了检查，以防止在屏幕不活动时进行不必要的图标调整。基于“条纹”的图标定位算法在屏幕分辨率发生变化时容易出错，导致图标错位。我改进了保存机制，使其仅在用户明确操作后触发，从而减少了随机保存。由于在设置图标区域后加载面板，边距错误也困扰着图标定位，导致图标偏移。虽然没有完全解决，但还是有所改进。这项任务很复杂，需要深入理解和协作。内联评论将非常有价值。尽管我自己不喜欢桌面图标，但我希望这些更改可以提高可靠性。如果出现问题，请在https://bugs.kde.org上报告。谢谢阅读！:)]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116061</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 02:30:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 karmanivero.us 上的文章“发展 NoSQL 数据库模式”中，作者探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116060</link>
      <description><![CDATA[发展 NoSQL 数据库模式
在 karmanivero.us 上的文章“发展 NoSQL 数据库模式”中，作者探讨了使用 Entity Manager 设计 NoSQL 数据库模式的复杂性，尤其是针对 DynamoDB 平台。本文从一个简单的数据模型开始，对其进行发展以演示 Entity Manager 如何解释和管理模式配置。与 RDBMS 不同，NoSQL 数据库缺乏模式和查询抽象，因此它们本质上是特定于平台的。本文使用微服务应用程序示例（重点介绍跟踪信用卡交易的用户服务）来说明模式演变过程。一个关键亮点是单表设计模式，它强调将相关记录存储在同一个表中以实现高效查询。作者解释了复合主键的必要性以及二级索引在优化数据检索中的作用。巧妙之处在于使用生成的属性来构造复合键，从而提高查询效率。本文为开发人员提供了实用指南，帮助他们应对 NoSQL 架构设计的复杂性，重点关注可扩展性和性能。（基于 27% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116060</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 01:48:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 延长人类寿命，科幻还是现实？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116059</link>
      <description><![CDATA[延长人类寿命，科幻还是现实？
本文探讨了延长人类寿命的潜力，并质疑它是否仍是科幻小说，还是正在成为现实。从历史上看，由于医疗保健和生活条件的进步，20 世纪的预期寿命激增。然而，Olshansky 等人最近的一项研究表明，这一趋势在近几十年有所减缓，特别是在寿命最长的国家。该研究表明，进一步增加预期寿命需要大幅降低全因死亡率，而这越来越难以实现。虽然这项研究强调了寿命的生物学极限，但它也承认未来医学和技术领域的突破潜力，例如抗衰老药物和基因工程，这些可能会重新定义人类寿命。文章巧妙地将当前的技术进步与过去的科幻小说进行了比较，表明未来的创新可能会同样改变我们对衰老和长寿的理解。然而，它强调，就目前而言，保持健康的生活方式仍然是长寿的最佳策略。潜在的争议在于对激进的寿命延长持怀疑态度，挑战了克服生物极限的乐观观点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116059</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 01:22:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 近年来，站立式办公桌被推崇为比坐式办公桌更健康的替代品[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116058</link>
      <description><![CDATA[站立式办公桌可能与整天坐着一样糟糕
近年来，站立式办公桌被宣传为比整天坐着更健康的选择。然而，澳大利亚和荷兰研究人员的一项新研究挑战了这一观点，表明长时间站立可能并不比坐着好多少，甚至可能带来危及生命的风险。该研究分析了近七年来 83,013 名成年人的数据，发现站立时间与降低心血管疾病风险之间没有联系。令人惊讶的是，每天站立超过两小时，每增加半小时，患循环系统疾病的风险就会增加 11%。这表明长时间坐着和站着不动都会增加健康风险。这项研究强调了将运动纳入日常生活的重要性，因为单靠站立并不能解决久坐不动的生活方式。虽然这项研究的样本量很大，但这只是观察性研究，无法明确证明因果关系。尽管如此，它强调了进行各种体育锻炼以减轻健康风险的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116058</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 01:19:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们很高兴地宣布 Racket v8.15 现已发布，可供下载。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116057</link>
      <description><![CDATA[Racket v8.15
我们很高兴地宣布 Racket v8.15 现已发布，现在可供下载。此更新引入了多项增强功能，包括改进的文档搜索结果，现在按其来源和语系排序并进行视觉分类。DrRacket 已更新，提供在启动时恢复以前打开的文件的选项，可将其设置为默认选项。此外，用户现在可以通过右键单击直接从编辑面板保存图像，包括使用 pict 和 2htdp/image 库创建的图像。此版本证明了众多贡献者的协作努力。我们邀请新的贡献者加入我们充满活力的社区，并通过我们的 Discourse 和 Discord 频道分享反馈。帮助我们传播有关这一激动人心的更新的消息！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116057</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 01:15:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我讨论了一种使用单个 co 安装 FreeBSD 的简化方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116056</link>
      <description><![CDATA[使用一个命令安装 FreeBSD
在这篇博文中，我讨论了一种使用单个命令安装 FreeBSD 的简化方法，绕过了默认 bsdinstall(8) Auto (ZFS) 配置文件的限制。默认设置将系统分区填充到设备末尾，我发现这对于以后可能想要添加加密分区的用户来说很不方便。尽管提交了更改此设置的功能请求，但并未获得任何支持。相反，我发现使用 FreeBSD 的 VM-IMAGES 可以实现更灵活的安装过程。这种方法不仅简化了安装，还可以轻松调整分区大小，使其适用于各种系统，包括那些不原生支持 FreeBSD 的系统。这种方法特别巧妙，因为它利用现有的 VM-IMAGES 实现更高效的设置。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116056</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 01:14:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Debcow 是一个由开源开发者 Matteo Croce 牵头的创新项目，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116055</link>
      <description><![CDATA[Debcow 为写时复制文件系统优化 Debian 软件包
Debcow 是一个由开源开发者 Matteo Croce 牵头的创新项目，旨在增强 Debian 软件包在 Btrfs 和 Bcachefs 等写时复制 (CoW) 文件系统上的部署。通过调整 DPKG 以利用 reflinks 而不是传统的文件复制，Debcow 显著加快了软件包的安装速度，对于包含大文件的软件包，速度可提高六倍。这种实验性方法在下载阶段转换 Debian 软件包，并使用经过修改的 dpkg 来处理安装。在 Btrfs 和 XFS 等文件系统上进行的初步测试显示出了良好的结果，包括在真实场景中，从 Ubuntu 24.04 升级到 24.10 后安装时间从 90 分钟缩短到 44 分钟。Debcow 托管在 GitHub 上，其成功可能会促使 CoW 文件系统功能在 Linux 发行版中得到更广泛的采用。这种优化的潜力令人着迷，但它是否会被上游 Debian 和其他发行版所接受还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116055</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 01:11:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>