<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Aug 2023 12:15:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]普里戈任去世了。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44004</link>
      <description><![CDATA[普里戈任死了。但普京现在更弱了
文章讨论了瓦格纳集团领导人叶夫根尼·普里戈任最近的死亡事件，瓦格纳集团是一个臭名昭著的雇佣军集团，对战争罪行负有责任。作者认为，普里戈任之死，无论是普京的故意行为还是意外事件，都将削弱普京政权，增加俄罗斯不稳定的风险。本文探讨了“独裁者陷阱”的概念，即独裁者所采取的策略最终导致他们的垮台。作者认为，正如普京所熟知的那样，以明显的方式杀死竞争对手可能会传递出一种力量的信息，但实际上会通过在内部人士中灌输恐惧和自我保护来削弱政权。文章的结论是，真正的力量和持久的力量来自于激发忠诚，而不是诉诸暴力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44004</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 12:15:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]德国计划将人工智能资金增加一倍以与中美竞争</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44003</link>
      <description><![CDATA[德国计划将人工智能资金增加一倍以与中国、美国竞争
德国计划增加人工智能（AI）研究的公共资金，以赶上中国和美国。该国的目标是在未来两年内将资金增加近一倍，达到近 10 亿欧元。与美国政府 2022 年在人工智能研究上的 33 亿美元支出相比，这一目标并不高。德国计划为人工智能研究创建 150 个新的大学实验室，扩大数据中心，并提供复杂的公共数据集。尽管美国的私人人工智能支出明显高于欧洲和中国，但德国认为其新兴的监管框架（优先考虑隐私和个人安全）可能会吸引参与者来到该国。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44003</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 11:57:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>采访：弗朗西斯·福特·科波拉 (2012)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44002</link>
      <description><![CDATA[采访：弗朗西斯·福特·科波拉 (2012)
本网页内容是对美国著名电影导演、制片人和编剧弗朗西斯·福特·科波拉的采访。采访者讨论了科波拉的最新电影《TWIXT》，该片取材于他的一个梦想。科波拉谈到了他在电影的某些部分中使用 3D 的选择，并提到了爱伦·坡和霍桑等作家的影响。他还分享了他对改编、批评和个人道德准则的想法。科波拉回顾了他的职业生涯，提到了《雨人》和《对话》等他觉得与他有个人联系的电影。他还讨论了他的成名经历以及他在制作一些最著名的电影时面临的挑战。 （根据 45% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44002</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 11:32:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]金砖国家邀请沙特、伊朗等加入发展中国家集团</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44001</link>
      <description><![CDATA[金砖国家邀请沙特、伊朗等加入发展中国家
金砖国家领导人已邀请沙特阿拉伯、伊朗、埃塞俄比亚、埃及、阿根廷和阿联酋加入，以提高金砖国家的影响力。这种扩张可能会导致更多国家寻求加入金砖国家，目前金砖国家包括巴西、俄罗斯、印度、中国和南非。此举正值北京和莫斯科试图建立金砖国家制衡西方之际。新会员将于2024年1月1日正式接纳，未来还有接纳其他新会员的可能。 40多个国家表示有兴趣加入金砖国家，其中22个国家正式提出加入请求。这种扩张被视为重新平衡由富裕的西方国家主导的世界机构的一种方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44001</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 11:24:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 将 Haskell 抛在身后</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44000</link>
      <description><![CDATA[将 Haskell 抛在后面
Web 内容的作者反思了他们的 Haskell 编程经验。他们解释说，Haskell 是他们新项目的默认语言，他们之所以被它吸引，是因为它能够以符号和代数方式推理代码。他们还强调了 Haskell 类型系统的强大功能及其强制程序不变量的能力。然而，由于社区风格新潮、工具笨拙以及需要持续关注并导致经常性损坏的不断变化等因素，作者最终放弃了 Haskell。他们强调，离开 Haskell 是个人选择，而不是对语言本身的谴责。 （根据故事文本的 45% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44000</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 11:13:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 现代 SQL 数据库如何改变 Web 开发：第 1 部分</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43999</link>
      <description><![CDATA[现代 SQL 数据库如何改变 Web 开发：第 1 部分
该博客文章讨论了现代 SQL 数据库如何改变 Web 开发。它解释了“无服务器”数据库（例如 Aurora、PlanetScale 和 Neon）可以进行自我管理并根据需要自动扩展资源。这些数据库使开发人员无需担心版本升级、安全补丁、备份和恢复、监控和故障转移。一项显着的改进是在数据库中包含连接池，这解决了达到连接限制的问题。此外，这篇文章还重点介绍了边缘就绪驱动程序的开发，该驱动程序允许从仅支持 HTTP(s) 和 WebSocket 的边缘环境进行连接。还讨论了无服务器数据库中“计算”和“存储”的分离，以及使用 Turso 等服务在边缘存储数据的概念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43999</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 11:12:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Show HN：我构建了这个 Postgres 记录器供你们查看</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43998</link>
      <description><![CDATA[Show HN：我构建了这个 Postgres 记录器供你们查看
Rocketgraph.io 很高兴推出他们的新 Postgres 记录器，这是一个工具专为开发人员轻松监控和分析其 Postgres 数据库而设计。该记录器提供对数据库性能、查询执行和错误跟踪的实时洞察，使开发人员能够快速识别和解决问题。凭借其用户友好的界面和可定制的功能，该记录器是任何使用 Postgres 的开发人员的必备工具。立即尝试一下，看看它如何彻底改变您的数据库管理。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43998</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 10:47:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 理解百分位</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43997</link>
      <description><![CDATA[了解百分位数
题为“理解百分位数”的博客文章解释了百分位数的概念及其在软件工程中的相关性。作者首先提供了对统计学中百分位数的基本理解，解释了它们根据频率将值的分布分为 100 个相等的单位。然后作者举了一个例子来说明百分位数的工作原理。 

在软件工程环境中，百分位数通常用于测量响应时间或延迟。作者解释说，虽然均值（平均数）可以给出绩效的整体情况，但它会受到异常值的影响。另一方面，百分位数可以更准确地表示特定响应时间发生的频率。作者强调了百分位数对于为大多数用户设定目标和优化的重要性。

该博客文章还提到了其他除法单位，例如四分位数，并提供了一些有关百分位数的有趣事实。作者最后强调了关注用户体验而不仅仅是平均性能的重要性。

争议：尚未确定。

令人惊讶/独特/聪明：作者在测试分数的背景下提供了一个相关的百分位数示例，并在整个帖子中使用幽默来吸引读者。提到作者自己的软件 Tentacle 及其将喜爱的博客合并到每周通讯中的目的，是推销其产品的巧妙方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43997</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 10:44:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哪些书籍、课程、项目极大地提高了您的编程技能？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43996</link>
      <description><![CDATA[哪些书籍、课程、项目极大地提高了您的编程技能？&lt; /a&gt;
该网页内容的作者向读者询问他们作为程序员的经历，以及某些书籍、课程或项目如何极大地提高了他们的编程技能。他们提到了在获得编程的科学过程和心理模型后，从一个平庸的程序员到成为一个优秀的程序员，然后成为一个更好的程序员的转变。作者强调了更轻松地理解编程语言并以更优雅和高效的方式构建解决方案的能力。此内容中没有争议或令人惊讶的元素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43996</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 10:29:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>利用离心力促进婴儿出生的装置</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43995</link>
      <description><![CDATA[通过离心力促进婴儿出生的装置
该专利描述了一种利用离心力辅助分娩的装置。本发明旨在帮助那些可能尚未发育出快速正常分娩所需肌肉的女性。该装置由一个旋转平台组成，准妈妈躺在上面，并配有各种支撑物和带子将其固定到位。甲板的旋转产生一种温和且受控的力量，与母亲的努力一起克服阻力并促进孩子的分娩。本发明还包括用于在分娩时捕捉婴儿的网和用于停止机器旋转的机构。 （根据故事文本的 35% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43995</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 10:13:20 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>