<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Nov 2024 09:11:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 朝鲜公布了其最新的洲际弹道导弹（ICBM），即“华 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115361</link>
      <description><![CDATA[朝鲜新型洲际弹道导弹或拥有最大的运输-竖立-发射装置
朝鲜公布了其最新的洲际弹道导弹（ICBM）——火星-19，该导弹拥有迄今为止最大的运输-竖立-发射装置（TEL）。这一进展发生在美韩军事演习升级之际，演习首次整合了无人机用于目标搜寻。据报道，火星-19 是一种固体燃料多级导弹，达到了创纪录的 4,776.8 英里的高度，表明朝鲜的导弹技术有所进步。然而，由于导弹体积庞大，机动性和隐蔽性受到限制，其生存能力仍存在疑问。此次试验恰逢朝鲜在乌克兰冲突期间与俄罗斯关系加深，引发了人们对潜在军事技术交流的担忧。此外，此次试验的时间接近美国总统大选，这可能是平壤的战略举措。有争议的是，朝鲜在乌克兰问题上对俄罗斯的支持包括涉嫌直接军事介入，这进一步使其在国际上陷入孤立。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115361</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 09:11:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 上的“GOV.UK Forms”项目是一项开源计划，旨在促进 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115360</link>
      <description><![CDATA[Gov.uk Forms 在 GitHub 上开源
GitHub 上的“GOV.UK Forms”项目是一项开源计划，旨在促进公众使用的数字表单的创建、存储和部署。它通过提供一套应用程序来满足高效表单管理和用户交互的需求：“forms-admin”用于构建表单，“forms-api”用于存储和提供表单定义，“forms-runner”用于托管表单。该项目还包括用于用户研究的端到端测试工具和原型。该项目的独特之处在于其全面的文档，包括产品和技术决策、用户研究结果和设计文档，支持透明度和明智的决策。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115360</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 09:04:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Ticketmaster 试图操纵仲裁服务失败——Heckman v.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115359</link>
      <description><![CDATA[Ticketmaster 试图玩弄仲裁服务失败——Heckman 诉 Live Nation
在“Ticketmaster 试图玩弄仲裁服务失败——Heckman 诉 Live Nation”一文中，作者批评了 Ticketmaster 通过转向 New Era ADR 来操纵仲裁程序的行为，其中包括第九巡回法院认为不合理的有利于辩护的条款。法院认为 Ticketmaster 的条款允许单方面更改而无需通知，并且具有追溯力、程序性和实质上的不合理性。作者强调了 Ticketmaster 激进的合同形成做法的长期问题，例如“浏览包装”协议，这些协议一直无法执行。法院的判决强调了此类做法可能导致不合理和不合情理，为 Ticketmaster 的越权行为提供了可预见但令人不寒而栗的回应。鉴于 ​​Ticketmaster 过去一直滥用在线合同法，作者对此表示幸灾乐祸。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115359</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 08:10:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “德国古陀螺的类型学（1935 年）”是对德国古代陀螺的一次迷人回顾。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115358</link>
      <description><![CDATA[德国旧陀螺的类型学（1935 年）
“德国旧陀螺的类型学（1935 年）”是对古董玩具多样化世界的一次迷人一瞥，特别关注德国陀螺。该内容来自两张旧宣传卡，由 Present &amp; Correct 扫描，展示了 1935 年陀螺的复杂设计和变化。每个陀螺都经过精心设计，突出了那个时代的工艺和创造力。该系列既是一段怀旧之旅，也是一份独特的历史记录，深入了解了这些玩具的文化意义。这些文物的巧妙呈现凸显了它们的持久魅力以及简单、精心制作的玩具的永恒吸引力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115358</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 08:08:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 波音公司的工厂工人投票决定接受一份新合同，结束了罢工[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115357</link>
      <description><![CDATA[波音工厂工人投票接受合同，结束持续 7 周以上的罢工
波音工厂工人投票接受新合同，结束了持续 7 周的罢工。这一决定使波音得以恢复生产，并减轻估计每天 5000 万美元的财务损失。合同包括四年内 38% 的工资增长和奖金，但并未恢复冻结的养老金计划，这是罢工者的主要要求。工会成员之间的不同反应凸显了争议；一些人认为这份合同是一次胜利，而其他人，如 Eep Bolaño，则认为这是胁迫下的妥协。拜登总统称赞了这项协议，强调其对波音未来和工人公平的重要性。此次罢工给波音带来了重大的财务和运营挑战，反映了公司内部持续的紧张局势和过去的不满。此外，波音公司最近的联邦调查和安全问题使其当前状况更加复杂。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115357</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 08:06:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这是我作为一名美国程序员移居柏林系列文章的第四部分，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115356</link>
      <description><![CDATA[柏林程序员：文化
这是我作为一名美国程序员移居柏林系列文章的第四部分，我深入探讨了我遇到的文化差异。与美国相比，德国的政治格局明显偏左，全民医疗保健是即使在极右翼政党中也是不可协商的规范。令人惊讶的是，在美国被认为“过于昂贵”的政策，如全民医疗保健和带薪育儿假，在这里运行良好，没有导致经济崩溃。欧盟的结构与“州权”概念有趣地相似，但怀疑论仍然存在，尤其是在英国脱欧之后。犯罪率似乎较低，枪支减少，自行车盗窃增加。适应公制和欧洲电器带来了独特的挑战，但我发现它们是可以克服的。避免“外籍人士泡沫”对于融入至关重要，尽管“外籍人士税”可能是一个代价高昂的陷阱。尽管偶尔会感到不适，但接受当地文化和语言可以丰富体验。（基于 21% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115356</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 07:23:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一份详细声明中，56 米 Perini Navi 游艇的前船长斯蒂芬·爱德华兹 (Stephen Edwards) [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115355</link>
      <description><![CDATA[前 Bayesian 船长谈沉船、船舶压载和稳定性
在一份详细的声明中，56 米长的 Perini Navi 游艇 Bayesian 的前船长 Stephen Edwards 谈到了这艘船在意大利 Porticello 附近发生的悲惨沉没事件，该事件造成 7 人死亡。Edwards 避免猜测事件的细节，强调只有船上的人知道真实情况。他对游艇的设计提供了见解，强调了其独特的单桅帆船索具和有史以来最高的铝制桅杆所带来的挑战。Edwards 解释了这艘船的压载和稳定性特征，并指出这艘游艇坚固且适航，但如果倾斜超过 45 度，则容易被水淹没。争议在于是否会追究疏忽或过失杀人的指控，因为调查人员试图了解该船如何在突然的暴风雨中超出了其运行限制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115355</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 07:09:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 来自田纳西州哥伦比亚市的 24 岁的 Skyler Philippi 因参加 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115354</link>
      <description><![CDATA[男子因试图摧毁纳什维尔发电厂而被捕
24 岁的 Skyler Philippi 来自田纳西州哥伦比亚市，因试图使用大规模杀伤性武器摧毁纳什维尔能源设施而被联邦特工逮捕，其动机是暴力的白人至上主义思想。联邦调查局挫败了他的阴谋，该阴谋涉及使用装有炸药的无人机袭击电网，可能导致数千人断电。司法部长 Merrick B. Garland 强调司法部致力于防止此类仇恨引发的暴力行为。Philippi 的计划包括广泛的研究和运营安全措施，突显了危险的预谋程度。如果罪名成立，Philippi 将面临终身监禁。此案凸显了国内暴力极端主义的持续威胁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115354</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 06:35:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在名为“CRON#TRAP”的新网络钓鱼活动中，攻击者使用 Linux 虚拟机 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115353</link>
      <description><![CDATA[新的网络钓鱼攻击中，Windows 感染了带有后门的 Linux VM
在名为“CRON#TRAP”的新网络钓鱼活动中，攻击者使用 Linux 虚拟机 (VM) 悄悄渗透 Windows 系统并访问公司网络。与传统的在入侵后手动安装 VM 的方法不同，此活动使用网络钓鱼电子邮件来自动安装。这些电子邮件伪装成“OneAmerica 调查”，其中包含一个带有 Windows 快捷方式的 285MB ZIP 文件和一个伪装成合法文件的 QEMU VM。一旦执行，它会安装一个带有后门的 TinyCore Linux VM，通过名为 Chisel 的工具实现持久的命令和控制 (C2) 通信。这种方法巧妙地利用了 QEMU 的合法性来绕过安全警报，使检测变得具有挑战性。为了应对此类威胁，建议监控异常进程并阻止虚拟化工具。这里令人惊讶的是使用像 QEMU 这样的合法工具来避免检测，这凸显了网络威胁日益复杂的趋势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115353</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 06:13:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 LambdaConf 2024 的演讲中，我探讨了“优秀软件”的多方面概念，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115352</link>
      <description><![CDATA[以程序员的视角看待问题：弹性、限制和道德风险
在 LambdaConf 2024 的演讲中，我探讨了“好软件”这一多方面的概念，灵感来自 James C. Scott 的以国家视角看待问题和 Peter Naur 的“编程即理论构建”。演讲强调了软件作为人工制品和系统的双重性质，强调了理解软件而不仅仅是代码的重要性。我讨论了让软件具有弹性的必要性，以及假设计算总是有益的道德风险。一个独特的观点是使用领域驱动设计和形式化方法来确保软件的正确性。有争议的是，我质疑了现代主义的软件方法，认为它可能并不总是有益的。这次演讲对于任何从事软件行业的人来说都至关重要，而不仅仅是工程师，因为它要求我们考虑我们创作的内部和外部影响。（基于 37% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115352</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 06:08:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>