<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Oct 2023 09:02:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>人工智能为两极分化的在线对话提供了更好的文明</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52198</link>
      <description><![CDATA[人工智能为两极分化的在线对话提供了更好的礼貌
杨百翰大学 (BYU) 和杜克大学的研究人员开发了人工智能技术，可以提高两极分化话题在线讨论的质量和文明程度。通过在用户发布评论之前为用户提供改写评论的建议，人工智能旨在创建一个更友善、更安全的数字环境。在一项涉及 1,574 名参与者讨论美国枪支管制的现场实验中，每次对话中的一名参与者都会收到三个人工智能生成的建议，以重新表述他们的信息。研究发现，实施人工智能建议的参与者的对话质量更高，并且更愿意倾听相反的观点。研究人员认为，这种可扩展的人工智能解决方案可以对抗有毒的网络文化，并促进同理心和尊重的讨论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52198</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 09:02:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：Vimacs – 快速、功能丰富且美观的 Neovim 配置</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52197</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Vimacs – 快速、功能丰富且美观的 Neovim 配置
Vimacs 是 Neovim 配置，旨在提供快速、功能丰富且美观的体验。它受到 JetBrains、Emacs 和 VS Code 的启发，构建在 NvChad 的 UI 之上。该项目包括数十个针对日常使用进行优化的 Neovim 插件，以及用于增强功能的外部程序，例如基于 neomutt 的可选邮件客户端。作者强调了Vimacs的性能优化，包括延迟加载和对外部程序使用系统shell。该项目还提供广泛的主题和全面的功能列表，包括 IDE 功能、项目管理工具、LSP 集成、Git 集成以及各种其他插件和工具。 （根据故事文本的 70% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52197</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 08:05:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 潜艇救援：中情局间谍 50 年前完成的今天挑战</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52196</link>
      <description><![CDATA[潜艇救援：中情局间谍 50 年前完成的今天挑战
冷战期间，中央情报局成功地进行了一次秘密行动，打捞沉没的苏联K-129导弹潜艇。这项名为“亚佐里安计划”的行动涉及建造一艘名为“休斯格洛玛探索者号”的船，该船伪装成一艘商业采矿船。这艘船在五公里长的管道上安装了一个巨大的机械爪，它能够打捞出潜艇的一部分和六名潜水员的尸体。该作业突破了机械施工和海上钻井技术的界限。如今，机器人技术被认为是类似情况下唯一的救援可能。最近的分析还比较了 20 世纪 70 年代与当今机器人技术的进步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52196</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 08:04:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国海军南海侦察飞行的一天</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52195</link>
      <description><![CDATA[美国海军南海侦察飞行的一天
在本文中，我们将仔细研究美国海军在南海侦察飞行的一天。这些航班在监测和收集该地区其他国家活动的情报方面发挥着至关重要的作用。文章重点介绍了所用飞机的先进技术和能力，以及机组人员的培训和专业知识。这些侦察飞行是在国际空域进行的，但由于该地区的领土争端，它们经常遇到挑战和紧张局势。该文章对南海的复杂动态以及美国海军在维护该地区稳定中的作用提供了精彩的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52195</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 08:04:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国最成功的工会破产</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52194</link>
      <description><![CDATA[美国最成功的联盟破产
美国最强大的工会之一国际码头和仓库联盟（ILWU）在与波特兰一家港口运营商的官司败诉后申请破产。 ILWU控制着西海岸全部29个海港，自1934年暴力骚乱以来就以其垄断权力而闻名。该工会的2.2万名工人被称为“码头领主”，平均工资超过100万美元。 20万美元，一些工头年薪50万。此次破产是由于 ILWU 想要控制的两项工作发生纠纷，导致港口运营中断以及法院对工会做出不利裁决。破产导致港口关闭，造成重大财务损失并减缓运输速度。此外，最近批准的 ILWU 合同提高了工人的工资，并阻止了未来六年港口的自动化，这可能会阻碍航运和物流的效率。这种情况让人想起罗纳德·里根因非法罢工而解雇空中交通管制员的情况。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52194</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 08:04:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：CSSBattle – 一款面向网页设计师和开发人员的竞技游戏</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52193</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：CSSBattle – 一款面向网页设计师和开发人员的竞技游戏&lt; /a&gt;
CSSBattle 是一款专为网页设计师和开发人员设计的激动人心的游戏。它每天都会提供一个新目标，提供一种有趣且具有挑战性的方式来放松和展示您的技能。 CSSBattle 的与众不同之处在于它注重个人进步而不是竞争，因为玩家之间没有排行榜或直接竞争。这种独特的方法使玩家能够专注于磨练自己的技能并突破自己的创意界限，而无需承受输赢的压力。因此，如果您正在寻找一种巧妙且引人入胜的方式来增强您的 CSS 能力，CSSBattle 是您的完美游戏。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52193</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 07:38:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Neuralink 植入物导致猴子大脑破裂</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52192</link>
      <description><![CDATA[Neuralink 植入物导致猴子大脑破裂
《连线》杂志的后续调查显示，在加州国家灵长类动物研究中心进行的一项实验中，Neuralink 植入物导致雌性猕猴严重脑肿胀并导致大脑破裂。这只猴子出现了严重的神经缺陷，在生命的最后24小时内遭受了痛苦，症状包括癫痫、呕吐、右腿失去控制和呼吸困难。尸检显示了损伤的程度，结果显示植入物泄漏的粘合剂导致大脑分泌脑脊液的部分发炎。尽管道德团体呼吁透明度，但记录试验的照片仍处于保密状态。该事件引发了人们对动物试验的伦理以及公开披露此类实验的必要性的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52192</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 06:53:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]击落执法无人机的佛罗里达州男子面临10年监禁</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52191</link>
      <description><![CDATA[一名击落执法无人机的佛罗里达州男子面临 10 年监禁监狱
来自佛罗里达州多拉山的温德尔·多伊尔·戈尼 (Wendell Doyle Goney) 因击落一架执法无人机而面临最高 10 年的联邦监狱监禁。戈尼承认自己是一名被定罪的重罪犯，拥有枪支，并计划于一月份宣判。事件发生时，莱克县治安官正在使用无人机在附近的一处房产中搜寻一名入室盗窃嫌疑人。戈尼住宅区的枪声导致无人机坠毁并起火。戈尼声称，他击落这架无人机是因为它一直在“骚扰”他。然而，记录检查显示戈尼曾犯有 29 项重罪，包括袭击执法人员和非法持有毒品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52191</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 06:48:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]对于超加工食品我们能做什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52190</link>
      <description><![CDATA[对于超加工食品我们能做什么？
超加工食品在我们的饮食中变得越来越普遍，占成人和儿童消耗的卡路里的很大一部分。这些食物与各种健康问题有关，包括心血管疾病、癌症、肥胖和抑郁症。然而，研究人员对于反对超加工食品的证据的强度仍然存在争论。一些人认为，给这些食品贴上不健康标签忽视了工业食品加工的好处。为了解决这一争议，研究人员正在研究超加工食品影响健康的机制。通过了解哪些特征使这些食品有害，他们可以制定有针对性的干预措施并指导公司生产更健康的选择。 （根据 92% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52190</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 06:39:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为什么有线电视新闻变得无法观看</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52189</link>
      <description><![CDATA[为什么有线电视新闻变得无法观看
作者表达了他们对有线新闻现状的厌恶，指出网络优先考虑收视率而不是提供信息内容。他们批评党派“战略家”的盛行，他们重复党派谈话要点并进行争吵。作者认为，有线新闻过去是不同的，像克里斯·马修斯这样的主持人与参与新闻报道或了解新闻报道的嘉宾互动。他们建议有线电视网络应该制定标准并优先考虑新闻人物的采访而不是辩论。作者最后强调了公平和平衡的报道对于维持媒体和国家正常运转的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52189</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 06:29:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>