<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Jul 2024 06:17:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>波音公司已同意对与致命的 737 Max 事故有关的刑事欺诈指控认罪 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98570</link>
      <description><![CDATA[波音公司将对 737 MAX 坠机事件引发的刑事欺诈指控认罪
据美国司法部称，波音公司已同意对与致命的 737 Max 坠机事件有关的刑事欺诈指控认罪。此前，美国检察官指控波音公司违反了 2021 年达成的和解协议，该协议曾使该公司免于起诉。作为认罪协议的一部分，波音公司将支付 2.436 亿美元的罚款，投资至少 4.55 亿美元用于合规和安全计划，并聘请独立合规监督员监督三年。该协议还要求波音董事会与坠机受害者家属会面。认罪协议需要联邦法官批准，这可能会使波音公司向美国政府出售产品的能力变得复杂，而美国政府是波音公司的重要收入来源。引起争议的是，受害者家属的律师批评这项交易是“私下交易”，并敦促进行公开审判以充分披露事实。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98570</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 06:17:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 随着人工智能公司努力增强其产品，对廉价、丰富能源的需求 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98569</link>
      <description><![CDATA[为什么这么多比特币挖矿公司转向人工智能
随着人工智能公司努力增强其产品，他们对廉价、丰富能源的需求激增，比特币矿工从中受益。最近，主要的比特币挖矿公司已开始用人工智能训练设备替换部分挖矿设备，将人工智能视为比波动的加密货币市场更稳定的收入来源。这一转变受到了投资者的欢迎，自 6 月以来，14 家主要比特币挖矿公司的市值增长了 22%，即 40 亿美元。人工智能热潮导致了巨大的能源需求，像 ChatGPT 这样的人工智能模型需要比传统数据中心多得多的电力。这导致了对合适场地的竞争，尤其是在北美，一些地区的电网连接等待名单很长。比特币矿工面临着 2022 年加密货币崩盘和最近比特币减半等挑战，他们发现人工智能训练是一种合乎逻辑的多元化选择。然而，由于数据中心的大量能源消耗，这种转变引发了人们对气候的担忧，其中许多数据中心由化石燃料驱动。气候活动家警告称，这种转变会对环境造成影响，强调需要平衡能源组合以满足这种日益增长的需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98569</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 05:37:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 滑雪板会变钝吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98568</link>
      <description><![CDATA[滑雪板会变钝吗？
Marc Brooker 是 AWS 的一名工程师，也是一位多才多艺的业余爱好者，他驳斥了“如果保持干燥，滑雪板就不会变钝”的说法。他讲述了与一位退休的奥运滑雪调音师的一次谈话，这位调音师认为，腐蚀，而不是磨损，会使滑雪板变钝。持怀疑态度的 Marc 用显微镜检查了自己的滑雪板，发现了明显的磨损迹象，而不是腐蚀。他解释说，雪和冰具有磨蚀性，会导致滑雪板的边缘变圆和出现锯齿。Marc 分享了他使用 3D 打印夹具和金刚石修复锋利边缘的方法，强调锋利的滑雪板对于更好的滑雪体验的重要性。他的研究结果挑战了滑雪调整没有必要的观点，表明适当的维护至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98568</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 05:11:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，我详细介绍了如何将一个 2 英寸的小显示器改造成一个功能齐全的显示器 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98567</link>
      <description><![CDATA[Pi 的迷你显示器
在这篇文章中，我详细介绍了如何将一个 2 英寸的小型显示器改造成 Raspberry Pi 的功能显示器，旨在创建一个可以像带键盘的普通计算机一样操作的手持式“控制台”。显示器由 ST7789 控制器驱动，通过 SPI 连接，消耗的资源最少——2.5 MB 的 RAM 和约 2% 的 CPU。我提供了有关接线和编码的分步指南，包括一个便于交互的 C API。显示器镜像 Pi 的帧缓冲区，支持 tty 终端和 X 桌面。独特的挑战包括配置 X11 以正确显示和处理光标可见性。最终设置包括一个系统服务，该系统服务会根据用户是在终端还是桌面环境中进行调整，并通过显示器休眠模式优化功耗。

令人惊讶/巧妙的方面：
- 巧妙地使用小型显示器来创建手持式控制台。
- 实现可在终端和桌面模式之间动态切换的系统服务。

有争议的方面：
- 绕过 X11 错误处理的黑客攻击，其中涉及使用 longjmp 来防止程序在 X 退出时崩溃。（基于 76% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98567</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 04:50:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本系列的第一部分中，我讨论了拓扑感知路由 (TAR) 的局限性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98566</link>
      <description><![CDATA[高可用性、区域感知负载平衡
在本系列的第一部分中，我讨论了 Kubernetes 中拓扑感知路由 (TAR) 的局限性，它限制了可用区域内的流量以降低云成本，但可能会损害系统可靠性。TAR 难以应对带外健康检查无法检测到的故障，例如应用程序错误或依赖性问题。为了解决这些限制，我们在 Buoyant Enterprise for Linkerd 中引入了高可用性区域负载平衡 (HAZL)。HAZL 使用带内健康检查和细粒度流量控制来动态管理跨区域流量，从而保持高可用性并降低成本。与 TAR 不同，HAZL 可以处理复杂的故障场景并无缝地跨集群工作。（基于 91% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98566</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 04:06:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 杰夫·贝佐斯从华盛顿州迁往佛罗里达州，为他节省了近 10 亿美元 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98565</link>
      <description><![CDATA[杰夫·贝索斯从华盛顿州搬到佛罗里达州，今年为他节省了近 10 亿美元的税款
杰夫·贝索斯从华盛顿州搬到佛罗里达州，今年为他节省了近 10 亿美元的税款，这主要是因为佛罗里达州没有资本利得税。此举再次引发了有关华盛顿 2021 年颁布的 7% 资本利得税的争论。贝索斯最近出售了 2500 万股亚马逊股票，价值约 50 亿美元，此前他出售了 5000 万股，为他节省了 6 亿多美元。批评者认为，这种税收会赶走富人，而支持者则声称大多数富人不会为了避税而搬迁。华盛顿州最高法院维持了该税的合法性，但该税仍存在争议，并有可能在即将进行的投票动议中被废除。贝索斯表示，他的这一举动是出于家庭和商业原因，而非税收原因。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98565</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 03:46:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 7 月 4 日，历史上最大的密码泄露事件，被称为 RockYou2024，被公开 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98564</link>
      <description><![CDATA[史上最大密码数据库泄露 100 亿个密码
7 月 4 日，一位名为“ObamaCare”的用户在一个著名黑客论坛上发布了史上最大密码泄露事件 RockYou2024。该汇编包含近 100 亿个纯文本唯一密码，标志着数据暴露规模空前。但值得注意的是，RockYou2024 主要是之前泄露的密码的集合，包括 RockYou2021 汇编，其中包含 84 亿个密码。只添加了约 15 亿个新密码，其中一些是使用 RTX 4090 等先进硬件破解的。尽管它具有历史性影响，但由于依赖旧数据，其影响有所减轻。建议用户定期更改密码，使用安全的密码管理器，并启用双因素身份验证 (2FA) 或多因素身份验证 (MFA) 以防止潜在的违规行为。Cyber​​news 警告说，此汇编仍可能导致重大安全风险，包括暴力攻击和身份盗窃。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98564</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 03:05:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 科学家开发出了配备纳米级夹持器的激光操作微型机器人[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98563</link>
      <description><![CDATA[影响巨大的微型机器人：用于单细胞处理的微型机器人
科学家开发了配备纳米级夹持器的激光操作微型机器人，用于处理 30-40 微米大小的单细胞。这些微型机器人由塞格德生物物理研究所的 Lóránd Kelemen 和他的团队创建，与光镊配合使用，光镊是一种使用聚焦激光束捕获微观物体的技术。传统的光镊会因热量和稳定性差而损坏细胞，但新的微型机器人提供了一种更温和的替代方案。它们可以抓住细胞而不会造成伤害，从而实现精确的操作和成像。这些微型机器人采用双光子聚合技术制作，可实现纳米精度。尽管这项技术是专业化的，但拥有必要设备的实验室可以使用这些工具来完成各种任务。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98563</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 03:04:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>厄瓜多尔法院作出了一项具有里程碑意义的裁决，活动人士称赞其为“历史性的”，该裁决判定 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98562</link>
      <description><![CDATA[厄瓜多尔法院裁定污染侵犯了流经首都的一条河流的权利
厄瓜多尔法院作出了一项具有里程碑意义的裁决，裁定污染侵犯了流经该国首都基多的马昌加拉河的权利。该裁决被活动人士誉为“历史性的”。该裁决基于厄瓜多尔独特的宪法条款，承认自然地貌的权利，要求市政府制定一条清理严重污染河流的计划。基多拥有 260 万人口，一直向马昌加拉河倾倒未经处理的废水和各种污染物，严重消耗了河水中的氧气，危害了水生生物。这一决定凸显了厄瓜多尔在环境权方面的先锋立场，与其他地区相比，这些地区的宪法只保护享有清洁环境的人权。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98562</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 02:26:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 俄罗斯正式承认美国宇航员确实登陆了月球。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98561</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯终于承认美国登陆月球
俄罗斯已正式承认美国宇航员确实登陆了月球。俄罗斯航天局局长尤里·鲍里索夫向国家杜马证实了这一点，并引用了美国提供的月球土壤样本测试结果，证实了其真实性。尽管俄罗斯人此前曾持怀疑态度，近一半的人认为 1969 年的登月是一个骗局，但俄罗斯还是承认了这一点。鲍里索夫的声明旨在消除这些疑虑，并得到了俄罗斯科学院的科学证据支持。有趣的是，全球对登月的怀疑仍然存在，俄罗斯和美国都有相当一部分人仍在质疑其真实性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98561</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 01:14:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>