<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jan 2024 01:07:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]俄罗斯方块效应是一种现象，人们花费大量时间[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66890</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯方块效果
俄罗斯方块效应是一种现象，即花大量时间玩俄罗斯方块等视频益智游戏的人开始在他们的思想、心理图像和梦中看到与游戏相关的模式和图像。这种效果也可能发生在其他视频游戏和非视频游戏中，例如国际象棋或拼图游戏。它已作为更广泛的游戏转移现象（GTP）概念的一部分进行研究，其中包括与视频游戏相关的感官知觉和自动行为的改变。人们将俄罗斯方块效应与其他体验进行了比较，例如海上航行，人们在船上后感觉自己仍在移动。 “俄罗斯方块效应”一词曾在 1994 年《连线》杂志的一篇文章中使用，后来被其他研究人员重新发现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66890</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 01:07:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《华盛顿邮报》的这篇文章中，作者讨论了如何识别超加工[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66889</link>
      <description><![CDATA[如何识别超加工食品
在《华盛顿邮报》的这篇文章中，作者讨论了如何识别超加工食品。这些类型的食物通常有很长的成分清单，这些成分可能会令人困惑，而且听起来像是化学实验。作者建议选择含有简单成分的面包品牌，如小麦粉、大麦粉、发酵剂、盐、坚果或葡萄干，而不是含有糖、植物油、人造甜味剂以及各种防腐剂和乳化剂的面包品牌。这篇文章强调了找到你喜欢的食物中变化最少、成分尽可能少的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66889</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 01:04:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在本文中，我们探讨了 Linux 实用程序性能不佳背后的原因 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66888</link>
      <description><![CDATA[为什么 Linux 实用程序在 Windows 上运行不佳（2018）
在本文中，我们探讨了 Linux 实用程序在 Windows 操作系统上性能不佳的原因。尽管 Windows 近年来在支持 Linux 应用程序方面取得了重大进展，但这两个平台之间仍然存在可能导致兼容性问题的固有差异。其中一个主要因素是两个操作系统的基本设计和体系结构，它们具有不同的处理系统资源和执行命令的方法。此外，Windows 中缺乏原生 Linux 内核使情况进一步复杂化。然而，随着虚拟化和容器化技术的日益普及，开发人员正在寻找创新的方法来弥补差距并提高 Linux 实用程序在 Windows 上的性能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66888</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 01:02:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章将房地产市场与鞋业市场进行了比较，凸显了荒谬性[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66887</link>
      <description><![CDATA[如果我们像制造住房一样制造鞋子，人们就会赤脚&lt; /a&gt;
文章将房地产市场与鞋业市场进行了比较，强调了当前房地产危机的荒谬之处。它想象了一个鞋子短缺的世界，只有两种类型的鞋子可供选择：高端乐福鞋和精英品牌网球鞋。政府介入提供补贴和保险以重振鞋业市场，导致鞋品充足但价格高昂。文章认为，房地产市场也遵循类似的轨迹，经济适用房长期短缺。它呼吁住房市场能够提供更多实惠的选择，类似于“便士乐福鞋”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66887</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 01:01:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]EmpireMUD 是一款独特的城市建设游戏，结合了砍杀广告元素 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66886</link>
      <description><![CDATA[EmpireMUD：玩家驱动的城市建设者&lt; br/&gt;
EmpireMUD 是一款独特的城市建设游戏，将砍杀冒险元素与玩家驱动的内容相结合。该游戏的实现者 Khufu 已经参与 MUD 社区数十年，并从他对修补和构建游戏内容的热爱中汲取灵感。 EmpireMUD 具有程序生成的世界地图，玩家可以在其中收集资源来建造自己的城市并探索手工制作的冒险区域。该游戏还包括一个特殊的事件系统，并为视障玩家提供屏幕阅读器友好的选项。 Khufu 对有抱负的 MUD 开发者的建议是从熟悉的代码库开始，并坚持不懈地构建他们的梦想游戏。 （根据故事文本的 76% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66886</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:21:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]保时捷凭借“Pre-Series”保时捷 Taycan 创造了新的纽博格林圈速记录，时钟 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66885</link>
      <description><![CDATA[保时捷 Taycan 刚刚超越了特斯拉 Model S Plaid 的纽博格林电动汽车圈速记录&lt; /a&gt;
保时捷凭借“Pre-Series”保时捷 Taycan 创造了新的纽博格林圈速记录，成绩为 7 分 07.55 秒。这比 Taycan Turbo S 在 2022 年创下的纪录快了 17.68 秒，也超过了特斯拉 Model S Plaid 的纪录。保时捷开发车手拉尔斯·科恩 (Lars Kern) 驾驶着这一令人印象深刻的壮举。关于这款预系列 Taycan 的细节有限，但据信其功率输出接近 1,000 马力。保时捷计划在三月份发布创纪录单圈的完整视频。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66885</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:19:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 36 个州体育博彩合法化的激增引发了人们对 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66884</link>
      <description><![CDATA[随着体育博彩激增，年轻人面临赌博成瘾的高风险：专家
专家表示，36 个州体育博彩合法化的激增引发了人们对年轻人心理健康的担忧。在线博彩的便捷性，尤其是通过向新客户提供激励的体育博彩，吸引了 Z 世代人群。罗格斯大学的一份报告发现，18 岁至 24 岁的投注者中有三分之一专门在网上投注，这一数字是之前报告的五倍。专家警告说，赌博的人越多，他们就越有可能出现赌博问题以及抑郁和焦虑等心理健康问题。 18 至 44 岁的年轻男性也更有可能成为高风险问题赌徒。破坏的可能性是立竿见影的，即将到来的大学橄榄球季后赛预计将创下体育博彩记录。赌博成瘾与大脑中多巴胺的释放有关，多巴胺的作用比吸烟、毒品或酒精更强。专家担心，急于将赌博合法化将导致投注者出现更多心理健康问题，尤其是容易上瘾的年轻人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66884</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:19:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Web 内容是关于仅使用 lambda 在 Python 中实现快速排序算法。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66883</link>
      <description><![CDATA[Lambdasort：仅使用 lambda 以 Python 编写的快速排序&lt; br/&gt;
Web 内容是关于仅使用 lambda 在 Python 中实现快速排序算法。作者解释了 lambda 演算的概念，以及如何使用它来使用函数表示整数、列表、对和布尔值等数据类型。他们提供了布尔值 lambda 函数的示例，并解释了如何使用 lambda 实现 not、or、and 等布尔运算。作者还讨论了使用 lambda 实现快速排序算法并提供了代码示例。总的来说，该内容探讨了 lambda 在 Python 中的使用，并展示了它们在解决问题方面的多功能性。 （根据故事文本的 16% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66883</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:07:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇博文中，作者讨论了编写可能没有任何衡量标准的代码的价值 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66882</link>
      <description><![CDATA[Lolwut：数据库命令中的一件艺术品（2018）&lt; /a&gt;
在这篇博文中，作者讨论了编写可能没有任何可衡量的技术效果但仍然值得创建的代码的价值。他们反思了不断变化的技术格局，以及如何从黑客的角度来看待它变得更加困难。然后，作者探讨了使用 Redis（命令行界面）将一件艺术品转变为数据库命令的想法。他们使用涉及盲文 unicode 字符集的技巧成功创建了艺术品的低分辨率版本。作者还介绍了 LOLWUT，这是 Redis 的一个传统，每个新的主要版本都会有一个完全不同的命令，这些命令在技术上没有用处，但很有趣。这篇文章最后强调了记住编程不仅是为了生产有用的东西的重要性，也是为了探索可能性并考虑技术的人性化方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66882</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:05:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容的作者表达了对验证码的不满，特别是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66881</link>
      <description><![CDATA[科技公司的新年决心：通过验证码完成任务
此网页内容的作者表达了对验证码的不满，特别是 Google reCAPTCHA 系统中使用的照片网格。他们认为验证码已经过时，机器人比人类更擅长解决验证码。作者分享了自己在网上购票时遇到多重验证码的个人经历，并批评了准确识别图像中物体的困难。他们呼吁科技行业寻找替代方法来验证人类用户，并建议取消验证码。作者的语气很愤怒，用粗暴的语言来表达自己的沮丧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66881</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 23:48:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>