<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jan 2024 03:19:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>询问 HN：为了在未来 1-5 年内保持在科技行业的就业能力，您会采取哪些措施？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69790</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：您正在采取哪些措施来保持在科技领域的就业能力未来1-5年？
在快速发展的科技行业，保持就业至关重要。在未来不确定的情况下，问题出现了：科技专业人士将采取哪些措施来确保他们在未来 1-5 年内的就业能力？此查询是在 news.ycombinator.com 上提出的，热门科技论坛。反应各不相同，但出现了一些共同的主题。强调持续学习和提高技能，许多人专注于获取新的编程语言、掌握云计算并及时了解新兴技术。网络和建立强大的专业网络也被强调为重要战略。总体而言，该主题为技术专业人员为确保其职业生涯面向未来而采取的主动措施提供了宝贵的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69790</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 03:19:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在最高法院最近的一次口头辩论中，法院似乎很可能会驳回 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69789</link>
      <description><![CDATA[最高法院可能会放弃雪佛龙
在最高法院最近的一次口头辩论中，法院似乎可能会放弃或显着限制雪佛龙原则，该原则规定法院应尊重机构对模糊法规的合理解释。近年来，这一学说一直备受争议，保守派呼吁推翻这一学说。法院审理的案件涉及对国家海洋渔业局发布的一项规则的质疑，该规则要求鲱鱼业承担渔船上观察员的费用。法院的裁决可能会对联邦机构及其解释和实施联邦法律的能力产生重大影响。自由派法官表示支持保留该原则，而一些保守派法官则批评该原则允许各机构做出重大政策改变。法院可能会澄清和限制该原则，但不会完全推翻它，就像在之前涉及遵守机构对法规解释的案件中所做的那样。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69789</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 03:14:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]微软宣布其人工智能阅读导师Reading Coach现已推出[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69788</link>
      <description><![CDATA[微软免费提供人工智能驱动的阅读导师&lt; br/&gt;
微软宣布，任何拥有微软帐户的人现在都可以免费使用人工智能驱动的阅读导师“阅读教练”。该工具旨在为学习者提供个性化的阅读练习，并将很快与学习管理系统集成。 Reading Coach 建立在 Microsoft Teams 插件 Reading Progress 的成功之上，并提供文本转语音和图片词典等工具来支持独立练习。教育工作者可以查看学生的进步并分享反馈。该工具还具有“选择你自己的故事”功能，允许学习者生成自己的叙事冒险。虽然一些教育工作者对用于阅读理解的人工智能工具持保留态度，但许多人认为像阅读教练这样的工具可能是有益的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69788</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 03:09:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：人工智能的大部分魔力不就是嵌入吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69787</link>
      <description><![CDATA[问 HN：人工智能的大部分魔力不就是嵌入吗？
在人工智能的世界中，真正的魔力在于描述语言的嵌入。这些嵌入就像使人工智能系统真正强大的秘密武器。它们使机器能够以以前难以想象的方式理解和解释人类语言。有争议的是，一些人认为人工智能的成功完全取决于这些嵌入，而另一些人则认为还有其他重要因素在起作用。尽管如此，不可否认的是，嵌入在释放人工智能的潜力和彻底改变我们与技术交互的方式方面发挥着至关重要的作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69787</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 03:07:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国研究人员进行的为期五年的实地研究</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69786</link>
      <description><![CDATA[昆虫种群在太阳能设施恢复的栖息地中繁盛
美国能源部阿贡国家实验室和国家可再生能源实验室的研究人员进行了为期五年的实地研究，发现昆虫种群在太阳能设施恢复的栖息地中大量繁殖。该研究重点关注明尼苏达州南部建在退役农业土地上的两个太阳能站点。通过种植本土草和野花，研究人员观察到本土植物物种多样性、花卉丰度以及本土昆虫传粉昆虫的丰度和多样性有所增加。研究表明，栖息地友好型太阳能可以成为保护昆虫种群和改善邻近农田授粉服务的可行方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69786</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 03:03:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>curl 项目已被 CVE 编号机构 (CNA) 接受，成为第 351 个 CNA。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69785</link>
      <description><![CDATA[Curl 现已成为 CVE 编号机构
curl 项目已被 CVE 编号机构 (CNA) 接受，成为第 351 个 CNA。这意味着该项目现在将直接针对 CVE 数据库保留和管理自己的 CVE，而不需要中间人。 CVE 的范围仅限于curl 和libcurl，没有人可以在不涉及该项目的情况下为这些产品注册CVE。虽然该项目并没有积极寻求成为 CNA，但它希望此举能让“愚蠢的卷曲 CVE”将来更难被归档。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69785</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 02:57:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Astro 4.2 现已推出！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69784</link>
      <description><![CDATA[Astro 4.2
Astro 4.2 现已推出！此版本包括新的实验性功能、可访问性规则的改进以及错误修复。此版本的亮点在于几乎所有功能都是由社区构建的，这标志着 Astro 的一个重要里程碑。要升级到 Astro 4.2，用户可以为其包管理器运行升级命令。一项实验性功能是能够使用推测规则 API 预渲染页面，从而实现更快的浏览速度。另一个实验性功能是重新设计注入路由的路由优先级，提供更稳定的优先级排序规则。该版本还引入了一个新的配置选项来禁用根 URL 的自动重定向。此更新还包括改进的辅助功能规则和 Markdown 中的可自定义图像优化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69784</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 02:47:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Zlinky 是一款革命性的生产力工具，它将改变您的工作方式。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69783</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：轻量级生产力工具
Zlinky 是一款革命性的生产力工具，它将改变您的工作方式。凭借其直观的书签功能，您可以轻松地将所有您喜爱的网站保存和组织在一个地方。不再浪费时间搜索上周遇到的重要文章或网站。 Zlinky 还允许您捕获和组织屏幕截图和图像，从而轻松查找和引用视觉内容。告别杂乱的桌面和杂乱的文件夹。 Zlinky 是您一直在等待的轻量级生产力工具。立即尝试，体验新的效率水平。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69783</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 02:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Quetta 是一款隐私优先的网络浏览器，旨在为用户提供整洁的浏览器 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69782</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Quetta – 带有增强型广告的隐私至上的网络浏览器内置拦截器
Quetta 是一款隐私第一的网络浏览器，旨在为用户提供整洁的浏览体验。 Quetta 背后的团队对传统浏览器中铺天盖地的新闻、广告和跟踪器感到沮丧。他们坚信浏览器应该优先考虑个人隐私，并开发了增强的广告拦截功能来实现这一目标。 Quetta 旨在为用户提供无缝且安全的浏览体验，不受侵入性广告和跟踪机制的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69782</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 02:45:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在北海德国湾，科学家们一直在研究圆形洼地[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69781</link>
      <description><![CDATA[为什么海底的洞会消失又出现
在北海的德国湾，科学家们一直在研究海底被称为“麻点”的圆形凹陷。这些浅坑平均宽约 60 英尺，深约 4 英寸，最初被认为是由少量甲烷气体穿过沉积物上升并排入水中造成的。然而，新的研究表明，这些痕迹实际上可能是由鼠海豚和鳗鱼造成的。基尔大学的研究小组使用基于声音的技术和卫星图像对该地区进行了分析，发现了鼠海豚捕猎和捕食沙鳗的证据，从而导致了这些坑的形成。这挑战了长期以来关于甲烷气体导致麻子的理论。需要进一步的研究来证实这一理论并了解其他动物（例如海豹）在这些凹陷形成中的作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69781</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 02:26:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>