<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Oct 2024 15:22:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Apple 发布了新款 iMac，搭载 M4 芯片和 Apple Intelligence，具有 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114349</link>
      <description><![CDATA[Apple 推出搭载 M4 芯片的全新 iMac
Apple 发布了搭载 M4 芯片和 Apple Intelligence 的全新 iMac，采用时尚、超薄的设计和鲜艳的新色彩。与上一代 M1 相比，M4 芯片显著提升了性能，使 iMac 在日常任务中的速度提高了 1.7 倍，在照片编辑和游戏等要求苛刻的应用程序中的速度提高了 2.1 倍。iMac 还推出了 12MP Center Stage 摄像头、Thunderbolt 4 连接和纳米纹理显示选项。Apple Intelligence 通过先进的 AI 功能增强了用户体验，同时优先考虑隐私。新款 iMac 的预购价格为 1,299 美元起，将于 11 月 8 日开始发售。值得注意的是，Apple 将 ChatGPT 集成到 Siri 中，提供无缝的 AI 帮助，同时又不损害用户隐私。（摘要基于 95% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114349</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 15:22:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果推出了 Apple Intelligence，这是一套由人工智能驱动的功能，现已在 [...] 上使用。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114348</link>
      <description><![CDATA[Apple Intelligence 现已在 iPhone、iPad 和 Mac 上推出
Apple 推出了 Apple Intelligence，这是一套由人工智能驱动的功能，现在可通过免费软件更新在 iPhone、iPad 和 Mac 上使用。这项创新利用 Apple 芯片通过 Writing Tools（用于文本细化）、更具对话性的 Siri 和 Clean Up（用于照片编辑）等工具来增强用户体验。Apple 强调通过设备处理和私有云计算来保护隐私，确保用户数据的安全。值得注意的是，用户无需创建帐户即可集成 ChatGPT，从而保护隐私。此次推出包括对多种语言和地区的支持，预计很快会有更多功能。这标志着人工智能迈出了重要一步，将功能与隐私融为一体。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114348</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 15:21:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在德克萨斯州休伊特发生的一起令人惊讶的案件中，希瑟·华莱士因允许她 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114347</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯州母亲因强迫儿子步行半英里回家而被捕入狱
在德克萨斯州休伊特发生的一起令人惊讶的案件中，Heather Wallace 因允许她 8 岁的儿子 Aiden 独自步行半英里回家而被捕，当时 Aiden 行为不端。尽管该镇很安全，而且 Aiden 也熟悉路线，但一位担心的路人还是报了警，担心他的安全。Heather 被关了一夜，当地检察官指控她危害了她的孩子。这一事件凸显了有关父母权利的争议和社会对儿童独立性的恐惧，这些恐惧是由媒体的歇斯底里引发的。 《自由放养的孩子》一书的作者 Lenore Skenazy 认为，这种担忧被夸大了，并指出陌生人绑架事件极为罕见。该案件凸显了培养儿童独立性与社会对安全的看法之间的矛盾。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114347</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 15:16:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>调用是 Copilot+ 电脑的一项新功能，它通过保存屏幕内容提供“摄影”记忆 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114346</link>
      <description><![CDATA[隐私和对 Recall 体验的控制
Recall 是 Copilot+ PC 的一项新功能，它通过保存屏幕快照提供“照片”记忆，允许用户搜索他们在应用程序、网站、图像和文档中看到的内容。用户可以完全控制他们的快照，并可以随时禁用、暂停、过滤或删除它们。隐私是优先考虑的，因为所有处理都在设备本地进行，不会将任何数据发送给 Microsoft。通过 Windows Hello 进行加密和生物识别身份验证可增强安全性。一个独特的方面是敏感信息过滤，它可以防止敏感数据存储。Recall 目前处于预览阶段，Microsoft 正在寻求用户反馈以改进体验。尽管有本地处理和存储保证，但隐私问题可能会引发潜在的争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114346</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 15:16:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，我深入探讨了关于重力是否应该被考虑的争议性争论 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114345</link>
      <description><![CDATA[引力不是一种力
在这篇文章中，我深入探讨了关于引力是否应该被视为一种力的争议，这个话题最近重新被点燃。虽然有些人认为这仅仅是一个语义问题，但我认为这种区别至关重要，因为它触及了爱因斯坦广义相对论的核心。与量子力不同，引力可以通过时空几何而不是规范理论来独特描述。这种观点挑战了通过量化时空来调和量子理论和引力的概念。我认为引力的几何性质意味着没有力作用在弯曲时空中自由移动的测试粒子上，这与传统观点认为平坦空间是优先的形成对比。这场争论经常将广义相对论者与高能理论家区分开来，广义相对论者认为引力是非力，而高能理论家则持相反观点。这场讨论不仅仅是学术性的；它具有预测能力，正如伽利略的实验所证明的那样。最终，我主张认真对待时空的概念，这迫使我们将引力视为一种几何现象，而不是一种力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114345</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 15:15:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 维基百科代表高级辩护律师阿基尔·西巴尔 (Akhil Sibal) 提出了一种通知用户的方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114344</link>
      <description><![CDATA[维基百科同意与德里法院分享有关进行编辑的用户的详细信息
代表维基百科的高级律师 Akhil Sibal 提出了一种方法，可以在不公开披露其身份的情况下通知涉及德里法院案件的用户。Sibal 建议，虽然法院将收到一份未删节的宣誓书，确认已送达通知，但公开版本将省略识别细节。这种方法旨在维护用户机密性，同时确保法院拥有继续进行所需的信息。Sibal 保证维基百科将使用可用的电子信息通知用户，并建议通过同意令来正式化这一流程。法院将进一步考虑这一建议。这里的独特之处在于法律诉讼中的透明度和隐私之间的平衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114344</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 15:09:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一篇严厉的批评文章《懦弱的形象》中，杰夫·贝佐斯和 Wi [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114343</link>
      <description><![CDATA[懦弱的形象：华盛顿邮报老板杰夫·贝佐斯和威廉·刘易斯
文章《懦弱的形象》严厉批评了杰夫·贝佐斯和威廉·刘易斯，指责华盛顿邮报决定在 2024 年大选中弃权支持总统候选人。作者认为，此举是在唐纳德·特朗普可能强烈反对的情况下做出的懦弱退缩，这与华盛顿邮报的历史勇气形成鲜明对比，尤其是在水门事件期间。这一决定被视为对民主价值观的背叛，尤其是考虑到华盛顿邮报对特朗普对民主的威胁的调查工作。争议在于有影响力的媒体人物似乎放弃了责任，马蒂·巴伦、伍德沃德和伯恩斯坦等批评人士谴责了这一决定。文章指出，鉴于特朗普拥有的庞大资源，贝索斯对特朗普的恐惧是没有根据的，并批评了“预先服从”独裁主义的更广泛趋势。作者呼吁读者取消订阅《华盛顿邮报》，以抗议这种明显的懦弱行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114343</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 15:00:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>银行和监管机构对“诈骗”案件激增发出警告，诈骗者利用这些诈骗手段 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114342</link>
      <description><![CDATA[银行和监管机构警告“二维码诈骗”现象增多
银行和监管机构对“二维码诈骗”现象增多发出警告，诈骗者利用二维码欺骗受害者，使其泄露敏感信息。随着二维码在日常交易中越来越普遍，这一新出现的威胁凸显了提高警惕的必要性。这些骗局的巧妙之处在于，它们能够利用二维码带来的信任和便利，使其成为网络犯罪分子的有效工具。在金融机构和监管机构努力打击这一问题的同时，他们强调提高公众意识和教育的重要性，以防止成为这些复杂骗局的受害者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114342</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 14:59:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 英国一个具有里程碑意义的案件中，27 岁的休·尼尔森 (Hugh Nelson) 因使用人工智能创造 [...] 而被判处 18 年有期徒刑。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114341</link>
      <description><![CDATA[利用人工智能制作儿童虐待图片的男子被判入狱 18 年
在英国的一个具有里程碑意义的案件中，27 岁的休·尼尔森因利用人工智能从真实儿童照片中制作儿童虐待图片而被判处 18 年有期徒刑。这是此类案件中的第一起，凸显了技术在犯罪活动中令人不安的使用。尼尔森使用 Daz 3D 软件将无辜的图像转换成露骨的内容，然后在网上出售，赚取了约 5,000 英镑。该案件凸显了人工智能对执法部门日益严峻的挑战，因为这种技术可以超越现有法律。大曼彻斯特警察局与 CPS 和国家犯罪局一起成功起诉了尼尔森，发出了强烈反对利用技术造成伤害的信息。争议在于人工智能生成的虐待图像的伦理和法律含义，它挑战了淫秽图像的传统定义。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114341</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 14:58:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] F.A.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114340</link>
      <description><![CDATA[F.A. 哈耶克——《知识在社会中的运用》[pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41971333)
在《知识在社会中的运用》一书中，F.A. 哈耶克探讨了知识的分散性及其在经济决策中的关键作用。哈耶克认为，没有任何个人或中央权威能够掌握做出明智经济决策所需的所有知识。相反，知识分散在个人之间，每个人都拥有关于其情况的独特信息。这种分散的知识最好通过价格机制来利用，该机制可以有效地传达信息并协调整个社会的行动。哈耶克论点的一个有争议的方面是他对中央计划的批评，他声称中央计划由于无法有效地利用分散的知识而存在内在缺陷。这项工作是经济学领域的基础性著作，强调了个人知识和市场过程的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114340</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 14:47:21 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>