<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Nov 2024 06:09:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在本文中，我探讨了实现等待的命令行工具的复杂性[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116075</link>
      <description><![CDATA[有太多方法可以等待超时的子进程
在本文中，我将探讨实现命令行工具的复杂性，该工具可以等待超时并重试子进程，结合 GNU coreutils 的 timeout 和自定义实用程序 eb 的功能。该工具名为 ueb，引入了微指数退避，随着等待时间的增加，最多重试 10 次。虽然 timeout 和 eb 部分满足了这一需求，但都没有完全集成超时和重试功能。实现这一点涉及导航 Unix 复杂的系统调用和信号处理，这可能容易出错且复杂。令人惊讶的是，尽管有 POSIX 标准化系统调用可用于等待超时信号，但许多现有工具并未使用它，可能是因为与旧系统的兼容性问题。本篇探索深入探讨了系统编程，重点介绍了有效处理信号和超时的挑战和细微差别。（基于 35% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116075</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 06:09:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一场前所未有的天气事件中，沙特阿拉伯的焦夫地区经历了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116074</link>
      <description><![CDATA[沙特阿拉伯焦夫沙漠地区迎来历史性降雪
在前所未有的天气事件中，沙特阿拉伯焦夫地区迎来了历史性降雪，将其通常干旱的景观变成了冬季仙境。这一罕见现象是由阿拉伯海上空的低压系统引起的，它使富含水分的空气与沙漠的热量相撞，导致暴雨、冰雹和降雪。这一现象吸引了社交媒体的关注，但也引发了人们对气候变化日益增长的影响的担忧。虽然沙漠中出现积雪的景象非同寻常，但持续的恶劣天气（包括雷暴和阵风）带来了重大挑战，可能会扰乱日常生活和旅行。沙特阿拉伯气象局警告称，未来情况将更加严峻，并敦促居民做好准备。此次事件引发了关于气候变化及其对该地区的长期影响的激烈讨论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116074</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 05:59:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《树的交互设计》中，作者探讨了树结构在交互设计中的应用[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116073</link>
      <description><![CDATA[树的交互设计
在《树的交互设计》中，作者探讨了树结构在交互设计中的应用，强调了树在组织层次结构信息方面的有效性。当用户熟悉层次结构时，树是最有用的，例如基于地理位置的树（树 A）或特定于域的树（树 B）。然而，即使是专家也可能因为对某些层次结构的分歧或不熟悉而面临挑战。作者强调了搜索功能和过滤器的重要性，以帮助那些可能不知道确切名称或拼写的用户，并建议对复杂过滤器进行树表等增强。关于图标的讨论警告不要混乱并强调一致性。值得注意的是，作者建议不要将树用于大型数据集，因为导航困难，并建议使用 Windows 文件资源管理器模型等替代方案。聪明的洞察力在于对用户熟悉度的细致理解以及为增强树可用性而提供的实用解决方案。（基于 59% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116073</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 05:58:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最近，苹果公司遭到了联邦指控，指控其 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116072</link>
      <description><![CDATA[联邦政府指控，苹果因员工谈论薪酬和远程工作而威胁他们
最近，苹果遭到联邦指控，指控该公司试图压制员工关于工资和薪酬平等的讨论。根据投诉，一名经理在电话中明确告诉一名员工，苹果不鼓励讨论这些话题。此举引发了争议，因为它引发了人们对工人讨论薪酬和工作条件的权利的质疑。这些指控是在远程工作和薪酬透明度成为科技行业日益重要的问题之际提出的，凸显了公司政策和员工倡导之间持续存在的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116072</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 05:39:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《概率历险记》中，作者回顾了他们的教育历程[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116071</link>
      <description><![CDATA[概率历险记
在《概率历险记》中，作者回顾了他们在统计学方面的教育历程，感叹自己对这门学科的了解很少，因为一位左撇子教授在上课时笔记被遮住了，这让他很沮丧。这个幽默的轶事强调了作者后来意识到理解概率和统计学的重要性，特别是在处理不确定性时。这篇文章深入探讨了指数分布在排队论等各个领域的普遍性，并探索了它的独特属性，如无记忆性。作者巧妙地说明了如何结合泊松点过程来简化模拟，为实际应用提供了见解。这篇文章既是个人反思，也是教育探索，强调了指数分布在建模和模拟中的基础作用。作者俏皮的语气和坦率的叙事使复杂的概念变得易于理解，尽管他们承认，充分理解这些想法需要时间和经验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116071</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 05:31:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 欢迎来到我新版的主页！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116070</link>
      <description><![CDATA[虚拟 Windows 3.11 计算机
欢迎来到我改版后的主页！25 年后，我终于用 .com 域名获得了我的名字。这个网站是我黑客项目和互联网实验的游乐场，现在托管在自己的 VPS 上，以获得更大的自由。进入我的 Minecraft 服务器 mc.pieter.com:25565，在那里您可以探索 LEVELS TOWN，或加入我的 IRC 服务器聊天 irc.pieter.com:6667。要共享文件，请访问我的匿名 FTP 服务器 ftp.pieter.com。我还分享了我的荷兰 roombotercake 食谱和我的锻炼计划。这个非商业项目是对早期网络时代的怀旧致敬。尽情探索吧！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116070</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 05:18:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MDN 浏览器支持时间线是一个旨在可视化浏览器支持历史的工具，用于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116069</link>
      <description><![CDATA[MDN 浏览器支持时间线
MDN 浏览器支持时间线是一种工具，旨在可视化浏览器对各种 Web 技术的支持历史。该工具由 Simon Willison 创建，利用 MDN Web 文档中的数据来提供交互式时间线，展示不同浏览器何时开始支持特定功能。这种可视化有助于开发人员了解 Web 标准的演变，并就其项目中的功能使用做出明智的决策。该工具的一个独特之处在于它能够突出显示支持方面的差距，从而清晰地展示 Web 的发展情况。该工具没有引起任何显著的争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116069</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 05:16:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《终结结核病的漫漫长路》一书中，卡迈勒·纳哈斯探讨了结核病的历史和现状 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116068</link>
      <description><![CDATA[消灭结核病的漫漫长路
在《消灭结核病的漫漫长路》中，卡迈勒·纳哈斯探讨了抗击全球最致命的传染病结核病 (TB) 的历史和持续挑战。本文重点介绍了早期的粗糙治疗方法，例如人工气胸，以及卡介苗和卡介苗 (BCG) 疫苗的开发。尽管该疫苗被广泛使用，但由于菌株之间的遗传差异和环境因素，其功效各不相同，尤其是在成人中。本文强调了对新疫苗和新疗法的迫切需求，尤其是考虑到抗生素耐药性结核病菌株的出现。纳哈斯分享了在结核病实验室工作的个人见解，强调了新疗法对于实现消灭结核病战略目标的必要性。这篇文章巧妙地将历史背景与当代科学挑战交织在一起，全面展示了结核病的持续威胁。争议在于卡介苗有效性的变化以及与耐药结核病的持续斗争。（基于 48% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116068</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 04:30:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在我使用 20 英寸 iMac G5 (iSight) 的过程中，我计划用 Western Digital SSD 对其进行升级 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116067</link>
      <description><![CDATA[西部数据 SSD 和旧款 Mac
在我使用 20 英寸 iMac G5 (iSight) 的过程中，我打算用西部数据 SSD 对其进行升级，并将其 RAM 最大化到 4.5GB。尽管 iMac 的设计不太人性化，但我还是设法安装了 480GB 的 WD Green SSD。然而，iMac 最初无法检测到 SSD，这促使我探索各种解决方案，包括固件更新和 OpenFirmware 调整。令人惊讶的是，从 OS X 10.5.7 DVD 启动时随机允许检测到 SSD。使用其他驱动器进行测试时发现检测不一致，可能是由于 AppleK2SATA 驱动程序中的竞争条件。我升级 RAM 的尝试因兼容性问题而受阻。有趣的是，同样的 SSD 在 2009 年末的 MacBook 上工作正常，没有问题。西部数据的支持人员彬彬有礼，但毫无帮助，他们提供了 RMA，但没有固件见解。这次经历凸显了使用现代 SSD 升级旧款 Mac 的挑战和怪癖。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116067</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 03:29:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 欢迎来到南极消防局，我们自豪地支持全球科学研究 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116066</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到南极消防局
欢迎来到南极消防局，我们自豪地支持全球科学进步，在地球上最恶劣的条件——南极洲提供消防和救援服务。我们驻扎在罗斯岛，为麦克默多站、阿蒙森-斯科特站和美国空军机场提供服务。我们的团队在北纬 60° 以南地区工作，面临极端的温度和条件，需要独特的韧性和奉献精神。我们提供一个难得的机会，在未受破坏的宁静环境中工作，获得保护人员和原始生态系统的重要技能。探索从消防员/EMT 到轮班队长的职业机会，加入我们，开启一生难忘的冒险之旅。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116066</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 03:28:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>