<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Oct 2024 01:42:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Membrane 是一个 JavaScript 库，旨在创建强大的点对点 (P2P) 网络 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112287</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：使用 WebRTC 实现强大的对等浏览器网络的 JavaScript 库
Membrane 是一个 JavaScript 库，旨在使用 WebRTC 在浏览器中创建强大的对等 (P2P) 网络，最大限度地减少对集中式服务器的依赖。它以最少的基于服务器的引导来促进自给自足的 P2P 网络，允许浏览器通过跨对等点发送信号直接连接。这种方法通过广播“八卦”增强了网络稳定性和协调性，使其适用于聊天、托管和种子下载等分布式应用程序。Membrane 通过利用 RTCPeerConnection 的信号不可知性脱颖而出，为传统信号服务器提供了去中心化的替代方案。虽然去中心化可能会增加受到欺骗的脆弱性，但正在开发公钥分类账来解决安全问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112287</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 01:42:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] APulse 是一个轻量级的单文件 Node.js 工具，专为监控服务器状态而设计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112286</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：APulse – 单文件 Node.js 服务器状态监控/通知工具
APulse 是一款轻量级的单文件 Node.js 工具，专为服务器状态监控和通知而设计。它允许用户使用 Fetch API 配置测试端点并监控服务器响应，支持各种 HTTP 方法，如 GET、POST 和 PUT。APulse 可以通过 Telegram、Discord、Slack、SMS（通过 Twilio API）和电子邮件（通过 SendGrid API）等平台发送中断通知。它具有一个极简仪表板，便于监控、测量延迟并检查内容有效性和 HTTP 状态。该工具可通过 config.js 文件轻松配置，无需依赖项。独特功能包括自动重新加载配置文件和可自定义的连续错误或高延迟事件通知设置。可以通过运行 watcher.js 脚本或使用 PM2 进行进程管理来快速设置 APulse。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112286</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 01:40:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 华盛顿州最大的火山亚当斯山最近地震活动有所增加 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112285</link>
      <description><![CDATA[华盛顿“被遗忘的巨人”火山活动活跃：地震激增促使监测
华盛顿最大的火山亚当斯山最近显示出地震活动的增加，9 月份检测到了六次小地震——与每隔几年发生一次地震的典型情况相比，这是一个不寻常的峰值。尽管如此，也没有立即引起恐慌，因为美国地质调查局 (USGS) 将火山状态维持在“正常”状态，表明处于非喷发状态。美国地质调查局已经安装了额外的地震监测站，以更好地了解这些震动。虽然亚当斯山因可能对附近人口和基础设施产生影响而被归类为“高威胁火山”，但其过去的喷发相对没有爆炸性。人们最担心的还是火山泥流，即快速流动的岩石、火山灰和冰块，无论火山是否喷发，都可能发生。这种情况让人想起 1980 年圣海伦斯火山的意外喷发，但专家认为这可能只是火山的自然轰鸣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112285</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 01:04:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《家庭图书馆将拯救文明》一书中，作者认为，光的衰落[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112284</link>
      <description><![CDATA[家庭图书馆将拯救文明
在《家庭图书馆将拯救文明》一文中，作者认为，识字能力的下降可以通过培养家庭图书馆来应对，这种下降表现为毕业时不具备阅读技能的学生。作者以一名毕业时不具备阅读技能的哈特福德学生和无法读完整本书的精英大学生为例，指出一个充满书籍的家庭可以培养对阅读的热爱。这种环境鼓励阅读成为一项主要活动，塑造注意力和理解能力。作者认为，家庭图书馆曾经是一种奢侈品，但现在已变得触手可及，并且对于培养终身阅读习惯至关重要。这篇文章巧妙地指出，阅读是“被感染的，而不是被教授的”，强调了父母参与培养爱读书的生活方式的重要性。争议在于对现代教育体系的批判，以及家庭图书馆可以成为解决读写能力问题的简单而深刻的解决方案的令人惊讶的观点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112284</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:36:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站“text-to-svg.com”提供了将文本转换为 SVG 格式的简单工具。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112283</link>
      <description><![CDATA[Show HN：一个简单的在线文本到 SVG 转换器
网站“text-to-svg.com”提供了一个简单的工具，用于将文本转换为 SVG 格式。用户可以输入他们想要的文本，网站会生成一个 SVG 图像，可以以 PNG 和 SVG 格式查看或下载。此工具对于希望快速轻松地从文本创建可缩放矢量图形的设计师和开发人员特别有用。转换器的简单性和可访问性使其成为任何需要将文本转换为通用图形格式而无需复杂软件的人的便捷资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112283</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:34:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今年夏天，Zendesk 通过我们的漏洞赏金计划发现了一个“供应链”漏洞 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112282</link>
      <description><![CDATA[Zendesk：电子邮件用户验证漏洞赏金报告回顾
今年夏天，Zendesk 通过我们的漏洞赏金计划发现了一个“供应链”漏洞，并与一名研究人员合作解决了该漏洞。幸运的是，没有证据表明恶意行为者利用了该漏洞。这种漏洞凸显了许多公司由于互联系统而面临的安全风险。尽管该问题已得到解决，但我们敦促公司采用最佳做法，例如两步验证和保护第三方系统。值得注意的是，研究人员在补救之前联系第三方，违反了道德准则，违反了漏洞赏金条款。因此，他们失去了奖励，这突显了我们对负责任的披露和社区信任的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112282</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:32:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果人工智能科学家最近的一项研究强调了大型语言识别中的重大缺陷[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112281</link>
      <description><![CDATA[Apple 研究证明基于 LLM 的 AI 模型存在缺陷，因为它们无法推理
Apple 的 AI 科学家最近进行的一项研究强调了 Meta 和 OpenAI 等公司的大型语言模型 (LLM) 存在重大缺陷，尤其是它们缺乏推理能力。研究人员引入了一个新的基准 GSM-Symbolic 来评估这些模型的推理能力。他们的研究结果表明，即使是查询措辞的微小变化也会极大地改变模型的响应，从而质疑它们的可靠性。一个引人注目的例子涉及一个数学问题，其中不相关的信息导致错误答案，表明模型无法进行正式推理。相反，它们依赖于脆弱的模式匹配，而这种模式匹配很容易被破坏。这项研究强调了在这样的基础上构建可靠的 AI 代理所面临的挑战。争议在于可能高估了法学硕士的推理能力，因为他们通常被认为比实际更有能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112281</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:30:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一项具有里程碑意义的裁决中，一名联邦法官授权美国……</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112280</link>
      <description><![CDATA[法院要求 EPA 考虑氟化物风险，令牙医感到沮丧
在一项具有里程碑意义的裁决中，一名联邦法官要求美国环境保护署 (EPA) 重新评估水氟化的安全性，这种做法影响了大约 2 亿美国人。这项裁决是经过七年的法律斗争的结果，尽管科学尚未解决，但它挑战了 EPA 对氟化物潜在神经毒性作用的立场。法官 Edward M. Chen 强调，由于存在“不合理的危害风险”，需要采取监管措施，这可能会重塑美国的氟化政策。该裁决引发了争议，牙科专家批评该裁决基于可疑的科学依据。该案件由氟化物行动网络发起，利用了《有毒物质控制法》中一项独特的条款，允许对科学证据进行重新审查。这种新颖的法律方法赋予了公共利益团体在法庭上挑战环保署决定的权力，引发了人们对法官介入科学角色的担忧。这项裁决标志着反氟化倡导者的重大胜利，他们长期以来一直反对氟化物的安全性，尽管支持他们主张的科学证据受到批评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112280</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:14:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Google Ads 即将推出一项为期 11 年的数据保留政策，该政策将于 11 月 13 日生效，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112279</link>
      <description><![CDATA[Google Ads 宣布 11 年数据保留政策
Google Ads 将于 11 月 13 日推出 11 年数据保留政策，该政策将限制通过 Google Ads API 访问历史数据。这一变化反映了人们对数据隐私的日益重视，也符合行业对更结构化数据生命周期的趋势。超过 11 年的数据将不再可访问，从而影响帐户数据、效果指标、账单信息和历史报告。依赖长期数据进行趋势分析的广告客户应在政策生效前检索必要的信息。虽然大多数用户不需要立即采取行动，但这种转变可能会影响长期报告策略。这一举措强调了数据效用和隐私之间的持续平衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112279</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:13:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 探索与……</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/112278</link>
      <description><![CDATA[探索与利用困境
在“探索与利用困境”中，我将现实世界的决策与机器学习中的探索-利用问题进行了类比，特别是通过多臂老虎机问题。这个类比有助于解释如何在探索新机会与利用已知机会之间取得平衡，以随着时间的推移最大化回报。该博客介绍了一个预测回报的前向动力学模型，通过平衡探索和利用来指导决策。一个关键参数 β 控制从探索到利用的转变，其最优值取决于奖励方差和风险承受能力等因素。探索-利用困境就像人生的选择，人们必须决定何时探索新道路或利用现有机会。这个比喻很巧妙，也很贴切，突出了决策挑战的普遍性。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/112278</guid>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:04:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>