<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Dec 2023 15:16:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了苏丹武装部队之间在苏丹持续发生的冲突 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65357</link>
      <description><![CDATA[苏丹正处于新灾难的边缘&lt; br/&gt;
文章讨论了苏丹武装部队与快速支援部队 (RSF) 之间持续不断的冲突，该部队源自臭名昭著的金戈威德民兵。由穆罕默德·哈姆丹·“赫梅蒂”·达加洛将军指挥的无国界部队已经占领了苏丹第二大城市瓦德迈达尼，现在占领了喀土穆的大部分地区和达尔富尔的大部分地区。冲突导致约 670 万人流离失所，造成严重的人道主义危机。文章强调了这场冲突的外部支持者，包括埃及、沙特阿拉伯和美国，以及瓦格纳集团和阿联酋参与支持无国界部队。作者认为，美国需要更强有力地参与来结束危机。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65357</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 15:16:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者通过 exa 讨论了理解 WASM 模块内容的过程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65356</link>
      <description><![CDATA[了解 WASM 模块中的每个字节
作者讨论了通过检查编译的二进制文件的十六进制内容来理解 WASM 模块内容的过程。他们解释说，每个模块都由部分组成，每个部分都有一个唯一的标识符。作者还解释了如何使用 LEB128 编码对 WASM 模块中的整数进行编码。他们提供了使用 LEB128 解码字节序列的示例。然后，作者分解了示例 WASM 模块的各个部分，并解释了每个部分的内容，包括 Type 部分和 functype 元素。总的来说，本文详细解释了 WASM 模块的结构和内容。 （根据故事文本的 30% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65356</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 15:00:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文探讨了新自由主义的兴起以及导致其主导地位的力量[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65355</link>
      <description><![CDATA[思想史和经济史中的新自由主义转型
本文探讨了新自由主义的兴起以及导致其在 20 世纪末占据主导地位的力量。它讨论了理解新自由主义的各种方式，包括作为一套政策规定、政治和社会主体性以及资本主义历史上的一个独特时代。文章还探讨了前一时期新自由主义的不同概念，例如国家管理的资本主义、集体主义计划和福利国家。它强调了学者们关于新自由主义的原因和起源以及围绕其出现的空间和视角问题正在进行的争论。文章回顾了三本有助于新自由主义研究的书籍，重点关注德国在新自由主义形成过程中的作用以及思想、制度和利益之间复杂的相互作用。 （根据故事文本的 27% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65355</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 15:00:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了重复复杂想法以确保理解的重要性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65354</link>
      <description><![CDATA[向人们重复复杂的想法（对人类来说“两阶段提交” )
作者讨论了重复复杂想法以确保沟通理解的重要性。他们强调了假设某人在没有确认的情况下理解的问题，并建议接收信息的人应将其详细信息反馈给发言者以供确认。该策略与软件工程中的两阶段提交过程进行比较，其中在继续之前确认通信。作者强调了这种方法的好处，例如发现误解和避免痛苦。他们还提到，这种策略并不新鲜，但在软件工程中并未得到广泛接受。为了清楚起见，作者建议公开传达重复的意图。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65354</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 14:55:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了咨询公司面临的挑战和财务现实。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65353</link>
      <description><![CDATA[咨询公司背后的不幸数学（2011）&lt; br/&gt;
本文讨论了咨询公司面临的挑战和财务现实。它凸显了一种误解，即以一定的费率雇用员工并以更高的费率重新计费将导致轻松获利。作者详细分析了可能侵蚀利润的成本和因素，例如假期、就业税、项目之间的停工时间、个人休假以及职业发展的需要。本文提出了缓解这些问题的方法，包括扩展、收取更多费用、按更多时间计费、构建产品、将产品视为客户以及使用分包商。作者强调咨询行业需要仔细的财务规划和现实的期望。 （根据 91% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65353</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 14:45:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gooey 是一个 Rusty GUI 框架，旨在易于使用和跨平台。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65352</link>
      <description><![CDATA[Gooey：我对 Rusty GUI 框架的看法&lt; br/&gt;
Gooey 是一个 Rusty GUI 框架，旨在易于使用和跨平台。它使用反应式数据模型和称为 Kludgine 的 2D 图形库。当前版本 v0.1.0 是 alpha 版本，缺少许多功能。作者决定创建 Gooey，因为他们对现有的 GUI 框架不满意。他们在处理异步后台任务时遇到了不完整的功能和困难。这个版本的 Gooey 是第四次迭代，注重简单性。它包括反应式数据模型、构建登录表单的能力以及对动画的支持。作者还探索了使用基于整数的数学来进行无缝图形渲染。 （根据 70% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65352</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 14:36:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Raytha 是一个开源内容管理系统 (CMS)，可让用户轻松地 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65351</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Raytha，开源 CMS
Raytha 是一个开源内容管理系统 (CMS)，允许用户轻松创建和自定义任何类型网站的内容类型和 HTML 模板。它提供的功能包括基于角色的访问控制、内置模板引擎、带有 REST API 的无头模式、审核日志、单点登录和文件存储选项。该项目旨在为内容管理者提供最短的学习曲线，为精通技术的个人提供快速原型设计，并作为 .NET 开发人员的入门工具包。它通过提供多功能且轻量级的解决方案而脱颖而出，并注重简单性和易用性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65351</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 14:30:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] vx.dev 项目是 Vercel v0.dev 的开源替代品。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65350</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：V0.dev OSS 替代方案、可定制、预算灵活，住在GitHub
vx.dev 项目是 Vercel &lt; 的开源替代方案a href=&quot;https://tg.i-c-a.su/rss/v0.dev&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;v0.dev。它旨在通过与 GitHub 无缝集成，为开发人员提供经济高效且高度可定制的解决方案。该项目利用GPT-4模型下的即时工程技术来发出命令，主要成本是输入和完成代币的数量。该项目允许用户用其他 UI 组件库或编码样式替换现有提示，从而提供轻松的定制。生成的代码存储在GitHub上，提供版本控制和协作功能。该项目的路线图包括实现迭代代码审查注释以进行精确修改的能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65350</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 14:28:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>罗马的考古学家发现了一个有 2,300 年历史的马赛克，由贝壳和珊瑚制成，埋藏在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65349</link>
      <description><![CDATA[发现了由贝壳和珊瑚制成的 2,300 年历史的马赛克埋在罗马之下
罗马考古学家在城市地下发现了一块由贝壳和珊瑚制成的具有 2,300 年历史的马赛克。这幅马赛克是在公元前一世纪或二世纪的豪华宴会厅中发现的，是罗马广场附近一座较大贵族宅邸的一部分。这幅马赛克长近五米，描绘了藤蔓、荷叶、三叉戟、喇叭、头盔和神话海洋生物。这一发现的独特之处不仅在于马赛克令人难以置信的保存，还在于它的装饰，其中包括可能由富有的贵族赞助人资助的海战和陆战场景。马赛克对胜利的描绘，包括沿海城墙城镇和帆船，令考古学家感到惊讶。展览中使用的精致珊瑚树枝据信来自地中海或红海，而罕见的蓝色玻璃浆料可能来自亚历山大。宴会厅面积为 25 平方米，是一个俯瞰花园的室外空间，可能用于在夏季招待客人。完整的墙壁马赛克的发现极为罕见，它的保存归因于它位于帕拉蒂尼山的一侧，使其免受空气和光线的影响。这座宅邸的主人（可能是一位罗马参议员）的身份仍然是个谜。该空间将于一月初向公众开放。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65349</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 14:17:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么穷人更容易犯罪？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/65348</link>
      <description><![CDATA[为什么穷人更容易犯罪？
文章探讨了收入与犯罪率之间的关系，质疑缺乏财力是否会导致个人犯罪。一组理论表明，较贫穷的人为了获取金钱或由于生活中面临的压力而犯罪。另一组理论认为，收入和犯罪之间的负相关性不是因果关系，而是由第三个变量引起的，例如更高的智商或更高的责任心。为了检验这些理论，作者在瑞典进行了一项实验，比较了彩票中奖者和非中奖者的犯罪率。结果表明，随机增加一个人的收入并不会降低其犯罪率，这表明第一组理论并不准确。这篇文章强调了该研究的可信度及其大样本量。然而，它也承认一些局限性，例如彩票奖金的规模以及需要在不同国家和人群中进行进一步研究。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/65348</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 14:15:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>