<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Sep 2024 03:05:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 两年前，我介绍了一种在地图上渲染树木的新颖设计，结合了手绘[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108419</link>
      <description><![CDATA[动态视点符号
两年前，我引入了一种在地图上渲染树木的新颖设计，将手绘元素与自动几何处理相结合，以描绘各种树木类型和大小。这种方法确保了符号的自然重叠和可读性。树木符号是无阻塞的，与 OpenStreetMap-Carto 的方法一致，并利用了 Mapnik 固有的无阻塞多边形渲染。最近，我扩展了 Mapnik 的功能，以支持使用锚点的阻塞应用程序，从而实现动态视点符号渲染。OpenStreetMap 中标有方向的视点现在使用特定方向的符号进行可视化。这些符号根据缩放级别和角度动态调整大小和位置，确保清晰度和可读性。真正的创新在于符号的交互方式：重叠的符号被切掉，并实施基于优先级的阻塞。这需要对 Mapnik 进行修改，以实现条件渲染和对符号放置数据的 SQL 访问。视点和峰值的组合渲染可确保两个符号均不重叠地显示。这些进步虽然只是概念验证，但却展示了动态符号设计在地图渲染中的潜力。Mapnik 修改和替代颜色样式可在 GitHub 上找到。

争议：无突出内容。

独特/巧妙：根据缩放级别和角度动态调整符号大小和定位，以及在保持可读性的同时切割重叠符号的创新方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108419</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 03:05:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：pkg.go.dev</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108418</link>
      <description><![CDATA[Go 通用空闲列表分配器
标题：Go 通用空闲列表分配器
网站：pkg.go.dev

Go 通用空闲列表分配器是一个纯 Go 实现，旨在提高分配和重用小对象的效率，特别是在链表和树等数据结构中。与许多其他空闲列表实现不同，此分配器对垃圾收集器友好，不依赖 CGO，确保它不会使构建复杂化。基准测试比较表明，经过 freelist 增强的列表的性能明显优于原始的 container/list.List，在最坏的情况下，性能提升了两倍，而在 freelist 大小达到最佳时，性能提升了 3-5 倍。这使其成为性能关键型应用程序的不二之选。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108418</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:59:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国国家公园管理局邀请您探索墨水制作的历史艺术[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108417</link>
      <description><![CDATA[美国国家公园管理局：制作自己的墨水
美国国家公园管理局邀请您使用简单的家用物品探索墨水制作的历史艺术。从历史上看，墨水是由植物、动物或矿物等可获取的材料制成的。例如，由烟灰、胶水和水制成的碳墨水在古希腊和罗马很受欢迎，但存在涂抹和褪色的问题。由铁盐和单宁酸制成的铁胆墨水至今仍可用。

您可以使用覆盆子、茶叶或咖啡制作自己的墨水。该过程包括煮沸原料、过滤液体，并用阿拉伯胶或蜂蜜使其变稠。此外，您还可以通过切割吸管来制作书写工具，以模仿现代钢笔之前使用的羽毛笔。这项活动鼓励您欣赏书写工具的演变，并通过#FindYourPark/#EncuentraTuParque 在社交媒体上分享您的创作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108417</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:57:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 CSCI 181G PO：游戏引擎编程中，我们每周探索 2-3 个主题，以适应我们目前的需求[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108416</link>
      <description><![CDATA[CSCI 181G PO：游戏引擎编程
在 CSCI 181G PO：游戏引擎编程中，我们每周探索 2-3 个主题，以满足我们当前的游戏开发需求。交付成果的截止日期为周日，模拟游戏等关键项目将于 2 月 4 日到期。课程从 Rust 简介开始，然后逐步介绍版本控制、交互性以及游戏特定元素（如精灵、图形和碰撞检测）等主题。我们还深入研究了 Unity、Godot 和 Bevy 等各种游戏引擎。学期以团队项目和演示日结束。本课程的独特之处在于将 Rust 编程与游戏开发相结合，为这两个领域提供了坚实的基础。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108416</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:21:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Insta2000 是一个旨在通过删除广告来简化 Instagram 体验的项目，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108415</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Insta2000 – 在本地重新呈现 Instagram，复古且无广告
Insta2000 是一个旨在通过删除广告、无限滚动和侵入性算法来简化 Instagram 体验的项目。它使用 Instaloader 抓取用户在指定日期范围内的 Instagram 帖子和故事，并在具有复古设计的本地托管网站上重新呈现内容。这使用户可以专注于来自其网络的真实更新，并按最新帖子排序。该项目警告了潜在的风险，例如 Instagram 标记或禁止帐户。要开始使用，用户需要克隆存储库，设置 Python 环境并运行提供的脚本。鼓励贡献和合作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108415</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 02:08:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如今的编程压力比 90 年代和 21 世纪初期大得多。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108414</link>
      <description><![CDATA[为什么 Scrum 让你感到压力
如今的编程压力远大于 90 年代和 21 世纪初。罪魁祸首是什么？从传统的瀑布式方法转变为 Scrum 的基于冲刺的方法。与瀑布式方法不同，瀑布式方法有真正的截止日期，随后是一段低压期，而冲刺方法则施加连续的、没有自然中断的截止日期。这会导致长期的中等程度压力，这比短期高强度压力更有害。此外，Scrum 缺乏自主性（冲刺的每个方面都是规定好的），这加剧了这种压力。开发人员感到没有准备好，无法调整他们的流程。解决方案在于恢复软件开发的自主性和专业性，让开发人员控制他们的工艺和流程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108414</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 01:59:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：曾经的天才儿童，现在生活艰难，你们现在怎么样了？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108413</link>
      <description><![CDATA[问 HN：曾经的天才儿童生活艰难，你们现在怎么样了？
在 Hacker News 上发表的一篇感人文章中，作者被诊断患有自闭症和注意力缺陷多动症，并因各种生活环境而患上抑郁症，他试图与其他曾经被认为是天才儿童但生活充满挑战的人建立联系。尽管作者看起来很有成就，估计净资产超过 30 万美元，但他仍在与自卑感和缺乏安全感作斗争。他们分享了他们的不良童年经历 (ACE) 分数 6，并邀请其他人分享他们的分数和生活满意度。这篇文章的目的是收集数据，并在有类似经历的人中培养一种社区意识，而不是引起同情。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108413</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 01:46:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 BMJ.com 上发表的一项研究中，Nicholas A.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108412</link>
      <description><![CDATA[医生高估绝症患者的存活天数，估计值比正常人高出 5.3 倍
在 BMJ.com 上发表的一项研究中，Nicholas A. Christakis 和 Elizabeth B. Lamont 发现，医生严重高估绝症患者的存活时间，预测值平均比正常人高出 5.3 倍。该研究在芝加哥的五个门诊临终关怀项目中进行，涉及 343 名医生和 468 名患者。只有 20% 的预测是准确的，而 63% 的预测过于乐观。有趣的是，研究发现经验更丰富的医生更准确，而医患关系更长久的医生往往不太准确。这种系统性的乐观主义可能会对临终关怀的质量产生负面影响，导致临终关怀转诊延迟，并可能使患者做出适得其反的选择。研究表明，寻求第二意见，尤其是经验丰富的医生的意见，可以提高预后准确性。

争议点：预后中的系统性乐观主义可能被视为医疗培训和实践的失败，可能导致临终关怀不理想。

独特见解：研究强调，对患者的个人投入越少，预后就越准确，这表明公正的第二意见可能发挥重要作用。（基于 65% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108412</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 01:33:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] zachxbt.mirror.xyz 上的文章深入探讨了 Lazarus Group 的活动，该组织是一个 N [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108411</link>
      <description><![CDATA[Lazarus Group 通过 25 次加密货币黑客攻击将 2 亿美元洗钱为法定货币
zachxbt.mirror.xyz 上的文章深入探讨了 Lazarus Group 的活动，该组织是一个受朝鲜政府支持的黑客组织，以出于经济动机的网络攻击而闻名。该组织与多起备受瞩目的事件有关，包括 2014 年的索尼影业黑客事件和 2016 年的 8100 万美元孟加拉国银行抢劫案。最近，他们的重点转向了加密货币领域，分析公司估计，自 2017 年以来，被盗金额在 30 亿至 41 亿美元之间。本文细致地追踪了 2020 年 8 月至 2023 年 10 月期间发生的 25 起黑客事件，详细说明了 Lazarus Group 如何通过各种 P2P 市场和中心化混币服务将这些加密货币盗窃案中的 2 亿美元洗钱成法定货币。值得注意的是，文章强调了用于混淆被盗资金来源的复杂方法，包括使用 Tornado Cash 和 ChipMixer，以及吴慧慧等受制裁的场外交易商的参与。

争议点：国家支持的行为者参与大规模金融犯罪引发了重大的地缘政治和网络安全担忧。

独特/巧妙的方面：通过多个中介钱包和混合服务详细追踪资金，展示了现代网络洗钱技术的复杂性和精密性。（基于 32% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108411</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 01:32:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 奈特不确定性以经济学家弗兰克·奈特 (Frank Knight) 的名字命名，指的是缺乏量化 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/108410</link>
      <description><![CDATA[奈特不确定性
奈特不确定性以经济学家弗兰克·奈特命名，指的是缺乏对未来事件的可量化知识，将其与可衡量的风险区分开来。奈特 1921 年的作品《风险、不确定性和利润》强调，虽然风险可以衡量，但不确定性无法衡量，对经济行为的影响不同。企业家管理可量化的风险，而储蓄者可能担心不可预测的通货膨胀。奈特的思想影响了 20 世纪 20 年代和 30 年代的经济学家，G.L.S. Shackle 用潜在意外理论进一步探索了不确定性。尽管奈特不确定性意义重大，但它缺乏正式的概率和信念系统，导致决策方法研究不断进行。埃尔斯伯格悖论和纳西姆·尼古拉斯·塔勒布的黑天鹅理论阐明了忽视奈特不确定性所带来的挑战和后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/108410</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 01:28:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>