<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Oct 2024 12:36:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] The Register 以一种幽默的方式想象 Linux 内核的创建者 Linus Torvalds 创造了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111662</link>
      <description><![CDATA[Linus Torvalds 向被动语态宣战
The Register 幽默地想象 Linux 内核创建者 Linus Torvalds 批评开发人员的语法而不是他们的代码。最近，Torvalds 对 Linux 内核邮件列表上的拉取请求消息中使用被动语态表示不满。他强调了提交消息的清晰度和统一性的重要性，提倡使用主动语态以避免歧义和混淆。这一立场与许多科技和科学写作编辑的观点一致。值得注意的是，自 2016 年臭名昭著的标点符号咆哮以来，Torvalds 的方法已经软化，反映出一种更为谨慎的语气。这篇文章巧妙地强调了技术文档写作风格的持续争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111662</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 12:36:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加利福尼亚州成为第一个禁止使用“销售日期”等误导性食品标签的州[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111661</link>
      <description><![CDATA[加州成为首个禁止使用“销售日期”和“最佳食用日期”等误导性食品标签的州，旨在减少食品浪费和气候变暖排放。这些标签经常被消费者误解，缺乏普遍意义，导致全国近 20% 的食品浪费。州长加文·纽森签署的新法律将于 2026 年 7 月生效，规定质量标示“最佳食用日期”，安全标示“食用日期”，鸡蛋、啤酒和麦芽饮料除外。此举可能为国家标准开创先例，尽管类似的联邦努力已经停滞。批评者强调，此前该行业并未遵守自愿措施。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111661</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 12:31:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《钢琴幻想曲：乔伊斯·哈托令人难以置信的职业生涯》中，《纽约客》探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111660</link>
      <description><![CDATA[钢琴幻想曲：乔伊斯·哈托的不可思议的职业生涯 (2007)
在《钢琴幻想曲：乔伊斯·哈托的不可思议的职业生涯》中，《纽约客》探索了钢琴家乔伊斯·哈托的神秘崛起，尽管她因癌症长期缺席公开表演，但她的录音作品丰富，吸引了评论家和音乐爱好者。文章强调了围绕她突然成名的怀疑，这种怀疑源于对她录音真实性和神秘指挥家雷内·科勒的质疑。克里斯托弗·豪威尔等评论家称赞了她的作品，但彼得·莱姆肯等一些人怀疑她成就的合法性。哈托死后，争议愈演愈烈，有人指控他欺诈和欺骗，质疑哈托作为隐居天才的形象。这个故事强调了现场表演纯粹主义者与录音棚录音的潜在操纵之间的紧张关系，使哈托的遗产既受到赞扬又受到质疑。（根据 82% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111660</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 11:57:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《从不请病假的一代》中，罗恩·谢尔曼体现了传统的婴儿潮一代[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111659</link>
      <description><![CDATA[永不生病的一代
在《永不生病的一代》中，罗恩·谢尔曼体现了传统的婴儿潮一代的工作道德，重视忠诚和毅力，但他的职业生涯却以裁员为标志，通常是由于他无法控制的因素。这段经历让他质疑雇主与雇员关系的公平性。这篇文章强调了代际转变，Z 世代休更多的病假，反映出人们越来越重视工作与生活的平衡。这一趋势引发了褒贬不一的反应，一些年长的工人对过去为工作做出的牺牲表示遗憾。这篇文章强调了人们对工作态度的演变，表明年轻一代可能优先考虑个人福祉，而不是对工作的不懈奉献。争议在于不同代人对工作态度的看法不同，有些人认为年轻一代的工作方式缺乏奉献精神，而另一些人则欣赏他们对平衡的重视。本文巧妙地将这些代际态度并列，引发人们对工作与生活平衡的真正价值的反思。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111659</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 11:56:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《卫报》最近的一篇文章中，交通活动人士对 [...] 表示担忧。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111658</link>
      <description><![CDATA[活动人士称特斯拉 Cyber​​truck “太大太锋利”，不适合欧洲道路
在《卫报》最近的一篇文章中，交通活动人士对特斯拉 Cyber​​truck “太大太锋利”不适合欧洲道路表示担忧，理由是存在安全和监管问题。争议的焦点在于该车辆是否符合欧盟道路安全规则，该规则禁止使用锋利的边缘，并要求 3.5 吨以上的车辆安装限速器。Cyber​​truck 的总重量为 4 吨，超过了这一限制，这引发了人们对其在欧洲注册的质疑。值得注意的是，一辆 Cyber​​truck 在捷克共和国注册，引发了关于它是否利用了法律漏洞的争论。活动人士认为，由于尺寸和设计，该车辆会带来重大安全风险，尤其是对行人而言。他们呼吁在进行彻底审查之前，将其从公共道路上移除。这种情况凸显了容纳创新型电动汽车与遵守严格安全标准之间的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111658</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 11:52:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] KDE Plasma 6.2 推出了一系列新功能，特别是对于使用 [...] 的数字艺术家来说。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111657</link>
      <description><![CDATA[KDE Plasma 6.2 发布
KDE Plasma 6.2 引入了一系列新功能，特别是针对使用绘图板的数字艺术家。值得注意的是，它包括校准向导、测试模式和自定义笔按钮功能的能力——所有这些都不需要额外的驱动程序。“我们关心您的输入”计划旨在支持更多独特的设备。Wayland 上增强的色彩管理可确保一致的视觉效果，提高 HDR 性能并减少图像过曝。电源管理更新允许用户覆盖阻止睡眠模式的应用程序并单独调整显示器亮度。应用商店 Discover 现在支持 PostmarketOS 软件包并提供改进的应用审核功能。可访问性增强功能包括色盲过滤器和 Wayland 上的完整“粘滞键”支持。视觉调整增强了整体用户体验。 KDE 鼓励社区反馈和贡献，以继续发展其免费软件产品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111657</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 10:56:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2024年10月8日，瑞典皇家科学院将2024年诺贝尔化学奖授予了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111656</link>
      <description><![CDATA[他们利用物理学训练人工神经网络
2024 年 10 月 8 日，瑞典皇家科学院将诺贝尔物理学奖授予 John J. Hopfield 和 Geoffrey E. Hinton，以表彰他们利用人工神经网络对机器学习做出的开创性贡献。Hopfield 开发了一种联想记忆网络，该网络利用物理学原理（特别是原子自旋）来存储和重建模式。Hinton 对此进行了扩展，发明了玻尔兹曼机，该机利用统计物理学自主识别数据属性。他们的工作自 1980 年代以来就具有奠基性，极大地推动了人工智能的发展，影响了材料科学等领域。这一认可凸显了他们的创新对现代技术的深远影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111656</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 10:56:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 诺贝尔物理学奖授予约翰·霍普菲尔德和杰弗里·辛顿，以表彰他们 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111655</link>
      <description><![CDATA[诺贝尔奖授予约翰·霍普菲尔德和杰弗里·辛顿在机器学习方面的工作
瑞典皇家科学院宣布，诺贝尔物理学奖授予约翰·霍普菲尔德和杰弗里·辛顿，以表彰他们在机器学习方面的开创性工作。这一认可凸显了机器学习在推动人工智能发展方面的重要性，人工智能是从互联网搜索到智能手机照片编辑等技术不可或缺的一部分。获奖者将分享 1100 万瑞典克朗（810,000 英镑）的奖金。此公告是正在发展的故事的一部分，将提供进一步的更新。如需了解最新信息，请关注 BBC 新闻应用程序或 Twitter 上的 @BBCBreaking 的更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111655</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 10:06:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>诺贝尔物理学奖授予了机器学习和新科学领域的先驱者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111654</link>
      <description><![CDATA[诺贝尔物理学奖颁给机器学习和神经网络
诺贝尔物理学奖颁给了机器学习和神经网络领域的先驱，标志着对这些技术对现代科学和社会的深远影响的重要认可。今年的获奖者彻底改变了我们处理和解释大量数据的方式，推动了各个学科的进步。他们的工作凸显了人工智能在解决复杂问题方面的变革潜力。授予这一领域贡献者奖的决定可能会引发关于技术与传统科学领域交叉的讨论，凸显突破性物理研究的不断发展。不要错过 10 月 7 日至 14 日的公告直播！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111654</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 10:02:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2024 年诺贝尔物理学奖授予约翰·J。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111653</link>
      <description><![CDATA[约翰·霍普菲尔德和杰夫·辛顿荣获诺贝尔物理学奖 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41775449)
2024 年诺贝尔物理学奖授予约翰·J·霍普菲尔德和杰弗里·E·辛顿，以表彰他们在使用人工神经网络进行机器学习方面的开创性工作。来自普林斯顿大学的霍普菲尔德开发了一种联想记忆网络，可以存储和重建模式，借鉴了物理学原理。来自多伦多大学的辛顿在此基础上进行了扩展，发明了玻尔兹曼机，可以自主识别数据属性。他们的工作扎根于 20 世纪 80 年代，极大地推动了人工智能的发展，影响了材料科学等领域。这一认可凸显了他们贡献的跨学科性质，将物理学与计算机科学相结合，彻底改变了机器学习。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111653</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 10:02:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>