<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 25 May 2024 15:17:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 外国艺人签证费用新规出炉。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91452</link>
      <description><![CDATA[针对外国艺术家的新签证费用已出炉。这不好
当艺术家想要前往美国巡演时，他们需要提前申请特殊签证。最近，美国大幅提高了签证费用，从每人 460 美元增加到 1,615 至 1,655 美元，涨幅超过 250%。对于一个四人乐队来说，不包括额外的工作人员，成本从 1,840 美元跃升至 6,620 美元。加急处理费用每人额外收取 2,805 美元，如果被拒绝，则不予退还。这影响到所有外国艺术家，包括来自加拿大的艺术家，加拿大对美国艺术家不收取任何费用。后果？美国的外国巡演减少，票价上涨，美国人的文化接触减少，音乐市场更加孤立。这项政策似乎排外且不公平，只对美国政府有利。有什么想法吗？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91452</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 15:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Jessie 的文章《萎缩的生活：为什么一些亚洲青年退出世界》[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91451</link>
      <description><![CDATA[日益萎缩的生活：为什么一些亚洲年轻人退出世界
Jessie Yeung、Sophie Jeong、Carlotta Dotto、Woojin Lee、Kenneth Uzquiano 和 Saki Toi 撰写的文章《萎缩的生活：为什么一些亚洲青年退出世界》探讨了蛰居族现象，即个人（通常是年轻人）退缩的现象长期脱离社会。该术语起源于日本，但已在全球传播，并因互联网的兴起和 Covid-19 大流行而加剧。这篇文章分享了一些个人故事，比如来自香港的查理，他因学业压力和社交焦虑而孤立自己，以及来自日本的山川丰明，他因家庭和经济压力而退学。让蛰居族重新融入社会的努力不断增加，凸显出在人口老龄化和出生率下降的情况下迫切需要解决这一问题。这篇文章强调了家庭支持和社会理解在帮助康复方面的重要性。 

争议点：文章涉及亚洲国家严峻的教育和社会压力，可能引发有关体制改革的争论。

独特/巧妙的元素：个人叙述的使用为蛰居族的生活提供了深刻且相关的洞察，使这一现象更加具体和人性化。 （根据故事文本的 56% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91451</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 15:15:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：Google 软件工程师的级别、期望和薪资是多少？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91450</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：Google 软件工程师的级别、期望和薪资是多少？ 
当然！在 Hacker News 上，一位用户询问了 Google 软件工程师的级别、期望和薪资范围。他们向现任或前任谷歌员工寻求见解，以更好地了解公司的结构。讨论可能涵盖从入门级到高级职位的各个级别，详细说明每个阶段的职责和绩效期望。薪资范围，包括基本工资、奖金和股票期权，也是一个重点关注点。如果存在任何值得注意的争议或分享的独特见解，例如薪酬差异或意外的工作期望，这些将在回复中特别强调。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91450</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 15:10:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]尽管美国疾病控制与预防中心 (CDC) 和 FDA 长期以来就 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91449</link>
      <description><![CDATA[尽管 CDC 发出风险警告，原奶销量仍飙升&lt; br/&gt;
尽管美国疾病预防控制中心和美国食品和药物管理局长期以来就其健康风险发出警告，特别是在最近奶牛爆发禽流感之后，原奶的销量仍在激增。 NielsenIQ 报告称，自美国牛患禽流感以来，原奶销量增长了 21% 至 65%。这一趋势与联邦政府的建议相矛盾，联邦建议将生奶标记为“最危险”的食品之一，因为生奶可能受到有害细菌的污染。疾病预防控制中心警告说，生牛奶理论上可能会将禽流感病毒传播给人类，引发人们对可能发生突变的担忧。尽管存在这些风险，原奶爱好者在对政府机构的不信任的驱使下，继续寻找未经高温消毒的产品。这种现象让食品安全专家感到困惑，并凸显了政府不信任和拒绝科学专业知识的更广泛问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91449</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 14:59:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]伊丽莎白克莱尔先知，这个名字似乎太适合宗教领袖了，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91448</link>
      <description><![CDATA[失败的先知 – 在世界末日之后，事实并非如此
伊丽莎白·克莱尔·先知（Elizabeth Clare Prophet），这个名字对于宗教领袖来说似乎太合适了，而这确实是她婚后的真名。她领导的普世凯旋教会是一个新纪元宗教团体，在 20 世纪 80 年代和 90 年代声名狼藉。该教会曾经拥有数万名成员，但规模已大大缩小。伊丽莎白声称能够引导各种历史和神话人物，她预言了一场从未到来的核灾难，这给她的追随者带来了重大的“巨大失望”。尽管她于 2009 年去世，但她的教诲通过大量录音得以延续。令人惊讶的是，她的言论甚至在现代政治话语中找到了共鸣，特别是在迈克尔·弗林将军的演讲中，一些人认为这是受到她的“口述”的影响。这一事件凸显了千禧年和世界末日思想在美国文化中的持久影响。 （根据故事文本的 27% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91448</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 14:55:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LogSQL 是一种专为 VictoriaLogs 设计的精简而强大的查询语言。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91447</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：LogSQL – 日志的固执己见的查询语言 
LogSQL 是一种专为 VictoriaLogs 设计的精简而强大的查询语言。它允许用户使用简单的关键字或更复杂的查询来搜索日志消息。基本查询可以像搜索“错误”这样的单个单词一样简单。如果关键字与 LogSQL 语法冲突，可以将其用引号引起来。用户还可以按时间过滤日志，使用 _time:5m 等格式查找最近五分钟的日志。 AND、NOT 和 OR 等逻辑运算符可用于进一步细化搜索。例如，_time:5m error !buggy_app 排除来自指定应用的日志。此外，LogSQL 支持特定于字段的搜索和性能优化，例如使用 _stream 过滤器来加快查询速度。该语言的灵活性和效率使其成为日志分析的强大工具。 

独特/聪明的方面：使用逻辑运算符和括号创建复杂查询的能力特别聪明，允许精确的日志过滤。

令人惊讶的方面：建议使用显式括号以避免与运算符优先级混淆，这是增强查询可读性和维护性的实用技巧。 （根据故事文本的 16% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91447</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 14:47:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 SALT iConnections 纽约 2024 活动上，退役上校 Karl Nell，曾在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91446</link>
      <description><![CDATA[高级军官：“零怀疑”非人类智能与我们
在 2024 年纽约 SALT iConnections 活动上，曾供职于美国政府 UAP 特别工作组的退役上校卡尔·内尔 (Karl Nell) 断言，非人类智能存在并与人类相互作用，未经选举产生的政府官员也意识到了这一点。内尔在与亚历克斯·克洛库斯交谈时强调，由于国家安全、社会混乱和潜在的不当行为，政府不愿披露这一点。他主张控制披露以避免灾难性后果，并将潜在后果与青铜时代的崩溃进行比较。内尔警告说，一场国际竞赛，特别是与中国的竞赛，将对非人类技术进行逆向工程，这可能会破坏全球权力动态的稳定。尽管 UAP 披露的立法努力遇到挫折，内尔仍然对未来的进展充满希望。

争议：内尔关于非人类智能和政府意识的主张极具争议性，可能会引发重大争论。

独特的见解：内尔将因披露而导致的潜在社会崩溃与青铜时代崩溃进行了比较，这是一个引人注目且发人深省的类比。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91446</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 14:47:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由于安全措施，您提供的内容似乎无法访问 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91445</link>
      <description><![CDATA[日本干衣浴室案例
由于彭博网站上的安全措施，您提供的内容似乎无法访问，该网站要求进行验证以确保该请求不是来自机器人。因此，我无法查看题为“日本干衣浴室案例”的具体文章。如果您能提供文章的正文或要点，我很乐意帮您总结一下。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91445</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 14:42:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇文章中，我深入研究了扩散模型的理论和应用，特别关注[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91444</link>
      <description><![CDATA[扩散模型
在这篇文章中，我深入研究了扩散模型的理论和应用，特别关注稳定扩散等图像生成技术。我的旅程始于 2022 年，当时我正在学习绘画，但后来被人工智能艺术的快速发展所超越。这项技术不仅超越了我的艺术能力，而且还彻底改变了动画、视频生成、3D 建模、蛋白质结构预测、机器人轨迹规划等领域。

我探索生成模型，将 GAN 的挑战与更有前途的标准化流和去噪扩散模型的方法进行对比。后者涉及通过混合随机噪声来随机映射数据点，尽管这看起来违反直觉，但却规避了归一化流所需的确定性映射的限制。该方法受扩散物理过程的启发，可以通过迭代添加然后去除噪声来生成高保真图像。

这篇文章包括理论解释、数学公式和使用 PyTorch 的实际示例。它还解决了有关噪声估计过程、多个步骤的必要性以及各种采样方法的常见问题。 

一个令人惊讶的方面是去噪扩散模型与归一化流相比的效率，而归一化流受到维持可逆性的计算复杂性的阻碍。这一见解凸显了为什么扩散模型已成为高质量图像生成的首选。 （根据故事文本的 22% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91444</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 14:37:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“Obsidian BibTeX Manager”是一个插件，旨在简化学术研究的管理 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91443</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我构建了黑曜石插件来从 BibTeX 创建笔记
“Obsidian BibTeX Manager”是一个插件，旨在简化 Obsidian 笔记应用程序中学术参考文献的管理。它允许用户从 BibTeX 条目创建文献注释、显示格式化的参考列表并立即生成引文。该插件兼容桌面和移动平台，不需要外部依赖。它的独特之处在于将移动支持视为优先事项，并在格式化参考文献时保持原始 BibTeX 条目不被修改。用户可以集成来自 Zotero 和 Mendeley 等流行参考文献管理器的 BibTeX 条目。该项目正在积极开发中，鼓励用户贡献或支持作者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91443</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 14:30:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>