<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Sep 2024 15:20:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在现代航空旅行出现之前，天空中奢华的缩影是德国 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107392</link>
      <description><![CDATA[兴登堡号内部：照片展示 20 世纪 30 年代的豪华航空旅行
在现代航空旅行出现之前，天空中奢华的缩影是德国齐柏林飞艇，尤其是兴登堡号。兴登堡号专为宁静的跨大西洋旅行而设计，是当时最大的飞艇。其内部由 Fritz August Breuhaus 精心打造，拥有豪华的设施，如双人客舱、餐厅和休息室。令人惊讶的是，它甚至有一个吸烟室，加压以防止氢气泄漏。尽管兴登堡号气势磅礴，但它在 1937 年发生的悲惨事故导致 36 人丧生，这突然结束了客运飞艇的时代。本文中的照片捕捉了这种过去旅行方式的优雅和创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107392</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 15:20:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Skepchick.org 上的这篇文章中，作者讨论了批判性思维危机，部分 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107391</link>
      <description><![CDATA[研究：我们可以（而且必须）教孩子批判性思考
在Skepchick.org上的这篇文章中，作者讨论了批判性思维危机，尤其是在年轻人中，他们越来越被阴谋论和伪科学所吸引，这往往导致极右翼暴力事件。作者强调了英国发生的一起悲惨的刺伤事件，批评右翼煽动者错误地指责穆斯林移民，导致暴力骚乱。英国政府将批判性思维融入学校课程的举措受到赞扬，并举例说明了不同的科目如何教授这些技能。作者引用了西班牙最近的一项研究，该研究支持教授批判性思维以减少因果错觉的有效性，强调了所有学科都需要进行此类教育，以打击错误信息和极端主义。这篇文章以幽默的方式结束，将严肃的信息与纳粹腹股沟被击中的片段进行了对比，强调了批判性思维在避免陷入有害意识形态方面的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107391</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 15:16:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 玻利维亚将把世界杯预选赛的比赛移至埃尔阿尔托，以提高其比赛的赌注，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107390</link>
      <description><![CDATA[玻利维亚将世界杯预选赛移至更高海拔地区，希望提高比赛水平
玻利维亚将世界杯预选赛移至海拔比拉巴斯更高的埃尔阿尔托市，以提高比赛水平。新场馆埃尔阿尔托市政体育场海拔 4,150 米（13,615 英尺），比拉巴斯高 560 米。玻利维亚的新教练奥斯卡·维列加斯 (Oscar Villegas) 旨在利用这种极端海拔来获得竞争优势，选择习惯于这种条件的球员。然而，此举并非没有争议。包括弗拉门戈教练蒂特在内的批评者认为高海拔比赛不公平且具有挑战性。尽管国际足联过去曾提出批评，但南美足联还是批准了该场地。玻利维亚上次参加世界杯是在 1994 年，目前该队在积分榜上苦苦挣扎。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107390</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 15:06:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：wham.physics.wisc.edu</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107389</link>
      <description><![CDATA[WHAM：威斯康星高温超导轴对称镜
标题：WHAM：威斯康星高温超导轴对称镜
网站：wham.physics.wisc.edu

核聚变是能源生产脱碳的希望灯塔，而 WHAM（威斯康星高温超导轴对称镜）是这项研究的先驱。 WHAM 最初由 2020 年的 1000 万美元 ARPA-E 拨款资助，是威斯康星大学麦迪逊分校、麻省理工学院和 Commonwealth Fusion Systems (CFS) 的合作项目。现在，它与威斯康星大学麦迪逊分校的衍生公司 Realta Fusion, Inc. 以公私合作伙伴关系的形式运营。WHAM 位于威斯康星州斯托顿的物理科学实验室，采用创下 17 特斯拉世界纪录的高温超导 (HTS) 磁体，有望比以前的型号更好地容纳等离子体。该设备预计将在 2024 年燃烧其第一个等离子体，标志着一个重要的里程碑。独特的功能包括使用 REBCO 材料作为镜像线圈和新颖的射频加热方案。最终目标是开发低成本的盈亏平衡轴对称串联 (BEAT) 并探索有利可图的聚变中子源出口，从而有可能加速聚变能的进步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107389</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 14:46:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 四大盗醋品牌因其独特的酿造工艺而受到媒体的广泛关注[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107388</link>
      <description><![CDATA[“修复身体的权利”：DIY 和盗版药品的兴起
Four Thieves Vinegar Collective 因其在 DIY 和盗版药品方面的创新和争议性工作而引起了媒体的广泛关注。他们的项目，例如 DIY EpiPen、MicroLab 化学反应器和堕胎卡，已在 Newsweak、IEEE Spectrum、Vice、Slashdot、WIRED 和 NPR 附属机构 KQED 等媒体上报道。如需更多故事和采访，请访问他们的媒体页面。要参与或安排采访，请查看他们的联系页面。了解有关他们的使命以及如何参与的更多信息。与往常一样，他们的信息很明确：保持彼此健康和安全。❤️]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107388</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 14:39:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 科学家开发出了比大多数细菌都小的纳米机器人，它可以将药物递送到 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107387</link>
      <description><![CDATA[科学家发明可修复脑动脉瘤的纳米机器人
一项新的动物研究表明，科学家开发出比大多数细菌都小的纳米机器人，可以将药物直接输送到脑动脉瘤，从而有可能预防中风。这些纳米机器人在兔子身上进行了测试，为目前的支架和线圈等治疗方法提供了一种有希望的替代方案，这些治疗方法存在再次出血的风险以及需要终生服用血液稀释剂等局限性。来自爱丁堡大学的合著者齐周强调，这些磁性纳米机器人可以精确安全地封闭动脉瘤而无需植入物，从而简化了手术过程。这些纳米机器人的尺寸为 295 纳米，由磁芯、凝血剂和热敏涂层组成。在磁场的引导下，它们在动脉瘤部位释放药物，形成稳定的血凝块。初步测试表明，兔子的实验取得了成功，但还需要在更大的动物身上进行进一步的研究和长期的安全性评估。周说，这项技术可能会彻底改变脑动脉瘤的治疗。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107387</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 14:08:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作为一名 Rust 开发人员，我为什么开始进行直播？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107386</link>
      <description><![CDATA[为什么我作为一名 Rust 开发人员开始直播？
标题：为什么我作为一名 Rust 开发人员开始直播？
网站：blog.orhun.dev

我开始直播我的开源 Rust 开发会议，让编程再次变得有趣，并与社区进行更多互动。最初，我意识到孤立地编码不足以为自己树立名声；我需要采取一种像影响者一样的心态。一个夏日夜晚的厄运滚动让我想到了直播的想法，尽管最初有些担心，但我很快就上瘾了。直播就像结对编程，可以进行互动学习和教学。展望未来，我计划将我的直播分成“Rust 实时编码”、“开源维护”和“随机”等系列。在我继续这段旅程的过程中，欢迎提供反馈。

有争议：无。
独特/聪明：直播的想法可以对抗倦怠，让编程再次变得有趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107386</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 14:07:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Lyryx 是一个 Python 脚本，旨在从多个来源下载歌词，例如 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107385</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Lyryx – 用于从多个来源获取歌词的 Python 工具
Lyryx 是一个 Python 脚本，旨在从多个来源（如 azlyrics、genius、mojim、tekstowo 和 lyricsjonk）下载歌词。它满足了使用各种输入格式（如艺术家、艺术家|专辑、艺术家||标题或直接 URL）获取歌词的简单工具的需求。该脚本不区分大小写并处理特殊字符，为输入格式提供了灵活性。独特的功能包括限制请求速度以避免被 azlyrics 等激进来源阻止。安装需要 requests 和 lxml 库，使用示例演示如何将歌词下载到指定目录或在请求之间设置特定的等待时间。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107385</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 13:46:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：硅谷精英对未实现收益征税前景感到不安</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107384</link>
      <description><![CDATA[硅谷精英对未实现收益征税的前景感到不安
标题：硅谷精英对未实现收益征税的前景感到不安

硅谷的高管们对拟议的未实现收益征税表示极大担忧，这可能会极大地影响他们的财务战略。这一潜在的政策转变引发了激烈的争论，支持者认为这将确保富人支付他们应得的份额，而批评者则声称这可能会扼杀科技行业的创新和投资。争议的焦点在于对尚未通过出售实现的收益征税的公平性和经济影响。这一独特的提议让科技精英们感到紧张，因为它代表着与传统税收政策的重大背离。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107384</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 13:35:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 周一，随着荷兰小学生返校，一项新的全国性计划 […]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107383</link>
      <description><![CDATA[荷兰：全国范围内禁止在学校使用手机 - DW - 09/02/2024
周一，随着荷兰小学生返校，一项新的全国性智能设备禁令生效，将自 1 月以来的中学禁令延长。荷兰政府引用越来越多的证据表明，课堂上使用手机会损害学生的注意力和成绩，强调保护学生的必要性。此前，希腊和意大利也出台了类似的禁令，德国也在考虑采取类似政策。在学校使用智能手机和手表一直是一个有争议的问题，由于担心社交媒体对儿童的影响，人们争论的是学校是应该单独决定还是全面禁止。经合组织最近的一项研究建议限制在校使用手机。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107383</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 13:30:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>