<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Jul 2023 06:15:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 欧盟新法规强制要求苹果产品中的用户可更换电池</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36328</link>
      <description><![CDATA[欧盟新法规强制要求 Apple 产品中的用户可更换电池
欧洲理事会批准了新法规，要求包括苹果在内的公司确保其产品（例如 iPhone）中的电池可供用户更换。这些法规旨在解决电池在其生命周期各个阶段对环境的影响，并促进循环经济。该法规设定了废电池收集和回收的目标，并规定了不同类型电池的最低回收含量水平。为了让消费者受益，法规规定到 2027 年，最终用户应可拆卸和更换电器中的便携式电池。苹果和其他公司预计将抵制这些规定的实施。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36328</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 06:15:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>盲人摄影师如何想象世界</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36327</link>
      <description><![CDATA[盲人摄影师如何想象世界
其他感官。当我失去视力时，我的其他感官变得更强、更敏锐。我用双手感受周围的世界，用相机捕捉我看不到的东西。”展览展示了广泛的主题和风格，从抽象构图到亲密肖像。它挑战了摄影仅仅是一种摄影的观念。视觉艺术形式，凸显想象力和创造力。围绕该展览的争议在于盲人摄影师能否真正捕捉到他们看不到的视觉世界的本质。然而，这个展览的令人惊讶和独特的方面是这些盲人摄影师为他们的作品带来了令人难以置信的才华和独特的视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36327</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 06:03:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]高级官员表示，根据欧盟内容法，社交媒体骚乱可能会被关闭</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36326</link>
      <description><![CDATA[高级官员表示，根据欧盟内容法，社交媒体骚乱可能会被关闭&lt; /a&gt;
在最近的一次采访中，内部专员蒂埃里·布雷顿 (Thierry Breton) 表示，如果 TikTok 和 Snapchat 等社交媒体平台在骚乱期间未能打击有问题的内容，它们可能会面临关闭。这是对法国总统马克龙关闭某些社交媒体平台以控制骚乱的建议的回应。批评者将这种做法与中国和伊朗等独裁国家采取的措施进行了比较。 8 月 25 日生效的《数字服务法案》将对大型平台提出新的要求，不遵守规定可能会导致罚款，甚至被禁止在欧盟运营。欧盟委员会还将对 TikTok 和 Twitter 等平台进行压力测试，以评估其遵守新规则的准备情况。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36326</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 05:58:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]创始人与客户：爱与服务</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36325</link>
      <description><![CDATA[创始人与客户：爱与服务
作者讨论了创始人热爱客户对于建立成功的初创企业的重要性。他们强调，早期客户更有可能认真对待初创公司，因为创始人真正关心解决他们的问题。作者强调，热爱客户的创始人会超越自我，提供快速支持并及时满足客户的要求。这种对客户的热爱可以提高忠诚度、反馈和积极的口碑。作者还分享了自己的个人经历，创始人对客户越来越不满，最终却未能创造出成功的产品。他们认为，对客户的热爱对于克服挑战、建设一家有意义的公司来说具有高度激励性和必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36325</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 05:54:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>海洋温度上升引发对珊瑚礁的新担忧</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36324</link>
      <description><![CDATA[海洋温度上升引发对珊瑚礁的新担忧&lt; br /&gt;
佛罗里达州海洋温度的上升正在引起对珊瑚礁生态系统的严重担忧。自1987年以来，佛罗里达群岛发生了多起大规模白化事件，并且由于海洋变暖，这些事件变得更加频繁和严重。自 20 世纪 70 年代末以来，佛罗里达群岛的珊瑚礁已经历了急剧减少，主要原因是疾病和珊瑚白化。最近的研究表明，佛罗里达州 70% 的珊瑚礁区处于净侵蚀状态，这令人震惊，因为许多海洋物种依赖珊瑚礁的复杂结构。目前正在努力通过标志性珊瑚礁使命计划来缓解这一问题，该计划旨在恢复珊瑚覆盖并维持珊瑚礁提供的生态服务。然而，热应激可能会持续下去，在珊瑚礁进一步受损之前恢复珊瑚礁是一场与时间的赛跑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36324</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 05:22:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 导出 VanMoof 自行车的所有自行车详细信息（例如加密密钥）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36323</link>
      <description><![CDATA[导出 VanMoof 自行车的所有自行车详细信息（例如加密密钥） 
VanMoof 加密密钥导出器是一款旨在允许用户导出其 VanMoof 自行车的所有自行车详细信息（包括加密密钥）的工具。该项目的目的是确保即使 VanMoof 的服务器无法访问，用户仍然可以使用他们的自行车，从而防止电子垃圾。作者提到该工具可以自托管或在他们的服务器上使用，该服务器充当 VanMoof API 的代理。该项目提供了使用 Docker Compose 或 NPM 运行该工具的说明。它根据 GNU GPLv3 获得许可，由德国的 Justus Dietrich 和 Marius Angelmann 创建。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36323</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 05:12:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“什么都不做”会是吉卜力工作室的又一营销妙招吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36322</link>
      <description><![CDATA[“什么都不做”会成为吉卜力工作室的又一营销妙招吗？ 
吉卜力工作室的最新电影《Kimitachi wa Do Ikiru Ka？》由宫崎骏执导，将于7月14日在日本上映。不过，这部电影的独特之处在于，它不会有传统的宣传活动。吉卜力工作室总裁铃木敏夫决定放弃预告片、电视广告和产品搭配，尝试做一些不同的事情。这种非传统的做法引发了影迷的好奇和期待，他们热切地等待着影片的上映。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36322</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 04:57:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]欧洲海底互联网电缆议程的背后</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36321</link>
      <description><![CDATA[欧洲海底互联网电缆议程的背后
欧盟正在投资海底互联网电缆，以确保关键基础设施的弹性并实现互联网连接的多样化。这些电缆承载着全球 99% 的互联网流量，已成为一个地缘政治问题，特别是在美国和中国之间。欧盟的项目是其全球门户战略的一部分，旨在连接服务欠缺的国家，并与非洲、拉丁美洲、加勒比地区和亚洲的战略伙伴建立联系。然而，人们对欧盟委员会如何选择和设计这些项目感到担忧，一些欧洲国家希望推动自己的议程和公司。决策过程被认为缺乏透明度并受到游说影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36321</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 04:52:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>10x 开发人员即将消亡——狂热程序员的时代即将结束</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36320</link>
      <description><![CDATA[10x 开发人员即将消亡——狂热程序员的时代即将结束
作者讨论了他们作为一名狂热程序员的经历以及他们如何致力于解决编程挑战。他们描述了自己的强迫症和完美主义倾向，以及为自己的特质找到创造性出口的能力。作者认为，狂热程序员的时代即将结束，因为下一代程序员更多地是出于经济安全而不是对计算机的热爱。他们还探讨了科技行业代际更替的想法，以及它如何影响该领域的冲突和变化。 （根据 52% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36320</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 04:47:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国黑客破坏了商务委员会雷蒙多和国务院官员的电子邮件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36319</link>
      <description><![CDATA[中国黑客泄露了商务部雷蒙多和国务院官员的电子邮件
在美国国务卿安东尼·布林肯上个月访问北京之前，中国黑客入侵了多个与中国打交道的美国机构官员的电子邮件帐户，其中包括商务部长吉娜·雷蒙多。 6 月中旬发现的黑客活动针对的是少数个人，并未危害任何机密系统或窃取任何机密数据。黑客通过冒充授权用户获得访问权限，并使用伪造的身份验证令牌闯入帐户。网络安全专家担心依赖微软这样的单一技术提供商会带来系统性风险。中国否认了这些指控，称其为“虚假信息”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36319</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 04:40:08 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>