<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Oct 2023 06:06:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]现代人类抵达亚洲的年代</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51014</link>
      <description><![CDATA[现代人类抵达亚洲的年代
老挝 Tam Pà Ling 遗址含有人类化石，其年代测定面临着一些挑战。这些化石本身受到老挝法律的保护，因此无法直接测定年代。此外，可用于测年的动物骨头或洞穴装饰品也很少。该遗址的入口又宽又陡，这意味着在里面发现的任何木炭都可能来自洞穴外部，这使得它对于年代测定来说不可靠。因此，必须使用发光测年技术来确定沉积物的年龄。这涉及测量埋藏沉积物中积累的光敏信号。石英和长石矿物用于测年，长石用于更深层。还发现了两颗类似牛的动物的牙齿，并使用铀系和电子自旋共振测年技术进行了测年。这些方法的结合为网站提供了更准确的时间表。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51014</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 06:06:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 领导突袭马里恩县记录的警察局长已被停职</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51013</link>
      <description><![CDATA[领导突袭马里恩县记录的警察局长已被停职
领导对堪萨斯州一家小报纸《马里恩县纪事报》进行严厉批评的突击搜查的警察局长已被停职。马里恩市市长戴夫·梅菲尔德周四证实了酋长吉迪恩·科迪的停职，但没有提供更多细节或澄清科迪是否仍在领取报酬。这次突袭发生在 8 月 11 日，引发了争议，并引发了人们对第一修正案所规定的新闻保护的质疑。科迪的停职对市长来说是一个逆转，他最初表示将等待州警方的调查结果，然后再采取行动。这次突袭导致一名记者对科迪提起联邦诉讼，并引起了人们对隐私法和记者保护问题的关注。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51013</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 05:49:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]降低匿名化成本（2020）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51012</link>
      <description><![CDATA[降低匿名化成本（2020）
作者提供了其博士论文的 HTML 版本，标题为“降低匿名化的成本”。该论文于2020年12月进行答辩并被教授评审团接受。 HTML 版本与官方 PDF 版本有细微差别，但 PDF 版本被认为是规范版本。作者鼓励引用论文，并指出大部分论文也已作为科学论文发表。该作品根据 CC BY-NC 4.0 许可证获得许可。作者还澄清，论文中表达的观点仅代表他们自己，并不代表其现任或过去雇主的观点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51012</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 05:06:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]几乎所有亚美尼亚人都离开了纳戈尔诺-卡拉巴赫</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51011</link>
      <description><![CDATA[几乎所有亚美尼亚人都离开了纳戈尔诺-卡拉巴赫&lt; br /&gt;
自从阿塞拜疆袭击并命令分离地区的武装分子解除武装以来，几乎所有亚美尼亚人都逃离了纳戈尔诺-卡拉巴赫。超过10万人从纳戈尔诺-卡拉巴赫抵达亚美尼亚，只剩下一小部分人。纳戈尔诺-卡拉巴赫大部分人口的离开引发了人们对阿塞拜疆对该地区计划的质疑。该地区的亚美尼亚政府宣布将于今年年底解散。尽管阿塞拜疆承诺尊重亚美尼亚人的权利，但由于对阿塞拜疆当局缺乏信任，许多人正在逃离。关于将该地区重新纳入阿塞拜疆的谈判已经开始。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51011</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 05:02:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加拿大人打破吃掉50个卡罗莱纳收割者的速度记录</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51010</link>
      <description><![CDATA[加拿大人打破了吃掉 50 只卡罗莱纳收割者的速度记录&lt; br /&gt;
加拿大男子迈克·杰克(Mike Jack)打破了自己保持的世界纪录，在短短6分49.2秒内吃掉了50个卡罗莱纳收割者，这是世界上最辣的辣椒。卡罗莱纳收割者有 164 万史高维尔热单位，而墨西哥辣椒则有 2,500 至 8,000 SHU。杰克又吃了 85 个辣椒，使他的总数达到 135 个。尽管杰克对香料有耐受性，但他仍然感到胃部不适和痉挛。他还保持着其他几项记录，包括最快喝完一瓶辣酱和与妻子最长的哈瓦那辣椒吻。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51010</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 05:00:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]新的商业模式可能有助于遏制时尚对环境的严重影响</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51009</link>
      <description><![CDATA[新商业模式可能有助于遏制时尚对环境的严重影响 
宾夕法尼亚州立大学斯米尔商学院的研究人员表示，一种新的商业模式可能有助于减少时尚业对环境的影响。研究小组发现，消费者愿意为可以定制并保存更长时间的衣服支付更高的价格，这表明采用大规模定制模式的服装公司可以减少行业的环境足迹，同时保持盈利。研究人员进行了研究，调查消费者对不同程度的 T 恤大规模定制的反应。研究结果表明，企业可以通过销售更少的衣服来赚更多的钱，而不是依赖一次性时装。研究人员还强调了 3D 打印等柔性制造技术在支持大规模定制方面的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51009</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 04:59:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国没有良好的饮食文化</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51008</link>
      <description><![CDATA[美国没有良好的饮食文化
网络内容讨论了围绕居住在美国的法国人菲利普的一条推文引起的争议，他声称美国没有良好的饮食文化。对这条推文的反应存在分歧，一些法国人表示同意，而美国人则为他们多样化的餐厅场景辩护。作者认为，食物并不是美国文化的核心，通常被视为功利主义和交易必需品。它们凸显了美国与世界其他国家对食品态度的差异，在这些国家，膳食被视为社交场合，期望的是从农场到餐桌的新鲜度。作者还提到美国盛行的烧烤场景是其饮食文化与世界其他地区对食物的理解更加一致的一个例子。作者最后同意菲利普的推文，并建议人们应该庆祝美国食物的美妙之处，例如烧烤。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51008</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 04:44:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“几个”、“很少”和“几个”：（大部分）权威指南</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51007</link>
      <description><![CDATA[“几个”、“几个”和“几个”： （大部分）权威指南
韦氏词典的这篇文章提供了“夫妇”、“少数”和“几个”等词语的使用指南。作者承认人们经常抱怨这些词的使用不精确，但强调他们作为词典编纂者的作用是记录实际用法而不是强制执行精确用法。文章提供了每个单词的历史背景和用法示例，强调“夫妇”经常用来指代一个不确定的小数字，“很少”用来描述相对较小的数字，“几个”可以代表多于“一个”。几个”或“几个”。文章最后承认这些词的混乱，并希望读者能够理解这一切。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51007</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 04:20:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]弥尔顿《Areopagitica》中阅读的家务劳动</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51006</link>
      <description><![CDATA[弥尔顿的《Areopagitica》中的阅读家庭劳动
在这篇题为“弥尔顿的《Areopagitica》中阅读的家务劳动”的文章中，作者探讨了约翰·弥尔顿的言论自由概念及其与他的诗歌风格的联系。作者认为，弥尔顿的言论自由思想涉及读者对思想的仔细和细致的研究，类似于微生物分解土壤中有机物的方式。这种阅读和分析思想的过程被认为对于真理的繁荣至关重要。这篇文章挑战了“糟糕的想法应该暴露在阳光下的净化之光”的观念，建议相反，它们应该被研究和理解。作者还突出了弥尔顿诗歌风格的细腻和力量，强调了内在运动在其写作中的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51006</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 04:04:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印度泡菜人：数十年的烹饪传家宝、怀旧之情</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51005</link>
      <description><![CDATA[印度泡菜人：几十年历史的烹饪传家宝，怀旧
这篇文章探讨了印度制作和保存泡菜的传统，其中一些泡菜已有数十年的历史。泡菜是印度美食不可或缺的一部分，每个社区都有自己独特的食谱和技术。自制泡菜比商业生产的泡菜更受青睐，它们通常装在手提箱中旅行或作为礼物赠送。泡菜的长寿归功于去除水分、使用盐和酸杀死细菌以及用油减少氧气。陈年泡菜，尤其是柠檬泡菜，被认为具有治疗功效，被认为是代代相传的传家宝。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51005</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 03:47:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>