<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jan 2024 12:19:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]根据研究人员最近进行的一项研究，谷歌搜索在[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69660</link>
      <description><![CDATA[研究人员发现 Google 搜索变得更糟
根据研究人员最近进行的一项研究，谷歌搜索在提供准确和公正信息方面有所恶化。研究表明，搜索引擎结果页面上的大量排名靠前的产品评论受到联属营销的影响，而其他许多评论只是垃圾邮件。这引发了人们对搜索引擎结果的可靠性和可信度的担忧，因为用户可能会在不知不觉中接触到有偏见或误导性的信息。研究结果强调需要改进算法和更严格的法规，以确保搜索引擎结果的质量和真实性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69660</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 12:19:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]注意力是一种货币。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69659</link>
      <description><![CDATA[注意力是一种货币。为什么它很重要，以及如何利用这一事实？
本文探讨了注意力作为数字时代有价值的货币的概念。它讨论了注意力如何不断受到社交媒体和在线平台等各种来源的攻击，以及公司如何从吸引和维持注意力中受益。该文章强调了注意力对学习、生产力、认知过程、技能获取和任务完成的影响。它还讨论了要避免的陷阱，例如拖延和信息过载，并提供了利用注意力来提高学习和生产力的策略。作者强调了留意注意力的方向并做出深思熟虑的选择来保护和控制注意力的重要性。 （根据故事文本的 72% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69659</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 12:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]www.namepepper.com 网站推出了 Myriad，这是一种可扩展的人工智能写作提示，可以 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69658</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Myriad – 一个可扩展的人工智能写作提示来统治一切
网站 www.namepepper.com 介绍了 Myriad，一个可扩展的AI 写作提示可与各种文本生成器或多模式 AI 一起使用，并在大型数据集上进行训练。虽然该工具已经通过 ChatGPT Plus 进行了广泛测试并且与其配合使用效果最佳，但它也可以与其他 AI 一起使用。每个 AI 都有自己的优势和怪癖，而 ChatGPT 在写作质量方面是最好的。然而，其他人工智能（如 Copilot 和 Bard）可能更适合特定任务，例如分析网页。如果用户在使用 ChatGPT Plus 时遇到问题，我们鼓励他们尝试其他 AI 以获得更好的结果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69658</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 12:10:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]没有人工智能假复制品和未经授权的复制品（没有人工智能 FRAU [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69657</link>
      <description><![CDATA[“没有人工智能欺诈法案”可以禁止模仿、政治漫画和更多
由众议员 María Elvira Salazar 和 Madeleine Dean 提出的《禁止人工智能假冒复制品和未经授权的复制（禁止人工智能欺诈）法案》旨在通过将个人的肖像和声音定义为知识产权来保护个人免遭未经授权的使用。然而，该法案的影响范围远不止人工智能生成的内容，可能会影响恶搞视频、政治漫画等。该法案允许个人在未经许可的情况下使用其肖像或声音的情况下提起诉讼，要求赔偿损失，并且可能会使社交媒体平台和其他能够分享艺术和评论的实体陷入困境。尽管该法案承认第一修正案的保护，但它也扩大了可以受到法律限制的言论类型，这可能会令言论自由权利受到冷落。该法案对“数字描述”和“数字语音复制品”的广泛定义可能涵盖广泛的内容，包括重演、模仿和历史人物的描述。该法案还引发了对主观伤害评估和对露骨色情内容的潜在限制的担忧。作者反对利用这些问题作为侵犯言论自由权的理由。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69657</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 12:08:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】小额捐款平台Flattr在运营14年后宣布关闭。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69656</link>
      <description><![CDATA[Flattr：404 – 服务不再存在
小额捐款平台 Flattr 在运营 14 年后宣布关闭。该平台以重新定义对创意人员的支持以及培养独创性和慷慨的精神而闻名。 Flattr 今年通过 Anti-adblock Pass 短暂扩展了其服务，但最终决定关闭这两家企业。 Flattr 团队感谢社区的捐赠和支持，并祝愿他们在未来拥有无尽的创造力、快乐和成功。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69656</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 12:02:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇博文的作者分享了他们尝试寻找床垫的经验[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69655</link>
      <description><![CDATA[我最终制作了自己的床垫
这篇博文的作者分享了他们尝试寻找符合他们由有机材料制成且纯素食的特定标准的床垫的经验。他们发现，在美国，床垫必须采用阻燃材料，而这种材料通常不是有机或素食友好的。作者联系了一家公司，询问他们是否可以制作不含羊毛的床垫，但被告知需要医生证明。由于缺乏选择，作者和他们的伴侣决定使用椰子纤维制成的底座和三个有机乳胶制成的床垫罩来制作自己的床垫。最终的结果是一张满足他们要求的床垫。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69655</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 10:42:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网上死亡的一百万种方式</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69654</link>
      <description><![CDATA[一百万种网络死亡方式
“在网络上死亡的一百万种方式”全面列出了网站关闭和用户内容被永久删除的常见方式。该列表包括各种情况，例如网站被所有者放弃、被竞争对手挤出、亏损、重新设计或被其他公司收购。本文还强调了主动备份对于确保数据安全的重要性。它提到了一些有争议的情况，例如 Reddit、YouTube 和 Twitter 等公司的审查制度，以及人工智能算法导致内容被错误删除的可能性。文章强调用户需要意识到这些风险并采取措施保护他们的数据。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69654</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 09:48:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了制定战略而不仅仅是路线图的重要性[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69653</link>
      <description><![CDATA[如何制定战略，而不是路线图&lt; br/&gt;
本文讨论了在创建设计系统时构建策略而不仅仅是路线图的重要性。它强调需要让利益相关者参与研讨会并考虑系统的长期发展。作者建议从确定产品的使命和愿景开始，但围绕使命或愿景是否应该位于战略金字塔的顶端存在一些争议。作者提供了宜家和 Atlassian 等公司的使命和愿景声明的示例，强调了鼓舞人心和具体声明的重要性。本文还讨论了设计系统愿景的制定，强调需要清晰阐明系统的主要特征，以避免创建错误的产品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69653</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 09:47:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]据报道，电动汽车正在经历“不可持续”的贬值[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69652</link>
      <description><![CDATA[二手市场电动车贬值“不可持续” 
一份报告称，电动汽车在二手市场上正在经历“不可持续”的贬值。新型电动汽车的成本仍然比汽油或柴油汽车高出三分之一以上，这使得它们对许多消费者来说过于昂贵。然而，随着新法规要求电动汽车占每个制造商销售额的 22%，分析师预计大幅降价将鼓励电动汽车的采用。 Auto Trader 发现，随着价格下降，二手电动汽车的需求增加，这表明一旦电动汽车不再比汽油汽车贵，它们将变得更受欢迎。预计到 2030 年，比亚迪等中国制造商将主导英国电动汽车市场。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69652</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 09:43:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇文章中，作者继续解决哲学家就餐问题的系列文章 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69651</link>
      <description><![CDATA[使用 Systemd 解决哲学家就餐问题 - 第 3 部分 
在本文中，作者继续使用 UNIX、systemd 和 bash 脚本解决哲学家就餐并发问题的系列文章。他们讨论使用 Chandry/Misra“卫生”解决方案的变体来实现问题的冲突解决层。本文还介绍了哲学家如何使用 sendmail 守护进程和 Unix 邮件相互通信。作者提供了发送fork请求和fork响应的脚本，以及处理邮件任务的脚本。本文最后更新了就餐服务和叉子检查服务。 （根据故事文本的 50% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69651</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 09:40:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>