<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2024 14:57:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] SQLite 默认不执行校验和，这意味着它不会检测磁盘损坏。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115893</link>
      <description><![CDATA[PSA：SQLite 不执行校验和
SQLite 默认不执行校验和，这意味着它不会检测磁盘损坏。这可能导致因磁盘故障或恶意修改等问题而导致未检测到的数据损坏。这不是错误；这是一个有记录的设计选择，因为 SQLite 依赖硬件和操作系统来处理数据完整性。一个简单的脚本演示了单个位翻转如何将数据库条目清零而不会触发错误。虽然 SQLite 对 WAL 帧使用校验和，但它会默默忽略损坏的帧，这是有争议的，因为它不会引发错误。Checksum VFS Shim 提供了一种解决方法，但仅适用于保留字节值恰好为 8 的数据库，这限制了它的适用性。这凸显了了解 SQLite 对于需要强大数据完整性的应用程序的假设和限制的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115893</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 14:57:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 病毒学家 Beata Halassy 采取大胆举措，利用实验室培育的细胞治疗自己的乳腺癌 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115892</link>
      <description><![CDATA[科学家用实验室培养的病毒治疗自己的癌症
病毒学家 Beata Halassy 采取大胆举措，用实验室培养的病毒治疗自己的乳腺癌，引发了关于自我实验的伦理争论。在之前的乳房切除术部位癌症第二次复发后，Halassy 无法忍受更多的化疗，选择了溶瘤病毒疗法 (OVT)，这是一种新兴的癌症治疗方法，使用病毒攻击肿瘤并刺激免疫系统。尽管缺乏 OVT 专业化，但她的病毒学专业知识使她能够自行管理涉及麻疹和水泡性口炎病毒的治疗方案。她的肿瘤显着缩小，可以进行手术切除，并且她已经四年没有癌症了。虽然她的案例凸显了 OVT 的潜在益处，但鼓励未经证实的治疗方法引起了伦理担忧。 Halassy 的经历使她的研究重点转向动物癌症治疗的 OVT。争议在于自我实验的伦理问题以及对其他人绕过常规治疗的潜在影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115892</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 14:33:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《自然通讯》杂志上发表的一项开创性研究中，来自纽约的研究人员 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115891</link>
      <description><![CDATA[人类细胞研究发现，记忆不仅存在于大脑中
在一项发表于《自然通讯》的开创性研究中，纽约大学的研究人员在 Nikolay V. Kukushkin 的带领下发现，人体中的非神经细胞也可以发挥记忆功能。这挑战了记忆完全基于大脑的过程的传统观点。通过向非脑细胞（例如来自神经和肾脏组织的细胞）施加化学信号，研究小组观察到这些细胞激活了类似于神经元的“记忆基因”。这一发现表明，从间隔重复中学习的能力（这一概念称为“集中间隔效应”）是所有细胞（而不仅仅是脑细胞）的基本属性。这一发现可能会彻底改变我们对记忆的理解，并带来增强学习和治疗记忆相关疾病的新方法。该研究还暗示了更广泛的影响，例如考虑其他体细胞（如胰腺细胞或癌细胞）如何“记住”过去的模式，从而可能影响健康管理策略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115891</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 14:26:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：您使用什么技巧/窍门来让 AI 更好地为您服务？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115890</link>
      <description><![CDATA[问 HN：你使用什么技巧/窍门让 AI 更好地为你工作？
在 Hacker News 的讨论中，作者分享了一个优化 AI 辅助的宝贵策略：在寻求 Cursor 和 ChatGPT 等 AI 工具的帮助之前，将大型任务分解为更小、更易于管理的部分。这种循序渐进的方法显著提高了结果的质量。作者邀请其他人分享他们自己的工作流程技巧或策略，这些技巧或策略可能会有所帮助。这种方法特别巧妙，因为它反映了有效的项目管理技术，确保更有效地使用 AI 工具。内​​容上没有争议，但这种方法强调了一种利用 AI 功能的实用方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115890</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 14:12:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为了回应人们对唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 上任后加强月经监测的担忧 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115889</link>
      <description><![CDATA[经期追踪应用拒绝向美国当局披露数据
为了回应唐纳德·特朗普连任后人们对经期监控增加的担忧，经期追踪应用 Clue 背后的团队宣布不会向美国当局披露用户数据。鉴于美国可能出台更严格的堕胎法和监控，这一立场尤为重要。Clue 的首席执行官 Rhiannon White 强调了该应用对用户隐私的承诺，并表示健康数据应该赋予用户权力，而不是用来对付他们。该应用成立于 2012 年，为全球 1000 万用户提供服务，其中很大一部分来自美国。争议在于特朗普政府可能会进一步限制堕胎，可能是通过《康斯托克法案》或 FDA 的行动。 Clue 在 TikTok 上发布的声明引起了广泛关注，凸显了该应用保护用户数据的承诺。同样，其他应用（如 Flo）也在实施保护用户隐私的功能。这种情况凸显了数字隐私与政府对生殖健康的监督之间的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115889</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 14:09:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2024/25 年英国副业税计算器是一款旨在帮助个人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115888</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：英国副业税计算器
2024/25 年英国副业税计算器是一种旨在帮助个人估算额外收入来源的纳税义务的工具。它直接在用户的浏览器中提供所得税和国民保险缴款的即时计算，通过不向外部传输敏感数据来确保隐私。这种远见有助于战略财务规划，使用户能够明智地分配纳税资金。值得注意的是苏格兰居民的所得税等级不同。该工具强调了了解副业税收的重要性，包括交易津贴和如果收入超过 1,000 英镑则必须注册自我评估。建议用户保持准确的记录并咨询专业人士以获得准确的建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115888</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 14:08:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇令人心酸的文章中，亚历克斯分享了与之相关的令人痛心的嘲笑复苏[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115887</link>
      <description><![CDATA[“24 年前南方公园里的一个残疾角色今天让我感到困扰”
在这篇感人的文章中，亚历克斯分享了南方公园角色蒂米（一名轮椅使用者）令人痛心的嘲讽再度兴起，这种嘲讽因 TikTok 的流行而再次浮出水面。尽管蒂米在剧中被刻画得很细致入微，他的残疾并不是笑点，但这个角色的名字已成为不熟悉该剧背景的年轻人嘲笑的工具。这种趋势与过去对乔伊·迪肯的嘲讽等事件如出一辙，凸显了持续存在的残疾歧视问题。TikTok 未能充分审核此类内容，加剧了这一问题，引发了人们对该平台在教育用户方面的责任的质疑。争议在于对一个旨在挑战刻板印象的人物的误用，现在却沦为嘲讽的象征。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115887</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 14:07:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 英特尔的 Linux 内核测试机器人最近发现了惊人的 3888.9% 的性能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115886</link>
      <description><![CDATA[英特尔发现 Linux 内核性能提升 3888%
英特尔的 Linux 内核测试机器人最近发现主线 Linux 内核性能提升了惊人的 3888.9%，特别是在英特尔至强铂金服务器上的“will-it-scale.perprocessops”测试中。这一显著提升归因于内存管理 (mm) 代码中的一行更改，该更改将匿名映射的透明大页面 (THP) 对齐限制为页面中间目录 (PMD) 对齐的大小。虽然此补丁解决了之前的性能回归问题并增强了特定情况，但它也突出了一个争议：先前的提交导致某些工作负载显著减速，例如 cactusBSSN 基准测试中的 600% 回归。该补丁旨在通过仅对齐 PMD 大小倍数的映射来平衡 THP 优势与减少碎片。这种细致入微的方法强调了内核优化的复杂性，因为即使是微小的代码更改也会产生重大影响。计划进行进一步的实际测试以评估更广泛的性能影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115886</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 14:05:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我最近推出了 Task Master，这是一款旨在彻底改变你的任务管理的网络应用程序 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115885</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我构建了一个待办事项管理 Web 应用
我最近推出了 Task Master，这是一款旨在彻底改变您的任务管理体验的 Web 应用。凭借用户友好的界面和强大的功能，Task Master 可帮助您轻松组织和确定任务的优先级。加入已经提高工作效率的数千名用户吧——它完全免费使用，而且永远免费。无论您是管理个人项目还是团队任务，Task Master 都是您掌握待办事项列表的首选解决方案。立即开始组织并体验不同之处！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115885</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 13:45:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 欢迎使用“撤稿监视被劫持期刊检查器”，这是维护 [...] 的重要工具。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115884</link>
      <description><![CDATA[Retraction Watch 被劫持期刊检查器
欢迎使用 Retraction Watch 被劫持期刊检查器，这是一个通过识别被劫持或克隆的期刊来维护出版完整性的重要工具。这些欺骗性期刊模仿合法期刊，经常以快速出版和在 Scopus 等知名数据库中编入索引的承诺来引诱学者。这种做法会误导研究人员并破坏学术信誉。Anna Abalkina 对剽窃行为的调查导致发现了几本被劫持的期刊，促使她与 Retraction Watch 合作创建了这一动态资源。检查器​​需要持续的支持，我们鼓励大家做出贡献以维持其发展。有关更多详细信息，请访问我们的方法页面或提交可疑标题以供审核。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115884</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 13:45:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>