<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Nov 2024 09:15:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>问 HN：如何争取远程工作？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117040</link>
      <description><![CDATA[问 HN：如何协商获得远程工作？
在 Hacker News 的一篇文章中，一位用户代表朋友寻求有关协商获得完全远程工作的建议。这位朋友目前正在接受面试，出于个人原因，他看重远程工作，并对雇主远程工作政策的灵活性感到好奇。这一询问不仅限于 FAANG 公司，旨在了解是否有谈判的余地，可能要牺牲一些薪酬。该用户还质疑是否有比直接要求远程工作更有效的策略。该帖子强调了就业市场中关于远程工作灵活性和薪酬权衡的持续争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117040</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] M4 MacBook Pro 型号现已采用量子点显示技术，标志着 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117039</link>
      <description><![CDATA[M4 MacBook Pro 使用量子点显示技术
M4 MacBook Pro 型号现在采用量子点显示技术，标志着与之前使用的红色 KSF 荧光膜的转变。显示器分析师 Ross Young 强调的这一变化使色彩更加鲜艳和准确。从历史上看，苹果公司避免使用量子点技术，因为它依赖有毒元素镉。然而，最近的进步引入了无镉量子点选项，可提供卓越的色域和运动性能。尽管没有强调特定的色彩改进，但苹果已将最大 SDR 亮度提高到 1,000 尼特。此举使苹果与三星和索尼等高端显示器制造商保持一致，这些制造商长期以来一直在其“QLED”显示器中使用量子点技术。争议在于苹果之前因为环保问题而拒绝量子点技术，现在他们已经用无镉替代品克服了这个问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117039</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 08:42:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Rajesh Kumar，原籍比哈尔邦，1999 年搬到新德里协助其父亲 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117038</link>
      <description><![CDATA[新德里路边理发师的日常生活
Rajesh Kumar 原籍比哈尔邦，1999 年搬到新德里，协助父亲在 Jasola 地区经营路边理发摊。在阿波罗医院担任医生助理一段时间后，Kumar 在父亲去世后重返家族企业。Kumar 致力于传承父亲的遗产，继续从事路边理发师的传统，但他希望自己的孩子能拥有更成功的职业和更好的生活条件。同样，来自北方邦的另一位路边理发师 Swami 很早就辍学了，但他致力于支持女儿的建筑抱负。两位男士都展现了坚韧不拔的精神，并希望自己的家庭拥有更美好的未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117038</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 08:37:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《他们如何控制你》一书中，作者探讨了操纵的持久力量[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117037</link>
      <description><![CDATA[他们如何控制你
在《他们如何控制你》一书中，作者探讨了信息时代操纵的持久力量。尽管人们能够即时核实事实，但仍然容易受到特朗普和乔治亚·梅洛尼等政客使用的情绪化和恐惧策略的影响。这篇文章强调了这些领导人如何利用恐惧、制造恶棍并将自己奉为英雄，使用简单、充满情绪的口号来争取支持。作者指出，讽刺的是，互联网本应让我们变得更聪明，但实际上却通过回音室、愤怒驱动的内容和信息过载促进了操纵。有争议的方面是对特朗普和梅洛尼策略的批评，认为他们依靠利用情绪而不是事实而茁壮成长。聪明的洞察力在于认识到旨在启发我们的工具正是使操纵更有效的工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117037</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 08:18:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 史蒂夫·乔布斯档案致力于通过以下方式激励个人“与众不同思考”[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117036</link>
      <description><![CDATA[史蒂夫·乔布斯档案
史蒂夫·乔布斯档案致力于通过提供丰富的出版物、项目和资源来激励人们“与众不同地思考”。我们的使命是为人们提供创造非凡事物所需的工具，并让他们有信心与世界分享。通过保存和分享史蒂夫​​·乔布斯的遗产，我们旨在激发他人的创造力和创新精神。这一举措以其独特的方式脱颖而出，不仅庆祝乔布斯的成就，还鼓励其他人追随他的脚步，从而培养创造力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117036</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 07:45:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“文件优于应用程序：数字长寿的哲学”中，我讨论了文件的重要性[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117035</link>
      <description><![CDATA[文件优于应用：数字长寿的哲学
在“文件优于应用：数字长寿的哲学”中，我讨论了优先考虑文件格式而不是特定应用程序以确保数字数据的长寿和可访问性的重要性。虽然 Notion 提供了流畅的用户界面，但我还是改用了 Obsidian，因为它采用本地优先的方法，允许我将笔记存储为纯文本文件。这符合“文件优于应用”的哲学，强调通过 Markdown 等开放格式控制数据。我丢失数据的经历，例如使用 Google Trips 和 HealthifyMe，强调了对应用依赖的风险。虽然我仍然使用一些应用生态系统，但我努力以可访问的格式备份数据。这种理念指导着我的数字选择，旨在建立持久的数字档案。值得注意的是，Derek Sivers 和 Donald L. Brown Jr. 也主张纯文本的持久价值。这种方法不仅实用，而且是一种创造经得起时间考验的数字产品的思维方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117035</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 07:42:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 经过近两年的时间，Ondsel 因遇到挑战而关闭了其 FreeCAD 业务 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117034</link>
      <description><![CDATA[我们正在关闭 Ondsel FreeCAD 业务
近两年后，Ondsel 因在实现商业应用和可持续商业模式方面面临挑战而关闭了其 FreeCAD 业务。尽管得到了独立用户的大力支持，但该合资企业仍难以与根深蒂固的商业 CAD 工具竞争，未能确保产品与市场的契合。Ondsel 为 FreeCAD 做出了重大贡献，包括新的装配工作台、3D 约束求解器以及对 Sketcher 和 TechDraw 的增强。他们还通过改进流程和组建顾问小组来推进 FreeCAD 项目。虽然 Ondsel ES 不会发布 v2024.3，但其开源贡献将继续使 FreeCAD 受益。前团队成员将继续为该项目做出贡献，确保对社区的持续支持。建议用户下载他们的数据，付费用户将获得补偿。此次关闭凸显了在由老牌企业主导的市场中，开源项目商业化的难度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117034</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 06:56:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《不道德从 40 岁开始》一书中，作者幽默地批评了文化景观，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117033</link>
      <description><![CDATA[不道德始于 40 岁 (2016)
在《不道德始于 40 岁》一文中，作者幽默地批评了文化景观，声称社会主要迎合 40 岁以下的人，而 40 岁以上的人则被降职为年轻一代创造意义。这篇文章展示了一幅人生阶段图，表明真正的不朽始于 40 岁，那时人们意识到意义的短暂性。作者挑衅性地指出，文化是一场延续意义幻觉的游戏，40 岁以上的人必须为他人创造这些“意义游戏”。这篇文章巧妙地将追求意义等同于金融市场，强调了为追求意义而追求意义是徒劳的。老年人的价值只体现在创造意义上，这一观点颇具争议，它对社会规范提出了挑战；而长生不老与对生命短暂性的认识相关，这一观点为衰老提供了一个独特的视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117033</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 05:42:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 拜登总统作出重大政策转变，授权乌克兰使用美国苏 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117032</link>
      <description><![CDATA[拜登允许乌克兰使用导弹袭击俄罗斯境内
拜登总统的一项重大政策转变是，他授权乌克兰使用美国提供的远程 ATACMS 导弹袭击俄罗斯境内的目标，此举可能会加剧与莫斯科的紧张局势。这一决定是在乌克兰总统泽连斯基不断要求下做出的，泽连斯基认为这对于平衡战场至关重要。这些导弹射程可达 300 公里，旨在支援库尔斯克地区的乌克兰军队，预计俄罗斯和朝鲜将在那里发动攻势。这一发展也可能为英国和法国允许乌克兰使用远程导弹铺平道路。俄罗斯官员警告说，此类行动可能被视为北约直接介入冲突。拜登的决定部分是对俄罗斯据称在乌克兰部署朝鲜士兵的回应。随着拜登任期即将结束，人们担心他的继任者唐纳德·特朗普可能会减少对乌克兰的支持，因此迫切需要加强乌克兰的防御。自战争开始以来，美国一直是乌克兰最大的武器供应国，承诺提供 555 亿美元的援助。争议在于冲突的潜在升级以及这一决定的地缘政治影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117032</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 05:39:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 针对当选总统唐纳德·特朗普提出的可能对中国征收 1 [...] 的关税，</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117031</link>
      <description><![CDATA[“我们将把这些关税成本转嫁给消费者，”AutoZone 首席执行官表示
为了应对当选总统唐纳德·特朗普提出的关税，该提议可能会对进口产品征收 10-20% 的税，对来自中国的商品征收高达 60-100% 的税，各行各业的企业都在准备将这些成本转嫁给消费者。AutoZone 首席执行官 Philip Daniele 证实，该公司计划提高价格以抵消潜在的关税影响。同样，Steve Madden 正在减少对中国生产的依赖，但仍预计价格会上涨。Columbia Sportswear 和 Stanley Black &amp; Decker 也预计会将成本转嫁给消费者，而 Dollar Tree 可能需要重新考虑其定价模式。美国零售联合会警告称，这些关税可能会大幅增加日常用品的成本，实际上相当于对美国家庭征税。争议在于消费者可能承受的经济负担，以及企业在这些变化中保持盈利能力所面临的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117031</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 05:26:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>