<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Mar 2024 15:15:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>那么您认为您想编写一个确定性的虚拟机管理程序吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80417</link>
      <description><![CDATA[所以你认为你想编写一个确定性的虚拟机管理程序？
在 Antithesis，我们开发了一种称为“确定器”的确定性虚拟机管理程序，它可以模拟确定性计算机，从而可以对软件错误进行一致且可重复的测试。该虚拟机管理程序对模拟环境中的所有进程强制执行确定性，从而实现时间旅行调试和状态空间探索，以有效地查找和分析错误。通过删除标准虚拟机管理程序功能并专注于将 CPU 行为分类为确定性或非确定性，我们创建了一个为端到端测试提供高水平确定性的平台。然而，时间决定论的挑战仍然存在，因为现实世界的时间因素可能会影响结果的一致性。 （根据 60% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80417</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 15:15:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您是否好奇公司在面试后延长工作机会的平均时间？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80416</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：您面试 noawadays 的经历如何 
标题：问HN：你现在的面试经历是怎样的
您是否好奇公司在面试后延长工作机会的平均时间？在 news.ycombinator.com 上分享您的经验。无论您是迅速获得职位还是必须等待数周才能得到答复，您的意见都很有价值。加入讨论并帮助其他人顺利完成求职面试过程。分享您的角色、面试过程的长度以及您最终是否获得该职位或被拒绝。您的见解可以帮助其他人进行求职之旅。感谢您对对话做出的贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80416</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 15:11:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]第四巡回上诉法院拒绝了在具有里程碑意义的皮拉 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80415</link>
      <description><![CDATA[ISP 具有里程碑意义的盗版责任案并未得到重做上诉法院
第四巡回上诉法院拒绝了考克斯通讯公司与主要唱片公司之间具有里程碑意义的盗版责任之争的重审请求。 Cox 被判对其盗版用户负有责任，并被勒令支付 10 亿美元的赔偿金，这一裁决威胁到数百万人的互联网连接。尽管双方都反对，法院还是维持了其裁决，使考克斯对盗版行为承担了共同责任。 10 亿美元的损害赔偿金仍然悬空，新的审判将确定损害赔偿的规模。争议在于互联网服务提供商是否应该对监管内容负责，最高法院可能会介入。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80415</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 15:07:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在我最近的帖子中，我深入研究了文化非独身者的概念，探索文化如何[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80414</link>
      <description><![CDATA[文化优于政策：出生率下降
在我最近的文章中，我深入研究了“非自愿文化”的概念，探讨文化和生物因素如何常常掩盖塑造社会结果的政策干预。借鉴斯科特·亚历山大对社会问题和发达国家出生率下降的分析等例子，我认为文化和生物学在影响行为方面比自上而下的政策措施发挥着更重要的作用。通过考察共产主义罗马尼亚的极端生育政策，我强调了强制控制出生率的意外后果和最终失败。最终，我主张更深入地了解文化和生物学在塑造社会趋势方面的作用，强调它们相对于传统政策干预的力量。 （根据故事文本的 44% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80414</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 15:03:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Arch Linux 最小容器用户区 100% 可重现 – 现在怎么办？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80413</link>
      <description><![CDATA[Arch Linux 最小容器用户空间 100% 可重现 – 现在怎么办？
感谢 dvzrv 和 Foxboron 的辛勤工作，Arch Linux 最小容器用户空间现已 100% 可复制。然而，下一步是使 OCI 容器镜像本身可重现。作者不确定 Docker Hub 上的“官方”镜像是否有相关工作。他们提到了由于注册表生成的清单文件和潜在的镜像更改而导致复制容器映像的挑战。尽管取得了进展，但并非所有重建者都报告了 100% 的可重复性。作者还提到了他们正在开发的一个名为 repro-env 的供应链安全工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80413</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 14:57:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Z 世代和千禧一代对美国深感不满</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80412</link>
      <description><![CDATA[Z世代和千禧一代的极度不满导致美国全球幸福感排名下降&lt; /a&gt;
美国的 Z 世代和千禧一代导致全球幸福感排名下降，排名滑落至第 23 位。令人惊讶的是，尽管美国年轻人拥有更多的社会关系，但他们的幸福感却比老一辈人低得多。孤独是一个关键因素，千禧一代感觉比婴儿潮一代更少受到支持。该报告还强调了代际财富分配的差异。中国和俄罗斯的幸福感排名较低，而阿富汗、黎巴嫩和莱索托是最不幸福的国家。最近加沙的战争可能影响了巴勒斯坦的幸福水平。总体而言，美国不同年龄段的幸福感存在显着差距。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80412</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 14:53:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]全球范围内的电子废物已达到创纪录的水平，增长了五倍[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80411</link>
      <description><![CDATA[电子垃圾数量已达到创纪录水平
全球电子废物已达到创纪录水平，其增长速度比回收率快五倍。 2022年，产生了6200万吨电子垃圾，其中只有22.3%被收集和回收。电子垃圾产生量与回收能力之间的差距正在扩大，预计到 2030 年回收率将下降至 20%。制造商因不对其产品报废处理承担责任而受到批评。电子垃圾不仅造成环境和健康风险，还导致气候变化。适当的电子废物管理可以减少碳排放并回收有价值的金属，强调需要增加基础设施和监管投资。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80411</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 14:49:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国媒体的崩溃对许多人来说都是沉重打击，各大媒体纷纷裁员 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80410</link>
      <description><![CDATA[美国媒体正在崩溃
美国媒体的崩溃对许多人来说都是打击，《Intercept》和《体育画报》等主要出版物都进行了裁员。要求采取行动的呼声越来越高，提出了媒体政策改革和新的融资模式。加利福尼亚州和新泽西州等州正在考虑公民媒体模式和媒体补贴。迫切需要立即减少记者的伤害，互助网络和记者合作社等举措正在兴起，以支持那些受到裁员影响的人。随着传统的市场驱动模式不断失效，媒体行业现在已经到了变革的时候了。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80410</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 14:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>令人兴奋的消息！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80409</link>
      <description><![CDATA[实时矢量图形的 Rive 渲染器现已开源
令人兴奋的消息！ Rive 渲染器现已开源，彻底改变了实时矢量图形。这款定制渲染器可确保以 120 fps 的速度以闪电般的速度渲染矢量图形和文本，并保持原始质量。经过两年的发展，我们已经完全掌控了整个用户体验，优化了性能和速度。通过创建我们自己的渲染器，我们现在可以实现高度要求的功能，例如模糊和阴影。 Rive 渲染器的工作原理是将矢量路径简化为独特的三角形面片，利用强大的 3D 硬件绘制贝塞尔曲线。在 iOS、Android 或 Web 上尝试一下，并在 Github 上探索我们的 Unity 和 Unreal 集成。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80409</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 14:41:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 的 Sora 模型是一种突破性的视频生成模型，它利用扩散模型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80408</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 的 Sora 模型如何工作
OpenAI 的 Sora 模型是一种突破性的视频生成模型，它利用扩散模型和 Transformer 架构来创建高度逼真的视频。该模型需要大量计算能力进行训练，并且有可能显着增加对 GPU 推理计算的需求。 Sora 的质量和功能标志着视频生成领域的重大进步，对现实世界的应用产生了影响，并有可能取代库存视频片段。该模型的可扩展性表明视频生成模型的快速进步，能够为机器人和自动驾驶汽车等领域生成合成数据。 Sora 从视频数据中学习世界模型的潜力可能会彻底改变现实世界任务中实体代理的训练。 （根据 54% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80408</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 14:37:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>