<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 May 2024 01:10:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]Neuralink 的脑机接口 (BCI) 植入物面临重大问题，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90835</link>
      <description><![CDATA[患者表示，85% 的 Neuralink 植入线已经脱落
Neuralink 的脑机接口 (BCI) 植入物面临重大问题，第一位人类患者诺兰·阿博 (Noland Arbaugh) 体内 85% 的植入物电线脱落。这种脱离让他的大脑发生了超出预期的转变。尽管遇到了这些挫折，Neuralink 仍然通过无线软件更新提高了设备​​的性能。然而，对该公司备受争议且延迟的人体植入研究的担忧仍然存在。该植入物将神经活动转化为计算机命令，最初 1024 个电极中有 870 个无法正常工作。 Neuralink 选择不再进行另一次脑部手术来解决这个问题，而是收集更多数据。该公司的目标是进行额外的手术，并相信更深的植入可能会解决导丝回缩问题。值得注意的是，Neuralink 已经承认植入物具有在颅骨内移动的潜力，这是多年来已知的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90835</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 01:10:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GitHub 上的“Podly Pure Podcasts”项目为 c [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90834</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：播客广告拦截
GitHub 上的“Podly Pure Podcasts”项目通过创建私有、无广告的 RSS 源，为播客提供广告拦截解决方案。该工具下载播客剧集，对其进行转录，使用 Chat GPT 来识别和标记广告片段，删除这些片段，并向用户提供无广告版本。要使用它，必须启动服务器，在播客应用程序中订阅修改后的 RSS 提要，然后下载剧集。该设置涉及使用 OpenAI API 密钥配置环境文件并使用 Python 运行服务器。该项目的独特之处在于使用人工智能实现广告删除流程自动化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90834</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 01:06:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] CodeCrafters (YC S22)，一家以创造海洋编程挑战而闻名的公司 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90833</link>
      <description><![CDATA[CodeCrafters (YC S22) 正在招聘远程影响者合作伙伴经理
CodeCrafters (YC S22) 是一家因为经验丰富的软件工程师创造编程挑战而闻名的公司，正在招聘一名远程影响者合作伙伴经理。 CodeCrafters 得到 Y Combinator 以及 Instagram 和 Dropbox 创始人的支持，为来自 Google、GitHub 和 Stripe 等顶级公司的精英工程师提供服务。该角色包括识别合适的影响者并与之互动、管理外展和交易、回答与产品相关的问题以及认真跟进时间表。候选人应具备出色的英语能力，三年以上相关领域的经验，以及创造性、自我激励的态度。熟悉软件工程师的需求是一个很大的优势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90833</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 01:01:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在“A Road to Common Lisp”中，Steve Losh 提供了学习 Common Lisp 的综合指南 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90832</link>
      <description><![CDATA[Common Lisp 之路
Steve Losh 在《A Road to Common Lisp》中提供了学习 Common Lisp 的全面指南，强调这是他个人的方法，而不是权威的方法。他概述了该语言的悠久历史，从 John McCarthy 在 20 世纪 50 年代末创立到 1995 年 ANSI 标准的建立。Losh 强调了 Common Lisp 的稳定性，指出几十年前编写的代码仍然可以在现代实现上运行，这与许多当代语言。他赞扬了该语言通过宏的可扩展性，它允许用户在不改变核心语言的情况下添加功能。 Losh 还强调了 Common Lisp 的实用性，它平衡了高级编程与低级优化功能。本指南旨在为学习者提供坚实的基础和实用的建议，以应对语言的复杂性。

令人惊讶/聪明的方面：Common Lisp 的稳定性，允许几十年前的代码在现代实现上运行，与其他语言中的“向后不兼容的仓鼠轮”相比，被认为是一个重大的缓解。 

有争议的方面：关于 Common Lisp 标准由于其可扩展性而无需进行新修订的讨论可能会被认为是有争议的，特别是在那些主张持续语言进化的人中。 （根据故事文本的 21% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90832</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 00:54:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人工智能革命是由强大的计算基础设施驱动的，这对于科学研究至关重要 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90831</link>
      <description><![CDATA[计算访问现状：如何弥合新的数字鸿沟
人工智能革命是由强大的计算基础设施推动的，这对于科学进步和生产力至关重要。计算能力（包括 GPU 和 CPU 等硬件以及软件）对于人工智能和数据服务等现代进步至关重要。托尼·布莱尔研究所 (TBI) 强调，由于计算资源访问不平等，数字鸿沟日益扩大。投资计算基础设施的国家正在进步，而其他国家则落后，这影响了创新和增长。 TBI 的报告以 Omdia 的研究为基础，对全球计算访问进行了全面分析，并提供了弥合这一鸿沟的政策建议。值得注意的是，该报告强调了合作伙伴关系和有针对性的投资对于增强全球计算能力的重要性。 （根据故事文本的 37% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90831</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 00:16:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.askamanager.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90830</link>
      <description><![CDATA[一份工作申请询问我酷刑是否比卖淫更糟糕（2018） 
标题：一份求职信问我酷刑是否比卖淫更糟糕（2018）
网站：www.askamanager.org

作者：艾莉森·格林，2018 年 2 月 12 日

一位从文案写作过渡到行政协助的读者遇到了一份奇怪的工作申请，需要对各种项目进行排名，包括“折磨人”和“卖淫”等暴行。提交简历和求职信后，读者被引导至一份在线表格，最初要求提供特质排名，这似乎很典型。然而，它随后提出了一长串项目，从最好到最差进行评级，混合了平凡和极端的场景。读者质疑这种方法的优点，怀疑它是伪科学而不是有效的招聘工具。艾莉森·格林对此表示同意，她将这种做法贴上了荒谬的标签，并强调了此类性格测试的实用性值得怀疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90830</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 23:47:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“旨在崩溃：安东诺夫 An-28 HA-LAJ 及其消亡的故事”中，作者 d [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90829</link>
      <description><![CDATA[旨在崩溃：安东诺夫 An-28 HA-LAJ 的故事及其消亡
在《设计坠毁：安东诺夫 An-28 HA-LAJ 及其消亡的故事》一书中，作者深入研究了 An-28 复杂的电气系统，强调了导致 HA-LAJ 坠毁的一个关键设计缺陷。电动襟翼系统和螺旋桨自动羽化机构均依赖于接线盒 A6X1 中的通用接地螺钉。随着时间的推移，该螺钉会因振动而松动，导致高电阻连接，使电流通过意外路径转移。当飞行员收起襟翼时，这个缺陷导致螺旋桨顺桨，发动机关闭，扰流板展开，导致推力和升力灾难性损失。值得注意的是，迫降在玉米地时，19 名乘客和机组人员全部生还。

争议：An-28 未获得跳伞操作或后门拆除飞行认证，引发了对其适航认证和操作批准的质疑。

独特/聪明：作者用“管子里的头发”比喻来解释电阻，使技术细节更容易理解。 （根据 87% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90829</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 23:42:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CircuitBored.com 上的文章，题为“财富不平等背后的驱动力，没有人会 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90828</link>
      <description><![CDATA[没人会告诉你财富不平等背后的驱动力&lt; /a&gt;
CircuitBored.com 上的文章，标题为“财富背后的驱动力”没有人会告诉你这种不平等。”他认为，大多数富有的人一开始就富有，这一事实使财富不平等长期存在。作者认为，现代企业的成功——无论是在加密货币、股票还是社交媒体名声方面——都需要大量的时间和财务投资，而这对于那些并非天生富有的人来说往往是遥不可及的。这篇文章强调了一个有争议的观点，即许多富人通过裙带关系和税收优惠的慈善机构而不是真正的功绩来维持自己的地位。作者用渔夫的比喻来描述自己的旅程，强调在没有大量初始资源的情况下实现财务独立的困难。文章的结论是，由于缺乏多元化观点和不受约束的精英主义而导致的财富不平等，对社会稳定构成了重大威胁。 （根据 99% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90828</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 23:38:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]当我毕业并考虑创业时，我兄弟会的一位校友取得了成功 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90827</link>
      <description><![CDATA[斯坦福初创公司和麻省理工学院初创公司
当我毕业并考虑创业时，我兄弟会的一位成功企业家校友分享了一些富有洞察力的建议。他强调了麻省理工学院和斯坦福大学针对同一市场的初创公司之间的一个关键区别。斯坦福大学的初创公司快速推出产品、迭代并利用网络效应或病毒式增长来获得快速回报。相反，麻省理工学院的初创公司专注于开发无懈可击的技术优势，精心优化他们的产品。例如，麻省理工学院的一家初创公司可能会创造出一种突破性的氨生产化学工艺，而斯坦福大学的一家初创公司则通过经过验证的客户模型销售可持续的家用产品。投资者发现斯坦福大学的方法因其市场吸引力而风险较小，而麻省理工学院的方法虽然可能具有革命性，但需要大量的审查和资金。结论：成功的初创公司通常将技术开发与市场策略结合起来，但营销从第一天起就至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90827</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 23:28:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Amber 是一种直接编译为 Bash 的尖端编程语言，提供 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90826</link>
      <description><![CDATA[Amber – 编译为 Bash 的编程语言
Amber 是一种尖端编程语言，可直接编译为 Bash，为脚本编写提供现代、类型安全和运行时安全的环境。通过在编译过程中捕获许多错误和错误，Amber 确保了更可靠且无错误的脚本。这种创新方法使开发人员能够利用当代语言的稳健性，同时仍然利用无处不在的 Bash 进行执行。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90826</guid>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 23:23:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>