<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jul 2024 21:15:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>汉娜·阿伦特的最后一部未完成的作品《心灵生活》批判了真实性的概念 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101500</link>
      <description><![CDATA[超越真实：汉娜·阿伦特的最后一部未完成作品
汉娜·阿伦特的最后一部未完成作品《心灵生活》批判了真实性的概念，这一哲学思想根植于马丁·海德格尔的《存在与时间》。海德格尔认为，真正的自我是通过摆脱日常生活的平凡来实现的，阿伦特认为这一观点具有局限性。相反，她强调了意志的概念，这种概念受到圣奥古斯丁和卡尔·雅斯贝斯的启发，认为我们的决定和行动会实时塑造我们成为什么样的人。与真实性承诺的令人欣慰的确定性不同，意志涉及紧张和不确定性，强调个人责任和改变的可能性。这种从真实性到意志的转变强调了阿伦特对决策在塑造自我和世界中发挥的积极作用的信念。

争议：阿伦特对海德格尔真实性的拒绝可以被视为有争议的，尤其是考虑到海德格尔对存在主义哲学的重大影响。

独特/聪明：阿伦特将意志视为一个积极的、充满张力的过程，为静态的真实性概念提供了一种动态的替代方案，强调个人责任和转变的潜力。（基于 79% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101500</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 21:15:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 穆罕默德·伊本·穆萨·花拉子米是一位 9 世纪的波斯博学者，他对伊斯兰教做出了重大贡献 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101499</link>
      <description><![CDATA[Al-Khwarizmi
Muhammad ibn Musa al-Khwarizmi 是 9 世纪的波斯博学者，对数学、天文学和地理学做出了重大贡献。他于公元 820 年左右被任命为巴格达智慧之家的负责人，撰写了具有影响力的论文《Al-Jabr》，该论文系统地解决了线性和二次方程，为代数奠定了基础。他的名字催生了“算法”和“代数”这两个术语。Al-Khwarizmi 的作品通过拉丁语翻译将基于十进制的位置数字系统引入了西方世界。他还修订了托勒密的《地理学》，制作了天文表，并为三角学做出了贡献。有争议的是，他的出生地和宗教背景存在争议，一些消息来源认为他最初是琐罗亚斯德教徒，后来成为正统的穆斯林。（基于 21% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101499</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 21:10:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 三全音替代是一种巧妙的音乐技巧，可以为您的音乐增添精致感。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101498</link>
      <description><![CDATA[三全音替代
三全音替代是一种巧妙的音乐技巧，可以为您的音乐增添精致感。作为一名数学家，我会简单地分解它。由大调音阶的第五个音符构成的主七和弦包含三全音——一种寻求解决的高度不和谐音程。通过将和弦结构旋转 180 度，我们创建了一个三全音替代，它保留了原始和弦的一些音符，使其听起来相似但又截然不同。这种技巧在爵士乐和古典音乐中很流行。David Bennett 和 Michael Keithson 的视频说明了它的用法，Bennett 展示了它在著名歌曲中的应用，Keithson 提供了一种友好、分析性的方法来理解它。令人惊讶的是，使用三全音替代的音乐比不使用三全音替代的音乐更加引人入胜。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101498</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 21:07:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 电动与电动工具造成的伤害</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101497</link>
      <description><![CDATA[电动滑板车和自行车与传统滑板车和自行车造成的伤害
在一项对 86,623 人进行的横断面研究中，电动自行车 (e-bikes) 和电动滑板车 (e-scoter) 造成的伤害在 2017 年至 2022 年间大幅增加，电动自行车造成的伤害每年增加近 100%，电动滑板车造成的伤害每年增加超过 45%。值得注意的是，与使用传统自行车和滑板车的人相比，受伤的电动汽车用户年龄较大，戴头盔的可能性较小。该研究还发现住院率存在种族差异，黑人的住院几率明显低于白人。这些发现强调需要改善骑行基础设施和安全实践，以应对与微型交通工具相关的不断增加的伤害。 （根据 49% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101497</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 20:49:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Workbrew 为管理 Homebrew 安装提供了一个安全的解决方案，允许管理员 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101496</link>
      <description><![CDATA[Workbrew
Workbrew 为管理 Homebrew 安装提供了安全的解决方案，允许管理员远程控制和配置设置以满足严格的安全性和合规性标准。通过在现有硬件上使用原生的本地工作流程，公司可以显著削减云服务费用，同时保持工程师所欣赏的一致配置。早期采用者受益于 Homebrew 最有经验的维护者提供的响应迅速的一对一支持，确保顺利入职并快速解决任何问题。Workbrew 与 macOS、Linux 和 Windows Subsystem for Linux (WSL) 兼容，由一支在 GitHub 和 Homebrew 拥有良好业绩记录的团队开发，保证了卓越的开发者体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101496</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 20:31:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，我讨论了如何使用 GitLab 托管静态内容，这是我之前的文章 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101495</link>
      <description><![CDATA[使用 Gitlab 托管静态内容
在这篇文章中，我将讨论如何使用 GitLab 托管静态内容，并补充我之前在 surge.sh、vercel.app、netlify.app、Cloudflare 和 Neocities 等平台上提供的指南。 GitLab 允许用户通过以下步骤托管静态网页：

1. 创建一个公共存储库，并使用简短的名称，因为它将成为 URL 的一部分。
2. 在菜单中导航到“部署”，然后导航到“页面”，取消选择唯一域选项。
3. 在顶层添加 .gitlab-ci.yml 文件以控制 CI 过程。
4. 将所有静态内容放在 public 目录中，提交并推送到 GitLab。
5. 使用简化的 Saaze 生成具有相对基数的静态 HTML 页面。

该网站可通过 https://eklausme.gitlab.io/p 访问。使用 time 命令来测量速度是一种独特的方式，反映了我对效率的痴迷。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101495</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 20:29:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 埃隆·马斯克称他的跨性别孩子“死了”。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101494</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克说他的变性孩子“死了”。她正在指责他
埃隆·马斯克和他疏远的变性女儿维维安·威尔逊之间的紧张关系公开浮出水面，此前威尔逊反驳了马斯克的说法，即她“死了——被觉醒思维病毒杀死”。在接受乔丹·彼得森采访时，马斯克声称他被“骗”同意在 16 岁时为威尔逊提供性别肯定护理，而他现在强烈反对这种做法。威尔逊驳斥了马斯克对她童年的描述“完全是假的”，并批评他传播了对变性人和酷儿的有害刻板印象。马斯克向右转的政治转变，包括他对唐纳德·特朗普的支持和在性别问题上的有争议的言论，引起了强烈反对。值得注意的是，马斯克将性别肯定治疗定性为“残害儿童”，以及他反对使用代词的立场一直备受争议。威尔逊两年前正式与马斯克断绝关系，她的反击得到了包括格莱姆斯在内的支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101494</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 20:27:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们真的吃了红色药丸吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101493</link>
      <description><![CDATA[前 NASA 科学家正在做实验，证明我们生活在模拟中
我们真的吃了红色药丸吗？我们是不是被困在模拟现实中，而不是我们通常认为的物理宇宙中？这是一个诱人的理论，长期以来由哲学家们提出，并因 1999 年的大片《黑客帝国》而广为人知。如果有办法一劳永逸地找出我们是否生活在计算机中，那会怎样？一位名叫托马斯·坎贝尔的前 NASA 物理学家决定这样做。他设计了几项实验，详见 2017 年发表在《国际量子基础杂志》上的一篇论文，旨在检测是否有什么东西将我们周围的世界渲染成电子游戏。现在，加州州立理工大学 (CalPoly) 的科学家已经开始进行第一个实验，对坎贝尔的牵强假设进行检验。坎贝尔还成立了一个名为科学与意识统一中心 (CUSAC) 的非营利组织来资助这些努力。根据该组织的新闻稿，这些实验“有望提供强有力的科学证据，证明我们生活在计算机模拟的虚拟现实中”。不用说，这是一个令人惊讶的项目。一如既往，非凡的主张需要非凡的证据——但无论如何，这是一个有趣的想法。

坎贝尔的实验包括对双缝实验的新解读，这是一个物理演示，旨在展示光和物质如何既像波又像粒子。坎贝尔认为，通过从这些实验中移除观察者，实际记录的信息从一开始就不存在。这与当前的量子物理学所暗示的将粒子跨距离连接在一起的纠缠的存在不同。简单来说，没有玩家，他们周围的宇宙就不存在，就像视频游戏一样——在坎贝尔看来，这证明宇宙完全是“参与性的”。坎贝尔并不是第一个探索模拟假说的人。早在 2003 年，瑞典哲学家尼克·博斯特罗姆就发表了一篇题为“你生活在计算机模拟中吗？”的论文。基本上，他的想法是，如果我们在技术上取得足够大的进步，我们最终可能会运行我们祖先的模拟。给这些模拟祖先足够的时间，他们最终会模拟自己的祖先。最终，大多数现存的思想都将处于模拟层中——这意味着我们可能也是如此。坎贝尔的假设与博斯特罗姆的“祖先模拟”采取了不同的策略，他认为我们的“意识不是模拟的产物——它是现实的基础”，在 CUSAC 的新闻稿中。如果他成功证明人类被困在虚拟现实中——这一努力将颠覆我们对周围世界的认知——那么它将产生重大影响。坎贝尔认为，这五项实验可以“挑战人们对现实的传统理解，揭示意识与宇宙之间的深刻联系。”]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101493</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 20:16:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.cbsnews.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101492</link>
      <description><![CDATA[夏季高温导致西南航空航班上的汽水罐爆裂，造成乘务员受伤
标题：夏季高温导致西南航空航班上的汽水罐爆裂，造成乘务员受伤
网站：www.cbsnews.com


夏季高温导致西南航空部分航班上的汽水罐爆裂，导致机上混乱，今年夏天约有 20 名员工受伤。今年，这一问题出现得更为频繁，导致手部受伤需要缝针。西南航空正在采取措施解决这一问题，尤其是在奥斯汀和凤凰城等较热地区。与其他航空公司不同，西南航空不使用空调餐饮车，因此饮料不会暴露在高温下。该航空公司现在停止运送温度超过 98 华氏度的罐装饮料，并考虑使用冷藏拖车。罐装饮料爆裂的照片在网上流传，引发员工的沮丧和安全担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101492</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 19:58:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 前总统特朗普在“转折点行动”活动上发表讲话，敦促基督徒 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/101491</link>
      <description><![CDATA[特朗普：“四年后，你不必再投票了”
前总统特朗普在“转折点行动”活动上发表讲话，敦促基督徒在即将到来的选举中投票，声称如果他们选他，四年后他们就不需要再投票了，因为“一切”都会“解决”。他在佛罗里达州西棕榈滩发表的讲话受到了欢呼，但也引发了争议。批评者，尤其是左翼人士，质疑特朗普如果连任，可能会采取哪些措施来影响选举进程，尤其是考虑到他过去曾试图推翻 2020 年选举结果。在拜登总统退出后，副总统哈里斯现在很可能成为民主党候选人，竞选形势发生了巨大变化。哈里斯和特朗普的支持率和热情都有所增加，最近的民意调查显示竞争愈演愈烈。哈里斯和特朗普之间进行辩论的可能性仍不确定，这为不断变化的政治格局增添了另一层神秘色彩。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/101491</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 19:34:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>