<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Jul 2024 01:14:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 俄罗斯正式承认美国宇航员确实登陆了月球。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98561</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯终于承认美国登陆月球
俄罗斯已正式承认美国宇航员确实登陆了月球。俄罗斯航天局局长尤里·鲍里索夫向国家杜马证实了这一点，并引用了美国提供的月球土壤样本测试结果，证实了其真实性。尽管俄罗斯人此前曾持怀疑态度，近一半的人认为 1969 年的登月是一个骗局，但俄罗斯还是承认了这一点。鲍里索夫的声明旨在消除这些疑虑，并得到了俄罗斯科学院的科学证据支持。有趣的是，全球对登月的怀疑仍然存在，俄罗斯和美国都有相当一部分人仍在质疑其真实性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98561</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 01:14:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苏美尔游戏于 1964 年为教育目的而设计，是一款开创性但规模庞大的游戏 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98560</link>
      <description><![CDATA[苏美尔游戏：您从未听说过的最重要的视频游戏（2021 年）
苏美尔游戏于 1964 年设计，用于教育目的，是一款开创性但被人们遗忘的视频游戏。它标志着视频游戏中讲故事的开始，学校老师 Mabel Addis 被认为是第一位视频游戏作家。游戏中，学生作为苏美尔城邦拉格什的统治者管理资源，使用 IBM 1050 终端和幻灯片投影仪。尽管这款游戏采用了创新的叙事和教育方式，但它逐渐被人遗忘。后来的改编作品，如 Doug Dyment 的《苏美尔之王》和 David H. Ahl 的《汉谟拉比》，都剥离了叙事元素，专注于资源管理。原版游戏的完整副本已丢失，但多亏了历史学家和阿迪斯的家人，一些文档得以保存。争议在于它是否有资格成为“电子游戏”，因为它没有传统的显示器。（根据 81% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98560</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:58:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 亲爱的。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98559</link>
      <description><![CDATA[亲爱的 Android – 别再用电源按钮了
Android Authority 的 Rita El Khoury 在她的文章《亲爱的 Android – 别再用电源按钮了》中哀叹电源按钮的简单性已消失。她回忆起早期手机的直观功能，按下电源按钮即可打开或关闭设备。然而，现代智能手机通过为电源按钮分配多种功能（例如启动语音助手或智能家居控制）使这一基本功能变得复杂。这种变化导致用户感到困惑和沮丧，尤其是对于像她这样处理多台设备的技术评论员而言。El Khoury 呼吁恢复电源按钮的简单开/关功能，强调制造商引入了不必要的复杂性。 

争议：文章批评手机制造商将基本功能复杂化，这可能会引发用户和开发者之间的争论。

独特/巧妙：幽默地描述了作者的挫败感，包括“点燃蜡烛，向科技之神祈祷”等夸张的仪式，为叙事增添了独特的色彩。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98559</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:49:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：publichealth.berkeley.edu</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98558</link>
      <description><![CDATA[首次测量卫生棉条中有毒金属的研究显示其中含有砷和铅
标题：首次测量卫生棉条中有毒金属的研究显示其中含有砷和铅
网站：publichealth.berkeley.edu

在一项开创性的研究中，研究人员首次测量了卫生棉条中有毒金属的存在，结果显示其中含有令人震惊的砷和铅含量。这一发现引起了经常使用这些产品的月经期女性的重大健康担忧。这项研究强调，迫切需要对月经产品的生产进行更严格的监管和提高透明度，以确保消费者的安全。日常用品中存在此类危险物质既令人惊讶又令人深感不安，凸显了一个需要立即关注和采取行动的关键公共卫生问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98558</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:34:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>爱达荷州超级火山爆发后，火山灰席卷了整个地区，造成 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98557</link>
      <description><![CDATA[黄石超级火山摧毁了一个生态系统，但也拯救了我们
爱达荷州超级火山爆发后，火山灰席卷了整个地区，杀死了沿途几乎所有生命，包括内布拉斯加州的各种动物。这场灾难性事件发生在数百万年前，留下了一个独特的化石遗址，现在被称为火山灰化石床。1971 年，古生物学家迈克尔·沃希斯发现了这个遗址，发现了保存完好的幼年犀牛和其他动物的骨骼。这一发现导致了国家地理资助的大规模挖掘，发现了 70 具完整的犀牛骨骼和其他物种。该遗址现已受到保护并向公众开放，为人们提供了难得一见的原始生态系统。关节骨骼的保存十分独特，凸显了火山灰化石床的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98557</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:17:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：iai.tv</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98556</link>
      <description><![CDATA[大爆炸之前就存在时间
标题：大爆炸之前就存在时间
网站：iai.tv

块宇宙的概念表明时间是一种幻觉，过去、现在和未来在静态下共存。然而，我们宇宙中生命和真正新奇事物的出现挑战了这一观念。时间不是幻觉，而是现实的一个基本方面，甚至在大爆炸之前就存在了。Lee Cronin 认为，通过研究新奇事物，生命科学可以帮助证明时间原教旨主义。他认为时间是现实中最容易被误解的方面，因为物理学家通常认为时间是突发事件，宇宙是永恒的。然而，我们只能感受到时间向前流动，而不是向后流动，这与时间是可穿越维度的理念相矛盾。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98556</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:16:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2024 年 7 月 6 日，数千名巴塞罗那居民走上街头再次抗议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98555</link>
      <description><![CDATA[巴塞罗那居民抗议大众旅游
2024 年 7 月 6 日，数千名巴塞罗那居民走上街头抗议大众旅游，他们认为大众旅游让这座城市变得不适合居住。在“够了！让我们限制旅游业”的口号下，约 2,800 名示威者穿过海滨区游行，要求建立一种新的经济模式来抑制游客的涌入。关键问题包括住房成本飞涨——过去十年上涨了 68%——以及对当地商业和工作条件的负面影响。市议会最近宣布，到 2028 年禁止出租旅游公寓，此举可能引发法律纠纷。类似的抗议活动也发生在西班牙其他旅游热点，如马拉加和马略卡岛帕尔马。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98555</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:13:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 没有 Airbnb 的世界会是什么样子？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98554</link>
      <description><![CDATA[没有 Airbnb 的世界会是什么样子？
标题：没有 Airbnb 的世界会是什么样子？
网站：www.bbc.com

巴塞罗那决定从 2028 年 11 月起禁止 Airbnb 等短期租赁，旨在通过让 10,000 套公寓重返市场来解决该市的住房危机。此举反映了一种更广泛的趋势，纽约、柏林和圣莫尼卡等城市对短期租赁实施了严格的规定或彻底禁止，以抑制不断上涨的住房成本并解决当地的不满。虽然这些措施可能会导致游客的住宿价格上涨，限制家庭的选择，但它们也有望带来更真实的旅行体验，减少当地人的敌意。然而，《哈佛商业评论》等研究表明，短期租赁并不是高租金的主要驱动因素，主张监管而不是禁令。争议在于如何平衡当地人的需求和旅游业的利益，不同利益相关者对此的反应不一。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98554</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:13:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标题：P4TC 遭遇挫折</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98553</link>
      <description><![CDATA[P4TC 碰壁
标题：P4TC 碰壁

作者：Jonathan Corbet

P4，即“编程协议无关的数据包处理器”，是一种用于配置网络设备的语言。尽管潜力巨大，但 Jamal Hadi Salim 于 2023 年初提出的将 P4 集成到 Linux 内核的流量控制子系统 (P4TC) 中却面临重大障碍，18 个月后仍未合并。主要争议围绕 P4TC 的软件实现，它缺乏硬件支持，以及将 P4 程序编译为 BPF 以获得更好的性能的建议。批评者认为 P4TC 重复了现有的 BPF 功能，不必要地使系统复杂化。尽管得到了一些支持，但主要维护人员还是发布了 NACK，从而有效地阻止了该补丁。这场争论凸显了子系统维护人员的权威以及 P4 在 Linux 网络中的未来之间的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98553</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:12:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们最近的研究深入探讨了平均身高的惊人增长，特别是在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98552</link>
      <description><![CDATA[荷兰人如何成为地球上最高的国家
我们最近的研究深入探讨了平均身高的惊人增长，尤其是在荷兰，荷兰男性的身高从 1810 年的 166 厘米增长到了今天的 184 厘米。两个世纪以来 18 厘米的增长凸显了生活水平的提高、营养的提高和死亡率的降低在推动人口健康和身高增长方面的重要作用。虽然遗传因素起着一定作用，但快速的变化表明环境因素至关重要。有趣的是，历史数据显示，在食物匮乏和疾病时期，身材较矮的人具有生存优势。如今，​​世界卫生组织使用身高数据来监测儿童营养不良情况，但最近的趋势表明，荷兰儿童现在比他们的父母矮，这引发了人们对饮食质量和肥胖问题的质疑。了解这些趋势可以深入了解国民健康状况。

争议：文章表明历史上身高较矮的人群具有生存优势，这可能会挑战现代人对身高和健康的看法。

独特/巧妙：这项研究将历史身高数据与现代健康影响联系起来，为过去的趋势如何为当前的医疗保健实践提供独特的视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98552</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 23:43:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>