<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Feb 2024 00:56:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了 [...] 中电动汽车 (EV) 充电站数量的不断增加</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73666</link>
      <description><![CDATA[旧金山新的室内电动汽车充电休息室让您一睹未来
本文讨论了美国不断增长的电动汽车 (EV) 充电站数量，并强调了当前充电选项的局限性。虽然该国有超过 61,000 个充电站，但大多数充电站速度较低，需要几个小时才能为车辆充满电。特斯拉拥有最大的快速充电网络，但并未对所有电动汽车开放。 Electrify America 拥有大量充电站和插头，但仍然需要更方便的充电选项，特别是对于没有家庭充电功能的公寓居民。文章强调了便利的 24 小时充电选项对于电动汽车车主的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73666</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 00:56:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络内容是 FOSDEM 2024 上进行的各种演讲和讨论的列表，c [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73665</link>
      <description><![CDATA[FOSDEM 2024 由 Whisper 转录/字幕
网络内容是 FOSDEM 2024（一场专注于开源软件的会议）上进行的各种演讲和讨论的列表。该列表包括诸如女性在科技史上的代表、Outreachy 实习计划、开源项目的功能安全方法以及通用人工智能的未来等主题。内容中没有突出显示有争议或令人惊讶的信息。 （根据故事文本的 8% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73665</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 00:14:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]至少 18 人对英国使用的第二个有缺陷的 IT 系统表示担忧 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73664</link>
      <description><![CDATA[更多错误的英国邮局 IT 破坏了生活
至少 18 人对英国邮局使用的第二个有问题的 IT 系统 Capture 表示担忧。该系统早于上世纪 90 年代 Horizo​​n 系统就安装在邮局，造成了虚假的会计短缺，并导致副邮政局长被错误定罪。邮局丑闻受害者的律师相信，可能会有更多使用捕获系统的人站出来。人们越来越担心邮局的“否认文化”，并怀疑记录保存混乱。邮局发言人表示，他们认真对待这一问题，并正在调查 Capture 系统的潜在影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73664</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 00:04:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加沙出现了令人震惊的发现，据透露，哈马斯情报 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73663</link>
      <description><![CDATA[近东救济工程处总部正下方发现哈马斯情报数据中心&lt; br/&gt;
加沙地带出现了令人震惊的发现，据透露，哈马斯情报数据中心位于联合国近东救济工程处（近东救济工程处）总部正下方。这一消息引起了人们对哈马斯和近东救济工程处之间潜在合作的严重担忧，因为众所周知，该恐怖组织利用民用基础设施开展行动。这一发现是在最近以色列和哈马斯之间的冲突期间发现的，它凸显了在冲突地区运作的国际组织所面临的复杂挑战。围绕这一发现的争议肯定会引发对哈马斯与近东救济工程处之间关系的进一步辩论和调查。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73663</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 23:36:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Loud Fame 很自豪地将其 AI 视频引入 Anime Stylizer，这是一款突破性的工具 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73662</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：AI 视频到动漫造型器
Loud Fame 很自豪地将其 AI 视频引入 Anime Stylizer，这是一款突破性的工具，允许用户将视频转换为令人惊叹的动漫风格动画。现在，只需点击几下，任何人都可以在迷人而充满活力的动漫世界中将自己最喜欢的时刻带入生活。我们的人工智能技术确保 Loud Fame 生成的所有视频都具有最高质量，提供真实的动漫体验。无论您是动漫迷还是只是想为您的视频添加独特的风格，Loud Fame 的 AI 视频动漫造型器都是您的完美工具。准备好释放您的创造力，并与《声望》一起进入动漫世界！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73662</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 23:20:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《自然生态学与进化》发表的一项新研究发现，大型食草动物 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73661</link>
      <description><![CDATA[全球研究：野生巨型动物形态生态系统特性
《自然生态与进化》发表的一项新研究发现，大型食草动物或巨型动物对生态系统有多种普遍影响。这项研究由一个国际研究小组进行，分析了许多个案研究，以确定巨型动物对生态系统特性的影响。研究人员发现，巨型动物通过增加植被的结构变异性来促进生态系统多样性。他们还发现，较大的食草动物往往会对当地植物多样性产生积极影响，而较小的物种往往会减少植物多样性。研究表明，野生巨型动物的消失导致了重要的生态系统功能的缺失，并呼吁重建巨型动物种群，作为恢复工作的一部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73661</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 23:05:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]题为“如果大声的外星人解释了人类的早熟，那么安静的外星人也很罕见”的论文[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73660</link>
      <description><![CDATA[抓人外星人
这篇题为《如果大声的外星人解释了人类的早熟，那么安静的外星人也很罕见》的论文探讨了两种类型的外星文明的存在：“安静”的外星人和“大声”的外星人。安静的外星人不会膨胀或改变太多并最终死亡，而大声的外星人会明显改变他们控制的体积并继续快速膨胀，直到他们相遇。该论文认为，吵闹的外星人更有可能存在，因为他们解释了为什么人类在宇宙历史中如此早地出现。作者提出了一个名为“grabby”外星人的模型，该模型具有三个可以根据现有数据估计的自由参数。该论文还讨论了起源时间、距离以及与大声外星人的潜在遭遇的估计分布。争议在于存在大声喧哗的外星人的假设以及围绕它们对高级生命出现的影响的猜测。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73660</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 22:57:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：机器学习模型服务有可靠的基准吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73659</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：机器学习模型服务有可靠的基准吗？ 
这篇文章的作者正在寻找可靠的基准来比较不同机器学习模型服务框架的性能。他们提到之前提供的帖子和链接并未提供该主题的全面视图。作者专门寻找一个能够很好地反映当前技术水平的基准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73659</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 22:54:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenTTD 是一款基于 Chris Sawyer 的原始运输大亨游戏的游戏，但提供 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73658</link>
      <description><![CDATA[OpenTTD
OpenTTD 是一款基于 Chris Sawyer 的原始运输大亨游戏的游戏，但显着增强了游戏体验。这些增强功能包括更大的地图、最多可容纳 255 名玩家的稳定多人游戏模式、专用服务器模式以及下载游戏中附加内容的能力。该游戏还具有新的寻路算法、改进的地形改造以及在斜坡和海岸上建造的能力。还有各种图形和界面功能，例如对不同货币的支持、额外的视口以及快速和粘性窗口。总体而言，OpenTTD 提供了广泛的功能和定制选项供玩家享受。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73658</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 22:52:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]洛杉矶破解了建造经济适用房的密码了吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73657</link>
      <description><![CDATA[洛杉矶破解了建造经济适用房的密码吗？ 
洛杉矶可能已经通过 ED1 计划找到了解决经济适用房危机的办法，该计划允许快速开发超大型 100% 经济适用房。自2022年12月实施以来，已提议建造超过16,000套经济适用房，其中四分之三是在没有公共补贴的情况下建造的。由于该计划可以节省时间并增加密度，以营利为目的的私人开发商正在选择建造收入有限的项目。然而，值得注意的是，通过 ED1 建造的大多数经济适用房并不是最低收入居民负担得起的，而是中等收入个人和家庭负担得起的。该计划凸显了传统经济适用房开发的缺陷，即开发缓慢且成本高昂。 ED1 的成功引发了人们对限制性住房政策有效性的质疑，以及如果市场利率开发也纳入类似计划的话，经济适用房是否可能大量涌入的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73657</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 22:43:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>