<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 May 2024 06:19:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>问 HN：哪些问题是 Windows、macOS 或 Linux 独有的？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90241</link>
      <description><![CDATA[问 HN：只有 Windows、macOS 或 Linux 才存在哪些问题？
在最近的 Hacker News 主题“问 HN：只有 Windows、macOS 或 Linux 才存在哪些问题？”中，一位用户通过探索每个操作系统独有的问题来寻求选择下一台笔记本电脑的建议。讨论显示，Windows 经常受到过度安装软件和频繁更新的困扰，macOS 用户面临硬件兼容性限制和封闭的生态系统，而 Linux 爱好者则遇到驱动程序问题和更陡峭的学习曲线。令人惊讶的是，人们对 macOS 的围墙花园方法进行了激烈的争论，一些人认为这种方法有限制性，而另一些人则欣赏它的安全性和集成性。这个主题提供了对每个操作系统独特挑战的细致入微的看法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90241</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 06:19:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]几年前，当我还是一名热情的年轻开发人员时，有人比我们[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90240</link>
      <description><![CDATA[我说服 CTO 不要外包我们的开发人员的那次
几年前，当我还是一名热情的年轻开发人员时，我们的 CTO 之上的某个人与一家大型承包公司签订了一份协议，每年提供固定的开发时间和服务。这导致技术高管争相为承包商寻找工作。我正在领导一个享有盛誉的项目，承包商公司想要加入。尽管我的岸上团队表现出色，首席技术官还是指示我整合离岸团队。我决定公平地测试他们的能力。然而，经过几个月的指导和引导，离岸团队未能交付任何有价值的代码。当首席技术官看到我的团队和承包商之间生产力的明显差异时，他笑着承认了。最终，供应商代表的老板将离岸团队转移到另一个项目，我成功地保护了我的团队不被外包。 

争议：尽管拥有高绩效的内部团队，仍决定外包开发工作。

独特/聪明：使用合并的提交指标向 CTO 展示生产力差距。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90240</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 05:58:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]韩国将禁止从海外平台在线购买产品，部分[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90239</link>
      <description><![CDATA[韩国禁止未经KC认证的中国在线产品 
韩国将从 6 月 1 日起禁止从海外平台在线购买产品，特别是速卖通、Temu 和 Shein 等缺乏 KC 认证的中国网站。此举是出于安全考虑，一些中国商品被发现含有有毒物质远远超过法定限度。该禁令将涵盖 80 种物品，包括儿童产品、电器产品和消毒剂。政府计划修改法律，强制实施在线销售的KC认证，并加强对外国电子商务平台的监管。该政策旨在解决不断增加的消费者投诉和安全问题，特别是针对中国产品的投诉和安全问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90239</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 05:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目“Show HN：我们正在构建开源 Salesforce”旨在提供 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90238</link>
      <description><![CDATA[Show HN：我们正在构建开源 Salesforce
GitHub 项目“Show HN：我们正在构建一个开源 Salesforce”旨在提供一个名为 Openkoda 的即用型开发平台，旨在加速业务应用程序和内部工具的创建。它通过提供预构建的功能和开箱即用的功能来减少开发时间和工作量。该平台支持具有动态实体和多个多租户模型的灵活且可扩展的方法。它利用 Java、Spring Boot 和 PostgreSQL 等熟悉的技术，并允许广泛的定制和集成。与众不同之处包括其开源特性、全面的管理面板、用户和组织管理、CMS 以及对各种多租户设置的支持。该项目还提供示例应用程序和详细的安装选项，包括 Docker 支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90238</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 05:38:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网址：www.demo.fun</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90237</link>
      <description><![CDATA[自己动手：停止寻找联合创始人&lt; br /&gt;
标题：自己动手：停止寻找联合创始人
站点：www.demo.fun

您不需要找到合适的合作伙伴来与您一起创业。事实上，您可能永远不需要合作伙伴，甚至不需要任何员工。尽管保罗·格雷厄姆等权威人士提出了相反的建议，但我为 eBay 卖家创建软件的经验让我在十年里一直保持着个体经营的状态。如果您无法说服朋友加入您，请不要担心 - 重要的选票来自付费客户。时代已经变了，今天的全栈工程师可以处理过去需要多个角色的工作。合作可能是有益的，但这并不是成功的必要条件。保持较低的期望，保持忙碌，并利用现代技术。单独开始并不排除未来的合作伙伴关系，但它提供了显着的优势。你可以做到的——只要继续努力。

争议：这篇文章挑战了保罗·格雷厄姆等有影响力的人物所倡导的广泛接受的观念，即拥有联合创始人对于初创企业的成功至关重要。

独特的见解：作者强调现代技术和资源如何使单独创业变得比以往更容易，从而减少对多个角色的需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90237</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 05:19:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 欢迎来到 Prompt Engineering 交互式教程！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90236</link>
      <description><![CDATA[Anthropic提示工程交互教程的网页版&lt; br /&gt;
欢迎来到即时工程互动教程！本课程旨在为克劳德掌握即时工程提供全面的分步指南。最后，您将熟练地制定有效的提示、识别和解决常见问题以及利用克劳德的优势。本课程分为 9 章，配有练习，以及高级方法的附录。它使用最小且最快的 Claude 3 Haiku 模型，但也可以使用更高级的模型，例如 Claude 3 Sonnet 和 Claude 3 Opus。本教程最初由 Anthropic 发布在 Google Sheets 上，现已针对网络进行了改编。如有任何问题，请通过 Twitter 或 GitHub 与我联系。让我们开始吧！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90236</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 05:18:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] wxHexEditor 是一个多功能且免费的十六进制编辑器/磁盘编辑器，专为处理海量 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90235</link>
      <description><![CDATA[wxHexEditor — 适用于大文件或设备的免费十六进制编辑器/磁盘编辑器
wxHexEditor 是一款多功能且免费的十六进制编辑器/磁盘编辑器，设计用于处理大型文件或设备，适用于 Linux、Windows 和 MacOSX。这个强大的工具非常适合需要检查和编辑二进制文件或磁盘扇区的开发人员和 IT 专业人员。其跨平台兼容性确保用户可以跨不同操作系统无缝工作。该软件有效管理大型文件的能力使其有别于其他十六进制编辑器，使其成为处理大量数据集的人的宝贵资源。请访问 www.wxhexeditor.org 了解更多信息并下载工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90235</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 05:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在《暴风雨丹尼尔斯的美国梦》中，《纽约客》深入探讨了正在进行的犯罪活动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90234</link>
      <description><![CDATA[斯托米·丹尼尔斯的美国梦
在《斯托米·丹尼尔斯的美国梦》一书中，《纽约客》深入探讨了唐纳德·特朗普正在进行的刑事审判，特朗普因伪造商业记录以掩盖向成人电影明星斯托米·丹尼尔斯支付的封口费而面临 34 项重罪指控。特朗普一开始显得很顽皮，但随着丹尼尔斯作证，他变得严肃起来。丹尼尔斯的真名是斯蒂芬妮·克利福德 (Stephanie Clifford)，她声称自己在 2006 年与特朗普有过一次短暂的性接触，后来她被支付了 13 万美元，以在 2016 年大选前保持沉默。这次审判以滑稽粗俗为特点，可能会导致对前总统的首次有罪判决。丹尼尔斯的证词凸显了她的韧性和商业头脑，这些特质帮助她度过了动荡的生活和职业生涯。争议在于对特朗普的指控以及审判的潜在历史影响。丹尼尔斯利用自己的外表和性取向来获得经济保障的务实方法既令人惊讶又聪明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90234</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 05:02:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在我们由 Andreas Traczyk 合着的最新项目中，我们提出了一个全面的存储库 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90233</link>
      <description><![CDATA[提升情绪分析：微调 LLaMA 3 8B&lt; br /&gt;
在我们由 Andreas Traczyk 共同创作的最新项目中，我们提供了一个用于测试和比较各种情感分析模型的综合存储库。这个基于 Python 的项目可在 GitHub 上找到，它利用 Ollama 库进行本地模型推理，并包含用于情绪测试、生成比较报告和可视化结果的脚本。一个独特的方面是我们使用专门的提示技术（包括合成数据）来评估微调的有效性。该存储库还具有用于生成模型情绪和比较报告的详细脚本，以及用于数据处理和验证的实用程序模块。值得注意的是，Ollama 可以本地执行开放式法学硕士，确保数据隐私并减少延迟。从 HuggingFace 下载我们经过微调的模型，并按照提供的说明进行无缝集成。 

令人惊讶/聪明的方面：使用专门的提示技术和合成数据来潜在地取代微调是有效提高模型性能的聪明方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90233</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 04:26:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]牛津大学的天体物理学家首次提供了“暴跌区域”的证据 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90232</link>
      <description><![CDATA[第一个证明太空中黑洞周围存在“骤降区域”的&lt; /a&gt;
牛津大学的天体物理学家首次证明了黑洞周围的“骤降区”，这是爱因斯坦理论预测的概念，但之前从未得到证实。主要作者安德鲁·穆默里博士将这一发现比作第一次看到河流变成瀑布。利用来自 NASA NuSTAR 和 NICER 望远镜的 X 射线数据，该团队研究了地球附近较小的黑洞，揭示了恒星的等离子体如何最终落入黑洞。这一突破提供了一种研究最强引力场的新技术。有争议的是，天体物理学家之间对于这些骤降区域的可探测性一直存在争论。此外，第二个牛津团队正在非洲毫米望远镜上工作，以捕获较大黑洞的第一批视频，这可能会彻底改变我们对这些宇宙现象的理解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90232</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 04:14:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>