<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Aug 2023 06:17:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] OpenJDK 中的分层编译如何工作</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44365</link>
      <description><![CDATA[OpenJDK 中分层编译的工作原理
OpenJDK HotSpot运行时系统使用分层编译来优化Java程序的执行。该机制根据方法的执行频率使用不同的编译器。目标是最大限度地减少运行时成本，同时生成高效的机器代码。系统对不经常执行的方法使用“简单编译器”，对频繁执行的方法使用更“优化”的编译器。使用哪个编译器的决定是基于这样的假设：已经执行了一定次数的方法将来还会继续执行。确定方法是“热”还是“冷”的阈值是根据经验证据选择的。 HotSpot中的分层编译过程涉及多个编译器和解释器，并根据系统负载动态调整编译器线程数。该系统在执行过程中收集方法的动态配置文件，并使用启发式方法来决定何时以及如何编译不同优化级别的方法。 （根据故事文本的 54% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44365</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 06:17:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本周 KDE：默认双击</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44364</link>
      <description><![CDATA[本周 KDE：默认双击 
在本周的 KDE 更新中，作者重点介绍了已做出的主要更改和改进。最显着的变化是，在 Plasma 6 中，用户现在可以单击选择文件和文件夹，然后双击打开它们。这可以由用户定制。其他改进包括 KWin 中重写的模糊效果、简化的崩溃报告、系统设置中改进的自动启动页面以及各种 UI 增强功能。作者还提到了其他应用程序和框架的错误修复和改进。这篇文章最后呼吁开发者为 Plasma 6 的持续开发做出贡献，并提醒他们在财务上支持 KDE。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44364</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 06:11:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Skiplagging：航空公司讨厌的旅行黑客行为现在成为诉讼的主题</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44363</link>
      <description><![CDATA[Skiplagging：航空公司讨厌的旅行黑客现在已成为一个主题诉讼
Skiplagging，也称为隐藏城市飞行，是一种旅行黑客，允许乘客通过预订多站票价并在中途停留城市而不是最终目的地下机来节省金钱。航空公司正在严厉打击这种做法，声称这违反了他们的规则并导致他们损失了收入。美国航空最近对一家助长跳票行为的票务网站提起诉讼。滑行并不违法，但违反了航空公司的条款和条件。围绕跳票的争议在于，它要么是欺诈，要么是利用门票定价漏洞。虽然一些分析师反对跳过滞后，但另一些分析师则认为，这是航空公司通过其复杂的定价模式自找的。被美国航空起诉的 Skiplagged 网站承诺节省费用，但被指控存在欺骗性票务行为。 Skiplagged 的​​代表认为，skiplagged 是让钱进了旅客的口袋，而不是航空公司高管的口袋。跳板的合法性一直是航空公司在法庭上面临的挑战，法官们很难理解这种做法造成的损害。在澳大利亚，偷窃是可能的，但需要仔细研究，并且如果被航空公司发现，可能会面临航班取消或处罚的风险。跳车也有道德因素，因为它可能会抢走其他乘客的座位。旅游记者克里斯·张伯伦（Chris Chamberlin）建议了其他节省机票的方法，例如提前预订和灵活安排航班时刻表。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44363</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 05:48:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路易斯安那州“史无前例”的野火迫使多人疏散</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44362</link>
      <description><![CDATA[路易斯安那州“前所未有”的野火迫使多人疏散&lt; br /&gt;
由于严重的高温和干旱条件，路易斯安那州目前正在经历前所未有的山火数量。从8月1日到24日，该州已记录了441起火灾，至少烧毁了8,385英亩的土地。野火迫使多个城镇撤离，并促使州官员实施焚烧禁令。州长约翰·贝尔·爱德华兹 (John Bel Edwards) 表示，情况“非常令人担忧”，并已请求联邦援助。路易斯安那州国民警卫队和直升机已被部署帮助扑灭大火。该州通常会在每年的这个时候为飓风和热带风暴做准备，这使得日益严重的野火威胁令人惊讶和独特。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44362</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 05:06:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：AhaApple – AI 创意生成器。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44361</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：AhaApple – 人工智能创意生成器。一键点击，众多创意新奇
AhaApple 是一款人工智能创意生成器，只需单击一下即可使用各种创意技术生成独特新颖的创意。该平台结合了 Scamper、随机词头脑风暴、六顶思考帽、TRIZ 和 Ideas Big Bong 等技术来激发创造力并产生创新想法。用户可以参考 AhaApple 创新技术常见问题解答以获取这些技术的解释。该工具提供了一种方便有效的方式来产生用于各种目的的创意。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44361</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 04:53:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 工会破产的公司现在必须自动承认工会、NLRB 规则</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44360</link>
      <description><![CDATA[联盟破产的公司现在必须自动承认联盟、NLRB 规则&lt; /a&gt;
国家劳工关系委员会（NLRB）发布了一项裁决，改变了工会的框架，使工人更容易组织起来，也让公司更难反击。该裁决是 Cemex Construction Materials Pacific, LLC 与国际卡车司机兄弟会之间的一起案件的结果，该案件中，雇主被发现犯下了多起令人反感或非法的不当行为，以阻止工人组织起来。新程序要求公司要么在大多数工人要求自愿承认的情况下立即承认工会，要么立即提交工会选举请愿书。如果公司在选举过程中有任何不公平的劳工行为，请愿书将被驳回，公司将被责令承认工会并与工会谈判。如果公司既不承认工会也不提出请愿书，董事会将发布谈判令。这项裁决被视为在帮助工人不受胁迫地组建工会和挑战不公平劳工违法行为方面向前迈出的一大步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44360</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 04:43:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 史蒂夫·乔布斯在日本发现了什么</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44359</link>
      <description><![CDATA[史蒂夫·乔布斯在日本发现了什么
在这篇文章中，NHK World 深入探讨了日本对已故苹果创始人史蒂夫·乔布斯的深远影响。它探讨了乔布斯如何被日本的艺术和文化所吸引，并从木版画和陶瓷等日本传统工艺品中汲取灵感。这篇文章强调了日本对乔布斯的独特而令人惊讶的影响，揭示了他的创作之旅中鲜为人知的方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44359</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 04:10:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学写作的一些技巧</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44358</link>
      <description><![CDATA[科学写作的一些技巧
作者讨论了糟糕的科学写作问题，并提供了改进的建议。他们强调了使用“展示而不是讲述”技巧的重要性，避免隐藏线索，在阅读时反思写作，让读者关心内容，避免被动语态，兑现引言中的承诺，遵循奥威尔的写作规则，区分无障碍写作和会话写作，删除不必要的短语，想象在描述图形/表格时举办研讨会，帮助读者解释视觉效果，必要时减少字数，找到最佳参考文献，以及知道何时停止编辑。作者还提到了围绕科学论文可读性下降的争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44358</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 04:06:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>显示 HN：使用 Dara 在 Python 中构建应用程序</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44357</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：使用 Dara 在 Python 中构建应用程序&lt; br /&gt;
Dara 项目旨在使开发人员能够使用简化且直观的框架在 Python 中构建应用程序。它旨在通过为构建应用程序提供干净、简单的结构来解决复杂而复杂的代码问题。该项目与其他项目的区别在于提供了声明性语法，允许开发人员以简洁且可读的方式定义其应用程序的结构和行为。它还提供了一组预构建的组件和实用程序来简化开发过程。 Dara 的目标是让 Python 应用程序开发变得更容易、更高效。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44357</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 04:02:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：我们创建了一份关于时事通讯的时事通讯</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44356</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我们创建了有关新闻通讯的新闻通讯&lt; br /&gt;
隆重推出新闻通讯 新闻通讯是一个独特且创新的平台，可为您带来有关新闻通讯的最新更新和见解。我们的专家团队在网络上搜索，策划各行业最有趣、信息最丰富的时事通讯。无论您是营销人员、企业家，还是只是喜欢了解最新情况的人，我们的时事通讯都会为您提供各种适合您兴趣的内容。保持领先地位并立即订阅新闻通讯！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44356</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 04:02:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>