<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Aug 2023 01:16:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]科学会自我纠正，对吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40012</link>
      <description><![CDATA[科学会自我纠正，对吗？斯坦福大学的丑闻表明事实并非如此
斯坦福大学校长马克·泰西尔-拉维尼的辞职引发了人们对科学记录更正问题的关注。该大学董事会的一份报告发现，泰西埃-拉维涅多次未能纠正科学记录中的错误。然而，这个案例并不像看起来那么不寻常。今年预计撤稿数量约为 5,000 篇，仅占应有撤稿数量的一小部分。大多数论文被撤回的研究人员不会遭受任何后果，而那些论文没有受到质疑的研究人员则更不用担心。责任不能完全归咎于泰西埃-拉维涅，未能更正记录也是相关期刊的问题。出版商通常优先考虑声誉和利润而不是纠正错误，而大学也没有动力去解决研究不当行为。当明显的缺陷不加评论地存在时，对科学缺乏信任就会进一步加剧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40012</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 01:16:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Twitch 禁止宣传 CS:GO 皮肤赌博</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40011</link>
      <description><![CDATA[Twitch 禁止宣传 CS:GO 皮肤赌博&lt; br/&gt;
Twitch 实施了禁止宣传 CS:GO 皮肤赌博的禁令，在社区内引起争议。目前尚不清楚该禁令是否适用于任何《CS:GO》皮肤赌博网站的流媒体播放或仅限于促销流媒体播放。这项禁令的影响是重大的，因为它消除了 CS:GO Twitch 流媒体的主要收入来源。 Twitch 还禁止主播分享带有老虎机、轮盘赌或骰子游戏的网站的链接或附属代码。这引发了人们对赌博网站和团队之间合作关系的质疑，例如 G2 最近与 CSGORoll 的合作关系。 Twitch 未来将如何严格执行这些规则还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40011</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 01:16:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]如果我们是这里的坏人怎么办？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40010</link>
      <description><![CDATA[如果我们是这里的坏人怎么办？ 
作者质疑为什么唐纳德·特朗普尽管受到众多起诉，但在政治上仍然可行。他们探讨了反特朗普者经常讲述的叙述，即他们是进步和启蒙的力量，而特朗普的支持者是反动的偏执者。然而，作者提出了另一种观点，认为反特朗普者实际上可能是坏人。他们认为，反特朗普者往往属于受过教育的阶层，他们建立了一个为自己服务、排斥他人的体系。这种被称为精英政治的制度使不平等永久化，并阻碍了中产阶级的机会。作者还强调了受教育阶层如何在某些领域隔离自己并支持有利于自己的政策。他们最后提出质疑，受过教育的阶层何时会停止使特朗普主义不可避免的行为方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40010</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 01:08:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Windows桌面正在消亡：微软计划将桌面移至云端</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40009</link>
      <description><![CDATA[Windows 桌面即将消亡：微软计划将你的桌面移至云
微软正计划将用户从 PC Windows 过渡到基于云的桌面即服务 (DaaS) 模型。微软的一份内部文件透露，该公司打算将 Windows 11 迁移到云端，并使完整的 Windows 操作系统能够从云端流式传输到任何设备。重点似乎是 Windows 365 Cloud PC 的消费者版本，可以在各种平台上访问。有两个版本可供选择：商业版和企业版，起价为每位用户每月 31 美元。微软还发布了名为Windows 365 Frontline的新商业版本，针对各行业的一线工人。 Windows 11 之外的 Windows 未来仍不确定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40009</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 00:56:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pb10−xCux(PO4)6O 中 100 K 以上零电阻的观察</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40008</link>
      <description><![CDATA[在 Pb10−xCux(PO4) 中 100 K 以上观察到零电阻6O
在这项研究中，我们报告了在一种名为 Pb10−xCux(PO4)6O 的化合物中观察到 100 K 以上的零电阻。这一发现意义重大，因为它挑战了对超导性的传统理解，超导性通常发生在非常低​​的温度下。研究人员结合使用了电阻率测量和 X 射线衍射等实验技术，确认了这种化合物中零电阻的存在。结果表明，Pb10−xCux(PO4)6O 可能是高温超导应用的有前途的候选材料。这一发现为开发更高效、更实用的超导材料开辟了新的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40008</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 00:51:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人工智能时代，科技巨头能否继续壮大？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40007</link>
      <description><![CDATA[大型科技公司能否在人工智能时代继续发展壮大？
在人工智能时代，Alphabet、Meta 和微软等大型科技公司继续占据主导地位，并展现出强劲的财务业绩。尽管监管机构努力限制它们，但这些公司预计将获得人工智能的好处，并看到它们的股价上涨。然而，它们自身的庞大对它们的成长提出了挑战。这些公司已经占据了股票市场的很大一部分，并且它们的持续增长率是前所未有的。为了维持增长，他们需要专注于追求利润，全力以赴发展核心业务，并寻求新市场。然而，这些策略并非万无一失，而且也面临着挑战。最终，大型科技公司的未来将取决于他们如何应对这些挑战并继续创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40007</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 00:31:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>臭名昭著的抛硬币</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40006</link>
      <description><![CDATA[臭名昭著的硬币抛掷
作者讨论了遍历性破坏的概念及其在经济学中的应用。他们引入了一种抛硬币赌博，称为彼得斯抛硬币，来说明这个概念。在赌博中，如果硬币正面朝上，则玩家的财富增加 50%；如果正面朝上，则 40% 被拿走。作者解释说，当对许多不同系统的财富进行平均时，预期价值每轮增长 5%。然而，当一个系统在很长一段时间内平均财富时，每轮都会缩水约 5%。这一结果挑战了基于预期价值的主流经济决策理论，并对社会组织以及个人和集体之间的冲突产生了影响。作者建议进一步研究和应用抛硬币的概念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40006</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 00:23:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]微软内部工具意外泄露；</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40005</link>
      <description><![CDATA[微软意外泄露内部工具；可以启用隐藏的Windows 11功能
微软不小心泄露了一个名为“StagingTool”的内部工具，该工具允许用户启用和测试 Windows 11 中的隐藏功能。该工具是通过意外公开的“bug bash”任务泄露的。内部人员现在可以使用此工具访问他们没有正式访问权限的功能。该工具使用命令行界面和功能 ID 来启用和禁用功能。虽然第三方工具一直在做类似的事情，但 StagingTool 使用微软的官方方法。泄密事件还透露了微软尚未公开承认的“时刻”功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40005</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 00:21:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]微软因“极不负责任”的安全而受到严厉批评</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40004</link>
      <description><![CDATA[微软因“极其不负责任”的安全性而受到严厉批评
微软因其安全实践而面临严厉批评，安全公司 Tenable 的首席执行官称该公司“非常不负责任”，并指责其拥有“有毒的混淆文化”。此前，参议员罗恩·怀登 (Ron Wyden) 指责微软疏忽网络安全做法，导致中国黑客窃取了包括美国政府官员在内的云客户的电子邮件。 Tenable 还批评微软未能解决一个关键问题，该问题导致黑客未经授权访问 Azure AD 管理的数据和应用程序。微软尚未提供有关此次泄露的关键细节，并被指责缺乏透明度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40004</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 00:11:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Backpage 执行官吉姆·拉金 (Jim Larkin) 在受审前一周自杀身亡</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40003</link>
      <description><![CDATA[Backpage 执行官吉姆·拉金 (Jim Larkin) 在受审前一周自杀身亡
Backpage 前高管吉姆·拉金 (Jim Larkin) 在受审前一周自杀身亡。拉金以倡导言论自由而闻名，他参与了 Backpage（一个有争议的分类广告网站）的创建。公众对 Backpage 的看法具有误导性，因为媒体、检察官和政客对拉金和他的搭档迈克尔·莱西进行了虚假叙述。与普遍看法相反，Backpage 与执法部门密切合作打击性贩运，但在非贩运双方同意的性工作方面划清了界限。针对拉金和莱西的联邦案件充满了误导性信息，包括排除了一份司法部内部备忘录，该备忘录称 Backpage 有助于打击性贩运。由于司法部提到儿童性贩运，而这不属于指控的一部分，法官甚至不得不下令无效审判。拉金的去世是他故事的悲惨结局，对于那些妖魔化 Backpage 和第 230 条的人来说，反思现实情况非常重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40003</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 23:56:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>