<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Aug 2024 12:26:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 美国人的智商正在下降。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103639</link>
      <description><![CDATA[美国人智商正在下降。为什么这可能不是坏事
西北大学的新研究表明，美国人的智商分数自 2006 年以来一直在下降，逆转了长期存在的“弗林效应”，即从 1932 年到 2012 年，智商每十年增加 5 分。研究作者 Elizabeth Dworak 和她的团队分析了近 400,000 名合成孔径人格评估 (SAPA) 项目参与者的数据，发现语言推理、矩阵推理和计算技能下降，但空间推理能力提高。 Dworak 认为，智商下降可能并不代表智力下降，而可能是营养不良、屏幕使用时间增加以及社会重点变化（如对 STEM 教育的关注）等因素造成的。智商测试的历史充满争议，包括其与优生运动的联系，引发了人们对这些发现的有效性的质疑。需要进行更多研究来了解这些变化的原因。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103639</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 12:26:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 他们鼓励我们给家里做隔热措施。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103638</link>
      <description><![CDATA[他们鼓励我们给房子做隔热处理。现在这已经无法抵押了
Jim Bunce 和他的妻子计划在 2022 年安装政府认可的喷涂泡沫隔热材料，以提高房屋的能源效率。虽然他们的煤气费下降了，但他们现在面临着一个意想不到的困境：除非拆除泡沫，否则他们的房子无法抵押，也无法出售，费用为 3,370 英镑。这个问题影响了多达 300,000 处房产，其中许多房产获得了政府的隔热资金。争议在于政府在没有解决潜在风险的情况下推广隔热材料，导致房主陷入财务困境。流氓商人和不受监管的做法加剧了这一问题。房主联盟的 Paula Higgins 呼吁制定更严格的法规来保护房主。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103638</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 12:26:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 诗歌作为奥运会正式比赛项目已有近40年。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103637</link>
      <description><![CDATA[诗歌成为奥运会官方比赛项目已有近 40 年。发生了什么？
近 40 年来，诗歌和其他艺术都是奥运会官方比赛项目，其灵感来自古希腊传统，即运动和文学能力交织在一起。现代奥运会创始人皮埃尔·德·顾拜旦设想了一种肌肉和思想的和谐融合，这一概念植根于古典教育和哲学。第一届艺术比赛于 1912 年斯德哥尔摩奥运会上首次亮相，顾拜旦本人凭借其诗歌《体育颂》秘密赢得金牌。尽管最初参与人数不多，但多年来参赛人数不断增加。然而，文学类别因其小众吸引力和低质量而面临争议。艺术活动最终被停止，被政治影响和不一致的记录所掩盖。 （根据 66% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103637</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 12:21:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果即将推出的 iPhone 16 预计将保持稳定的销量，成为您 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103636</link>
      <description><![CDATA[苹果 iPhone 16 将保持销售稳定，直至更大变化到来
苹果即将推出的 iPhone 16 预计将保持稳定的销售，作为桥梁，直到未来型号推出更多重大创新。虽然 iPhone 16 可能不会带来突破性的变化，但其渐进式更新可能会让消费者保持参与度并保持销售稳定。这一策略使苹果能够维持其市场地位，同时为未来更实质性的进步做好准备。这种方法凸显了苹果平衡当前市场需求和长期创新目标的能力。值得注意的是，iPhone 16 没有重大变化可以看作是一种谨慎的举措，确保在竞争激烈的市场中保持稳定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103636</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 12:08:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “ws-chat”项目是一个类似于IRC的在线聊天应用程序，可以在网络浏览器中运行[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103635</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：在浏览器中运行的类似 IRC 的在线聊天（附现场演示）
“ws-chat”项目是一个类似 IRC 的在线聊天应用程序，使用 WebSockets 在 Web 浏览器中运行，提供现场演示。聊天服务器由 Node.js 提供支持，可以通过命令行轻松启动和配置。客户端界面支持各种 IRC 风格的命令，用于连接服务器、管理频道和与用户交互。独特功能包括设置频道和用户模式、使用通配符执行命令以及使用 Markdown 格式化消息。该项目通过提供简单的基于浏览器的聊天体验以及与传统 IRC 客户端类似的强大命令和模式功能来脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103635</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 11:54:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>高斯 Splatting SLAM - CVPR 2024</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103634</link>
      <description><![CDATA[高斯 Splatting Slam [CVPR 2024](https://news.ycombinator.com/item?id=41221218)
高斯 Splatting SLAM - CVPR 2024

我们引入了 3D 高斯 Splatting 的开创性用途，使用单个移动单目或 RGB-D 相机进行增量 3D 重建。我们的 SLAM 方法以 3fps 实时运行，采用高斯作为唯一的 3D 表示，确保精确高效的跟踪、映射和高质量渲染。关键创新包括直接优化以实现稳健的摄像头跟踪、几何验证以解决重建模糊性，以及全面的 SLAM 系统，该系统在新型视图合成和轨迹估计方面表现出色，甚至可以捕捉微小和透明的物体。该方法展示了使用 Intel Realsense d455 的最先进的结果和实时重建。

争议：无突出之处。

独特/巧妙：使用高斯作为唯一的 3D 表示，并能够实时重建微小和透明的物体。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103634</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 11:40:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>archaeology.org 上的“古代 DNA 革命”深入探讨了古代 DNA 的变革性影响 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103633</link>
      <description><![CDATA[古代 DNA 革命
archaeology.org 上的古代 DNA 革命深入探讨了古代 DNA 研究的变革性影响。文章重点介绍了研究人员如何从古代 DNA 样本重建基因组，尽管 DNA 碎片化和降解带来了挑战。值得注意的是，第一个完整的尼安德特人基因组于 2010 年被绘制出来，揭示了现代人类与尼安德特人共享遗传物质。十四年后，一个有 20 万年历史的丹尼索瓦人基因组被测序，进一步阐明了我们与灭绝物种的遗传联系。在过去十年中，已有超过 10,000 个古代基因组被测序，为人类迁徙、动物驯化和古代景观提供了见解。创新技术现在使考古遗传学家能够研究来自各种考古来源（如土壤污渍）的遗传物质，以探索从罗马人口迁移到亚述花园等历史主题。本文强调了古代 DNA 在揭开我们过去的奥秘方面的革命性潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103633</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 11:21:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《礼仪的衰落和‘界限’的兴起》一文中，《大西洋月刊》探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103632</link>
      <description><![CDATA[礼仪的衰落和“界限”的兴起
在《礼仪的衰落和“界限”的兴起》一文中，《大西洋月刊》探讨了从严格的社会规范到对个人界限更灵活的理解的转变。在 20 世纪 50 年代，严格的礼仪决定了家庭晚餐对话，但到了 20 世纪末，这些规范已大大放松。今天，社会正在努力应对过度分享的概念，因为在交流丰富的时代，个人需要探索自己的界限。文章强调了过度分享的历史背景和社会规范的演变性质，并指出对个人披露的反应通常取决于分享者的身份和环境。这篇文章强调了在现代生活中平衡开放与隐私的持续挑战。 

有争议：文章指出，女性和有色人种往往因过度分享而受到更严厉的评判，凸显了社会偏见。

独特/巧妙：使用历史例子，例如法国海军的微型物品来表示对话失礼，为讨论增添了独特的色彩。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103632</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 11:08:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 印度巴帝企业从帕特里克手中收购了英国 BT 集团 24.5% 的股份 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103631</link>
      <description><![CDATA[印度 Bharti Enterprises 现在是英国 BT 集团的最大股东
印度 Bharti Enterprises 从 Patrick Drahi 的 Altice 手中收购了英国 BT 集团 24.5% 的股份，成为这家电信巨头的最大股东。这笔交易价值约 40 亿英镑（51 亿美元），由 Bharti Global 的子公司 Bharti Televentures UK Ltd 执行。亿万富翁 Sunil Bharti Mittal 领导的 Bharti Enterprises 拥有 Bharti Airtel，该公司为印度 4 亿多客户提供服务，并在非洲开展业务。BT 首席执行官 Allison Kirkby 对这笔投资表示欢迎，并强调 Bharti 在该领域的出色业绩。此举正值 Altice 寻求出售资产之际，该公司背负着超过 600 亿美元的债务，并卷入了一项腐败调查。尽管 Bharti 持有大量股份，但它无意完全收购 BT，遵守英国收购法规则。BT 股价在公告发布后上涨了 7%，但仍低于 2019 年的峰值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103631</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 10:59:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果您不认识任何单词，您能将 Codenames 运用得有多好？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/103630</link>
      <description><![CDATA[如果你不认识任何单词，你能在 Codenames 游戏中玩得多好？
大约八年前，在一场 Codenames 游戏中，除非我们能正确猜出所有剩余的单词，否则我们的团队几乎肯定会失败。一位队友建议使用单词的物理布局而不是给出的线索来做出最终猜测。令人惊讶的是，这个策略奏效了，最终我们取得了胜利。这件事激发了我的好奇心，想知道一个只使用位置信息的机器人能有多有效。我们发现，我们的队友对游戏配置卡中常见和不常见模式的直觉是正确的。这导致我们创建了一个简单的机器人，它可以模拟一个记住卡片模式的玩家，事实证明，它在对抗人类玩家时出奇地强大。虽然这种旁道攻击似乎是一个缺陷，但与其他文字游戏相比，这只是一个小问题，而且 Codenames 仍然具有很高的可玩性。

争议：游戏中使用人工智能和机器人引发了人们对公平性和传统游戏完整性的质疑。

令人惊讶/聪明：在基于线索设计的文字游戏中使用单词的物理布局作为策略的想法非常独特和聪明。（基于 50% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/103630</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 10:08:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>