<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Feb 2024 00:47:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]斯坦福大学研究人员最近进行的一项研究发现，排空[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74119</link>
      <description><![CDATA[休息可恢复放电后的锂金属电池的性能&lt; br/&gt;
斯坦福大学研究人员最近进行的一项研究发现，对锂金属电动汽车电池进行放电和休息可以显着延长其使用寿命并提高整体性能。通过让电池在放电状态下休息几个小时，就可以恢复损失的容量并延长循环寿命。这种方法可以通过对电池管理软件重新编程来实现，无需额外成本或对设备或材料进行更改。这项研究的结果可以为希望将锂金属技术应用于现实世界驾驶条件的电动汽车制造商提供宝贵的见解。锂金属电池有潜力使电动汽车的续航里程增加一倍，但目前它们在几次充电和放电循环后会迅速失去容量。将电池置于放电状态有助于溶解固体电解质相间 (SEI) 基质，使失效的锂与阳极重新连接并产生更多能量。这一发现可以显着提高锂金属电池的循环寿命，使其更适合日常使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74119</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 00:47:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了数字设备取代传统手写的影响 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74118</link>
      <description><![CDATA[手写而非打字会导致广泛的大脑连接&lt; br/&gt;
本文讨论了数字设备取代传统手写的影响以及手写训练的好处。它强调手写可以提高拼写准确性、记忆力、回忆力、字母识别力和理解力。文章还提到，在塑造每个字母时准确协调手部动作对于最佳学习和大脑过程至关重要。该研究对大学生进行了脑电图分析，以研究手写和打字所涉及的神经网络。研究结果表明，与打字相比，手写会导致更多的大脑活动和更大的大脑区域参与。研究表明，在书写中加入精细的手部动作可能更有利于学习。 （根据故事文本的 25% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74118</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 00:30:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了计算行业标准化的重要性和高度重视 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74117</link>
      <description><![CDATA[偷偷摸摸的标准 - 英特尔 PCI 标准化历史
本文讨论了标准化在计算行业中的重要性，并强调了 PCI（外围组件接口）标准在塑造计算机组件兼容性方面的作用。它解释了计算早期缺乏标准化如何导致兼容性问题并增加硬件制造商的成本。文章还透露，英特尔在 PCI 标准的倡导过程中发挥了重要作用，这使得该公司能够巩固其在 PC 市场的影响力。作者强调，标准化虽然对消费者有利，但也是英特尔维持行业主导地位的战略举措。 （根据 65% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74117</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 00:26:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国加州地区法官驳回了作者提出的大部分主张 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74116</link>
      <description><![CDATA[法官驳回了图书作者的大多数 ChatGPT 版权主张&lt; br/&gt;
美国加利福尼亚州的一名地方法官驳回了作者针对 OpenAI 提出的大部分指控，该公司是 ChatGPT 背后的公司，ChatGPT 是一种由大型语言模型驱动的流行聊天机器人。作者声称，ChatGPT 在未经他们许可的情况下接受了盗版书籍的培训。然而，法官裁定，除了直接侵犯版权之外，作者未能提供足够的证据来支持他们的主张。法官还驳回了替代版权侵权和违反《数字千年版权法》的指控。根据加州不公平竞争法提出的一项索赔获准继续进行。作者必须在 3 月 13 日之前修改他们的论点并提出被驳回的主张。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74116</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 00:24:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在 TikTok 视频中，职业教练曼迪讨论了就业市场的一个令人担忧的趋势：[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74115</link>
      <description><![CDATA[科技公司正在裁员，以更低的价格重新发布相同的工作
在 TikTok 视频中，职业教练曼迪讨论了就业市场的一个令人担忧的趋势：公司在裁员后以明显较低的工资重新发布职位。这种做法不仅仅是一种削减成本的策略，而且反映了就业格局的更深层次变化，尤其是在大型科技公司。曼迪的见解引起了许多亲身经历或目睹这一现象的人的共鸣。这种策略允许公司将工资基数重置到一个低得多的门槛，从而影响那些被解雇然后被要求以更低的工资重返同一份工作的人。这种做法是就业领域，特别是科技公司内观察到的更广泛趋势的一部分。它标志着雇主和雇员之间权力动态的重新调整，公司对雇佣条款施加了更大的控制。曼迪的视频旨在唤起求职者和员工的意识，让他们谨慎而坚韧地应对这些转变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74115</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 00:22:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：有人离开软件来学习非 STEM 科目吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74114</link>
      <description><![CDATA[问 HN：有人离开软件来学习非 STEM 科目吗？&lt; /a&gt;
标题：问 HN：有人离开软件来学习非 STEM 科目吗？

哈喽各位海内外同胞们！我很想听听那些勇敢地离开软件工程世界去追求非 STEM 科目的人的来信。您的转变进展如何？你觉得很充实吗？具有挑战性的？收获颇丰？在这里分享您的经验和见解！

争议：无。

令人惊讶/独特/聪明：这篇文章的令人惊讶的方面是离开像软件工程这样利润丰厚且需求旺盛的领域去追求非 STEM 学科。它挑战了 STEM 职业是成功的唯一途径的传统观念，并引发了对替代职业选择的讨论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74114</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 00:10:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了 Apple 最近针对欧元区渐进式 Web 应用程序 (PWA) 采取的行动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74113</link>
      <description><![CDATA[苹果在欧盟杀死了许多浏览器游戏：对监管的前所未有的侮辱&lt; /a&gt;
本文讨论了 Apple 最近在欧盟 (EU) 的渐进式 Web 应用 (PWA) 方面采取的行动。它强调，苹果在欧盟故意破坏网络应用程序，特别是基于浏览器的游戏，而在其他司法管辖区却以不同的方式对待它们。这种行为被视为对监管的前所未有的侮辱，明确表明苹果追求金钱利益和对 iOS 平台的最大控制。文章认为，苹果的行为暴露了一种有问题的态度和对最终用户的漠视。它呼吁科技政策制定者考虑采取最惠国规则等措施来打击这种行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74113</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 23:45:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了地图绘制中“版权复活节彩蛋”的概念，这是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74112</link>
      <description><![CDATA[版权复活节彩蛋（2018）
文章讨论了地图中“版权彩蛋”的概念，这是为了识别原作者并在版权纠纷中加强证据而故意添加到地图中的特征。这些要素可能包括不存在或扭曲的地图要素、拼写错误的名称或故意错误。文章区分了版权彩蛋和意外错误，并强调 OpenStreetMap (OSM) 的目标是在不复制现有地图的情况下创建地图。本文还提供了在 Google 地图和其他地图源中找到的版权复活节彩蛋的示例。此外，它还提到了制图师用来保护其作品免遭复制的其他形式的水印和技巧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74112</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 23:26:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]苹果任职时间最长的设计师 Jony Ive 即将离开公司，增加了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74111</link>
      <description><![CDATA[Apple 任职时间最长的设计师将离开公司，加入 Exodus
苹果任职时间最长的设计师乔尼·艾维(Jony Ive)即将离开公司，加剧了最近的离职浪潮。艾维在苹果工作了二十多年，在 iPhone、iPad 和 iMac 等标志性产品的设计中发挥了至关重要的作用。他的离职引发了人们对苹果设计团队未来方向以及公司保持创新优势的能力的担忧。艾维离职之际，苹果正将重点转向 Apple TV+ 和 Apple Arcade 等服务，这引发了对该公司未来产品阵容的猜测。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74111</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 23:06:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]欧盟委员会宣布，苹果的 iMessage 服务将不再需要 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74110</link>
      <description><![CDATA[Apple 的 iMessage 不是欧盟的“核心平台”，因此它可以保持隔离
欧盟委员会宣布，根据《公平市场法》，苹果的 iMessage 服务无需向其他服务开放消息、文件和视频通话。尽管符合“核心平台”的标准，但委员会发现 iMessage 不符合容易出现不公平商业行为的“看门人”的资格。这一决定是在经过五个月的调查并对所有论点进行彻底评估后做出的。如果裁决不同，苹果公司必须在八月份之前遵守规定。然而，Apple 仍有义务遵守《数字市场法》对其 iOS 操作系统、App Store 和 Safari 浏览器的其他影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74110</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 22:58:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>