<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Aug 2023 01:15:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]LK-99：怀疑论的理由</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40918</link>
      <description><![CDATA[LK-99：怀疑论
在这篇发人深省的文章中，我们提出了令人信服的怀疑论理由，并鼓励读者质疑一切。我们认为，盲目接受信息可能是危险的，而怀疑精神对于批判性思维和智力成长至关重要。我们强调检查证据、考虑替代观点和挑战传统观点的重要性。虽然有些人可能会发现我们的立场存在争议，但我们相信怀疑是驾驭日益复杂和信息饱和的世界的必要工具。所以，和我们一起拥抱怀疑，一起探索质疑的力量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40918</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 01:15:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]结束平权行动并不能结束对亚裔美国人的歧视</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40917</link>
      <description><![CDATA[结束平权行动并不能结束对亚裔美国人的歧视
美国最高法院最近对两起挑战大学招生中种族因素的案件做出的裁决，有效地结束了注重种族的大学招生。然而，这些决定实际上并没有结束对亚裔美国人的歧视，而这正是诉讼所宣传的目标。这些诉讼战略性地突出了亚裔美国人的困境，因为他们可以被描绘成富有同情心的受害者和受到平权行动伤害的模范少数族裔。然而，大学招生中并未发现对亚裔美国人的歧视。这些诉讼的真正目标是在平权行动计划中使用种族，使代表性不足的少数族裔受益。平权行动的结束并不能消除对亚裔美国人相对于白人的歧视，因为传统和运动员的偏好以及隐性偏见仍然有利于白人而不是亚裔美国人。亚裔美国人在入学机会方面获得的微小好处是否值得为减少精英学院和大学中代表性不足的少数族裔学生数量而付出的代价，这一问题值得就种族公正社会背后的政策和原则进行认真的对话。&lt; br /&gt;]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40917</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 01:14:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]微软正在测试一项新的 Edge 功能，可捕获所有内容的屏幕截图</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40916</link>
      <description><![CDATA[Microsoft 正在测试一项新的 Edge 功能，该功能可捕获所有内容的屏幕截图
微软正在测试其 Edge 浏览器的一项新功能，该功能可以捕获用户访问的每个网页的屏幕截图。虽然这可以提供一种更简单的方式来查看网络历史记录，但它引起了对隐私的担忧。该功能称为“保存网站的屏幕截图以供历史记录”，目前可在 Edge 117 版本的 Canary 频道中使用。启用后，Edge 将对访问过的网站进行屏幕截图并保存以供快速重新访问。但是，微软没有提供有关屏幕截图保存过程如何工作或如何保存和保护屏幕截图的足够信息。此功能可能会通过捕获敏感信息来损害用户的隐私。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40916</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 01:03:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]职业生涯结束的错误</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40915</link>
      <description><![CDATA[职业生涯结束错误
网络内容讨论了科技行业个人的三个潜在职业目的地：高级个人贡献者 (IC)、管理和独立。它解释说，高级IC是高级工程师，主要专注于技术工作而不是管理其他人。内容强调了成为高级 IC 的好处，例如高薪、权威以及在自己喜欢的工作中表现出色的能力。然而，它也提到了局限性，例如无法选择要做什么以及可能不同意管理决策。内容还讨论了成为高级 IC 的途径，强调个人技能发展和掌控自己职业生涯的重要性。 

然后内容继续讨论管理作为潜在的职业目的地。它解释说，虽然管理职位可以提供更高的薪酬和责任，但他们需要与技术工作不同的技能。内容表明优秀的管理者很少见，并强调培养人际交往能力、沟通和协作的重要性。它还提到了管理者对项目和公司成功的潜在影响力。 

最后，内容讨论了独立作为职业目标。它解释说，独立意味着为自己工作，无论是在自己的公司还是作为顾问。内容强调了独立的优点和缺点，例如为自己工作的自由，但也强调了营销、处理账户和管理不规则收入的挑战。它建议在完全投入之前通过小型兼职来测试独立工作的水域。 

总的来说，这些内容鼓励读者思考他们的职业目标，并考虑他们可以选择的不同路径。它强调个人技能发展和掌控自己职业生涯的重要性。 （根据 83% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40915</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 00:51:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】为何“失范”正在侵蚀我们社会的灵魂</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40914</link>
      <description><![CDATA[为什么“失范”正在侵蚀我们社会的灵魂
文章讨论了“失范”的概念及其对社会的影响。故事开头是一个男人在英国的一个小村庄买了一辆黄色汽车，违反了潜规则，引起了当地人的愤怒。作者解释说，像这样的小社区有“更多”，这是对个人的无形期望。然后，本文探讨了机械整合群体的概念，例如养育群体，以及他们如何建立社会规范或道德。作者认为，现代社会缺乏这些规范会导致失范，一种没有归属感的感觉。文章表明，接受社会规范和期望可以带来更大的幸福和福祉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40914</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 00:45:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 黑客越来越多地滥用 Cloudflare 隧道进行隐秘连接</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40913</link>
      <description><![CDATA[黑客越来越多地滥用 Cloudflare Tunnels 进行隐秘连接
黑客越来越多地利用 Cloudflare Tunnels（Cloudflare 提供的合法功能）来建立隐秘的 HTTPS 连接并绕过防火墙。该技术允许威胁行为者保持长期持久性并获得对受感染设备的访问权限。虽然这种策略之前已有报道，但最近其使用量有所增加。 Cloudflare Tunnels 为用户提供了一系列访问控制和配置，使他们能够对受感染的服务进行高度控制。攻击者可以实时修改隧道的配置，并根据需要启用或禁用功能以避免检测。为了检测对 Cloudflare Tunnels 的未经授权的使用，建议组织监控特定的 DNS 查询并使用非标准端口。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40913</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 00:33:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Grammarly AI 培训：选择退出的唯一方法是为 500 个帐户付费</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40912</link>
      <description><![CDATA[Grammarly AI 培训：选择退出的唯一方法是付费500个帐户
Grammarly 是流行的人工智能写作助手，最近推出了一项备受争议的新培训计划。为了选择退出该计划，用户需要为 500 个帐户付费。此举在 Grammarly 用户中引发了争议，他们认为自己应该可以选择拒绝培训，而不必支付如此高额的费用。看到 Grammarly 采用这种方法令人惊讶和失望，因为许多用户已经开始依赖该平台提供语法和写作建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40912</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 00:30:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>癌症的隐形装置揭晓</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40911</link>
      <description><![CDATA[癌症隐形装置揭晓
赫伯特·欧文综合癌症中心的科学家发现，恶性黑色素瘤是一种危险的皮肤癌，它利用分子机制来逃避免疫系统和免疫增强疗法。研究人员发现了一种名为 CD58 的细胞表面蛋白，它可以刺激 T 细胞，而 T 细胞对于抗肿瘤反应至关重要。研究发现抑制 CD58 表达的肿瘤细胞能够更好地逃避免疫监视。研究人员还发现了一种名为 CMTM6 的蛋白质，可以稳定 CD58，以及另一种名为 PD-L1 的蛋白质，可以抑制 T 细胞活性。这一发现可能会带来治疗黑色素瘤和其他类型癌症的新策略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40911</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 00:26:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们刚刚在 SanDisk Extreme SSD 上丢失了 3TB 数据</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40910</link>
      <description><![CDATA[我们刚刚丢失了 SanDisk Extreme SSD 上的 3TB 数据
该网页内容的作者表达了对 SanDisk 和 Western Digital 的 SSD 驱动器的沮丧和失望。作者的同事在 SanDisk Extreme SSD 上丢失了 3TB 的数据，该 SSD 是之前故障驱动器的替代品。作者批评西部数据不提供数据恢复服务，也不承认大量数据丢失的可能性。他们还强调了亚马逊评论中的 astroturfing，并批评其他科技出版物没有警告读者有关驱动器的问题。作者最后指出，西部数据和闪迪欠其客户一个解释，并列出了他们已向西部数据公关主管提出的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40910</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 00:18:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人工智能生成的书籍在亚马逊和 Goodreads 上引起了垃圾箱大火</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/40909</link>
      <description><![CDATA[人工智能生成的书籍在亚马逊和 Goodreads 上引起了垃圾箱大火
该网络内容的作者对亚马逊和 Goodreads 允许上传可能由人工智能生成的垃圾书籍并记入她的名字感到沮丧。她向亚马逊提出投诉，但他们拒绝删除没有商标注册号的书籍。作者很沮丧，因为这些误导性的书籍损害了她作为作家的声誉。此外，这些书正在被添加到她的官方 Goodreads 个人资料中，她必须经过一个复杂的过程才能将它们删除。作者呼吁亚马逊和 Goodreads 创建一种方法来验证作者身份并阻止欺诈书籍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/40909</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 00:15:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>