<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 18:16:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 一个重大进展是，Character.AI 联合创始人兼首席执行官 Noam Shazeer 将重返 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102361</link>
      <description><![CDATA[Character.ai 首席执行官 Noam Shazeer 重返谷歌
一个重大进展是，Character.AI 联合创始人兼首席执行官 Noam Shazeer 于 2021 年 10 月离职后重返谷歌，创办了 a16z 支持的初创公司。Shazeer 曾领导开发 LaMDA 的团队，他将重新加入谷歌的 DeepMind 研究团队。与他一起，联合创始人 Daniel De Freitas 和其他员工也将重返谷歌。多米尼克·佩雷拉 (Dominic Perella) 将担任 Character.AI 的临时首席执行官，该公司保留了大部分员工。谷歌已签署非独家协议，使用 Character.AI 的技术，为这家初创公司提供额外资金。此举可能会引起联邦贸易委员会 (FTC) 和司法部 (DoJ) 等监管机构的审查，类似于英国竞争与市场管理局 (CMA) 最近对微软招聘行为的调查。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102361</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 18:16:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 草莓为何很少能达到预期效果？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102360</link>
      <description><![CDATA[为什么草莓很少能兑现承诺？
我们当中谁没有被草莓欺骗过？最近在农贸市场，我买了一盒草莓，朱红色，香气扑鼻，味道清淡。我以为第一次只是运气不好，所以后来又买了第二盒：深红色，松饼状的小浆果，酸味让我畏缩。最近，一段视频在TikTok上广为流传——一段曝光视频中，一个看起来很有希望的样本被切成两半，结果发现里面是水白色的。当你看到一颗饱和度高、略显球形的草莓时，觅食本能会告诉你这是好东西，但你也可能错了：一颗草莓可以检查每一个视觉质量标记，但最终仍然是一颗劣质品。一些作家建议冒险进入大自然寻找更好的水果：埃德娜·刘易斯建议划出一块好的野草莓地，每年回来寻找最初的优质草莓。但网上化名为 BlackForager 的亚历克西斯·尼科尔·尼尔森警告说，即使在户外，欺诈行为也可能根深蒂固。在去年草莓季发布的一段视频中，她发布了一个关于假草莓的公益广告——一种属于完全不同属的假草莓。她解释说，假草莓的种子粘在果实的外部，而不是塞进小凹坑里，而萼片——叶子的冠状部分——更华丽。 “假草莓可以吃，”她承认，“但味道像黄瓜水。”不幸的是，很多时候，你可以对真正的草莓说同样的话。所有水果都有令人失望的可能——拉尔夫·沃尔多·爱默生据说说过，“梨子的生命中只有十分钟是完美的食用时间”——但坏草莓尤其令人沮丧。在我居住的英国，它们是一年中最受期待的农业作物之一，与二月份的催熟大黄和四月份的第一批细长芦笋一起，所以当这个季节终于到来时，我们往往会失去理智。温布尔登网球公开赛期间，每年售出的草莓将近两百万颗。一杯来自伦敦博罗市场的草莓和融化的巧克力是我在英国见过的最持久的病毒式食品（售价约为 8 英镑）。现在我们即将结束草莓旺季，我已经准备好面对这样一个事实：草莓通常是我一年中最糟糕的投资。不过，我还是会这么做，因为赌博至少是吸引力的一部分。今年草莓季开始时，我开始玩 Yahtzee，感觉胜算是一样的。作为一个梦想家，我受到了我所崇拜的美食作家的鼓舞。在 20 世纪早期的水果爱好者圣经《甜点解剖学》中，爱德华·邦亚德 (Edward Bunyard) 深情地记录了十几种草莓。有肥硕的勃艮第色的 Waterloo——“外观对素食者来说太肉欲了”——还有硕大多汁的 Louis Gauthier。英国著名烹饪作家简·格里格森 (Jane Grigson) 在格林兄弟的故事中写到了草莓的童话般的存在：很久以前，一个被邪恶继母放逐的女孩在雪地里发现了一颗颗心形的浆果。浪漫与现实很难调和。我已经很久没有吃过好吃的草莓了，我模糊的记忆里，它尝起来有点像草莓星爆。问题是，像很多水果一样，草莓因为好吃而受苦，这让完美的草莓陷入了树木倒在森林里的困境。成熟的草莓很少能离开田地太远，否则就会变成糊状，所以必须在它们有机会形成自己的特性之前就把它们采摘下来。在邦亚德的时代，在电制冷普及之前，据说英国绅士们会派仆人到他们的乡间庄园去取新鲜的草莓，当天就把草莓带回城里，那时他们还处于巅峰状态。如果觉得有点过头了，可以考虑一下这款酸涩、紧致的小]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102360</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 18:13:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Gleam v1.4.0 由 Louis Pilfold 于 2024 年 8 月 2 日发布，引入了多项新功能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102359</link>
      <description><![CDATA[增强标签 – Gleam v1.4.0
Gleam v1.4.0 由 Louis Pilfold 于 2024 年 8 月 2 日发布，为这种类型安全且可扩展的语言引入了多项新功能和改进，适用于 Erlang VM 和 JavaScript 运行时。主要更新包括标签的简写语法，使代码更简洁、更易读，以及用于转换为简写语法和自动添加标签的新语言服务器代码操作。此外，得益于 Giacomo Cavalieri 和 Ameen Radwan 的贡献，标签访问完成和签名帮助得到了增强。构建工具现在可确保始终发出警告，解决了之前可能遗漏警告的问题。其他值得注意的更新包括有针对性的文档、改进的容错能力以及对常量字符串连接的支持。该版本还带来了更多 JavaScript 位数组支持和文档符号列表。这个社区驱动的项目继续依靠个人贡献蓬勃发展，作者呼吁支持以维持其发展。

令人惊讶和巧妙：标签的简写语法和自动化代码操作显著提高了代码的可读性和开发人员的工作效率。

有争议：作者提到自己的收入仅为英国技术主管平均工资的 32%，这凸显了独立开源项目面临的财务挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102359</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 17:48:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果公司</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102358</link>
      <description><![CDATA[苹果向腾讯和字节跳动施压，要求其在中国收取应用费用
苹果公司正在加大力度，迫使腾讯控股有限公司和字节跳动有限公司改变中国最受欢迎的应用程序的结构。这一不同寻常的举动可能会加剧全球最大智能手机市场的紧张局势。消息人士称，最近，苹果坚持要求这些公司弥补漏洞，这些漏洞允许应用内创建者将用户引导到外部支付系统，从而绕过苹果标准的 30% 佣金。这一发展尤其具有争议性，因为它挑战了中国主要科技公司的既定做法，并可能对中国的应用经济产生重大影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102358</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 17:45:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我们的最新研究中，我们深入研究了多模态生成人工智能的误用问题，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102357</link>
      <description><![CDATA[绘制生成式人工智能的滥用情况
在我们的最新研究中，我们深入研究了多模态生成式人工智能的滥用情况，旨在促进更安全、更负责任的技术。生成式人工智能可以创建图像、文本、音频和视频，具有巨大的创意和商业潜力。然而，它的滥用——从操纵、欺诈到骚扰——带来了巨大的风险。我们与 Jigsaw 和 Google.org 合作，分析了 2023 年 1 月至 2024 年 3 月的近 200 份媒体报道，确定了常见的滥用策略，例如冒充和系统入侵。值得注意的是，一个备受关注的案例涉及一家公司因人工智能生成的冒名顶替者而损失 2 亿港币。我们的研究结果强调了强有力的人工智能治理和安全措施的必要性，包括人工智能生成内容的透明度和加强公众素养活动。虽然我们的数据集有限，可能偏向耸人听闻的事件，但它强调了解决明显和微妙的人工智能滥用形式的紧迫性。通过提高技术标准和安全实践，我们旨在减轻这些风险并促进合乎道德的人工智能使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102357</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 17:42:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 GitHub 上查看 HamsterCMS！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102356</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：查看 CMS
在 GitHub 上查看 HamsterCMS！这个轻量级内容管理系统不需要数据库，只需一个文件即可运行。它与 PHP 8 兼容，不需要预装框架，只需将文件复制到服务器即可，无需设置。HamsterCMS 既快速又高效，非常适合简单的主页。代码简单明了，易于理解和修改。它是开源的、免费的，并且支持多个易于适应的模板。非常适合那些寻找无忧 CMS 解决方案的人！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102356</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 17:39:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“Obsidian Tools” GitHub 项目提供了一套旨在集成电子邮件功能的工具 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102355</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Obsidian Tools、开源电子邮件-&gt;Obsidian 和每日摘要器
“Obsidian Tools”GitHub 项目提供了一套工具，旨在将电子邮件功能和每日摘要与流行的笔记应用程序 Obsidian 集成，使用 GitHub 进行同步。该项目需要 Postmark 等服务来处理入站电子邮件，Vercel 进行托管，Upstash 进行 Redis 和队列管理。它与众不同之处在于，它允许用户将电子邮件转换为 Obsidian 笔记并自动生成每日摘要。设置包括配置环境变量、设置 Cloudflare 隧道以进行本地开发以及使用各种包管理器运行服务器。该项目旨在简化 Obsidian 中的笔记和信息管理。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102355</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 17:38:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 尽管美国经济仍在复苏，但 Nvidia 预计今年将从中国 GPU 销售中获利 120 亿美元 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102354</link>
      <description><![CDATA[Nvidia 预计将在中国反弹，通过销售 GPU 赚取 120 亿美元
尽管美国贸易限制旨在限制北京的 AI 进步，但 Nvidia 预计今年将从中国 GPU 销售中赚取 120 亿美元。研究公司 SemiAnalysis 预测 Nvidia 将向中国出货超过 100 万台 H20 GPU，每台售价在 12,000 至 13,000 美元之间。这与之前有关 Nvidia 因华为 Ascend 910B 等国内产品的竞争而降价的报道相矛盾。H20 GPU 旨在遵守美国的性能限制。如果准确的话，这一预测对 Nvidia 来说将是一个重大反弹，该公司的中国市场份额因出口限制而下降。有趣的是，中国科技领袖认为，创新和以云为中心的方法将减轻对先进人工智能芯片访问受限的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102354</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 17:36:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《我的博客基础设施将会让你流血泪》一书中，作者幽默地讲述了[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102353</link>
      <description><![CDATA[我的博客基础设施将让你泪流满面
在《我的博客基础设施将让你泪流满面》一书中，作者幽默地讲述了他们博客基础设施十多年来的演变。他们从一个不起眼的 WordPress 实例开始，然后过渡到 Jekyll 进行静态站点生成，然后雄心勃勃地迁移到 Azure 上的 Kubernetes，最后使用 GitHub 和 OneDrive 进行了更简单的设置。这段旅程充满了一系列技术失误，包括昂贵的带宽问题和频繁的管道故障。尽管一片混乱，但作者强调，每个决定都是出于学习和实验的愿望，而不是必要性。故事中充满了自嘲式的幽默和巧妙的类比，读起来很有趣。争议在于作者在个人项目中毫无顾忌地使用复杂且往往不稳定的技术，这可能被一些人视为过度使用。（基于 92% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102353</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 17:33:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近的 Llama-3 技术报告中，关于 isoFLOP 曲线的一个有趣观察 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/102352</link>
      <description><![CDATA[大型语言模型的 IsoFLOP 曲线是平坦的
在最近的 Llama-3 技术报告中，一个关于 isoFLOP 曲线的有趣观察引起了我的注意，这与我两年前关于 Chinchilla 缩放定律的观点相呼应。该报告低估了模型性能对尺寸变化的稳健性。使用 3.8e25 FLOPs 的计算预算，我证明了从 65B 到 6.5T 参数的模型实现了几乎相同的预训练损失，突出了 isoFLOP 曲线的平坦性。这表明，训练时间较长的较小模型可能更有效率，尤其是在考虑推理成本时。我建议未来的 Llama 模型在缩放定律计算中包括推理和实验计算，并在多个时期内规范化训练。值得注意的是，这些缩放规则的“定律”一词具有误导性，因为它们对实验细节高度敏感。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/102352</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 17:04:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>