<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Jun 2024 03:03:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：展示 HN：Hello Hendrix，一款用于学习韩语会话的应用程序</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92554</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Hello Hendrix，一款学习韩语会话的应用程序
标题：展示 HN：Hello Hendrix，一款学习韩语会话的应用程序

网站：hellohendrix.app

Hello Hendrix 是一款创新的应用程序，旨在通过实时反馈帮助用户学习韩语会话。该应用程序提供即时、有用的解释和建议，涵盖语法和词汇等基本方面。这一独特功能可确保学习者能够当场纠正错误，并更有效地理解语言的细微差别。实时反馈机制使 Hello Hendrix 有别于传统语言学习工具，成为掌握韩语会话的聪明而有效的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92554</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 03:03:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 介绍 AI 电子邮件名称生成器，这是一款旨在创建独特 [...] 的尖端工具。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92553</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：AI 电子邮件名称生成器，创建独特的自定义和随机电子邮件地址
介绍 AI 电子邮件名称生成器，这是一款尖端工具，旨在利用人工智能创建独特的电子邮件地址。此生成器将您的名字和姓氏与自定义或随机后缀相结合，以生成专业和个性化的电子邮件地址。AI 算法确保高度的独特性和相关性，使其成为个人和专业用途的理想选择。虽然该工具旨在生成唯一的地址，但用户仍应向其电子邮件服务提供商核实可用性。AI 生成器提供了一种比手动创建电子邮件更快、更方便的替代方案，遵守标准字符限制以实现兼容性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92553</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 03:03:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 电视上的电影制作人模式旨在通过禁用各种功能来增强您的观看体验[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92552</link>
      <description><![CDATA[“为什么你应该使用电视的电影制作模式”
电视上的电影制作模式旨在通过禁用可能降低图像质量的各种图像处理效果来增强您的观看体验。此模式会关闭运动平滑、限制锐化并停用降噪功能，这通常会使图像看起来不自然或柔和。在消费者报告的电视实验室中，经过一些调整（例如调整色温和亮度）后，电影制作模式与其优化设置非常接近。但是，此模式最适合较暗的房间环境，您可能需要增加亮度以适应光线充足的房间。有些电视可以在检测到兼容内容时自动切换到电影制作模式，而有些则需要手动激活。如果您觉得不合适，可以在设置菜单中轻松关闭它。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92552</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 02:57:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《神圣的引擎：兰德尔·柯林斯互动仪式链的注脚》中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92551</link>
      <description><![CDATA[神圣性的引擎：兰德尔·柯林斯的《互动仪式链》脚注 (2013)
在《神圣性的引擎：兰德尔·柯林斯的《互动仪式链》脚注》中，作者回顾了兰德尔·柯林斯的书，该书提出了一种雄心勃勃的社会行动理论，该理论植根于仪式及其情感放大。尽管书名看似技术性很强，但这本书通俗易懂，值得社会学以外的更广泛读者阅读。柯林斯的理论认为，从宗教仪式到平凡活动的各种仪式，通过赋予符号价值来放大情感并激发行动。该理论表明，人类行为是由对情感能量 (EE) 的追求驱动的，仪式是产生神圣物品和符号的引擎。这种观点挑战了神圣与世俗之间的传统区别，认为任何事物都可以通过成功的仪式变得神圣。作者欣赏该理论的雄心和成果，即使有时看起来有些夸张。

有争议的说法：柯林斯认为人类主要是 EE 追求者，我们的大部分社会活动都是由对情感能量的追求所驱动的，这种观点可能会引起争议。

独特见解：仪式无处不在，可以使任何事物变得神圣，挑战了“幻灭”的现代世界这一观点，这一观点特别发人深省。（基于 50% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92551</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 02:17:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：lyra.horse</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92550</link>
      <description><![CDATA[利用 OpenECSC 的 V8
标题：利用 OpenECSC 的 V8
网站：lyra.horse

尽管有七个 Chrome CVE，但直到今年 openECSC CTF 的 Baby array.xor 挑战之前，我从未完全利用过 V8 JavaScript 引擎中的内存损坏。这次挑战是我第一次从 V8 错误到执行 /bin/sh shell。V8 漏洞通常涉及两个阶段：触发内存损坏，然后利用它来实现任意代码执行。 Baby array.xor 遵循了这种模式。

挑战引入了一个新的 Array.xor() 原型，该原型对双精度数组中的所有值进行异或运算。最初，由于严格的类型检查确保只有双精度数组可以进行异或运算，因此它似乎受到限制。但是，通过利用参数处理，我设法绕过这些检查并操纵数组以实现所需的内存损坏。

令人惊讶的是，巧妙使用 JavaScript 代理和 valueOf 方法使我能够在验证后将对象插入数组中，从而成功利用。这种方法强调了仔细检查代码所有部分的重要性，而不仅仅是显而易见的检查。

争议：用于绕过检查的方法可能被视为利用参数处理中的漏洞，这可以被视为挑战设计的一个有争议的方面。

独特/巧妙：在初始检查后使用 JavaScript 代理和 valueOf 方法来操作数组是一种特别巧妙和独特的实现漏洞的方法。（基于 11% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92550</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 02:12:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 三年前，现任萨拉曼卡大学校长的胡安·曼努埃尔·科尔查多 (Juan Manuel Corchado) [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92549</link>
      <description><![CDATA[最古老大学之一的新校长如何组织引文卡特尔
三年前，现任萨拉曼卡大学校长的胡安·曼努埃尔·科尔查多 (Juan Manuel Corchado) 自称是西班牙乃至全球计算机领域的顶尖科学家之一。然而，他的崛起却因欺诈行为而蒙上阴影，尤其是他组织了一个引文卡特尔，科学家们合谋引用彼此的工作。内部消息揭示了科尔查多的系统操纵，指示他的团队在他们的出版物中加入过多的自我引用和对他的期刊 ADCAIJ 的引用。这种欺骗行为夸大了他的科学影响力和排名。尽管曝光，科尔查多仍为自己的正直辩护。这场争议引发了调查，并呼吁对科学评估进行系统性改革，以防止此类不当行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92549</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 02:02:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《失踪的D》杂志的文章《大学入学危机的政治原因》[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92548</link>
      <description><![CDATA[大学入学危机的政治原因
《The Missing Data Depot》的文章《大学入学危机的政治原因》探讨了大学入学率令人震惊的下降，从 2010 年到 2021 年下降了 15%。虽然低出生率是造成这一趋势的原因之一，但一个重要因素是高中生，尤其是共和党人对高等教育越来越不感兴趣。自 2010 年以来，对大学不感兴趣的共和党高中生比例激增，这是由于人们对大学意识形态同质性和激进主义的看法所致。这种转变削弱了保守派对高等教育的信任，从而产生了更广泛的社会影响。本文建议采取言论自由政策、解决教师观点多样性问题以及取消强制性 DEI 声明作为潜在解决方案。 

有争议：文章强调大学中的意识形态同质性和激进主义是保守派不感兴趣的主要原因，这可能会引起争议。

令人惊讶/聪明：建议采用“芝加哥声明”和卡尔文报告的原则来重建对大学的信任，这是解决该问题的独特方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92548</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 01:46:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>肯·史密斯 (Ken Smith)，现年 80 多岁，在苏格兰高地独自生活了 40 多年 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92547</link>
      <description><![CDATA[一个人在荒野中独自生活 40 年学到了什么
肯·史密斯现年 70 多岁，在苏格兰高地独自生活了 40 多年，过着孤独和自然的生活。他与威尔士作家威尔·米勒德合著的新书《隐士之道》旨在消除人们对隐士的误解，强调内向和隐居并不等同于对人类的敌意。史密斯走上隐士生活的旅程是由他 20 多岁时的一次残酷袭击引发的，这促使他寻求在大自然中自由的生活。这本书的前半部分充满了惊心动魄的冒险，而后半部分则转变为荒野生活的实用指南。尽管面临健康问题，史密斯仍然坚持离网生活方式，批判主流社会的消费主义和债务。他的故事证明了独立和与自然的深厚联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92547</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 01:42:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《Quanta Magazine》最近的一篇文章中，数学家 Ghazal Geshnizjani、Eric Ling、[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92546</link>
      <description><![CDATA[数学家试图一窥大爆炸的过去
在《Quanta Magazine》最近的一篇文章中，数学家 Ghazal Geshnizjani、Eric Ling 和 Jerome Quintin 利用爱因斯坦的广义相对论探索了大爆炸之前的神秘时期。他们的研究发表在《高能物理学杂志》上，表明我们在大爆炸开始时所认为的奇点可能比以前想象的更复杂。他们区分了曲率奇点（物理定律失效的地方）和坐标奇点（可以用数学重新定义）。他们的研究结果表明，如果早期宇宙的暗能量比物质多，那么奇点就可以被绕过，让我们有可能一窥大爆炸之后的过去。然而，如果物质占主导地位，奇点仍然是一个根本障碍。这项工作为宇宙起源的数学分析树立了新标准，并可能成为调和广义相对论和量子力学的垫脚石。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92546</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 01:42:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 塞勒姆传媒集团已停止发行 Dinesh D'Souza 的电影《2000 Mules》[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92545</link>
      <description><![CDATA[《2000 Mules》选举阴谋电影发行商从各大平台撤下电影
Salem Media Group 已停止发行 Dinesh D&#39;Souza 的电影《2000 Mules》及其配套书籍，该书指控民主党密谋窃取 2020 年大选。该公司向马克·安德鲁斯 (Mark Andrews) 道歉，他在电影中被错误地描绘为非法投票。佐治亚州调查局为安德鲁斯洗清了罪名，他当时正在合法地为家人投选票。安德鲁斯的诽谤诉讼得到了“保护民主”组织的支持，诉讼中提到，由于电影中的指控，安德鲁斯及其家人受到了暴力威胁。Salem 以未公开的金额和解了诉讼，并起诉其保险公司索要保险费用。值得注意的是，《True the Vote》与 D&#39;Souza 的书划清界限，导致该出版物被召回并修改。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92545</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 01:33:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>