<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Aug 2024 15:04:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在这项研究中，17 名患有耐药性癫痫的成年患者接受了深部电极 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104270</link>
      <description><![CDATA[人类海马神经元在推理过程中出现抽象表征

在这项研究中，17 名患有耐药性癫痫的成年患者，植入了深度电极以监测癫痫发作，参与了一项连续逆转学习任务，以研究抽象表征在推理过程中如何出现在海马神经元中。该任务涉及在具有不同刺激-反应-结果 (SRO) 图的两个潜在环境之间切换，要求患者根据反馈推断环境变化。来自海马神经元的电生理记录显示，这些神经元编码了任务变量的抽象表征，从而促进了推理。该研究创新性地使用伪种群来解码参与者的神经活动，这一点尤其值得注意。内容中没有突出重大争议。 （根据 41% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104270</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 15:04:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.techdirt.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104269</link>
      <description><![CDATA[低地球轨道卫星造成监管者未做好准备的环境危害
标题：低地球轨道卫星造成监管者未做好准备的环境危害
网站：www.techdirt.com

科学家对 Starlink 等低地球轨道 (LEO) 卫星对环境的影响发出了警告，这些卫星可能会释放威胁臭氧层的有害化学物质。南加州大学的研究人员估计，在峰值时，每年将有 1,005 吨铝落到地球上，使大气中的氧化铝增加 646%。埃隆·马斯克的 Starlink 和杰夫·贝佐斯的蓝色起源等公司计划发射数万颗此类卫星，这可能导致每天有 29 吨铝重新进入大气层。尽管 FCC 制定了新的规则以尽量减少太空垃圾，但监管机构在很大程度上忽视了对环境的影响。该报告强调了严重的污染问题，包括每年相当于 700 万辆柴油自卸卡车的烟尘排放量。此外，这些卫星的光污染正在损害天文研究。虽然 Starlink 在偏远地区提供了宝贵的连接，但它并没有解决宽带可负担性的更广泛问题，并且随着用户群的增长，可能需要进行繁重的网络管理。文章建议优先考虑光纤部署和 5G，而不是 LEO 卫星，以获得更可持续的解决方案。值得注意的是，拜登 FCC 撤回了对 Starlink 的 10 亿美元补贴，引起了 MAGA 支持者的争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104269</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 15:04:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 著名的 iPhone 相机应用程序 Halide 正在逆人工智能和计算技术的潮流而动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104268</link>
      <description><![CDATA[Halide 推出全新反 AI 处理模式，迎合摄影纯粹主义者
Halide 是著名的 iPhone 相机应用，它推出了面向摄影纯粹主义者的全新模式 Process Zero，逆 AI 和计算摄影潮流而动。Ben Sandofsky 在 Lux 博客上撰文称，Process Zero 绕过了标准的 iPhone 图像处理，提供了更多细节，并可控制照明和曝光。与典型的滤镜不同，它在原始传感器数据级别上显影照片，类似于胶片摄影，带有数字底片和颗粒。此模式在白天或混合照明下表现出色，但在夜间效果较差。该功能引发了人们对 AI 时代摄影本质的质疑。Process Zero 可在 App Store 上的 Halide 2.15 版更新中找到。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104268</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 15:01:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：gizmodo.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104267</link>
      <description><![CDATA[奇怪的物体以惊人的速度穿越宇宙
标题：奇怪的物体以惊人的速度穿越宇宙
网站：gizmodo.com

您无需成为火箭科学家即可做出突破性的天文发现——有时，互联网连接和业余时间就足够了。参与“后院世界：行星 9”项目的 Tom Bickle、Martin Kabatnik 和 Austin Rothermich 发现了一个以每小时约一百万英里的速度飞过银河系的天体。利用 NASA 的 WISE 数据，他们发现了 CWISE J1249，这是一个快速移动的天体，可能是一颗小恒星或棕矮星。它独特的速度和低金属含量表明它很古老，最终可能会逃离银河系。关于它的速度的理论包括超新星弹弓或黑洞遭遇。尽管该物体没有以他们的名字命名，但这三人被认为是这项研究的作者，为他们赢得了巨大的认可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104267</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 14:25:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这篇博文探讨了比德的麻雀寓言的持久遗产，追溯了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104266</link>
      <description><![CDATA[从比德 (731) 到 BONE (1991-2004)：一只麻雀穿越时空的飞行
这篇博文探讨了比德的麻雀寓言的持久遗产，追溯了它从 8 世纪到现代的影响。比德的原始故事出现在他的英国教会史 (731) 中，用麻雀穿过温暖大厅的短暂飞行来象征异教徒生活的短暂性，与基督教的永恒承诺形成鲜明对比。这一意象被许多作家重新诠释，包括威廉·华兹华斯在他的十四行诗《劝导》(1822) 中，麻雀代表了人类的灵魂。埃德温·摩根 (Edwin Morgan) 的诗歌《格伦德尔》(Grendel) (1976-1981) 提供了更黑暗的转折，将大厅描绘成一个充满混乱和恐惧的地方。杰夫·史密斯 (Jeff Smith) 的图画小说《骨头》(BONE) (1991-2004) 也借鉴了比德的比喻，将其与原住民“梦幻时光”的概念相结合。这篇文章强调了比德的形象在不同背景和世纪中的多功能性和持久影响。

争议：比德将异教徒描绘为对生命和来世缺乏清晰认识，这可以看作是对前基督教信仰的歪曲。

独特/巧妙：以各种文学形式和流派（包括图画小说）重新诠释比德的寓言，展示了其永恒的吸引力和适应性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104266</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 14:17:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一系列采访中，汤姆·克鲁斯表达了对精神病学的强烈蔑视和[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104265</link>
      <description><![CDATA[汤姆·克鲁斯是危险和不负责任的（2005）
在一系列采访中，汤姆·克鲁斯表达了对精神病学和心理健康专业的强烈蔑视，提出了一些有争议且容易被揭穿的说法。克鲁斯批评女演员布鲁克·希尔兹使用药物治疗产后抑郁症，提倡服用维生素和锻炼。他错误地将一种 ADHD 药物利他林称为安非他明，并声称它有害，这与美国国家药物滥用研究所的科学证据相反。克鲁斯还将精神科医生等同于毒贩，并驳斥了心理健康化学失衡的概念。他支持基于山达基的 Narconon 药物戒断计划，该计划因其未经证实且可能危险的方法而受到批评，这进一步凸显了他有争议的立场。克鲁斯对产后抑郁症和新生儿护理的看法受到山达基教的影响，受到医学界的广泛批评。尽管克鲁斯没有接受过正规的医学教育，但他继续宣扬这些观点，声称他的建议帮助了很多人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104265</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 14:15:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我最喜欢的游戏开发大赛 JS13kGames 比赛中，开发人员创建了网络浏览器游戏 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104264</link>
      <description><![CDATA[制作 13KB 游戏：Space Huggers 的故事
在我最喜欢的游戏开发大赛 JS13kGames 比赛中，开发人员在一个月内创建了小于 13KB 的网页浏览器游戏。2021 年的主题是“太空”，我提交了“Space Huggers”，这是一款受 Broforce 和 Contra 等经典游戏启发的跑动射击类 roguelike 平台游戏。我用 JavaScript 从头开始​​构建了游戏引擎 LittleJS，专注于小巧的占用空间和广泛的功能。该游戏具有程序生成的关卡、像素艺术和独特的玩家设计。值得注意的是，玩家角色不分性别，游戏最多支持 4 人合作。敌人的灵感来自 Halo 的 Spartans，使用与玩家相同的基础代码，从而创建复杂的 AI 行为。游戏还包含一个火焰传播系统，用于突发游戏。完整代码可在 GitHub 上找到，改进版本可在 Newgrounds 上找到。（基于 63% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104264</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 14:13:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] FusionAuth 1.52.0，被称为“密码鸭嘴兽”，为每个人引入了密码，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104263</link>
      <description><![CDATA[FusionAuth 1.52.0 – 人人可用的密钥
FusionAuth 1.52.0 被称为“The Passkey Platypus”，它为所有人推出了密钥，通过免费提供高价值功能来增强数字安全性。FusionAuth 的下载量超过 1000 万次，已经产生了重大影响，但此次更新旨在通过让人们和数据更安全来做更多的事情。社区版的现有用户需要升级到 1.52.0 并注册一个免费的永久许可证才能访问密钥。这一举措是由一年内 240 亿个密码被泄露的惊人统计数据推动的，这标志着密码时代的结束。密钥提供了一种安全的无密码身份验证方法，降低了违规风险并改善了用户体验。下载或升级到 FusionAuth 1.52.0 并通过 UI 轻松激活密钥。有关更多详细信息，请参阅有关使用 WebAuthn 和密钥进行身份验证的文档。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104263</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 13:58:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Cleed 是一款为命令行设计的简单订阅阅读器，允许用户关注、[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104262</link>
      <description><![CDATA[Cleed – 适用于命令行的简单订阅阅读器
Cleed 是一款专为命令行设计的简单订阅阅读器，可让用户高效地关注、显示和管理 RSS 订阅。它可以通过 Homebrew 安装在 macOS 上，通过 Scoop 安装在 Windows 上，或使用 Go 从源代码安装。用户可以将订阅添加到默认或自定义列表，使用各种过滤器（例如日期或列表特定）显示订阅，并在不再需要时取消关注订阅。Cleed 脱颖而出，提供了一个简单的命令行界面来管理 RSS 订阅，使其成为喜欢或需要基于终端的解决方案的用户的理想选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104262</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 13:56:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 www.gamedevelo 上的文章“使用进化算法支持游戏设计”中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104261</link>
      <description><![CDATA[使用进化算法支持游戏设计
在www.gamedeveloper.com上的文章“使用进化算法支持游戏设计”中，作者探讨了进化算法 (EA) 在多人在线游戏中平衡游戏参数的应用。平衡游戏元素（如 MOBA 中的角色或实时战略游戏中的单位）对于引人入胜的游戏玩法和竞争可行性至关重要。本文介绍了 Grail，一种用于在游戏中实现 AI 的中间件，并展示了一个名为 Grailbots 的演示，其中 EA 用于微调参数以实现最佳游戏平衡。作者解释了 EA 的基础知识，包括适应度函数、突变和交叉等概念，并强调了创建良好的适应度函数对于成功优化的重要性。本文还讨论了在游戏开发中有效应用 EA 的实际考虑因素，例如模拟速度和并行化。

令人惊讶/巧妙的元素：使用 Grailbots 作为概念验证来展示 EA 在实现复杂设计目标方面的潜力，例如拥有一个具有 1 HP 的幸存单元，这特别巧妙且具有说明性。

有争议的方面：由于需要大量的时间和资源，依赖人类玩家进行适应度评估可能会引起争议，与使用机器人相比，它不太实用。（基于 74% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104261</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 13:52:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>