<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 May 2024 20:52:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]天文学家正在热切调查类地系外行星是否拥有大气层[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90325</link>
      <description><![CDATA[附近的 TRAPPIST-1 系外行星毕竟可能拥有丰富的大气层
天文学家正在热切地研究类地系外行星是否拥有大气层，这是潜在的外星生物圈的一个关键因素。詹姆斯·韦伯太空望远镜 (JWST) 在这一探索中发挥了关键作用，特别是它对 TRAPPIST-1 系统的观测，该系统包括七颗行星，其中一些位于宜居的“金发姑娘区”。最初的 JWST 数据表明 TRAPPIST-1 c 缺乏厚厚的二氧化碳大气层，暗示要么是裸露的岩石，要么是薄薄的气体层，这令人失望。然而，Andrew Lincowski 和 Vikki Meadows 的新研究表明 TRAPPIST-1 c 可能拥有厚厚的氧气或蒸汽大气，这让人们重燃希望。这一发现强调了系外行星的多样性以及持续探索的必要性。敬请期待！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90325</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 20:52:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Stoke Space 凭借我们的 100% reus [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90324</link>
      <description><![CDATA[斯托克太空：100%可重复使用火箭
斯托克航天公司正在利用我们 100% 可重复使用的火箭开创一种太空旅行的变革方法，旨在彻底改变太空经济。通过将入轨成本大幅降低 20 倍，我们使太空变得更加便捷和经济。这项创新不仅有望推动地球经济向太空扩张，而且还为无限的未来描绘了一条大胆的道路。我们对可持续发展和效率的承诺将为地球以外的勘探和开发带来前所未有的机遇。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90324</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 20:46:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]索尼推出了一款突破性的手术机器人，能够执行高精度手术 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90323</link>
      <description><![CDATA[索尼新型显微外科机器人缝合玉米粒&lt; br/&gt;
索尼推出了一款突破性的手术机器人，能够执行高精度任务，例如在玉米粒上缝合切口。这款创新机器是同类中第一台能够在工具之间自动切换的机器，已在动物手术中成功进行了测试，旨在彻底改变超显微外科手术——这是一个需要极高精度才能对微小血管和神经进行手术的领域。与完全自主的机器人不同，该设备使用远程操作，使外科医生能够放大视野并最大限度地减少手部动作。索尼在相机和电视技术方面的专业知识增强了机器人的精确成像，其特点是低延迟远程手术系统，配有挤压敏感的笔状控制器和立体 4K 3D 相机。该机器人具有在 10 秒内自动切换工具的独特能力，最大限度地减少了手术期间的中断。该机器人在阿智医科大学进行了测试，即使是非专业人士也能以经验丰富的专家的技能执行复杂的任务。索尼计划继续研发，进一步完善这项技术并推进医疗实践。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90323</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 20:37:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Google 搜索已死等</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90322</link>
      <description><![CDATA[Google 搜索已死等
在《Google 搜索已死》一书中，作者批评了 Google 搜索的停滞及其对销售用户数据的依赖，而这些数据仍占其收入的 80% 以上。重点介绍 Google 于 2022 年 8 月推出 Perplexity.ai搜索确实“死了”，作者赞扬 Perplexity 的无广告、人工智能驱动的搜索引擎的效率和以用户为中心的设计。这篇文章还深入探讨了大型科技公司数据实践的更广泛影响，认为利用区块链、加密货币和人工智能的 Web3 创新将恢复信任并使互联网去中心化。作者强调了 Web3 在对抗集权控制（尤其是中国共产党的集权控制）方面的重要性。此外，本文还谈到了对苹果“Crush”广告的强烈反对以及人工智能和风险投资不断发展的格局。 

争议点：
- Google 出售用户数据的商业模式。
- 对企业媒体信任度下降及其对人工智能搜索引擎的反应的批评。

独特/聪明点：
- 庆祝 Perplexity.ai 作为 Google 搜索的卓越替代品.
- 对 Web3 作为解决大型科技主导地位和数据隐私问题的解决方案的乐观看法。 （根据 47% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90322</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 20:33:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《科学报告》最近发表的一项研究显示，高达 40% 的美国人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90321</link>
      <description><![CDATA[美国 50% 的锂需求可能来自 PA 废水
《科学报告》最近发表的一项研究表明，通过从宾夕法尼亚州马塞勒斯页岩气井产生的废水中提取锂，可以满足美国高达 40% 的锂需求。研究人员（包括国家能源技术实验室的 Justin Mackey 和匹兹堡大学的 Daniel Bain）已经证明，在实验室环境下，可以从废水中提取锂，效率超过 90%。这一发现意义重大，因为美国计划到 2030 年实现所有锂的国内采购，减少对国际供应链的依赖。该研究利用宾夕法尼亚州环境保护部的合规数据来量化废水中的锂含量。接下来的步骤包括评估环境影响和开发提取试点设施。这种创新方法不仅解决了日益严重的废水管理问题，而且还利用废物流来回收宝贵的资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90321</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 20:29:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]今天早上，早餐前，我在手机上玩了十九场拼字游戏，winni [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90320</link>
      <description><![CDATA[拼字游戏，匿名
今天早上，早餐前，我在手机上玩了十九场拼字游戏，不到一个小时就赢了十三场。在过去的二十五年里，我每天都玩拼字游戏，主要是在 ISC .RO，罗马尼亚托管的快速游戏网站。我对拼字游戏的沉迷让我感到尴尬，就像我过去与酒精的斗争一样。在戒酒互诫协会中，我们经常用一种瘾来代替另一种瘾，而拼字游戏已经成为我新的痴迷。尽管是一名作家，拼字游戏的重点不是文字，而是策略和记忆。我第一次访问纽约拼字游戏俱乐部时很紧张，但最终还是有所收获，凸显了游戏的公共性和战略性。 （根据 86% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90320</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 20:24:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《科学》杂志最近发表的一项研究表明，军医会投入更多的精力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90319</link>
      <description><![CDATA[军衔影响医疗保健，提供社会见解：研究
最近发表在《科学》杂志上的一项研究表明，军医会为级别较高的患者分配更多的注意力和资源，凸显了与地位提高相关的特权。研究人员马纳斯维尼·辛格 (Manasvini Singh) 和史蒂芬·施瓦布 (Stephen Schwab) 分析了美国军队卫生服务部门的 150 万次医患接触，发现“高权力”患者付出的努力多了 3.6%，并且获得了更好的结果。这种偏见超出了军事范围，影响到平民生活和其他部门。值得注意的是，观察到种族差异，黑人患者比同等级别的白人患者接受的努力更少。该研究提出了医学教育是否充分解决地位和阶级偏见的问题。不列颠哥伦比亚大学的劳拉·尼蒙 (Laura Nimmon) 强调需要了解医疗保健领域的权力动态。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90319</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 20:23:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《不良氛围的自然选择》中，凯文·多斯特 (Kevin Dorst) 探讨了为什么公共话语经常 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90318</link>
      <description><![CDATA[坏情绪的自然选择
在《坏情绪的自然选择》中，凯文·多斯特探讨了为什么尽管数据表明全球情况有所改善，但公众言论往往感觉极其消极。多斯特假设，对话自然会倾向于解决问题，从而导致人们关注负面话题。社交媒体加剧了这种动态，它放大了坏消息的传播。多斯特使用计算模型证明，即使在 90% 的新闻都是正面的世界中，对话也会不成比例地突出问题。这造成了“乐观差距”，人们认为事情比实际情况更糟。该模型表明，随着对话主题数量的增加，公共话语中的消极情绪也会增加。这种现象解释了为什么尽管总体上取得了进步，但我们可能会理性地高估社会问题。下一篇文章将深入探讨社交媒体如何强化这种影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90318</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 20:20:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]瑞航已成功将 AeroSHARK 技术应用于其整个机队的 12 架波音 7 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90317</link>
      <description><![CDATA[瑞士整个波音 777 机队现已采用鲨鱼皮技术
瑞航已成功将 AeroSHARK 技术应用于其整个机队的 12 架波音 777-300ER 飞机，旨在减少空气动力阻力并提高燃油效率。这项创新技术由汉莎航空技术公司和巴斯夫开发，利用带有微小沟槽的特殊薄膜模仿鲨鱼皮的流体动力学特性。瑞士联邦支持该项目，该项目已为该航空公司节省了近 2,200 吨煤油。瑞航是全球第一家为整个机队配备该技术的航空公司，并计划将其扩展到其他长途和中程飞机，包括即将推出的空客 A350。这一举措是瑞航对可持续发展以及每年减少约 15,200 吨二氧化碳排放量的更广泛承诺的一部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90317</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 20:18:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]最近最高法院的裁决允许执法部门在未经许可的情况下扣押财产 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90316</link>
      <description><![CDATA[最高法院的裁决加剧了人们对警察越权的担忧
最近最高法院的裁决允许执法部门在未经初步听证的情况下扣押财产，引发了人们对警察越权和滥用权力的担忧。尽管暴力犯罪率下降，但警察经费却在增加，这引发了人们对扩大执法权力背后动机的质疑。没收民事资产是一种允许警察在不指控所有者犯罪的情况下没收财产的做法，不成比例地针对低收入个人和有色人种社区。批评者认为，这会刺激“以营利为目的的治安”和过度热心的扣押。该裁决还凸显了人们对警察针对抗议者的暴力以及执法日益军事化的担忧。拜登总统向执法部门投资 370 亿美元，增加了 10 万名警察，这加剧了争论，批评者警告称，这可能会加剧警察的不当行为和种族偏见。军事剩余装备的出现进一步使军国主义做法正常化，从而形成升级循环。美国公民自由联盟 (ACLU) 的杰伊·斯坦利 (Jay Stanley) 警告说，这对公民自由来说是一个危险时刻，警察权力的扩大和资金的增加描绘了一幅不负责任的执法的令人不安的景象。尽管遭遇挫折，警察改革的倡导者仍然对有意义的变革抱有希望。关于警察在社会中的作用的争论仍在继续，平衡公共安全和个人权利的挑战变得越来越难以捉摸。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90316</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 20:17:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>