<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Jun 2024 06:08:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在《复杂性填满了它所赋予的空间》一书中，托马斯·威尔逊探讨了过度的媒体报道如何 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95446</link>
      <description><![CDATA[复杂性填满了它所给的空间
在《复杂性填满了它所给的空间》一文中，Tomass Wilson 探讨了软件开发中过度的压力如何导致不良的设计。他举例说明了这一点，例如由于处理能力过强而未优化的慢速算法，以及未分解的过大类。Wilson 关注的是小型、未充分利用的类最终变得臃肿，从而导致复杂性循环的微妙问题。他认为，YAGNI 和 KISS 等原则旨在解决这一问题，但经常被误解。Wilson 强调，不必要的复杂性来自可用的“空间”，并建议认识到并有条不紊地解决这个问题可以防止长期问题。他主张在尝试修复之前深入理解问题，并保持简单性以确保可持续的代码库。

争议点：Wilson 认为将团队分成更小的单位可能会加剧复杂性，而不是解决潜在问题，这可能会挑战常见的组织实践。

独特见解：代码、团队或架构中的“空间”会带来不必要的复杂性，这一想法是一个聪明的观察，强调了有意设计和维护的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95446</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 06:08:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：如何在软件工程和生活中寻找导师？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95445</link>
      <description><![CDATA[问 HN：如何在软件工程和生活中找到导师？
我 30 岁出头，在软件工程领域拥有十年经验，正在寻找职业和生活方向的导师。虽然我可以和我的经理讨论一些职业方面的问题，但我不能公开谈论更换公司、提高面试技巧或继续深造。在个人方面，我的父母生活在不同的大陆，来自不同的文化背景，他们提供了一些指导，但我需要与我处境相似的人的建议。其他人是如何找到他们的导师的？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95445</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 06:02:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我们的研究中，我们开发了一种新颖的图像处理系统，即 Stanford Et Cere Image [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95444</link>
      <description><![CDATA[脑回​​路评分导致抑郁/焦虑症的临床生物型不同
在我们的研究中，我们开发了一种新型图像处理系统，即 Stanford Et Cere 图像处理系统，用于分析抑郁和焦虑症患者的脑回路功能。通过检查 801 名患有这些疾病的参与者和 137 名健康对照者的脑部扫描，我们根据 41 项脑部激活和连接测量确定了六种不同的生物型。这些生物型通过严格的统计方法进行了验证，并以独特的脑回路功能障碍特征为特征。值得注意的是，我们的方法允许个性化的区域回路评分，从而提供对与抑郁和焦虑相关的脑功能个体差异的细致理解。这种方法有望针对特定生物型定制治疗方法，从而可能改善临床结果。 

令人惊讶/独特的方面：使用个性化的大脑回路评分来定义临床上不同的生物型是一种新颖的方法，可以通过实现更有针对性的干预来彻底改变抑郁症和焦虑症的治疗。（基于 45% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95444</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 05:49:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，Sam Lijin 探讨了旨在提取结构化数据的各种框架 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95443</link>
      <description><![CDATA[从 LLM 获取结构化输出的各种方法
在这篇文章中，Sam Lijin 探讨了旨在从大型语言模型 (LLM) 中提取结构化输出的各种框架，解决了常见的问题，例如不可靠的 JSON 格式和正则表达式堆叠的低效率。作者承认将自然语言转换为 JSON 的难度，并比较了不同的解决方案，强调了处理格式错误的 JSON 和控制提示的重要性。值得注意的是，这篇文章批评了 OpenAI API 缺乏透明度，这增加了约束应用的复杂性。作者更喜欢解析格式错误的 JSON，而不是限制令牌生成，理由是速度和灵活性。示例代码片段说明了所讨论的每个框架的实际应用。 

争议点：该帖子批评 OpenAI API 没有公开足够的信息来有效地应用约束。

独特见解：由于符合 LLM 设计和效率，因此优先解析格式错误的 JSON 而不是约束令牌生成。（基于 60% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95443</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 05:42:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2022 年 4 月 6 日，美国宇航局气候科学家 Peter Kalmus 将自己铐在摩根大通的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95442</link>
      <description><![CDATA[“害怕极了”：气候科学家冒着失去工作和入狱的风险拯救垂死的地球
2022 年 4 月 6 日，NASA 气候科学家 Peter Kalmus 将自己铐在洛杉矶的摩根大通银行，与 1,000 多名活动人士一起参加了由“科学家叛乱”组织领导的全球抗议活动。Kalmus 担心失去工作，他认为经过数十年的失败尝试，公民抗命是提高人们对气候危机认识的唯一途径。他在抗议期间的情绪激动的演讲在网上疯传，凸显了气候紧急情况的紧迫性。尽管面临 NASA 长达数月的调查，Kalmus 仍在工作并继续他的活动。同样，科学家 Rose Abramoff 因其活动而被解雇，但仍继续为气候行动而战。文章强调了气候科学家的心理健康问题以及公众日益增长的生态焦虑。文章还强调了 Good Grief Network 等计划，这些计划为那些受气候相关情绪困扰的人提供支持。（摘要基于 75% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95442</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 05:37:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国将获得价值 25,000 美元的电动汽车？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95441</link>
      <description><![CDATA[美国将获得 25,000 美元的电动汽车？
很抱歉，但您提供的内容似乎不完整或无法访问。如果您可以提供更多详细信息或不同的摘录，我很乐意帮助您总结。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95441</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 05:00:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 厄瓜多尔北部的 Los Cedros 森林获得了一项具有开创性意义的许可 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95440</link>
      <description><![CDATA[厄瓜多尔森林获得法人资格
厄瓜多尔北部的洛斯塞德罗斯森林获得了法人资格，保护其免受森林砍伐和采矿的侵害，这是一项开创性的举措。这一决定是更广泛的“自然权利”运动的一部分，该运动始于 2008 年厄瓜多尔，当时该国成为第一个将自然权利写入宪法的国家。管理洛斯塞德罗斯生物保护区的 José DeCoux 于 2019 年发起了一场法律战，以阻止采矿活动。宪法法院 2021 年的裁决不仅保护了森林，还为全球未来的案件开创了先例。尽管取得了这一胜利，但挑战仍然存在，包括持续保护的资源有限以及附近采矿活动可能产生的溢出效应。该运动由土著原则推动，旨在将自然重新定义为具有内在价值的主体，影响世界各地的法律、政治和文化范式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95440</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 04:20:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 数学家们长期以来一直在争论“等于”的定义，这是一个看似简单的问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95439</link>
      <description><![CDATA[“等号”在数学中具有多种含义
长期以来，数学家们一直在争论“等号”的定义，这是一个看似简单的概念。随着用于验证数学证明的计算机程序的兴起，这场争论变得更加紧迫，因为数学证明需要精确的定义。英国数学家 Kevin Buzzard 在使用计算机定理证明器时遇到了这个问题，促使他重新审视“等号”的真正含义。从历史上看，等号 (=) 由 Robert Recorde 于 1557 年引入，后来成为计算机科学不可或缺的一部分。然而，现代数学家对“等号”的使用比较宽泛，有时通过规范同构将不同的集合等同起来。Buzzard 认为，这种模糊性使使用计算机形式化证明变得复杂，并建议重新评估基础数学概念。这项研究在 Buzzard 在 arXiv 上的预印本中有详细介绍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95439</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 04:05:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们的数据会用完吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95438</link>
      <description><![CDATA[我们会耗尽数据吗？基于人工生成的数据的 LLM 扩展的局限性

在我们的最新论文中，我们探讨了有限数量的人工生成的文本数据是否会成为扩展大型语言模型 (LLM) 的瓶颈。我们估计高质量公共文本数据的总存量约为 300 万亿个标记，90% 的置信区间在 100T 到 1000T 之间。我们的预测表明，这些数据可以在 2026 年至 2032 年之间得到充分利用，具体取决于模型的扩展方式。值得注意的是，如果模型训练过度，数据可能早在 2025 年就耗尽。这个修订的时间表基于新发现，即过滤后的 Web 数据可以胜过精选语料库，并且模型可以在多个时期内进行训练而不会出现明显退化。虽然文本数据至关重要，但未来合成数据、其他数据模式和数据效率改进方面的创新对于在 2030 年以后维持 AI 进步至关重要。有关更多详细信息，请阅读我们在 ArXiv 上的完整论文。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95438</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 03:56:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧盟理事会主席国比利时计划于6月19日星期三就聊天控制问题进行投票。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95437</link>
      <description><![CDATA[聊天控制：无人注意时的马匹交易
欧盟理事会比利时主席国计划于 6 月 19 日星期三就聊天控制进行投票。尽管法国试图将该法规伪装成不那么具有侵扰性，但法国的抵抗正在减弱。混沌计算机俱乐部 (CCC) 坚持认为，拟议的法规仍然是对聊天服务加密的重大攻击。所谓的“妥协”要求用户同意聊天控制，但拒绝会导致失去发送图片和视频的能力，CCC 发言人 Linus Neumann 认为这不是真正的自愿。该法规要求对设备进行扫描，Signal 的 Meredith Whittaker 等专家认为这从根本上破坏了加密。CCC 强调，犯罪分子很容易逃避这些扫描，使得该法规无法达到其预期目的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95437</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 03:45:21 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>