<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Jul 2024 06:13:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在迈克尔·西普瑟（Michael Sipser）的《计算理论导论》中，有一段令人难忘的文字 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98718</link>
      <description><![CDATA[理论计算机科学的僵尸误解
在 Michael Sipser 的《计算理论导论》中，有一项令人难忘的练习，它询问函数 f 是否可计算，如果上帝存在，则为常数 1，如果上帝不存在，则为常数 0。答案是肯定的，因为两个常数函数都是可计算的。这说明可计算性适用于函数或无限序列，而不是单个问题或整数。同样，P 与 NP 问题是一个是非问题，不能是 NP 难问题。Busy Beaver 函数不可计算，但特定值（如 BB(6)）是可计算的。作者对这些概念的持续误解表示遗憾，并将其称为“理论计算机科学的僵尸误解”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98718</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 06:13:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.theregister.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98717</link>
      <description><![CDATA[Coders&#39; Copilot 代码复制版权索赔对 GitHub、微软的诉讼失败
标题：Coders&#39; Copilot 代码复制版权索赔对 GitHub、微软的诉讼失败
网站：www.theregister.com

开发人员声称 GitHub Copilot 非法复制了他们的代码，但这一指控大部分已被驳回，在他们对 GitHub、微软和 OpenAI 的诉讼中只剩下两项指控。该集体诉讼于 2022 年 11 月提起，诉讼称，Copilot 接受过开源软件培训，未经适当授权就推荐代码片段，侵犯了知识产权。法官 Jon Tigar 驳回了大多数索赔，包括根据 DMCA 第 1202(b) 条提出的一项重要索赔，称 Copilot 生成的代码与原始代码不够相同。其余索赔涉及开源许可证违规和违约。双方都指责对方在发现过程中拖延和混淆。

争议：以偏见驳回 DMCA 索赔，以及在发现期间就文件制作的持续争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98717</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 06:11:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 挪威每年捕获近 200 万公吨野生鱼类，为远东人民提供食物 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98716</link>
      <description><![CDATA[挪威养殖鲑鱼的饲料中用到了近 200 万公吨野生鱼
根据 Feedback 和西非与挪威组织联盟的一份报告，挪威每年捕获近 200 万公吨野生鱼来喂养养殖鲑鱼。这份题为“蓝色帝国：挪威鲑鱼产业如何榨取营养并破坏西非生计”的报告强调了对西非社区的不利影响，小规模捕鱼对西非社区的生存至关重要。该报告称，挪威鲑鱼产业的“饲料足迹”占全球海洋渔业捕捞量的 2.5%，其扩张计划可能会加剧这一问题。 Feedback 批评该行业导致西非营养不良和生计丧失，称其为“食品帝国主义”。该报告还呼吁 Mowi、Skretting、Cargill 和 Biomar 等主要饲料生产商从西非采购鱼油。此外，Feedback 和 WildFish 敦促英国连锁餐厅 Wagamama 停止供应养殖鲑鱼，理由是担心可持续性问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98716</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 06:01:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《九种方式：九型人格》一书中，雅各布·鲁宾回顾了他一生对九型人格的迷恋[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98715</link>
      <description><![CDATA[九种方式：论九型人格
在《九种方式：论九型人格》中，雅各布·鲁宾回顾了他一生对塑造人类行为的未说出口的欲望和情感的迷恋。他将人比作彩色玻璃窗，真正的本质往往隐藏在表面之下。鲁宾讲述了他从一个超然的人性观察者到发现九型人格的人的历程——九型人格是一种与他的直觉产生深刻共鸣的性格模型。起初他持怀疑态度，但后来他发现九型人格是一种深刻的工具，可以理解驱动我们的隐藏恐惧和动机。九型人格的九种类型——改革者、助人者、成就者、个人主义者、调查者、忠诚者、狂热者、挑战者和和平缔造者——为自我发现和个人成长提供了一个细致入微的框架。鲁宾现在在他的教练实践中使用这个模型，帮助其他人探索他们性格的复杂相互作用。他强调，九型人格不是要减少人类的复杂性，而是要扩大我们的自我意识，培养与世界的更深层次的联系。鲁宾对九型人格的研究帮助他平衡了内心的哲学家和舞者，说明了该模型改变生活的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98715</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 05:09:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2015年，墨尔本的城市树木地图引发了一个令人感动的现象，人们乞求 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98714</link>
      <description><![CDATA[墨尔本树木邮件现象 (2015)
2015 年，墨尔本的城市树木地图引发了一场令人感动的现象，人们开始给树木写信。这些充满感情和感激之情的信件，寄给通过树木 ID 识别的特定树木。例如，一个人向一棵垂枝桃金娘表达了感谢，感谢它为繁华的城市提供了氧气，而另一个人则回忆起一棵他们怀念的德克萨斯州的桉树的香味和美丽。一棵金榆树因其引人注目的外观而受到赞赏，一棵斑叶榆树被警告可能受到感染，反映了作者对其健康的担忧。一棵英国榆树被幽默地问及它对 Ashes 板球系列赛的喜爱程度，一棵 Brush Box 收到了来自俄罗斯的问候，突显了这一独特举措的全球影响力。该项目展示了一种令人惊讶且巧妙的方式来促进城市居民与自然环境之间更深层次的联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98714</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 04:48:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 啊，著名的水痘飞机。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98713</link>
      <description><![CDATA[你所听到的关于“水痘轰炸机”的一切都是错误的
啊，著名的水痘飞机。如果你对飞机和社交媒体感兴趣，你可能听过这个故事：军官们向数学家亚伯拉罕·沃尔德咨询轰炸机的生存能力，重点是翼尖和尾翼。沃尔德告诉他们，幸存下来的轰炸机被击中的地方不太关键，因此装甲布置得更好，幸存的轰炸机也更多。然而，这个故事被夸大了。经常与之相关的图画是洛克希德 PV-1 Ventura，这与故事情节不符。统计学家霍华德·韦纳在 1990 年代推广了这个故事，后来被乔丹·艾伦伯格夸大了。沃尔德的作品对轰炸机设计的真正影响尚不清楚。教训：不要相信你在互联网上看到的一切，每个人都喜欢夸大它们的重要性。

争议：沃尔德故事的夸大及其对轰炸机设计的实际影响。
令人惊讶的是：尽管洛克希德 PV-1 Ventura 与故事无关，但在流行的图画中使用了它。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98713</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 04:07:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] OATutor 是一个开源自适应辅导系统，旨在通过 [...] 来增强学习。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98712</link>
      <description><![CDATA[带有 BKT（ReactJS 和 Firebase）的开源智能辅导系统
OATutor 是一个开源自适应辅导系统，旨在通过智能辅导系统原理增强学习，利用贝叶斯知识追踪 (BKT) 来评估技能掌握程度。它使用 ReactJS 实现，具有可选的 Firebase 日志记录，可以在没有后端的情况下部署在 GitHub Pages 上，但 LMS 集成需要中间件。主要功能包括脚手架/提示系统、自适应项目选择、集中技能模型和数据记录。它支持多种内容源，并符合第 508 条可访问性要求。差异化因素包括其开源性质、易于部署和全面的内容库，使其适合学习科学研究。该项目记录在 CHI&#39;23 论文中。 （根据 48% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98712</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 03:39:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>研究人员已经开发出一种突破性的非热方法，利用 ci 来改变磁化强度 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98711</link>
      <description><![CDATA[圆偏振光解锁超快磁存储和自旋电子学
研究人员开发了一种突破性的非热方法，利用圆偏振极紫外 (XUV) 光改变磁化，利用铁钆合金中的逆法拉第效应。该技术可以在没有通常的热效应的情况下实现显着的磁化变化，有望在超快数据存储和自旋电子学方面取得进展。通过将合金暴露于圆偏振 XUV 脉冲，科学家观察到依赖于光的螺旋性的强磁响应。这种方法避免了通常与激光诱导磁化相关的热负荷，可能会彻底改变需要快速数据处理的技术。这些发现得到了从头算理论和自旋动力学模拟的支持，证实了观察到的效应的非热性质。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98711</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 03:20:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 波恩大学的研究人员研制出了一种含有 DNA 分子的软膏 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98710</link>
      <description><![CDATA[含有 DNA 分子的药膏可对抗过敏性接触性皮炎

波恩大学的研究人员开发了一种含有 DNA 分子（特别是适体）的药膏，可对抗小鼠的过敏性接触性皮炎。适体是单链 DNA 分子，可与特定的免疫系统信使物质（如趋化因子 CCL22）结合，使其失效。这种创新方法表明，适体可通过局部应用有效给药，减少过敏反应。该研究发表在分子疗法 - 核酸上，表明其可用于治疗其他皮肤病，如特应性皮炎或恶性黑色素瘤。然而，这些有希望的结果目前仅限于小鼠，需要进一步研究以确认其对人类的疗效。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98710</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 03:05:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 索尼宣布将停止可记录光盘的开发和生产 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98709</link>
      <description><![CDATA[索尼停止面向消费市场的可录制蓝光，B2B 业务将继续
索尼宣布将停止面向消费市场的可录制光学媒体光盘（包括蓝光）的开发和生产，证实了早前有关其光学媒体工厂裁员的报道。此举标志着面向消费者的可录制蓝光光盘的终结，但商业客户和电影行业仍可以使用这些产品。索尼表示，这一决定的原因是存储媒体业务表现不佳以及人们对云存储的偏好日益增加。尽管蓝光光盘寿命很长，但其容量有限以及更便捷的存储解决方案的兴起削弱了它们的吸引力。索尼计划重组业务以提高盈利能力，包括裁员和在2025年4月前过渡到单一公司结构。这标志着光学媒体格局的重大转变，索尼正在适应不断变化的市场环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98709</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 02:54:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>