<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Oct 2024 01:23:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：NVLM 1.0：Nvidia 的新开源模型</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110770</link>
      <description><![CDATA[NVLM 1.0：Nvidia 的新开源模型
标题：NVLM 1.0：Nvidia 的新开源模型

网站：research.nvidia.com

作者：Wenliang Dai、Nayeon Lee、Boxin Wang、Zhuolin Yang、Zihan Liu、Jon Barker、Tuomas Rintamaki、Mohammad Shoeybi、Bryan Catanzaro、Wei Ping

发布者：Wei Ping

概述：
我们自豪地推出 NVLM 1.0，这是一系列尖端的多模态大型语言模型 (LLM)，在视觉语言任务中树立了新的基准，可与 GPT-4o 等顶级专有模型以及 Llama 3-V 405B 和 InternVL 2 等开放访问模型相媲美。值得注意的是，NVLM 1.0 提高了多模态训练后的纯文本任务准确性。我们正在 Megatron-Core 中发布模型权重和训练代码供社区使用。

我们的 72B 模型在 OCRBench 和 VQAv2 中表现出色，并且在 MathVista、OCRBench、ChartQA 和 DocVQA 等关键基准测试中达到或超过 GPT-4o，MMMU 除外。与在纯文本任务中表现不佳的 InternVL 2 不同，NVLM-1.0 72B 在经过多模式训练后，在纯文本数学和编码基准测试中准确率提高了 4.3 分。

定性研究：
NVLM-1.0-D 72B 表现出出色的指令遵循能力，能够生成详细的图像描述并通过分步推理解决数学问题。它有效地利用 OCR、推理、定位和编码能力来理解模因中的幽默，回答位置敏感问题，并根据视觉信息进行数学推理和编码。

技术亮点：
- 我们提出了一种新颖的架构，结合了仅解码器和基于交叉注意的模型的优势，提高了训练效率和多模态推理能力。
- 我们针对高分辨率图像的 1-D 图块标记设计提高了多模态推理和 OCR 任务的性能。
- 我们强调数据集质量和任务多样性，而不是规模，即使在预训练期间也是如此。
- 通过将高质量的纯文本数据集与多模态数学和推理数据相结合，NVLM-1.0 在视觉语言任务中表现出色，同时提高了纯文本性能。

争议：
Llama 3-V 的模型权重尚未发布，这可能是争论的焦点社区。

独特/巧妙的方面：
将高质量的纯文本数据集集成到多模态训练中是一种巧妙的方法，可以显著增强模型在各种模态中的数学和编码能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110770</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 01:23:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我是一名 28 岁的乌克兰人，过去十年来一直在开发和使用 CS 市场机器人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110769</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：温哥华（或在线）RSI 物理治疗师的推荐
我是一名 28 岁的乌克兰人，过去十年一直在开发和使用 CS 市场机器人，尽管患有抑郁症、焦虑症和 RSI，但仍设法节省了 20 万美元。我的 RSI 问题始于 2022 年我离开乌克兰之前，此后一直存在。诊断范围从腱鞘炎到腕管综合症，但格鲁吉亚（该国）的医疗服务不足。物理治疗有一定帮助，但并非完全有帮助。现在在温哥华，我正在寻找可靠的物理治疗师或 RSI 专家的推荐，以正确诊断和治疗我的病情。在线咨询也是一个选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110769</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 01:22:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110768</link>
      <description><![CDATA[美国陆军在中东测试配备人工智能步枪的机器狗

美国陆军正在中东测试配备人工智能步枪炮塔的“机器狗”，作为一项新的反无人机措施。国防视觉信息分发服务的照片显示，一辆配备 AR-15/M16 型步枪的 Ghost Robotics Vision 60 四足无人地面车辆 (Q-UGV) 在沙特阿拉伯红沙综合实验中心进行排练。该人工智能系统之前曾在“硬杀行动”期间进行测试，旨在增强反无人机能力。五角大楼越来越多地将机器狗纳入各种任务，包括周边安全和侦察。值得注意的是，美国军方并不是唯一这样做的；中国人民解放军也测试了武装机器狗。陆军对这些技术的试验是将人机系统整合到战斗中的更广泛努力的一部分，尽管部署仍不确定。

争议：使用人工智能武装机器人引发了对战斗中自主武器的道德和操作担忧。

独特/聪明：专注于具有成本效益的反无人机解决方案，例如人工智能机器人枪，旨在降低使用传统导弹系统的费用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110768</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 01:15:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作者认为，诺贝尔经济学奖是一个错误的名称和一种欺骗性的结构[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110767</link>
      <description><![CDATA[诺贝尔经济学奖是假的
Chibus.com 上的作者认为，诺贝尔经济学奖是一个误称和欺骗性构造。与阿尔弗雷德·诺贝尔于 1896 年设立的包括物理学、化学、医学、文学和和平在内的原始诺贝尔奖不同，所谓的“诺贝尔经济学奖”是由瑞典中央银行于 1968 年设立的。这一举动被诺贝尔的后代批评为“公关政变”，旨在为经济学提供不应有的科学可信度，并保护中央银行免受民主审查。作者认为，芝加哥大学及其布斯商学院应该停止崇拜该奖项，而应该对他们的经济学教师多加批评，因为他们的工作往往依赖于新自由主义假设和过于技术性的方法。作者强调了这一争议，指出即使是该奖项的获得者弗里德里希·哈耶克也批评了该奖项的存在，认为它赋予了个别经济学家不适当的权力。这篇文章还强调了令人惊讶而巧妙的批评，即经济学与真正的科学不同，缺乏对数据的可靠性，而且更容易受到政治情绪而不是经验证据的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110767</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 01:08:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110766</link>
      <description><![CDATA[美国挑起墨西哥贩毒的马蜂窝
目前，美国司法系统正站在打击墨西哥贩毒集团的前沿。墨西哥前禁毒大臣赫纳罗·加西亚·卢纳因参与锡那罗亚贩毒集团而面临终身监禁和 500 万美元罚款。他的宣判定于 10 月 9 日在布鲁克林举行，而其他知名贩毒集团人物，包括 Ismael “El Mayo” Zambada 和 Rubén “El Menchito” Oseguera，也将面临美国法庭的审判。与此同时，锡那罗亚正在经历严重的贩毒集团暴力事件，总统洛佩斯·奥夫拉多尔将动荡归咎于美国的行动。争议包括加西亚·卢纳指控洛佩斯·奥夫拉多尔与贩毒集团有联系，以及美国据称在未通知墨西哥的情况下达成认罪协议。这种情况凸显了美墨在打击贩毒方面复杂且经常存在争议的关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110766</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 01:03:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] thelionandunicorn.wordpress.com 上的《香肠：选集》是一系列令人愉快的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110765</link>
      <description><![CDATA[香肠：选集
thelionandunicorn.wordpress.com 上的香肠：选集是英国小说选集的精彩选集，全部围绕着不起眼的香肠。选集涵盖了从 20 世纪初到 1930 年代的作品，包括 Dorothy L. Sayers、P. C. Wren、John Buchan 和 H. G. Wells 等著名作家的作品。这些段落主要强调了香肠在传统英国早餐中的作用，将正宗的英式早餐与现代商业化的全套英式早餐进行了对比。

令人惊讶且独特的是，乔治·奥威尔生动地描述了令人失望的装满鱼的法兰克福香肠，象征着当代生活的虚假性。此外，拉迪亚德·吉卜林和詹姆斯·希尔顿的非小说摘录也提供了对个人历史中香肠的怀旧反思。

这本选集巧妙地强调了香肠在英国文学和生活中的文化意义，为读者提供了对过去的美味一瞥。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110765</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 01:01:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：我的公司是否认为我存在网络安全风险？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110764</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：我的公司是否认为我存在网络安全风险？
标题：询问 HN：我的公司是否认为我存在网络安全风险？
网站：news.ycombinator.com

我在一家中型公司担任质量工程师，最近被要求从我的机器中删除存储库并避免访问代码库。这一决定严重妨碍了我执行基本 QE 任务的能力，例如调试、故障排除和测试拉取请求。它还带来了效率低下的问题，例如与开发人员的沟通增加以及专用测试环境的潜在成本。考虑到我们的持续集成流程，这一举措似乎适得其反，尤其是对于一家旨在削减开支的公司而言。我正在寻求意见，以了解做出这一决定的原因——无论是标准程序、缺乏技术洞察力、即将被解雇的迹象、网络安全预防措施，还是其他完全不同的东西。欢迎任何想法或建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110764</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:50:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 养老院过度使用抗精神病药物作为“化学约束”来管理 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110763</link>
      <description><![CDATA[养老院过度使用“化学约束”来控制痴呆症患者的行为
尽管存在重大风险且疗效有限，但养老院仍在过度使用抗精神病药物作为“化学约束”来管理痴呆症患者的行为。老年病学家乔纳森·埃文斯 (Jonathan Evans) 讲述了一个案例，一名护士要求为一名轻度痴呆患者提供抗精神病药物，该患者被发现赤身裸体地躺在另一位居民的房间里。埃文斯拒绝了，这凸显了这些药物的滥用。长期护理社区联盟发现，超过 21% 的养老院居民服用了抗精神病药物，远远超过了确诊精神病的比例。这些药物会引起严重的副作用并增加死亡风险。尽管联邦政府努力遏制这种做法，但人员短缺和系统性问题仍然存在，使问题更加严重。有争议的是，一些机构被发现伪造诊断以证明抗精神病药物的使用是合理的，误导了公众和监管机构。（基于 85% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110763</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:47:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 国防科技公司 Anduril 的创始人帕尔默·卢基 (Palmer Luckey) 在佩珀代因大学发表演讲 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110762</link>
      <description><![CDATA[帕尔默·卢基：每个国家都需要一个“战士阶级”来对其他国家实施暴力
国防科技公司 Anduril 的创始人帕尔默·卢基在佩珀代因大学发表演讲，讨论美国对“战士阶级”的需求以及自主武器在现代战争中的作用。在与佩珀代因大学校长吉姆·加什的对话中，卢基热情地捍卫武器的发展，包括完全自主的武器，他认为这对于维护自由至关重要。他讲述了他与乌克兰总统弗拉基米尔·泽连斯基的互动，并批评了美国国务院最初不愿支持乌克兰。卢基还强调了对手为阻碍西方人工智能发展而开展的“暗中行动”。全自动武器的话题极具争议，甚至连 Anduril 联合创始人 Trae Stephens 也反对开发这种武器。Luckey 暗示 Anduril 可能会进行 IPO，强调保持私营公司的局限性。尽管 Gash 试图送他一本皮革封面的《指环王》系列，但 Luckey 拒绝了，理由是他的摩托车空间有限。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110762</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:26:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 20 世纪 90 年代，作为一名在伦敦任教的美国人，我开始注意到英国的语言和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110761</link>
      <description><![CDATA[另一次英国入侵：英国语言如何征服美国
20 世纪 90 年代，作为一名在伦敦任教的美国人，我开始注意到英国词汇和表达方式渗透到美国英语中。一个值得注意的例子是 2003 年，《纽约时报》的托马斯·弗里德曼使用“run-up”来描述伊拉克战争前的时期，而这个词以前在美国并不常见。这种采用英国语的趋势持续不断，促使我在 2011 年开设了一个博客，名为Not One-Off Britishisms。尽管英国历史上对美国语存在怨恨，但英国语词已逐渐融入美国白话。例如“bit”、“cheeky”和“clever”，每个词都有独特的内涵和历史。这种语言交流凸显了语言和文化影响的动态性质。

争议点：英国人对美式英语的不满，正如西蒙·赫弗在《每日电讯报》上抱怨美式英语“毒害”英语一样。

独特/巧妙的见解：使用 Google Books Ngram Viewer 跟踪美式英语中英式英语的兴起，提供数据驱动的语言趋势视角。（基于 60% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110761</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>