<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Dec 2023 03:13:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] brothke.medium.com 上的文章列出了最佳信息安全专家列表 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64640</link>
      <description><![CDATA[2023年信息安全书籍
brothke.medium.com 上的文章列出了2023 年最佳信息安全书籍。作者首先提到了往年的榜单，然后介绍了年度最佳书籍，布鲁斯·施奈尔 (Bruce Schneier) 的《黑客之心》。本书探讨了黑客作为普遍特征的概念，并讨论了所有系统如何存在可被利用的漏洞。作者称赞这本书内容引人入胜、可读性强。文章还提到了两本亚军书籍《网络保险政策》和《网络安全神话与误解》，它们深入探讨了风险管理主题和网络安全中的常见误解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64640</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 03:13:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>荷航和法航客户的私人数据，包括电话号码、电子邮件地址和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64639</link>
      <description><![CDATA[荷航泄露客户数据：私人数据轻易被收集&lt; br /&gt;
NOS 的调查显示，未经授权的个人可以轻松访问荷航和法航客户的私人数据，包括电话号码、电子邮件地址和护照详细信息。数据泄露是由于荷航客户通过短信收到的航班信息超链接存在缺陷造成的。短链接不够独特，导致恶意个人可以大规模访问它们。网络犯罪分子可能会利用这些信息进行欺诈活动，例如签发虚假旅行证件或进行有针对性的网络钓鱼攻击。荷航已解决该问题并实施了额外的安全措施。受影响客户的确切数量尚不清楚。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64639</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 03:10:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 冰岛西南部雷克雅内斯半岛的一座火山在持续数周后喷发 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64638</link>
      <description><![CDATA[冰岛西南部火山喷发
经过数周的强烈地震活动后，冰岛西南部的雷克雅内斯半岛上的一座火山爆发了。火山喷发始于渔镇格林达维克以北，导致约 4,000 人疏散。附近的蓝色泻湖地热温泉也被关闭。这次火山喷发发生在该地区检测到地震群后一小时。冰岛气象局证实，此次喷发位于格林达维克东北约4公里处，熔岩流动速度约为每秒100至200立方米，明显高于该地区此前的喷发速度。从距离首都雷克雅未克约42公里的地方可以看到火山喷发。冰岛总理和总统均表达了对当地社区的担忧以及对保护生命和建筑的承诺。火山喷发是重大事件，但文中并未提及对航空旅行和经济的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64638</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 02:56:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果将停止在美国销售 Series 9 和 Ultra 2 版本的 Apple Watch</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64637</link>
      <description><![CDATA[苹果在专利官司败诉后停止销售最新款 Apple Watch 
由于与医疗技术公司 Masimo 发生专利纠纷，苹果公司将停止在美国销售 Series 9 和 Ultra 2 版本的 Apple Watch。马西莫指控苹果公司侵犯了其血氧传感器专利。美国国际贸易委员会做出了有利于 Masimo 的裁决，发布了该手表的进口禁令。苹果公司要求拜登政府推翻这一决定。受影响的手表将于平安夜从零售店下架。苹果公司否认了这些指控，预计对假日季销售的影响微乎其微。 Masimo 将苹果的决定视为一种证明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64637</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 02:56:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Qubes OS 4.2.0 已发布，提供新功能、改进和错误修复。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64636</link>
      <description><![CDATA[Qubes OS 4.2.0已发布
Qubes OS 4.2.0 已发布，提供新功能、改进和错误修复。一些值得注意的更新包括将 Dom0 升级到 Fedora 37，将 Xen 升级到版本 4.17，以及将默认 Debian 模板升级到 Debian 12。默认 Fedora 和 Debian 模板现在使用 Xfce 而不是 GNOME，并且 SELinux 支持已添加到 Fedora 模板中。其他增强功能包括重写的 GUI 应用程序、用于 UEFI 和传统引导的统一 grub.cfg 位置、PipeWire 支持、用于固件更新的 fwupd 集成以及可选的自动剪贴板清除。建议安装后立即更新 Qubes 操作系统以应用所有可用的错误修复。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64636</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 02:56:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 韦斯利·福克纳 (Wesley Faulkner) 认为，工作的未来涉及创建一个能够 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64635</link>
      <description><![CDATA[[在此处插入，根据韦斯利·福克纳的说法](https ://news.ycombinator.com/item?id=38682120)
韦斯利·福克纳认为，未来的工作涉及创建反映组织价值观和文化的结构。他强调衡量和监控这些价值观（例如安全性和效率）的重要性，以确保它们得到维护。韦斯利还讨论了公司内部透明度和沟通的必要性，以解决滥用和少付工资等问题。他认为，工作场所公平涉及容纳个人优势和减轻劣势，以及将社会和种族正义作为首要任务。韦斯利认为，客户服务的未来在于彻底的透明度、诚实以及使产品与个人需求保持一致。最后，他主张建立细微差别和利基社区，承认并拥抱个人的不同方面。 （根据故事文本的 58% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64635</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 02:44:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作者讲述了他们丢失的 MacBook 被找回的经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64634</link>
      <description><![CDATA[Unbricking 我的 MacBook 给 Tim Cook 发了一封电子邮件（以及 #1在黑客新闻上发帖）
作者讲述了他们将丢失的带有激活锁的 MacBook 返还给他们的经历。在苹果拒绝解锁后，作者给蒂姆·库克发了电子邮件，他们的文章登上了《黑客新闻》的顶部。四天后，他们收到了蒂姆在日本的一位行政助理的回复，后者在核实了 MacBook 的所有权后最终解锁了它。作者还发现，MacBook 已被带到一家商店，该商店已将其重置并报告为丢失，这可能是为了向归还者勒索钱财。作者建议苹果应该修改他们的设置工作流程，以使不设置 FindMy 的后果变得非常清楚。他们还向苹果安全研究报告了他们的发现，但被驳回。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64634</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 02:24:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]前亚马逊安全工程师 Shakeeb Ahmed 承认黑客和盗窃罪 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64633</link>
      <description><![CDATA[前亚马逊工程师承认入侵加密货币交易所价值 1230 万美元
前亚马逊安全工程师 Shakeeb Ahmed 承认于 2022 年 7 月从两家加密货币交易所进行黑客攻击并窃取了超过 1230 万美元。Ahmed 利用他的区块链审计和智能合约逆向工程技能来操纵智能合约并引入虚假定价数据，产生了虚高的费用约900万美元。后来他撤回了资金，并提出将除 150 万美元之外的所有资金退还给交易所。艾哈迈德还利用 DeFi 协议中的智能合约漏洞，获得了 ANA 加密货币代币的闪电贷，并以更高的利率出售，为他带来了约 360 万美元的收益。他使用各种方法来掩盖被盗资金，包括加密货币混合器和外汇。艾哈迈德已承认一项计算机欺诈指控，并将向受害者赔偿超过 500 万美元。他还将没收超过 1230 万美元，其中包括通过欺诈手段获得的加密货币。宣判时间定于 2024 年 3 月 13 日。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64633</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 02:23:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文提出了一种可用于大规模量子网络的真空束波导。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64632</link>
      <description><![CDATA[大规模量子网络真空束指南&lt; br /&gt;
本文介绍了一种可用于大规模量子网络的真空束波导。该指南旨在在远程节点之间有效传输量子信息，从而能够创建复杂的量子网络。作者提出了一种新颖的设计，利用真空通道来最大限度地减少损失并保持量子态的相干性。该指南具有可扩展性，可以轻松集成到现有的量子系统中。这项研究意义重大，因为它解决了大规模量子网络开发中的关键挑战。所提出的真空束波导具有彻底改变量子通信领域的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64632</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 01:44:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国神龙机器人太空飞机已将六个神秘物体部署到地球或[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64631</link>
      <description><![CDATA[中国空天飞机显然在轨道上部署了6名“神秘僚机”
据业余航天器追踪者称，中国的神龙机器人太空飞机已将六个神秘物体送入地球轨道。这些被标记为“OBJECT A”、“B”、“C”、“D”、“E”和“F”的物体受到追踪者的密切跟踪，并记录了其中一些物体的发射情况。物体 A 似乎发出的信号与中国航天飞机先前任务中释放的物体发出的信号类似。对象 D 和 E 发出没有伴随数据的空闲信号。排放物经过分析，被认为来自物体或靠近物体的地方。太空飞机的行为与之前的任务不同，未来几天物体 A 与物体 D 和 E 之间将会近距离接近。美国也运营着类似的空天飞机X-37B，发射时机并非巧合。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64631</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 01:37:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>