<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Apr 2024 03:11:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>我差点淹死了。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84929</link>
      <description><![CDATA[我差点溺水身亡。这就是生存的感觉
玛吉·斯莱皮安 (Maggie Slepian) 分享了她在蒙大拿州加勒廷河 (Gallatin River) 划皮划艇时险些溺水的悲惨经历。尽管缺乏应对快速流动的水所需的技能和经验，她还是忽视了警告信号，发现自己处于危险的境地。当她在水下挣扎，无法滚动皮划艇或释放防浪裙时，恐慌开始了。在绝望的时刻，她面临着自己死亡的可能性。斯莱皮安生动的叙述强调了在户外活动中高估自己能力的危险，并对寻求刺激的人起到了警示作用。 （根据 36% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84929</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 03:11:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者回顾了 Stratechery 添加订阅选项 10 周年，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84928</link>
      <description><![CDATA[MKBHD 适用于一切
作者回顾了 Stratechery 添加订阅选项 10 周年，标志着向全职工作的过渡。他们讨论了付费时事通讯模式的演变以及对作家与读者直接联系的影响。作者还深入探讨了围绕 Humane AI Pin 的争议，MKBHD 等技术评论家普遍给予负面评论。他们探讨了拥有大量追随者的创作者的责任以及互联网在塑造媒体和内容分发方面的力量。本文最后对人工智能、智能以及数字时代媒体不断变化的格局提出了见解。 （根据 61% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84928</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 03:03:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 让 Windows 95 团队成员保留软件进行测试的税务后果是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84927</link>
      <description><![CDATA[WIN95 团队成员保留软件进行测试的税务后果&lt; /a&gt;
让 Windows 95 团队成员保留软件进行测试的税收后果存在争议。根据最低限度规则，它被视为一份礼物，因为它是一次性活动，且软件价值较低。非传统的测试方法旨在建立友情。一个额外的故事揭示了 Wing Commander III 中与 Windows 95 热键冲突的错误，该错误通过调整热键处理程序得到修复。这个巧妙的解决方案允许玩家激活游戏中的隐形装置。争论的焦点在于该软件是否应被视为应税收入或礼物。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84927</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 02:55:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>发现一个巧妙的技巧，用于优化基于获取和添加的队列，以减少争用和影响 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84926</link>
      <description><![CDATA[基于获取和添加的队列的可爱技巧
发现优化基于获取和添加的队列的巧妙技巧，以减少争用并提高性能。通过重新排序队列后备数组的遍历，可以最大限度地减少缓存行冲突并提高效率。该技术涉及易于实现且无需对齐的存储虚拟化。此外，通过考虑队列存储的三维结构，您可以进一步优化某些 CPU 上的访问模式。这种创新方法可以适应各种缓存线大小，甚至提供缓存无关的遍历顺序以获得最佳性能。探索这一独特的解决方案，以增强队列操作并减少争用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84926</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 02:52:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加拿大 2024 年联邦预算公布了重要的新支出，其中包括 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84925</link>
      <description><![CDATA[2024 年加拿大将增加资本利得税&lt; br/&gt;
加拿大 2024 年联邦预算公布了重大的新支出，包括重点关注住房和负担能力，部分资金由资本利得税改革提供资金。财政部长克里斯蒂亚·弗里兰强调代际公平并承担强大的利益来支持年轻一代。预计将引起争议的预算包括对个人和企业资本利得税的修改，重点是增加收入。预算还包括节省成本的措施，例如出售未充分利用的联邦财产和减少公共服务职位。经济学家对增税规模及其对加拿大央行决策的潜在影响表示惊讶。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84925</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 02:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] NOAA 的气候科学家警告全球珊瑚礁白化事件，四 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84924</link>
      <description><![CDATA[从佛罗里达到澳大利亚，全球珊瑚白化可能很快就会达到有记录以来最严重的程度
美国国家海洋和大气管理局的气候科学家警告称，全球珊瑚礁白化事件将发生，这是有记录以来的第四次，也是过去十年中的第二次。前所未有的海洋热浪导致从佛罗里达州到澳大利亚的珊瑚礁变成幽灵般的白色，威胁着海洋物种和当地经济。自 20 世纪 80 年代以来，白化事件的严重程度和频率都有所增加，其中 90% 的全球变暖发生在海洋。由于气候变化，世界海洋的基线温度更高，导致白化现象更加严重和广泛。全球需要采取紧急行动来拯救世界珊瑚礁，以免为时已晚。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84924</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 02:41:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Overture 地图基金会发布了其全球开放地图数据集 pav [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84923</link>
      <description><![CDATA[Overture 地图基金会发布其首个开放地图数据集 Beta 版
Overture Maps Foundation 发布了其全球开放地图数据集的 Beta 版本，为创新地图服务和产品铺平了道路。 Overture 的数据集来自各种来源并采用新模式进行格式化，因此非常稳定并可用于商业用途。 Overture 的独特之处在于其全局实体参考系统，可以轻松地将外部数据附加到底图上。 Meta、Microsoft、Esri 和 TomTom 等主要公司已经将 Overture 数据整合到他们的服务中。 Beta 版本包括独特的基础层，如名胜古迹、建筑物、交通、行政边界和基础层。加入 Overture 社区，在开放地图数据开发方面进行协作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84923</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 02:12:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 并发为何如此困难？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84922</link>
      <description><![CDATA[是什么让并发如此困难？
在这篇发人深省的文章中，作者深入研究了计算机科学中并发性的复杂性。虽然许多人将并发的困难归因于人类大脑的局限性，但作者认为人类实际上擅长并发推理。作者认为，真正的挑战在于并发系统中可能状态的指数级增长，从而导致巨大而复杂的状态空间。作者提出了缩小状态空间以使并发更易于管理的富有洞察力的策略，强调了管理状态空间以创建可维护的并发系统的重要性。总的来说，作者对并发性的探索揭示了计算机科学这一具有挑战性的方面的复杂本质。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84922</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 02:01:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 地球永存</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84921</link>
      <description><![CDATA[地球不变
《地球常驻》是乔治·R·斯图尔特 1949 年创作的一部后世界末日科幻小说，讲述了文明因致命疾病而衰落的故事。主角伊舍伍德·威廉姆斯从隔离中走出来，发现几乎所有人都死了。小说探讨了生物种群控制的主题以及人口减少对世界的影响。故事讲述了伊什试图用新文化和更简单的工具重建社会的故事。该小说荣获国际奇幻奖，被公认为科幻小说类型的经典之作。它深入探讨了人类在后世界末日世界中的生存和进化挑战。 （根据故事文本的 40% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84921</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 01:56:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]波音工程师 Sam Salehpour 认为，为了安全起见，所有 787 喷气式飞机都应该停飞 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84920</link>
      <description><![CDATA[波音举报人称 787 机队应该停飞
波音工程师 Sam Salehpour 认为，由于担心潜在的过早故障，所有 787 喷气式飞机都应该停飞进行安全检查。萨勒普尔在国会作证之前，美国联邦航空局收到了一份投诉，概述了波音公司生产和质量控制流程中存在的严重安全风险。尽管萨勒普尔声称，波音发言人坚称 787 梦想客机是安全的，并且经过了严格的工程检查。围绕萨勒普尔指控的争议将在参议院商务委员会听证会上进一步探讨，航空专家将在听证会上讨论波音的安全文化和改进建议。请继续关注这个发展故事的更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84920</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:52:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>