<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2024 09:18:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Owlposting 的文章探讨了计算预测毒性的复杂性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113652</link>
      <description><![CDATA[计算预测毒理学为何如此困难
Owlposting 的这篇文章探讨了计算预测毒理学的复杂性，强调了为什么尽管机器学习的其他领域取得了进步，但该领域的进展却如此缓慢。作者指出，由于剂量、暴露途径和个体差异等因素，定义毒性本质上很困难。现有的数据集（例如 Tox21 和 ToxCast）因过于简单和缺乏生物学相关性而受到批评。该文章表明，潜在的“毒性表型”对于准确预测至关重要，这与医学成像数据集中的问题相似。作者提出，未来的毒理学模型可能会受益于更细致入微的数据（例如显微镜图像），以更好地捕捉毒理学效应的复杂性。文章还讨论了遗传变异对药物代谢的影响，强调了当前数据集的局限性，因为这些数据集没有考虑药物基因组学数据。文章考虑了真实世界证据 (RWE) 的潜在用途，尽管作者承认其目前存在缺陷。这篇文章很有见地，强调了预测毒理学的复杂挑战，并为未来的研究提出了创新方向。（基于 67% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113652</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 09:18:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作者真挚地讲述了一个家庭传统，分享了阅读 [...] 的旅程。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113651</link>
      <description><![CDATA[大声朗读《指环王》：是的，我唱了所有的歌曲
作者真情流露地讲述了一个家庭传统，分享了向家人大声朗读 J.R.R. 托尔金的《指环王》并唱出歌曲的历程。在一年的时间里，尽管 iPad 游戏和电视节目等现代娱乐诱惑着他们，他们还是在睡前花了 20-45 分钟沉浸在这部史诗故事中。《双塔奇兵》的缓慢节奏带来了挑战，但一家人坚持了下来，发现这次经历非常有益。作者强调了通过大声朗读形成的独特纽带，强调了它与私人阅读的不同之处，即通过创造一种共享仪式并通过声音表演来增强理解力。他们鼓励其他人尝试大声朗读，并指出声音调节和人物刻画方面培养的技能。这件作品证明了讲故事的持久力量及其所培养的联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113651</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 08:38:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我表达了对人工智能对开发行业的影响的担忧，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113650</link>
      <description><![CDATA[初级和高级开发人员之间的裂痕
在本文中，我表达了对人工智能对开发行业影响的担忧，不是因为它可能会取代工作，而是因为它有可能扰乱初级开发人员的成长。人工智能可以通过提供快速解决方案来提高生产力，但它缺乏经验丰富的开发人员所带来的细致入微的理解。初级开发人员通常接受过寻求单一正确答案的培训，他们可能过于依赖人工智能生成的代码，而不考虑上下文、风格或特定领域的要求。这种依赖可能会阻碍他们的发展，因为他们错过了向经验丰富的导师学习的机会，而这些导师越来越专注于培训人工智能。争议在于人工智能有可能取代对培养全面工程师至关重要的导师角色。这里的独特见解是强调初级和高级开发人员之间的动态关系的重要性，而这是人工智能无法复制的。这种互动促进了成长和理解，这对于创建强大的软件解决方案至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113650</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 08:15:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《经济学人》邀请读者使用 SecureDrop 提交机密提示，这是一种高度安全的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113649</link>
      <description><![CDATA[使用 SecureDrop 向我们发送机密提示
《经济学人》邀请读者使用 SecureDrop 提交机密提示，这是一个高度安全且加密的平台，旨在保护发送者的身份和位置。该系统非常适合无法通过电子邮件或短信等传统渠道安全传输的敏感通信。为确保隐私，建议用户检查其设备是否存在恶意软件并使用个人安全网络。《经济学人》的 SecureDrop 服务器在物理上是隔离的，只能通过专用计算机访问。调查团队会审查提交的内容，并鼓励用户在阅读后删除消息以维护安全。值得注意的是，文档中的身份信息不会自动删除，因此用户应谨慎行事。虽然 SecureDrop 会定期进行漏洞审核，但无法保证绝对安全。该过程涉及使用 Tor 浏览器访问特定的 .onion 地址，其中提供了进一步的说明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113649</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 08:15:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 全球水资源经济学委员会发布了一份令人警醒的报告，报告指出 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113648</link>
      <description><![CDATA[科学家称我们的水循环已开始崩溃
全球水资源经济学委员会发布了一份令人警醒的报告，报告指出，由于人类活动和气候变化，地球的水循环（基本生命支持系统）正在崩溃。报告警告称，到本世纪末，淡水需求可能会超过供应量 40%。这种令人担忧的情况源于大气湿度增加、森林砍伐和水资源管理效率低下。委员会强调全球合作的迫切需要，强调水是全球共同利益。值得注意的是，报告呼吁重新分配 6000 亿美元的农业补贴以应对危机。全球水系统的相互联系凸显了采取集体行动防止灾难性缺水的紧迫性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113648</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 08:00:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Tor 浏览器 14.0 发布，这是基于 Firefox 的第一个稳定版本 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113647</link>
      <description><![CDATA[基于 Firefox 128 ESR 的 Tor 浏览器 14.0 发布
Tor 浏览器 14.0 已发布，这是基于 Firefox ESR 128 的第一个稳定版本。此更新包括对 200 多个 Bugzilla 问题的全面审核，以确保用户的隐私和安全。值得注意的是，浏览器的排版已更新，以符合 Firefox 的最新设计趋势。该版本还解决了技术挑战，例如统一 Android 代码库和改进指纹保护。一个关键的变化是为 Android 引入了“此网站的新线路”功能，取代了之前的“新身份”解决方法。此外，对 Windows 7 和 macOS 10.12 等旧平台的支持将暂时继续，考虑到微软和苹果的支持时间表，这是一个令人惊讶的延长。已知问题包括 Android 用户通过 F-Droid 更新时遇到的问题以及 Windows 上的兼容模式问题。Tor 项目鼓励社区支持并为未来版本做出贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113647</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 07:38:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Anthropic 的最新 AI 模型 Claude 标志着 AI 技术的重大飞跃 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113646</link>
      <description><![CDATA[新的 Claude AI 可以接管你的电脑
Anthropic 的最新 AI 模型 Claude 标志着 AI 技术的重大飞跃，它引入了能够自主管理计算机任务的“代理”式模型。这一突破性功能使 Claude 能够像人类一样使用屏幕、光标和键盘与计算机进行交互。虽然目前仅限于通过 API 向开发人员提供，并且依赖屏幕截图进行导航，但这项创新暗示了未来 AI 代理可以独立处理复杂任务。尽管 Claude 存在早期限制，例如 OSWorld 基准测试得分低至 14.9%，但其能力几乎是其最接近的竞争对手的两倍。这一发展引发了安全问题，促使 Anthropic 谨慎发布它以尽早解决潜在风险。代理 AI 的引入可能会彻底改变生产力，但也会加速工作岗位的流失，这标志着数字任务管理的变革性转变。随着 AI 领域的快速发展，这一进步凸显了我们需要为未来做好准备，因为未来 AI 代理将成为我们数字互动不可或缺的一部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113646</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 07:36:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] NewsCatcher (YC S22) 正在寻找一位充满热情且技术娴熟的网页爬虫和 Scr [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113645</link>
      <description><![CDATA[NewsCatcher (YC S22) 正在招聘网页抓取/爬取工程师
NewsCatcher (YC S22) 正在寻找一位充满热情且技术娴熟的网页抓取和爬取工程师加入我们的团队。我们每天处理超过 100,000 个新闻网站，需要有人渴望在网页抓取和自动化方面进行创新。主要职责包括设计和维护强大的抓取平台、优化服务器性能和增强数据管道。该职位要求具备强大的解决问题能力、Kubernetes/Docker 经验以及 SQL/NoSQL 数据库熟练程度。我们提供有竞争力的薪酬、充足的假期和独特的福利，例如公司年度休假。一个突出的特点是我们致力于创新，鼓励使用 LLM 方法来改进抓取技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113645</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 07:01:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在题为“PICE：多面体复杂的知情反事实解释”的论文中，作者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113644</link>
      <description><![CDATA[论文发现可证明的最小反事实解释
在题为“PICE：多面体复合体知情反事实解释”的论文中，作者介绍了一种利用多面体几何来增强对分段线性神经网络（例如基于 ReLU 架构的神经网络）的理解的新算法。所提出的方法 PICE 可识别在欧几里得范数中可证明最小且精确位于任何给定查询的决策边界上的反事实解释。这种方法的独特之处在于它能够将神经网络分解为多面体复合体，从而实现更精确的反事实。作者还开发了算法变体来解决关键的反事实需求，包括稀疏性、稳健性、速度、合理性和可操作性。对四个真实数据集的实证评估表明，PICE 在决策边界和查询的接近度方面优于现有技术。该论文强调了该算法在目标需求维度上改进基线方法的成功，展示了其对 AI 模型可解释性的潜在影响。内容上没有明显的争议，但多面体几何的创新使用是这项研究的一个巧妙而独特的方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113644</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 06:55:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 推出 Stable Diffusion 3.5，这是一款先进的 AI 图像生成器，旨在转换 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113643</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Stable Diffusion 3.5 – 高级 AI 图像生成器
介绍 Stable Diffusion 3.5，这是一款高级 AI 图像生成器，旨在将您的文本提示转换为具有非凡准确性的高质量图像。用户可以从三种型号中进行选择 - 大型、大型 Turbo 或中型 - 以满足各种需求和硬件功能。只需输入您设想的图像的详细描述，然后单击“生成”，即可观看 Stable Diffusion 3.5 将您的愿景变为现实。该工具的突出特点是其卓越的质量和对提示的遵守，使其成为创作者的强大资产。创新在于它能够保持对用户输入的高保真度，使其在 AI 图像生成领域脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113643</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 06:48:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>