<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Oct 2024 01:26:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>问 HN：不手工微分或积分是否可以教授微积分？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114422</link>
      <description><![CDATA[问 HN：微积分可以在不进行手工微分或积分的情况下进行教学吗？
在这篇 Hacker News 讨论中，作者探讨了不使用传统的手工微分和积分方法教授微积分的可能性。相反，他们建议利用符号代数系统来解决微积分问题。这种方法可以通过专注于概念理解而不是手动计算来简化学习。这个想法很有趣，因为它挑战了传统的教学方法，表明人们正在转向技术增强型教育。然而，这一提议可能会在重视通过手工计算培养的基础技能的教育工作者中引起争议。讨论引发了关于在数学教育中平衡技术工具与传统学习技术的不同意见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114422</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 01:26:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《如何自学》一书中，作者提供了自我指导的实用策略[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114421</link>
      <description><![CDATA[如何自学
在《如何自学》一书中，作者提供了自学的实用策略。他们强调使用 ChatGPT 等工具细分主题的重要性，这些工具可以通过特定提示生成清晰具体的子主题清单。作者强调了各种学习资源（如 Wikipedia、Libretexts、YouTube 和教科书）的实用性，同时告诫不要从头到尾阅读教科书。相反，他们建议使用搜索功能来查找相关信息。抽认卡程序 Anki 被认为是传统笔记记录的更好替代品，它具有分层的卡片组和标签系统，可以有效地组织信息。巧妙地使用技术和结构化方法使这种方法独特而有效。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114421</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 01:18:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 揭开盖子的 Ryzen 7 9800X3D 揭示了 AMD 下一代 3D V-C 的重大进步 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114420</link>
      <description><![CDATA[拆开盖子的 Ryzen 7 9800X3D 展示了下一代 3D V-Cache 技术 - OC3D
拆开盖子的 Ryzen 7 9800X3D 展示了 AMD 下一代 3D V-Cache 技术的重大进步，展示了设计上的关键变化。与前代产品不同，AMD 将 3D V-Cache 重新定位在 CPU 核心下方，通过将较热的组件放在顶部来降低热阻。这种创新设计可能是 Ryzen 7 9800X3D 性能提高和运行更凉爽的原因。值得注意的一点是，与 Ryzen 9 7950X3D 不同，Ryzen 7 9800X3D 上没有可见的芯片，这表明技术发生了重大转变。“V-Cache Sandwich”设计（CPU 两侧都有缓存）的潜力为未来带来了令人兴奋的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114420</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:51:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这个周末，在我们一年一度的 Devnology 假期中，我们开始了一项独特的挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114419</link>
      <description><![CDATA[Excel 图灵机 (2013)
这个周末，在我们一年一度的 Devnology 假期中，我们开始了由 Daan van Berkel 提出的独特挑战：在 Excel 中构建图灵机。根据维基百科的定义，图灵机是一种理论设备，它可以操纵无限磁带上的符号，能够模拟任何计算机计算。我们的目标是仅使用 Excel 公式来构建它。我们创建了一个状态表来编码转换，并使用电子表格行来表示磁带状态。我们巧妙地使用条件格式来可视化机器的头部运动，从而增强了它的教育价值。尽管这个项目很简单，但它需要精确度，并展示了分而治之的力量。令人惊讶的是，我们甚至实现了幂运算，展示了 Excel 的多功能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114419</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:43:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Apache ResilientDB 是一个创新的、高性能的开源区块链平台 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114418</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Apache ResilientDB，高性能开源区块链
Apache ResilientDB 是一个创新的高性能开源区块链平台，目前处于 Apache 软件基金会的孵化阶段。ResilientDB 旨在解决传统区块链系统面临的可扩展性和弹性挑战，为寻求高效、安全的分布式账本技术的企业提供强大的解决方案。该平台的架构针对高吞吐量和低延迟进行了优化，使其适用于广泛的应用程序。ResilientDB 的一个独特之处在于它能够在不利条件下保持性能，确保持续运行。该项目开放贡献，邀请开发人员参与其发展和改进。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114418</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:03:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Calcalistech 的文章“以色列正在成为技术工人的监狱”中，汽车制造商 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114417</link>
      <description><![CDATA[以色列正在成为科技工作者的监狱
在 Calcalistech 上发表的文章“以色列正在成为科技工作者的监狱”中，作者讨论了以色列科技行业在持续战争中面临的挑战。冲突导致航班短缺和机票价格飙升，给需要出差的科技专业人士带来了重大障碍。这种情况有可能使以色列的科技行业与全球市场隔绝，因为维持国际销售和运营变得越来越困难。文章强调了解决这些后勤问题的紧迫性，以防止对该行业造成长期损害。以色列是科技工作者的“监狱”这一概念凸显了局势的严重性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114417</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:03:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 出租车牌照持有者正努力应对将车辆改装成出租车的财务负担 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114416</link>
      <description><![CDATA[出租车司机称改用无障碍汽车的成本太高
出租车牌照持有者正努力应对改装车辆以满足联邦要求的财务负担，即在 2025 年 3 月之前改装无障碍车辆。在最近的出租车和豪华轿车委员会 (TLC) 听证会上，司机和行业工人表示担心，改装成本高昂（可能高达 80,000 美元），可能会导致他们破产。该要求源于 2013 年的一项和解协议，该协议要求纽约市一半的出租车都配备无障碍设施，而该市一再未能实现这一目标。批评人士认为，如果没有市政府增加财政支持，该要求可能会导致出租车司机破产。纽约出租车工人联盟的 Bhairavi Desai 强调了司机面临财务危机的风险，而 TLC 主席 David Do 承认该市未能从法院获得更多时间。尽管面临挑战，残疾人权益倡导者仍强调无障碍出租车作为公共物品的重要性。争议在于如何平衡出租车司机面临的财务现实与城市履行无障碍承诺的义务。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114416</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 23:45:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 微软采取大胆举措，公开指责谷歌策划“影子活动”[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114415</link>
      <description><![CDATA[微软称谷歌在欧洲开展“影子活动”
微软采取大胆举措，公开指责谷歌在欧洲策划“影子活动”，以破坏微软在监管机构中的声誉。微软律师 Rima Alaily 声称，谷歌聘请了一家公司招募欧洲云公司为其辩护，组建了一个名为开放云联盟的人造草坪组织。据称，该组织旨在抹黑微软并误导公众。争议在于谷歌涉嫌秘密参与并为该联盟提供资金支持。面临监管审查的谷歌反驳称，微软的云许可做法存在反竞争行为。这场冲突凸显了科技巨头在云基础设施和软件市场持续存在的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114415</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 23:45:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《构建更好、可扩展的数据迁移系统》一文中，作者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114414</link>
      <description><![CDATA[构建更好、可扩展的数据迁移系统
在文章“构建更好、可扩展的数据迁移系统”中，作者批评了当前数据库迁移框架的局限性，特别关注了新的 Rust Web 框架 rwf。作者认为，rwf 的方法依赖于生成迁移的 SQL 文件，不适合大型项目。根据在 GitLab 的个人经验，作者强调了扩展数据库迁移时面临的挑战，例如传统方法的效率低下以及对更复杂解决方案的需求。本文提出了一种新方法，其中将迁移视为用编程语言编写的函数，从而提供更大的灵活性和可靠性。作者建议针对特定版本控制系统 (VCS) 修订版运行迁移以确保一致性，并建议将迁移分为部署前和部署后阶段，以有效处理大量数据迁移。本文强调需要一个可扩展、永恒且易于使用的迁移系统，批评现有解决方案缺乏可扩展性和测试能力。作者还指出，经验丰富的开发人员缺乏创建更好解决方案的动力，这可能是由于精疲力竭。该提案的独特之处在于强调使用 VCS 修订版来保持迁移一致性，这是一个确保迁移永恒可靠的巧妙解决方案。（基于 89% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114414</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 23:44:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在expressionstatement.co的文章“HTML表单验证严重未被充分利用”中[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114413</link>
      <description><![CDATA[HTML 表单验证严重未得到充分利用
在 expressionstatement.com 的文章“HTML 表单验证严重未得到充分利用”中，作者认为，尽管 HTML 表单中提供了强大的验证机制，但它们往往未得到充分利用。本文探讨了实现表单验证的各种方法，例如使用特定类型属性、输入约束和 setCustomValidity DOM 方法。作者强调了 setCustomValidity 的繁琐性质，它缺乏等效属性，导致人体工程学和采用率较差。他们提出了一种更具声明性的方法，即提出一个假设的自定义有效性属性，这可以简化验证逻辑并提高代码内聚性。本文巧妙地演示了如何使用 React 和 react-query 处理复杂的验证场景，例如异步用户名检查。令人惊讶的见解是声明性验证属性的潜在简单性和强大性，而 HTML 规范目前缺少这种属性。（基于 77% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114413</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 22:54:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>