<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 May 2024 18:24:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Sabersmith 是一家独特的美国剑制造商，由 Tim Lawler 在 20 世纪 90 年代创立， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91899</link>
      <description><![CDATA[我和一位剑匠谈论了他制作的最酷的剑
Sabersmith 是一家独特的美国剑制造商，由 Tim Lawler 在 20 世纪 90 年代创立，在密歇根州桑菲尔德拥有 15,000 平方英尺的工厂。据总经理马克·林哈特 (Mark Lienhart) 介绍，该公司去年生产了 2,500 多把剑和 7,000 件武器。在“酷剑日”上，林哈特透露，他最喜欢制作的剑是“百夫长”剑，这是罗马短剑的现代版本，设计得更大，以适合普通美国消费者。这种现代改编可能会惹恼传统主义者，但它与 Sabersmith 历史与现代技术的融合相一致。该公司既使用传统工具，也使用高压水射流和计算机控制铣床等先进技术。林哈特第二喜欢的是埃及 khopesh，一种罕见的弯曲刀片。 Sabersmith 的产品（包括可定制选项）可在网上和文艺复兴博览会上购买。值得注意的是，他们所有的剑都是“战斗就绪”的，具有完整的柄脚，并且可以根据要求提供钝的版本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91899</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 18:24:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]府中监狱位于东京西部郊区府中市的一个住宅区，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91898</link>
      <description><![CDATA[府中监狱适应外国囚犯
府中监狱位于东京西部郊区府中市的一个住宅区，由于其浅棕色建筑群，最初可能会被误认为是市政厅。然而，入口处的石碑显示它是日本最大的全男性监狱。值得注意的是，府中监狱关押着该国最多的外国囚犯。为了满足他们的独特需求，监狱正在采取措施适应语言、文化、饮食和生活方式的差异。这一适应凸显了日本努力使其惩教设施人性化，并确保公平对待所有囚犯，无论国籍如何。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91898</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 18:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] montanaskeptic.substack.com 上的文章批评特斯拉董事会 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91897</link>
      <description><![CDATA[特斯拉董事的黑暗污点
montanaskeptic.substack.com 上的文章批评特斯拉董事会董事们试图批准埃隆·马斯克 (Elon Musk) 2018 年薪酬方案并在德克萨斯州重新组建特斯拉。作者认为，这些行为代表了严重的公司治理失败，包括不公平的定价、有缺陷的流程和误导性的披露。值得注意的是，特斯拉最大的个人股东和八个主要股东反对这些举措，安·利普顿（Ann Lipton）教授和查尔斯·埃尔森（Charles Elson）教授等专家以及代理咨询公司格拉斯·刘易斯（Glass Lewis）都对此表示谴责。这篇文章强调了马斯克的强制威胁，除非他获得 25% 的股权，否则他将停止特斯拉的人工智能和机器人技术开发，但董事会尚未解决这一问题。这种威胁，加上董事会未能考虑替代方案或寻求外部建议，凸显了马斯克对董事会的控制以及决策过程的缺陷。文章表明，如果股东批准这些提议，进一步的诉讼是不可避免的。 （根据故事文本的 76% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91897</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 18:23:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>嘿大家，</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91896</link>
      <description><![CDATA[又一个项目管理 SaaS
大家好，

我是 Anthony，B 计划的创始人，这是一个针对当今动态工作环境重新设计的项目管理工具。管理项目可能很困难——最后期限迫在眉睫，团队压力很大，而且常常感觉像是损害控制。但是，如果一个工具可以使流程变得有吸引力并真正改善团队协作呢？这就是 B 计划的用武之地。它不仅仅是另一个工具；它更是一个工具。这是一种全新的方法。

Plan B 提供动态项目管理，具有直观的规划、实时跟踪和无缝的资源集成。我们的脉冲反馈系统可让团队成员表达他们对项目进度和福祉的想法，而 360 度评论则使每个人都能分享建设性反馈。 B 计划的独特之处在于，我们将 50% 的利润重新投资回开源社区，支持那些帮助我们每天进步的人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91896</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 18:22:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] TTE：终端文本效果</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91895</link>
      <description><![CDATA[TTE：终端文本效果
TTE：终端文本效果

使用 TTE 探索各种内置终端文本效果。 “光束”效果可创建穿过画布的照明光束，可使用各种符号、速度和渐变进行自定义。 “Binarypath”将字符解码为二进制形式，并使用渐变选项以直角移动它们。 “黑洞”模拟黑洞消耗恒星，然后将数据爆炸回原位，提供颜色和渐变定制。最后，“BouncyBalls”会像弹力球一样掉落角色，通过可调整的颜色、符号和速度将它们固定到位。每个效果都可以通过命令行参数进行高度配置，从而实现个性化的终端体验。 （根据故事文本的 12% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91895</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 18:16:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“Awesome CI/CD Attacks”GitHub 项目是进攻性 C [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91894</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：令人敬畏的 CI/CD 攻击
“Awesome CI/CD Attacks”GitHub 项目是进攻性 CI/CD（持续集成/持续部署）安全研究的综合资源。它旨在提供实用的技术、工具和案例研究，用于识别和利用 CI/CD 管道中的漏洞。该项目涵盖各种攻击媒介，包括公开暴露的敏感数据、初始代码执行、后利用和防御规避。它还列出了攻击性工具和现实案例研究，以说明这些漏洞的影响。该项目的与众不同之处在于它精心策划和详细地收集了独特的 CI/CD 攻击技术，并专注于为安全研究人员提供实用、可操作的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91894</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 18:12:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 东京（美联社）——东京电力公司控股公司 (TEPCO) 展示了一款远程控制 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91893</link>
      <description><![CDATA[机器人很快将尝试从福岛反应堆中取出熔化的核燃料&lt; /a&gt;
东京（美联社）——东京电力控股公司（TEPCO）展示了一款遥控机器人，旨在从福岛第一核电站 2 号反应堆中回收熔化的燃料碎片，这是自 2011 年熔毁以来的重要一步。尽管比原计划晚了两年多，但“伸缩式”可伸缩管道机器人将于 10 月部署。在三菱重工造船厂的演示中，机器人成功拾起了一颗砾石。东京电力的目标是在这次测试中清除少于 3 克的碎片，强调安全稳定进展的重要性。批评者认为，考虑到每个反应堆受到的损害不同，30 至 40 年的清理时间表过于乐观。了解熔化的燃料碎片对于退役至关重要，今年早些时候，东京电力使用微型无人机捕捉一号反应堆内部的图像。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91893</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 18:12:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一群特斯拉车主，包括波士顿学院新任女子足球教练 Chris Wat [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91892</link>
      <description><![CDATA[特斯拉车主对埃隆·马斯克及其家族信托提起联邦诉讼
包括波士顿学院新任女子足球教练克里斯·沃特金斯在内的一群特斯拉车主对埃隆·马斯克及其家族信托提起了联邦诉讼，指控他们被欺骗了电动汽车的续航里程。该诉讼在波士顿美国地方法院提起，称马斯克指示特斯拉宣传虚假的续航里程估计值，并操纵仪表盘里程估算器显示过于乐观的数字。当客户投诉时，据称成立了一个“转移小组”，以在没有适当服务的情况下驳回他们的担忧。原告寻求对马斯克发起集体诉讼，指控他违反消费者保护法。值得注意的是，该诉讼是由一家通常在集体诉讼中为公司辩护的律师事务所提起的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91892</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 18:07:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 牛顿艾克利夫的相干工厂曾被誉为世界上最先进的麦克风 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91891</link>
      <description><![CDATA[苹果终止后英国微芯片工厂面临关闭 
相干公司位于牛顿艾克利夫的工厂曾被誉为世界上最先进的微电子工厂，由伊丽莎白女王于 1991 年开设，但在苹果公司终止合同后面临关闭。该工厂最初由富士通建造，曾多次易手，包括由罗曼·阿布拉莫维奇支持的一家微芯片公司所有权，后来被美国公司 II-VI 收购，该公司后来与相干公司合并。截至 2023 年 6 月的一年，该网站的收入大幅增长，从 1330 万英镑增至 1.045 亿英镑，这主要归功于与 iPhone Face ID 系统相关的苹果合同。然而，苹果预计对该系统进行彻底改造，在屏幕下安装一个更小的模块，导致合同终止。这反映了过去的例子，失去苹果合同使 Imagination Technologies 等供应商遭受重创。批评者认为，与美国和欧洲的补贴相比，英国政府 10 亿英镑的半导体战略还不够。苹果和相干公司均未对此事发表评论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91891</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 18:03:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]史蒂夫·尤尔韦森 (Steve Jurvetson) 个人收藏的阿波罗登月舱零件在 f [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91890</link>
      <description><![CDATA[Steve Jurvetson 个人收藏的阿波罗登月舱部件&lt; br /&gt;
YouTube 上精彩的视频导览展示了 Steve Jurvetson 个人收集的阿波罗登月舱部件。该博物馆位于 Future Ventures 总部，展出了每一个登上月球的登月舱的部件，以及一些最大的月球和火星岩石展览。史蒂夫强调他作为一个勤奋的策展人的角色，总是寻求额外的信息来增强展示效果。他邀请观众贡献他们可能拥有的任何知识或文档。该收藏包括 559 张照片和 4 个视频，已获得 42,955 次观看。这种独特的太空文物组合让人们对月球探索历史有了无与伦比的了解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91890</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 17:51:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>