<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jul 2024 09:15:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在《破解亚马逊的 Eero 6》的第二部分中，作者深入研究了如何提取 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97829</link>
      <description><![CDATA[破解亚马逊 Eero 6（第 2 部分）
在“破解亚马逊 Eero 6”的第二部分中，作者深入研究了从设备上拆焊 eMMC 闪存芯片后提取固件数据的方法。该博客详细介绍了最初尝试的各种非破坏性方法，例如恢复模式启动和 UART 中断，但最终都失败了。然后，作者描述了使用 BGA153 适配器和其他工具读取芯片的过程。尽管使用不同的适配器和焊接技术尝试了几次都失败了，但最终还是使用 MKS eMMC 适配器取得了成功。作者强调了正确引脚连接的重要性，并分享了详细的引脚排列以供参考。这篇文章技术性强、条理清晰，反映了硬件黑客的反复试验性质。 

争议：无。
令人惊讶/聪明：使用移动维修店进行拆焊，并最终使用低成本的 MKS eMMC 适配器取得成功。（基于 60% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97829</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 09:15:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：报道称俄罗斯纵火焚烧柏林工厂是针对欧洲的混合战争</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97828</link>
      <description><![CDATA[报道称，俄罗斯纵火焚烧柏林工厂，是针对欧洲的混合战争的一部分
标题：报道称，俄罗斯纵火焚烧柏林工厂，是针对欧洲的混合战争的一部分

网站：www.politico.eu

最近的一份报告称，俄罗斯策划了柏林一家工厂的火灾，这是其针对欧洲的更广泛的混合战争战略的一部分。该报告表明，这一行为是一系列旨在破坏欧洲国家稳定的秘密行动的一部分。在相关背景下，一个监测组织指出，去年德国记录的大多数反犹太事件都是在 10 月 7 日以色列遭袭后激增的。这种联系凸显了当代地缘政治冲突的复杂性和多面性。关于俄罗斯参与柏林工厂火灾的说法尤其有争议，因为它暗示一个民族国家直接参与了破坏活动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97828</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 08:48:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：bitscale.ai</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97827</link>
      <description><![CDATA[Show HN：经过 3 次转型 – 我们发现了一些吸引力
标题：Show HN：经过 3 次转型 – 我们发现了一些吸引力
网站：bitscale.ai

经过三次重大转型，我们终于在 bitscale.ai 中找到了吸引力。我们的平台为增长团队提供支持，使他们能够研究潜在客户、个性化联系并生成顶级内容。直观的电子表格用户界面让用户可以大规模研究潜在客户、丰富来自 20 多个来源的数据，并无缝构建推广活动，就像使用 Excel 一样。这种独特的方法可帮助增长团队高效创建可扩展的 AI 工作流程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97827</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 08:16:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 谷歌的温室气体排放量在过去五年中激增了 48％，主要 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97826</link>
      <description><![CDATA[谷歌温室气体排放量五年内猛增 48%
谷歌的温室气体排放量在过去五年中猛增 48%，这主要是由于支持 AI 系统的数据中心的扩张，这让人对其在 2030 年实现“净零”排放的承诺产生怀疑。2023 年，谷歌的排放量达到 1430 万吨碳当量，比上一年增长 13%。首席可持续发展官 Kate Brandt 承认 2030 年目标雄心勃勃，并指出排放量预计会先上升，然后最终下降。尽管努力签署清洁能源协议，但谷歌数据中心的电力消耗和供应链排放量仍在继续增长。该公司面临着能源生产限制和一些清洁能源项目终止的挑战。值得注意的是，谷歌数据中心目前占全球数据中心用电量的 7-10%，用水量增加了 17%。这种情况凸显了人工智能对环境的复杂影响，以及平衡技术发展与可持续发展目标的难度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97826</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 07:02:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Y Combinator 支持的初创公司 Converge 正在寻找创始客户经理来加入 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97825</link>
      <description><![CDATA[Converge (YC S23) 正在招聘创始客户经理
Converge 是一家由 Y Combinator 支持的初创公司，正在寻找创始客户经理加入其小型、充满活力的团队。这个职位提供了一个独特的机会，可以从头开始塑造销售组织。Converge 已迅速发展到 160 多个客户，并实现了显着的收入增长和现金流正增长。他们专注于在线商店的数据基础设施，提高归因准确性并降低客户获取成本。理想的候选人将是一个积极主动、善于沟通、精通产品的人，能够管理整个销售流程。薪酬包括有竞争力的薪水、佣金、股权和综合福利。这是一个在快速发展的公司中产生重大影响的难得机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97825</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 07:02:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们进行了为期六个月的广泛调查，仔细审查了数字领域的数百篇文章 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97824</link>
      <description><![CDATA[一辆布加迪汽车、一位第一夫人和针对美国人的虚假新闻
我们进行了为期六个月的广泛调查，审查了众多网站上的数百篇文章，揭露了针对美国选民的有针对性的虚假信息宣传活动。该行动似乎是由莫斯科精心策划的，旨在在即将到来的选举前散播不信任。值得注意的虚假新闻包括一则与布加迪有关的涉及乌克兰腐败和美国援助的故事，以及另一则指控联邦调查局在特朗普的佛罗里达度假村进行非法窃听的故事，这与特朗普声称对他存在系统性偏见的说法一致。虽然没有直接证据表明这些网站与俄罗斯政府有关，但专家指出，该活动的复杂性与克里姆林宫之前支持的努力如出一辙。美国网络安全和基础设施安全局前局长克里斯·克雷布斯警告称，外国势力正在持续干涉美国政治。俄罗斯外交部和大使馆没有回应我们的询问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97824</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 06:57:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Sublime Merge 利用 Sublime Text 强大的语法高亮功能来 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97823</link>
      <description><![CDATA[Sublime Merge
Sublime Merge 利用 Sublime Text 强大的语法高亮功能，清晰地显示提交中所做的更改。它开箱即用，支持 40 多种语言，并与第三方语法无缝集成，确保您可以轻松理解代码修改。此功能对于需要快速识别和理解各种编程语言之间更改的开发人员特别有用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97823</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 06:39:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 nextword 上的文章“为什么 AI 基础设施初创企业极难建立”中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97822</link>
      <description><![CDATA[为什么 AI 基础设施初创公司难以建立
在nextword.substack.com上的文章“为什么 AI 基础设施初创公司难以建立”中，作者认为 AI 基础设施初创公司是一个“焦油坑想法”——看似有前途，但最终作为风险投资规模的企业是不切实际的。亚马逊和其他主要科技公司最近收购了 Adept AI 等公司，这凸显了这一点。核心问题是这些初创公司缺乏差异化和足够的资本来与 AWS 和谷歌等能够快速复制创新的现有企业竞争。此外，竞争态势和快速的技术变革使得初创公司难以获得企业客户。作者建议，AI 基础设施初创公司应缩小关注范围，筹集大量风险投资资金，或完全避免风险投资资金以保持灵活性。这里存在争议的立场是对 AI 基础设施初创公司作为独立实体的可行性持悲观态度，认为许多初创公司将不可避免地被收购或失败。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97822</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 05:56:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《实用工程》杂志发表的《桥梁为何不会下沉》一文中，格雷迪探讨了桥梁为何不会下沉。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97821</link>
      <description><![CDATA[桥梁为何不会下沉
在《实用工程》杂志的“桥梁为何不会下沉”一文中，Grady 探讨了桥梁基础的结构复杂性，强调使用桩来支撑这些庞大的结构。与普通道路不同，桥梁将力集中在桥墩或桥台上，因此需要坚固的下部结构。桩是打入或钻入地面的长杆，在河流和海洋中常见的软泥土中必不可少。它们通过端承和表面摩擦来抵抗垂直载荷。Grady 强调了这些看似简单的结构背后的复杂性，并参考了大量手册和历史实践。他还讨论了桩安装方面的挑战和创新，包括噪音、干扰以及各种类型，如钻孔桩和螺旋桩。文章巧妙地运用了相关的类比和实际演示来解释这些工程奇迹。

令人惊讶/巧妙的方面：文章幽默地指出，通过对土壤进行超负荷直至其下沉，人们实际上发明了基础桩，这是一种广泛使用的结构构件。

有争议的方面：文章简要提到了围绕旧金山千禧塔的争议，该塔以其地基问题而闻名。（基于 94% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97821</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 05:52:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，Avik Das 分享了他创建轻量级图形应用程序的经验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97820</link>
      <description><![CDATA[在不使用桌面环境的情况下在 Raspberry Pi 上编写 GUI 应用程序
在本文中，Avik Das 分享了他在不使用桌面环境的情况下为 Raspberry Pi 创建轻量级图形应用程序的经验。他详细介绍了设置 TFT LCD 屏幕和配置帧缓冲区（用于显示图形的虚拟设备）的过程。Das 解释了如何使用 C 直接操作这些帧缓冲区，并介绍了用于镜像显示的工具（如 raspi2fb）。他还重点介绍了 Raylib 的使用，这是一个简化图形编程并具有硬件加速的高级库。他使用 con2fbmap 动态切换控制台显示的方法非常独特。这种方法允许在资源受限的设备（如 Raspberry Pi）上进行高效、灵活的 GUI 开发。 （根据 64% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97820</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 05:49:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>