<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Oct 2023 12:19:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]“真正的水”使数十人中毒，其中含有火箭燃料中的化学物质</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52062</link>
      <description><![CDATA[“真正的水”毒害了火箭燃料中的数十种化学物质
总部位于内华达州的 Real Water 自来水公司被责令向 7 名原告支付 2.285 亿美元，这些原告在饮用了该公司被联氨（火箭燃料中发现的有毒化学物质）污染的碱性水后出现肝功能衰竭。原告包括一名需要住院治疗的7个月大男孩和一名在医院死亡的69岁妇女。大约有 100 人对 Real Water 提起诉讼，声称其存在急性肝毒性和衰竭。水中被发现含有肼，可能是由于该公司未经测试的水处理方法所致。另外两个被告 Hanna Instruments 和 Milwaukee Instruments 也被判承担损害赔偿责任。该案例凸显了瓶装水产品在销售前进行测试的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52062</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 12:19:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Brave 裁员 9%</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52061</link>
      <description><![CDATA[Brave 裁员 9%
由于充满挑战的经济环境，Brave 浏览器和搜索背后的公司 Brave Software 已解雇 9% 的员工。该公司没有透露受影响员工的确切人数，但表示多个部门受到影响。此举正值 Brave 一直致力于实现收入来源多元化，包括推出自己的搜索 API 并为其搜索 API 引入新功能。此外，Brave 一直在测试名为 Leo 的原生人工智能助手，该助手将具有高级层，以帮助支付 API 访问和托管的成本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52061</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 12:19:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]大型制药公司如何停止对可能拯救生命的疫苗的追求利润</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52060</link>
      <description><![CDATA[大型制药公司如何停滞潜在的救生疫苗研发利润 
本文讨论了葛兰素史克制药公司如何将利润置于开发可能挽救生命的结核病 (TB) 疫苗之上。该疫苗在预防结核感染方面显示出良好的效果，但葛兰素史克决定将重点放在带状疱疹疫苗上，这在美国市场上会更有利可图。葛兰素史克的决定凸显了公共卫生疫苗研发体系的破碎，企业在获得政府资助后优先考虑自己的利益。文章还讨论了葛兰素史克对两种疫苗共有的关键成分的控制，以及由于盈利能力有限而缺乏开发结核病疫苗的紧迫性。 （根据故事文本的 50% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52060</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 12:18:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一天内至少有 1000 只鸟因与芝加哥一栋建筑相撞而死亡</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52059</link>
      <description><![CDATA[一天内至少有 1000 只鸟因与芝加哥一栋建筑相撞而死亡
10 月 5 日，芝加哥一栋建筑相撞，造成至少 1,000 只鸟死亡。这些鸟在向南迁徙过冬时，撞上了北美最大的、被玻璃覆盖的会议中心麦考密克会展中心。志愿者仍在建筑物半径 1.5 英里范围内打捞鸟类尸体。这是芝加哥鸟类碰撞监测机构记录的单日鸟击次数最多的一次。随着更多鸟类的发现，受影响鸟类的真实范围将在未来几天内变得清晰。鸟类与建筑物相撞的情况屡见不鲜，每年有多达十亿只鸟类因碰撞而死亡。芝加哥的光污染对迁徙的鸟类构成了重大风险，关闭建筑物的灯光有助于减少死亡人数。在麦考密克展览中心进行的一项研究发现，减少建筑灯光可以显着减少碰撞。该市已经批准了一项鸟类友好设计条例，但尚未生效。伊利诺伊州州长签署的《鸟类安全建筑法案》要求国有建筑采用鸟类友好型设计。改造现有建筑物并使窗户对鸟类更加友好可能是解决这个问题的经济方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52059</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 12:17:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 整洁的生活：通过 Paperless-Ngx 实现无纸化</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52058</link>
      <description><![CDATA[整洁的生活：通过 Paperless-Ngx 实现无纸化
本文讨论了使用数字文档管理工具 Paperless-ngx 实现无纸化的好处。它重点介绍了该工具的功能，例如 OCR 集成、自动分类和强大的搜索功能。文章还提到了从 Paperless 到 Paperless-ng 再到 Paperless-ngx 的转变，展示了开源社区的实力。作者分享了他们采用无纸化的个人经验，并提供了使用标签和通讯员组织文档的技巧。他们还解释了通过各种方法将文档上传到 Paperless-ngx 的过程，例如拖放、电子邮件收件箱扫描和从文件夹自动导入。本文强调了在 Paperless-ngx 中编辑和完善文档的便捷性。 （根据 48% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52058</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 12:16:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：Teig。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52057</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Teig.pro 是一款交互式面团计算器
Teig.pro 是一款交互式面团计算器，可提供以下步骤：制作完美烘焙面团的步骤说明。计算器引导用户完成混合过程，指导他们混合除水和橄榄油之外的所有成分。然后，它建议用户在搅拌时逐渐加水，直到面团聚集在一起并吸收所有的水。还建议揉捏面团直至形成适度的面筋。该计算器还提供了批量发酵、分割面团和烘焙准备的说明。一个令人惊讶的方面是，如果可能的话，建议在 500°C 的高温下烘烤披萨。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52057</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 12:14:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 植物对我们的评价</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52056</link>
      <description><![CDATA[植物对我们的评价
作者分享了他们对室内植物产生兴趣的个人经历，以及他们认识到植物不仅仅是静态物体。他们介绍了帕科·卡尔沃（Paco Calvo），一位研究植物行为的研究员，他认为植物是能够学习和体验世界的认知生物。这挑战了认知科学的主流理论，该理论认为认知完全基于大脑中神经元的放电。卡尔沃认为，植物在没有大脑的情况下表现出智能和认知行为，这表明我们对认知的理解需要重新评估。作者还提到了“4E认知科学”的概念，它拒绝认知仅受大脑束缚的观点，并强调体现、嵌入、扩展和行动在理解认知中的重要性。 （根据 48% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52056</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 12:14:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]德国人拼凑出被斯塔西监视的数百万人的生命（2011）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52055</link>
      <description><![CDATA[德国人将斯塔西监视的数百万人的生命拼凑起来（2011）&lt; /a&gt;
本文讨论了德国一群人正在努力拼凑东德秘密警察斯塔西留下的碎片文件。该组织名为 Referat AR 4 Projektgruppe Manuelle Rekonstruktion，16 年来一直致力于重建史塔西在柏林墙倒塌前试图销毁的档案。这篇文章强调了这些人的奉献精神和耐心，他们煞费苦心地将撕碎的纸片拼凑在一起，揭示了那些受到斯塔西监视的人的故事。文章还提到了围绕重建工作的争议，一些人质疑该项目的价值，并建议这些资金可以更好地用在其他地方。文章最后讨论了记住斯塔西所犯下的罪行并确保人们不再怀念东德的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52055</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 10:35:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用 Fortnite、TikTok 等的 Shell</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52054</link>
      <description><![CDATA[壳牌利用 Fortnite、TikTok 等来说服孩子们化石燃料是酷
壳牌是一家大型石油公司，它正在利用 Fortnite、TikTok 和 Twitch 等热门在线平台让孩子们相信化石燃料很酷。他们创造了一个名为“壳牌终极公路旅行”的《堡垒之夜》世界，玩家可以探索不同的区域并使用壳牌的优质汽油越过障碍。壳牌还招募了 TikTok 创作者和 Twitch 主播来宣传他们的合作，吸引数百万年轻观众。然而，该活动收到了负面反馈，有人批评石油公司的赞助。这是石油公司与年轻受众建立联系的更大努力的一部分，因为他们越来越意识到化石燃料对环境的负面影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52054</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 10:33:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]BBC微</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/52053</link>
      <description><![CDATA[BBC Micro
BBC Micro是Acorn Computers在20世纪80年代开发的一系列英国微型计算机。它的设计注重教育，并以其坚固性、可扩展性和高质量的操作系统而闻名。 BBC Micro 被英国大多数学校采用，并且作为家用计算机也取得了成功。 Acorn后来使用该机器开发了ARM架构。在 BBC 计算机扫盲项目中引入特定的微型计算机引起了争议，有人指责其推广特定的商业产品和政府对行业的资助。 BBC Micro对市场影响重大，在教育界颇受欢迎。努力在美国和西德销售该机器，并在美国教育市场取得成功。 （根据故事文本的 15% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/52053</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 09:51:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>