<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Aug 2024 12:17:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>网站：emeaentrepreneurs.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105347</link>
      <description><![CDATA[不要过分关注税收和法律结构
标题：不要过分关注税收和法律结构
网站：emeaentrepreneurs.com

软件工程师喜欢优化，但许多新企业家却深陷税收和法律结构的泥潭，对法人实体类型、公司注册地点和允许的费用过分关注。他们还担心潜在的法律麻烦，担心因申报不当而逃税入狱。虽然我不是会计师或律师，你也不应该听从网上陌生人的建议，但在大多数国家（也许德国和奥地利除外），在赚到大笔钱之前，一开始摸索着解决这些问题是可以的。

即使你开始赚钱，专注于营销、销售和产品开发也能比税务优化产生更高的投资回报率。通过优化多赚一美元比省一美元更容易，尤其是在收入较低的情况下。尽管税务局的名声令人生畏，但你在刚开始时不太可能因为小错误而入狱或被罚款。

早期创业者应该优先考虑创收。第一美元是最难赚的，所以一开始不要管运营细节，专注于第一笔销售。过早优化往往比优化不足更能扼杀企业。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105347</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 12:17:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Borland 的 Turbo Pascal 7 是一款突破性的编程工具，它带来了革命性的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105346</link>
      <description><![CDATA[他们不再像以前那样制造它们了：Borland Turbo Pascal 7
Borland 的 Turbo Pascal 7 是一款突破性的编程工具，它引入了革命性的开发技术，例如集成源代码级调试，这些技术现在已成为标准。TP 7 被称为适用于 Windows 1.5 的 Turbo Pascal，标志着 Turbo Pascal 系列的巅峰和终结。尽管价格实惠且被视为业余爱好者产品，但它能够实现大量应用程序，并具有允许多个用户使用的独特“书籍许可证”。TP 7 的效率源于其 CP/M 传统，使其在 Windows 3.1 上使用起来非常愉快。然而，来自 C、微软的 C 工具和 Visual BASIC 的竞争导致了它的衰落。Turbo Pascal 的遗产仍然意义重大，尽管随着计算能力的增长和编程技能的降低，它逐渐消亡。文章怀旧地强调了 TP 7 的影响，并对行业转向效率更低、资源密集型的编程实践表示遗憾。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105346</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 12:03:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 科学家开发出一种简单的聚合物水凝胶，可以学习播放视频g [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105345</link>
      <description><![CDATA[科学家打造出一种简单的凝胶“大脑”，可学习如何更好地玩乒乓球
科学家开发出一种简单的聚合物水凝胶，可以学习玩电子游戏乒乓球，并随着时间的推移不断提高。通过电极阵列将凝胶与改编版游戏连接起来，研究人员观察到凝胶的准确性显著提高，从而延长了比赛时间。这一发现表明，即使是基本材料也能表现出通常与生命系统或复杂的人工智能相关的复杂自适应行为。这种基于电活性聚合物 (EAP) 的水凝胶在施加电流时会改变形状。这项研究为开发能够学习和适应环境的新型“智能”材料开辟了令人兴奋的可能性。这项研究发表在《细胞报告物理科学》上，强调了进一步探索这种记忆背后的机制的潜力，以及这种材料是否可以被训练用于其他任务。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105345</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 11:57:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：news.ycombinator.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105344</link>
      <description><![CDATA[观察 HN：ChatGPT 填补了我的记忆
标题：观察 HN：ChatGPT 填补了我的记忆
网站：news.ycombinator.com

随着年龄的增长，我发现自己越来越频繁地忘记单词和名人名字。我开始向 ChatGPT 询问快速准确的答案，而不是使用搜索引擎并筛选结果。这种方法很有效，因为我已经“知道”答案，所以我会立即信任答案。我唯一担心的是我可能会忘记如何编写简洁的查询。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105344</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 11:51:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《为什么教育科技初创企业无法扩大规模》一文中，Gian Segato 探讨了教育科技初创企业面临的固有挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105343</link>
      <description><![CDATA[为什么教育科技初创公司无法扩大规模（2022 年）
在《为什么教育科技初创公司无法扩大规模》一文中，Gian Segato 探讨了教育科技公司在实现可扩展增长和可持续货币化方面面临的固有挑战。主要问题在于教育市场在地理上的孤立性，由于文化和制度规范的不同，很难在不同地区复制成功的模式。这一点在 Segato 自己与 Uniwhere 的经历中很明显，Uniwhere 在意大利蓬勃发展，但在其他地方却举步维艰。此外，利益相关者（家长、学生、教育工作者和机构）之间的财务激励不一致使货币化变得复杂。基于群组的课程、游戏化和收入分享协议等创新尝试并未解决这些根本问题。 Segato 总结道，虽然一些教育科技公司（如 Udemy 和 Coursera）取得了一定程度的成功，但由于该行业本身的局限性，没有一家公司能够成为一代代的公司。大规模盈利的唯一可行途径似乎是通过“寓教于乐”，即牺牲教育价值来换取娱乐性。这凸显了教育科技行业一个有争议且有些令人沮丧的现实。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105343</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 11:51:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目“Go 语言开源 Shamir 秘密共享库”提供了一个实现 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105342</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Go 中的开源 Shamir 秘密共享库
GitHub 项目“Go 中的开源 Shamir 秘密共享库”以 Go 编程语言提供了 Shamir 秘密共享算法的实现，无需任何外部依赖。这种加密技术允许将秘密分成多个部分，只需最少的部分即可重建原始秘密，从而确保安全的数据共享和恢复。该库使用 GF(256) 算法实现高效、安全的操作。该项目因其零依赖性设计而脱颖而出，使其轻量级且易于集成。安装需要 Go，并且该库提供了拆分和合并秘密的简单函数。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105342</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 11:50:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：hot.page</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105341</link>
      <description><![CDATA[Hot Page – 图形化网站构建器
标题：Hot Page – 图形化网站构建器
网站：hot.page

Hot Page 是渴望成为 Web 开发人员的人的理想工具，它提供了一个在构建自己的网站的同时学习编码的独特机会。该平台允许用户将新获得的知识应用于未来的项目，无论他们选择在哪里构建项目。与其他工具不同，Hot Page 不需要学习新的抽象或编辑器界面，因此它易于使用且简单易用。从本质上讲，它提供了编码训练营的好处，而无需相关成本。这种创新的网络开发教育方法既令人惊讶又巧妙，使其成为初学者的杰出资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105341</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 11:49:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：chromewebstore.google.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105340</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我构建了一个简单的 Chrome 扩展程序，以便轻松修改我的写作
标题：显示 HN：我构建了一个简单的 Chrome 扩展程序，以便轻松修改我的写作
网站：chromewebstore.google.com

IntelliScribe 是一款轻量级的 Chrome 扩展程序，旨在轻松提高各个平台上的写作质量。无论您是在起草电子邮件、撰写消息还是撰写文章，IntelliScribe 都可以无缝集成以提供实时帮助。通过利用您的 OpenAI API 密钥，该工具可提供语法更正、清晰度改进，并帮助创建简洁而精致的内容。这款创新工具以其简单性和有效性脱颖而出，对于任何想要随时随地提高写作水平的人来说都是一个有价值的补充。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105340</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 11:47:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：挪威空军基地确认发生破坏事件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105339</link>
      <description><![CDATA[挪威空军基地确认发生破坏行为
标题：挪威空军基地确认发生破坏行为

网站：www.twz.com

挪威已确认北约重要空军基地埃文斯空军站发生破坏行为，4 月，该基地一条关键通信电缆被故意切断。这一发现与其他欧洲北约基地发生的无法解释的事件相吻合，包括德国关键基础设施上空的可疑无人机活动。这些事件是乌克兰冲突期间俄罗斯疑似混合战争的更广泛模式的一部分。 《巴伦支观察家报》报道了此次电缆被切断事件，国家检察官正在对此展开调查。埃文内斯驻扎着重要的军事单位，包括 F-35A 隐形战斗机和 P-8A 海上巡逻机。德国发生的类似事件加剧了北约的安全担忧，反映出对俄罗斯潜在破坏活动的警惕性有所提高。

争议：文章暗示俄罗斯参与了这些破坏事件，但尚未证实直接证据。

独特/巧妙：使用包括破坏和网络攻击在内的混合战争战术，凸显了一种破坏北约对乌克兰支持的复杂且低成本的战略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105339</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 11:47:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Reflectfy 是一款功能强大的工具，旨在帮助您轻松分析客户反馈，并 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105338</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：AI 可帮助您免费分析客户反馈
Reflectfy 是一款功能强大的工具，旨在帮助您轻松免费地分析客户反馈。通过收集反馈并提供有见地的建议，Reflectfy 为您提供了解和改善客户体验所需的一切。这项创新服务脱颖而出，无需任何费用即可提供全面的反馈分析，让各种规模的企业都可以使用。无论您是想识别趋势、发现隐藏的问题，还是只是想更清楚地了解客户情绪，Reflectfy 都能满足您的需求。这项服务的独特之处在于它能够提供可操作的见解，帮助您做出明智的决策以提高客户满意度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105338</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 11:44:26 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>