<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Oct 2023 21:09:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>南极医疗救护 (2016)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55991</link>
      <description><![CDATA[南极医疗救援 (2016)
网页内容详细介绍了 2016 年 6 月从南极出发的医疗后送任务。该任务是在与医疗专业人员协商后宣布的，并且由于医疗情况需要南极站无法提供一定程度的护理，因此该任务是必要的。参与此次任务的两架飞机在抵达蓬塔阿雷纳斯之前进行了几次停留，并由主要机组人员接管。由于天气原因，任务推迟了两天，飞机最终南下。内容还重点介绍了南极站为飞机抵达和起飞所做的准备工作。 （根据 69% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55991</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Oct 2023 21:09:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网络游戏使用暗黑设计收集玩家数据</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55990</link>
      <description><![CDATA[网络游戏使用黑暗设计收集玩家数据&lt; br/&gt;
由于在线骚扰和倦怠文化等问题，全球游戏界正面临越来越严格的审查。然而，欧盟和美国对科技监管的关注也让隐私问题成为人们关注的焦点。阿尔托大学研究人员进行的一项研究发现，玩家往往不知道游戏的数据处理做法，因为它们隐藏在隐私政策中的法律术语后面。研究参与者还没有意识到他们的聊天对话可能会泄露给第三方，并且游戏不会在游戏过程中通知玩家数据共享。女性玩家受到的影响最大，她们经常隐藏自己的性别以保护隐私。该研究提出了解决方案，例如更透明的数据收集方法以及允许玩家选择不进行侵入性数据收集。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55990</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Oct 2023 20:59:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用 Python 分析数据速度提高 170,000 倍</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55989</link>
      <description><![CDATA[使用 Python 分析数据速度提高 170,000 倍
sidsite.com 上的文章讨论了优化 Python 代码的过程使用 Rust 进行数据分析。作者将原始未优化的 Python 代码与高度优化的 Rust 代码的性能进行了比较，结果实现了 180,000 倍的加速。本文的目的不是将高度优化的 Python 与高度优化的 Rust 进行比较，而是将“标准 Jupyter 笔记本”Python 与高度优化的 Rust 进行比较。然后，作者经历了对 Python 代码进行分析和迭代加速的旅程。本文重点介绍了对 Python 代码进行的两项优化，从而显着提高了速度。第一个优化涉及使用集合字典来快速查找回答特定问题的用户，而第二个优化涉及使用字典来查找特定问题和用户对的分数。这些优化使基准 Python 代码的速度提高了 50.8 倍。 （根据故事文本的 22% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55989</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Oct 2023 20:50:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]下岗群众向扎克伯格、贝尼奥夫传达信息：我们永远不会回来</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55988</link>
      <description><![CDATA[下岗群众向扎克伯格、贝尼奥夫传达了一条信息：我们&#39;永远不会回来
文章讨论了有多少被解雇的工人，特别是在大流行期间，不愿意回到解雇他们的公司。仅今年一年，包括 Meta 和 Salesforce 在内的科技公司就解雇了数千名员工。然而，随着就业市场的变化和公司争夺人才，一些公司希望重新雇用他们解雇的员工。 Glassdoor 最近的一项民意调查发现，超过一半的受访专业人士表示，他们永远不会回到解雇他们的公司。裁员的遗留问题及其实施方式可能会对公司产生长期影响。虽然回旋（返回前雇主）对于没有被解雇的工人来说可能是一个强有力的举动，但一年后这种可能性就变得不大了，而且那些返回的人通常期望加薪。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55988</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Oct 2023 20:48:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]苹果的蓝海</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55987</link>
      <description><![CDATA[苹果的蓝海
在本文中，作者讨论了“蓝海”战略的概念以及它与苹果的关系。蓝海战略是指在没有竞争的市场空间中占据一席之地，而不是在拥挤且竞争激烈的市场中竞争。作者将苹果在 iPhone 和 iPod 等产品上的大胆举措与任天堂在 Wii 上的策略进行了比较。他们认为，苹果的下一个蓝海机会可能是在其产品中回归可拆卸、用户可使用的电池。作者认为，电池技术的进步和苹果自己的节能芯片使这成为一个可行的选择。他们还强调了可拆卸电池可能带来的潜在环境效益和更长的产品寿命。在承认这些挑战的同时，作者相信苹果有能力克服这些挑战，让可拆卸电池再次大受欢迎。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55987</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Oct 2023 20:29:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】一年后，马斯克的X向右倾斜。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55986</link>
      <description><![CDATA[一年后，马斯克的 X 向右倾斜。并下沉
埃隆·马斯克 (Elon Musk) 以 440 亿美元收购 Twitter 一年后，该平台的业务前景显得黯淡。活跃用户数量下降了 30% 以上，公司正在失去广告商和收入。尽管马斯克成功地让 Twitter 不再那么“觉醒”，但该平台已经明显右转，尤其是在美国。自马斯克上任以来，许多保守派影响者和媒体人物的追随者数量有所增加，而自由派和左翼帐户却没有经历同样的增长。马斯克做出了巨大的产品改变和政策转变，以重新设计在平台上拥有发言权的人。然而，根据华盛顿大学的研究，这些变化也导致了错误信息和混乱的杂音。批评者认为，该平台提供准确信息的能力已经下降，其在全球辩论中的作用也已经减弱。尽管推特衰落，但没有其他平台能够取代其在公共话语中的关键作用。马斯克的首席执行官 Linda Yaccarino 的目标是将 Twitter 变成一个独立的创作者内容论坛，类似于 YouTube 或 TikTok。然而，平台右转引发了对其平衡性和长期价值的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55986</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Oct 2023 20:26:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我的数据支持的高血压之战和战胜</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55985</link>
      <description><![CDATA[我的数据支持的高血压斗争和失败&lt; br/&gt;
作者分享了他们治疗高血压的个人经历以及他们如何使用有数据支持的方法来战胜高血压。他们讨论了高血压对健康的影响，包括中风和器官损伤风险增加。作者尝试了各种生活方式疗法，例如减少咖啡因和钠的摄入量，但没有看到任何改善。他们最终转向药物治疗，首先使用氨氯地平，后来添加替米沙坦。事实证明，替米沙坦的添加改变了游戏规则，显着改善了他们的血压读数并消除了偏头痛和搏动性耳鸣等症状。作者还提到了监测和管理胆固醇水平的重要性。 （根据 73% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55985</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Oct 2023 20:19:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Zima Board – 可破解的单板服务器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55984</link>
      <description><![CDATA[Zima Board – 可破解的单板服务器
ZimaBoard 是一款独特且创新的单板服务器，它结合了现代技术的大规模工业化和亚文化的网络自由这两个世界的优点。这种可破解的服务器允许用户自定义和优化他们的机器系统以满足他们的特定需求。凭借其国际吸引力，ZimaBoard 为传统服务器选项提供了令人耳目一新的替代方案。对于那些想要同时拥抱工业主义进步和网络世界自由的人来说，这是一个聪明而令人惊讶的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55984</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Oct 2023 20:18:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2018-22 年 K-12 长期缺勤率从 15% 上升至 29%</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55983</link>
      <description><![CDATA[K-12 长期缺勤率从 2018 年的 15% 上升至 29% -22
美国企业研究所的最新数据显示，自疫情爆发前以来，美国 K-12 学生的长期缺勤率几乎增加了一倍。数据显示，长期缺勤（定义为缺勤超过学年 10%）从 2018 年的 15% 增加到 2022 年的 29%。这个问题在历史上存在学生成功问题的地区尤其普遍，例如低实现学校、高度贫困学校和少数民族人口较多的地区。拜登政府对此问题表示担忧，并强调课堂出勤对于学业恢复的重要性。数据还表明，佩戴口罩和远程学习等 COVID-19 政策与长期缺勤率增加之间存在相关性。为了解决这个问题，专家强调父母和孩子之间需要合作，并解决在大流行期间可能养成的任何坏习惯。北卡罗来纳州的一所小学通过实施远程医疗服务，使学生能够在学校接受医疗保健并避免因小问题缺课，从而将长期缺勤率减少了 30%。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55983</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Oct 2023 20:16:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Git diff 的 /a /b 前缀是什么原因？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/55982</link>
      <description><![CDATA[Git diff 的 /a /b 前缀是什么原因？
Git diff 中使用 /a /b 前缀的原因是为了兼容性并提供合理的默认值。在 Git 出现之前，为多个文件创建补丁需要将源代码复制到新目录并在其中进行更改。然后使用 diff 命令创建补丁，该命令将目录名称包含在已更改文件的路径中。应用补丁时，必须使用 patch 命令的 -pN 选项删除目录名称。这导致了一些问题和不一致。 Git 采用 /a /b 前缀来确保与补丁的兼容性并节省空间。如果需要，用户可以配置 Git 使用不同的前缀。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/55982</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Oct 2023 20:15:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>