<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Nov 2023 12:13:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>问 HN：人们应该停止使用 ChatGPT 吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60151</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：人们应该停止使用 ChatGPT 吗？&lt; br/&gt;
作者提出了一个发人深省的问题：人们是否应该停止使用 ChatGPT。他们认为，真正的价值不在于人工智能系统本身，而在于用户提供的数据。争议在于依赖 OpenAI 控制的人工智能在道德和个人上是否有利。作者提示读者考虑使用此类技术的影响和潜在后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60151</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 12:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Ruby 技巧 – 无需 gem 的交互式调试</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60150</link>
      <description><![CDATA[Ruby 技巧 – 无需 gem 的交互式调试 
在这篇文章中，作者介绍了一种简单高效的方法来调试 Ruby 代码，而不需要额外的 gem。他们解释说，像 byebug 或 debug 这样的流行 gem 的安装和配置可能很复杂，并且对于小错误来说可能不是必需的。相反，他们建议使用 Binding 类和集成的 IRB 控制台。通过使用 Binding 类封装执行上下文并使用 irb 方法，开发人员可以轻松检查和修改上下文以解决错误。作者提供了一个代码示例，演示了如何使用IRB会话进行调试。他们还提到，可以在提供的文档链接中找到有关使用 IRB 的更多信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60150</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 11:58:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧盟议会将对“反乌托邦超级国家”提案进行投票</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60149</link>
      <description><![CDATA[欧盟议会将对“反乌托邦超级国家”提案进行投票 
欧洲议会将就一项修改欧盟条约、减少成员国否决权并赋予欧盟机构更多权力的提案进行投票。该提案由“Verhofstadt Group”提出，旨在将权力从国家层面转移到欧盟层面，并用多数投票取代一致投票。欧盟将对环境、公共卫生、工业和教育等问题承担独家责任。欧洲议会将获得更多权力，包括立法倡议权，欧盟委员会将变得更加政治化。该提案得到了自由派、绿党、左翼团体以及中右翼欧洲人民党的支持。批评者认为，该提案将创建一个“反乌托邦超级国家”，并有利于较大的国家而不是较小的国家。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60149</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 11:48:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LinkedIn 开始使用常见问题的占位符页面来获取内容</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60148</link>
      <description><![CDATA[LinkedIn 开始使用常见问题占位符页面来获取内容
作者分享了他们对 LinkedIn 使用占位符页面来解答常见问题的不满。他们提供了一个在 DuckDuckGo 上搜索“ghidra 比较两个二进制文件”并找到似乎包含相关信息的 LinkedIn 页面的示例。但是，单击链接后，页面为空，并提示用户填写内容。作者对这种方法表示失望，称这降低了他们的搜索体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60148</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 11:43:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]特斯拉可能选择了与瑞典强大工会的一场无法获胜的斗争</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60147</link>
      <description><![CDATA[特斯拉可能与瑞典强大的工会进行了一场无法获胜的斗争
特斯拉在瑞典面临大规模罢工，该国劳工运动强劲，集体谈判协议受到高度重视。罢工始于一群机械师提出的集体谈判协议被拒绝，导致其他部门的团结罢工。针对特斯拉反工会商业模式的斗争可能会蔓延到特斯拉在德国拥有工厂和更多劳动力的德国。特斯拉在瑞典的行动可能会对全球劳工运动和汽车工人产生影响。权力平衡正在向有利于工会的方向转变，美国对工会的支持创历史新高。特斯拉可能低估了瑞典工会运动的力量，其商业模式可能面临重大挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60147</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 11:40:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>把鸭子拿走 (2013)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60146</link>
      <description><![CDATA[只需删除 Duck (2013)
作者分享了他们读到的一个关于编程世界中“鸭子”的故事。故事是这样的，在《战棋》游戏中，艺术家们添加了一只鸭子作为女王的伴侣。项目经理看到后，说把鸭子移走。作者反思了一些人如何希望在项目中的所有内容上留下自己的印记，就像狗标记自己的领地一样。作者认为这种行为不仅仅出现在艺术情境中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60146</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 11:40:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]关于武汉研究的秘密警告在大流行之前</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60145</link>
      <description><![CDATA[关于武汉研究早于大流行的秘密警告
2017年10月下旬，美国国家过敏和传染病研究所（NIAID）卫生官员到访武汉病毒研究所（WIV），观摩中国首个生物安全四级（BSL-4）实验室建设情况。该实验室得到了包括美国在内的西方政府的资助，以支持与中国科学家的合作。然而，NIAID 官员对 WIV 工作人员缺乏专业知识以及该实验室利用反向遗传学研究埃博拉病毒的计划表示担忧。这些担忧并未包含在美国驻北京大使馆随后发送的电报中，引发了有关该研究的透明度和潜在风险的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60145</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 11:34:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]雷德利·斯科特：我们的盎格鲁撒克逊马克西姆斯</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60144</link>
      <description><![CDATA[雷德利·斯科特：我们的盎格鲁撒克逊马克西姆斯
本文讨论了绿色运动对西方经济的影响，特别是与能源政策有关的影响。它强调了绿色游说团体从国会获得的大量补贴和税收优惠，最近通过的通货膨胀削减法案（IRA）就是一个主要例子。 IRA将大量支出分配给能源、环境和电动汽车，使其成为绿色新政的淡化版本。文章还探讨了绿色游说团体在获得补贴和税收抵免方面的力量，将其称为“美德溢价”。它质疑爱尔兰共和军背后的理由以及绿色游说团体在获得国家支持方面的成功。文章还谈到了围绕绿色运动淡化非人为气候变化的争议。 （根据故事文本的 40% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60144</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 11:19:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 英国研究人员发现，Bleach 并不能解决致命的医院超级细菌</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60143</link>
      <description><![CDATA[英国研究人员发现漂白剂不能解决致命的医院超级细菌
研究人员发现，液体漂白剂无法杀死艰难梭菌（C diff），这是一种可导致致命感染的医院超级细菌。该研究表明，护理机构需要新的消毒方法。艰难梭菌是人类肠道中发现的一种细菌，可导致肠道问题和严重感染。目前的政府指南建议使用含氯清洁剂来处理艰难梭菌，但研究人员发现，即使在高浓度下，漂白剂在杀死细菌方面也不比水好。该研究强调需要制定新的艰难梭菌消毒金标准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60143</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 11:16:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]荷兰男子帮助解开蝙蝠物种的长寿命之谜</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60142</link>
      <description><![CDATA[荷兰人帮助解开蝙蝠物种长毛之谜
来自霍斯特和马斯的荷兰人 Jan Jeucken 帮助研究人员解开了蝙蝠物种长阴茎的谜团。八年来，杰肯一直在一座教堂的阁楼上拍摄塞洛汀蝙蝠，捕捉它们交配的镜头。在研究了这些图像后，欧洲研究小组得出的结论是，蝙蝠在交配过程中并不使用其大阴茎进行插入，而是将其用作“手臂”。这是首次有记录显示哺乳动物无需插入即可繁殖。雄性蝙蝠用它的阴茎将雌性的尾部皮肤推到一边，然后默默地拥抱，精子被转移。雄性蝙蝠的阴茎大约是雌性蝙蝠阴道的七倍长，因此无法插入。需要进一步调查以了解繁殖的确切过程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60142</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 10:19:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>