<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Dec 2023 21:13:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 2023 年，私募股权公司占所有单户住宅的比例达到惊人的 44% [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62267</link>
      <description><![CDATA[所有单户住宅购买的 44% 由私募股权公司购买2023年
根据国家多户住房委员会分析​​的人口普查数据，到 2023 年，私募股权公司占所有单户住宅购买量的比例达到惊人的 44%。住房危机推动了私募股权房屋所有权的增长，投资者利用了低价格和低利率的优势。在大衰退之前，这些公司主要专注于购买多户住宅，但以折扣价购买单户住宅的机会导致了他们策略的转变。过去十年，购买单户住宅的投资者数量稳步增加，投资公司目前拥有约四分之一的单户住宅。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62267</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 21:13:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加州公用事业委员会（CPUC）指责无人驾驶出租车公司[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62266</link>
      <description><![CDATA[加州委员会称 Cruise 隐瞒了有关在行人上方停车的数据
加州公用事业委员会 (CPUC) 指控无人驾驶出租车公司 Cruise 隐瞒信息，并就涉及其一辆车辆的事故做出误导性陈述。据 CPUC 行政法法官罗伯特·梅森 (Robert Mason) 称，Cruise 未能告知 CPUC，一名被 Cruise 车辆撞倒的行人在汽车停在她身上之前被拖了 20 英尺。据称，克鲁斯还向加州机动车辆管理局和 CPUC 隐瞒了此次碰撞的视频证据。每次违规该公司可能面临高达 105,000 美元的罚款和处罚。 Cruise 必须在 2 月 6 日之前对这些指控做出回应。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62266</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 20:56:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Llamafile 是由 Mozilla 的 Justine Tunney 开发的突破性工具，允许用户 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62265</link>
      <description><![CDATA[Llamafile – 在 Mac 上本地运行 LLM 的最简单方法
Llamafile 是由 Mozilla 的 Justine Tunney 开发的突破性工具，允许用户在没有互联网连接的情况下在 Mac 计算机上本地运行 ChatGPT 等大型语言模型 (LLM)。该工具通过将模型权重转换为可执行二进制文件来简化运行 LLM 的过程，从而更容易在不同的操作系统和硬件架构上分发和运行这些模型。 Llamafile 支持 LLaVA 1.5（一种能够处理文本和图像输入的开源多模式法学硕士）和 Mistral 7B（一种以其先进的自然语言处理和高效文本生成而闻名的开源法学硕士）等模型。通过在终端中执行几个简单的步骤，用户就可以开始使用这些模型并访问 Web UI 进行交互。 Llamafile 彻底改变了法学硕士的可及性，为人工智能和机器学习开辟了新的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62265</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 20:55:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国国立卫生研究院 (NIH) 资助的一项研究表明，免疫系统 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62264</link>
      <description><![CDATA[高血压可能导致认知能力下降
美国国立卫生研究院 (NIH) 资助的一项研究表明，大脑周围的免疫系统细胞可能会导致慢性高血压患者的认知能力下降。这项针对小鼠进行的研究发现，大脑中异常激活的免疫细胞会导致大脑功能受损。研究人员发现，高血压小鼠的脑脊液和大脑中白细胞介素 17 (IL-17) 的水平升高，白细胞介素 17 是一种激活免疫系统的化学物质。研究还表明，IL-17 会激活负责炎症和抵抗感染的免疫细胞，从而导致认知能力下降。这些发现为高血压引起的认知能力下降的潜在新疗法提供了见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62264</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 20:49:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 供应商锁定是好事吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62263</link>
      <description><![CDATA[供应商锁定是一件好事吗？惠普CFO这么认为
惠普首席财务官玛丽·迈尔斯在瑞银全球技术会议上发表讲话，强调了该公司通过订阅模式“锁定”客户的战略。惠普的 Instant Ink 订阅服务可在需要时提供墨水或墨粉盒，该服务已获得超过 1100 万订阅者，并带来了两位数的收入增长。为了对抗第三方墨盒制造商，惠普提高了某些打印机硬件的前期成本，并推出了新的订阅服务。这些举措提高了惠普打印部门的利润率。然而，惠普墨水的成本一直是一个争议话题，与昂贵的香槟相比。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62263</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 20:48:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]塔斯马尼亚大学和阿德莱德大学进行的一项新研究[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62262</link>
      <description><![CDATA[研究发现，没有真正“安全”的工程石台面替代品
塔斯马尼亚大学和阿德莱德大学进行的一项新研究发现，二氧化硅并不是人造石产品中唯一会损害肺部的成分。研究表明，随着市场上出现新产品，没有安全的人造石替代品。研究人员发现，钴等金属含量较高也可能导致肺部损伤。该研究的作者呼吁关注工人安全，并警告不要使用任何产生粉尘的材料。澳大利亚安全工作委员会的一份报告建议禁止使用所有人造石。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62262</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 20:44:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊因在其网站上购买了伪装成毛巾钩的间谍相机而面临诉讼 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62261</link>
      <description><![CDATA[法官：亚马逊对浴室间谍摄像头被用作“不能声称感到震惊”已登广告
亚马逊因在其平台上购买了一台伪装成毛巾钩的间谍相机并用于拍摄一名未成年人在她的私人浴室中的照片而面临诉讼。原告辩称，亚马逊尽管多次检查，但未能阻止相机造成的伤害。一名法官最近驳回了亚马逊驳回此案的动议，称亚马逊批准的产品说明建议使用相机记录浴室中的私人时刻。法官还承认原告遭受了严重的身体和精神伤害。如果原告胜诉，可能会对间谍摄像头行业和亚马逊的责任产生重大影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62261</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 20:44:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>明尼苏达州枫树林中学在上课时间实施了手机禁令， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62260</link>
      <description><![CDATA[手机禁令后明尼苏达州中学生“看起来很高兴”
明尼苏达州枫树林中学实施了上课期间使用手机的禁令，校长帕特里克·史密斯声称这对学生产生了积极影响。史密斯表示，这项禁令改善了学校的文化和氛围，因为它减少了社交媒体上的戏剧性事件和冲突。该政策禁止学生在上午8点10分至下午2点40分期间使用手机，在此期间发现的任何手机都会被没收。史密斯认为，减少使用社交媒体可以改善学生的行为并增加社交联系。学校希望该禁令能够对学生产生长期的积极影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62260</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 20:40:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在接受 CNBC 采访时，OpenAI 首席运营官 Brad Lightcap 警告不要过度炒作 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62259</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 首席运营官认为商业人工智能被过度炒作
在接受 CNBC 采访时，OpenAI 首席运营官 Brad Lightcap 警告称，不要过度炒作人工智能带来即时和实质性业务变革的能力。他强调，人工智能仍处于早期阶段，没有单一的人工智能解决方案可以解决所有问题。 OpenAI 最近推出了 ChatGPT 平台的企业版，旨在为企业提供更好的数据保护和定制选项。然而，人们对早期人工智能模型的有效性感到担忧，一些员工更喜欢人际互动而不是人工智能生成的解决方案。此外，人工智能生成的内容也因不敏感或不准确而受到批评。 Lightcap 在采访中没有提及最近围绕 OpenAI 的争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62259</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 20:38:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Tor 对 Debian Bullseye 和 Buster 的支持已正式终止 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62258</link>
      <description><![CDATA[Tor 对 Debian bullseye 和 buster 的支持已标记为 End-of-寿命（EOL）
Tor 对 Debian Bullseye 和 Buster 的支持已正式达到其生命周期终止 (EOL) 状态。这意味着这些版本将不再从 Tor 项目接收任何更新或安全补丁。建议用户升级到受支持的 Debian 版本，以确保其 Tor 安装的持续安全性和功能性。该公告旨在提醒用户及时了解最新的软件版本，以保护自己免受潜在漏洞的影响。需要注意的是，此 EOL 状态仅适用于 Debian Bullseye 和 Buster 的 Tor 支持，不适用于 Tor 项目本身。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62258</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 20:38:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>