<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Jun 2024 12:06:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇 BBC 文章中，苏珊娜·赫伯特深入探讨了她的祖父约翰·赫伯特 (John Herbert) 的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95171</link>
      <description><![CDATA[孟加拉饥荒：苏珊娜的爷爷在饥荒夺走数百万人生命时统治了孟加拉
在这篇 BBC 文章中，苏珊娜·赫伯特深入探讨了她的爷爷约翰·赫伯特在灾难性的孟加拉饥荒期间担任孟加拉总督的争议性角色，这场饥荒夺走了数百万人的生命。在她的旅程中，她向历史学家贾纳姆·穆克吉寻求答案，为什么她的爷爷，一个在印度政治方面经验很少的省级议员，被任命到如此重要的职位。穆克吉将此归因于殖民主义的至上心态，不合格的英国官员经常被置于权力位置，统治他们不太了解的民众。这篇文章强调了这种殖民政策的悲惨后果，以及苏珊娜在揭开家族过去时面临的个人清算。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95171</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 12:06:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 不要试图成为房间里最聪明的人；</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95170</link>
      <description><![CDATA[不要试图成为房间里最聪明的人；要努力成为最善良的人
在我的职业生涯中，我从未认为自己特别聪明，但我确实有感知好坏结果的本领。尽管我发展了各种技能，但我并不是任何一个领域的专家。在西班牙语中，我们说“Maestro Liendre：De tó sabe, pero de ná entiende”，这完美地捕捉了这种情绪。每次开会前，我都会提醒自己：“不要试图成为房间里最聪明的人；要努力成为最善良的人。”这意味着要始终愿意提供帮助，这是竞争激烈的商业世界中改变游戏规则的软技能。我称之为“善良框架”或“El Framework Güenagent”，其中包括倾听、尊重、同理心和果断。这些特质不仅能促进更好的解决方案，还能创造一种具有感染力的友善文化。最终，人们可能不会怀念房间里最聪明的人，但他们会怀念最善良的人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95170</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 12:03:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>祝所有养育儿女的优秀父亲父亲节快乐！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95169</link>
      <description><![CDATA[父亲节快乐
祝所有养育子女的优秀父亲父亲节快乐！希望您今天能抽出一些时间做自己喜欢的事情。享受您的特殊日子！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95169</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:58:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我深入探讨了创建 2 GHz 有源探头的过程，强调 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95168</link>
      <description><![CDATA[2 GHz 有源探头
在本文中，我将深入探讨我创建 2 GHz 有源探头的过程，强调无源探头的局限性以及有源探头对高频电路的优势。尽管无源探头设计巧妙，但其带宽和输入电容有限，因此不适合某些应用。有源探头具有较低的输入电容和较高的带宽，是理想的选择，但由于采用专有设计，其价格通常过高。使用 BUF802 缓冲放大器，我的目标是创建一个开源的高性能有源探头。我的设计目标包括实现 2 GHz 带宽、10:1 衰减和保持低输入电容。开发过程涉及多次修订和大量测试，最终设计显示出令人鼓舞的结果。本文还涉及业界对探头性能表征的争论，强调了泰克和 Keysight 等主要制造商之间的不同理念。该项目强调了开源硬件在普及先进测试设备方面的潜力。（摘要基于 59% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95168</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:55:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第一个“太空组学”生物库的建立，即“太空组学和医学图谱”（S [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95167</link>
      <description><![CDATA[宇航员医疗记录揭示太空旅行对健康的影响
第一个“太空组学”生物库的建立，即太空组学和医学图集 (SOMA)，旨在阐明太空旅行对宇航员的健康影响。这个生物库包含数千份血液和组织样本，以及来自各种太空任务的医疗数据，包括 SpaceX 的全民 Inspiration4 任务，提供有关 DNA 损伤、基因活动和免疫系统变化的见解。值得注意的是，在 Inspiration4 宇航员身上观察到的大多数生物标志物变化在数月内恢复正常，这表明民用太空旅行可能不会比专业任务带来更大的健康风险。有趣的是，女性的基因活动恢复正常的速度更快，这可能是由于怀孕的生理适应。研究人员强调了这种持续数据收集对于未来长期任务（例如火星之旅）的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95167</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:54:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在对 Intel 286 内部寄存器的详细探索中，作者深入研究了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95166</link>
      <description><![CDATA[286 的内部寄存器 (2022)
在对英特尔 286 的内部寄存器的详细探索中，作者深入研究了 LOADALL 指令及其相关内存结构的复杂性。本文重点介绍了对寻址和保护逻辑至关重要的描述符缓存，并解释了如何加载和管理段寄存器。值得注意的是，作者讨论了早期芯片版本中的一个错误，其中内存等待状态可能会无意中设置 MSW 中的一位，使其无法更改。本文还介绍了微代码使用的临时寄存器以及重置后系统的状态。令人惊讶的是重置后 X2 的异常值，这可能是一个复活节彩蛋。作者最后指出，尽管这些信息大部分可能没有实际用处，但它为了解芯片的运行提供了宝贵的见解。（基于 89% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95166</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:47:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Digital Research Inc.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95165</link>
      <description><![CDATA[DR DOS 的历史
Digital Research Inc. 由 Gary 和 Dorothy Kildall 于 1976 年创立，最初凭借 CP/M（英特尔 8080 和 Z80 微处理器的首选操作系统）声名鹊起。尽管努力将 CP/M 适配到 16 位处理器，但到 1984 年，MS-DOS 和 PC-DOS 占据了市场主导地位，这在很大程度上要归功于 IBM PC 5150 的成功。作为回应，Digital Research 开发了 DR DOS，这是一款更先进、更兼容的操作系统，于 1988 年首次发布。DR DOS 引入了命令历史记录和高效内存使用等功能，而 PC-DOS 则缺乏这些功能。尽管 DR DOS 在技术上占有优势，但它仍与 Microsoft Windows 日益崛起的主导地位抗衡。值得注意的是，DR DOS 5 和 6 带来了重大改进，包括内存管理和省电功能。1991 年被 Novell 收购，随后又被 Caldera 收购，DR DOS 不断发展，但再也没有恢复早期的势头。DR DOS 的故事证明了其技术上的卓越和软件行业的竞争性质，在这个行业中，战略性业务决策往往比技术优势更重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95165</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:47:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Geonius.com 上的一篇题为“航海者号宇宙飞船和 Fortran 5”的文章揭穿了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95164</link>
      <description><![CDATA[旅行者号航天器和 Fortran 5
Geonius.com 上题为“旅行者号航天器和 Fortran 5”的文章揭穿了旅行者号航天器是用 Fortran 5 或任何 Fortran 语言编程的常见误解。这个神话源于一篇杂志文章中被误解的陈述。作者是一位退休的软件开发人员，曾在 NASA 项目工作过，他进行了广泛的研究来澄清这一点。 1977 年发射的航海者号宇宙飞船使用了三台机载计算机：计算机命令子系统 (CCS)、姿态和关节控制子系统 (AACS) 和飞行数据子系统 (FDS)，这些计算机均未使用 Fortran。本文还重点介绍了航海者号任务的迷人之处，并提供了大量资源供进一步探索。标题巧妙地引用了 Fortran 5 乐队的歌曲，为作品增添了独特的色彩。

争议：关于 Fortran 5 编程的误解被广泛接受，但这是错误的。

独特/巧妙的元素：标题对 Fortran 5 歌曲的引用增加了创造性的转折。（基于 7% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95164</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:46:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.theverge.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95163</link>
      <description><![CDATA[使用“鼠标移动”技术的远程工作者被抓
标题：使用“鼠标移动”技术的远程工作者被抓
网站：www.theverge.com

根据彭博社根据向金融业监管局提交的披露报告，上个月，富国银行解雇了十几名员工，因为调查发现他们使用设备或应用程序在电脑上模拟工作效率。这些员工隶属于富国银行的财富和投资管理部门，据称他们使用“鼠标移动器”或“鼠标抖动器”来制造虚假活动。随着远程办公的普及，疫情期间此类设备的使用量激增。此后，公司开发了更复杂的监控工具来检测这些模式。持续的挑战凸显了公司需要重新定义远程工作者的生产力指标。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95163</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Nvidia 推出了“Nemotron-4 340B”，这是一系列革命性的开放模型，设计用于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95162</link>
      <description><![CDATA[“Nemotron-4 340B”模型重新定义了合成数据生成，可与 GPT-4 相媲美
Nvidia 推出了“Nemotron-4 340B”，这是一个革命性的开放模型系列，旨在改变合成数据生成以训练大型语言模型 (LLM)。这项创新使企业能够创建功能强大、特定领域的 LLM，而无需依赖昂贵的现实世界数据集。 Nemotron-4 340B 之前在 LMSys.org Chatbot Arena 上被称为“june-chatbot”，它拥有无与伦比的性能，拥有 9 万亿个令牌、4,000 个上下文窗口，并支持 50 多种自然语言和 40 种编程语言。其商业友好的许可使人工智能民主化，使各种规模的公司都能开发定制模型。然而，合成数据的兴起引发了人们对数据隐私、安全和道德影响的担忧。尽管面临这些挑战，人工智能社区仍然热情地接受了 Nemotron-4 340B，预计它将带来重大的行业创新和颠覆。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95162</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 11:43:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>