<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Jun 2024 21:15:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.quantitativo.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97272</link>
      <description><![CDATA[年回报率为 26% 的均值回归策略（多种工具）
标题：年回报率为 26% 的均值回归策略（多种工具）
网站：www.quantitativo.com

正如苏格拉底的名言提醒我们的那样，谦逊在交易中至关重要。在我发表第一篇文章后，一些人质疑该策略的稳健性，认为它可能过度拟合。为了解决这个问题，我进行了 1,875 次实验，改变了参数。与批评者相反，数据表明该策略是稳健的，尽管平均年回报率仅为 11.8%，略高于基准。该策略在过去 10 年中有 7 年表现不佳，促使我探索同时交易多种资产。这种方法产生了 24.8% 的年回报率，但波动性很高，最大回撤率为 63%。通过专注于标准普尔 500 指数成分股并减少交易，年回报率提高到 26.4%，夏普比率为 0.98，尽管回撤率仍然高达 46%。未来的研究将探索动量/趋势跟踪策略和其他改进。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97272</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 21:15:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 联邦监管机构正在介入解决麦当劳破产这一长期存在的问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97271</link>
      <description><![CDATA[麦当劳冰淇淋机总是坏，现在联邦政府也介入了
联邦监管机构正在介入，通过倡导扩大维修权法律来解决麦当劳冰淇淋机坏掉的长期问题。司法部和联邦贸易委员会在致美国版权局的一封信中辩称，放宽与维修相关的限制将促进维修和维护市场的竞争。目前，只有获得麦当劳冰淇淋机制造商泰勒授权的技术人员才能维修这些设备，而且通常费用高昂。这种受版权法保护的垄断不仅让顾客感到沮丧，也给麦当劳带来了经济负担。一个引人注目的争议是麦当劳指示其门店避免使用 Kytch，这家公司曾解码泰勒令人困惑的错误信息。这种情况凸显了更广泛的维修权问题，类似于约翰迪尔拖拉机和其他行业所见的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97271</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 20:58:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]乌克兰军队可能利用美国的导弹袭击了俄罗斯最新的 S-500 防空系统。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97270</link>
      <description><![CDATA[据报道，Atacms 导弹袭击了俄罗斯最新的 S-500“普罗米修斯”防空系统
据乌克兰记者 Andriy Tsaplienko 称，乌克兰军队可能使用美国提供的 ATACMS 导弹袭击了俄罗斯最新的 S-500 防空系统。他在自己的 Telegram 频道上报道说，这枚价值约 6 亿美元的 S-500 被 ATACMS 集束导弹摧毁，但他没有具体说明时间和地点。《新闻周刊》尚未独立核实这一说法，并正在寻求俄罗斯和乌克兰当局的评论。S-500 也被称为普罗米修斯，是俄罗斯的下一代防空导弹系统。战争研究所认为，乌克兰可能瞄准俄罗斯防空系统，以便更好地利用未来的 F-16 战斗机。从长远来看，这一战略举措可能会增强乌克兰的空中力量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97270</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 20:41:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一项重大的法律和解中，受伤最严重的幸存者安东尼·博尔赫斯 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97269</link>
      <description><![CDATA[帕克兰校园枪击案幸存者在诉讼中赢得枪手姓名所有权
在一项重大法律和解中，2018 年帕克兰校园枪击案中受伤最严重的幸存者安东尼·博尔赫斯获得了枪手尼古拉斯·克鲁兹的姓名所有权。该协议禁止克鲁兹在未经博尔赫斯许可的情况下接受采访或从媒体制作中获益。此外，克鲁兹必须交出任何人寿保险福利，参与大规模枪击案的科学研究，并将他的遗体捐献给科学。根据佛罗里达州法律，因大屠杀而连续服无期徒刑的克鲁兹也被禁止从其罪行中获利。博尔赫斯被枪击五次，经历了多次手术和持续的疼痛。和解旨在确保克鲁兹不能利用任何法律漏洞来获取经济利益。博尔赫斯和其他受害者的家属也在对前执法人员和学校安全官员提起诉讼，指控他们未能保护学生。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97269</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 20:37:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：snarky.ca</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97268</link>
      <description><![CDATA[向开源维护者表示感谢
标题：向开源维护者表示感谢
网站：snarky.ca

在注册 GitHub Sponsors 后，我最初对要求为我的开源工作提供资金支持感到不安。然而，将其重新定义为人们表达感激的一种方式让我感觉好多了。这让我考虑了人们可以感谢开源维护者的各种方式。

首先，只要保持友善和文明就可以防止倦怠。通过积极谈论项目来间接地支持项目也有帮助。分享自己的开源代码可以创造一个支持循环。直接说“谢谢”可以极大地照亮维护者的一天。通过 GitHub Sponsors 等平台提供财政支持是表达感激的另一种方式，尽管我认为这是一种互惠形式，而不是赞助形式。

维护开源项目需要有形和无形的成本，例如托管费和个人时间。虽然贡献可能有所帮助，但也可能很麻烦，因此简单的“谢谢”可能会更受欢迎。

⚠️ 这种观点是个人观点，可能并不适用于所有开源开发人员。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97268</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 20:26:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Alignable 最近的一项研究显示，美国 43% 的小企业租户</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97267</link>
      <description><![CDATA[小企业陷入危机，无力支付租金的人数不断增加
Alignable 最近的一项研究显示，4 月份美国 43% 的小企业租户无法按时全额支付租金，这是自 2021 年 3 月以来的最高水平。德克萨斯州的拖欠率最高，为 52%，其次是马萨诸塞州和加利福尼亚州。受灾最严重的行业包括餐饮、科技、美容院和健身房。尽管美国经济具有韧性，但由于租金上涨、通货膨胀和疫情后收入下降，小企业仍在苦苦挣扎。这场危机对美国经济构成了重大威胁，并可能影响总统乔·拜登的连任竞选，因为他的政府对小企业的支持与共和党的削减开支形成鲜明对比。 Alignable 对 4,171 名小企业主进行了调查，结果显示这些企业面临着严峻的挑战，包括租金上涨、供应成本上升和高利率。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97267</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 20:20:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国诉美国反垄断案</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97266</link>
      <description><![CDATA[美国诉谷歌有限责任公司反垄断案
美国诉谷歌有限责任公司反垄断案的核心是谷歌非法垄断数字广告行业的指控。这家科技巨头被指控对广告收入分配施加了暴徒般的控制，批评者认为，这剥夺了合法新闻业的必要资金，同时助长了虚假信息的传播。此案凸显了人们对数字广告中权力平衡的重大担忧，以及其对媒体诚信和公共信息的更广泛影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97266</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 20:20:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：学习 Java 核心+高级的最佳书籍/课程？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97265</link>
      <description><![CDATA[问 HN：学习 Java 核心+高级的最佳书籍/课程？
我最近于 2020 年毕业，现在负责在两个学期内教授 Java，包括核心和高级课程。此外，我还将讲授数据结构和算法，同样在两个学期内，并在 Java 中进行实践实验。我目前正在复习几本书以做准备，包括 Y. Daniel Liang、Herbert Schildt 和 Car S. Horstmann 的作品。我寻求书籍或课程的推荐，以确保我能有效地教授这些科目，并公平对待那些在教育上投入大量资金的学生。任何指导都将不胜感激，因为我的目标是巩固自己的理解，并为我的学生在软件工程方面的未来打下坚实的基础。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97265</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 20:09:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 升级到 React 18 显着提高了《纽约时报》的网络性能，增强了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97264</link>
      <description><![CDATA[使用 React 18 提升纽约时报的 Web 性能
升级到 React 18 显著提高了纽约时报的 Web 性能，提高了页面响应能力和 SEO 分数。React 18 的并发模式可实现更流畅的渲染，而自动批处理则通过分解主线程中的任务来优化性能。还引入了服务器端渲染和选择性水合等令人兴奋的新功能。迁移过程涉及删除弃用的依赖项和升级主要软件包。然而，团队面临着嵌入式交互的挑战，这需要定制解决方案来处理更严格的水合不匹配要求。通过提取和手动执行脚本，他们克服了这些障碍，确保了交互功能正常运行。

争议：React 18 中更严格的水合不匹配要求带来了重大挑战，特别是对于嵌入式交互，需要复杂的解决方法。

独特/巧妙：团队开发了一种巧妙的解决方案，可以手动提取和重新附加脚本标签以确保正确执行，从而有效解决水合不匹配问题。（基于 83% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97264</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 20:08:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 维基百科关于“无知学”的文章探讨了文化引起的无知的研究[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97263</link>
      <description><![CDATA[无知学
维基百科上的“无知学”一文探讨了文化引发的无知或怀疑，这种无知或怀疑通常被用来影响公众舆论或通过虚假信息销售产品。该术语由语言学家 Iain Boal 于 1992 年应斯坦福大学教授 Robert N. Proctor 的要求创造。无知学研究了强大利益集团如何故意制造和维持无知，例如烟草行业为掩盖吸烟的健康风险而开展的活动。它还考虑了信息泡沫等被动原因。值得注意的是，化石燃料行业破坏气候变化科学共识的努力被强调为一个重要例子。这篇文章强调了无知的复杂性，表明它通常是文化和政治斗争的产物，而不仅仅是缺乏知识。 （根据 61% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97263</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 19:47:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>