<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jul 2024 21:03:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 迄今为止发现的最大、最完整的剑龙化石，绰号“Apex”，因此 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100368</link>
      <description><![CDATA[迄今发现的最大、最完整的剑龙化石以 4460 万美元的价格售出
迄今发现的最大、最完整的剑龙化石，绰号“Apex”，在纽约苏富比拍卖行以惊人的 4460 万美元的价格售出，成为有史以来拍卖价值最高的化石。“Apex”由商业古生物学家 Jason Cooper 在科罗拉多州莫法特县的恐龙镇附近发现，高 3.4 米，长 8.2 米，超过了之前最完整的标本“Sophie”。这位匿名买家计划将化石借给美国一家机构，他为将“Apex”留在美国感到自豪。苏富比拍卖行的卡桑德拉·哈顿强调了这块化石的重要性，以及拍卖前细致的流程。值得注意的是，“Apex”显示出年久失修和类风湿性关节炎的迹象，但没有战斗伤痕或清道夫的痕迹。此次拍卖会还拍卖了其他自然历史物品，创下了 4580 万美元的拍卖总额纪录。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100368</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 21:03:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：stupidsimple.games</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100367</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：愚蠢的简单游戏
标题：显示 HN：愚蠢的简单游戏
网站：stupidsimple.games

我们来玩游戏吧！愚蠢的简单游戏是有趣的白痴测试或疯狂的想法变成游戏。事情并不总是要有意义才能有趣 - 恰恰相反。游戏玩法越荒谬，就越有趣。立即登录或加入我们的候补名单！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100367</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 21:00:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Crowdstrike 是压死骆驼的最后一根稻草吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100366</link>
      <description><![CDATA[Crowdstrike 是最后一根稻草吗？
标题：Crowdstrike 是最后一根稻草吗？
网站：gavinhoward.com

Crowdstrike 揭示了软件行业迫切需要专业化。我之前已经概述了一项计划，包括道德准则和护理标准，以先发制人地解决这个问题。如果我们不能自我监管，政府可能会介入，导致监视和压迫。这可能会破坏人类几个世纪的进步和自由。政府对软件开发实施法律不仅会要求质量，还会要求主导地位，从而可能控制所有软件。Crowdstrike 是最后一根救命稻草吗？如果政府采取行动，我们已经输了。但如果他们不采取行动，我们必须抓住这个机会，防止未来的灾难并维护我们的自由。无论政治立场如何，我们都必须在这一问题上团结起来，避免反乌托邦的未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100366</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 20:59:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 密钥是一个有趣的概念，具有众多好处，但它们提出了重大问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100365</link>
      <description><![CDATA[对密钥的担忧
密钥是一个有趣的概念，具有众多好处，但它们引发了对用户自主权的重大担忧。与传统密码不同，密钥不能导出、备份或在不同应用程序之间迁移。例如，您无法将密钥从 Apple Passwords 转移到 1Password，因此需要通过繁琐的过程单独登录每个网站来更改密钥应用程序。这种缺乏灵活性是有问题的，特别是因为密钥提供商之间的迁移计划要到 2026 年或更晚才会实施。尽管如此，Apple 仍在新的 iOS 和 macOS 版本中默认启用密钥，从而有效地将用户锁定在其生态系统中。

此外，密钥规范允许网站识别并可能阻止某些密钥应用程序，正如有关开源 KeePassXC 应用程序的持续讨论所强调的那样。KeePassXC 的用户验证和密钥导出方法导致网站受到阻止的威胁，强调用户偏好可能会被网站要求覆盖。

虽然银行和其他网站可能有正当理由想要控制安全措施，但这种方法可能会扼杀创新并限制用户的选择。密钥的集中性与密码的分散性形成鲜明对比，可能会让 Apple、Google 和 Microsoft 等身份提供商公司拥有更多权力。为了确保用户代理，密钥标准机构应该建立优先考虑用户控制的规范，KeePassXC 提出的问题强调了这一担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100365</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 20:44:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在一个突破性的进展中，研究人员证明了几何朗兰兹猜想，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100364</link>
      <description><![CDATA[几何朗兰兹猜想的巨大证明得以解决
在一项突破性进展中，研究人员证明了几何朗兰兹猜想，这是数学领域的一项巨大成就。由 Sam Raskin 和 Joakim Færgeman 领导的证明以 Dennis Gaitsgory 等人的工作为基础，表明特征层对庞加莱层的贡献相等，类似于正弦波产生声音的方式。Raskin 的突破发生在他个人生活的动荡时期，凸显了数学的冥想力量。该证明于 2023 年初完成，具有深远的影响，可能会影响量子物理学和朗兰兹计划的其他领域。然而，将这些结果转化为数论和函数场仍然是一项重大挑战。尽管将证明应用于不同的数学背景存在很大复杂性，但研究人员对于更广泛的影响仍持乐观态度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100364</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 20:26:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：app.tivateonline.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100363</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我构建了一个应用程序来生成我的 Windows 蓝屏死机
标题：显示 HN：我构建了一个应用程序来生成我的 Windows 蓝屏死机
网站：app.tivateonline.com

在几秒钟内生成 UI 概念

我们的 AI 驱动工具可根据您的需求创建独特且鼓舞人心的 UI 设计。开始使用

在这篇文章中，作者介绍了一款创新的 AI 驱动应用程序，旨在快速生成独特且鼓舞人心的 UI 概念。该工具专为满足个人设计需求而量身定制，使创建用户界面的过程既高效又富有创意。该工具的巧妙之处在于它能够在几秒钟内产生不同的设计理念，这可能会彻底改变设计师进行 UI 开发的方式。所提供的内容似乎没有任何有争议的元素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100363</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 20:19:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：gizmodo.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100362</link>
      <description><![CDATA[Pornhub 退出内布拉斯加州
标题：Pornhub 退出内布拉斯加州
网站：gizmodo.com

由于新的年龄验证法，内布拉斯加州加入了越来越多无法访问 Pornhub 的州名单。立法法案 1092 自周五生效，要求成人内容网站验证用户的年龄，通常要求上传个人身份证明。Pornhub 的母公司 Aylo 以隐私和安全问题为由拒绝收集此类敏感信息。因此，Pornhub 已在内布拉斯加州封锁了访问，类似于德克萨斯州和其他州采取的行动。Aylo 支持年龄验证，但批评当前的方法无效且有风险。用户经常使用 VPN 规避这些法律。最高法院将于今年秋季审查相关的法律挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100362</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 20:03:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我最近的旅行中，我偶然发现了一个令人不安的趋势：人工智能被用来操纵[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100361</link>
      <description><![CDATA[AI 正悄悄地被用来偷窃
在我最近的旅行中，我偶然发现了一个令人不安的趋势：AI 正被用于根据个人数据操纵价格，这种做法被称为个性化定价。这意味着从航空公司到 Uber，企业可以根据他们认为每个人愿意支付的价格向不同客户收取相同的服务的不同价格。这种做法不仅具有侵略性，而且根据美国现行法律，也是合法的，该法律对企业的保护多于对消费者的保护。其影响是巨大的，影响到从超市购物到约会应用程序订阅的一切。个性化定价会加剧社会不平等，弱势群体往往要支付更多费用。这个问题，我称之为“AI 扒窃”，可能会让不同政治分歧的人团结起来，共同表示愤怒。 

争议点：个性化定价的合法性及其剥削弱势群体的可能性。
令人惊讶/聪明的一点：声称手机电池电量等因素可能会影响 Uber 定价，但 Uber 否认了这一点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100361</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 19:59:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：如何完成副项目的最后 30％？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100360</link>
      <description><![CDATA[问 HN：如何完成一个副项目的最后 30%？
我正在做一个个人项目——一个带有前端框架、编辑器和后端的网页编辑器。最初，我的工作效率很高，但现在，只剩下几个功能，我的积极性就一落千丈。编写测试和做出决策变得令人筋疲力尽，尽管有良好的测试，即使是小小的重构也让人感到不知所措。我似乎一下子承担了太多的事情，重新审视新功能之前的架构决策令人沮丧。这种在接近尾声时失去动力的模式发生在我开始的每个项目上。尽管我有十多年的专业编码经验，但我感觉陷入了循环，并寻求书籍或文章的推荐来帮助我有效地完成项目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100360</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 19:58:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] OpenAI 最近推出了 GPT-4o 迷你模型，成本低至每台 0.15 美元 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/100359</link>
      <description><![CDATA[广告付费 AI——GPT-4o mini 的拐点
OpenAI 最近推出了 GPT-4o mini 模型，成本极低，每百万输入 token 0.15 美元，每百万输出 token 0.60 美元。这个价格点已经达到了一个拐点，AI 生成的内容可以完全由广告支持。使用 Google 的 AdSense 收入计算器，每月 50,000 次页面浏览量的年收入中位数估计为 1,550 美元，或每页面浏览量约 0.00022 美元。使用 GPT-4o mini 生成博客文章的成本约为 0.00051525 美元，这意味着单次页面浏览会导致净亏损。但是，通过多次浏览，可以获得少量利润。这篇文章幽默地质疑互联网的未来是否会被人工智能生成的内容所主导，并指出目前 SEO 驱动的博客垃圾信息盛行。有趣的是，Websim 已经在使用人工智能来创建动态生成的替代互联网，尽管它目前缺乏广告。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/100359</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 19:54:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>