<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Aug 2024 18:21:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：news.ycombinator.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105388</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：适用于小型网站的 CMS - 小更新
标题：显示 HN：适用于小型网站的 CMS - 小更新
网站：news.ycombinator.com

我们很高兴推出 HamsterCMS，这是一款专为小型网站项目设计的轻量级内容管理系统。您可以在此处探索 GitHub 上的项目。此外，我们还在 oldcities.org 为使用 HamsterCMS 构建的网站提供免费托管。此 CMS 非常适合那些希望管理简单网站而又不想承担大型系统的复杂性和开销的人。一个独特之处是免费托管，这使得业余爱好者和小型开发人员都可以使用它。该项目没有引起任何重大争议，因此它是一种简单易用且适合小型网络需求的解决方案。GitHubGitHub - turboblack/HamsterCMS：平面文件 cms HamsterCMS 是世界上最小且非常简单的多模板平面文件 PHP 内容管理系统平面文件 cms HamsterCMS 是世界上最小且非常简单的多模板平面文件 PHP 内容管理系统 - turboblack/HamsterCMS]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105388</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 18:21:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Firebuilder 是一款全面的 Firefox 自定义工具，旨在简化 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105387</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Firebuilder：一款完整的 Firefox 自定义工具
Firebuilder 是一款全面的 Firefox 自定义工具，旨在简化配置 Firefox 配置文件的过程。它作为一个交互式 CLI 程序运行，生成一个 config.json 文件，然后用于构建 Firefox 配置文件文件夹。该工具提供多种功能，包括 userChrome CSS 调整、通过 user.js 强化 Firefox，以及从各种 git 存储库安装配置的能力。它还支持为 .uc.js 文件安装 fx-autoconfig，并通过复制书签、历史记录、密码、扩展程序和 cookie 来扩展现有配置文件。Firebuilder 脱颖而出，提供合理的默认值，便于定制和无缝设置过程。用户可以通过下载二进制文件或使用 justinstall 工具进行一键安装来快速入门。欢迎通过 GitHub 问题或拉取请求进行贡献和功能请求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105387</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 18:18:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PicoCLI 是一个强大的 Java 命令行解析库，旨在简化创建 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105386</link>
      <description><![CDATA[PicoCLI – 强大的 Java 命令行解析库
PicoCLI 是一个强大的 Java 命令行解析库，旨在简化命令行应用程序的创建。该库利用 Java 8 lambda 表示法实现简洁的实现。它提供了一种灵活的机制来呈现帮助部分，使用映射将部分键与其各自的呈现方法关联起来。例如，它可以生成标题、概要、描述、参数列表、选项列表和命令列表等。这种模块化方法允许开发人员轻松自定义帮助输出。值得注意的是，该库使用 lambda 表达式将部分键映射到呈现方法既巧妙又高效，展示了现代 Java 功能的强大和优雅。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105386</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 18:17:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《为什么我无法联系，也许你也应该如此》一书中，作者解释了他们故意 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105385</link>
      <description><![CDATA[为什么我无法联系，也许你也应该如此（2021）
在《为什么我无法联系，也许你也应该如此》一书中，作者解释了他们故意决定难以联系的原因，优先考虑个人时间和深度工作，而不是持续沟通。他们概述了典型的一天，强调不受干扰的时间对创造力和生产力的重要性。作者认为，大多数询问都可以独立解决，鼓励自给自足。他们强调未经请求的消息具有压倒性且往往具有负面性质，并引用了其他网络名人的经历。作者强调，有意义的工作和个人关系优先于回应陌生人。他们提倡专注、不受干扰的生活方式，并建议其他人可能会从类似的界限中受益。 

争议点：作者批评媒体断章取义，把文章变成攻击性文章，反映出对新闻业的不信任。

独特/聪明的见解：作者对他们日常日程的详细分析为时间管理和深度工作的价值提供了独特的视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105385</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 18:15:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：rstcon.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105384</link>
      <description><![CDATA[关键基础设施研究与安全会议
标题：关键基础设施研究与安全会议 
网站：rstcon.org 

摘要：
民族国家越来越多地针对关键行业，对平民造成灾难性影响。关键行业必须参与前沿研究以制定对策，因为彻底阻止这些攻击通常是不可能的。组织应该建立内部研究团队或与现有专家组合作。这包括阅读学术论文和参加 RSTCON 等技术会议，该会议专注于工业控制、嵌入式系统和操作技术。会议将于 2024 年 9 月 13 日至 15 日在佐治亚州萨凡纳举行。值得注意的是，51% 的安全人员报告称，制造业在细分方面面临困难，运输组织在网络防御方面面临挑战。本文重点介绍了俄罗斯 HermeticWiper 恶意软件和 2021 年德克萨斯州停电等令人震惊的事件，以说明此类漏洞的严重影响。臭名昭著的 Stuxnet 攻击也被讨论为针对基础设施的恶意软件的一个例子。

争议：
文章暗示网络安全的防御方面一直在追赶，这可能被视为安全社区中的争议立场。

独特/巧妙的元素：
使用流行文化参考资料，例如 The Venture Bros，为原本技术性的内容增添了独特而引人入胜的色彩。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105384</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 18:14:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在英国布里斯托尔，大约有 30 名巴西食品配送骑手为 Deliveroo 等公司工作 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105383</link>
      <description><![CDATA[英国布里斯托尔“大篷车棚户区”的送餐骑手
在英国布里斯托尔，Deliveroo 和 Uber Eats 等公司的约 30 名巴西送餐骑手生活在临时大篷车营地中，生活条件极其恶劣。这些零工经济工作者，包括 Celia Campos 和 Lorena，工作时间长，工资低，通常低于国家最低生活工资。例如，Campos 在 7 月份工作了 333 个小时，平均每小时工资为 6.27 英镑。恶劣的生活条件，加上不断上涨的房租和公司提供的极少支持，导致骑手出现心理健康问题。尽管 Deliveroo 和 Uber Eats 的利润可观，但骑手的困境仍然严峻。工党政府已承诺提供新的就业权利，但人们对该党与 Deliveroo 的关系仍心存疑虑。英国独立工人联盟 (IWGB) 批评这些公司剥削工人以提高利润。Deliveroo 和 Uber 声称提供灵活的工作和保护，但像 Campos 这样的骑手却感到被忽视和劳累过度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105383</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 18:14:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 文章“能力越大，责任越大 平台希望成为公用事业”[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105382</link>
      <description><![CDATA[权力越大，责任越大 平台想成为公用事业（2021 年）
EFF.org 上的文章“权力越大，责任越大 平台想成为公用事业”批评了 Facebook、Google、Amazon 和 Apple 等科技巨头的垄断倾向。这些公司已经成为我们数字生活中不可或缺的一部分，掌握着我们大量的个人数据和媒体。然而，他们不透明且任意的账户终止和内容删除政策可能会给用户带来毁灭性的后果，从丢失家庭照片到被锁定在基本服务之外。文章主张更透明的审核实践，并建议进行“信息受托人”规则等法律改革，以确保公司的行为符合用户的最佳利益。它还主张打破技术垄断，加强互操作性，以恢复竞争和用户对其数据的控制。

争议：文章强调了科技巨头的垄断行为及其对用户权利的不利影响，呼吁进行重大监管变革。

独特/巧妙的见解：将科技公司的账户终止政策比作“卡夫卡式迷宫”，并呼吁制定“信息受托人”规则来保护用户数据，这一点尤其引人注目。（基于 93% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105382</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 18:08:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 以“末日时钟”而闻名的《原子科学家公报》（BAS）最近发表了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105381</link>
      <description><![CDATA[《原子科学家公报》：核政策需要“酷儿化”
以“末日时钟”闻名的《原子科学家公报》（BAS）最近发表了一篇文章，主张将酷儿观点纳入核政策。文章认为，酷儿代表可以通过带来不同的观点和经验来增强核安全。然而，这篇博文的作者批评了这一立场，质疑酷儿理论与核政策的相关性，并暗示该文章推动了社会议程，而不是解决实质性问题。作者还对所提供的证据提出质疑，认为结构性偏见和酷儿个人对核政策的独特贡献的说法是难以令人信服和没有根据的。争议在于，这本受人尊敬的科学期刊被认为具有意识形态影响力，并声称酷儿观点对于有效的核政策至关重要。（基于 92% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105381</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 18:03:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 波音公司埃弗雷特工厂的周一和周三一点也不安静，因为机械师 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105380</link>
      <description><![CDATA[波音公司罢工风潮四起
波音埃弗雷特工厂的周一和周三一点也不平静，机械师们加紧了他们的合同宣传活动，使用气喇叭、呜呜祖拉和“2024 年下班”的口号。在伦顿，第二班工人在用餐休息时大声播放各种音乐，让管理层心烦意乱。机械师的合同涵盖华盛顿的 31,000 名成员和俄勒冈的 1,300 名成员，将于 9 月 12 日到期。关键问题包括起薪低、用 401(k) 计划取代养老金以及艰苦的强制加班。工人们士气低落，许多人无法负担基本生活费用。波音公司最近的质量问题，包括 737 MAX 坠机事件，都归咎于公司注重利润而忽视质量以及缺乏经验的管理。高流动率加剧了这一问题，许多经验丰富的工人为了更好的机会而离开。工会正在推动工资上涨 40% 并恢复养老金。尽管有人猜测波音公司可能会欢迎短暂罢工以避免因飞机交付延迟而受到处罚，但工人们仍然持怀疑态度，理由是潜在的现金流问题和供应链中断。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105380</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 18:03:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国国家航空航天局 (NASA) 决定在没有宇航员的情况下将波音公司的 Starliner 宇宙飞船返回地球 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105379</link>
      <description><![CDATA[NASA 决定在无人驾驶的情况下将 Starliner 飞船带回地球
NASA 决定在无人驾驶的情况下将波音公司的 Starliner 飞船带回地球，优先考虑安全和进一步测试。无人驾驶返回将使 NASA 和波音公司能够收集有关 Starliner 性能的更多数据。一直支持国际空间站各种活动的 Wilmore 和 Williams 将于 2025 年 2 月乘坐 SpaceX Dragon 飞船返回地球。这一决定是在发现氦气泄漏和飞船反应控制推进器存在问题之后做出的。NASA 强调，此举是出于对安全的承诺以及对载人任务更高确定性的需求。星际客机预计将于 9 月初实现受控自主再入。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105379</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 18:01:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>