<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 04 May 2024 06:21:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>询问 HN：是什么阻碍了技术中事件流模式的大规模采用？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87836</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：是什么阻碍了技术中事件流模式的大规模采用？ 
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是质疑为什么尽管存在对个性化数字体验的需求，但事件流模式尚未在科技行业得到广泛采用。他们承认实施事件驱动架构的复杂性，但想知道为什么随着数字创新的进步，它没有得到更广泛的接受。作者提出了这样的问题：是否是复杂性、变革阻力或其他一些因素阻碍了分布式事件流模式的广泛采用。这篇文章强调需要进一步探索是什么阻碍了这些技术模式的商品化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87836</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 06:21:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讲述了他们进入自行车保养和维修世界的旅程，sp [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87835</link>
      <description><![CDATA[一封关于自行车保养和维修的情书
作者讲述了他们进入自行车保养和维修领域的历程，起因是他们在 2020 年购买了两辆二手自行车。尽管最初对自行车知之甚少，但他们对修复旧自行车的想法着迷。通过反复试验，他们了解了自行车维修的复杂性，并在过程中找到了乐趣和满足感。这项新发现的爱好不仅教会了他们宝贵的技能，还改变了他们对体力劳动和有形工作价值的看法。他们现在以不同的眼光看待世界，欣赏修理物品并通过修理与人建立联系的满足感。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87835</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 06:14:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>研究人员发现，《美女与野兽》和《侏儒矮人》等童话故事 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87834</link>
      <description><![CDATA[研究人员表示，童话故事比之前想象的要古老得多（2016）
研究人员发现，《美女与野兽》和《小矮人》等童话故事的起源可以追溯到数千年前，其中一些故事起源于青铜时代。学者们利用创新技术，追踪了全世界 275 个印欧童话故事之间的共同联系，揭示了它们“早在文学记录出现之前”的古老根源。这项开创性的研究发表在《英国皇家学会开放科学》杂志上，揭示了我们的文化遗产，并挑战了以前对这些故事年代的看法。童话故事的持久力量和普遍主题继续吸引着几代人的观众。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87834</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 06:05:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉退出电动汽车充电业务导致美国增长</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87833</link>
      <description><![CDATA[特斯拉退出电动汽车充电市场，美国充电网络发展前景堪忧
特斯拉最近退出电动汽车充电市场，美国充电网络发展前景堪忧。特斯拉决定裁员充电团队并减少对公共充电的投资，这让建筑供应商对正在进行的项目的未来感到不确定。考虑到特斯拉之前在美国大部分快速充电器建设中所扮演的角色，这一举动令人惊讶。不过，该公司此后已确认现有项目将继续进行，这给行业带来了一些安慰。围绕特斯拉突然转移重点的争议引发了人们对美国电动汽车充电基础设施未来的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87833</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 05:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这个特别版的时事通讯中，我分享了我创建全自动 Yo [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87832</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我使用 AI 创建了一个 100% 自动化的 YouTube 短片频道工具
在这个特别版的时事通讯中，我分享了使用人工智能工具创建完全自动化的 YouTube 频道的经验。借助 Coqui TTS 和本地法学硕士等免费开源工具，我每天制作 YouTube 短片，在 6 个月内获得了 52 名订阅者。虽然我很享受这个过程，但我不喜欢这些视频的毫无灵魂的本质。尽管取得了成功，但我对内容创作的未来和生成式人工智能的影响提出了质疑。尽管人工智能在某些领域表现出色，但其独特的人性化特征是无法复制的。与我一起踏上自动化和创造力的旅程，并订阅更多个性化内容。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87832</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 05:24:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标题：Figma 的 TypeScript 之旅</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87831</link>
      <description><![CDATA[Figma 的 TypeScript 之旅
标题：Figma 的 TypeScript 之旅

在 Figma 早期，Skew 是为了满足原型查看器的关键需求而创建的。然而，随着代码库的增长，维护和与系统其余部分集成变得困难。最近，Figma 将所有 Skew 代码迁移到 TypeScript，从而实现了简化的集成、庞大的开发人员社区和现代 JavaScript 功能。迁移是一个渐进的过程，面临着数组解构的性能问题以及 Skew 和 TypeScript 之间的不同行为等挑战。尽管存在这些挑战，但向 TypeScript 的过渡改善了 Figma 的开发人员体验和代码可维护性。（基于 56% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87831</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 05:15:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]任天堂在 GitHub 上发起了一场大规模的法律闪电战，发布了超过 8,000 条 DMCA [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87830</link>
      <description><![CDATA[任天堂以超过 8000 项与模拟器相关的 DMCA 删除攻击 GitHub
任天堂在 GitHub 上发起了一场大规模的法律闪电战，对托管 Yuzu Switch 模拟器代码的存储库发布了 8,000 多个 DMCA 删除指令，他们声称这些代码存在盗版行为。此举是在 Yuzu 的创作者与任天堂以 240 万美元和解诉讼后做出的。虽然任天堂的行动可能被视为激进，但他们并不是唯一一家针对模拟器的公司，因为苹果最近放松了对 App Store 中复古游戏玩家的限制。然而，模拟器在游戏保存方面也发挥着至关重要的作用，确保游戏历史不会丢失给后代。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87830</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 04:40:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在一项开创性的研究中，研究人员观察到大黄蜂的嬉戏行为，pushi [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87829</link>
      <description><![CDATA[昆虫和其他动物有意识
在一项开创性的研究中，研究人员观察到大黄蜂的嬉戏行为，它们推着小木球只是为了好玩。这一发现与最近的其他研究结果一起，促成了 100 多名研究人员签署的新声明，将意识的科学支持扩展到更广泛的动物，包括昆虫和无脊椎动物。该宣言强调了所有脊椎动物和许多无脊椎动物都有意识体验的可能性，挑战了以前关于动物意识的观念。虽然对动物福利的影响意义重大，但与昆虫的关系却常常被忽视，带来了独特的挑战。该宣言旨在激发对动物世界意识范围的进一步研究。 （根据 99% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87829</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 04:31:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内容探讨了与自然相关的计时概念，特别关注 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87828</link>
      <description><![CDATA[森林里的时钟
内容探讨了与自然相关的计时概念，特别关注由钟表大师菲尔·阿伯内西 (Phil Abernethy) 制作的时钟，该时钟将显示地球上一些最古老的树木所经历的时间。本文深入探讨了计时的历史、现代化计时对生态系统的影响，以及从非人类有机体的角度理解时间的重要性。它强调了认识和尊重自然界不同​​时间参考框架的紧迫性，以防止生态系统的微妙平衡进一步受到破坏。 （根据 62% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87828</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 04:01:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]卢克，一个反对冷漠的人，分享了他加入地主集团的策略[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/87827</link>
      <description><![CDATA[我加入了房东团体，说服他们更好地对待房客
卢克是一位反对冷漠的人，他分享了他加入房东团体的策略，说服他们更好地对待房客。通过建立信誉、提出问题和提供有用的信息，他已经看到一些成功让房东采取亲房客行动。卢克迎合房东自尊并提供替代解决方案的方法为房客带来了积极的结果。尽管面临挑战，卢克仍然致力于他的使命，即在房东与房客之间关系中发挥作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/87827</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 03:57:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>