<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Nov 2024 14:44:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在“Memecoins Are the Point”一文中，作者反思了区块链技术的演变[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116113</link>
      <description><![CDATA[Memecoins 才是重点
在《Memecoins 才是重点》一书中，作者反思了区块链技术的演变，密码朋克最初将其设想为创建更公平金融体系的工具。相反，区块链已被 memecoins 所主导——这是一种不稳定、毫无价值的代币，靠投机和赌博而蓬勃发展。这种转变让密码朋克感到沮丧，他们认为 memecoins 是对他们理想的嘲弄。然而，作者认为，memecoins 是区块链去中心化、无规则性质的自然产物，是低金融活动的避风港，这些活动通常是非法的或令人反感的。争议在于密码朋克的愿景与区块链使用的现实之间的冲突。巧妙的转折在于断言 memecoins 不是一种偏差，而是区块链的本质。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116113</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 14:44:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 抱歉，我无法访问或总结“www.antiquemicros [...]”网站的内容。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116112</link>
      <description><![CDATA[显微镜博物馆
很抱歉，我无法访问或总结网站“www.antiquemicroscopes.co.uk”的内容，因为内容似乎不完整或格式不正确。如果您可以提供更多详细信息或网站的特定摘录，我很乐意帮助您总结。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116112</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 14:36:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] BBC 的文章讨论了新冠疫情后工作模式的转变，强调只有 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116111</link>
      <description><![CDATA[居家工作者每天多睡 24 分钟
BBC 的文章讨论了疫情后工作模式的转变，强调根据英国国家统计局的数据，目前英国只有 13% 的在职成年人完全在家工作。将家庭和办公室工作相结合的混合工作模式已获得关注，28% 的人采用这种模式。这种安排在经理、父母、30 岁以上的人和具有更高学历的个人中更为普遍。有趣的是，据报道，居家工作者每天多睡 24 分钟，工作时间减少 10 分钟，但英国国家统计局警告称，这些数字缺乏准确性。工作时间的潜在减少可能会被视为有争议的，质疑远程环境中的生产力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116111</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 14:35:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 濒临灭绝的吉婆叶猴表现出非凡的适应能力，它们通过喝水来 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116110</link>
      <description><![CDATA[叶猴为何喝盐水
极度濒危的吉婆叶猴通过喝盐水表现出非凡的适应能力，这是一种独特的生存策略，因为它们的栖息地位于越南吉婆岛的偏远地区。尽管面临着遗传挑战，种群数量在 2004 年下降到仅剩 40 只，但这些灵长类动物仍保持了基本的遗传多样性，使它们能够抵御环境变化。这种适应性与提高耐盐水性的遗传变化有关，凸显了大自然的恢复力。这项研究强调了加强保护工作以保护这些叶猴及其栖息地的迫切需要。吉婆叶猴保护项目于 2000 年启动，已成功使种群数量翻了一番，但栖息地破碎化和旅游业等持续威胁需要继续采取保护措施。这项研究为严重人口下降对遗传的影响提供了宝贵的见解，强调了叶猴是了解物种保护的模型。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116110</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 14:32:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 备受期待的 Twit 导出功能似乎没有达到预期。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116109</link>
      <description><![CDATA[结果发现 Twit Export 是垃圾
看来备受期待的 Twit Export 功能没有达到预期。用户希望他们的 Twitter 数据能够无缝过渡到 Mastodon，但现实却远非如此。导出工具充斥着问题，使得整个过程繁琐而令人沮丧。这在那些渴望顺利迁移内容的用户中引发了一波失望。争议在于承诺的功能与工具的实际性能之间的差距。这提醒人们数字迁移中的挑战以及兑现技术承诺的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116109</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 14:19:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] DeepMind 最新的 AI 蛋白质结构预测工具 AlphaFold3 现已开放 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116108</link>
      <description><![CDATA[AI 蛋白质预测工具 AlphaFold3 现已开源
AlphaFold3 是 DeepMind 最新的 AI 蛋白质结构预测工具，现已开源，允许科学家下载和使用该软件用于非商业用途。此次发布之前，DeepMind 最初决定保留代码，引发争议，因破坏可重复性而受到批评。该工具可以模拟蛋白质与 DNA 和其他分子的相互作用，以前只能通过受限的 Web 服务器访问。开源版本预计将刺激创新，类似于 AlphaFold2 的影响。然而，训练权重目前仅供学者使用。百度和字节跳动等公司也出现了竞争模型，但它们具有类似的非商业限制。此举凸显了关于人工智能研究开放性的持续争论，Anthony Gitter 等专家提倡科学出版物的透明度。尽管面临挑战，但 DeepMind 的 John Jumper 预计 AlphaFold3 将有创造性和意想不到的用途，这与 AlphaFold2 过去的成功如出一辙。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116108</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 14:12:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇详细的叙述中，我描述了我追踪欧洲航天局赫拉任务的经历，该任务于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116107</link>
      <description><![CDATA[解码 Hera
在此详细说明中，我描述了跟踪 ESA 的 Hera 任务的经历，该任务旨在研究 Didymos 双小行星系统以及 DART 撞击对 Dimorphos 的影响。尽管在发射后不久使用艾伦望远镜阵列跟踪 Hera 令人兴奋，但我遇到了重大挑战，因为星历表不正确，需要手动调整天线指向。这导致录音质量低下，使得解码遥测更加费力。我强调及时发布星历表对于公众利益和太空态势感知的重要性，并敦促 ESA 在这方面进行改进。技术探索包括调制和编码细节，重点是用于处理遥测的 GNU 无线电解码器。巧妙使用手动跟踪和多普勒校正技术展示了此类努力所需的奉献精神和足智多谋。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116107</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 14:06:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]你好！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116106</link>
      <description><![CDATA[实现顺序无关透明度
您好！欢迎回到我的博客，在这里我会深入探讨引起我兴趣的有趣话题。今天，我将探索计算机图形学中的顺序无关透明度 (OIT)，这是解决传统顺序相关透明度局限性的一种解决方案。通常，透明度是使用 Painter 算法渲染的，该算法从后到前对对象进行排序，但这种方法充满了性能问题和不准确性，尤其是在玻璃杯中的冰块等复杂场景中。OIT 允许以任何顺序渲染透明度，从而有可能提高正确性和性能。我对实现多色透射率特别感兴趣，它模拟了不同光频率如何穿过材料，从而增强了视觉真实感。虽然存在光线追踪透明度和逐像素列表等解决方案，但它们在复杂性和资源需求方面存在权衡。我的目标是简化代码库，同时实现视觉上准确的结果。（基于 22% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116106</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 14:04:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在博客文章“Chordcat 的工作原理，一种和弦命名算法”中，作者探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116105</link>
      <description><![CDATA[Chordcat 的工作原理，一种和弦命名算法
在博客文章“Chordcat 的工作原理，一种和弦命名算法”中，作者探讨了命名和弦的复杂性，强调和弦中的任何音符都可以作为根音，从而产生多个潜在名称。例如，音符 C、E 和 G 可以命名为 C 大调、E 小调 #5 或 G sus4 (13)，具体取决于所选的根音。作者通过使用键盘索引模 12 来识别音符，从而简化了该过程，强调八度和重复不会影响和弦命名。和弦以三度音程为基础构建，C 大调音阶通过交替音符形成 CMaj13 和弦。这篇帖子感谢 Signals Music Studio 的 Jake 制作的一段影响深远的视频，该视频对 Chordcat 算法的开发大有裨益。这里的巧妙之处在于使用模数算法来简化音符识别，而依靠视频进行算法开发可能会被视为不合常规的做法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116105</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 13:57:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] AlphaFold 3 是 Google DeepMind 开发的用于预测生物分子的软件包 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116104</link>
      <description><![CDATA[AlphaFold 3 代码
AlphaFold 3 是 Google DeepMind 开发的一款软件包，用于高精度预测生物分子相互作用。它为结构预测提供了推理管道，需要直接从 Google 获取模型参数。该项目旨在进行理论建模，不适用于临床。AlphaFold 3 的独特之处在于它提供了一个强大的预测模型，可通过 alphafoldserver.com 进行非商业用途访问，尽管在配体和修饰方面存在限制。用户在发布从该工具得出的发现时必须引用相关的《自然》论文。该软件包包括安装、输入、输出和性能的综合文档，并依赖于各种第三方库和数据库。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116104</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 13:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>