<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Apr 2024 00:43:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 巴西特种部队 G.E.F.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82644</link>
      <description><![CDATA[巴西特种部队为拯救亚马逊而战
巴西特种部队 G.E.F. 正在打击亚马逊地区的非法采矿活动，前总统博尔索纳罗否认这一问题，加剧了这场危机。现任总统卢拉已采取行动，领导突击搜查矿工并减少森林砍伐。尽管取得了进展，但随着矿工继续返回原住民土地以获取经济利益，挑战仍然存在。 G.E.F.面临障碍，包括缺乏支持采矿的军方和地方官员的支持。这种情况突显了该地区贫困、财富和环境保护等复杂问题，保护亚马逊的努力面临持续的阻力和挫折。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82644</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:43:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人抗小鼠抗体 (HAMA) 是在人体中发现的一种抗体，可对免疫 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82643</link>
      <description><![CDATA[人抗鼠抗体
人抗小鼠抗体（HAMA）是一种在人类体内发现的抗体，可与小鼠的免疫球蛋白发生反应。这种反应可能会使癌症和免疫疾病的抗体治疗复杂化，因为患者可能会对小鼠抗体产生过敏反应，导致从皮疹到肾衰竭等一系列症状。令人惊讶的是，至少百分之十的普通人群携带动物源性抗体，通常来自小鼠。争议在于使用小鼠来生产单克隆抗体，这给动物带来了痛苦。然而，现在使用体外方法在没有小鼠的情况下制备抗体，消除了与 HAMA 反应相关的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82643</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:34:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国农业部储存了数十亿磅的奶酪、小山 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82642</link>
      <description><![CDATA[政府在密苏里州洞穴中藏匿了数十亿磅奶酪
美国农业部在密苏里州斯普林菲尔德郊外的洞穴中储存了数十亿磅的奶酪、黄油和奶粉，作为长达数十年稳定乳制品市场价格计划的一部分。该计划最初备受争议，但多年来不断发展，美国农业部现在将储存的乳制品用于食品援助计划。政府的奶酪囤积对市场价格既有积极的影响，也有消极的影响，最近由于 COVID-19 粮食援助工作，奶酪价格飙升。尽管存在争议，美国农业部仍继续冷藏数百万磅奶酪，旨在支持农民和低收入消费者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82642</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:13:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]英特尔回来了吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82641</link>
      <description><![CDATA[英特尔回来了吗？铸造厂和产品复兴测量
由于错失移动市场的机会以及对金融工程的关注，英特尔面临了十年的衰退。然而，在新任首席执行官帕特·基辛格 (Pat Gelsinger) 的领导下，该公司正在尝试复兴，重点是打造世界一流的系统代工厂。英特尔的目标是在堆栈的每一层提供领先的技术，从工艺节点到先进的封装解决方案。尽管英特尔雄心勃勃的计划显示出希望，但它们能否成功执行尚无定论。该公司的重组和专注于工艺开发是恢复竞争力的关键步骤，但在追赶台积电等行业领导者方面仍然面临挑战。 （根据故事文本的 73% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82641</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 23:41:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 隆重推出 Root CMS，这是一款与 Firebase 无缝集成的开源 CMS。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82640</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Root CMS，运行于Firebase
隆重推出 Root CMS，这是一款与 Firebase 无缝集成的开源 CMS。 Root CMS 的独特之处在于其独特的功能，允许通过 Google Sheets 轻松本地化。通过导出和导入翻译字符串，用户可以轻松地与翻译人员协作，只需单击按钮即可本地化其内容。这种创新方法使任何人都可以进行本地化，使 Root CMS 成为内容管理系统领域的游戏规则改变者。今天就在 rootjs.dev 上查看。&lt; br/&gt;]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82640</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 23:40:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Trader Joe's 因其咄咄逼人的模仿文化而受到批评，许多食品品牌 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82639</link>
      <description><![CDATA[Trader Joe&#39;s 及其山寨营销模式
Trader Joe&#39;s 因其激进的模仿文化而受到批评，许多食品品牌指责该公司窃取了他们的食谱和包装设计。该公司被指控以合作伙伴关系的名义与小食品品牌接洽，结果却以较低的价格以自有品牌推出类似产品。这种有争议的做法让许多创始人感到被背叛和沮丧。尽管其受欢迎程度和忠实粉丝基础，Trader Joe 的可疑商业行为引起了食品行业的道德担忧。该公司秘密的私人标签流程和据称缺乏透明度让许多人怀疑其真实意图。 （根据故事文本的 57% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82639</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 23:35:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]发明自动电饭锅的战斗是一个漫长而充满挑战的旅程，智慧 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82638</link>
      <description><![CDATA[自动电饭锅的发明之战
自动电饭锅的发明之战是一个漫长而充满挑战的旅程，东芝和松下等日本公司处于领先地位。自动电饭锅的发明彻底改变了煮饭的方式，将妇女从传统卡马多炉煮饭的繁重工作中解放出来。从索尼早期的失败到东芝的成功模式，这些设备的诞生故事是一个关于创新和毅力的迷人故事。如今，市场上充斥着各种各样的电饭锅，有些甚至是为了复制灶间煮饭的味道而设计的。自动电饭锅真正改变了我们煮饭的方式，让世界各地的家庭变得更简单、更方便。 （根据 93% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82638</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 23:34:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]OnScreen 是一款人工智能生成的长篇科幻电视节目生成器，可创建 10-15 分钟的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82637</link>
      <description><![CDATA[屏幕上：人工智能生成的长篇科幻电视节目 
OnScreen 是一款人工智能生成的长篇科幻电视节目生成器，可以为 YouTube 创建 10-15 分钟的剧集。作者分享了建造这个自主太空歌剧生成器背后的旅程，强调了一路上遇到的挑战和经验教训。内容探讨了用人工智能讲故事的复杂性，强调了上下文大小、提示设计和保持情节线索一致性的重要性。作者提供了有关管理上下文长度、牺牲空间输入以及跟踪未解决的情节线索的困难的见解。请继续关注第 2 部分，了解有关创建 OnScreen 时使用的不同提示和记忆策略的更多信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82637</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 23:32:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在一系列实验中，发现 ChatGPT 输出质量可以通过重复 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82636</link>
      <description><![CDATA[假设：重复任务描述可以提高 ChatGPT 输出的质量
在一系列实验中，发现通过重复提示中的任务描述可以提高ChatGPT的输出质量。使用简单的编码任务测试了该假设，结果表明较长的提示会带来更好的结果。令人惊讶的是，即使任务描述相同，重复提示也会产生优异的结果。这挑战了 ChatGPT 的性能仅基于每个代币的计算资源的观念。实验是透明进行的，没有对结果进行挑选。鼓励进一步探索，看看这种现象是否适用于其他编码提示。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82636</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 23:31:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇发人深省的文章中，作者反思了男性弧线研究的缺乏[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82635</link>
      <description><![CDATA[童话故事中的男性原型
在这篇发人深省的文章中，作者反思了对童话故事中男性原型研究的缺乏，强调了女权主义观点的出现，反对男性经验是常态的信念。她讨论了探索男性原型的重要作品，例如罗伯特·布莱的《钢铁约翰》以及罗伯特·摩尔和道格拉斯·吉列的《国王、战士、魔术师、情人》。作者还推荐迈克尔·坎宁安的《野天鹅和其他故事》，因为它对传统童话的重新想象。她深入研究了神话中男性变形者的概念，并探索如何将这种原型转变为更积极的光芒。这篇文章是对童话故事中男性原型的对话和探索的邀请。 （根据故事文本的 60% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82635</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 23:29:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>