<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Jul 2023 12:33:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>1子。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38522</link>
      <description><![CDATA[1Sub.dev – 人们为软件付费的世界
1Sub.dev是一个旨在解决资金问题的平台软件开发。与付费下载或接受捐赠等传统方法不同，1Sub.dev&lt; /a&gt; 允许用户订阅自己选择的开发者，并从合作的所有开发者那里获得收益。这意味着用户只需支付一次费用即可访问多个程序。此外，该平台确保用户匿名，不处理任何金钱，只处理有关订阅的信息。 1Sub.dev 正在积极寻找免费和开源软件的开发人员加入合作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38522</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jul 2023 12:33:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]法院称警察使用手机偷看人们的汽车是可以的</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38521</link>
      <description><![CDATA[法院称警察可以使用手机窥视人们的隐私汽车
联邦法院裁定，警察可以使用智能手机进行“直观”观察，而这是他们用肉眼无法做到的。法院认为，由于如今每个人都有智能手机，因此应该允许它作为执法工具。该判决基于 2001 年 Kyllo 判决所设定的先例，该判决裁定执法部门使用先进技术可能会侵犯个人对隐私的合理期望。法院认为，由于智能手机是普遍公众使用的，执法部门使用它们并不违反隐私期望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38521</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jul 2023 12:32:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：我打造了一款多人游戏 Gameboy</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38520</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我构建了一个多人游戏 Gameboy
该项目的目的是创建一个由 WebRTC 和 Nitric 提供支持的多人 Gameboy 模拟器。它提供了三种游戏模式： 混乱，所有玩家控制同一个 Gameboy；随机播放，每 60 秒在玩家之间随机分配控制权； Hotseat，玩家之间每 60 秒进行一次控制权传递。作者提到，该项目中使用的模拟器不是他们自己的，但他们针对流音频对其进行了细微的调整。他们还提供了演示以及有关在本地运行项目或将其部署到 AWS 帐户的说明。后端由一个用于管理资产和创建新游戏的简单 API 以及一个用于协商 RTC 连接的 websocket API 组成。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38520</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jul 2023 12:31:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我们需要更多研究二氧化碳如何影响认知</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38519</link>
      <description><![CDATA[我们需要更多研究二氧化碳如何影响认知&lt; br /&gt;
本文讨论了改善室内空气质量的潜在健康益处，并重点讨论了二氧化碳 (CO2) 对认知的影响。它强调，虽然二氧化碳历来被用作室内空气质量的指标，但最近的证据表明它可能对健康产生负面影响，特别是对认知功能。文章提到了多项研究，这些研究发现二氧化碳对认知能力有积极和消极的影响，但结果却不一致。它还提到对特殊人群进行的研究，例如潜艇艇员和宇航员，他们经常接触高浓度的二氧化碳，但没有表现出明显的认知障碍。总的来说，这篇文章强调需要对二氧化碳如何影响认知进行更多研究。 （根据 93% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38519</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jul 2023 12:30:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]联合国教科文组织呼吁全球禁止在学校使用智能手机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38518</link>
      <description><![CDATA[联合国教科文组织呼吁全球禁止在学校使用智能手机&lt; br /&gt;
联合国教科文组织的一份联合国报告建议在全球范围内禁止在学校使用智能手机，以解决课堂干扰问题、改善学习并保护儿童免受网络欺凌。报告指出，过度使用手机会导致学习成绩下降，并对儿童的情绪稳定性产生负面影响。联合国教科文组织强调优先考虑与教师面对面互动的重要性，并警告不要在教育中不加批判地采用数字技术。该报告还强调了数字学习机会的不平等分配，许多较贫困的人被排除在外。联合国教科文组织呼吁制定明确的目标和原则，以确保数字技术在教育中的有益使用，同时避免造成伤害。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38518</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jul 2023 12:17:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Lago (YC S21) – 开源 Stripe Billing 和 Chargebee 替代方案正在招聘</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38517</link>
      <description><![CDATA[Lago (YC S21) – 开源 Stripe 计费和 Chargebee 替代方案正在招聘
Lago 是一个开源计费 API，提供了 Stripe Billing 和 Chargebee 的替代方案。 Lago 的创始人最初为 Qonto.com 构建了一个自定义计费系统但意识到这并不是最有效地利用工程师的时间。他们对专为基于订阅的业务设计的现有工具不满意，并希望有一个更具可定制性的解决方案，不会将他们的数据锁定到其他产品中。 Lago 旨在为产品主导型公司开创“现代定价堆栈”，提供更加开放和互联的定价系统以及更公平的收入模式。公司重视雄心、进步、谦虚的信心、付出的努力，并且不会太认真地对待自己。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38517</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jul 2023 12:01:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]拉里·高古轩重塑艺术世界</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38516</link>
      <description><![CDATA[拉里·高古轩重塑了艺术世界
拉里·高古轩 (Larry Gagosian) 成为著名的艺术品经销商和画廊老板，重塑了艺术世界。他以销售美术印刷品和照片起家，并很快因其敏锐的美学和设计感而享有盛誉。高古轩与艺术家和收藏家建立了关系，其中包括传奇经销商利奥·卡斯泰利（Leo Castelli）和媒体大亨斯·纽豪斯（Si Newhouse）。他在二级市场上表现出色，利用自己的知识和人脉追踪并获取有价值的艺术品。高古轩的激进策略和奢华的生活方式引发了争议和谣言，但他继续蓬勃发展并扩大他的帝国，在纽约切尔西附近开设了一家画廊。 （根据 79% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38516</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jul 2023 11:55:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：Django 管理站点定制教程</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38515</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Django 管理站点自定义教程
appliku.com 上的文章提供了有关自定义 Django 管理的教程地点。作者解释说，虽然默认的 Django 管理站点很基本，但可以对其进行自定义以充分利用它。本教程涵盖了自定义管理站点的各个方面，包括设置项目、创建超级用户、设置秘密管理 URL 以及在管理站点中注册 Django 模型。作者提供了分步说明和代码示例来指导读者完成定制过程。本教程还包含 GitHub 存储库的链接，读者可以在其中访问完整的项目。 （根据故事文本的 38% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38515</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jul 2023 11:47:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MOS 6502 非法操作码如何工作</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38514</link>
      <description><![CDATA[MOS 6502 非法操作码如何工作
Commodore 64 和 Apple II 等流行计算机中使用的 MOS 6502 处理器以其非法操作码而闻名。在 256 个可能的操作码中，有 151 个是由架构定义的，但其余 105 个未定义的操作码仍然可以执行有用的功能。本文旨在解释这些非法操作码的来源。 6502 处理器使用 130x21 位解码 ROM，它将操作码和当前时钟周期进行比较，以确定要触发哪些线路。这些线路随后控制 CPU 的各个组件。本文还讨论了某些未定义的操作码（例如“LAX 绝对值”）如何与定义良好的操作码表现得类似。此外，本文还解释了“KIL”操作码的概念，它会停止 CPU 并且只能通过重置来恢复。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38514</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jul 2023 11:28:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]远程工作再次成为招聘竞争优势</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38513</link>
      <description><![CDATA[远程工作再次成为一种竞争性招聘优势
本文讨论了大公司对远程员工返回办公室的需求如何为远程优先公司创造了竞争优势。由于许多工人在疫情期间体验到了远程工作的好处，这种优势就更大了。在与谷歌或苹果等大公司竞争人才时，较小的公司和初创公司尤其可以从这一优势中受益。文章强调，对于许多人来说，远程工作的能力已经成为工作的一个决定性特征，他们甚至可能不会考虑需要办公室出勤的职位。对于那些不住在主要科技城市并且必须背井离乡去大公司工作的人来说尤其如此。作者表示很高兴看到这种优势转向规模较小、较新的公司，因为远程工作可以为企业家提供更多机会，而无需外部资金。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38513</guid>
      <pubDate>Wed, 26 Jul 2023 11:14:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>