<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Jul 2023 01:40:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]地球历史上动物第一次出现是什么时候？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34775</link>
      <description><![CDATA[动物第一次出现在地球历史上是什么时候？
根据牛津大学罗斯·安德森博士领导的一项研究，动物首次出现在化石记录中是在大约 5.74 亿年前的寒武纪时期。然而，该研究还表明，动物实际上可能在新元古代早期就进化得更早，但没有保存在化石记录中。研究人员发现，某些具有特殊保存条件的寒武纪泥岩矿床，即伯吉斯页岩型（BST）保存，含有柔软而脆弱的动物组织化石。然后他们分析了新元古代泥岩矿床的样本，发现大多数不具备 BST 保存的必要条件。这支持了动物在新元古代早期尚未进化的观点。该研究提供的动物起源可能的最大年龄约为 7.89 亿年。研究人员计划寻找具有BST保存条件的较年轻的新元古代沉积物，以确认化石记录中不存在动物。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34775</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 01:40:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为芝加哥摩天大楼降温的制冰机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34774</link>
      <description><![CDATA[为芝加哥摩天大楼降温的制冰机
位于芝加哥的 CentTrio 2 号工厂是北美最大的区域供冷网络，为 115 座市中心建筑提供空调冷冻水。该网络由五个工厂组成，通过闭环管道连接。这些工厂在夜间电力需求最低且价格最便宜时生产冰，用冰来冷却然后在建筑物中循环的水。该系统有助于使城市在炎热的夏季变得更加宜居和宜业。由于气候变化，芝加哥的夏季变得越来越热，空调变得越来越重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34774</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 01:32:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]核海水淡化厂能否克服水资源短缺问题？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34773</link>
      <description><![CDATA[核海水淡化厂能否克服水资源短缺问题？
海水淡化厂已成为应对水资源短缺的流行解决方案，全球约有 20,000 座海水淡化厂已投入运营。这些工厂大部分位于陆上，其中沙特阿拉伯、阿拉伯联合酋长国和科威特处于领先地位。然而，人们对使用核电驱动海水淡化过程越来越感兴趣。这种方法可能会为水资源短缺问题提供更有效、更具成本效益的解决方案。虽然由于对核能的担忧而引起争议，但核海水淡化厂为解决紧迫的水资源短缺问题提供了独特而巧妙的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34773</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 01:29:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]安大略省希望建造几十年来第一座全面的核电站</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34772</link>
      <description><![CDATA[安大略省希望建造数十年来第一座全面的核电站&lt; /a&gt;
安大略省能源部长托德·史密斯宣布，计划对布鲁斯电力公司休伦湖现有厂址上一座潜在的新核电站进行环境研究。此举是为了回应该省独立电力系统运营商的一份报告，该报告指出，到2050年，需要建造新的核电站来实现安大略省电网的脱碳。由于电动汽车的增长，预计该省的电网将面临不断增长的需求以及钢铁行业向电炉的过渡。布鲁斯电力公司 (Bruce Power) 拟议的扩建计划将为该基地增加 4,800 兆瓦的发电量。然而，该项目需要广泛的联邦影响评估、公众咨询和最终批准，并且耗资数十亿美元。批评者认为太阳能和风能更安全、更便宜，而且不会产生放射性废物。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34772</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 01:27:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]考古学家可能发现了传说中的萨波特克地下世界入口遗址</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34771</link>
      <description><![CDATA[考古学家可能发现了传说中的萨波特克地下世界入口的遗址
考古学家可能在墨西哥瓦哈卡州米特拉遗址下发现了传说中的萨波特克地下世界入口遗址，即 Lyobaa。 1674 年，一位名叫弗朗西斯科·德·布尔戈亚 (Francisco de Burgoa) 的牧师描述了一座巨大的地下神庙，有四个相互连接的房间，据信是通往地狱的入口。一个国际考古学家小组最近使用探地雷达、电阻率断层扫描和地震噪声断层扫描来扫描该地点，并在传说中发现了地下​​迷宫的证据。米特拉遗址意义重大，具有复杂的马赛克和几何设计。地下迷宫的传说已经流传了几个世纪。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34771</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 01:19:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 保护开放社交网络的更明智的作战计划</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34770</link>
      <description><![CDATA[保护开放社交网络的更明智的作战计划 
本文讨论了即将推出的 #meta #Project92 Fediverse 服务以及需要制定更明智的作战计划来保护开放社交网络。作者提出了大规模先发制人的联合的三个论点：避免数据挖掘，防御管理不善的用户和广告垃圾邮件，以及防御“拥抱、扩展和消灭”。作者认为，联邦制并不能有效解决这些问题，并提出了替代策略。他们强调需要创新和竞争、拥有广泛的盟友并支持 ActivityPub 标准。作者还将当前的 Fediverse 与过去开源软件领域的战斗进行了比较。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34770</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 01:10:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]世界最大核电站正在加拿大规划</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34769</link>
      <description><![CDATA[世界上最大的核电站正在加拿大规划&lt; br/&gt;
加拿大公用事业公司布鲁斯电力公司正计划扩建其位于安大略省的核电站，有可能建成世界上最大的核设施。安大略省政府已批准进行环境评估，这可能会导致该工厂额外增加 4.8 吉瓦的发电量。目前，该电站的8座反应堆容量为6.2吉瓦，提供全省30%的电力。这种扩张是随着对清洁能源的需求增加而出现的，引发了人们对原子能的新兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34769</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 00:52:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]二十年来美国孕产妇死亡人数增加了一倍多</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34768</link>
      <description><![CDATA[二十年来美国孕产妇死亡人数增加了一倍多&lt; br/&gt;
《美国医学会杂志》发表的一项新研究显示，过去二十年来，美国与怀孕相关的死亡人数增加了一倍多。研究发现黑人、美洲原住民和阿拉斯加原住民面临的风险最高。尽管在医疗保健方面的支出较多，但美国的孕产妇死亡率是高收入国家中最高的。然而，由于各州定义孕产妇死亡的方式不同以及数据发布的延迟，分析美国孕产妇死亡率数据具有挑战性。该研究强调了特定州和种族群体之间日益扩大的差距，南部各州的死亡率最高。该研究期于 2019 年结束，当时报告的与大流行相关的妊娠相关死亡人数激增以及最高法院决定限制堕胎机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34768</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 00:37:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]解释XKCD：1对1比例</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34767</link>
      <description><![CDATA[解释XKCD：1比1比例&lt; br/&gt;
XKCD 上标题为“1 比 1 比例”的漫画是一张更大图表的一部分，该图表显示了地球表面蚂蚁所看到的八颗行星的真实大小。漫画描绘了该图的一小部分，显示行星排列成一个紧密的圆圈，它们接触或几乎接触“空间”的一个小中心区域。漫画的笑话是，即使行星以 1:1 的比例显示，也很难确定它们的相对大小。行星的圆形边界看起来是直的，因为每个行星表面只有一小部分区域可见。漫画并不是要准确地表示行星的排列，因为它只是更大绘图的一小部分。所有行星的全尺寸图像太大，无法适应任何当前的显示器。 （根据 46% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34767</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 00:35:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GIF 托管网站 Gfycat 于 9 月关闭</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/34766</link>
      <description><![CDATA[GIF 托管网站 Gfycat 将于 9 月 1 日关闭 
GIF 托管网站 Gfycat 宣布将于 9 月 1 日关闭。建议用户在此日期之前保存或删除其内容，因为所有数据都将从网站上删除。 Gfycat 作为创建和共享高质量 GIF 的平台而广受欢迎，这些 GIF 比传统 GIF 文件更易于使用和共享。该网站在 5 月份遇到了问题，证书过期导致停机数天。虽然 Gfycat 本身可能不容错过，但它的关闭将导致许多在线讨论和论坛主题的上下文被破坏。该网站还在 Meta 收购 Giphy 的过程中发挥了作用，英国法院裁定竞争和市场管理局未能考虑 Snap 收购 Gfycat。 Giphy 认为 GIF 在年轻用户中不再流行。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/34766</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 00:34:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>