<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Nov 2023 01:13:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 高太阳光反射率的被动辐射冷却陶瓷</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58211</link>
      <description><![CDATA[具有高太阳能反射率的被动辐射冷却陶瓷
香港城市大学的研究人员开发了一种称为冷却陶瓷的被动辐射冷却（PRC）材料，该材料具有高性能光学特性，可实现无能源、无制冷剂的冷却发电。该材料具有成本效益、耐用且用途广泛，适合各种应用的商业化，特别是在建筑施工中。该冷却陶瓷具有分级多孔结构，可实现接近理想的99.6%的太阳反射率和96.5%的高中红外热发射。它还具有优异的耐候性、化学稳定性和机械强度。研究人员旨在探索这些策略的应用，以提高能源效率并促进各个部门的可持续发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58211</guid>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2023 01:13:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一级方程式赛车没有意识到十一月拉斯维加斯会很冷</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58210</link>
      <description><![CDATA[一级方程式赛车没有意识到十一月拉斯维加斯会很冷&lt; /a&gt;
据前一级方程式管理层成员罗斯·布朗介绍，一级方程式赛车并没有意识到十一月拉斯维加斯的天气会很冷。布朗提到，比赛期间气温可能会下降到三到四摄氏度，这可能会给车队带来挑战。拉斯维加斯大奖赛将于晚上 10 点举行。当地时间以适应欧洲观众，但这意味着气温已经大幅下降。赛道的结构和凉爽的天气将使车队很难加热轮胎，从而导致潜在的打滑和抱死的情况。具有讽刺意味的是，有些人担心拉斯维加斯的极端高温，却没有意识到沙漠温度是如何运作的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58210</guid>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2023 00:43:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Threads 赢得了与 X 的战争吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58209</link>
      <description><![CDATA[Threads 赢得了与 X 的战争吗？
Meta 推出的社交网络应用 Threads 已迅速成为 Twitter 的重要竞争对手，每月拥有近 1 亿用户。该应用程序的成功可以归因于埃隆·马斯克(Elon Musk)接管以来Twitter的动荡，以及以色列和哈马斯之间的冲突，由于对验证和可靠性的担忧，用户远离了Twitter。虽然 Threads 最初因缺乏新闻功能而受到批评，但它已成为记者的有用新闻来源。然而，该应用程序仍然存在问题，包括屏蔽某些条款和帖子。 Threads 的未来及其对新闻业的影响仍然不确定。 （根据 90% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58209</guid>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2023 00:15:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]新研究表明老鼠有想象力</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58208</link>
      <description><![CDATA[新研究表明老鼠有想象力
霍华德休斯医学研究所 (HHMI) 珍妮莉亚研究园的新研究表明，老鼠拥有与人类相似的想象力。研究人员开发了一种结合虚拟现实和脑机接口的系统来研究老鼠的内心想法。他们发现，老鼠可以思考不在其周围环境中的地方和物体，用它们的思想想象步行到某个位置或将物体移动到特定地点。该研究的作者认为，这种想象远离当前位置的位置的能力对于记住过去的事件和想象未来的场景至关重要。该研究还展示了在假肢设备中使用脑机接口的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58208</guid>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2023 00:10:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 新线猫之谜</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58207</link>
      <description><![CDATA[换行猫之谜
该网页内容的作者分享了他们在编写文件时遇到的一个奇怪问题的经验。尽管将内容写入文件，但使用“cat”命令通过终端查看时，它显示为空。作者添加了一个“throw”语句来检查文件的内容，这表明该文件不为空。作者意识到他们对换行符使用了错误的字符代码，从而导致了该问题。他们还发现使用“cat -v”可以显示非打印字符，从而显示文件中的内容。作者最后提醒读者，“cat”有时可能会隐藏文件内容，建议使用其他方法来检查文件内容。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58207</guid>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2023 00:09:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] OCaml：Rust 开发者的第一印象</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58206</link>
      <description><![CDATA[OCaml：Rust 开发者的第一印象
该网页内容的作者分享了他们作为 Rust 开发人员使用 OCaml 的第一印象。他们解释说，他们对函数式编程的兴趣是由 Rust 使用链式迭代器方法引发的。他们在观看有关 OCaml 运行时整数表示和内存分配的视频后表达了对 OCaml 的迷恋。作者计划使用 OCaml 来应对“代码来临”挑战和一个雄心勃勃的项目。然而，他们提到了对该语言的两个抱怨：类型的大量推断以及在精神上解析简洁语法的困难。尽管存在这些挑战，作者还是发现 OCaml 发人深省，并欣赏它的工具和有用的社区。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58206</guid>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2023 23:53:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】美国航空：债务飙升、投资者出逃、股价下跌90%</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58205</link>
      <description><![CDATA[美国航空：债务飙升、投资者出逃和90%的股票掉落
美国航空正面临重大挑战，其股价自 2018 年初以来已下跌约 90%。投资者对该航空公司的未来持悲观态度，其市值缩水至 71 亿美元。 COVID-19大流行对航空业产生了重大影响，美国航空受到了重创。燃料成本上升和销售疲软导致股价下跌。此外，美国航空积累了大量债务，限制了其减少借款的能力。尽管美国航空目前的财务表现良好且已从疫情中复苏，但投资者对美国航空未来的盈利预期较低。 （根据 86% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58205</guid>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2023 23:52:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 显示 HN：1 美元。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58204</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：到 2027 年将达到 1.61B 美元：人工智能推动云游戏市场增长
2022 年至 2027 年间，云游戏市场预计将增长 16.1 亿美元，复合年增长率预计为 10.54%。这一增长很大程度上是由人工智能 (AI) 在游戏领域的变革性影响推动的。北美在这一市场扩张中处于领先地位，Google Stadia、xCloud 和 NVIDIA GeForce Now 等公司重新定义了游戏访问方式，并将人工智能融入游戏体验中。人工智能通过增强用户交互、优化流媒体质量、减少延迟并提供个性化游戏推荐，在云游戏中发挥着至关重要的作用。移动云游戏也在兴起，使游戏领域更加民主化。然而，该行业仍然面临基础设施和高速互联网接入方面的挑战。随着公司努力充分发挥人工智能的潜力，竞争格局正在迅速演变。人工智能与云游戏的融合将重新定义数字娱乐，为全球游戏玩家带来激动人心且包容的未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58204</guid>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2023 23:34:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：法学硕士通过蒙特卡罗树搜索验证</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58203</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：通过蒙特卡罗树搜索验证的 LLM 
该项目是一个原型，使用蒙特卡罗树搜索 (MCTS) 将经过验证的代码与语言模型 (LLM) 相结合。该项目的目的是探索可能生成经过验证的程序的空间，并通过调用验证程序来检查每一步是否处于正确的轨道上。该项目使用 Dafny 并已在具有 GPU 访问的 HAL 机器上进行了测试。作者提到，通过使用这种技术，可能不熟悉生成语言的较弱模型可以与较强模型竞争。该项目还包括支持其他验证者、为人类或工具反馈设计可操纵的交互以及实施强化学习方案等待办事项。项目中使用的 montecarlo 库改编自 ImparaAI/monte-carlo-tree-search，该项目的灵感来自于《Planning with Large Language Models for Code Generation》（ICLR 2023）。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58203</guid>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2023 23:33:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Google 新的“Help Me Script”自动化</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/58202</link>
      <description><![CDATA[Google 新的“Help Me Script”自动化
谷歌推出了一项名为“Help Me Script”的新功能，作为其谷歌主页脚本编辑器的一部分。该工具使用生成式人工智能来帮助用户创建自定义家庭自动化脚本，而无需高级编码知识。用户输入命令，系统会生成相应的脚本，可以方便地复制和使用。虽然该工具方便且用户友好，但它确实有局限性，例如缺乏添加到先前生成的脚本的后续机制。然而，此功能是迈向更加个性化的家庭自动化的一步，并且可以作为学习如何使用 Google 生态系统编写脚本的教育工具。谷歌的这一举措反映了将人工智能融入家庭自动化的更广泛趋势，并有可能重新定义用户与智能家居环境交互和定制智能家居环境的方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/58202</guid>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2023 23:23:45 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>