<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Dec 2023 11:28:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了 DALL-E 和 Cha 等生成式 AI 系统面临的挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66345</link>
      <description><![CDATA[生成式 AI 的情况将会变得更糟
作者讨论了 DALL-E 和 ChatGPT 等生成式人工智能系统在版权侵权方面面临的挑战。他们强调，这些系统可以几乎逐字复制文本和图像，可能会侵犯受版权保护的材料，而无需通知用户或提供归属。作者认为，当前的系统缺乏追踪生成内容来源的能力，因此很难防止侵权。他们预测，《纽约时报》针对 OpenAI 的诉讼只是一个开始，潜在的和解可能意义重大。作者还提到，微软通过使用DALL-E，也可能面临法律风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66345</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 11:28:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]PostgresML 是一个平台，允许用户直接在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66344</link>
      <description><![CDATA[在 Postgres 中构建 AI 应用
PostgresML 是一个允许用户直接在 Postgres 数据库中构建 AI 应用程序的平台。这消除了对单独数据管理和 ML/AI 流程的需求，从而简化了 ML 模型的开发和部署。借助 PostgresML，用户可以轻松在其数据库上运行 ML 和 LLM 模型，使其成为适用于各种用例（例如聊天机器人）的强大工具。通过将 ML 代码引入数据，PostgresML 简化了 ML/AI 生命周期并提高了 AI 应用开发的效率。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66344</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 10:53:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在弹性经济和 [...] 的推动下，标准普尔 500 指数 2023 年涨幅超过 24%</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66343</link>
      <description><![CDATA[由于经济复苏给投资者带来活力，股市到 2023 年底将上涨 20% 
在经济复苏和利率下降前景的推动下，标准普尔 500 指数 2023 年涨幅超过 24%。道琼斯指数也接近历史新高。涨幅主要由“Magnificent 7”公司领涨，包括苹果、微软和Alphabet，它们占了标准普尔500指数涨幅的三分之二。规模较小的公司股票也出现了尾盘上涨，抹去了去年的大部分跌幅。 11 月份的上涨帮助扩大了大型科技公司以外的市场涨幅。欧洲市场也出现上涨，而亚洲市场涨跌互现。投资者现在押注经济“软着陆”，美联储预计将在2024年降息。10月下旬债券价格飙升，收益率下降，2023年油价因产量增加而下跌超过10%美国和其他国家。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66343</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 10:50:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网页内容的作者认为语义版本控制 (SemVer) 是一个错误，因为它 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66342</link>
      <description><![CDATA[语义版本控制是一个错误
该网页内容的作者认为语义版本控制 (SemVer) 是一个错误，因为它导致软件中重大更改的增加。 SemVer 建议软件应使用三部分字符串 (MAJOR.MINOR.PATCH) 进行版本控制，并且应通过增加主版本号来指示重大更改。然而，作者认为这允许开发人员更频繁地进行重大更改。他们认为，过去，软件工程师优先考虑保持接口向后兼容，但现在依赖项的主要版本几乎每周都会发布。作者强调，很酷的 API 不会改变，做出重大改变意味着你搞砸了。他们还强调了升级到新的主要版本时阅读发行说明并进行必要更改的负担。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66342</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 10:49:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了当代青少年如何面临更多的心理问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66341</link>
      <description><![CDATA[模因和心理健康：青少年如何应对日益增加的压力
文章讨论了当代青少年如何因通过智能手机和社交媒体不断接触令人痛苦的信息而面临更多的心理健康问题。作者强调了在意识到世界各地正在发生的恐怖事件的同时，需要在社交媒体上呈现完美生活所带来的压力。为了应对这种压力，青少年转向模因，它可以提供喜剧缓解并创建在线社区，让他们找到幽默、安慰和相关感。作者提到了模因被用来表达政治观点和应对情绪事件的例子。总体而言，迷因为青少年提供了一个安全的空间，让他们逃离世界的现实和压力，找到一些可以开怀大笑的东西。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66341</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 10:38:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在葡萄牙岛上发现了塑料岩石，称为塑料锈，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66340</link>
      <description><![CDATA[塑料损坏了海洋，塑料损坏了河流：塑料现在正在损坏岩石
塑料岩石（称为塑料锈）在葡萄牙马德拉岛被发现，此后在五大洲 11 个国家也发现了这种岩石。当塑料废物与岩石结合并融化到周围环境中时，就会形成这些岩石。塑锈现象正在扩大，岩石现在覆盖了原来位置的 10%。这些塑料岩石的分解会释放出甲烷和乙烯，这些温室气体会导致气候变化。此外，岩石中的微塑料和纳米塑料对海洋生物有害，并降低浮游生物吸收二氧化碳的效率。文章表明，转向再利用心态可能有助于减缓塑料岩石的增长并减轻气候变化的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66340</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 10:35:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络内容的作者使用私有和公共语言模型 (LLM) 来回答一个未解决的问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66339</link>
      <description><![CDATA[我在使用私人法学硕士撰写本科历史论文时学到了什么
该网络内容的作者使用私人和公共语言模型 (LLM) 来回答他们 30 年前写过的本科生历史论文问题。他们遵循两条规则：不要偷看原始论文，除了寻找参考文献之外，不要阅读任何建议的材料。人工智能辅助的体验在某些方面有所不同，但在其他方面则相似。作者回顾了 90 年代作为一名历史学生的时光，并将其与当今使用人工智能的经历进行了比较。他们讨论使用 ChatGPT、PrivateGPT 和 Ollama 来收集信息并撰写论文。作者还强调了使用法学硕士的局限性和挑战，例如“产生幻觉”或生成虚假信息的倾向。总体而言，人工智能辅助论文写作过程更快，并提供了更好的论文计划，但作者错过了阅读文本本身的细微差别。 （根据 86% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66339</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 10:35:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌已同意就一项价值 50 亿美元的隐私诉讼达成和解，该诉讼指控该公司 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66338</link>
      <description><![CDATA[Google 就使用“隐身模式”跟踪用户的 50 亿美元隐私诉讼达成和解
谷歌已同意就一项价值 50 亿美元的隐私诉讼达成和解，该诉讼指控该公司监视在 Chrome 浏览器中使用“隐身”模式的用户。该诉讼于 2020 年提起，声称谷歌误导用户，让他们认为使用隐身模式时他们的互联网活动不会被跟踪。然而，诉讼指控谷歌的广告技术和其他技术继续收集有关用户网站访问和活动的信息。该和解协议仍在等待联邦法官的批准，尚未披露其条款。原告认为谷歌的行为侵犯了用户的隐私并收集了大量的个人信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66338</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 10:24:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2023 年，几家公司的大规模裁员成为头条新闻，让员工感到震惊 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66337</link>
      <description><![CDATA[2023 年最大规模裁员：企业解雇员工数量令人瞠目结舌&lt; /a&gt;
2023年，多家公司大规模裁员成为头条新闻，让员工感到震惊和震惊。这些裁员的规模确实令人瞠目结舌，成千上万的工人一夜之间失去了生计。这些裁员背后的原因各不相同，从公司重组和缩小规模以应对经济挑战，到采用自动化和人工智能，导致某些工作角色过时。这些裁员对受影响的员工及其家人的影响怎么强调都不为过，因为他们面临着在竞争激烈的就业市场中寻找新工作的艰巨任务。本文揭示了 2023 年一些最大规模的裁员及其对劳动力的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66337</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 10:20:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Akhenaten 是一个突破性的平台，为企业提供合规解决方案 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/66336</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Akhenaten：金融和加密领域业务通信的合规性&lt; /a&gt;
Akhenaten 是一个突破性的平台，为金融和加密货币行业的业务通信提供合规解决方案。随着我们的 alpha 版本即将发布，我们很高兴能够帮助企业应对复杂的监管环境，并确保他们的通信符合必要的合规标准。加入我们的候补名单，成为第一个访问我们创新平台的人，并在金融和加密领域保持领先地位。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/66336</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 10:10:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>