<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Mar 2024 06:15:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在一篇令人心碎的消息中，博士生陈惠祥透露了压力和学术 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78416</link>
      <description><![CDATA[自杀博士生陈惠祥
在一封令人心碎的信息中，博士生陈惠祥透露了他在研究过程中面临的压力和学术不端行为。尽管他的论文存在严重缺陷，但由于教授的关系还是被接受了，导致了良心危机。慧翔自杀的决定凸显了学术不诚实的毁灭性后果，以及在残酷的学术界保持真实自我的重要性。他和朋友之间被曝光的对话揭示了他的挣扎以及他与导师李涛博士的不良关系。这个悲惨的故事给所有研究者敲响了警钟。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78416</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 06:15:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>设计软件最重要的方面是可理解性。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78415</link>
      <description><![CDATA[设计软件最重要的目标是可理解性&lt; br/&gt;
设计软件最重要的方面是可理解性。虽然安全性、性能和正确性很重要，但它们都是在确保软件易于理解之后实现的。被误解的软件会导致重大缺陷，影响正确性、安全性和性能。作者分享了自己努力理解代码的个人经历，并强调问题往往在于代码，而不是个人。使软件易于理解的策略包括编写清晰的代码、添加支持文档以及随着时间的推移逐步改进。通过优先考虑可理解性，软件工程师可以防止代价高昂的错误并创建更易于维护的系统。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78415</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 05:47:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者分享了他们早上采用冷水淋浴疗法的个人经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78414</link>
      <description><![CDATA[生物黑客：冷水淋浴疗法和仪式
作者分享了他们将冷水淋浴疗法作为早晨仪式的个人经历，强调了其积极效果，例如头脑清晰、增加能量水平和改善整体健康状况。它们提供了关于目标设定和习惯形成的见解，强调一致性和跟踪进度的重要性。作者对比了他们洗冷水澡前后的经历，展示了冷水淋浴对他们日常生活和心态的变革性影响。此外，他们还讨论了将热水淋浴作为放松或奖励形式的好处。作者鼓励读者考虑尝试冷水淋浴，亲身体验其潜在的好处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78414</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 05:38:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 上的 logo-diagram-generator 项目是一个允许用户生成 S [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78413</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：生成技术生态系统 SVG 徽标图的工具&lt; /a&gt;
GitHub 上的 logo-diagram-generator 项目是一个工具，允许用户使用基于 YAML 配置文件的工具徽标生成表示技术生态系统的 SVG 图表。该项目旨在帮助可视化技术堆栈中工具的关系和类别，以便一目了然地更好地理解。该项目的与众不同之处在于它能够通过配置文件、徽标下载以及从命令行覆盖设置的选项来自定义图表的外观。此外，它还提供深色/浅色主题选项来调整图表以适应不同的背景颜色。鼓励为增强该工具做出贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78413</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 05:21:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇发人深省的文章中，作者探讨了帕伦 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78412</link>
      <description><![CDATA[生孩子对生存的缓解
在这篇发人深省的文章中，作者探讨了为人父母可以带来的存在主义缓解，并将因生活不足而产生的焦虑与因拥有太多而产生的压力进行对比。作者深入探讨了这样一个观点：生孩子可以为有关身份和目的的重大问题提供答案，从而减轻存在的焦虑。通过个人轶事和有孩子的朋友的见解，作者强调了为人父母的独特挑战和回报，表明发展的自然顺序往往会导致人们成长和成熟，以应对他们所面临的挑战。最终，本文对为人父母的复杂性及其对自我意识和人生目标的深远影响提供了全新的视角。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78412</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 04:52:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Twitter 上的 Claude 3 系统提示是一个利用 JavaScript 的尖端工具 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78411</link>
      <description><![CDATA[克劳德3系统提示
Twitter 上的 Claude 3 System Prompt 是一款利用 JavaScript 来增强用户体验的尖端工具。通过启用 JavaScript 或切换到支持的浏览器，用户可以访问帮助中心中支持的浏览器列表，以继续使用 twitter.com 无缝连接。此提示展示了技术在现代网络浏览中的重要性，并鼓励用户了解最新进展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78411</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 04:50:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我们将探讨使用 vi(m) 作为命令行文本编辑器的基础知识。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78410</link>
      <description><![CDATA[您需要了解的最低 vi(m) 
在本文中，我们将探讨使用 vi(m) 作为命令行文本编辑器的基础知识。虽然有些人可能会觉得它令人难以承受，但在命令行中拥有强大的文本编辑器对于编辑服务器上的文件或使用数据库等任务非常有益。本文旨在对 vi(m) 进行简单介绍，以便您在使用它时不会感到害怕并更有信心。我们还澄清，就本文而言，vi 和 vim 之间没有区别，vim 代表“vi 改进”并提供附加功能。因此，无论您使用 vi 还是 vim，本文都将帮助您了解使用 vim 的基础知识。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78410</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 04:41:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 探索红杉树的迷人世界及其浅而坚固的根系。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78409</link>
      <description><![CDATA[揭开红木树的威严：探索它们的深层根源
探索红杉树的迷人世界及其浅而坚固的根系。揭开他们坚韧不拔的秘密，以及他们的根源对于维持其高耸存在的重要性。了解出于商业目的种植红杉所面临的挑战以及如何照顾这些雄伟的树木。探索红杉复杂的根系及其如何延长其寿命。深入探讨有关红杉树根及其潜在入侵性的争议。与我们一起踏上雄伟的红杉世界之旅，欣赏这些古老巨人的独特之美和意义。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78409</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 04:29:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯国家支持的黑客攻破了微软的关键系统，获得了源代码代表的访问权限 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78408</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯黑客攻破了微软关键系统
俄罗斯国家支持的黑客入侵了微软的关键系统，获得了源代码存储库和内部系统的访问权限。这种广泛的入侵行为于一月份首次被披露，专家将该组织与克里姆林宫支持的情报收集活动联系起来。这些黑客此前曾对破坏美国机构的电子邮件系统负责，现在他们继续针对科技公司进行间谍活动。微软保证面向客户的系统不会受到损害。争议在于俄罗斯黑客所采用的持续网络战策略，这突显了即使是大型科技公司也容易受到复杂网络攻击的影响。令人惊讶的是，黑客能够利用窃取的信息来计划未来的攻击，这强调了加强网络安全措施的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78408</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 04:19:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]2024年2月1日，关于[...]的宣言发生了一场有争议的投票</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78407</link>
      <description><![CDATA[决定不改变地球地质时代的有争议的投票
2024 年 2 月 1 日，一场关于宣布人类世开始的争议性投票，这是一个以人类污染为标志的新地质纪元。尽管流行文化和环境组织已经接受了这个概念，但专家小组投票反对将其正式化，在地质学界引发了冲击波。关于地质时代的争论仍在继续，专家们指责其违规和存在分歧。将人类世视为一个地质事件而不是一个时代的提议引起了不同的意见，一些人主张承认这一点，而另一些人则认为它尚未确定。争论仍在继续，凸显了定义地质时间的复杂性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78407</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 04:15:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>