<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jul 2024 15:12:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 法国的电价飙升，特别是自俄罗斯入侵乌克兰以来 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98056</link>
      <description><![CDATA[分析我的用电量
法国的电价飙升，尤其是自俄罗斯入侵乌克兰以来，这促使我分析自己的用电量。Enedis 推出的“智能”Linky 电表一直备受争议，一些人担心 5G Wi-Fi 波会带来健康风险。然而，我渴望访问实时数据。虽然 Enedis 通过其网站提供用电量数据，但我希望自动访问，这促使我使用了 MyElectricalData API。我还探索了法国的电价系统，例如“Tempo”计划，对于那些不依赖电加热的人来说，这可能是划算的。为了管理和分析这些数据，我使用 NiceGUI 开发了一个 Python Web 应用程序，将数据存储在 SQLite 中以提高效率。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98056</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 15:12:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 著名计算机科学家和人工智能先驱雷·库兹韦尔 (Ray Kurzweil) 预测，到 2045 年，人类将 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98055</link>
      <description><![CDATA[库兹韦尔：到 2045 年，我们将使智能扩展一百万倍
著名计算机科学家和人工智能远见者雷·库兹韦尔预测，到 2045 年，人类智能将与人工智能融合，从而形成智能扩展一百万倍的“奇点”。他的新书《奇点越来越近》重申了他早先的预测：到 2029 年，人工智能将达到人类水平，到 2045 年，人工智能将达到 AGI（通用人工智能）。库兹韦尔认为，计算能力的指数级增长和算法的进步将推动这些变化。尽管人们对人工智能的潜在风险感到担忧，但他认为其好处远远大于危险。库兹韦尔还设想了医疗纳米机器人和数字永生，预示着未来人类可以无限期地活下去，甚至可以创造出自己的数字复制品。他的乐观与其他人工智能专家对生存风险和道德问题的警告形成了鲜明对比。

争议点：
- 尽管其他专家提出了重大的道德和生存问题，但库兹韦尔仍然相信人类和人工智能融合的必然性和好处。
- 他对数字永生和创建已故个人数字复制品的能力的预测，引发了深刻的社会和法律问题。

令人惊讶/聪明的观点：
- 库兹韦尔声称人工智能需要“变傻”才能通过图灵测试，因为目前的人工智能可以提供比大多数人类更准确、更全面的答案。
- 他的个人养生法是每天服用 80 片药来保持健康，并计划创造自己的数字复制品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98055</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 14:31:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一名美国联邦法官裁定，以 20 世纪 90 年代热门歌曲“Bling Bling”而闻名的说唱歌手 BG [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98054</link>
      <description><![CDATA[说唱歌手 BG 被要求让美国政府批准其未来所有歌曲
美国一名联邦法官裁定，以 1990 年代热门歌曲“Bling Bling”而闻名的说唱歌手 BG 必须在监督释放期间向政府提交未来的歌词以供批准。这一决定是在检察官要求限制 BG 的音乐以防止宣传枪支暴力和谋杀之后做出的，法官认为这可能会侵犯他的言论自由权。但是，如果发现他的歌词与康复目标不一致，可能会执行更严格的释放条款。这项裁决引发了关于言论自由与康复的争论。Megan Thee Stallion 和 Jay-Z 等音乐界人士批评将说唱歌词用作犯罪证据，认为这是不公平地针对黑人艺术家。 BG，法定姓名为Christopher Dorsey，此前因非法持有枪支等罪名被判处14年监禁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98054</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 14:24:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 今年对于新闻业来说尤其艰难，主要新闻机构进行了大规模裁员[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98053</link>
      <description><![CDATA[新闻业已成为职业危机的原点
今年对新闻业来说尤其艰难，《洛杉矶时报》、《时代》杂志、NBC 新闻等主要媒体都进行了大规模裁员。许多记者因倦怠和工作不安全而离开该行业。学者们经常关注新闻界的萎缩如何损害公民社会，造成“新闻荒漠”并减少政治参与。然而，我们的新书《记者的困境》认为，新闻业的危机反映了一个更广泛的问题：经济压力正在迫使人们远离具有社会重要性的职业。尽管工资停滞不前，工作不稳定，但许多人仍然觉得新闻业很有吸引力，因为它提供了超越金钱的意义。然而，无休止的要求和低薪导致人们失去信心，威胁着新闻、护理和教学等职业的未来。这不仅仅是职业失败；这是社会失败，未能满足人们对有意义的工作的基本渴望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98053</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 13:38:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我最近发现加拿大数字服务 (CDS) 正在利用我的一个 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98052</link>
      <description><![CDATA[发现加拿大政府正在使用我的项目
我最近发现加拿大数字服务 (CDS) 正在使用我的一个个人项目，我觉得这很酷。通过查看 GitHub 上的见解视图，我注意到 CDS 正在他们的公共表单构建器应用程序中使用我的 React 树库 react-complex-tree。此库有助于构建功能丰富的树视图，而无需对外观做出假设，类似于 IDE 侧边栏中基于文件的树视图。看到其他人使用我的库总是令人兴奋，我很荣幸看到它被政府服务采用。如果您有兴趣，可以在 GitHub 上找到代码和文档。请告诉我您的想法！GitHubGitHub - lukasbach/react-complex-tree：具有多选和拖放功能的无偏见可访问树组件具有多选和拖放功能的无偏见可访问树组件 - lukasbach/react-complex-tree]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98052</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 13:21:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人力资源基本上已经变得毫无用处了——您的看法是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98051</link>
      <description><![CDATA[HR 已基本无用——您的看法是什么？
在我作为 HR 法律专家的职业生涯中，我观察到一个令人不安的趋势：HR 在公司内部已基本失效。许多人在轻松工作和高薪的幻想下从事 HR 工作，导致人们对该职业普遍不屑一顾。通常，HR 人员是根据管理意愿而不是能力来聘用的，例外情况很少。教育体系让 HR 失望了，许多人从文学或生物学等不相关的专业进入该领域，缺乏程序、合同和个人发展方面的必要知识。这导致了基于教育的歧视和 HR 权力的缺乏，管理层可以操纵他们。HR 的主要作用应该是调解和保护公司和员工，但无能会导致糟糕的招聘决策，使公司失去宝贵的人才。将人力资源工作外包给律师事务所加剧了这一问题，使员工更难解决他们的担忧。此外，非心理学家进行性格测试往往是非法和不道德的。人力资源部门对了解公司运营（尤其是技术运营）不感兴趣，这进一步降低了他们的效率。雇主品牌应该是营销和人力资源部门之间的合作，而不是一个单独的角色。最后，BreezyHR 和 Workday 等昂贵的 ATS 系统未得到充分利用，许多候选人从未收到反馈，这凸显了资源的严重浪费。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98051</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 13:16:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在接受 POLITICO 的独家采访时，资深欧洲怀疑论者比尔·卡什 (Bill Cash) 反思了他的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98050</link>
      <description><![CDATA[英国脱欧梦已破灭
在接受 POLITICO 的独家采访时，资深欧洲怀疑论者比尔·卡什回顾了他在威斯敏斯特的 40 年任期以及英国脱欧的现状。卡什批评改革派领导人奈杰尔·法拉奇，认为与议会做出的关键贡献相比，法拉奇在英国脱欧中的作用被夸大了。卡什的离职标志着欧洲怀疑论者时代的结束，他对英国脱欧梦未能完全实现表示失望。这次采访强调了英国内部关于英国脱欧的真正影响和遗产的持续争论，凸显了脱欧主要支持者之间的内部冲突。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98050</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 13:06:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Syntinul 是一个尖端平台，旨在监控您面向互联网的风险[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98049</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Syntinul – 一个监控您面向互联网的风险的平台
Syntinul 是一个尖端平台，旨在监控您面向互联网的风险，确保您的数字资产保持安全。我们的灵活计划可根据您的特定需求量身定制，定价基于您希望监控的目标数量和扫描频率。每个计划都包含一定数量的目标，无需额外费用，提供全面的覆盖范围，没有隐藏费用。无论您是小型企业还是大型企业，Syntinul 都能提供可扩展的解决方案来保护您的在线形象。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98049</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 13:05:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为了寻求世界上最高效的热泵，各种类型的系统，包括[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98048</link>
      <description><![CDATA[寻找世界上最高效的热泵
在寻找世界上最高效的热泵的过程中，人们探索了各种类型的系统，包括地源热泵和水源热泵，因为它们比空气源设备具有更高的效率。Vito Energy 的 Patrick Wheeler 重点介绍了一种开创性的安装，它涉及钻孔和太阳能电池板，实现了令人印象深刻的年性能系数 (COP) 约 6。然而，60,000 英镑的高成本使许多人无法承受。Star Refrigeration 的 Dave Pearson 讨论了一种 COP 超过 10 的理论系统，尽管它尚未建成。卡诺极限规定了基本的效率上限，Wheeler 警告不要过分关注季节性能系数 (SCOP) 值，而是主张关注每平方米的成本。 Michael de Podesta 的房屋隔热性能良好，这表明较低的 SCOP 仍可带来最低的运行成本，挑战了对高 SCOP 的执着。尽管安装商之间存在竞争，但 de Podesta 认为这是良性竞争，而 Ritchie 则享受着他的高性能系统所获得的关注，宣传热泵的好处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98048</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 12:53:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 西日本铁路公司推出了一种专为维护任务而设计的大型人形机器人[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98047</link>
      <description><![CDATA[日本推出巨型人形机器人维护铁路线
西日本铁路公司推出了一款巨型人形机器人，专门用于油漆和园艺等维护任务。这台机器类似于 20 世纪 80 年代的科幻机器人，拥有巨大的手臂、类似 Wall-E 的小脑袋和可乐瓶眼。该机器人安装在可在轨道上行驶的卡车上，由坐在驾驶舱中的人远程操作，人通过摄像头透过机器人的眼睛看世界。该机器人的垂直伸展范围为 12 米，可携带重达 40 公斤的物体，主要用于修剪树枝和油漆金属框架。这项创新旨在解决日本老龄化劳动力短缺的问题并减少事故发生。该公司希望这项技术最终能够处理各种维护操作，为解决劳动力短缺问题提供一个模型。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98047</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 12:45:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>