<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Oct 2024 18:19:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] AzChat 是一个 GitHub 项目，用户可以使用 Azure 的 [...] 创建自己的聊天机器人。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111261</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：AzChat – 使用 Azure OpenAI 服务聊天
AzChat 是一个 GitHub 项目，它使用户能够使用 Azure 的 OpenAI 服务创建自己的聊天机器人，为其他 AI 聊天服务提供以隐私为中心的替代方案。它利用 GPT-4o 等强大的语言模型，允许用户通过自己托管服务来保持对数据的控制。主要功能包括基于 Web 的聊天界面、对多个聊天线程的支持、markdown 渲染和代码片段的语法突出显示。与 ChatGPT 和 Claude 等服务不同，AzChat 提供按使用量付费的定价模式，并通过遵守严格的使用政策来确保数据隐私。用户需要 Azure 帐户和 API 凭据来设置服务。该项目是开源的，并根据 MIT 许可获得许可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111261</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 18:19:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 麦当劳已对其多家牛肉供应商提起诉讼，其中包括泰森食品 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111260</link>
      <description><![CDATA[麦当劳称泰森食品和其他供应商操纵牛肉价格
麦当劳已对其多家牛肉供应商提起诉讼，其中包括泰森食品、JBS SA 和嘉吉公司，指控他们合谋抬高牛肉价格，违反联邦反垄断法。这家快餐巨头声称，这些供应商合谋通过减少可供屠宰的牛肉供应，将牛肉价格维持在“超竞争水平”，从而人为抬高价格。麦当劳寻求对被告作出宣告性判决、三倍赔偿和永久禁令。争议的焦点是据称始于 2015 年的所谓合谋以及被告在此期间获得的巨额利润。值得注意的是，麦当劳指出，故意关闭生产工厂和加工能力缺乏扩张等间接证据是该阴谋的证据。该案凸显了企业利润策略与反垄断法规之间的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111260</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 18:19:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Starmoon 是一款开源的、支持人工智能的可穿戴设备，旨在提供实时、富有同理心的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111259</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：开源实时对话 AI 可穿戴设备，售价仅几美元
Starmoon 是一款开源 AI 可穿戴设备，旨在提供实时、富有同理心的对话和个性化的学习帮助。它结构紧凑、价格实惠，可以使用现成的组件进行组装，让广大用户都能使用。该设备脱颖而出，因为它提供语音情感智能，能够理解和响应用户的情绪，并且与其他 AI 伴侣相比，它减少了屏幕时间。用户可以自行托管设备以确保数据隐私。该项目需要各种 API 密钥和硬件组件进行设置，并且已获得 GPL-3.0 许可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111259</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 18:06:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 数据可视化目录是一个实用资源，旨在帮助用户选择[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111258</link>
      <description><![CDATA[数据可视化目录：找到适合您的数据的正确方法
数据可视化目录是一种实用资源，旨在帮助用户选择最适合其数据可视化需求的图表类型。它根据图表的功能和您希望传达的特定信息（例如比较、比例、关系等）对图表进行分类。虽然承认分类系统并不完美，但该目录可作为选择适合您的分析或沟通目标的图表的宝贵指南。此工具对于那些寻求以清晰且视觉上有吸引力的方式有效传达复杂数据见解的人来说特别有用。该目录的独特之处在于其全面的方法，涵盖了从层次结构到随时间变化的数据等各种可视化类型，使其成为新手和经验丰富的数据分析师的多功能参考。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111258</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 18:06:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一项突破性的进展中，三名患有严重自身免疫性疾病的患者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111257</link>
      <description><![CDATA[全球首创使用供体细胞的疗法使自身免疫性疾病得到缓解
在一项突破性进展中，中国三名患有严重自身免疫性疾病的患者在接受来自供体细胞的生物工程和 CRISPR 修饰的 CAR T 细胞治疗后病情得到缓解。这是首次使用供体来源的工程免疫细胞治疗自身免疫性疾病，可能为此类疗法的大规模生产铺平道路。这种疗法在治疗血癌方面已显示出希望，通过使用供体细胞可以显著降低成本和生产时间。虽然初步结果令人鼓舞，接受者的症状显著改善，没有严重的副作用，但长期疗效和安全性仍不确定。研究人员持谨慎乐观的态度，并指出，如果成功，这种方法可能会彻底改变 80 多种自身免疫性疾病的治疗方法。然而，对潜在风险（例如新肿瘤的出现）的担忧仍然存在，并且需要进一步研究来证实该疗法的广泛适用性和持久性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111257</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 18:01:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《我们在儿子 20 岁去世后才知道他的网络生活》一书中，作者讲述了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111256</link>
      <description><![CDATA[儿子 20 岁去世后，我们才知道他的网络生活
在《儿子 20 岁去世后，我们才知道他的网络生活》一书中，作者讲述了患有杜氏肌营养不良症的年轻人 Mats 的感人故事，他的父母 Robert 和 Trude 在他去世后才发现他的网络生活如此丰富。Mats 的生活受到身体上的限制，但在《魔兽世界》的虚拟世界中，他找到了自由和联系，在那里他被称为“Ibelin”。通过这个数字角色，Mats 建立了有意义的关系，影响了许多人的生活，而他的家人对此并不知情。故事突出了 Mats 丰富的网络生活和他建立的深刻联系的惊人发现，挑战了人们对数字时代现实和关系的看法。纪录片《伊贝林的非凡人生》探讨了这个故事，该片深入探讨了有关网络身份的哲学问题。马茨的故事的独特之处在于，他的虚拟生活为他提供了在现实世界中缺乏的主动性和影响力，为网络社区的力量提供了感人的证明。（根据 74% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111256</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 17:28:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一项创新研究中，曼彻斯特大学的工程师开发出了“St [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111255</link>
      <description><![CDATA[科学家称，土豆比人血更适合制作太空砖
在一项创新研究中，曼彻斯特大学的工程师开发了“StarCrete”，这是一种使用土豆淀粉、盐和模拟火星或月球土壤的混凝土替代品。这种材料的强度是传统混凝土的两倍，火星土壤的强度为 72 MPa，月球土壤的强度为 91 MPa，而通常的强度为 32 MPa。StarCrete 重量轻，可以利用当地资源生产，使其成为太空建设的理想选择，解决了太空任务中的重量挑战。此前，该团队探索使用人类血液和尿液作为粘合剂，但由于宇航员需要反复捐献体液，这种方法不太实用。首席研究员 Aled Roberts 幽默地指出，宇航员可能不愿意住在由“结痂和尿液”制成的建筑中。有趣的是，StarCrete 中使用的氯化镁可以来自火星土壤或人类泪水，这为材料的成分增添了独特的变化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111255</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 17:13:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这位前北约秘书长在最近发表于 Politico 的一篇文章中对推迟举行北约会议表示遗憾 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111254</link>
      <description><![CDATA[前北约秘书长称，我们应该早点给乌克兰更多武器
在最近发表于 Politico 的一篇文章中，这位前北约秘书长对延迟向乌克兰提供武器表示遗憾，并表示早点提供支持可能会改变冲突的进程。该文章批评了 Josep Borrell 频繁的谴责，质疑其对国际事务的实际影响。作者暗示，虽然 Borrell 的言论通常“措辞最强烈”，但可能缺乏切实的成果。这凸显了关于地缘政治冲突中外交言论与具体行动的有效性的更广泛争议。文章强调了及时干预的重要性以及军事支持犹豫不决的潜在后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111254</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 17:08:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 唐纳德·特朗普于 2022 年推出的 Truth Social 已成为诈骗热点，其中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111253</link>
      <description><![CDATA[Truth Social 用户因诈骗损失巨额资金
Truth Social 由唐纳德·特朗普于 2022 年推出，现已成为诈骗热点，用户损失了大量资金。Gizmodo 根据联邦贸易委员会的投诉进行的调查显示，许多受害者都是年长的特朗普支持者，他们通过杀猪骗局成为目标。这些骗局包括赢得受害者的信任并说服他们进行大笔投资，结果却发现他们的资金是虚构的。该平台的年长用户群可以动用退休储蓄，这使其成为骗子眼中有吸引力的目标。尽管 Truth Social 声称正在积极寻找骗局，但问题仍然存在，引发了人们对用户安全和平台责任的担忧。争议在于，尽管该平台做出了承诺，但无法有效防止这些骗局。（基于 44% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111253</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 16:52:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 上的“电子邮件验证器”项目是用 Go 编写的，旨在验证电子邮件的有效性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111252</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：用 Go 编写的电子邮件验证器
GitHub 上的“电子邮件验证器”项目用 Go 编写，旨在验证电子邮件地址的有效性。它提供了一项核心服务，可以集成到应用程序中，以检查电子邮件地址是否格式正确且可能有效。使用 Go 包管理器可以轻松安装该项目，并包含一个快速入门指南来演示其用法。用户可以输入电子邮件地址并收到指示其有效性的布尔结果。作者鼓励用户为该项目加星标并考虑赞助它，强调社区支持是一个差异化因素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111252</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 16:31:15 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>