<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 May 2024 09:20:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>如何集中精力做好一件事？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92198</link>
      <description><![CDATA[如何集中注意力？我太容易分心了，有什么建议可以帮到我
我一直在努力在阅读书籍等活动中保持注意力。几乎立刻，我的脑海里就充斥着其他任务的提醒——电子邮件、想法、差事——这些都需要我的注意。这种不断的干扰让我很难集中注意力。例如，在写这条信息的时候，我被与妻子的一次不相关的谈话分散了注意力。这很令人困惑，因为我搞不清楚为什么我这么容易分心。即使使用待办事项列表或应用程序也无济于事，因为我经常忘记首先将任务添加到列表中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92198</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 09:20:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这是一项具有突破性的进展，世界上首次对牙齿再生进行人体试验[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92197</link>
      <description><![CDATA[全球首款牙齿再生药物将于 9 月用于人体

一项突破性进展是，全球首款牙齿再生药物人体试验将于 9 月在京都大学医院开始。此前，动物试验取得了良好进展，有望在 2030 年之前使该药物商业化。初步试验将涉及 30 名年龄在 30-64 岁之间、至少缺失一颗臼齿的男性，试验将持续到 2025 年 8 月。首席研究员 Katsu Takahashi 旨在解决牙齿脱落问题，这种疾病目前尚无永久治愈方法。随后，该药物将在患有先天性牙齿缺陷的 2-7 岁儿童身上进行测试。该药物通过使 USAG-1 蛋白失活起作用，从而抑制牙齿生长，促进新骨形成。如果成功，这种治疗方法可以在六年内使任何牙齿缺失的人受益。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92197</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 09:12:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Rails 7.2 版本的列车即将开出车站，我们很高兴地宣布 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92196</link>
      <description><![CDATA[Rails 7.2 Beta 1：更好的生产默认值、开发容器、新指南设计
Rails 7.2 版本的列车即将出发，我们很高兴地宣布 Rails 7.2 的第一个测试版发布！自 Rails 7.1 以来，已有超过 400 名贡献者提交了近 2,500 次提交，此版本充满了新功能和改进。

更好的生产默认值：Rails 7.2 引入了更好的生产默认值，包括默认为 Ruby 3.3 或更新版本启用 YJIT，这可以提供 15-25% 的延迟改进。我们还将 Puma 的默认线程数从 5 调整为 3，以降低延迟，并在默认 Dockerfile 中包含 jemalloc，以优化内存分配。

开发容器：Rails 7.2 现在支持生成开发容器配置，包括 Redis 容器、数据库、用于系统测试的 Headless Chrome 容器以及配置为本地磁盘使用的 Active Storage。您可以使用 rails new myapp --devcontainer 使用开发容器生成新应用程序。

Rails 指南的新设计：Rails 指南进行了急需的设计大修，使其更简洁、更现代，并与主页保持一致。变化包括更简洁的设计、更新的字体和配色方案以及粘性的“章节”导航栏。

其他改进：Rails 7.2 还带来了许多其他增强功能，例如将 Ruby 3.1 设为新的最低版本、向新应用程序添加默认 PWA 文件、GitHub CI 工作流和 Brakeman 等等。

Rails 7.2 的最终版本预计将在几周后发布。请试用 Rails 7.2.0.beta1 并分享您的反馈！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92196</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 09:02:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在最近与 Ramit Sethi 的晚餐对话中，我们深入探讨了如何将企业经营转变 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92195</link>
      <description><![CDATA[经营企业如何改变你的思维方式 (2011)
在最近与 Ramit Sethi 的晚餐谈话中，我们深入探讨了经营企业如何改变一个人的思维方式，特别是在心理学和个人动机方面。在我的成长过程中，我被赞美所驱使，这让我在学业上表现出色，不是为了成绩本身，而是为了获得认可。这种对赞美的追求延伸到了我的职业抱负中，我最初在一家大公司寻找一份稳定的中产阶级工作。然而，我发现自己在这样的角色中很痛苦，长时间工作却没有什么满足感。意识到传统的职业道路是任意的，不一定是精英主义的，这促使我创办了自己的软件公司。这种转变让我把幸福和个人成就感放在了传统的成功指标之上。经营企业让我明白，职业道路是可以协商的，人们应该追求个人幸福而不是社会期望。（根据 47% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92195</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 08:37:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网络犯罪分子正在利用 Stack Overflow 传播恶意软件，他们冒充对我们有帮助的人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92194</link>
      <description><![CDATA[网络犯罪分子冒充“乐于助人”的 Stack Overflow 用户来传播恶意软件
网络犯罪分子正在利用 Stack Overflow 传播恶意软件，他们冒充乐于助人的用户并推广名为“pytoileur”的恶意 PyPi 软件包，该软件包会安装窃取 Windows 信息的恶意软件。该软件包由 Sonatype 研究员 Ax Sharma 发现，是针对 Windows 用户的“酷软件包”活动的一部分。威胁行为者利用域名抢注和回答 Stack Overflow 上的问题来推广该软件包作为解决方案，从而利用平台的信任。该软件包包含模糊命令，可下载并执行恶意软件以窃取敏感数据。这种新颖的方法凸显了网络犯罪分子不断发展的策略，并强调开发人员需要验证来源并仔细检查代码。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92194</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 08:33:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我的网站“有意义的废话：我如何生成句子”上，我深入探讨了筋膜[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92193</link>
      <description><![CDATA[有意义的废话：我如何造句
在我的网站“有意义的废话：我如何造句”上，我通过探索单词和类似单词之间的关系，深入研究了造句的迷人过程。例如，“时间”一词与“开始”、“生命”和“未来”等概念有关，而“认知”则与“意识”、“情感”和“创造力”相关。这种方法揭示了塑造我们理解和交流的错综复杂的关联网络。通过研究“音调”、“空间”和“运动”等词，我发现了语言和思想之间的动态相互作用，为意义的构建提供了独特的视角。这种方法既令人惊讶又巧妙，凸显了语言联系的深度和复杂性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92193</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 07:41:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我正在喝一杯浓浓的、冰冰的、颜色像 90% 黑巧克力一样黑的咖啡。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92192</link>
      <description><![CDATA[超声波咖啡
我正在品尝一种浓厚、冰凉、颜色像 90% 黑巧克力一样的咖啡。它很独特——尝起来像咖啡，但没有苦味。这不是典型的冲泡咖啡；这是超声波咖啡，由新南威尔士大学的 Francisco Trujillo 博士和博士生 Nikunj Naliyadhara 发明。他们利用声波，通过使咖啡渣中的微小气泡内爆来提取更多的味道和咖啡因。结果是一杯浓烈、芳香、浓郁的咖啡，既不苦也不刺鼻。令人惊讶的是，这种方法增强了咖啡豆的天然风味，提供了一种全新的咖啡体验。Trujillo 设想将这项技术应用于家庭和咖啡馆，尽管它的未来仍不确定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92192</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 07:35:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 泰勒斯定理，由米利都的泰勒斯提出，该定理指出，一个内接于[...]的角</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92191</link>
      <description><![CDATA[一名七年级学生发现了泰勒斯定理的漂亮证明
泰勒斯定理，由米利都的泰勒斯提出，指出半圆内接的角永远是直角。在保罗·洛克哈特的指导下，一名七年级学生发现了这个定理的漂亮证明。该学生证明，无论三角形的尖端放在圆的哪个位置，它总是形成直角。这个直观但最初令人怀疑的观察引出了一个有趣的数学问题。通过在圆内旋转三角形，它形成一个平行四边形，它一定是矩形，因为它的对角线与圆的直径相等。这种巧妙的方法证实了该定理的有效性。 

争议：未提及。
令人惊讶/聪明：学生旋转三角形形成矩形的方法，从而证明了定理。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92191</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 06:54:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在我的最新博客文章中，我深入探讨了 Zig 的新 CLI 进度条的复杂之处，这是一个项目 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92190</link>
      <description><![CDATA[Zig 的新 CLI 进度条说明
在我的最新博客文章中，我深入探讨了 Zig 的新 CLI 进度条的复杂性，这个项目将我的编程技能推向了极限。此功能现已集成到 Zig Build System 中，提供了一种可视化进度的复杂方法，甚至发现并解决了 Zig 标准库中长期隐藏的错误。新实现假定终端所有权，通过利用终端功能和克服以前的限制，实现更丰富的用户体验。该系统设计为线程安全和无锁，使用预分配内存方法来确保效率。更新线程定期序列化共享数据以进行显示或进程间通信，确保流畅准确的进度报告。这种创新方法不仅增强了用户界面，还为基于终端的应用程序树立了新标准。 （根据 59% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92190</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 06:50:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 演员们记住台词不是通过死记硬背，而是通过进行细致的思考[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/92189</link>
      <description><![CDATA[演员如何记住台词
演员记住台词不是通过死记硬背，而是通过精心排练，专注于材料的意义并将其与他们已知的知识联系起来。他们深入分析自己的角色，理解动机和情感，这使得台词在表演过程中自然地被回忆起来。这种方法得到了心理学家 Helga 和 Tony Noice 的支持，他们发现演员在剧本中寻找意义，而不是记住台词。迈克尔·凯恩强调了对其他演员做出自然反应的重要性。约翰·贝辛格对弥尔顿《失乐园》的记忆说明了深刻理解可以带来持久的记忆。这种深度处理策略可以增强任何人的日常记忆力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/92189</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 06:42:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>