<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Feb 2024 18:12:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]Google Bard 是一款基于人工智能的工具，可根据用户输入生成诗歌，已成为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72213</link>
      <description><![CDATA[Google Bard 不断生成包含女孩的图片
Google Bard 是一款基于人工智能的工具，可以根据用户输入生成诗歌，但由于始终生成包含女孩的图像而面临争议。用户注意到，当他们输入某些短语或单词时，生成的图像通常描绘年轻女孩。这引起了人们对人工智能算法中潜在偏见和刻板印象的担忧。虽然谷歌尚未正式对此问题发表评论，但它强调需要对人工智能技术进行持续审查和改进，以确保公平和包容性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72213</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 18:12:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯武器制造商的精密设备来自美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72212</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯武器制造商的精密设备来自美国的盟友台湾
《华盛顿邮报》报道称，俄罗斯国防工业供应商I Machine Technology一直在从美国战略伙伴台湾进口精密制造设备。该设备被称为数控机床，用于各个行业的精密制造，包括武器生产。这些货物总计超过 2000 万美元，可能违反了台湾和西方国家为应对乌克兰战争而实施的出口管制。该报告强调了导致关键货物流向俄罗斯的漏洞和执法不严，包括通过台湾等与美国结盟的国家。这些货物是执法重点问题，应进一步调查。 （根据 69% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72212</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 18:01:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]伦敦国王学院政策研究所和全球研究所进行的一项新研究[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72211</link>
      <description><![CDATA[研究发现年轻人态度中出现的性别鸿沟&lt; br/&gt;
伦敦国王学院政策研究所和全球女性领导力研究所与益普索英国公司合作进行的一项新研究揭示了年轻人对男性气质和女性平等态度中正在出现的性别鸿沟。这项研究基于对超过 3,700 名 16 岁及以上人士的调查，发现年轻一代中男性和女性的观点差异比年长一代更大。该研究强调了在“有毒的男子气概”、男性和女性面临的挑战、女权主义的影响以及对影响者安德鲁·泰特的认可等话题上的性别分歧。研究结果表明，需要更好地理解和解决当今年轻人面临的挑战。 （根据 96% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72211</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 17:59:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：谁在招聘？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72210</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：谁在招聘？ （2024年2月）
网页内容是网站 news.ycombinator.com 标题为“询问 HN：谁在招聘？（2024 年 2 月）”。该帖子邀请公司分享职位空缺，并包含发布指南。职位空缺的地点没有具体说明，但提到某些职位可能是远程职位或对实习生和签证候选人开放。该帖子还提供了其他网站的链接，求职者可以在其中找到更多机会。内容中没有任何有争议或令人惊讶的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72210</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 17:42:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]重新部署系列的第三部分也是最后一部分重点介绍作者返回[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72209</link>
      <description><![CDATA[重新部署第三部分
重新部署系列的第三部分也是最后一部分重点讲述作者从南极返回麦克默多的故事。他们在麦克默多过夜，然后前往凤凰城机场，在那里搭乘飞机离开南极洲。作者回顾了他们在南极洲的时光和独特的经历，包括见证从冬天到夏天的转变和经历极夜。他们最终抵达新西兰基督城，在那里办理海关和移民手续，然后重新进入“现实世界”。作者强调了在南极洲度过一年多后重返文明世界的超现实本质。 （根据 49% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72209</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 17:41:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]该网络内容的作者声称拥有一个水晶球，可以让他们 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72208</link>
      <description><![CDATA[关于版权的九个丑陋真相及其未来的五个预测
该网络内容的作者声称拥有一个水晶球，可以让他们对版权和知识产权的未来做出准确的预测。他们承认版权是一个有争议且复杂的问题，特别是对于那些依赖版权谋生的创意领域的人来说。作者强调了硅谷和好莱坞这两个受利润和权力驱动的主要企业利益之间正在进行的斗争。他们认为，这些版权之争与培养创造力无关，而是聚焦于经济利益。作者提出了理解冲突的九条规则，并对版权的未来提出了五点预测。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72208</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 17:40:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者介绍了一个新的社区，供独立技术博主连接和分享他们的博客文章。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72207</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：独立技术博客社区&lt; br/&gt;
作者介绍了一个新的社区，供独立技术博主连接和分享他们的博客文章。他们承认并不是每个人都有对技术主题有共同兴趣的朋友，因此这个平台为志同道合的人提供了交换草稿和提供反馈的空间。该社区被描述为 100% 免费，没有跟踪、广告和其他不必要的元素。作者鼓励读者注册或浏览常见问题解答和社区指南以获取更多信息。他们还提供电子邮件地址以供任何反馈或询问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72207</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 17:36:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网络安全和基础设施安全局 (CISA) 已发布指令 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72206</link>
      <description><![CDATA[CISA 指示联邦机构在周五午夜之前断开 Ivanti 产品
网络安全和基础设施安全局 (CISA) 已发布指令，要求所有联邦机构在周五午夜之前断开 Ivanti 产品与其网络的连接。该指令是在 CISA 发现 Ivanti 产品中可能被网络犯罪分子利用的漏洞之后发布的。该机构已敦促联邦机构立即采取行动，减轻与这些漏洞相关的风险。此举凸显了网络安全措施的重要性以及保护敏感信息时保持警惕的必要性。它还引发了人们对 Ivanti 产品的安全性以及对依赖这些产品的联邦机构的潜在影响的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72206</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 17:33:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]标题为“通过正向超级编译解决 SAT”的网页内容讨论了一种方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72205</link>
      <description><![CDATA[通过正向超级编译求解 SAT
标题为“Solving SAT via Positive Supercompilation”的网页内容讨论了一种使用正向超级编译解决 SAT 问题的方法。内容提供了一个方程列表，这些方程定义了名为“g0”的函数及其各种子函数的行为。这些方程代表解决 SAT 问题所涉及的步骤。使用正向超级编译被认为是解决 SAT 问题的一种聪明而独特的方法。内容中没有提及任何争议或令人惊讶的元素。 （根据故事文本的 36% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72205</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 17:31:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 企业公开试图摧毁核心公共机构。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72204</link>
      <description><![CDATA[公司公开试图摧毁核心公共机构。我们应该担心
当今社会，企业公开、积极地拆除核心公共机构，这是我们所有人都应该关注的事情。 Vice.com 最近的一份报告强调了这一有争议的趋势，这揭示了这些强大实体的令人震惊的行为。文章强调我们需要意识到这个问题并采取行动保护我们的公共机构。令人惊讶和震惊的是，企业为了促进自身利益而愿意采取的措施，往往以牺​​牲公共利益为代价。这篇文章为我们所有人敲响了警钟，让我们保持警惕并积极主动地捍卫我们的核心公共机构。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72204</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 17:26:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>