<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jun 2024 18:00:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果宣布欧洲客户将不会收到新的 Apple Intelligenc [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96031</link>
      <description><![CDATA[由于 DMA，Apple Intelligence 功能不会在发布时进入欧洲
Apple 宣布，由于《数字市场法案》（DMA）的监管问题，欧洲客户将不会收到原定于今年 9 月推出的全新 Apple Intelligence、iPhone Mirroring 和 SharePlay Screen Sharing 功能。Apple 在向《金融时报》发表的声明中表示，需要确保这些功能符合欧盟竞争规则，因此导致延迟。Apple Intelligence 包括对 Siri 和各种应用程序的重大更新，而 iPhone Mirroring 允许从 Mac 控制 iPhone，SharePlay Screen Sharing 允许远程屏幕控制以获得帮助。一些与 Siri 相关的功能将推迟到 2025 年。欧盟委员会正在审查 Apple 对 DMA 的遵守情况，特别是有关核心技术费的问题，这引发了“非常严重”的问题。本主题在政治新闻论坛中讨论，仅限发帖数至少为 100 的会员发帖。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96031</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 18:00:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.wsws.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96030</link>
      <description><![CDATA[公共卫生的破坏和 H5N1 大流行的日益增长的威胁
标题：公共卫生的破坏和 H5N1 大流行的日益增长的威胁
网站：www.wsws.org

病毒免疫学家 Matthew Miller 博士对 H5N1 禽流感表达了前所未有的担忧，由于其致死率高达 50% 以上，其威胁比 COVID-19 更大。自 1996 年发现以来，H5N1 病毒已在全球传播，影响了许多物种，最近还影响了美国的奶牛，引发了人们对哺乳动物与人类传播的担忧。拜登政府和联邦机构因应对不力而受到批评，他们优先考虑乳制品行业的利润而不是公共卫生。文章呼吁进行大规模检测、提高透明度以及工人对卫生和农业部门的控制，以避免潜在的大流行。对 H5N1 病毒的应对措施被比作对 COVID-19 病毒的不当处理，突显了资本主义下的系统性失败，并倡导社会主义重组。

争议：文章指责拜登政府和联邦机构存在刑事疏忽，优先考虑企业利润而不是公共卫生。

独特/巧妙：将潜在的 H5N1 大流行与最初的 COVID-19 疫情进行比较，但重点是奶牛场而不是湿货市场，这是一个惊人的类比。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96030</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 17:45:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欢迎来到 CRIU，这是一个致力于为 Linux 实现检查点/恢复功能的项目。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96029</link>
      <description><![CDATA[CRIU，一个为 Linux 实现检查点/恢复功能的项目
欢迎来到 CRIU，这是一个致力于为 Linux 实现检查点/恢复功能的项目。CRIU（用户空间检查点/恢复）允许您冻结正在运行的容器或应用程序并将其状态保存到磁盘。保存的数据稍后可用于将应用程序恢复到冻结时的确切状态。此功能支持实时迁移、快照、远程调试等。CRIU 最初是一个 Virtuozzo 项目，在社区支持下不断发展，现已集成到 OpenVZ、LXC/LXD、Docker、Podman 和其他软件中，并可用于许多 Linux 发行版。有关更多信息，请浏览我们的 CLI、RPC 和 C API、使用场景和故障排除指南。加入我们即将举行的活动，如 CloudNativeSecurityCon 和开源峰会，以了解有关我们最新发展的更多信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96029</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 17:43:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 据报道，伊隆·马斯克与该公司高管 Shivon Zilis 已秘密生下一个孩子 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96028</link>
      <description><![CDATA[伊隆·马斯克与他的大脑植入公司高管又有了一个秘密孩子
据报道，伊隆·马斯克与他的大脑植入公司 Neuralink 的高管 Shivon Zilis 又有了一个秘密孩子。这一消息让马斯克本已庞大的家庭雪上加霜，引发了人们对他的个人生活及其与职业生涯的交集的质疑。考虑到马斯克的高调地位和孩子存在的秘密，这一消息令人惊讶。这种情况还引发了对工作场所关系的潜在道德担忧，尤其是在一家专注于如此前沿和有争议的技术的公司。这一发展是世界上最具影响力的科技大亨之一的复杂故事的又一次转折。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96028</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 17:39:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 泰国政府已正式宣布加入金砖国家集团的意向，该集团 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96027</link>
      <description><![CDATA[泰国内阁正式批准加入金砖国家
泰国政府已正式宣布有意加入金砖国家集团，旨在加强其经济并提高其全球影响力。内阁批准了加入金砖国家的信函草案，这将使泰国成为第一个加入金砖国家的东南亚国家。此举符合泰国总理斯雷塔·塔维辛 (Srettha Thavisin) 的目标，即重振泰国因多年军事统治而削弱的国际形象。然而，批评人士质疑金砖国家的有效性，因为其成员动机多种多样。有趣的是，泰国也在寻求加入经合组织，这反映了其平衡中美关系的战略。这种双重追求凸显了泰国灵活的外交政策。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96027</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 17:36:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：公司是否会避免雇用那些宁愿进行独立开发的程序员？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96026</link>
      <description><![CDATA[问 HN：公司是否会避免聘用更愿意独立开发的程序员？
在 Hacker News 最近的一次讨论中，用户就公司是否会避免聘用喜欢独立开发的程序员展开了辩论。共识褒贬不一；一些人认为，公司可能会对聘用对独立项目表现出强烈偏好的个人持谨慎态度，担心他们可能缺乏对公司目标的承诺，或者可能会离开去追求自己的事业。另一些人认为，对独立开发的热情可以看作是一种积极的特质，展现了创造力和主动性。争议在于重视创业精神和确保对公司的长期奉献之间的平衡。独特的见解包括关于公司如何通过投资组合审查和面试问题发现这种偏好的建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96026</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 17:32:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Kraken 首席安全官 Nick Percoco 在社交媒体平台 X（for [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96025</link>
      <description><![CDATA[Kraken 称黑客利用漏洞勒索 300 万美元后转向“敲诈”
Kraken 首席安全官 Nick Percoco 在社交媒体平台 X（前身为 Twitter）上透露，该公司于 6 月 9 日通过其漏洞赏金计划收到了一个严重漏洞的警报。该漏洞使用户能够通过发起未完全完成的存款来人为地增加余额。黑客利用这个漏洞成功提取了 300 万美元，随后转向敲诈勒索。这种情况凸显了强大安全措施的重要性，以及即使是成熟的平台也面临的潜在风险。争议在于黑客从利用漏洞转向敲诈勒索，凸显了网络安全漏洞的道德复杂性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96025</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 17:32:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 编写软件代码可能很乏味且令人感到孤独，尤其是在远程工作时。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96024</link>
      <description><![CDATA[幽默，软件开发人员的秘密武器
编写软件代码可能很乏味，而且会让人感到孤独，尤其是在远程工作时。为了解决这个问题，开发人员经常用幽默来打破单调，促进与同事的联系。蒙特利尔大学教授 Benoit Baudry 强调了代码中的幽默如何在开发人员之间建立参与度和情感纽带。Baudry 的研究发表在第 46 届国际软件工程会议论文集上，该研究表明，开发人员经常在测试输入和提交中嵌入笑话和文化参考。这种做法由 NASA 工程师 Margaret Hamilton 首创，使代码库人性化，使工作环境更加愉快。然而，开发人员必须确保他们的幽默保持适当，以避免产生有害的文化。 Baudry 提倡公众更多地了解技术背后的人类努力，强调对代码的热爱。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96024</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 17:31:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在“Racket 中的 Skyline 问题”中，作者解决了一个编码挑战，以生成一个 Skyline [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96023</link>
      <description><![CDATA[Racket 中的天际线问题
在“Racket 中的天际线问题”中，作者解决了一个编码挑战，即使用 Racket 从建筑物规范列表中生成天际线图。该问题涉及确定重叠建筑物的可见轮廓，使用优先级队列从左到右处理建筑物边缘来解决。作者采用了巧妙的技术来保持解决方案的简洁性，例如使用堆来管理活动建筑物和哈希表来有效移除特定建筑物。最终的实现只有 44 行和 1240 个字符，在简洁性和可读性之间取得了平衡。作者强调了闭包和堆在简化代码方面的实用性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96023</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 17:30:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 电池研究主要集中在锂化学上，这表明未来前景光明 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96022</link>
      <description><![CDATA[如何延长锂电池的使用寿命
电池研究主要集中在锂化学上，锂离子 (Li-ion) 电池因其优越的品质而前景光明。锂离子电池在各种应用中越来越多地取代铅酸电池，包括备用电源和负载平衡，甚至用于卫星。尽管锂离子电池具有诸多优势，但它仍在不断发展，特别是在寿命和安全性方面。对于消费设备，锂离子电池可以满足大多数期望，但电动汽车 (EV) 应用需要进一步开发。

为了延长电池寿命，用户应考虑充电速度、放电深度、负载和温度暴露。锂离子电池会因循环、高温和一般老化而老化，制造商通常将其寿命定为 300 到 500 次循环。然而，由于放电深度和使用条件不同，循环次数本身并不是电池寿命的明确衡量标准。

令人惊讶的是，部分放电和较低的充电电压可以显著延长电池寿命。例如，充电至 4.10V/cell 而不是 4.20V/cell 可以使循环寿命加倍，尽管这会降低容量。高温和高充电电压会加速容量损失，因此避免长时间保持电池充满电至关重要。

总之，仔细管理充电和放电实践，并避免高温，可以显著延长锂离子电池的寿命。（基于 79% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96022</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 17:23:03 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>