<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 05:48:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 特斯拉出资让马斯克的钻孔公司在 Giga Texas 地下挖隧道，但为什么呢？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94678</link>
      <description><![CDATA[特斯拉出资让马斯克的 Boring Company 在 Giga Texas 下方挖隧道，但为什么呢？
埃隆·马斯克旗下的 Boring Company 已在特斯拉的 Gigafactory Texas 下方完成了一条价值数百万美元的隧道。该隧道将 Cyber​​truck 终点站与 130 收费公路的另一侧连接起来。该隧道最初是在最终确定 Cyber​​truck 终点站之前规划的，由于修建了连接高速公路两侧的两条地下通道，隧道的实用性已经降低。现在的目标是让 Cyber​​truck 自动通过隧道运送到新的集结地。虽然马斯克的公司之间可以产生协同效应，但这个项目似乎没有必要，并引发了人们对马斯克将特斯拉公共资金投入其私人企业 The Boring Company 的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94678</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 05:48:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 特斯拉股东以压倒性多数重新批准了埃隆·马斯克的 2018 年薪酬方案，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94677</link>
      <description><![CDATA[特斯拉股东重新批准埃隆·马斯克 2018 年的薪酬方案
特斯拉股东以压倒性多数重新批准了埃隆·马斯克 2018 年的薪酬方案，该方案今年早些时候被特拉华州的一名法官裁定无效，他认为该程序不公平。该薪酬方案可能价值 560 亿美元，包括与特斯拉估值里程碑挂钩的股票期权，为马斯克的财富做出了重大贡献。尽管一些投资者批评马斯克是一位心不在焉的领导者，但亿万富翁罗恩·巴伦等其他人称赞他对特斯拉不可或缺。此次投票并没有立即恢复马斯克的薪酬，这表明投资者给予了强烈的支持。此外，在马斯克批评特拉华州之后，股东们批准了特斯拉在德克萨斯州成立。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94677</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 05:47:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] LLM 能否发明更好的培养 LLM 的方法？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94676</link>
      <description><![CDATA[LLM 能否发明更好的方法来训练 LLM？
在 Sakana AI，我们率先使用受自然启发的进化优化来开发高级基础模型。传统上，AI 开发严重依赖于人为的反复试验和理论见解，尤其是对于将大型语言模型 (LLM) 与人类偏好相结合的偏好优化算法。然而，LLM 已经变得擅长生成假设和编写代码，这促使我们探索 AI 是否可以自动化自己的研究和发现过程。

今年早些时候，我们开始使用进化算法来增强 LLM 训练方法。在最近的一篇论文中，我们证明了 LLM 可以充当卓越的进化算法。这让我们想到了 LLM²（LLM-squared）的概念，其中 LLM 改进了自己的训练算法。我们的报告“利用大型语言模型发现偏好优化算法”详细介绍了这一自参考改进过程。

主要亮点包括：
- 一个由 LLM 驱动的发现过程，可综合新的偏好优化算法。
- 发现高性能算法，如发现偏好优化 (DiscoPOP)，其性能优于现有方法。
- 在 GitHub 和 HuggingFace 上开源我们调整后的模型检查点、发现的目标函数和发现过程代码。
- 与牛津大学和剑桥大学合作。

我们的方法减少了人为干预和计算资源，为探索最佳损失函数和增强 LLM 功能开辟了新途径。我们设想未来人工智能研究将是一个自我完善的闭环过程，不断推动科学发现。

令人惊讶的是，与最先进的方法相比，非凸损失函数 DiscoPOP 获得了更高的回报，同时偏离基础模型的程度更小。这凸显了自动化人工智能研究的潜力，可以发现人类研究人员可能无法找到的创新解决方案。

如果您有兴趣推动这一领域的发展，请访问我们的职业页面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94676</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 04:25:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Aeon.co 上的文章认为，人类大​​脑并不像计算机那样处理信息 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94675</link>
      <description><![CDATA[大脑不处理信息，它不是计算机论文
Aeon.co 上的论文认为，人类大​​脑不像计算机那样处理信息。它挑战了将大脑等同于计算机的流行比喻，声称这种比较从根本上是有缺陷的。作者解释说，虽然计算机使用算法和符号表示来存储、检索和处理数据，但人类却不会。相反，人类生来就具有感官、反射和学习机制，可以与世界互动，但不能与预先存储的信息或数据互动。文章批评了认知科学中对信息处理 (IP) 隐喻的历史和持续依赖，认为这是一种过于简单和误导性的类比，阻碍了对人类智能的真正理解。作者使用了一些例子，例如课堂练习中从记忆中抽取一张美元钞票，来说明 IP 隐喻的局限性。文章的结论是，IP 隐喻只是一系列隐喻中的一种，最终将被更准确的知识所取代。

争议点：本文挑战了认知科学中根深蒂固的 IP 隐喻，这可能会引起支持这一观点的人的强烈反应。

独特/巧妙的见解：从记忆中抽取一张美元钞票与从范例中抽取美元钞票的比较有效地展示了 IP 隐喻的局限性，突出了识别和回忆之间的区别。（基于 58% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94675</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 04:10:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Hugging Face 上的文章讨论了一种名为“消除”的技术，用于解除对 la [...] 的审查。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94674</link>
      <description><![CDATA[使用 Abliteration 解除任何 LLM 的审查
Hugging Face 上的文章讨论了一种称为“abliteration”的技术，用于解除大型语言模型 (LLM) 的审查，例如第三代 Llama 模型。这些模型经过微调以拒绝有害请求，从而限制了它们的灵活性。Abliteration 无需重新训练模型即可消除这种拒绝机制。该过程涉及通过推理时间干预或权重正交化来识别和消除模型残差流中的“拒绝方向”。本文提供了使用 TransformerLens 库和有害和无害指令数据集的详细实施指南。代码和资源可在 Google Colab 和 GitHub 上找到。

争议：该技术有效地绕过了内置的安全功能，引发了对滥用的道德担忧。

独特/巧妙的方面：该方法利用机械可解释性来修改模型行为而无需重新训练，展示了一种创新的模型操作方法。（基于 42% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94674</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 04:10:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，本杰明·布林 (Benjamin Breen) 通过 [...] 反思了养育子女的复杂性。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94673</link>
      <description><![CDATA[几个世纪的童年：童年的历史是多元的

在本文中，本杰明·布林从历史和人类学的角度反思了养育子女的复杂性。受 2010 年纪录片《婴儿》的启发，该片对比了不同文化中的育儿实践，布林批评了“现代”与“传统”育儿的过于简单化的二分法。他认为，历史和前现代社会展现了各种各样的育儿实践，挑战了标准化、田园诗般的过去的概念。布林强调了玛格丽特·米德的人类学工作，强调了历史上童年的多样性和有时严酷的现实，例如杀婴和高婴儿死亡率。他告诫人们不要对过去抱有浪漫主义的幻想，强调现代儿童尽管面临挑战，但总体上更健康、更安全。（基于 98% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94673</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 04:07:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在由 X 首席执行官 Linda Yaccarino 主持的内部全体会议上，员工们热切地 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94672</link>
      <description><![CDATA[X 全体员工对延迟晋升问题没有给出答案
在 X 首席执行官 Linda Yaccarino 主持的内部全体会议上，员工们热切地等待着有关延迟晋升和绩效评估的最新消息。该公司前身为 Twitter，在埃隆·马斯克的领导下一直举步维艰，销售团队预计无法实现季度收入目标。The Boring Company 首席执行官、马斯克的亲密伙伴史蒂夫·戴维斯一直在仔细审查 X 的财务状况，这引发了人们对可能裁员的担忧。值得注意的是，Yaccarino 的得力助手乔·贝纳罗奇最近离职了。亚卡里诺试图通过强调现场活动和 x.AI 聊天机器人 Grok 来鼓舞士气，但提供的细节很少。人力资源主管 Walter Gilbert 提到了更强大的晋升流程计划，但许多员工关于人力资源、晋升和加薪的问题都没有得到回答。马斯克缺席，但其他董事提供了一些见解。亚卡里诺向员工保证，她和马斯克将召开季度全体会议，并向他们通报未来的最新消息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94672</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 04:04:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Transferhunt 是您了解转会市场最新见解的首选来源。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94671</link>
      <description><![CDATA[Transferhunt
Transferhunt 是您获取转会市场最新见解的首选来源。我们创新的数据驱动方法使您能够做出明智的决策，让您领先于竞争对手。通过消除手动数据收集和分析的需要，我们的平台为您节省了时间和金钱。凭借我们全面的见解、宝贵的联系和先进的工具，您将获得显着的竞争优势。我们正在用我们尖端的以数据为中心的方法彻底改变转会市场。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94671</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 03:40:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 看来，相当多的特斯拉 Cyber​​truck 车主正在迅速列出 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94670</link>
      <description><![CDATA[约 5% 的 Cyber​​truck 在网上销售
似乎有相当多的特斯拉 Cyber​​truck 车主正在迅速将他们的新车挂牌出售，目前约有 5% 的 Cyber​​truck 在网上出售。这一趋势表明买家要么后悔了，要么试图转手卡车以牟利。尽管转售价格很高——通常超过原始零售价——但这些二手卡车的需求似乎并不旺盛。例如，一辆顶级 Cyber​​truck 最近以 135,000 美元的价格售出，远低于另一辆挂牌价 190,000 美元。特斯拉严格的禁止转售政策（包括可能的法律诉讼和罚款）为这种情况增添了一层争议。相比之下，Rivian 的 R1T 卡车拥有更稳定的转售市场，凸显了 Cyber​​truck 二手市场潜在的过度饱和。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94670</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 03:11:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果在 2024 年 WWDC 上公布了其生成式人工智能，即“Apple Intelligence”。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94669</link>
      <description><![CDATA[为什么 Apple 采取小模型方法实现生成式 AI
Apple 在 WWDC 2024 上公布了其对生成式 AI 的看法，称为 Apple Intelligence。与 ChatGPT 和 Gemini 等竞争对手不同，Apple 专注于为其操作系统量身定制的更小、更专业的模型。这种方法优先考虑无缝的用户体验，将 AI 功能集成得如此巧妙，以至于用户甚至可能没有注意到它们。Apple 的模型是在定制数据集上训练的，旨在实现透明度和用户隐私。值得注意的是，Apple 允许用户选择退出第三方模型，但不允许退出自己的 AI 功能。该公司强调负责任地使用 AI，避免刻板印象并保护用户数据。这种定制方法旨在平衡效率与隐私，这是一项具有挑战性但随着技术的发展必不可少的任务。

争议：黑匣子问题仍然令人担忧，因为尚不清楚较小的模型尺寸将在多大程度上缓解该问题。

独特/巧妙：Apple 将 AI 无缝集成到其操作系统中，用户甚至可能没有注意到它，这是一种增强用户体验的巧妙方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94669</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 03:09:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>