<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Aug 2024 21:16:42 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Intel(R) Core(TM) Ultra 9 285K 已使用 Geekbench 6.3.0 Corporat 进行了基准测试 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104993</link>
      <description><![CDATA[Intel(R) Core(TM) Ultra 9 285K
Intel(R) Core(TM) Ultra 9 285K 已使用 Geekbench 6.3.0 Corporate for Windows AVX2 进行基准测试。结果有效，并全面展示了这款高端处理器的性能。此基准测试对于了解 Ultra 9 285K 在速度和效率方面如何与其竞争对手相抗衡至关重要。值得注意的是，AVX2（高级矢量扩展 2）的使用凸显了该处理器处理复杂计算任务的能力，使其成为市场上的有力竞争者。所提供的内容中没有明显的争议或令人惊讶的元素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104993</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 21:16:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Autonomy 前首席执行官迈克·林奇 (Mike Lynch) 和他 18 岁的女儿汉娜 (Hannah) 被发现死于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104992</link>
      <description><![CDATA[IT 大亨 Mike Lynch 和女儿 Hannah 被发现死亡
意大利潜水员在沉没的游艇 Bayesian 内发现了前 Autonomy 首席执行官 Mike Lynch 和他 18 岁的女儿 Hannah 的尸体。这艘船目前位于水下 49 米处，距离海岸半英里，在西西里岛波蒂塞洛港附近的一场风暴中倾覆。英国科技先驱 Lynch 是这艘游艇上 7 名失踪人员之一，船上载有 22 人。这次旅行是为了庆祝 Lynch 在美国欺诈案中无罪释放。巧合的是，他的同案被告 Stephen Chamberlain 也在风暴当天去世。Lynch 的妻子 Angela Bacares 幸存下来并正在康复中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104992</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 20:58:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.swoopdomains.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104991</link>
      <description><![CDATA[Show HN：我建立了一个快速买卖域名的平台
标题：Show HN：我建立了一个快速买卖域名的平台
网站：www.swoopdomains.com

摘要：介绍 SwoopDomains，一个专为快速买卖域名而设计的精简平台。用户可以探索实时拍卖，筛选、排序和筛选他们喜欢的域名。每次拍卖持续 72 小时，允许随时出价任何金额。祝各位参与者好运！

亮点：该平台的独特之处在于其72小时拍卖窗口，可确保域名交易的快速周转。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104991</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 20:33:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 爱尔兰的文学才能深深植根于其讲故事和交谈的文化[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104990</link>
      <description><![CDATA[“我们都读得津津有味” 爱尔兰如何成为文学强国
爱尔兰的文学实力深深植根于其讲故事和对话的文化，都柏林尤利西斯珍本店老板艾斯林·坎宁安 (Aisling Cunningham) 强调了这一点。该国拥有四位诺贝尔奖获得者和六位布克奖获得者，并得到了强大的杂志、出版商、书店、节日和资金充足的图书馆网络的支持。著名作家妮可·弗拉特里 (Nicole Flattery) 强调，爱尔兰文学的成功是多年努力和拒绝的结果，而不是一夜成名。爱尔兰艺术委员会发挥着至关重要的作用，为作家提供大量奖学金和免税。 《刺蝇》杂志对许多文学事业的起步起到了重要作用，包括 Sally Rooney 的事业。尽管面临挑战，爱尔兰文学界仍然依靠相互支持和对讲故事的共同热爱而蓬勃发展，使爱尔兰成为一个独特的文学强国。

有争议：这篇文章涉及爱尔兰重大的文化转变，例如离婚、同性婚姻和堕胎合法化，这些转变影响了年轻作家的言论自由。

独特/巧妙：这篇文章强调了爱尔兰支持文学的独特方式，包括为艺术家提供基本收入试点计划和对艺术家收入最高 50,000 欧元的免税。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104990</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 20:31:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《卫报》认为，出于健康和环境的考虑，我们需要减少肉类消费[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104989</link>
      <description><![CDATA[《卫报》对肉类的看法：我们需要少吃肉类
《卫报》认为，出于健康和环境方面的考虑，我们需要减少肉类消费。最近的一项研究将加工肉类和红肉与患 2 型糖尿病的风险增加联系起来，这加剧了人们对肥胖、食品贫困和超加工食品兴起的担忧。尽管长期以来一直建议限制食用红肉和加工肉类，但政府的指导方针仍然含糊不清。对肉类饮食的文化依赖使政策变化变得复杂，例如提议但被拒绝的肉类税。然而，英国的肉类消费量有所下降，部分原因是成本压力和素食主义的兴起。文章强调，需要进行“蛋白质转型”以实现气候目标，因为肉类生产对温室气体排放有重大影响。政府必须采取更大胆的食品政策，包括实验室培育的肉类和减少甲烷的饲料添加剂。公众选择在促进更健康的饮食方面也发挥着至关重要的作用。

争议：由于不受欢迎而拒绝征收肉类税，政府无视国家食品战略的建议。

独特/巧妙：将蛋白质转型与能量转型进行比较，并批准英国将实验室培育的肉类用作宠物食品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104989</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 20:30:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在圣胡安仁慈医院 (Mercy San Juan Med) 出院后，杰西·彼得森的家人经历了长达一年的痛苦搜寻 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104988</link>
      <description><![CDATA[美国医院告诉家人他们的女儿已经出院，但实际上她已经去世
萨克拉门托的 Mercy San Juan 医疗中心错误地告知 Jessie Peterson 的家人她已经不顾医生的建议出院，此后，她的家人经历了长达一年的痛苦搜寻。事实上，这位 31 岁的 1 型糖尿病患者于 2023 年 4 月在医院的护理下去世。医院没有通知她的家人，而是将她的尸体存放在异地设施中，尸体在那里腐烂了近一年。她的家人直到 2024 年 4 月才知道她的命运，并提起诉讼，指控医院疏忽大意并造成精神困扰。诉讼强调了医院的“恶意和无耻”行为，要求赔偿 500 多万美元。负责运营该医院的 Dignity Health 对此表示哀悼，但由于未决诉讼而拒绝进一步置评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104988</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 20:30:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国宇航局朱诺号任务的科学家们创建了第一个全面的 3D 辐射 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104987</link>
      <description><![CDATA[新的辐射数据显示，对木星卫星欧罗巴进行探测是可能的
美国宇航局朱诺号任务的科学家绘制了木星系统的第一张综合 3D 辐射图，揭示了欧罗巴轨道附近高能粒子的强度。利用朱诺号的先进恒星罗盘 (ASC) 和恒星参考单元 (SRU) 的数据（这些设备最初是为导航而设计的），该团队创新地重新利用这些仪器来探测辐射。这一突破有助于规划未来的欧罗巴任务。值得注意的是，ASC 数据显示欧罗巴附近出现了意想不到的高能辐射，并发现了一颗之前未知的彗星。此外，SRU 数据揭示了木星辐射与其“牧羊卫星”之间的相互作用。这些研究结果尚待同行评审，将发表在《地球物理研究快报》上。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104987</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 20:23:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 德克萨斯州联邦法官艾达·布朗（Ada Brown）阻止了联邦贸易委员会（FTC）[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104986</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯州联邦法官推翻联邦贸易委员会对竞业禁止协议的禁令
德克萨斯州联邦法官 Ada Brown 阻止了联邦贸易委员会 (FTC) 禁止竞业禁止协议的规定，该规定限制工人换工作或创办新企业。这项裁决是由一家税务服务公司和美国商会等商业团体要求做出的，旨在阻止该规定于 2024 年 9 月 4 日生效。布朗法官认为，联邦贸易委员会无权颁布这样的规定，并指出《联邦贸易委员会法》第 6(g) 条仅允许颁布“内部规则”，而不允许颁布实质性规定。联邦贸易委员会对这一决定感到失望，正在考虑上诉，并坚持认为竞业禁止条款是一种不公平的竞争手段。值得注意的是，宾夕法尼亚州的一名联邦法官此前曾支持联邦贸易委员会的禁令，凸显了司法界在这一问题上的分歧。美国商会庆祝这项裁决，称其为反对监管过度的胜利。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104986</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 20:19:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] RioTerminal 是一款多功能、跨平台的终端应用程序，用 Rust 开发，设计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104985</link>
      <description><![CDATA[RioTerminal – Rust 中的跨平台终端
RioTerminal 是一款用 Rust 开发的多功能跨平台终端应用程序，旨在在 Windows、macOS、Linux 和 FreeBSD 上无缝运行。这款创新工具旨在跨各种操作系统提供一致且高效的终端体验。通过利用 Rust 的性能和安全功能，RioTerminal 可确保可靠性和速度，使其成为开发人员和系统管理员的不二之选。RioTerminal 的独特之处在于它能够在与多个平台兼容的同时保持高性能，这使其有别于其他终端应用程序。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104985</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 19:56:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 推出 lcl.host for Teams，一款旨在简化本地 HTTPS 开发的工具 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104984</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：lcl.host for Teams – 团队范围的本地 HTTPS 正在开发中
推出 lcl.host for Teams，这是一款旨在简化整个团队的本地 HTTPS 开发的工具。通过使用 lcl.host，开发人员可以在开发阶段确保安全、加密的连接，从而更紧密地反映生产环境。要开始使用，只需使用命令 brew install anchordotdev/tap/anchor 安装该工具即可。此解决方案解决了管理本地 HTTPS 证书的常见挑战，使团队能够更轻松地进行安全协作。lcl.host 的独特之处在于其团队范围的方法，简化了多个开发人员在同一项目上工作的流程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104984</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 19:55:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>