<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Dec 2023 01:18:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]根据劳工统计局最近的一份报告，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63122</link>
      <description><![CDATA[美国工人证明他们不需要重返办公室富有成效
美国劳工统计局最近的一份报告显示，第三季度美国工人的生产率增长了5.2%，这是自2020年以来最快的增长速度。这是在生产率连续五个季度下降之后。尽管一些高管将这种下降归咎于远程工作，但数据显示，尽管办公室基本上空置，但生产力却有所提高。经济学家将生产率下降归因于经济活动低迷和就业流动率高等因素。最近生产率的飙升被视为积极的发展，并受到人员流动减少、灵活的工作安排、成本管理和投资增加等因素的推动。报告还表明，返回办公室对生产力的影响可以忽略不计。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63122</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 01:18:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国利用其否决权阻止了加沙停火的呼吁 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63121</link>
      <description><![CDATA[美国阻止加沙停火呼吁
美国利用其在联合国安理会的否决权来保护其盟友以色列，阻止了加沙停火的呼吁。以色列已下令居民撤离加沙南部主要城市汗尤尼斯市中心，并将地面攻势扩大到加沙地带南半部。以色列声称已杀死 7,000 名哈马斯武装分子，而巴勒斯坦卫生部报告死亡人数超过 17,700 人，还有更多人失踪或被推定死亡。加沙局势严峻，食品和医疗用品稀缺，无处安全。美国的否决被谴责为“不人道”，并导致以色列被指控犯有战争罪。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63121</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 01:16:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 博客文章的作者讨论了他们使用 Microsoft Word 撰写文章的经验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63120</link>
      <description><![CDATA[在 Jamstack 中使用 Word 写博客
该博客文章的作者讨论了他们使用 Microsoft Word 撰写博客文章的经验，以及他们希望找到一种快速在线获取 Word 文档的方法。他们解释说，他们已经开发了一个 Word 文件解析器，可以将它们转换为干净的 HTML，用于他们的博客引擎。作者还提到他们的博客是托管在 AWS 上的 Jamstack 风格 Clojure 应用程序。他们重点介绍了使用 Apache POI 库来解析 Word 文档，并提供了解析过程的代码片段。作者最后表达了他们对能够在 Word 中撰写博客文章以及博客产出的潜在增长的兴奋。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63120</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 00:39:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]俄勒冈州成为美国第一个提供裸盖菇素合法获取的州，常见 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63119</link>
      <description><![CDATA[俄勒冈州向公众推出合法的裸盖菇素
俄勒冈州已成为美国第一个向公众提供合法获取裸盖菇素（俗称迷幻蘑菇）的州。 Epic Healing Eugene 是该国第一家获得许可的裸盖菇素服务中心，于 6 月开业，此后已积累了超过 3,000 名寻求抑郁症、创伤后应激障碍 (PTSD) 和临终焦虑等疾病治疗的患者的候补名单。不需要处方或转介，客户也不需要是俄勒冈州居民。然而，他们必须年满 21 岁，并在有执照的辅导员的指导下完成准备课程。此举被视为精神卫生保健领域的一场潜在革命，尽管它遭到了俄勒冈州精神病医师协会的反对。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63119</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 00:17:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]诺基亚贝尔实验室将搬迁至新泽西州新不伦瑞克省的 HELIX 创新中心 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63118</link>
      <description><![CDATA[诺基亚贝尔实验室即将迁往新不伦瑞克省的 Helix 
诺基亚贝尔实验室将迁往新泽西州新不伦瑞克省的 HELIX 创新中心，并在那里建立北美研发中心。此举预计将为 HELIX 综合体带来约 1,000 个就业岗位，巩固其作为该州领先的研究和创新中心的地位。此举还意味着诺基亚贝尔实验室将离开其位于默里山 (Murray Hill) 的历史悠久的园区，该实验室自 1925 年以来一直在此办公，并负责众多突破性创新。 HELIX 综合体将由三栋建筑组成，诺基亚是 HELIX 2 的唯一租户。此举被视为对新泽西州培育创新经济承诺的重大认可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63118</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 23:42:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]该网页内容的作者讨论了各个行业中官僚主义的普遍存在[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63117</link>
      <description><![CDATA[洛克林谈科学——直呼官僚的名字 
该网络内容的作者讨论了各个行业（包括技术和医药）中官僚主义的普遍存在。他们认为，许多自认为工程师或创新者的人实际上是官僚，处理的是协议和社会问题，而不是真正的工程工作。作者还批评官僚工作缺乏责任感和自豪感，并指出官僚改革是社会的紧迫问题。他们强调需要承认和点名官僚，以解决他们造成的问题。作者最后表达了他们个人对官僚工作的厌恶以及他们对未来组织官僚机构的潜在兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63117</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 23:37:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了他们最近在支持多种颜色的文本事件方面的工作[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63116</link>
      <description><![CDATA[简单功能总代码
作者讨论了他们最近在支持多种颜色和多种文本速度的文本事件方面的工作。他们共享为处理这些事件而编写的代码，包括将它们合并到一个名为 SetTextConfig 的事件列表中。他们还解释了如何使用名为“positiontextpieces”的函数根据事件定位文本。作者承认代码不干净，并提出了一些改进方法，但指出它有效，他们可能会为其编写测试。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63116</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 23:36:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ChatGPT-3.5 和 ChatGPT-4 等法学硕士的存在迫使我们重新考虑三件事：[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63115</link>
      <description><![CDATA[法学硕士让我们重新思考的三件事
ChatGPT-3.5 和 ChatGPT-4 等法学硕士的存在迫使我们重新考虑三件事：图灵测试、塞尔的中文室和乔姆斯基的通用语法。图灵测试用于确定机器是否能够表现出与人类无法区分的智能行为，但它在人工智能领域已经失去了意义。 Searle 的 Chinese Room 论点表明计算机无法真正理解语言，但这一论点受到 ChatGPT 可以在不理解含义的情况下生成连贯的中文响应这一事实的挑战。乔姆斯基的普遍语法是一种关于语言固有结构的理论，需要根据法学硕士的语言专业知识重新评估。作者承认有必要重新思考他们之前的论点和结论。 （根据 60% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63115</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 23:16:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了即将到来的 2024 年公共领域日，届时大量 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63114</link>
      <description><![CDATA[2024 年公共领域日即将到来：以下是您需要了解的内容
本文讨论了即将到来的 2024 年公共领域日，届时大量受版权保护的作品将进入美国的公共领域。虽然米老鼠的版权到期引起了广泛关注，但本文重点介绍了其他也将成为无版权的著名作品，例如《维尼角的房子》、《三便士歌剧》和《彼得潘》。它还提到了第一部有声长篇故事片《纽约之光》，以及仍在印刷的最古老的美国图画书《百万只猫》。本文还讨论了衍生作品和外国作品的复杂性和注意事项，以及音乐作品和录音的不同版权条款。 （根据故事文本的 54% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63114</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 23:04:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了围绕周五发布软件的争议[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63113</link>
      <description><![CDATA[切勿在周五发货
本文讨论了软件开发行业中关于周五发布软件的争议。作者承认周五发布可能会导致工作仓促和质量下降，以及开发人员可能不得不在周末工作来解决出现的任何问题。然而，作者不同意这样的观点，即拒绝在周五发布是代码质量不足的标志。他们认为错误随时可能发生，这与团队设定期望有关。笔者很珍惜自己和同事的周末，认为如果周五没有业务需要发布，最好等到周一，以减少周末回滚或热修复的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63113</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 22:57:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>