<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2024 01:25:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>询问 HN：最佳网络战书籍？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115845</link>
      <description><![CDATA[问 HN：最佳网络战书籍？
在 Hacker News 最近的一次讨论中，用户分享了他们最喜欢的网络战书籍，从技术手册到现实世界的叙述。对话强调了各种各样的建议，反映了网络战的多面性。一些用户强调了深入研究技术方面的基础文本的重要性，而另一些人则欣赏那些提供对现实世界网络冲突和策略的见解的书籍。一个值得注意的争论点是技术深度和可访问性之间的平衡，一些人主张为新手提供更平易近人的读物。这个主题对于任何有兴趣探索网络战复杂性的人来说都是宝贵的资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115845</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 01:25:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 上的“大众差异数据流”项目名为 PyDBSP，它提供了一种 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115844</link>
      <description><![CDATA[面向大众的差异数据流
“面向大众的差异数据流”GitHub 项目名为 PyDBSP，它提供了 DBSP 语言的增量流计算实现，主要用于研究目的。它类似于用于流式处理的 PyTorch，强调了它在将批量、可能迭代的关系查询转换为流式增量查询方面的作用。这个库用纯 Python 编写，没有任何依赖项，是差异数据流的表达能力较差的后继者，与 Flink 和 Spark 等系统竞争。一个值得注意的功能是它能够为 Datalog 实现增量解释器，允许查询在运行时进行调整并响应新的流式数据。该项目包括各种示例和资源，例如纸质演练、博客文章和笔记本，以促进理解和应用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115844</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 01:11:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Factorio 开发团队的最新消息中，作者讨论了正在进行的努力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115843</link>
      <description><![CDATA[Factorio – 迷失在翻译中
在 Factorio 开发团队的此更新中，作者讨论了持续解决游戏中语言相关问题的努力，特别是那些影响非英语用户的问题。搜索功能存在一个重大问题，重音字符和非拉丁字符无法正确识别，导致用户体验不佳。作者设计了一个自定义映射解决方案来改善搜索结果，使重音字母与非重音字母等效，并使日语假名字母与希腊字母对齐。此改进将包含在即将发布的 2.0.16 版本中。此外，mod 门户搜索已得到增强，以便在亚洲语言中表现更好。该团队邀请社区就进一步的本地化需求提供意见，并鼓励通过他们的 Crowdin 项目为翻译做出贡献。创建自定义映射的巧妙方法凸显了在软件开发中支持多种语言的复杂性和挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115843</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 01:08:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>RL Prompt Optimizer 是一种基于强化学习的工具，旨在增强语言能力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115842</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：可以自动优化 LLM 提示的 RL 代理
RL Prompt Optimizer 是一种基于强化学习的工具，旨在通过迭代改进语言模型提示以获得更好的性能来增强它们。利用 GPT-3.5-turbo，代理根据状态表示修改提示，并通过多指标评估系统获得奖励，优先考虑忠实性、正确性、相关性和清晰度。值得注意的是，优化器实现了 0.7333 的峰值性能得分，收敛通常发生在 50 个情节内。强调特定指标的策略对于性能改进至关重要。交互式可视化提供了对优化过程的洞察，展示了提示的演变、学习进度和行动选择策略。该方法为优化语言模型交互提供了一种新方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115842</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 01:03:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 司法部已指控伊朗特工 Farhad Shakeri 和两名纽约 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115841</link>
      <description><![CDATA[司法部指控伊朗和当地特工策划雇凶谋杀
司法部指控伊朗特工 Farhad Shakeri 和两名纽约居民 Carlisle Rivera 和 Jonathon Loadholt 策划雇凶谋杀，目标是批评伊朗政权的美国公民。Shakeri 据信身处伊朗，据称他受伊朗政权的命令指挥了这一阴谋，包括暗杀当选总统唐纳德·特朗普的计划。Rivera 和 Loadholt 在纽约被捕并被拘留。这些指控凸显了伊朗对美国公民的持续威胁，伊斯兰革命卫队也参与了这些阴谋。此案凸显了美国打击此类威胁和保护国家安全的决心。争议在于伊朗政权涉嫌参与针对美国公民和领导人的袭击，引发了重大的国家安全担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115841</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:58:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，我探讨了一种简单而有效的 SNES 和 PlayStat 音频增强方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115840</link>
      <description><![CDATA[SNES 和 Playstation 立方 Adpcm 插值
在这篇文章中，我探索了一种使用立方 Hermite 插值的简单而有效的 SNES 和 PlayStation 仿真音频增强方法。虽然高斯插值是标准方法，但它会使低采样率音频听起来很低沉，尤其是在 SNES 游戏中，因为存储限制。通过实施 4 点 3 阶 Hermite 插值，音频变得明显更清晰，如 Donkey Kong Country 2 和 Super Metroid 等游戏的示例所示。虽然这种方法对于 SNES 仿真器来说并不新鲜，但它在 PS1 仿真器中的应用并不常见。有趣的是，虽然 Hermite 插值可以提高清晰度，但它可能会引入诸如噼啪声之类的音频伪影，正如《魂斗罗 3》中所指出的那样。这种方法可以独特地改善音频质量，尤其是在采样率较低的游戏中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115840</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:44:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1965 年，德州仪器公司的 Patrick Haggerty 设想了一个电子产品将 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115839</link>
      <description><![CDATA[对计算的渴望
1965 年，德州仪器公司的 Patrick Haggerty 设想了一个电子产品无处不在的未来，从而开发出袖珍计算器。他们与 Jack Kilby 合作，创造了“Cal Tech”原型，这是一款使用集成电路的紧凑型计算器。尽管最初面临生产挑战，但到 1972 年，袖珍计算器已普及，为个人电脑奠定了基础。在摩尔定律的推动下，计算器市场迅速发展并降价，美国和日本公司展开激烈竞争。这个时代还诞生了第一款商用微处理器，这对未来的计算创新至关重要。叙述强调了计算器在技术民主化中的作用，与个人电脑的较慢采用形成鲜明对比。令人惊讶的是市场的快速变化和计算器对微处理器发展的影响，凸显了其在技术发展中的关键作用。（基于 45% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115839</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:29:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Delta 是一个语法高亮分页器，旨在提高可读性和可用性[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115838</link>
      <description><![CDATA[Delta：用于 Git、diff、grep 和 blame 输出的语法高亮分页器
Delta 是一个语法高亮分页器，旨在增强 Git、diff、grep 和 blame 输出的可读性和可用性。它旨在通过提供可自定义的布局和样式选项，使代码审查和分析更加高效和愉快。主要功能包括语言语法高亮、单词级 diff 高亮、带换行的并排视图、行号以及改进的合并冲突和 git blame 显示。Delta 支持指向 GitHub 和 GitLab 等托管提供商的超链接，并提供 diff-highlight 和 diff-so-fancy 的模拟模式。它以广泛的自定义选项和自动终端颜色检测脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115838</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:19:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>警察在审讯中使用欺骗手段是合法的。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115837</link>
      <description><![CDATA[警方在审讯中使用欺骗手段是合法的。有些人希望结束这种做法
泰德·布拉德福德讲述了他在华盛顿州雅基马的一次审讯中被警方使用欺骗手段强迫做出虚假供述的悲惨经历。尽管布拉德福德是无辜的，但他还是根据他的供述被定罪，多年后由于 DNA 检测的进步才被免罪。此案凸显了警方欺骗这一有争议的做法，这种做法在所有州对成年人仍然是合法的，尽管一些州已禁止对青少年使用这种做法。批评者认为，欺骗会导致虚假供述和错误定罪，影响的不仅仅是儿童，还有弱势群体。禁止审讯欺骗的努力面临执法部门的抵制，执法部门认为这是获得真实供述的必要手段。然而，州众议员斯特罗姆·彼得森等改革倡导者则推动立法，禁止采纳通过欺骗手段获得的供词，强调需要更可靠、更有效的审讯方法。这场辩论凸显了高效破案与确保正义和执法信任之间的矛盾。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115837</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:10:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Firefox iOS 用户的激动人心的消息！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115836</link>
      <description><![CDATA[Firefox iOS 获得新的工具栏和菜单
对于 Firefox iOS 用户来说，这是一个激动人心的消息！我们改进了工具栏和菜单，以改进功能、安全性和可访问性，从而增强您的浏览体验。新的工具栏功能包括一键式新标签页，可实现无缝多任务处理、位置方便的共享按钮以及通过长按后退或前进箭头改进的导航。可访问性是我们的首要任务，更大的图标针对惯用右手和左手的用户进行了优化。我们的菜单大修提供了更好的组织、直观的子菜单和更清晰的布局，使访问帐户、设置和工具更加容易。您还可以轻松切换到隐私浏览。此更新目前在 Firefox iOS Beta 133 中作为实验提供。通过 Test Flight 加入我们的 Beta 版并分享您遇到的任何错误或问题的反馈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115836</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:05:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>