<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Mar 2024 18:16:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在本文中，我们深入研究了上下文切换对产品的不利影响[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78647</link>
      <description><![CDATA[上下文切换 - 最严重的生产力杀手之一 
在本文中，我们根据经验丰富的工程领导者 Eugene Shulga 的见解，深入探讨了上下文切换对生产力的不利影响。 Gregor 分享了他从担任软件工程师到管理团队和大型项目的个人经验和保持专注和效率的策略。他强调了优先顺序、习惯养成和时间管理的重要性，以应对不断打扰和职责转移的挑战。格雷戈尔还提供了处理上下文切换的实用技巧，例如时间盒任务和采取“Just Do it”的态度。此外，读者还可以获得有关在工程团队中建立影响力的课程的特别优惠。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78647</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 18:16:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究人员认为，高淋浴水压实际上可能有助于节约用水，与 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78646</link>
      <description><![CDATA[研究表明，高淋浴压力可以帮助人们节省用水
研究人员认为，与普遍看法相反，高淋浴水压实际上可能有助于节约用水。萨里大学进行的一项研究发现，高压淋浴与较低的耗水量相关，因为高压淋浴比低压淋浴更早关闭。研究还表明，在淋浴间安装一个可见的计时器可以进一步减少用水量。然而，这项尚未经过同行评审的研究存在局限性，目前尚不清楚研究结果是否适用于国内环境。需要进一步的研究来理解为什么增加水压会减少消耗，并探索更高的水压不再节省水的点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78646</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 18:13:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：Show HN：妻子找不到开发工作，所以我构建了一个工具来自动搜索</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78645</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：妻子找不到开发工作，所以我构建了自动化搜索的工具
标题：Show HN：妻子找不到开发工作，所以我构建了一个工具来自动搜索

在 first2apply.com，我们创建了一个自动求职的工具对于开发人员来说。我们的应用程序利用您的设备刷新保存的职位搜索，通过避免使用昂贵的服务器来降低成本。当您的计算机关闭时，该应用程序会暂停，并在您重新启动计算机时恢复。它还为新职位发布提供实时桌面通知，并且很快将为移动用户提供电子邮件通知。使用我们的创新工具随时了解情况，不错过工作机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78645</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 18:11:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国《金融时报》人工智能首席执行官、“忠实”读者及其美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78644</link>
      <description><![CDATA[英国《金融时报》人工智能首席执行官、“忠实”读者及其美国扩张
《金融时报》首席执行官约翰·里丁 (John Ridding) 讨论了该报的战略重点，包括对数字订阅和参与度的关注。 《金融时报》已重新命名其杂志和企业部门，并归日经新闻公司所有。《金融时报》目前拥有超过 140 万订户，目标是到 2028 年达到 300 万。Ridding 强调了编辑独立性的重要性以及《金融时报》订阅的好处。所有权模式。 《金融时报》正在美国和印度扩张，重点是机构订阅。英国《金融时报》还利用人工智能来推动参与度和个性化。 （根据 55% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78644</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 17:53:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我们的研究重点是低密度废物基地质聚合物结构的开发[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78643</link>
      <description><![CDATA[低密度废基地聚合物建筑材料的开发
我们的研究重点是开发低密度废物基聚合物建筑材料。通过利用粉煤灰、氢氧化钠颗粒和废聚苯乙烯，我们制备了不同浓度的地质聚合物样品。通过我们的方法，我们分析了不同氢氧化钠和聚苯乙烯浓度的 UCS 结果，以及 XRD、SEM、FTIR 和密度趋势。吸水率测试显示出良好的结果，氢氧化钠浓度较高的样品吸水率较低。这种创新的建筑材料方法展示了该行业可持续和环保解决方案的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78643</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 17:42:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】我们距离智能视觉演绎推理还有多远？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78642</link>
      <description><![CDATA[我们距离智能视觉演绎推理还有多远？ 
在本文中，我们探讨了智能视觉演绎推理的当前进展，并讨论了仍然面临的挑战。通过分析该领域的最新研究和发展，我们的目标是确定我们在视觉演绎推理任务中距离实现真正的人工智能还有多远。围绕人工智能的伦理影响及其对社会的潜在影响的争议也得到了解决。令人惊讶的是，尽管取得了重大进展，但机器在视觉领域的推理能力要达到人类水平的推理能力还有很长的路要走。本文阐明了智能视觉演绎推理的令人兴奋的可能性和局限性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78642</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 17:41:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国各地的就业增长正在蓬勃发展</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78641</link>
      <description><![CDATA[美国各地的就业增长正在蓬勃发展，但加州却不然。原因如下
最新数据显示，尽管美国各地的就业增长蓬勃发展，但加州却难以跟上。该州的就业增长一直落后于全国平均水平，失业率超过全国平均水平整整一个百分点。导致加州表现不佳的因素包括影响农业的恶劣天气、科技行业勒紧裤腰带，以及迫使企业和人们离开该州的高成本。尽管对入门级工作的需求强劲，但劳动参与率仍然很低，特别是老年工人和拉丁裔女性。该州的经济挑战预计将持续存在，分析师预测未来几个月的招聘前景将更加温和。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78641</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 17:33:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>技术技能被高估了。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78640</link>
      <description><![CDATA[技术技能被高估了。关注你的态度
在本文中，作者分享了面试一位名叫陈的软件工程职位候选人的个人经历。尽管陈的技术能力低于标准，但他积极的态度、热情和软技能给面试官留下了深刻的印象。作者在面试过程中强调了软技能的重要性，指出拥有强大软技能的员工可以为团队提供杠杆作用，并有助于长期成功。作者强调，虽然功能技能是可以教授的，但同理心和与他人良好合作的能力等软技能对于成长和生产力至关重要。尽管陈在技术上存在缺陷，但他还是获得了这份工作，并在亚马逊表现出色，展示了积极态度和强大软技能在工作场所的力量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78640</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 17:29:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加拿大皇家骑警的内部报告警告称，一系列危机将考验加拿大的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78639</link>
      <description><![CDATA[加拿大面临一系列危机，将在未来几年对其进行考验，加拿大皇家骑警警告
加拿大皇家骑警的内部报告警告称，未来几年加拿大将面临一系列危机，包括 COVID-19 的持续影响、供应链问题、俄罗斯入侵乌克兰、气候变化和潜在的全球衰退。该报告由加拿大皇家骑警内部的一个专门部门编写，强调执法部门需要预测并适应国内和国际环境的复杂变化。该报告还解决了政治两极分化、错误信息宣传以及犯罪分子利用新信息技术等挑战。专家强调加拿大皇家骑警迫切需要为这些挑战做好准备，并解决威胁与准备之间的脱节问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78639</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 17:28:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]福斯伯里翻牌是一种革命性的跳高技术，由迪克·福斯伯里 (Dick Fosbury) 在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/78638</link>
      <description><![CDATA[Fosbury 翻牌
福斯伯里翻牌是一种革命性的跳高技术，由迪克·福斯伯里 (Dick Fosbury) 在 1968 年夏季奥运会上推广。这项技术涉及弯曲的方法、降低重心以及独特的向后过杆间隙。与传统风格不同，Fosbury Flop 允许在落地风格上进行更多实验和创造力。身材苗条的运动员可以擅长这种技术，避免膝盖受伤的风险。可以调整方法和手臂技术的变化以获得最佳性能。福斯伯里翻牌改变了跳高比赛，使其成为这项赛事的主导风格。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/78638</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 17:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>