<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Jan 2024 18:09:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]来自日本理化学研究所可持续资源科学中心和理化学研究所集群的科学家 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70782</link>
      <description><![CDATA[人造蜘蛛腺像大自然一样旋转可伸缩的蜘蛛丝 
日本理化学研究所可持续资源科学中心和理化学研究所先锋研究集群的科学家利用人工腺体成功复制了蜘蛛丝的复杂分子结构。这一突破使我们距离生产蜘蛛丝又近了一步，蜘蛛丝是一种备受追捧的材料，在现实世界中有着广泛的应用。这种人工腺体的设计目的是模仿蜘蛛丝腺中发生的物理和化学变化，研究人员必须克服几个挑战才能实现这一目标。所得丝纤维表现出与天然丝纤维相同的层次结构。大规模生产蜘蛛丝可以彻底改变纺织工业，并具有多种医疗用途。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70782</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 18:09:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]自身免疫性疾病能治愈吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70781</link>
      <description><![CDATA[自身免疫性疾病能治愈吗？科学家终于看到希望
科学家们在寻找 1 型糖尿病、狼疮和多发性硬化症等自身免疫性疾病的潜在治疗方法方面取得了进展。针对这些疾病的传统疗法会抑制整个免疫反应，使患者面临感染和癌症的风险。然而，研究人员现在正在探索如何恢复免疫系统忽略属于体内抗原的能力，同时适当地攻击那些不属于体内的抗原。一种方法包括给予流氓细胞经过训练以攻击的抗原，对细胞进行去编程并抑制自身免疫反应。另一种方法是选择性地消灭有问题的细胞或引入抑制性免疫细胞。在早期试验中已经看到了有希望的结果，为潜在的治疗带来了希望。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70781</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 18:08:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在经济低迷时期，许多初创企业发现自己陷入困境 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70780</link>
      <description><![CDATA[陷入低迷，初创公司幽灵投资者
在经济低迷时期，许多初创企业发现自己陷入困境。随着投资者变得更加谨慎和资金枯竭，一些初创公司开始求助于“幽灵投资者”来维持形象。这些幽灵投资者是同意投资初创公司但从未实际提供资金的个人或公司。相反，他们允许初创公司在其网站和融资演讲稿中将他们列为投资者，给人以财务支持的印象。虽然这种做法可能有助于初创公司吸引其他投资者，但它引发了有关初创公司生态系统透明度的道德担忧和问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70780</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 17:45:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2024 年报税季的国税局免费报税计划现已推出。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70779</link>
      <description><![CDATA[国税局免费报税现已在 2024 年报税季推出
2024 年报税季的 IRS 免费报税计划现已推出。符合条件的纳税人可以使用值得信赖的 IRS Free File 合作伙伴提供的免费税务软件来准备和提交联邦纳税申报表。每个提供商根据年龄、收入和州居住情况制定自己的资格规则。 2023 年调整后总收入 (AGI) 为 79,000 美元或以下的纳税人可能会找到符合其需求的报价。 AGI 超过限制的人仍然可以使用免费文件可填写表格免费提交文件。该计划安全可靠，纳税人信息不会受到未经授权的访问。此外，国税局免费报税产品支持手机访问，允许纳税人在智能手机或平板电脑上报税。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70779</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 17:43:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>YouPhenom 是一个独特的社交网络，它将游戏的刺激与 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70778</link>
      <description><![CDATA[Show HN：面向热情粉丝的游戏化社交网络 
YouPhenom 是一个独特的社交网络，它将游戏的兴奋感与粉丝的热情融为一体。在 YouPhenom 上，用户可以找到并参与与他们最喜欢的球队相关的内容，并每天投票以帮助他们的球队赢得每月的比赛。这种游戏化的方式为热情的粉丝增加了新的兴奋度和互动水平。无论您是体育爱好者、音乐爱好者还是电影爱好者，YouPhenom 都提供了一个与志趣相投的人联系并支持您最喜欢的团队或艺术家的平台。加入社区并成为终极粉丝体验的一部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70778</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 17:42:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 据报道，沙特阿拉伯在外交区开设了第一家酒类商店 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70777</link>
      <description><![CDATA[沙特阿拉伯开设了第一家酒类商店&lt; br/&gt;
据消息人士透露，沙特阿拉伯在利雅得外交区开设了第一家酒类商店。这一消息尚未得到沙特政府的正式证实，但被视为高度保守的穆斯林神权国家的重大突破，该国家自 1952 年起就禁止饮酒。这家商店只对非穆斯林外交官开放，授权必须通过一个名为 Diplo 的应用程序。此举被视为沙特社会自由化和吸引更多国际游客和外国人的一小步。该商店旨在解决外交官走私酒精的问题，他们经常在黑市上出售进口酒精。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70777</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 17:41:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] alicja.space 上的文章提供了有关如何构建旋转栅门天线的教程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70776</link>
      <description><![CDATA[如何构建 435Mhz 的十字转门天线（并将其连接到 SatNOGS）网络）
alicja.space 上的文章提供了有关如何构建435Mhz 频段的旋转门天线并将其连接到 SatNOGS 网络。作者将文章分为两个部分：关于构建天线的教程和包含有趣事实和个人无线电波经验的部分。本教程提供了所需材料和工具的列表，以及如何组装天线的分步说明。作者还提到，可以使用具有 SatNOGS OS 映像和设置的 Raspberry Pi 将天线连接到 SatNOGS 站，但这是可选的。文章最后鼓励读者到户外使用天线收听卫星信号。 （根据故事文本的 37% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70776</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 17:33:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]久负盛名的科幻小说雨果奖首次在中国举办， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70775</link>
      <description><![CDATA[中国科幻小说奖因排除作者而受到批评
首次在中国举办的著名科幻小说雨果奖因将某些作家排除在 2023 年奖项之外而受到批评。被排除在外的作品包括邝峰和赵曦然的作品，引发了人们对颁奖过程中的干扰或审查的担忧。一些人推测，鉴于中国政府对文化活动的控制，作者可能是出于政治原因而成为攻击目标。雨果奖被认为是科幻和奇幻小说的最高奖项。这场争议引发了有关透明度以及对奖项声誉的潜在损害的讨论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70775</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 17:25:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]代码编辑器 Zed 宣布现已开源。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70774</link>
      <description><![CDATA[Zed 现已开源
代码编辑器 Zed 宣布现已开源。 Zed 及其 UI 框架 GPUI 的代码将分别在 Copyleft 和 Apache 2 许可证下提供。这一决定背后的动机是通过更广泛的编程社区的参与，使 Zed 成为最好的产品。该公司还相信，开源将会更加愉快，并让他们能够与用户进行更深层次的联系。作为这项工作的一部分，他们正在推出一项名为 Zed Channels 的新功能，该功能使开发人员能够实时一起编写代码。该公司计划未来通过服务和专有产品实现盈利，同时确保创收不会干扰用户体验。他们还分享了公共路线图并欢迎社区的贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70774</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 17:23:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在现代世界拥抱 Common Lisp</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70773</link>
      <description><![CDATA[在现代世界中拥抱 Common Lisp
“在现代世界中拥抱 Common Lisp”是一次引人入胜的演讲，探讨了 Common Lisp、Clojure 和 Java 虚拟机 (JVM) 的历史背景和演变。它强调了了解在快速发展的数字世界中影响我们技术选择的基础的重要性。该演示揭示了 Clojure 在 Common Lisp 中的深厚根源，并深入探讨了 JVM 作为通用计算平台的宏伟愿景。它还将 90 年代末与当今的技术景观进行了比较，为 Common Lisp 和 Clojure 之间的效率和性能差异提供了宝贵的见解。此外，它还强调了选择 Common Lisp 而不是 Clojure 和 JVM 的环境效益，为更绿色的未来提供了理由。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70773</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 17:21:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>