<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Dec 2023 08:41:26 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]8位时代：八种标志性处理器设计</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62016</link>
      <description><![CDATA[8 位时代：八种标志性处理器设计 
本文讨论了 20 世纪 70 年代和 80 年代初 8 位系统的持久魅力和怀旧之情。这些系统使广大人群能够使用计算，并在现代计算的发展中发挥了重要作用。作者强调了8位系统的简单性和可访问性，以及这个时代蓬勃发展的创新和创业精神。文章还简要提到了 8 位时代的八款标志性微处理器，包括 Intel 8008、Motorola 6800 和 MOS Technology 6502。作者邀请读者投票选出他们最喜欢的设计，并建议 8 位系统的简单性和可访问性继续上诉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62016</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 08:41:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]埃里克·施密特：亨利·基辛格，政治家和朋友</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62015</link>
      <description><![CDATA[埃里克·施密特：亨利·基辛格，政治家和朋友&lt; br/&gt;
在这篇文章中，作者分享了他们与亨利·基辛格的个人经历，描述了他们对他的最初看法如何随着时间的推移而改变。作者的父亲称赞基辛格是他认识的最聪明、最勤奋的人，而作者在青少年时期就抗议尼克松政府和越南战争。然而，作者后来意识到基辛格正在努力结束战争。随后作者会见了基辛格，他们讨论了谷歌的运作方式，两人之间建立了友谊。令人惊讶的是，基辛格公开表示谷歌对世界文明构成了威胁，而谷歌员工却享受到了这一点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62015</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 08:04:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《怎样把一道国菜变成粉末？》</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62014</link>
      <description><![CDATA[&#39;如何将国菜变成粉末？&#39;：酥脆口味的世界
本文探讨了酥脆口味的迷人世界以及它们是如何为不同国家开发的。作者采访了零食开发经理鲁本和营销人员佩吉，他们在一家生产薯片调味品的调味品公司工作。这篇文章深入探讨了不同国家提供某些口味的原因，以及移民历史和当地口味在塑造脆味偏好方面的作用。它还讨论了创造新口味的过程，包括与全球风味公司的合作。文章强调了薯片与地缘政治之间的联系，并举例说明了俄罗斯对品客薯片口味的影响。总的来说，它为复杂且常常令人惊讶的脆味世界提供了一个有趣的视角。 （根据 47% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62014</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 07:41:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为 Homebrew 添加构建来源</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62013</link>
      <description><![CDATA[向 Homebrew 添加构建来源
该博文讨论了与 Alpha-Omega 和 OpenSSF 合作的一个新项目，旨在增强 Homebrew（一种流行的 macOS 包管理器和 Linux 替代品）的透明度和安全性。该项目旨在向 Homebrew-core 引入可加密验证的构建来源，允许用户验证 Homebrew 的软件包来自官方 Homebrew CI/CD。这对于防止供应链攻击非常重要。这篇文章强调了软件供应链中的漏洞以及加强每个环节（包括构建流程）的必要性。最终目标是拥有可以通过密码验证的来源，从而提供对构建的起源和完整性的信心。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62013</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 07:07:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]理查德·布兰森表示，不会进一步投资维珍银河</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62012</link>
      <description><![CDATA[理查德·布兰森表示，不再对维珍银河进行进一步投资 
维珍银河创始人理查德·布兰森表示，他不会再向这家太空旅行公司投资。布兰森解释说，他的商业帝国不再拥有曾经拥有的财务资源。维珍银河最近宣布裁员并暂停商业航班 18 个月，以节省现金用于开发更大的飞机。虽然该公司声称在 2026 年之前拥有足够的资金，但分析师预测他们可能需要在 2025 年寻求额外投资。布兰森对该项目仍然持乐观态度，并认为它已经在技术和商业太空飞行方面证明了自己。尽管在疫情期间出售股份以保护银河的其他业务，但维珍集团仍然是银河的主要股东。布兰森的另一家火箭初创公司维珍轨道公司今​​年早些时候面临财务困难并倒闭。分析师表示，银河已经吸取了这次经验，并专注于大规模运营以覆盖成本。该公司尚未扭亏为盈，其估值自上市以来已有所下降。布兰森还提到了他的慈善工作以及维珍集团再次涉足英国铁路服务的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62012</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 06:41:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 域名排名的新方法</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62011</link>
      <description><![CDATA[域名排名的新方法
在这篇文章中，作者介绍了一种新的域名排名方法，该方法利用 explore2.marginalia.nu 作为 PageRank 算法中传统链接图的替代品。最初的 PageRank 算法模拟随机访问者通过单击网站上的链接而最终到达的位置，但此新修改使用 explore2 进行导航来取代链接单击。作者强调，由于网站链接模式和操纵技术的变化，PageRank 的性能随着时间的推移而不断恶化。这种新方法似乎可以抵抗现有的 PageRank 操纵技术，并且很好地保持“主题”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62011</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 06:39:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一种古老的艺术形式推翻了对数学的假设</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62010</link>
      <description><![CDATA[一种古老的艺术形式推翻了关于数学的假设
本文讨论了瓦努阿图沙画的古老艺术形式及其与数学的联系。作者分享了他们在瓦努阿图发现沙画的个人经历，以及它如何激发了他们研究这种艺术形式的数学方面的兴趣。他们解释说，沙画可以使用代数性质的算法和运算进行建模，并且绘图遵循一定的规则和原则。作者还讨论了沙画在瓦努阿图文化中的重要性、它与讲故事的联系以及它在保护传统知识方面的作用。本文重点介绍了数学家马西娅·阿舍尔 (Marcia Ascher) 在认识沙画的数学方面所做的开创性工作。 （根据 79% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62010</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 06:39:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国参议员：我们的汽车知道什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62009</link>
      <description><![CDATA[美国参议员：我们的汽车知道什么？他们与谁分享这些信息？
美国参议员埃德·马基（Ed Markey）致信汽车制造商，要求他们澄清汽车收集哪些数据以及谁可以访问这些数据。这封信强调了随着汽车技术变得更加先进并且能够收集各种类型的数据，可能会发生潜在的隐私侵犯行为。它还引发了人们对汽车公司与执法部门之间关系的质疑，因为在某些情况下，自动驾驶汽车公司和特斯拉提供了视频来协助调查。这封信呼吁公共透明度和监管以保护隐私。马基参议员的信函因其对透明度的推动以及希望公司快速而诚实的回应而受到赞扬。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62009</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 06:32:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“一切都表明”中国船只故意损坏波罗的海管道</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62008</link>
      <description><![CDATA[“一切都表明”中国船只故意损坏波罗的海管道
对波罗的海天然气管道损坏的调查仍在继续，芬兰欧洲事务部长安德斯·阿德勒克罗伊茨表示，损坏是故意的，中国可能对此知情。主要嫌疑人是一艘中国集装箱船“新新北极熊”号，据信该船将锚拖过海底，切断了电缆和天然气管道。芬兰和爱沙尼亚已向中国当局寻求合作调查。该事件引发了人们对海底关键基础设施安全的担忧，以及加强对可疑船只监视的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62008</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 06:29:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 维基阅读器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62007</link>
      <description><![CDATA[维基阅读器
WikiReader 是一个由 Openmoko 赞助、Pandigital 制作的项目，旨在在移动设备上提供离线、纯文本版本的维基百科。它于 2009 年 10 月首次推出，允许用户在没有互联网连接的情况下访问维基百科内容。该设备具有家长控制功能，还可以运行用 Forth 编程语言编写的程序。然而，2014年底，WikiReader项目因不明原因被关闭并放弃。该设备不再接收更新，但仍然可以在 eBay 和亚马逊等二级市场上找到它。社区还努力为现有设备提供更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62007</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 06:29:37 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>