<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Jul 2023 15:16:42 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Faecbook 被禁止</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35415</link>
      <description><![CDATA[Faecbook 被禁止
标题：Facebook 被禁止

令人惊讶的是，Facebook 宣布禁止关闭特定功能的账户。这个决定是由公司内部的一位叔叔做出的，针对的是外国职能​​，特别是那些与阿拉伯职能相关的职能。争议在于，用户将不再可以选择因这些特定原因关闭其帐户。然而，该禁令将于 203 年 10 月 7 日解除，这给受此限制影响的人们带来了希望。这一决定将如何影响 Facebook 的用户群和整体用户体验还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35415</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 15:16:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>地球正处于数千年来最热的时期</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35414</link>
      <description><![CDATA[地球正处于数千年来最热的时期&lt; br/&gt;
根据卫星和地球表面的观测，地球在过去44年里经历了快速变暖。科学家现在声称，地球可能正在经历过去 125,000 年来最高的平均温度。虽然很难精确确定几个世纪和几千年前的温度，但古气候学家相信，与上一个冰河时代以来的任何时期相比，当前的变暖趋势是异常的。在这几千年的大部分时间里，最近的高温几乎是不可能发生的。然而，值得注意的是，如果没有过去 12 万年的大量每日温度数据，这只是一个似是而非的论证，而不是一个明确的陈述。当前的高温是独一无二的，因为它是由人类活动引起的，与之前的任何温暖时期不同。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35414</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 15:12:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我想念互联网..</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35413</link>
      <description><![CDATA[我想念互联网..给网站管理员的一封情书 - 作者：琼·韦斯特伯格
在这封写给站长和互联网早期的情书中，作者表达了对过去互联网的向往。他们回忆起服务条款和社交图谱出现之前的时代，当时互联网就像一个等待探索的广阔前沿。网站是个人表达，互联网是自我发现和人际关系的场所。然而，作者对互联网的现状表示遗憾，他们将其描述为由企业划分、监控和优化。他们批评当今网络的同质性和缺乏个性，以及隐私和自主权的丧失。作者还讨论了 Twitter 和 Reddit 等平台的衰落，这些平台曾被视为自由开放互联网的守护者，但现在已屈服于企业影响力。他们表达了对现代互联网的厌倦和幻灭，但也抱有希望，希望我们能为互联网塑造更美好的未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35413</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 15:10:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]周四太阳风暴预计将在 17 个州看到北极光</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35412</link>
      <description><![CDATA[周四的太阳风暴预计将在 17 日出现北极光州
周四的太阳风暴预计将给美国 17 个州带来北极光（也称为北极光）。这种光通常出现在阿拉斯加、加拿大和斯堪的纳维亚半岛，但由于 11 年太阳周期将在 2024 年达到峰值，因此在更南部的地区也能看到这种光。三个月前，这种光在亚利桑那州出现，标志着第三次严重的地磁风暴自 2019 年当前太阳周期开始以来，阿拉斯加大学费尔班克斯分校地球物理研究所预测了俄勒冈州、华盛顿州、密歇根州、纽约州和佛蒙特州等州的极光活动。最佳观赏时间是晚上 10 点至晚上 10 点之间。当地时间凌晨 2 点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35412</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 15:08:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 公开重量级</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35411</link>
      <description><![CDATA[开放权重
开放权重项目旨在消除开源软件许可原则可以直接应用于神经网络权重（NNW）的误解。与源代码不同，NNW 不是人类可读或可调试的，因此很难研究和修改它们。该项目强调迫切需要“开放权重”许可框架的标准化，该框架承认 NNW 的独特性质，并为其使用、分发和共享提供指南。该项目倡导自愿社区标准，而不是依赖政府制定一致的标准。该项目鼓励人工智能社区的合作，并邀请各方做出贡献以改进定义和许可，这些贡献将在 GitHub 上发布。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35411</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 15:03:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 不要接受风险投资——它会毁掉你的公司</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35410</link>
      <description><![CDATA[不要接受风险投资——它会毁掉你的公司
该网络内容的作者反对为初创企业接受风险投资 (VC) 资金。他们声称，许多创始人对风险投资的含义存在扭曲的看法，而且风险投资实际上可能对公司有害。作者解释说，接受风险投资是对失败的承认，因为这意味着公司无法自行盈利。他们还强调，风险投资改变了公司的目标，将重点转向未来以更高的价格出售公司。作者认为，与风险投资相比，盈利能力退居二线，这最终可能导致公司垮台。 （根据故事文本的 71% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35410</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 15:01:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Facebook将一个家庭的聊天记录交给警方，导致堕胎指控</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35409</link>
      <description><![CDATA[Facebook 将一个家庭的聊天记录交给警方，导致堕胎指控
Facebook已将私人聊天记录移交给警方，导致一名17岁女孩及其母亲因非法堕胎和隐藏尸体而面临刑事指控。这些指控是基于内布拉斯加州既定的堕胎法，但妇女健康活动人士和数字隐私倡导者认为，此案凸显了后罗伊时代美国数字监控的危险。 Facebook的母公司Meta为其行为进行了辩护，称数据搜查令有效且合法，并且没有提及堕胎。然而，批评者认为 Meta 应该优先考虑用户隐私，在其消息传递平台中默认实施端到端加密。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35409</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 14:51:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]马云与北京的冲突使蚂蚁金服、阿里巴巴损失 850B 美元</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35408</link>
      <description><![CDATA[马云与北京的冲突让蚂蚁、阿里巴巴损失850B美元
马云与中国政府的冲突导致他的公司、蚂蚁集团和阿里巴巴集团控股有限公司遭受重大财务损失。中国当局宣布将结束对蚂蚁集团的调查，该公司将被处以近 10 亿美元的罚款。这项调查是在马云批评北京对金融业的监管，导致蚂蚁集团创纪录的首次公开募股被取消后发起的。马云与中国政府之间的冲突对蚂蚁金服和阿里巴巴的财务状况产生了重大影响，预计造成 8500 亿美元的损失。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35408</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 14:41:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 给想要写得更好的开发者的提示</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35407</link>
      <description><![CDATA[给想要写得更好的开发者的提示
网络内容为想要提高写作技能的开发人员提供了提示。它强调了写作对于软件工程师、工程经理和高管的重要性，尤其是在远程工作和分布式团队环境中。内容涵盖写好写作的过程、提高写作技巧、观察和临摹优秀写作、培养加强写作能力的习惯。它还提到 Amazon、Stripe 和 TrueLayer 等公司在某些工程职位的面试过程中包含写作练习。内容建议了各种编辑技巧，例如将文本分成可读的块、删除不必要的元素、使用较短的句子、检查语法、使用项目符号或编号、使用粗体和视觉效果以及重视读者的时间。它鼓励寻求同事的反馈，并考虑为重要的写作项目聘请编辑。 （根据故事文本的 59% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35407</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 14:39:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：使用 Presbot 吸引、转化和捕获潜在客户</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/35406</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：使用 Presbot 吸引、转化和捕获潜在客户
网站 www.presbot.com 提供了一个名为 Presbot 的解决方案帮助企业吸引、转化和捕获潜在客户。借助 Presbot，用户可以创建个人登陆页面，该页面可以添加到他们的签名中并在社交渠道上共享，以扩大覆盖范围并产生更多潜在客户。该网站强调了使用聊天机器人的好处，例如超过 50% 的客户希望企业 24/7 全天候可用，并且聊天机器人平均可以将销售额提高 67%。它还提到，到 2024 年，消费者通过聊天机器人的零售支出预计将达到 1420 亿美元，聊天机器人可以帮助公司节省高达 30% 的客户支持成本。引用的来源包括 VentureBeat、Cognizant、福布斯、CNBC、IBM 和 AccentureDigital。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/35406</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 14:35:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>