<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Jun 2024 01:14:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在《气候、国家和乌托邦》一书中，拉纳·达斯古普塔 (Rana Dasgupta) 认为，民族的衰落 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95425</link>
      <description><![CDATA[气候、国家和乌托邦
在《气候、国家和乌托邦》一书中，拉纳·达斯古普塔认为，民族国家的衰落是我们这个时代最重要的发展，而威权政治的兴起和气候变化加剧了这一趋势。国际体系未能防止种族灭绝和气候灾难，化石燃料利益集团掌握着巨大的政治权力。全球左翼在是否参与国家政治或寻求替代战略的问题上存在分歧。达斯古普塔主张“两步走”战略：首先，拆除化石资本，然后改变世界。这种方法呼应了解放运动中关于国家权力的历史辩论，强调需要解决结构性制约因素才能取得有意义的进展。（基于 52% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95425</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 01:14:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 gingerbill.org 上的博客文章“为什么人们对 Go 1.23 迭代器感到愤怒”中，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95424</link>
      <description><![CDATA[为什么人们对于 Go 1.23 迭代器感到愤怒
在 gingerbill.org 上的博客文章“为什么人们对于 Go 1.23 迭代器感到愤怒”中，作者批评了 Go 1.23 中即将推出的迭代器设计，认为它让 Go 感觉过于“功能化”，而不是保持其命令式本质。新设计引入了一种类似于 JavaScript 的 .forEach() 的基于回调的方法，被认为过于复杂且不符合 Go 的风格。作者强调，这种设计可能会让普通的 Go 程序员感到困惑，让这门语言感觉更“神奇”，透明度更低。争议在于它似乎背离了 Go 的简单性和直接性，而这正是许多用户所看重的。作者将此与 Odin 的方法进行了对比，后者虽然更冗长，但被认为更简单、更易懂。（基于 74% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95424</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 01:04:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 声致发光是指液体中气泡在受到激发时爆破而发出的光 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95423</link>
      <description><![CDATA[声致发光
声致发光是液体中气泡在受到声音激发时内爆时发出的光，于 1934 年在科隆大学首次发现。当声波诱导液体中的气腔迅速塌陷并发出一阵光时，就会发生这种现象。它可以以单气泡 (SBSL) 和多气泡 (MBSL) 形式观察到。确切的机制仍不清楚，假设包括热起源、热点、轫致辐射和碰撞诱导辐射。气泡内的温度可高达 12,000 开尔文，一些推测表明更高的温度可能导致热核聚变，尽管这存在争议并遭到质疑。值得注意的是，手枪虾自然表现出声致发光。 （根据 46% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95423</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:56:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近对 Apple iPad Pro 11 英寸的拆解中，TechInsights 揭开了 Apple 的最新 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95422</link>
      <description><![CDATA[台积电 N3E：苹果 M4 SoC 背后的力量 - TechInsights
在最近对苹果 11 英寸 iPad Pro 的拆解中，TechInsights 揭开了苹果最新的硅奇迹：代号为 TMRV93 的苹果 M4 SoC，基于台积电尖端的 N3E 工艺打造。这一意外发布展示了苹果提前采用先进半导体技术的敏捷性。台积电的 N3E 工艺提高了能效，同时保持了关键的逻辑单元密度，完全符合苹果在薄型、被动冷却设备中提供高性能的目标。一个值得注意的设计选择是使用台积电的高性能标准单元库作为 CPU1，这与之前主要依赖超高密度库的设计不同。这种混合方法使用 UHD 库作为 GPU 和 CPU2，使用新的高性能库作为 CPU1，在统一架构中优化各种计算需求。Apple M4 SoC 利用台积电的 N3E 工艺，为移动计算树立了新的标杆，有望在未来实现进一步的创新。在 TechInsights 平台上探索更多见解和独家内容，包括详细介绍 Apple M4 SoC 架构的信息图。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95422</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:49:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] DenseAV：声音和语言的自监督视觉基础探索了一种新颖的方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95421</link>
      <description><![CDATA[DenseAV：声音和语言的自监督视觉基础
DenseAV：声音和语言的自监督视觉基础探索了一种将视觉元素与相应的声音和语言关联起来的新方法，而无需标记数据。该论文由 Mark Hamilton、Andrew Zisserman、John R. Hershey 和 William T. Freeman 撰写，介绍了一种自监督学习方法，可以有效地分离和基础视听输入。这种称为“DenseAV”的技术利用先进的机器学习算法来区分不同的音频源，例如将鸟鸣声与人类语音分开。这项研究的独特之处在于它能够在没有预先存在的注释的情况下执行这些任务，使其成为计算机视觉和音频处理领域的重大进步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95421</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:35:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 东京都政府将于今年夏天推出一款约会应用程序，以解决 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95420</link>
      <description><![CDATA[东京都政府将推出约会应用程序以提高生育率
东京都政府将于今年夏天推出一款约会应用程序，以解决日本出生率下降的问题。用户必须证明自己是合法单身并愿意结婚，并提供税务证明以核实收入。该计划旨在鼓励 70% 的未积极使用约会服务的寻求结婚的人。虽然市政当局经常组织相亲活动，但地方政府很少开发应用程序。这款应用程序自去年年底开始免费测试，将包括身份验证面试。社交媒体的反应褒贬不一，一些人质疑税款的使用，而另一些人则赞赏这些安全措施。日本的出生率已连续八年下降，2023 年死亡人数是出生人数的两倍多。日本首相岸田文雄承诺通过财政援助、更好的儿童保育服务和更多的育儿假来提供支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95420</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:35:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1979 年，三哩岛核事故发生后，超过 65,000 人抗议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95419</link>
      <description><![CDATA[小儿麻痹症
1979 年，三哩岛核事故发生后，超过 65,000 人在华盛顿特区抗议，高呼“反对核弹”。作为一名年轻的记者，我注意到许多组织者都是前越战抗议者，这让我发现了“小儿麻痹症”。这种现象发生在活动家实现其最初目标后转向新事业以维持其运动时。例子包括人权运动为 LGBT 人群宣布的“国家紧急状态”，奥巴马当选后“黑人的命也是命”运动的兴起，以及南方贫困法律中心从打击 KKK 转向打击更广泛的“仇恨团体”。这些转变往往会导致有争议的新要求，有时甚至会与最初的使命相矛盾，例如民权活动家从平等转向特殊待遇。这种综合症反映了一种更广泛的趋势，即社会运动要想取得成功，就必须找到新的战斗来保持相关性和资金。（基于 66% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95419</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:27:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2007 年，前微软高管琳达·斯通 (Linda Stone) 发现她屏住了呼吸 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95418</link>
      <description><![CDATA[屏幕呼吸暂停：当我们打字、点击、滚动时，我们的呼吸会发生什么
2007 年，前微软高管 Linda Stone 发现自己在回复电子邮件时会屏住呼吸，她将这种现象称为“屏幕呼吸暂停”。通过非正式实验，她发现 80% 的参与者在使用屏幕时表现出浅呼吸或暂停呼吸。有趣的是，那些没有患上屏幕呼吸暂停的人包括接受过呼吸控制训练的人，例如运动员和音乐家。科学记者 James Nestor 是《呼吸：失传艺术的新科学》一书的作者，他解释说，不良的姿势和屏幕时间会导致不健康的呼吸习惯，从而增加压力。然而，他相信重新训练我们的呼吸是可能的。这些建议包括注意自己的呼吸、观察狗和婴儿等自然呼吸者、休息、使用呼吸应用程序以及进行呼吸练习。

令人惊讶的是：经过训练的呼吸者（如音乐家和运动员）受屏幕呼吸暂停的影响较小，这一发现非常独特且富有洞察力。

有争议的：现代技术和生活方式已经严重破坏了我们的自然呼吸模式，这一说法可能会引发争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95418</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:26:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] quillette.com 上的文章“回收塑料是危险的浪费时间”认为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95417</link>
      <description><![CDATA[回收塑料是一种危险的浪费时间行为
quillette.com 上的文章“回收塑料是一种危险的浪费时间行为”认为，塑料回收从根本上存在缺陷，并且可能造成危害。回收最初由石化行业在 20 世纪 70 年代和 80 年代推广，作为解决塑料废物问题的一种方法，但事实证明这种做法无效，全球只有约 9% 的塑料得到回收。更糟糕的是，回收设施可能是微塑料污染的主要来源，向环境中释放大量此类毒素。埃琳娜·布朗 (Erina Brown) 领导的一项研究发现，即使是最先进的回收工厂也会排放数十亿微塑料颗粒，对环境和健康构成重大风险。文章建议，鉴于回收的失败，应该重新考虑废物转化为能源的解决方案。回收行业的冷淡反应和缺乏有效的技术解决方案凸显了制定新的废物管理政策的迫切需要。（基于 53% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95417</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:05:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 对于研究生一年级的学生来说，阅读主宰着他们的生活，而教授们似乎并未意识到这一点 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95416</link>
      <description><![CDATA[简短学术演讲指南
对于一年级研究生来说，阅读占据了生活的主导地位，教授们似乎对其他课程毫不知情。我过去喜欢做统计作业，以此作为阅读的休息。随着我的进步，阅读变得越来越少，被休息和复习、写作和数据收集所掩盖。一位初级教授曾透露，他通过演讲、研讨会和会议来跟上新的学术研究，而不是阅读。这一认识强调了积极推广你的工作的必要性。南希·杜阿尔特的共鸣强调，所有的演讲都涉及说服，让观众从无知变为知情。内向的学者必须推销他们的作品和他们自己。本指南重点介绍如何进行有效的简短（15 分钟）会议演讲，强调以引人入胜的方式展示想法的重要性，而不是详尽地介绍研究。演讲应该是您的论文和您自己作为有能力的学者的广告。永远记住，“每次演讲都是一次工作演讲。”]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95416</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 23:54:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>