<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Feb 2024 03:01:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 一个名为 1 Time Payment Homes 的 Instagram 帐户正在为一次性付款的房屋做广告 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73964</link>
      <description><![CDATA[Instagram 帐户让你蹲在地铁住宅
一个名为 1 Time Payment Homes 的 Instagram 帐户正在宣传一次性付款的房屋，无需抵押或租金。然而，问题是这些房屋都是棚户区，账户上明确指出他们对这些房产没有合法权利。亚特兰大都会区的业主和管理者报告说，过去一年中擅自占地的情况有所增加，给房主带来了严重的财务和法律问题。 Channel 2 Action News 派了一名卧底制片人调查该账户，但 1 Time Payment Homes 的代表看到新闻摄像机后逃跑了。该帐户已因违反服务条款而被 Instagram 删除。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73964</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 03:01:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]欧洲议会决定投票反对限制使用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73963</link>
      <description><![CDATA[混合杀虫剂正在阻碍整个欧洲的大黄蜂群 
考虑到可持续发展目标和国际承诺的重要性，欧洲议会决定投票反对限制使用农业农药的提案，这一决定令人担忧。研究表明，熊蜂（重要的传粉媒介）的健康由于接触环境中的多种农药而面临风险。在八个欧洲国家进行的一项研究发现，暴露于较高农药风险的大黄蜂群落生长速度较慢，产生的后代也较少。尽管有严格的农药法规，欧盟仍未能保护蜜蜂等非目标生物。该研究强调需要对农药进行批准后监测，以评估其对非目标物种的影响。然而，开发适应气候变化的耕作方法和减少农药使用的努力为取得进展带来了一些希望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73963</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 02:51:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]泄露“土狼大战土狼”是某人的道德义务</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73962</link>
      <description><![CDATA[将“Coyote vs. Acme”泄露给他人是道德义务世界
这篇文章讨论了华纳兄弟。为了节省税款，决定扔掉已完成的电影《Coyote vs. Acme》。这一决定令人失望，尤其是因为这部电影还没有被任何人看过。作者认为，如果华纳兄弟的任何工作人员能够接触到这部电影，他们在道德上有责任在它被永远删除之前将其泄露给全世界。这篇文章强调了这种情况的反乌托邦性质，即艺术因经济原因而被丢弃。作者还认为，泄露影片不应被视为盗窃，因为它无法合法获得。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73962</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 02:50:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]由于禁止吸烟标志的问题，联合航空公司已经停飞了一批飞机[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73961</link>
      <description><![CDATA[美联航刚刚停飞了一批飞机，因为其禁止吸烟标志没有关闭
由于空客 A321neo 飞机上的禁止吸烟标志出现问题，美国联合航空公司 (United Airlines) 已停飞了一批飞机。这些标志始终亮着，船员无法关闭，这违反了要求标志可操作的规定。美联航已经为其他机型寻求豁免，但忘记为 A321neo 寻求豁免。这是该航空公司的新机型，目前已投入运营 5 架，并已订购 125 架。该事件凸显了航空公司运营各个方面都需要联邦航空局的特定许可，即使是分发洗手液等看似微不足道的事情。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73961</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 02:44:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]任天堂的 Satellaview 是 Super Famicom 的卫星附加组件，包含短暂的游戏 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73960</link>
      <description><![CDATA[F-Zero 课程来自已失效的任天堂卫星服务，使用 VHS 和人工智能
任天堂的 Satellaview 是 Super Famicom 的卫星附加组件，包含临时游戏，包括《F-Zero》的内容。用于存储游戏数据的内存卡在直播结束后会报告为空，从而导致有价值的内容丢失。然而，一些未受影响的内存盒被发现并用于重新创建一些内容。使用 VHS 录音、机器学习工具和手动逐像素重建，对广播中的 10 门课程进行了逆向工程，准确率超过 99.9%。重新创建的内容称为“F-Zero Deluxe”，包括新的赛车机器、联赛、幽灵数据、包装盒艺术和说明书。尽管任天堂担心潜在的法律问题，但在游戏保存方面取得的这一成就是一项了不起的壮举。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73960</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 02:34:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 该博文宣布推出 LlamaIndex v0.10.0，这是对 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73959</link>
      <description><![CDATA[LlamaIndex v0.10
该博客文章宣布推出 LlamaIndex v0.10.0，这是对 Python 包的重大更新。此更新包括创建 llama-index-core 包以及将集成和模板拆分为单独的包。该博客文章还提到 ServiceContext 功能已弃用，并提供了升级到新版本的说明。这篇文章重点介绍了修改后的文件夹结构以及 LlamaHub 上集成的可用性。它还提到了重大更改，并提供了 Anthropic LLM、数据加载器和 LlamaPack 的使用示例。这篇文章最后提到了 llama-hub 存储库的弃用和 ServiceContext 构造的弃用。 （根据80%的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73959</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 02:33:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Swift Mail 是一款专为 JMAP 邮件设计的原生 macOS 应用程序。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73958</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Swift Mail，用于 JMAP 邮件的本机 macOS 应用程序&lt; /a&gt;
Swift Mail 是专为 JMAP 邮件设计的原生 macOS 应用程序。它通过其现代邮件功能提供无缝、高效的体验，所有这些都在熟悉的桌面应用程序环境中进行。借助 Swift Mail，用户可以享受速度和功能的完美结合，使他们的电子邮件管理变得轻而易举。该应用程序还提供免费试用，让用户在决定购买之前体验其功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73958</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 02:32:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么不是每个人在创建新应用程序时都使用代码工作流程平台？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73957</link>
      <description><![CDATA[为什么不是每个人在创建新应用程序时都使用代码工作流程平台？ 
作者讨论了在大公司中管理复杂应用程序的挑战，并建议使用工作流工具可能是一个很好的选择。这些工具提供了一个图形管道，团队可以在其中跟踪开发过程的每个步骤及其输入和输出，所有这些都在可视化界面中进行。作者认为这是软件开发的一次演变，但指出许多公司和初创公司仍然依赖使用微服务和云的传统方法。作者提到了工作流工具的两个示例，Apache Airflow 和 temporal.io，作为潜在的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73957</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 02:20:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]视觉微积分是解决积分微积分问题的一种创新方法，发明 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73956</link>
      <description><![CDATA[视觉演算
视觉微积分是一种解决积分微积分问题的创新方法，由 Mamikon Mnatsakanian（也称为 Mamikon）发明。这种方法可以用最少的计算来解决复杂的问题，通常会产生“啊哈！解决方案”或无需文字的证明。 Mamikon 的方法首先应用于几何问题，在给定切弦长度的情况下计算环（环）的面积。令人惊讶的是，该解决方案不需要额外的信息，因为它不依赖于环的尺寸。 Mamikon 的洞察力在于认识到不同结构的等效性，从而得出了他的定理：无论原始曲线的形状如何，切线扫掠的面积等于其切线簇的面积。该方法有多种应用，包括求摆线的面积。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73956</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 02:19:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]声乐炸子：有什么大不了的？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73955</link>
      <description><![CDATA[声音炸裂：有什么大不了的？我们应该关心吗？
本文讨论了发声现象，这是一种以低沉、嘎吱作响的声音为特征的讲话风格。 Vocal Fry 最近受到关注，并因烦人、不专业和冷漠而受到批评。一项研究发现，使用发声鱼苗的年轻女性被认为能力较差、受教育程度较低、不值得信任、吸引力较差且不太值得雇用。然而，文章还表明，发声可能是女性在工作场所维护自己权力并对抗性别歧视的一种方式。作者认为，女性应该注重言语的真实性，而不是仅仅根据她们的声音来判断。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73955</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 02:14:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>