<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Oct 2023 12:30:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]战争的未来：价值 400 美元的无人机杀死价值 200 万美元的坦克</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56077</link>
      <description><![CDATA[战争的未来：价值 400 美元的无人机杀死价值 200 万美元的坦克&lt; /a&gt;
文章讨论了小型无人机在战争中的使用，特别是在乌克兰和俄罗斯之间的冲突中。乌克兰士兵正在使用配备炸药的廉价无人机瞄准俄罗斯坦克，为他们提供对抗数量众多的部队和装甲部队的优势。这些无人机售价约 400 美元，可以使用从中国进口的零部件制造，并且很难被击落。文章还提到，哈马斯等其他激进组织也曾使用无人机进行袭击，引发了人们对这项技术传播的担忧。一些西方国家表现出了学习乌克兰无人机战经验的兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56077</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 12:30:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尽管存在一些陷阱，《花月杀手》却充满了人性和心灵</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56076</link>
      <description><![CDATA[尽管有一些陷阱，《花月杀手》却充满了人性和爱心
《花月杀手》是马丁·斯科塞斯执导的一部震撼人心、发人深省的电影。影片根据大卫·格兰 (David Grann) 的著作改编，探讨了奥塞奇人鲜为人知的历史以及他们在 1920 年代面临的地区种族灭绝。奥塞奇人因土地上的石油而成为世界上最富有的人，但他们却成为白人的目标，他们试图剥削和杀害他们以获取财富。这部电影讲述了欧内斯特·伯克哈特（Ernest Burkhart）的故事，他是一名白人局外人，卷入了针对奥塞奇族的谋杀和阴谋。虽然这部电影有一些缺陷，但它对奥塞奇人所面临的恐怖进行了深刻的情感和影响力的描绘。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56076</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 12:30:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：在你们国家，数字支付在多大程度上取代了现金？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56075</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：在您的国家，数字支付在多大程度上取代了现金？
这篇文章的作者居住在越南，并指出现金仍然被广泛接受，并且是该国最常见的支付方式。他们提到，数字支付方式（例如通过银行应用程序进行银行转账）正变得越来越流行，但尚未像现金那样普遍。作者对其他国家的情况感到好奇，并请读者分享他们在数字支付方面的经验以及现金在各自国家的使用程度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56075</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 12:01:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2023 年科技的一切问题（排名不分先后）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56074</link>
      <description><![CDATA[2023 年科技出现的所有问题（排名不分先后）
在 joanwestenberg.com，作者重点介绍了围绕科技行业的 50 个问题和争议。作者批评了对短期利润的痴迷、创始人和投资者之间缺乏多样性、工作与生活平衡不佳和倦怠文化，以及忽视用户福祉的成瘾产品的盛行。他们还讨论了未经证实的初创公司的高估和过度融资、大量山寨公司扼杀创新，以及缺乏道德考虑以及用户隐私和安全。其他问题包括财富和影响力的集中、算法存在偏见、缺乏可持续性以及对工人、边缘群体和民主的负面影响。文章强调科技行业要负责任、认真发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56074</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 11:43:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃特德夫gcvb</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56073</link>
      <description><![CDATA[Ertdfgcvb
Ertdfgcvb 是一家位于瑞士卢加诺的设计和代码工作室。我们专注于屏幕和印刷的程序图形设计。我们的团队在展览、舞台和活动的研发、原型设计和实施互动装置方面拥有丰富的经验。我们欢迎垂询并希望收到您的来信，因此请随时给我们发电子邮件打招呼或讨论您想到的任何项目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56073</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 11:28:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]改变坐姿可以延长寿命</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56072</link>
      <description><![CDATA[改变坐姿可以延长寿命
这篇文章讨论了一个研究小组对哈扎社区（世界上最后的狩猎采集人群之一）进行研究的经验，以了解为什么他们能够避免心脏病等疾病。该团队利用技术来测量哈扎人寻找食物时的运动和卡路里消耗。这篇文章强调了团队认识到椅子是不可抗拒的，而且可能会导致疾病。作者提到了一个具体事件，该团队和哈扎社区为争夺一张露营椅而发生争执。这篇文章表明，改变我们的坐姿可能会延长我们的寿命。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56072</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 11:22:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Camptown – 基于 HTML 的音频播放器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56071</link>
      <description><![CDATA[Camptown – 基于 HTML 的音频播放器
Camptown 是一个基于 HTML 的音频播放器，专注于可访问性并使用语义 HTML。该项目的目的是提供一个简单且用户友好的音频播放器，可以轻松集成到网站中。它旨在解决创建一个符合网络标准并可供所有用户（包括残障人士）使用的无障碍音频播放器的问题。作者强调，Camptown与其他音频播放器不同，它优先考虑可访问性，并使用语义HTML，使开发者更容易实现和定制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56071</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 10:42:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于安全、可靠和值得信赖的人工智能的行政命令</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56070</link>
      <description><![CDATA[关于安全、可靠和值得信赖的人工智能的行政命令
拜登总统发布了一项关于安全、可靠和值得信赖的人工智能 (AI) 的行政命令，以确保美国在负责任地开发和使用人工智能方面处于领先地位。该命令为人工智能安全和保障制定了新标准，保护隐私，促进公平和公民权利，促进创新和竞争，并加强美国在全球的领导地位。主要行动包括要求强大人工智能系统的开发者与政府分享安全测试结果、制定人工智能系统的标准和测试、防范在工程危险生物材料中使用人工智能的风险、建立检测人工智能生成内容的指南以及促进在医疗保健和教育领域负责任地使用人工智能。该命令还强调数据隐私立法的必要性，解决算法歧视问题，支持工人，促进创新，并推进人工智能领域的国际合作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56070</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 10:26:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究发现，自闭症患者不太可能屈服于旁观者效应</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56069</link>
      <description><![CDATA[研究发现，自闭症患者不太可能屈服于旁观者效应&lt; /a&gt;
约克大学的新研究表明，自闭症患者不太可能受到旁观者效应的影响，旁观者效应是一种心理学理论，认为如果有其他人在场，个人就不太可能干预糟糕的情况。研究发现，无论在场人数多少，自闭症患者在面对不当行为或错误时更有可能大声疾呼。这挑战了通常与自闭症相关的缺陷心态，并凸显了在组织中雇用神经分歧个体的潜在优势。研究人员强调了拥有愿意举报组织中不道德行为的个人的重要性。该研究还揭示了自闭症患者的高失业率和就业不足问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56069</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 10:26:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>林登梅尔系统公司</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/56068</link>
      <description><![CDATA[Lindenmayer 系统
Lindenmayer Systems，也称为 L-Systems，最初由 Aristid Lindenmayer 于 1968 年开发，作为植物生长建模的一种方法。然而，它们也能够生成著名的分形，如谢尔宾斯基三角形和戈斯珀曲线。该算法很简单，用一个字符串表示模型的初始状态，再现规则确定如何在每次迭代中替换每个字符。可视化是通过将字符串解释为海龟图形来生成的，其中不同的符号代表运动和角度。该网站提供了 L-Systems 的可视化，当前公理以蓝色显示，第一次迭代以深灰色显示。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/56068</guid>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 10:25:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>