<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Jul 2023 12:25:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]克里斯托弗·诺兰：好莱坞的托利党</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39160</link>
      <description><![CDATA[克里斯托弗·诺兰：好莱坞的托利党
网络内容讨论了克里斯托弗·诺兰在黑利伯里的成长经历，黑利伯里是一所寄宿学校，以其严格的等级制度和严格的道德准则而闻名。它探讨了诺兰在学校的时光如何塑造了他的世界观并影响了他的电影制作风格。这篇文章强调了诺兰对现实主义的痴迷以及他在电影中创造有序、受控环境的倾向。它还深入探讨了诺兰作品中普遍存在的禁闭和救赎主题。作者认为诺兰的电影经常反映他自己的内心挣扎和对失去控制的恐惧。文章最后讨论了诺兰对大众的精英主义态度以及他对传统研究筛选和焦点小组的漠视。 （根据 91% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39160</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2023 12:25:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>（网站</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39159</link>
      <description><![CDATA[（我们）网站
在互联网上表达您的梦想和对未来的希望。分享您对互联网如何影响您的生活的想法以及您对互联网发展的设想。通过这个平台，您可以与志同道合的其他人联系，并就互联网的未来进行有意义的对话。与我们一起塑造数字景观，让您的声音被听到。我们可以共同创造一个更美好的网络世界，体现我们的梦想和希望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39159</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2023 12:19:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国拒绝澳大利亚停止追查维基解密的呼吁</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39158</link>
      <description><![CDATA[美国拒绝澳大利亚停止追捕维基解密的呼吁&lt; br/&gt;
美国国务卿安东尼·布林肯拒绝了澳大利亚政府要求结束对维基解密创始人朱利安·阿桑奇的追捕的呼吁。布林肯表示，阿桑奇涉嫌发布机密信息，对美国国家安全构成严重风险。美国还宣布了加强与澳大利亚军事合作的计划，包括增加核动力潜艇的存在以及引进美国陆军舰艇的新轮换。为美国对阿桑奇的指控进行辩护被视为对阿桑奇释放运动的打击。阿桑奇目前正在反对引渡到美国，目前仍被关押在伦敦贝尔马什监狱。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39158</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2023 12:17:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美联社终止与 OpenAI 的交易</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39157</link>
      <description><![CDATA[美联社削减与 OpenAI 的合作
美联社 (AP) 与 OpenAI 达成突破性协议，确保在人工智能 (AI) 支付领域占据先发保障。随着出版商越来越多地转向人工智能进行内容创作，美联社与 OpenAI 达成的协议使他们能够在其他出版商设法达成更好的协议时重置条款。此举凸显了人工智能在出版业中日益增长的重要性，以及出版商在这个快速发展的环境中保护自己利益的需要。美联社与 OpenAI 的交易为未来的谈判开创了先例，并可能引发其他争夺类似协议的出版商之间的争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39157</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2023 12:10:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人口危机加剧，日本去年人口减少80万</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39156</link>
      <description><![CDATA[随着人口危机加剧，去年日本人口减少了 80 万
日本人口危机日益严重，去年日本居民人数减少了80万以上。这标志着自2009年以来连续第14年出现萎缩。另一方面，日本的外国居民数量却增加了10%以上。除东京都外，所有都道府县的日本国民数量均有所减少，东京都因外国人居民的增加而导致总人口略有增加。日本的死亡人数也创下历史新高，大幅超过出生人数。人口下降给日本经济带来了挑战，因为人口老龄化增加了对养老金和医疗保健的需求，而劳动力却在萎缩。中国、韩国、新加坡和台湾等邻国也正在经历类似的人口危机。为了解决这个问题，日本一直在努力吸引更多的外国居民和工人，但进展受到 Covid-19 大流行的阻碍。一份报告指出，到 2040 年，日本需要四倍的外国工人来实现其经济目标，但报告强调了创造支持移民工人权利和促进社会对外国人的接受度的环境的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39156</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2023 12:09:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国国家安全局不想获得搜查令，而是想继续购买你的数据</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39155</link>
      <description><![CDATA[美国国家安全局不想获得搜查令，而是继续购买你的数据
美国最高法院在卡彭特诉美国案中的判决强调，在通过手机信号获取揭示某人过去行踪的信息之前，需要获得搜查令。然而，法院拒绝将这一裁决扩展到无线数据，因为无线数据可以毫不费力地编译并用于近乎完美的监控。这引发了人们对隐私期望受到侵蚀的担忧，特别是当国防和情报机构利用法律漏洞在没有监督的情况下收集和使用美国人的私人信息时。立法者现在呼吁对《外国情报监视法》第 702 条等监视工具进行改革，Mozilla 基金会也主张采取更强有力的问责措施。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39155</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2023 12:09:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bpfilter 是永远的</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39154</link>
      <description><![CDATA[Bpfilter 是永远的
作者讨论了他们对内核启动序列中 bpfilter 造成的潜在延迟的调查。他们最初认为 bpfilter 的用户模式上行调用导致启动时间停顿，但事实证明并非如此。然后作者探索了 bpfilter 在没有他们参与的情况下被重新加载的奥秘，发现它是由 iptables 通过 getsockopt() 函数调用的。他们解释说，bpfilter 故意重叠 iptables sockopt optname 范围，可能是为了允许 iptables 与 bpfilter 后端透明使用。 （根据 91% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39154</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2023 11:03:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]苹果要求应用程序制造商解释敏感API的使用</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39153</link>
      <description><![CDATA[Apple 要求应用制造商解释敏感 API 的使用&lt; br/&gt;
苹果要求应用程序开发人员解释为什么他们的应用程序使用某些敏感 API，以阻止通过数字指纹跟踪用户。指纹识别是根据设备的软件和硬件特征创建唯一标识符，可用于跟踪目的。随着隐私保护措施的改进，指纹识别的使用变得更加普遍。苹果的 API 隐私倡议将要求开发人员提供访问设备数据的正当理由，例如系统启动时间和可用磁盘空间。开发人员必须在其隐私清单文件中包含原因代码，Apple 将通过请愿程序考虑其他原因。目前尚不清楚苹果是否会根据应用程序代码验证所声明的原因。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39153</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2023 11:00:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]通过在线旅行社预订瑞安航空航班可能会带来令人不快的惊喜</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39152</link>
      <description><![CDATA[通过在线旅行社预订瑞安航空航班可能会带来令人不快的惊喜
瑞安航空正面临隐私倡导组织 noyb 的投诉，该公司要求通过在线旅行社预订的客户经过涉及侵入式面部识别的“验证流程”。投诉称，瑞安航空没有合理的理由实施该系统，并且侵犯了客户的数据保护权。该流程要求旅客要么通过面部识别进行验证，要么在起飞前两个多小时前往机场值机柜台。瑞安航空声称该流程旨在验证客户的联系方式，但 noyb 认为这一理由值得怀疑。该投诉还强调了在未经明确和知情同意的情况下获取生物识别数据的风险和非法行为。这表明瑞安航空的真正动机可能是阻止客户通过在线旅行社预订，而是直接向航空公司预订。 noyb 已向西班牙数据保护局提出投诉，该局可能会根据瑞安航空的营业额处以最高 1.92 亿欧元的罚款。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39152</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2023 10:59:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]如果我们看到外星技术，我们会认出它吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39151</link>
      <description><![CDATA[如果我们看到外星技术，我们会认出它吗？ 
这篇文章探讨了如果我们遇到外星技术我们是否会认出它的问题。它讨论了科幻小说中常见的批评，即外星人通常看起来与人类太相似，而且他们的技术与我们的技术太兼容。作者认为，物理定律和碳基化学的限制使得外星技术可能与我们自己的技术相似，并且可能兼容。文章还提到了最近关于我们太阳系中潜在外星技术的说法，例如奥陌陌小行星和星际流星。作者的结论是，虽然遇到外星技术的可能性很低，但如果我们遇到了，我们很可能能够将其与我们自己的技术进行交换和集成。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39151</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2023 10:58:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>