<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2024 02:52:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115854</link>
      <description><![CDATA[在未婚成年人中，没有孩子的女性拥有的财富与单身男性一样多
在美国，已婚和单身成年人之间存在显著的财富差距，单身男性通常比单身女性拥有更多的财富。然而，在未婚成年人中，没有孩子的女性拥有的财富与单身男性相当，2022 年的财富中位数为 87,200 美元，与未婚男性的财富非常接近。形成鲜明对比的是，有孩子的未婚女性的财富中位数仅为 10,700 美元。皮尤研究中心的这项分析使用了美国人口普查局 2023 年收入和计划参与调查的数据，强调了年龄和父母身份对财富的影响。值得注意的是，未婚且无子女的女性通常比男性年龄更大，这也是导致她们财富水平相当的原因之一。这一发现凸显了不同人口群体之间财富分配的微妙动态。令人惊讶的是，无子女单身女性和单身男性之间的财富水平相当，这挑战了人们对性别财富差距的普遍看法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115854</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:52:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Ghostedd 是一个求职者可以分享被“鬼魂”经历的平台 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115853</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Ghostedd – 求职者可以分享求职申请鬼故事的地方
Ghostedd 是一个平台，求职者可以分享他们在求职过程中被“鬼”的经历。到目前为止，该网站已收到 591 个故事，为个人提供了一个发泄和交流共同挫折的空间。每个故事在提供证据之前都未经核实，以确保一定程度的责任感和真实性。这种独特的方法不仅突出了求职申请中普遍存在的鬼影问题，而且还培养了一个支持社区。该平台的巧妙概念利用了一个常见但经常被忽视的问题，为那些在求职过程中感到被忽视的人发声。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115853</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:50:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 纽约市马拉松是世界上最大的马拉松赛事，有超过 50,000 名参赛者，它依靠重型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115852</link>
      <description><![CDATA[业余无线电爱好者帮助纽约马拉松顺利进行
纽约马拉松是全球规模最大的马拉松赛事，参赛人数超过 50,000 名，其顺利运行在很大程度上依赖于志愿者，其中包括一个独特的群体：业余无线电爱好者。这些由 Event Hams 协调的业余无线电操作员在通信中发挥着至关重要的作用，尤其是在官方渠道不堪重负或出现故障时。自 2018 年以来一直担任志愿者的 Donni Katzovicz 强调了业余无线电的弹性和简单性，使其成为理想的备用通信方法。这一点在 9/11 袭击期间尤为明显，当时业余无线电操作员协助维持通信。虽然他们的主要任务可能很小，例如管理服装违规行为，但他们对紧急情况的准备凸显了他们的重要性。这里的巧妙之处在于业余无线电的双重作用：处理小问题并充当强大的备份系统。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115852</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:29:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 与我们一起纪念 2024 年亚伦·斯沃茨日，向具有远见卓识的技术人员致敬 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115851</link>
      <description><![CDATA[纪念 Aaron Swartz 的一生：2024 年 Aaron Swartz 日
与我们一起纪念 2024 年 Aaron Swartz 日，向这位有远见的技术专家和活动家致敬。此次庆祝活动的核心是 EFF 程序员权利项目，这是一项支持程序员、修补匠和创新者的重要计划。我们敬业的程序员权利律师提供有关负责任地探索技术的指导，从减轻公开演讲中的法律风险到报告漏洞。该项目强调了我们致力于营造安全的数字探索和创新环境的承诺。通过授权个人负责任地分享他们的发现，我们尊重 Aaron Swartz 的开放获取和信息自由遗产。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115851</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:23:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 第三季度，AMD 在桌面 x86 CPU 市场取得了长足进步，实现了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115850</link>
      <description><![CDATA[英特尔 Raptor Lake 崩溃丑闻爆发，AMD 桌面市场份额飙升
第三季度，AMD 在桌面 x86 CPU 市场取得了重大进展，实现了自 2016 年以来最大的季度份额增幅，较第二季度增长 5.7 个百分点，同比增长 10 个百分点。这一激增归因于 AMD 成功推出 Ryzen 9000 系列处理器和英特尔 Raptor Lake 稳定性问题，这导致英特尔受到负面报道。AMD 目前占据桌面市场的 28.7%。尽管英特尔继续在客户端 PC 市场占据主导地位，但 AMD 在台式机、笔记本电脑和服务器市场的增长值得注意。令人惊讶的发展是 AMD 的数据中心业务销量首次超过英特尔，反映了 AMD 在高端 CPU 销售方面的强劲表现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115850</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 02:06:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近向美国提交的一份法庭之友陈述书中，</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115849</link>
      <description><![CDATA[电子前沿基金会向第二巡回法院提出：边境电子设备搜查需要搜查令
在最近向美国第二巡回上诉法院提交的一份法庭之友陈述中，电子前沿基金会 (EFF) 与美国公民自由联盟和纽约公民自由联盟共同认为，边境电子设备搜查应该需要搜查令。这一立场挑战了第四修正案长期以来的边境搜查例外，该例外允许无搜查令搜查以阻止违禁品入境。本案是美国诉卡马尔多斯案，涉及对旅行者设备的法医搜查，导致毒品贩运指控。电子前沿基金会认为最高法院在莱利诉加州案中的判决应该适用，强调现代设备对隐私的严重侵犯。他们辩称，边境的数字数据搜查通常与边境搜查例外的初衷无关。如果第二巡回法院不强制搜查令，EFF 建议搜查至少应限于对数字违禁品的合理怀疑。EFF 强调了最近地方法院要求搜查令的判决，希望第二巡回法院能为保护旅行者的第四修正案权利开创先例。争议在于平衡国家安全利益与个人隐私权，边境无证设备搜查的数量不断增加加剧了这场争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115849</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 01:43:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Apple 的最新款 Mac mini 搭载 M4 SoC，在设计上进行了显著转变，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115848</link>
      <description><![CDATA[Apple 新款 Mac Mini 配备可移动存储
据中国消息人士的部分拆解显示，Apple 最新款 Mac mini 配备 M4 SoC，其可移动存储的设计发生了显著变化。与之前采用焊接 NAND 芯片的型号不同，此版本使用类似于 M.2 的定制 PCB，允许潜在的存储升级。一家中国维修店演示了将存储从 256 GB 升级到 2 TB，读取速度从 2000 MB/s 显着提升到 3300 MB/s，尽管写入速度仍保持在 2900 MB/s。这种升级路径对消费者并不友好，未来的第三方选项可能会因潜在限制而面临挑战。此外，Apple 的创新 WiFi 模块设计兼作天线和进气口，支持 WiFi 6E，是迷你电脑中最复杂的设计之一。这种独特的设计选择可能会使第三方升级变得复杂，凸显了 Apple 对专有解决方案的持续重视。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115848</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 01:34:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Maelstrom 是一个用 Rust 编写的高性能 Matrix Home-Server，专为 scala [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115847</link>
      <description><![CDATA[Maelstrom：用 Rust 编写的高性能 Matrix 家庭服务器
Maelstrom 是一款用 Rust 编写的高性能 Matrix 家庭服务器，旨在通过可插拔存储引擎实现可扩展性和资源效率。它旨在支持嵌入式和集群部署，使其适用于分散式物联网应用程序和聊天。该项目正在积极开发中，尚未可用，但它强调性能、最小资源使用和没有遗留限制的现代架构。主要功能包括一流的端到端加密、对等支持和 .onion 家庭服务器的 SOCKS5 代理。Maelstrom 的动机是 Web 3.0 和分散式应用程序的潜力。它使用 Actix-web 和 sqlx 等技术，并获得 Apache 2.0 或 MIT 许可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115847</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 01:29:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 文章讨论了糖尿病管理领域的一项突破性进展：“智能”植入 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115846</link>
      <description><![CDATA[“智能”胰岛素可预防糖尿病高血糖和致命低血糖
本文讨论了糖尿病管理领域的一项突破性进展：“智能”胰岛素可自动调节血糖水平，预防高血糖和低血糖。这种创新的胰岛素配方旨在响应血糖水平升高而释放胰岛素，并在血糖水平恢复正常时停止释放，为糖尿病患者提供更平衡、更安全的方法。该技术可以减少对持续监测和手动胰岛素调整的需求，从而彻底改变糖尿病护理。潜在的争议在于这种先进治疗方法的长期效果和可及性，以及它对患者和医疗保健系统的成本影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115846</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 01:29:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：最佳网络战书籍？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115845</link>
      <description><![CDATA[问 HN：最佳网络战书籍？
在 Hacker News 最近的一次讨论中，用户分享了他们最喜欢的网络战书籍，从技术手册到现实世界的叙述。对话强调了各种各样的建议，反映了网络战的多面性。一些用户强调了深入研究技术方面的基础文本的重要性，而另一些人则欣赏那些提供对现实世界网络冲突和策略的见解的书籍。一个值得注意的争论点是技术深度和可访问性之间的平衡，一些人主张为新手提供更平易近人的读物。这个主题对于任何有兴趣探索网络战复杂性的人来说都是宝贵的资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115845</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 01:25:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>