<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Oct 2024 03:22:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>欢迎使用 Siduction，这是一个独特的 Linux 发行版，它巧妙地结合了 D 中的名称“sid” [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110913</link>
      <description><![CDATA[Siduction Linux
欢迎来到 Siduction，这是一个独特的 Linux 发行版，巧妙地将 Debian Unstable 中的“sid”与“seduction”的名称结合在一起。作为滚动发布，Siduction 无缝集成更新，无需重新安装系统，这要归功于它与 Debian sid 的连接。但是，由于它依赖于不稳定分支，因此用户应该熟悉终端基础知识。Siduction 依靠社区参与而蓬勃发展，鼓励用户贡献想法、解决方案和反馈。Siduction 起源于 2011 年的 Aptosid 社区，强调用户参与，旨在回馈 Debian，坚持自由软件的原则。虽然优先考虑免费软件和驱动程序，但会告知用户非免费选项，让他们做出明智的选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110913</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 03:22:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究人员发现了一个令人惊讶的现象，大型热带雷暴 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110912</link>
      <description><![CDATA[观测显示，大型热带雷暴会产生伽马辐射
令人惊讶的是，研究人员发现大型热带雷暴会产生大量伽马辐射，这种现象比以前认为的更为常见。科学家使用改装的 NASA U2 间谍飞机观察到，几乎所有大型雷暴都会持续产生伽马射线。这项发表在《自然》杂志上的研究表明，这些风暴创造了一个类似于“伽马发光沸腾锅”的动态环境。该研究还发现了两种新型短伽马辐射爆发，有趣的是，它们可能与闪电的引发有关——这一过程仍未完全了解。尽管存在伽马射线，但对人类的危害却微乎其微，因为辐射水平仅在辐射源附近才具有危险性，而且飞机会因为湍流而避开雷暴核心。这项研究挑战了以前的观念，并为理解风暴动力学和闪电起源开辟了新途径。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110912</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 03:22:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在今天的谜题挑战中，我们探索了一个有趣的难题，涉及安德鲁和[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110911</link>
      <description><![CDATA[让科学家困惑的盒子问题
在今天的谜题挑战中，我们探索了一个有趣的难题，涉及安德鲁和芭芭拉，他们使用不同的搜索模式在 15 个盒子的网格中寻找奖品。尽管直觉上认为两人都有同等的机会，但由于两个奖品的存在以及他们搜索的特定顺序，安德鲁首先找到奖品的可能性略高。这个违反直觉的结果引起了数学家的兴趣，包括蒂莫西·周和吉尔·卡莱，他们在各种论坛上讨论过这个问题。这个谜题突出了概率和搜索策略的复杂性，我邀请读者分享他们可能有的任何直观解释。如果你喜欢这样的谜题，可以考虑看看我的书《三思而后行》，它深入探讨了类似的令人费解的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110911</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 02:53:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 谁为艺术买单？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110910</link>
      <description><![CDATA[谁为艺术买单？
Esquire.com 上的文章“谁为艺术买单？”深入探讨了非营利艺术组织面临的财务挑战，强调了 Copper Canyon Press 和 Lannan Foundation 之间的独特关系。这种合作关系始于印刷错误，凸显了长期慈善支持非营利出版社的稀有性和重要性。Lannan Foundation 将于 2032 年关闭，许多组织不得不争先恐后地寻找新的资金来源，这反映出艺术慈善事业的更大危机。文章讨论了创新融资模式的必要性，例如集体筹款和影响力投资，以确保艺术机构的可持续性。文章还对比了美国对私人资金的依赖与欧洲政府支持的艺术资金。文章强调了多样化资金来源和重新思考传统非营利模式以适应不断变化的经济格局的重要性。令人惊讶的是，文章探索了混合模式，例如 For Freedoms，它将非营利性倡导与营利性创意工作室结合起来，以维持艺术事业。（基于 73% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110910</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 02:47:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Highlight，我们使用 ClickHouse 的警报系统面临着性能挑战，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110909</link>
      <description><![CDATA[警报评估：ClickHouse 中的增量合并
在 Highlight，我们使用列式数据库 ClickHouse 的警报系统面临性能挑战。问题出现在计算大时间窗口内的警报时，速度很慢且占用大量资源。通过利用 ClickHouse 的聚合函数进行增量计算，我们优化了该过程。通过存储中间结果，Count 和 Sum 等简单函数得到了改进，但 p50 等复杂函数需要采用不同的方法。ClickHouse 的 -State 和 -Merge 组合器使我们能够高效地计算和合并中间状态。这种方法显著提高了性能，实现了 10 倍的速度提升，并将内存使用量从 7.6 GB 减少到 82 MB。巧妙使用 ClickHouse 的功能，凸显了其针对复杂聚合的内存高效算法的强大功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110909</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 02:45:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《互联网争论的剖析》一书中，作者分享了六个月来的见解 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110908</link>
      <description><![CDATA[互联网争论剖析
在《互联网争论剖析》中，作者分享了六个月参与在线辩论的见解，强调了理解和诚信的重要性。与人们认为理性的言论在网上很少见的观点相反，作者认为大多数人都是理性的，并且会真诚地争论，但经常说不同的“语言”。成功争论的关键是展示真正的理解，类似于区块链中的“工作量证明”。作者举例说明了这一点，强调了常见的陷阱，例如误解对手的观点。令人惊讶的是，作者发现许多持反对意见的人都是通情达理的，有着共同的目标。这篇文章挑战了在线言论本质上充满敌意的观点，相反，作者建议耐心和同理心可以揭示共同的价值观。作者邀请大家提出反馈意见和恶意论证的例子，承认人们对他们的乐观哲学可能存在怀疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110908</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 02:40:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我最近创建了一个迷宫游戏，其中融合了石头、剪刀、布的经典元素。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110907</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我用石头剪刀布制作了一个迷宫游戏
我最近制作了一个迷宫游戏，其中融合了石头、剪刀和布的经典元素。该游戏托管在我的网站 maze.priyavkaneria.com 上。玩家使用有限的三块石头、三张纸和三把剪刀穿越迷宫，策略性地选择在各个检查点使用哪一把。游戏要求玩家批判性地思考他们的选择，以成功到达终点。这种对传统迷宫游戏的独特改动增加了一层引人入胜的策略，使其既有趣又能激发智力。我希望您喜欢玩它，就像我喜欢创造它一样！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110907</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 02:32:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 盐水调光器是一种液体变阻器，在从燃气调光器向调光器的转变过程中发挥了关键作用[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110906</link>
      <description><![CDATA[盐水调光器
盐水调光器是一种液体变阻器，在 19 世纪后期剧院从燃气照明向电力照明过渡的过程中发挥了关键作用。这种设备于 1881 年首次在萨沃伊剧院使用，通过调节装满盐水的罐子中金属电极之间的距离来控制舞台灯光亮度。调光效果受盐浓度影响，与燃气照明有限的水平相比，它提供了更细致的控制。然而，这些调光器需要频繁维护，散发出难闻的气味，并且由于易燃气体和触电可能性而存在安全风险。尽管它们发挥了创新作用，但最终还是被更安全的半导体调光器所取代，其中最后一个半导体调光器于 1959 年在伦敦被淘汰。亚历山大宫剧院 (Alexandra Palace Theatre) 就有一个幸存的例子。这项技术的令人惊讶之处在于它依赖于这样一种简单而有效的机制，尽管它存在严重的安全隐患。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110906</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 01:53:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Palworld 即将在移动端首次亮相，这要归功于 Kraf [...] 之间的许可协议。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110905</link>
      <description><![CDATA[Palworld 将登陆移动平台，这要感谢 PUBG 的制作者
Palworld 即将在移动平台上首次亮相，这要感谢 PUBG：Battlegrounds 的发行商 Krafton 和游戏制作者 Pocketpair 之间的许可协议。Krafton 的 PUBG Studios 将负责移动版的改编，不过目前还不清楚这将是直接移植还是重新构想的版本。Palworld 的首次发布获得了巨大的成功，在短短 8 小时内售出超过 100 万份，并在一个月内在 Steam 上达到 1500 万份。它也成为 Game Pass 上最大的第三方发布。然而，由于法律问题，它没有在日本的 PS5 上发布；任天堂和 Pokémon Company 已对 Pocketpair 提起诉讼，指控其侵犯专利权，理由是 Pocketpair 的游戏与 Pokémon 有相似之处，比如捕捉怪物的机制，但又有其独特之处——一些生物手持枪支，可以被吃掉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110905</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 01:48:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Solo by Mozilla 在 soloist.ai 上亮相，为网站创建提供了创新的解决方案 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110904</link>
      <description><![CDATA[Solo by Mozilla
Solo by Mozilla 出现在 soloist.ai 上，它提供了一种无需编码专业知识即可创建网站的创新解决方案。只需几个简单的输入，Solo 就可以高效地组织部分并使用 AI 辅助策划初始图像，使该过程无缝且适合所有技能水平的用户。这种方法使网页设计变得民主化，使个人和小型企业能够毫不费力地建立在线形象。巧妙地整合 AI 不仅简化了设计过程，而且还确保了专业且视觉上吸引人的结果。这款用户友好型工具因其简化网站创建的能力而脱颖而出，使其成为数字领域中独一无二的产品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110904</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 01:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>