<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 May 2024 12:04:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 该项目提供了一个最小的 Docker 基础镜像，旨在简化 c [...] 的创建。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91693</link>
      <description><![CDATA[最小化 Docker 基础镜像以简化 X 图形应用程序容器的创建
该项目提供了一个最小的 Docker 基础镜像，旨在简化在无头服务器上运行 X 图形应用程序的容器的创建。这些应用程序的 GUI 可以通过 Web 浏览器或任何 VNC 客户端访问，无需客户端安装或配置。基础镜像包含 TigerVNC、Openbox、noVNC 和 NGINX 等基本组件，并支持 Alpine、Debian 和 Ubuntu 等各种 Linux 发行版。主要优势包括体积小、安全性和资源效率，尤其是在使用 Alpine Linux 时。该项目还通过环境变量提供广泛的定制并支持安全连接。 （根据故事文本的 25% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91693</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 12:04:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国住房市场变得越来越难以承受，租金上涨，飙升 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91692</link>
      <description><![CDATA[价格超出房屋所有权
美国房地产市场变得越来越难以负担，租金上涨、房价飙升以及抵押贷款利率上升，使得拥有住房对许多人来说似乎遥不可及。内森·威尔金斯 (Nathan Wilkins) 为了省钱搬回来与家人同住，现在他发现自己每月要花 2,500 美元的房租，感觉自己“在玩一场你赢不了的游戏”。自 2019 年以来，房屋售价中位数上涨了近 30%，抵押贷款利率增加了一倍多。即使像梅根·霍尔特这样设法买房的人也面临着高利率，并且必须对生活做出重大改变。这个问题导致了普遍的经济悲观情绪和政治幻灭，尤其是在年轻选民中。拜登总统政府提出了解决负担能力问题的措施，但短期影响有限。美联储的潜在降息也存在不确定性，加剧了市场的悲观情绪。一些分析师认为最终会有所改善，但其他人，如布雷登·多格蒂（Braiden Dogherty），仍然持怀疑态度，担心未来十年将是艰难的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91692</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 11:53:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2023 年 10 月，我构建了一个复杂的 PSU，最初运行良好，为我的 LED Superlamp 供电 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91691</link>
      <description><![CDATA[我的新 PSU 烧坏了，我修复了它，并通过破解来折磨它水
2023 年 10 月，我构建了一个复杂的 PSU，最初运行良好，为我的 LED Superlamp 供电整个冬天。然而，一个春天的一天，它闲置的时候却散发出一股烧焦的味道。经检查，发现PCB走线被烧毁，很可能是高压走线之间间隙不足，导致短路。令人惊讶的是，除了损坏的晶体管外，所有组件均保持完好。维修后，我使用电解装置测试了 PSU，效果良好，展示了 PSU 的弹性。这一事件凸显了 PCB 设计中适当的爬电距离对于防止未来发生故障的重要性。尽管存在这些缺陷，我仍然谨慎地继续使用 PSU。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91691</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 10:49:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]C++ 核心指南是一份持续改进的动态文档，旨在帮助 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91690</link>
      <description><![CDATA[C++ 核心指南
C++ 核心指南是一个持续改进的动态文档，旨在帮助开发人员有效地使用现代 C++（C++20、C++17）。该指南重点关注接口、资源管理和并发性等高层问题，提倡类型安全、无资源泄漏且高效的代码。虽然某些规则可能看起来很严格或与经验相反，但它们旨在提高代码质量和可维护性。这些准则并非详尽无遗，也不是在每个细节上都具有可执行性，但可以作为新代码的理想选择和改进旧代码的机会。鼓励贡献和反馈以完善和扩展指南。有争议的是，某些规则可能会禁止合法的 C++ 实践以防止常见错误，这可能并不适合所有程序员。 （根据故事文本的 1% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91690</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 10:22:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]华尔街即将迎来多年来最大的交易变化</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91689</link>
      <description><![CDATA[华尔街即将看到多年来最大的交易变化
华尔街即将看到多年来最大的交易变化

从下周二开始，券商交易的结算周期将从“T+2”转变为“T+1”，这意味着交易将在一个工作日内结算，而不是两个工作日。这一变化旨在增强市场弹性和流动性，但预计最初会出现一些波动。此举在一定程度上是对 2021 年 meme 股票狂潮的回应，该狂潮暴露了当前系统的风险。像贝尔德这样的金融公司正在准备顺利过渡。此外，波音公司将向美国联邦航空局提交一项解决质量问题的计划，Meta 为其人工智能战略任命了一个全白人男性顾问小组，但因缺乏多样性而受到批评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91689</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 10:07:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学家发现进化悖论；</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91688</link>
      <description><![CDATA[科学家发现进化论中的悖论；它可能成为生物学的下一个规则
南加州大学的研究人员提出了一种新的生物学规则，称为“选择性有利不稳定性”（SAI），这表明蛋白质和基因等细胞成分的不稳定性可以使细胞受益。这挑战了生命追求稳定的传统观点。 SAI 可以促进遗传多样性和适应性，但它​​也有缺点，例如导致衰老和细胞功能障碍。这个概念与混沌理论和细胞意识相一致，表明其作为基本生物学原理的潜力。了解 SAI 可以彻底改变我们对细胞生命和衰老等过程的探索。这项研究发表于Frontiers in Aging。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91688</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 10:06:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Rete 算法，由 Charles L. 开发</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91687</link>
      <description><![CDATA[Rete算法
Rete 算法由卡内基梅隆大学的 Charles L. Forgy 在 20 世纪 70 年代开发，是一种模式匹配算法，旨在高效实现基于规则的系统。它通过构建代表规则模式的节点网络来解决朴素专家系统的低效率问题。随着事实的添加或修改，它们会通过该网络传播，并在满足所有条件时触发规则。该算法牺牲内存来提高速度，显着优于简单的实现，但在非常大的系统中可能会面临内存问题。 Rete 是许多规则引擎（例如 CLIPS、Jess 和 Drools）的基础。它使用匹配-解析-行动循环进行前向链接和推理，并采用 alpha 和 beta 网络进行高效的数据处理。冲突解决和生产执行与算法一起管理，确保最佳的规则触发序列。该算法还支持存在量化和通用量化等高级功能。

争议：在大型系统中，内存使用和速度之间的权衡可能会出现问题，从而导致严重的内存和服务器消耗问题。

独特/聪明的方面：使用网络结构消除冗余并有效管理部分匹配是一种聪明的优化，可以显着提高性能。 （根据 48% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91687</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 09:41:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我对 Twitter 失去了所有兴趣。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91686</link>
      <description><![CDATA[Twitter 现在是注意力轮盘赌，最终毫无意义
我对 Twitter 失去了所有兴趣。该平台的算法变化使其变成了毫无意义的注意力轮盘游戏。高质量的内容创作不再受到奖励，而且无论关注者数量或努力如何，大多数帖子的浏览量都很少。该平台现在充满了点击诱饵、低效帖子和反反复复的废话。病毒式帖子让人感觉很肤浅，除了 Twitter 之外没有任何实际影响。即使有超过 2 万的关注者，我的推文也几乎没有得到任何关注。我看到的内容大多是垃圾，登录感觉就像在吃垃圾食品。 Twitter 已经成为一个孤立的注意力机器，就像 TikTok 一样，尤其是自从埃隆·马斯克接手以来。我已经转向阅读书籍、博客文章和参与当地关系。我什至为我最喜欢的博客构建了个人搜索引擎。 Google 和 Twitter 等平台的衰落标志着向新的去中心化解决方案的令人兴奋的转变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91686</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 09:30:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在最近的一起事件中，一辆处于完全自动驾驶 (FSD) 模式的特斯拉未能检测到移动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91685</link>
      <description><![CDATA[特斯拉“自动驾驶”技术未能检测到前方行驶的火车崩溃
在最近发生的一起事故中，一辆处于全自动驾驶（FSD）模式的特斯拉未能检测到正在行驶的火车，从而导致撞车事故。尽管可以看到闪烁的红灯和移动的棚车，多蒂驾驶的汽车还是偏离了道路并撞上了铁路道口臂。双手放在方向盘上的多蒂手动干预，但无法阻止碰撞。去年 11 月，他报告了类似的火车险情。特斯拉的 FSD 作为高级驾驶员辅助功能进行营销，但其功能和安全性面临着审查和监管调查。多蒂将事故视频发布到网上，该视频在网上疯传，但特斯拉尚未做出回应。争议在于特斯拉将 FSD 宣传为近乎自动驾驶，尽管需要驾驶员主动监督，从而导致了此类事件。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91685</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 08:45:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Li Huang 和 c [...] 的论文“正式验证的部署软件系统的经验教训”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91684</link>
      <description><![CDATA[正式验证的已部署软件系统的经验教训
Li Huang 及其同事撰写的论文《形式化验证部署软件系统的经验教训》探讨了形式化软件验证的实际好处，这项技术已经取得了重大进步。作者研究了机械检查的正确性证明是否可以超越昂贵的、生命攸关的项目，并且可以在软件行业中广泛应用。通过调查已成功部署正式验证系统的各种项目，本文检查了所使用的技术、所采用的验证方法以及所取得的成果。本文的扩展版本提供了全面的分析，为软件行业利用形式验证技术提供了宝贵的见解。值得注意的是，关于这些方法的实用性和广泛适用性存在相当多的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91684</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 08:01:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>