<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Nov 2024 03:23:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 世界卫生组织（WHO）已正式认证埃及为无疟疾国家，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115955</link>
      <description><![CDATA[埃及被世卫组织认证为无疟疾国家
世界卫生组织 (WHO) 已正式认证埃及为无疟疾国家，这对于一个自古以来就存在疟疾史的国家而言，是一项巨大的成就。这一成功是埃及政府及其人民近一个世纪以来不懈努力的结果。世卫组织总干事谭德塞博士赞扬了埃及的承诺，并强调这一里程碑对其他国家具有启发意义。埃及现在是世卫组织东地中海区域继阿联酋和摩洛哥之后第三个获得此项认证的国家。这一历程涉及重大公共卫生措施，包括早期病例识别、媒介控制和跨境合作，特别是与苏丹的合作。这一成就凸显了持续监测和卫生系统投资的重要性。认证过程要求证明至少连续三年阻断本土疟疾传播，并展示防止疟疾复发的能力。埃及的成功故事是其他疟疾流行地区的希望之光。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115955</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 03:23:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 20 世纪 70 年代，考古学家发掘出一个他们认为是典型的罗马墓葬[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115954</link>
      <description><![CDATA[考古学家对相隔 1000 年之久的死者遗骸组成的骨架感到困惑
20 世纪 70 年代，考古学家在比利时发掘出他们认为是典型的罗马墓葬。然而，最近的 DNA 分析揭示了一个令人惊讶的发现：这具骨架由至少八个不相关的个​​体的骨头组成，跨越数千年。最早的骨头可以追溯到 4,445 年前，而头骨属于公元三世纪或四世纪的一名罗马女性。这具在罗马墓地中发现的复合骨架引发了有关埋葬习俗的有趣问题。研究人员推测，高卢罗马人可能故意组装了这具骨架，可能是为了主张土地所有权。这项复杂的研究提供了对新石器时代和罗马埋葬习俗的深入了解，凸显了该遗址的历史意义。骨头的刻意组合表明了对人体解剖学的深刻理解，为这个考古谜题增添了一层神秘感。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115954</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 02:39:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目名为“将 TI-84 计算器变成基于 GPT 的作弊工具的模组 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115953</link>
      <description><![CDATA[将 TI-84 计算器变成基于 GPT 的作弊设备的 mod
GitHub 项目名为“将 TI-84 计算器变成基于 GPT 的作弊设备的 mod”，旨在修改 TI-84 计算器以利用 GPT 技术进行潜在的不诚实目的，例如作弊。该项目包括 Gemini API 支持、处理来自 GPT 的分页响应以及启用对 GPT 的回复等功能，这可能会增强计算器的交互能力。作者指出文档不完整，并引导用户访问 DOCUMENTATION.md 文件以获取更多信息。该项目的与众不同之处在于将先进的人工智能功能集成到传统计算器中，有可能改变其教育用途。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115953</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 02:26:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作为一名语言学家和技术作家，我长期以来一直依赖海明威进行英语写作，但 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115952</link>
      <description><![CDATA[Verbalize – 带有巴西葡萄牙语写作辅助的文本编辑器
作为一名语言学家和技术作家，我长期以来一直依赖 Hemingway 进行英语写作，但很难找到类似的巴西葡萄牙语工具。本周，我终于有机会创建 Techscriptor 的一个分支，增强其界面并使其适应巴西葡萄牙语，最终推出了 Verbalize 0.1 版。Verbalize 允许用户上传 md 或 txt 文件，对其进行编辑并接收改进建议，重点是简化语言并避免使用行话。编辑后的文件可以以 md 格式下载。该应用程序可通过 Electron、网络或通过 GitHub 本地访问。未来的改进包括云集成、自定义规则、离线使用和 GUI 增强功能。这里的独特之处在于专门针对巴西葡萄牙语改编了一种书写工具，填补了市场上的一个显著空白。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115952</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 02:26:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在劳伦·格林菲尔德 (Lauren Greenfield) 关于青少年和社交媒体的纪录片《社会研究》中，我们深入探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115951</link>
      <description><![CDATA[走进青少年的手机
在劳伦·格林菲尔德关于青少年和社交媒体的纪录片《社会研究》中，我们深入探讨了 Z 世代的双重现实，以悉尼为例，这位 18 岁的年轻人生活在现实世界的单调和精心策划的网络魅力之间摇摆不定。格林菲尔德以记录美国的过度行为而闻名，他结合了采访和手机拍摄的镜头，揭示了青少年在线角色和线下生活之间的鲜明对比。该系列强调了社交媒体的成瘾性、它在加剧饮食失调等问题方面的作用，以及青少年在脱离社交媒体时面临的困难。虽然有些人可能认为该系列是危言耸听，但格林菲尔德强调了社交媒体带来的前所未有的挑战。这部纪录片的独特方式，包括不使用手机的小组讨论，为青少年提供了难得的真诚交流的机会，尽管他们承认在线下维持这种联系很困难。这部系列片强调了社交媒体的普遍影响力，放手就像失去身份一样。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115951</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 02:24:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 十五年前，菲尔·文图拉 (Phil Ventura) 和他的儿子们在阿什兰 C [...] 开始了一个独特的项目。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115950</link>
      <description><![CDATA[星际之门 15 年前在俄亥俄州建造 50,000 磅混凝土家庭时光
15 年前，菲尔·文图拉和他的儿子们在俄亥俄州阿什兰县开展了一个独特的项目，建造了一个 50,000 磅重的星际之门混凝土复制品，灵感来自流行的“星际之门”系列。这个家庭事业最初是为了通过对这个系列的共同热爱来建立联系，却意外地在社交媒体上声名鹊起。尽管它很受欢迎，但文图拉强调星际之门是私人财产，不对公众开放，理由是担心潜在的损害和游客的麻烦。这个项目虽然成本高昂且劳动密集，但对文图拉来说仍然是一个珍贵的回忆，象征着与儿子们共度的美好时光。令人惊讶的是，为了创造如此细致的致敬活动，人们付出了如此巨大的规模和奉献精神，凸显了人们为维护家庭联系和共同兴趣所付出的努力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115950</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 02:16:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 博德明荒原上神秘的石头和草皮结构，以前被认为是一种医疗 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115949</link>
      <description><![CDATA[康沃尔古迹比人们想象的要古老 4000 年，而且“无与伦比”
博德明荒原上的神秘石头和草皮结构，以前被认为是中世纪的动物围栏，后来被发现比它古老 4000 年，可追溯到新石器时代中期，大约 5000 至 5500 年前。这一发现由考古学家詹姆斯·戈西普 (James Gossip) 领导，凸显了这座古迹在欧洲的独特性，因为没有发现类似的结构。这座长方形的古迹被称为亚瑟王大厅，有一个围墙，周围排列着 56 块立石。此次发掘由康沃尔国家景观局委托进行，利用光激发发光对土壤进行年代测定，揭示了它的史前起源。尽管这座纪念碑有这个名字，但它与亚瑟王并无关联，因为它的历史比他的时代早了几千年。该遗址最初的用途仍是一个谜，但它可能是一个公共聚会场所。这一令人惊讶的发现挑战了之前的历史归属，并丰富了我们对康沃尔史前景观的理解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115949</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 01:57:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dracan 是一款开源、轻量级中间件，专为 Kubernetes 环境设计，提供 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115948</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Dracan – 具有简单过滤/验证配置的开源 1:1 代理
Dracan 是一款开源轻量级中间件，专为 Kubernetes 环境设计，提供增强的过滤和验证功能。它充当入口和应用程序之间的守门人，提供 HTTP 方法过滤、JSON 验证、请求限制、有效负载限制、URI 过滤和标头验证等功能。这些功能有助于保护应用程序免受错误或冗余查询的影响，确保操作连续性和安全性。Dracan 特别适合中小型开发团队，无需高级 DevOps 技能即可轻松设置。其模块化设计和简单配置使其成为可定制且功能强大的应用程序保护工具。（基于 87% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115948</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 01:07:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我重申了我长期以来对无限潜力的怀疑[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115947</link>
      <description><![CDATA[法学硕士确实已经达到了收益递减点
在本文中，我重申了长期以来对人工智能无限扩展潜力的怀疑，尤其是大型语言模型 (LLM)。尽管受到 Sam Altman、Yann LeCun 和 Elon Musk 等知名人士的批评，但最近 Marc Andreesen 和 Amir Efrati 等业内人士的承认证实，法学硕士正在达到收益递减点。经济影响令人担忧，因为像 OpenAI 这样的公司的高估值是基于不切实际的期望，即仅通过扩展就能实现通用人工智能。媒体和政策制定者基本上忽略了这些警告，而是关注炒作。这种疏忽可能会导致重大战略错误，特别是如果对手投资替代人工智能方法的话。虽然法学硕士仍然有用，但其作用可能比预期的更有限，因此需要重新评估人工智能策略，以实现可靠、值得信赖的系统。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115947</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 00:41:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“HashML-DSA 被认为有害”一文中，作者批评了在数字签名中使用预散列 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115946</link>
      <description><![CDATA[HashML-DSA 被认为有害
在“HashML-DSA 被认为有害”一文中，作者批评了在数字签名方案中使用预散列，特别关注它在 HSM 和云服务等环境中所带来的挑战。作者认为，虽然预散列可以通过减少需要签名的数据大小来简化数据传输，但它并不能与所有签名方案无缝配合。值得注意的是，NIST 最近对签名方案（包括 ML-DSA 和 SLH-DSA）的标准化由于其不可签名性而使问题变得复杂，这阻止了将其轻松分解为散列和签名操作。作者提出了一种解决方案，该解决方案涉及一种允许灵活处理数据和密钥管理的协议，强调将签名方案集成到大型系统中的重要性。争议在于对 NIST 方法的批评，作者认为该方法使 HSM 和远程预言机的使用变得复杂。巧妙之处在于提出的解决方案利用现有协议来解决预哈希问题，而不会损害安全性。（基于 76% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115946</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 00:26:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>