<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Feb 2024 03:16:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在“人类操作系统：用自爱和计算机科学升级我的生活”中，作者 e [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76540</link>
      <description><![CDATA[人类操作系统：用自爱和计算机科学升级我的生活
在《人类操作系统：用自爱和计算机科学提升我的生活》一书中，作者通过计算机科学的视角探索了自爱的概念，创建了一个框架来理解人类的复杂性。他们强调倾听自己从原始到情感的各个方面的重要性，以便做出符合自爱的决定。作者还深入探讨了上帝作为我们灵魂的反映的观念，敦促读者批判性地审视他们所遵循的教条，并努力创造与真实自我相符的上帝。这种独特的视角对自爱和个人成长进行了发人深省的探索。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76540</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 03:16:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一名 13 岁学生用镜子和灯泡重现了阿基米德的“死亡射线” [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76539</link>
      <description><![CDATA[一个 13 岁的男孩用 2000 年建造了一条“死亡射线”-阿基米德的旧概念
一名 13 岁的学生在科学博览会项目中使用镜子和灯泡重现了阿基米德的“死亡射线”，发现可以显着提高目标的温度。尽管许多人试图复制这位古希腊发明家的壮举，并取得了不同程度的成功，但围绕死亡射线有效性的争议仍然存在。尽管存在质疑，但该学生的实验因激发了学生对科学技术的兴趣而受到关注和认可。阿基米德的聪明才智的历史传说继续吸引着人们的想象力，从蒸汽大炮到耀眼的镜子，各种理论都被认为是锡拉丘兹围攻期间使用的潜在武器。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76539</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 02:32:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《今日美国》的分析揭示了一个令人担忧的趋势：美国地方政府正在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76538</link>
      <description><![CDATA[全美各县正在封锁风能和太阳能&lt; br/&gt;
《今日美国》的分析揭示了一个令人担忧的趋势：美国地方政府阻止新的公用事业规模风能和太阳能项目的速度快于建设速度。这威胁到该国的清洁能源目标。一些州实施了禁令、暂停和建设限制，这使得开发新的可再生能源工厂变得困难。例如，北卡罗来纳州、肯塔基州、康涅狄格州、佛蒙特州和田纳西州都对风电项目实施了限制。太阳能领域也出现了类似的趋势，尽管太阳能发电具有潜力，但各县仍实施封锁和禁令。这对美国可再生能源的未来构成了重大挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76538</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 02:28:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]OpenAI 指责《纽约时报》花钱请人“破解”ChatGPT 以生成 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76537</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 声称纽约时报付钱给某人“黑客”ChatGPT
OpenAI 指控《纽约时报》花钱请人“破解”ChatGPT，以从文章中生成逐字段落，从而引发了诉讼。 《纽约时报》认为用户可以使用聊天机器人绕过付费墙，但 OpenAI 否认了这一说法。 OpenAI 声称《纽约时报》对其产品进行了黑客攻击，并使用欺骗性提示来利用漏洞。 《纽约时报》的律师称这些黑客指控“很奇怪”，而 OpenAI 则声称该报未经许可复制了其作品。争议涉及“即时注入”攻击和监控用户输入。 OpenAI 否认有不当行为，而《纽约时报》则对这些说法提出质疑，争议仍在继续。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76537</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 02:24:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在一项开创性的研究中，研究人员揭穿了人们长期以来的信念，即音乐 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76536</link>
      <description><![CDATA[毕达哥拉斯错了：研究发现，不存在普遍的音乐和声&lt; /a&gt;
在一项开创性的研究中，研究人员揭穿了人们长期以来认为音乐和声普遍由数学比率定义的观点。与毕达哥拉斯的理论相反，这项研究表明，调音上的轻微缺陷实际上可以增强我们对音乐的享受。通过探索爪哇加美兰的博南等乐器的独特和声，研究人员发现了一个挑战传统西方音乐理论的全新和声世界。这为音乐家尝试不同的乐器并创造与不同文化的听众产生共鸣的和声提供了令人兴奋的可能性。研究表明，和谐并不是固定不变的，而是一个丰富多样的景观等待探索。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76536</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 02:11:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]随着年龄的增长，时间似乎过得越来越快，几周、几个月都在模糊中流逝。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76535</link>
      <description><![CDATA[为什么随着年龄的增长，时间似乎过得更快（2016 )
随着年龄的增长，时间似乎过得越来越快，几周、几个月都在模糊中流逝。研究表明，随着年龄的增长，我们对时间的感知会加快，这可能是由于我们的生物钟的变化和我们吸收的新信息量的变化。我们对周围环境的熟悉度以及感知新刺激时释放的多巴胺也可能在这种现象中发挥作用。此外，我们对时间的感知可能遵循对数尺度，随着年龄的增长，每个时间段都会感觉更短。所以，充分利用每一刻，因为时间一天比一天过得更快。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76535</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 01:55:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 据报道，英国航空公司的一名主管在策划了一次印度“逃亡”事件后 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76534</link>
      <description><![CDATA[英国航空公司主管在移民诈骗后“在印度逃亡”&lt; /a&gt;
据报道，英国航空公司一名主管在希思罗机场的值机柜台策划了一场价值 300 万英镑的移民骗局，目前正在印度“逃亡”。据称，这名 24 岁嫌疑人向乘客收取 25,000 英镑的费用，让他们无需签证即可飞行，主要针对在英国寻求庇护的印度客户。该骗局是在英航飞往加拿大的航班上大量乘客在抵达加拿大后申请庇护后被发现的。该骗局的全部范围仍不清楚，英国警方正在与印度当局合作寻找嫌疑人。内政部未对正在进行的调查发表评论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76534</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 01:48:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Nix 和 Guix 是独特的包管理器，为系统 c [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76533</link>
      <description><![CDATA[Nix 和 Guix 简介
Nix 和 Guix 是独特的包管理器，它们提供了系统配置的声明性方法。 Nix 是一个纯功能性包管理器，使用编程语言来描述包和构建操作，确保可重复性并允许包的多个版本。另一方面，Guix 使用Scheme 作为其编程语言，并专注于自由软件。虽然 Nix 拥有更长的历史和更多的贡献者，但 Guix 有自己的一系列优势，例如更简单的语言和对自由软件的关注。两者都提供了系统配置和包管理的创新解决方案。 （根据故事文本的 70% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76533</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 01:44:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在日食期间，月亮从太阳前面经过不仅会产生令人瞠目结舌的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76532</link>
      <description><![CDATA[云层在日食期间消失，我们知道原因
日食期间，月亮从太阳前面经过不仅会产生令人瞠目结舌的奇观，还会对我们的星球产生深远的影响。一个令人惊讶的发现是，当只有 15% 的太阳被遮挡时，云层就会迅速消散。这种现象，特别是影响陆地上空的浅积云，对气候工程工作具有影响。日食期间地表的冷却效应减少了云形成所需的温暖上升气流。这一发现表明，气候地球工程阻挡阳光可能会对天气模式产生意想不到的后果，这凸显了进一步研究的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76532</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 01:40:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GoboLinux 是一个独特的 Linux 发行版，它完全重新构想了传统的文件系统 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/76531</link>
      <description><![CDATA[GoboLinux
GoboLinux 是一个独特的 Linux 发行版，它完全重新构想了传统的文件系统层次结构。在这个创新的系统中，不需要包数据库，因为文件系统本身充当数据库，每个程序都有自己的目录。例如，像 LibX11 和 GCC 这样的程序位于 /Programs/LibX11/1.6.9 和 /Programs/GCC/9.2.0 等目录中。这种非常规的方法使 GoboLinux 有别于其他发行版，并提供了组织和管理软件的全新视角。想了解更多吗？访问 www.gobolinux.org。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/76531</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 01:36:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>