<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Jul 2023 15:06:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]忘记太阳能电池板吧。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38991</link>
      <description><![CDATA[忘掉太阳能电池板吧。雨板来了
研究人员开发了一种新方法来捕获和利用落下的雨滴产生的电力，这可能会导致屋顶防雨板的发展。以前利用雨水发电的尝试曾面临技术限制，但研究人员声称已经找到了一种解决方案，可以使雨板像太阳能电池板一样受欢迎。通过使用一种称为“桥阵列发生器”的设计，研究人员能够减少耦合电容问题，并将单个电池排列成可以收集和存储能量的串联阵列。桥阵发电机的峰值功率输出比传统雨滴能量收集方法高出近5倍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38991</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jul 2023 15:06:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 草坪椅拉里·弗莱（Larry Flight）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38990</link>
      <description><![CDATA[草坪椅 Larry Flight
1982 年，拉里·沃尔特斯 (Larry Walters) 坐在自制的草坪椅上进行了 45 分钟的飞行，椅子上附有 45 个氦气气象气球。这次飞行引起了全世界媒体的关注，并激发了一部电影和众多模仿者的灵感。沃尔特斯一直梦想着飞行，但由于视力不佳而未能成为一名飞行员。他以电视广告为幌子购买了气球和氦气罐，然后从他位于加利福尼亚州圣佩德罗的后院起飞。在飞行过程中，他达到了约16,000英尺的高度，并进入了长滩机场附近的管制空域。沃尔特斯被电线缠住后安全着陆。他因违反航空法规而被罚款，但成为一名励志演说家并短暂成名。沃尔特斯于 1993 年自杀身亡。飞行中使用的草坪椅现在陈列在史密森学会。 （根据故事文本的 71% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38990</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jul 2023 15:02:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Systemd 254 发布，弃用 sysvinit 脚本</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38989</link>
      <description><![CDATA[Systemd 254 发布，弃用 sysvinit 脚本
Systemd 254 已发布，带来了一系列更改和改进。一些值得注意的功能包括用于 systemctl 的新“list-paths”命令、向服务发送 POSIX 信号的能力、在保持内核完好的情况下重新启动用户空间的“软重启”功能，以及改进对机密虚拟机的支持。不过，公告中也提到了一些有争议的变化。对 split-/usr 系统的支持将在下一个版本中删除，对版本一控制组和 System V 服务脚本的支持将被弃用并最终在不久的将来删除。 （根据故事文本的 18% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38989</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jul 2023 15:02:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔玛并没有杀死小镇，它本身就是小镇</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38988</link>
      <description><![CDATA[沃尔玛没有杀死小镇，它就是小镇
作者讨论了沃尔玛商店的布局与小镇设计之间的相似之处。他们认为，沃尔玛通过将各个部门整合到一个屋檐下来复制小镇的结构，类似于独立专卖店在传统主街环境中的运营方式。作者还强调了沃尔玛无车购物体验的便利性和安全性，表明郊区大型零售店的本质实际上是无车都市主义。他们质疑是否有必要让连锁店建立私人市中心，并主张在传统城镇中建立更加分散的商业模式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38988</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jul 2023 14:57:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 无需工具的 Web 开发</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38987</link>
      <description><![CDATA[无需工具的 Web 开发
Web 开发过程通常依赖于难以配置和维护的复杂工具堆栈。这对于初学者来说可能是进入的障碍，即使是经验丰富的开发人员也可能很难使用这些工具。 Create React App 等集成工具和 Parcel 等零配置捆绑器提供了较低的维护负担，但它们仍然有其自身的局限性。作者分享了他们在不依赖大量开发依赖项的情况下构建小型项目的设置。他们讨论了使用模块、直接从 CDN 导入依赖项，以及减少转译代码以实现兼容性的需求。他们还提到了使用类型注释和静态类型检查器来更好地理解代码和类型安全的好处。 （根据 48% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38987</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jul 2023 14:42:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]联合国艾滋病规划署新报告显示艾滋病可在2030年终结</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38986</link>
      <description><![CDATA[联合国艾滋病规划署的新报告显示，到 2030 年可以终结艾滋病
联合国艾滋病规划署的报告强调，到 2030 年终结艾滋病有一条明确的道路。报告强调了强有力的政治领导、解决不平等问题、社区和民间社会组织参与以及确保充足资金的重要性。令人鼓舞的是，博茨瓦纳、斯威士兰、卢旺达和津巴布韦等一些国家已经实现了 95-95-95 的目标，而其他国家也接近实现这一目标。然而，对于所有领导人来说，走上这条终结艾滋病的道路至关重要。政府、社区和联合国之间的合作以及大胆的领导是必要的。报告还提到了拥有大量金融投资的国家取得的进展以及保护权利的法律和政策框架的重要性。尽管已取得进展，但仍有工作要做，因为艾滋病继续夺去生命，许多人无法获得治疗。该报告带来了成功的希望，但强调了行动和领导力的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38986</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jul 2023 14:42:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>世界币并不像听起来那么糟糕：实际上更糟</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38985</link>
      <description><![CDATA[世界币并不像听起来那么糟糕：实际上更糟
本文讨论了世界币的争议性方面，世界币是一种新的金融系统，主要从穷人那里收集敏感的生物识别信息。作者强调了世界币的不道德行为，例如付钱给南半球的人们扫描他们的眼睛以获取生物识别数据。这导致了经过验证的凭证的黑市，破坏了系统的可信度。文章还质疑世界币的隐私承诺及其对零知识证明的依赖。此外，代币的分配和内部人士的参与引发了对该项目平等主义野心的怀疑。作者的结论是，世界币只是另一个数据收集系统，缺乏任何激进的新金融体系或公平性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38985</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jul 2023 14:41:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>精益遇到棘手问题</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38984</link>
      <description><![CDATA[精益遇到棘手问题
该网络内容的作者描述了他们在伦敦帝国理工学院共同教授“邪恶”创业课程的经历。棘手的问题是具有多个活动部件且没有明显解决方案的复杂问题。该课程的目标是将精益方法的原则与为解决棘手问题而开发的工具结合起来。该课程让学生们研究八个棘手的问题，例如虚假信息、缓解气候变化以及改善乌克兰战场受伤的患者治疗结果。学生们使用利益相关者地图、系统地图和实验菜单等工具来全面了解问题并开发最小可行产品来解决这些问题。作者的结论是，该课程为学生提供了解决棘手问题的实用介绍，并希望再次教授该课程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38984</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jul 2023 14:40:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Monetal – 免费费用跟踪器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38983</link>
      <description><![CDATA[Monetal – 免费费用跟踪器
Monetal 是由 Ilya Krupko 开发的免费费用跟踪器。 Ilya 寻找优秀的财务经理促使他创建了 Monetal，这是他对个人财务应用程序的愿景。 Monetal 的一项独特功能是其“tap-tap-tap”技术，该技术允许用户快速添加新交易。 Ilya 希望用户会喜欢使用 Monetal。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38983</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jul 2023 14:37:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]塞西尔·凯利临界事故</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38982</link>
      <description><![CDATA[塞西尔·凯利临界事故
塞西尔·凯利临界事故是 1958 年在新墨西哥州洛斯阿拉莫斯国家实验室发生的一次核事故。事故涉及一个装有溶解在液体化学试剂中的钚化合物的混合罐。由于钚废物转移不当，储罐内钚浓度远高于预期，导致发生临界事件。化学操作员塞西尔·凯利 (Cecil Kelley) 遭受严重辐射中毒，35 小时内死亡。这次事故意义重大，因为它是在受控核反应堆或试验之外发生的少数临界事件之一。事故原因从未公开解释过，凯利的家人后来向进行尸检的病理学家提起诉讼。 （根据 91% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38982</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jul 2023 14:32:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>