<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jan 2024 21:12:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]古罗马角斗士战斗的令人惊讶的根源可以追溯到布鲁特 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68718</link>
      <description><![CDATA[古罗马角斗士战斗的惊人根源
古罗马角斗士的惊人根源可以追溯到布鲁图斯王朝，这是罗马共和国早期最强大的家族之一。当一个重要的家庭成员于公元前 264 年去世时，他的儿子们决定向他致敬，称为“穆努斯”，其中包括一场殊死搏斗。这一决定标志着罗马长达几个世纪的血腥角斗表演传统的开始。角斗的传统实际上是从其他地方传入的，已知最早的与葬礼相关的描述来自坎帕尼亚的坟墓。这些战斗是活人祭祀的一种，用来向公众展示死者家族的力量。角斗士本身随着时间的推移而演变，战斗变得更加复杂，角斗士也配备了盔甲。穆努斯最终成为一种政治工具，罗马权贵们举办奢华的丧葬游戏来赢得人民的青睐。在帝国时代，斗殴仍在继续，作为国家举办的表演来纪念皇帝和娱乐平民。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68718</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 21:12:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Axle 是一家初创公司，旨在通过提供统一的服务来彻底改变保险业 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68717</link>
      <description><![CDATA[Axle (YC S22) – 招聘高级产品工程师
Axle 是一家初创公司，旨在通过为保险数据提供通用 API 来彻底改变保险业。他们通过让车队经理、贷方和零工服务即时访问保险数据来解决未投保损失以及抵押贷款和汽车贷款的高成本问题。在 Google 人工智能基金和 Y Combinator 等投资者的支持下，Axle 是一家快速发展的公司，其团队位于纽约和亚特兰大。他们目前正在招聘高级产品工程师，并正在寻找能够在公司扩张过程中为产品构建和塑造工程文化做出贡献的人员。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68717</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 21:02:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者分享了员工辞职的个人经历，并解释了为什么会发生这种情况 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68716</link>
      <description><![CDATA[为什么员工辞职几乎总是一件好事 
作者分享了他们与员工辞职的个人经历，并解释了为什么这实际上对企业来说是一件好事。他们讨论了如何没有一个人是不可或缺的，以及即使关键员工离开，企业如何能够生存和发展。作者还强调了当员工决定跳槽时拥抱变革而不是针对个人的重要性。他们强调，人们通常已经考虑退出有一段时间了，有一个想要离开的人比有一个不想在那里的人更好。作者还提到了当某人决定离开时可能产生的潜在毒性，以及让他们迅速离开的重要性。他们向读者保证，客户和合作伙伴往往对企业本身比对特定员工更忠诚。总体而言，作者对员工流动率提出了积极的看法，并强调了企业的韧性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68716</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 21:01:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Beeper Bridge Manager 是一款旨在使用 Beepe 运行自托管桥的工具 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68715</link>
      <description><![CDATA[蜂鸣器桥接管理器
Beeper Bridge Manager 是一款设计用于与 Beeper Matrix 服务器运行自托管桥的工具。它允许用户将任何标准 Matrix 应用程序服务连接到他们的 Beeper 帐户，而无需自行托管整个 Matrix 家庭服务器。该工具的主要用例是使用 Beeper 运行自定义或第三方桥接器。作者提到，如果用户运行不支持端到端加密的第三方网桥，消息内容将对 Beeper 服务器可见。该项目与其他项目的区别在于，它提供了一种便捷的方式来自托管官方网桥，以实现最大程度的安全性，确保消息重新加密发生在用户控制的计算机上，而不是在 Beeper 服务器上。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68715</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 20:53:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：为什么 HN 不对提交的项目进行分类？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68714</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：为什么 HN 不对提交的项目进行分类？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是质疑为什么网站没有对提交的项目进行分类功能。他们认为，在主页上设置科技、经济和世界新闻等基本类别对用户来说是有益的，使他们能够根据自己的兴趣过滤内容。作者在帖子中没有提供任何有争议或令人惊讶的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68714</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 20:50:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了集中式服务与分散式服务的问题[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68713</link>
      <description><![CDATA[集中还是去中心化没有问题
本文讨论了互联网上集中式服务与分散式服务的问题。作者解释说，Instagram、Facebook 和 Snapchat 等中心化服务要求用户将对数字生活和个人信息的控制权交给企业。这种集中控制会损害隐私、安全和自由。相比之下，去中心化服务允许个人、政府和企业保留对其隐私和自由的控制。作者强调了去中心化对于互联网自由的重要性，并建议使用 Matrix 和 Mastodon 等去中心化替代方案。本文还介绍了 Purism 的自托管和去中心化产品 Librem One，它可以帮助公司重新获得对其信息、隐私和安全的控制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68713</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 20:50:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]根据 Kagi.com 的状态更新，该网站目前正在经历安装 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68712</link>
      <description><![CDATA[Kagi.com 在所有地区都不稳定
根据 Kagi.com 的状态更新，该网站目前所有地区都经历着不稳定。该问题是在最近的部署后开始出现的，团队正在积极努力解决该问题。他们已将配置更改确定为潜在原因并正在恢复它。服务正在逐步恢复正常，但为了完全恢复稳定，他们需要暂时暂停流量。当团队以受控方式恢复服务负载时，用户将被重定向到一个页面。随着情况的进展，我们将提供进一步的更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68712</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 20:36:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]不幸的是，我们的 [...] 上的 Commodore 书签应用程序似乎存在问题</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68711</link>
      <description><![CDATA[Commodore 书签
不幸的是，我们网站上的 Commodore 书签应用程序似乎存在问题。在当前域中找不到应用程序源，这是导致问题的原因。如果您需要进一步帮助，请检查浏览器控制台是否有任何错误消息，然后向我们的支持团队提出请求。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68711</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 20:31:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为什么现在的年轻人不能离开家？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68710</link>
      <description><![CDATA[为什么现在的年轻人不能离开家？归咎于高昂的住房成本
高昂的住房成本阻碍了许多年轻人离开父母的家，独自出去闯荡。 Intuit Credit Karma 最近的一份报告发现，31% 的 Z 世代成年人与父母住在一起，因为他们无力购买或租用自己的空间。与前几代人相比，这一数字显着增加，现在有 25% 的年轻人生活在多代家庭中，而 5 年前这一比例仅为 9%。年轻人面临的财务挑战，包括学生债务和较低的工资，加剧了这一趋势。此外，父母常常在经济上支持成年子女，这可能会给他们自己的经济安全带来压力。尽管面临挑战，多代同堂的生活安排还是可以带来经济效益。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68710</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 20:30:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇博文讨论了视频游戏中的作弊和滥用/毒性问题以及前 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/68709</link>
      <description><![CDATA[关于非技术性视频游戏作弊缓解措施&lt; br /&gt;
该博客文章讨论了视频游戏中的作弊和滥用/毒性问题，并探讨了游戏开发者为解决这些问题而实施的非技术缓解措施。作者强调，虽然技术措施很常用，但它们并不总是能有效防止作弊和滥用行为。相反，作者建议采用各种非技术方法，例如声誉系统、错误赏金计划、社区管理和玩家级别的衡量标准。这些措施旨在使作弊和虐待行为付出高昂代价，通过同侪压力阻止此类行为，并对违法者实施惩罚。作者还提到了成功实施这些非技术缓解措施的游戏示例。总的来说，这篇博文强调了通过技术和非技术解决方案相结合解决视频游戏中的作弊和滥用/毒性问题的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/68709</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 20:30:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>