<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Sep 2024 01:39:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在 2012 年墨尔本大学智力竞赛中，“猫步”是一个引人入胜的智力游戏，涉及 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106429</link>
      <description><![CDATA[使用 Python 解决大学任务中的迷宫难题
在 2012 年墨尔本大学拼图游戏中，“猫步”是一个引人入胜的谜题，涉及一个带有彩色大门的迷宫。这个谜题由 Giles Adams 创建，要求参与者使用 Python 穿越迷宫。迷宫有 26 列，每列对应字母表中的一个字母。最初，玩家必须仅使用灰色大门穿越迷宫，从而显示“红色、蓝色然后绿色路径”的消息。按照这个提示，他们使用红色、蓝色和绿色大门进行导航，发现了短语“黑白猫脚”，翻译过来就是“大熊猫”。谜题的复杂性和对颜色的巧妙使用使其成为一项独特的挑战。编写 Python 程序来解决这个迷宫需要将迷宫表示为字典并处理虚拟单元以便于导航。（基于 26% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106429</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 01:39:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在探索大型语言模型 (LLM) 是否可以解释其推理的过程中，我创建了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106428</link>
      <description><![CDATA[LLM 难以自我解释
在探索大型语言模型 (LLM) 是否可以解释其推理时，我创建了一个交互式演示，该演示生成随机程序来计算数字序列。向 LLM 提供示例，并要求其从一列中识别出正确的序列。您可以查看与 LLM 交换的消息，甚至可以通过输入 Anthropic API 密钥来自己运行演示。

演示表明，虽然 LLM 有时可以识别模式，但它们的解释往往毫无意义。有趣的是，它们在斐波那契数列的变体中表现良好，但在其他模式上却表现不佳。这凸显了法学硕士的推理能力的局限性，尽管他们充满信心。

令人惊讶的是，即使经过多轮对话，解释仍然很差，这表明法学硕士的选择与其推理之间存在脱节。这个项目源于对门牌号的偶然观察，并演变成一个试验法学硕士模式识别能力的工具。

争议点：法学硕士对其错误解释的信心引发了人们对他们在推理任务中的可靠性的质疑。

独特见解：法学硕士出人意料地熟练掌握了斐波那契变化，而即使在反复提示之后，他们的解释质量仍然很差，这尤其令人感兴趣。（基于 49% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106428</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 01:19:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 休斯顿居民 Deason 使用 Apple AirTags 揭开了这座城市背后的真相 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106427</link>
      <description><![CDATA[AirTags 是发现休斯顿塑料回收骗局的关键
休斯顿居民 Deason 使用 Apple AirTags 揭开了该市“所有塑料都接受”回收计划背后的真相。由于对该计划的说法持怀疑态度，她追踪了她的塑料垃圾，发现它们最终被送到了 Wright Waste Management，这是一家未经批准的设施，消防检查不合格。哥伦比亚广播公司新闻称 Deason 为“塑料回收界的詹姆斯邦德”，以表彰她的举措。休斯顿固体废物管理总监 Mark Wilfalk 承认，该市已储存了 250 吨塑料而没有回收，等待 Cyclix 的新分类设施。然而，Cyclix 的回收声明存在争议，加州总检察长 Rob Bonta 正在调查其真实性，并暗示大多数塑料将被转化为燃料，从而增加碳排放。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106427</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:51:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加州立法者批准大幅提高违反水规定的罚款[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106426</link>
      <description><![CDATA[加州现在对农民处以每天高达 1 万美元的罚款
加州立法者批准大幅提高违反用水规定的罚款，对违反限制用水命令的人处以每天高达 1 万美元的罚款，此前锡斯基尤县牧场主从干旱的沙斯塔河抽水。此前，罚款上限为 4,000 美元，环保人士和部落认为这还不够。新立法正在等待州长加文·纽森的签署，旨在保护鲑鱼栖息地并确保遵守用水规定。虽然环保人士对此表示欢迎，但一些农民认为，潜在的限制用水规则比罚款更为紧迫。该法案以最小的争议获得通过，反映了加州复杂的水权制度中农业利益与环境利益之间持续存在的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106426</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:44:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 亚马逊聘请了三位来自 Covariant 的联合创始人，Covariant 是一家湾区初创公司，专门从事 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106425</link>
      <description><![CDATA[亚马逊在最新的“反向收购”中聘用了 Covariant 创始人
亚马逊通过“反向收购”的方式从湾区初创公司 Covariant 聘用了三位联合创始人，Covariant 是一家专门从事仓库机器人 AI 的初创公司。其中包括首席执行官 Peter Chen、Pieter Abbeel 和 Rocky Duan，以及 Covariant 约 25% 的员工。亚马逊还将获得 Covariant AI 模型的非独家许可。Covariant 将继续独立运营，首席运营官 Ted Stinson 将担任首席执行官。这一策略与亚马逊早先与另一家 AI 初创公司 Adept 的交易如出一辙。监管审查正在加强，据报道，联邦贸易委员会正在质疑亚马逊与 Adept 的交易。 Covariant 的人工智能被称为“Covariant Brain”，可以自动执行订单挑选和分类等任务，并吸引了 McKesson 和 Otto Group 等客户。尽管亚马逊大力推动自动化，但对工人安全的担忧仍然存在，尽管亚马逊否认机器人会增加受伤率的说法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106425</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:11:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 1984 年的浪漫喜剧《孤独的人》中，史蒂夫·马丁饰演的角色独自在餐厅吃饭时遭遇尴尬 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106424</link>
      <description><![CDATA[越来越多的人独自在餐厅就餐
在 1984 年的浪漫喜剧《孤独的人》中，史蒂夫·马丁饰演的角色独自就餐时会感到尴尬，但如今，独自就餐越来越普遍，也越来越被接受。据 OpenTable 称，过去一年，单人就餐预订量增长了 8%，60% 的受访消费者曾独自就餐，尤其是千禧一代和 Z 世代。这种转变是由便利性、探索新餐厅的愿望和社交媒体的影响推动的。快餐休闲餐饮选择和人口结构变化（例如越来越多的人独居和晚婚）也是原因之一。餐厅正在适应这种情况，提供更适合单人就餐的座位和个性化体验，将单人就餐者视为填满座位并与顾客进行更深入互动的机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106424</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:09:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我的书《其他网络：激进技术手册》中，我探讨了各种预先 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106423</link>
      <description><![CDATA[铁丝网电话网络简史
在我的书《其他网络：激进技术资料手册》中，我探讨了各种互联网出现之前的网络，包括引人入胜但记录不足的铁丝网电话网络历史。这些网络对于 20 世纪早期至中期美国和加拿大的农村通信至关重要。在研究过程中，我发现 Phil Peters 和 David Rueter 于 2015 年在芝加哥画廊安装了铁丝网电话。令人兴奋的是，他们同意在科罗拉多大学博尔德分校重新安装它，并得到了媒体、通信和信息学院的热情支持。该项目重点介绍了铁丝网在非商业合作通信网络中的创新用途，令人惊讶的是，大多数历史记录中都没有这个主题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106423</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 23:49:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在surfingcomplexity.blog上的博客文章“安全第一”中，作者探讨了真正的[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106422</link>
      <description><![CDATA[安全第一
在surfingcomplexity.blog上的博客文章“安全第一”中，作者探讨了在科技公司（尤其是软件行业）内优先考虑安全的真正含义。作者建议，如果一家真正致力于安全的公司认为需要更多时间来确保安全，那么该公司将允许任何工程师自动延长项目期限，无需质疑，也不会承担任何后果。然而，作者承认，这种想法在现实管理中是不切实际的，因为它可能会导致持续的延误并阻碍生产力。这里的巧妙见解是认识到“安全第一”往往是一个误导性的口号；实际上，安全只是必须与生产压力相平衡的众多因素之一。这凸显了工程师在满足最后期限和确保安全之间面临的内在冲突和双重束缚。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106422</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 23:45:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 访问你的大脑？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106421</link>
      <description><![CDATA[访问你的大脑？读懂工人思想的可怕竞赛（2023 年）
现代工作场所越来越多地使用技术来评估员工的大脑，超越了传统的简历和工作绩效指标。公司正在使用认知和性格测试、可穿戴技术和人工智能来做出招聘、晋升和解雇决定。这些工具有望提高招聘质量并减少偏见，但研究表明，它们可能会加剧种族差异并排斥神经多样性候选人。美国平等就业机会委员会正在审查这些做法，强调需要知情同意和定期审计以防止歧视。雇主必须在这些技术的好处与保护工人的隐私和精神自主权之间取得平衡。 

争议：认知和性格测试的使用可能导致显著的种族差异，并可能将神经多样性个体排除在外。
令人惊讶/巧妙：将大脑比作“哈利波特”系列中的“工作场所分院帽”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106421</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 23:32:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.newscientist.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106420</link>
      <description><![CDATA[天文学家对看似密度极高的红色小星系感到困惑
标题：天文学家对看似密度极高的红色小星系感到困惑
网站：www.newscientist.com

詹姆斯·韦伯太空望远镜 (JWST) 发现的“小红点”星系异常明亮且密度极高，天文学家对此感到困惑。这些星系是在詹姆斯·韦伯太空望远镜于 2022 年开始任务后不久发现的，它们似乎包含大量挤在狭小空间中的恒星。这种密度如此之大，以至于人们开始思考恒星如何在不发生碰撞的情况下共存，这对现有的星系形成和成长理论提出了挑战。这些星系令人惊讶且独特的性质让科学家们重新思考他们对宇宙早期阶段的理解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106420</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 23:26:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>