<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Aug 2023 15:03:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>ChatGPT 将生成式人工智能变成了“任何工具”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43849</link>
      <description><![CDATA[ChatGPT 将生成式 AI 变成了“任何工具” 
本文讨论了 ChatGPT 等生成式 AI 模型如何从专用工具发展成为更加通用的信息处理工具。以前，人工智能模型必须针对特定领域进行专门训练，但现在像 ChatGPT 这样的现成模型可以用于各种应用，而无需专门进行训练。这种转变是由于 GPT3 等大型语言模型 (LLM) 所做的更改导致它们对人类交互的响应更加灵敏。本文还解释了法学硕士的工作原理，包括其概率性质和梯度下降的训练技术。总体而言，这一发展为人工智能成为一种“任何工具”而不是专门的工具开辟了道路。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43849</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 15:03:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]半小时学习Rust</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43848</link>
      <description><![CDATA[半小时学Rust
fasterthanli.me 网站上题为《半小时学习 Rust》的文章 旨在通过各种代码片段解释关键字和符号的含义，提高 Rust 编程语言的流畅性。本文涵盖的主题包括变量绑定、类型注释、阴影、元组、块、函数、条件、匹配、访问字段以及调用值、命名空间和导入符号的方法。本文为每个概念提供了简洁的解释和示例，使其成为希望学习 Rust 的初学者的有用资源。 （根据故事文本的 14% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43848</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 15:02:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“回去吧”：随着战争的拖延，印度学生在乌克兰面临愤怒</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43847</link>
      <description><![CDATA[“回去”：随着战争的拖延，印度学生在乌克兰面临愤怒上
返回饱受战争蹂躏的乌克兰完成医学学位的印度学生面临着当地人日益增长的敌意，他们认为印​​度在战争中支持俄罗斯。自乌克兰六月发起最新进攻行动以来，局势进一步恶化。学生们一直写信给所在州政府和中心，希望允许他们转学到其他国家的大学，但他们的请求一直徒劳。尽管存在风险，自 2023 年 1 月以来，仍有约 3,400 名学生返回乌克兰完成学位。学生们生活在持续的恐惧之中，在日常生活中面临歧视和困难。他们恳求政府允许他们转学到不同国家的其他大学。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43847</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 15:00:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 研究人员发现大脑神经元分布的数学规则</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43846</link>
      <description><![CDATA[研究人员找到了我们大脑中神经元分布的数学规则
人脑计划的研究人员发现了哺乳动物大脑中神经元分布的数学规则。该团队分析了来自七个物种的九个数据集，发现皮质区域内的神经元密度遵循对数正态分布。该分布的特点是偏斜的钟形曲线，并且不对称，尾部较重。这些发现对于准确建模大脑和理解网络连接具有重要意义。对数正态分布可以发挥计算功能并促进大脑中的有效信息传输。研究表明，整个皮层的组织结构可能是发展或进化的副产品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43846</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 15:00:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 过去奇怪且不安全的婴儿汽车座椅</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43845</link>
      <description><![CDATA[过去奇怪且不安全的婴儿汽车座椅&lt; br/&gt;
本文探讨了婴儿汽车座椅的历史，强调了过去缺乏安全法规的情况。它讨论了儿童座椅的早期尝试主要集中于升高儿童的座椅位置以获得更好的视野，而不是碰撞安全。 1933 年的兔子熊增高座椅被认为是第一个由金属和皮革制成的汽车座椅。文章还提到了1961年儿童前座汽车安全带的广告，展示了汽车安全方面的进步。最后，它反思了从基本设计到我们今天拥有的复杂模型的逐渐过渡。争议在于早期汽车座椅缺乏安全措施，而令人惊讶的是，汽车婴儿吊床在 20 世纪 70 年代曾被作为安全装置推销。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43845</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 15:00:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wappalyzer 不再开源？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43844</link>
      <description><![CDATA[Wappalyzer 不再开源？
令人惊讶的是，流行的开源网络技术检测工具 Wappalyzer 似乎不再开源了。 JavaScript 的包管理器 NPM 已将 Wappalyzer 标记为已弃用，表明它可能不再得到积极维护或支持。此外，Wappalyzer 的 Github 存储库已不复存在，这引发了人们对该项目未来的疑问。这一消息在开发者社区中引发了争议，因为许多人依赖 Wappalyzer 识别网站上使用的技术的能力。 Wappalyzer 的未来以及它是否会继续作为开源工具提供，还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43844</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 15:00:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“特斯拉综合症”解释了为什么科技让我们痛苦</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43843</link>
      <description><![CDATA[“特斯拉综合症”解释了为什么科技让我们痛苦
文章讨论了“特斯拉综合症”的概念，指的是技术和创新让事情变得更糟而不是更好的现象。作者举了特斯拉汽车等例子，这些汽车因其未来派美学而受到赞誉，但也存在功能缺陷，例如分散注意力的屏幕和不方便的门把手。文章认为，资本主义正在被公司董事会的阶级战争所破坏，富有的所有者将自己的利益置于产品和服务的功能之上。所有者相对于管理者的崛起被视为对市场经济和创新利益的威胁。这篇文章还涉及埃隆·马斯克和杰夫·贝佐斯等科技亿万富翁的权力和影响力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43843</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 14:59:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>擦肩而过：日常活动中的阶级隔离 [pdf](https://news.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43842</link>
      <description><![CDATA[擦肩而过：日常活动中的班级隔离 [pdf](https: //news.ycombinator.com/item?id=37235333)
网络内容使用位置数据讨论日常活动中的班级隔离问题。研究发现，低收入和高收入的人都处于社会孤立状态，更有可能遇到来自自己社会阶层的人。该研究探讨了这种孤立的原因，包括行业偏好、离家的距离以及特定品牌和机构的影响。令人惊讶的是，研究显示，像 Olive Garden 和 Applebee&#39;s 这样的休闲连锁餐厅对跨阶层交往有积极影响，而一元店和 CVS 等当地药店则加深了隔离。研究结果还强调了公共空间在促进或减少阶级隔离方面的作用。 （根据故事文本的 14% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43842</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 14:59:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】苹果对待小游戏开发商的做法堪称教科书式反垄断案</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43841</link>
      <description><![CDATA[苹果对待小游戏开发商的做法构成了教科书式的反垄断案例
苹果因能够单方面关闭开发者账户且不予解释而面临反垄断行为的指控。 Digital Will 是一家小型游戏开发商，其苹果开发者计划帐户被终止，但没有任何具体指控或解释。开发商无法上诉，因为它不知道需要解决哪些问题。经过五个月的销售损失后，该帐户在没有任何解释或道歉的情况下恢复了。 Digital Will 估计其损失和成本超过 76.5 万美元，并正在向 Apple 寻求赔偿。此案凸显了苹果对应用商店的控制，并引发了人们对垄断行为的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43841</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 14:36:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我最喜欢的素数生成器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43840</link>
      <description><![CDATA[我最喜欢的素数生成器
作者讨论了他们最喜欢的素数生成器，它是简洁素数筛函数的 Python 代码。他们解释了代码的工作原理及其起源，以及潜在的优化。该代码使用埃拉托色尼筛法算法来生成素数。作者还提供了埃拉托斯特尼筛法的基本 Python 实现。然后，他们引入了一个无限素数生成器，该生成器使用映射来存储迄今为止遇到的素数。该生成器不需要提前知道限制，并且与全筛相比具有更低的内存使用量。作者还提出了生成器的优化版本，它比之前的生成器更快。 （根据 66% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43840</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 14:31:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>