<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Sep 2024 20:21:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在匆匆穿过国家美术馆时，我偶然发现了 Marilou Sch 创作的纳瓦霍编织品 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106522</link>
      <description><![CDATA[奔腾处理器的纳瓦霍编织
匆匆走过国家美术馆时，我偶然发现了 Marilou Schultz 的一件纳瓦霍编织品，它与英特尔的奔腾处理器惊人地相似。这块地毯于 1994 年由英特尔委托为 AISES 制作，是抽象艺术和纺织品展览的一部分。Schultz 是一名纳瓦霍编织工和数学老师，他使用传统技术和植物染料将芯片的设计一丝不苟地转移到地毯上。有趣的是，由于美术馆的展示选择，编织品是实际芯片的镜像。Schultz 的作品突出了技术与传统艺术的交汇，揭示了奔腾处理器在羊毛中的复杂结构。此外，舒尔茨还在研究另一种基于 Fairchild 9040 芯片的编织品，该芯片由新墨西哥州希普罗克的纳瓦霍工人生产，其历史与经济和社会挑战息息相关。这种现代技术与传统工艺的融合为这两个领域提供了独特的视角。

争议：英特尔对新墨西哥州环境的影响以及用于描述纳瓦霍妇女在电子制造业工作的种族歧视语言被视为有争议的问题。（基于 53% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106522</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 20:21:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Dexcom 开始在美国销售其新型非处方血糖监测仪。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106521</link>
      <description><![CDATA[Dexcom 开始在美国销售其新的非处方血糖监测仪
圣地亚哥的 Dexcom 推出了 Stelo，这是第一款获得 FDA 批准的非处方连续血糖监测仪，针对未使用胰岛素的 2 型糖尿病成年人。Stelo 两件装售价 99 美元，可使用 30 天，或每月 89 美元订阅，旨在提高无保险人群的可及性。该设备佩戴在上臂，连接到智能手机应用程序，每 15 分钟提供一次血糖读数。随着人们的意识不断提高和 GLP-1 减肥药越来越受欢迎，Dexcom 的举措进入了更广泛的市场，包括糖尿病前期患者和对代谢健康感兴趣的人。 Dexcom 的高管强调了 Stelo 在改善生活方式选择和支持行为改变方面的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106521</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 19:54:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Jeffrey J.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106520</link>
      <description><![CDATA[将 UFO 视为某种外星飞船的想法是幼稚的

Jeffrey J. Kripal 是莱斯大学的教授，也是《如何进行不可能的思考》一书的作者，他对 UFO 和其他超自然现象的传统观点提出了挑战。他认为将 UFO 解释为外星飞船是幼稚的，并认为它们与我们的精神历史更密切相关。Kripal 的观点受到 1989 年他在加尔各答经历的一次灵魂出窍的转变性体验的影响，这使他开始接受“不可能的思考”。他批评将思维视为大脑产物的还原论观点，并提倡更广泛的理解，包括神秘和量子观点。克里帕尔还质疑对“幻觉”一词的轻蔑使用，并呼吁采取一种更具包容性的知识方法，既尊重科学见解，也尊重神秘见解。

争议：克里帕尔拒绝唯物主义思维模式，接受神秘解释，这可能会在学术界和科学界引起争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106520</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 19:47:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国宇航局的先进复合太阳帆系统 (ACS3) 已成功部署其太阳能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106519</link>
      <description><![CDATA[NASA 的太阳帆在太空中成功展翅
NASA 的先进复合太阳帆系统 (ACS3) 已成功在太空中展开其太阳帆，距其于 4 月 24 日在 Rocket Lab 的 Electron 飞行器上发射已过去了四个多月。8 月 29 日，任务操作员确认太阳帆已全面展开，它利用阳光推动自身，类似于风吹动帆船的方式。该航天器配备四个摄像头，将提供太阳帆及其帆桁的高分辨率图像，第一批图像预计将于 9 月 4 日发布。此次任务旨在测试太阳帆的机动性并为未来的太阳帆任务收集数据，包括太空气象卫星和小行星侦察。该太阳帆大约有网球场的一半大小，其运行轨道高度是国际空间站的两倍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106519</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 19:39:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们对抑郁症的认识完全错误。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106518</link>
      <description><![CDATA[我们对抑郁症的认识完全错误。它正试图拯救我们
标题：我们对抑郁症的认识完全错误。它正试图拯救我们
网站：www.psychologytoday.com

几代人以来，抑郁症一直被视为一种造成不必要痛苦的疾病。然而，新兴研究表明，抑郁症实际上可能是一种适应性生物防御机制。英国心理学会和神经科学家通过多重迷走神经理论提出，抑郁症是对感知到的威胁的反应，触发自主神经系统的固定策略。这种反应虽然痛苦，但却能帮助人们度过极端逆境，劳拉在遭受父亲虐待后幸存下来的故事就说明了这一点。认识到抑郁是一种生存策略可以减少耻辱感并带来希望，强调社会联系在康复中的重要性。这种观点挑战了传统观念，表明抑郁虽然令人痛苦，但却有根本目的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106518</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 19:32:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 休斯顿居民 Brandy Deason 使用 Apple AirTag 追踪她的塑料回收情况，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106517</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯人使用 Apple AirTags 发现休斯顿的塑料没有被回收
休斯顿居民 Brandy Deason 使用 Apple AirTag 追踪她的塑料回收，结果发现它被放在 Wright Waste Management (WWM) 的露天场地，而不是被处理。CBS 新闻发现，休斯顿回收合作组织 (HRC) 的所有垃圾都堆积起来，等待 Cyclix International 庞大但目前空置的回收设施的开放。Cyclix 声称，在开始运营之前需要大量塑料库存，预计运营将在 8 到 9 个月内完成。有争议的是，埃克森美孚吹捧的先进回收技术可能并不有效，可能会加剧污染和温室气体排放。 AirTags 的这种创新使用揭示了休斯顿回收计划的低效率和潜在的环境危害。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106517</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 19:12:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为何性窒息在年轻人中变得如此普遍？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106516</link>
      <description><![CDATA[为什么性窒息在年轻人中如此普遍？
性窒息，或色情窒息，在年轻人中越来越普遍，超过一半的澳大利亚 18 至 35 岁人群曾窒息或被伴侣窒息。从历史上看，这种做法即使在 BDSM 社区中也很少见。其流行度的上升归因于通过色情、社交媒体和与同龄人的对话接触。尽管它可以带来明显的兴奋和亲密感，但健康专家警告称，它存在重大风险，包括死亡、脑损伤和其他身体伤害。同意问题也很成问题，因为在窒息过程中沟通或撤回同意可能很困难。争议在于感知到的益处与实际风险之间的平衡，有人认为，没有安全的方式来进行这种做法。（基于 94% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106516</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 18:57:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>运动员和音乐家严格追求基本技能的精湛技艺，这是一门学科 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106515</link>
      <description><![CDATA[运动员/音乐家比知识工作者更严格地追求基础知识
运动员和音乐家严格追求基本技能的精湛技艺，而知识工作者往往缺乏这种纪律。顶级运动员和音乐家，如郎朗和帕特·梅塞尼，通过不懈的练习和批判性的自我评估来掌握基础技能。相比之下，知识工作者很少刻意练习阅读、记笔记和创意开发等核心技能。这种缺乏严谨性可能源于缺乏明确的改进途径。本文表明，如果知识工作者采取更自律的方法，类似于运动员和音乐家，他们可以显著提高他们的表现。值得注意的是，本杰明·富兰克林和苏珊·桑塔格在他们的智力追求中体现了这种自律的做法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106515</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 18:30:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作者讲述了他们童年时对一个马戏团的生动记忆，这个马戏团的团长是迈克尔，一个环环相扣的马戏团团长 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106514</link>
      <description><![CDATA[狂欢节：巴塞尔“最美的三天”
作者讲述了他们童年时对马戏团的生动记忆，马戏团的领头人迈克尔在民间戏剧和街头表演方面有着丰富的经验。迈克尔的故事融合了他与祖父的经历以及盗版的太阳马戏团录音带，让作者在戏剧和现实之间划清了界限。然后，故事转向作者的成年生活，在伦敦学习空中飞人并探索欧洲马戏团的传统。高潮是作者在巴塞尔狂欢节的经历，这是一场超现实的三天狂欢节，充满了令人难忘的音乐、精致的服装和永恒的感觉。节日的诡异之美和当地人超然的举止给人留下了深刻的印象，体现了一种黑暗、神秘的魅力。

有争议的元素：引用 Houllebecq 的话，将瑞士描述为欧洲最令人沮丧的国家，可能会被视为有争议的。

独特/巧妙的元素：作者对狂欢节的生动、近乎梦幻般的描述以及个人历史与文化观察的无缝融合，创造了一个引人入胜且身临其境的叙事。（基于 91% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106514</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 18:27:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果的继任策略强调保留资深高管，以确保稳定 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106513</link>
      <description><![CDATA[Apple 继任策略：尽可能长时间留住老将
Apple 的继任策略强调留住资深高管以确保稳定性和连续性。这种方法与科技行业典型的快速人员流动形成鲜明对比。通过留住经验丰富的领导者，Apple 可以利用他们深厚的机构知识和经验，这对于保持公司的创新优势和运营效率至关重要。这一策略引发了争议，因为一些人认为它可能会扼杀新想法并阻碍快速发展的市场的适应性。然而，Apple 的稳定表现表明，这种方法的好处大于潜在的弊端。值得注意的是，这种方法强调了 Apple 对长期规划和弹性的承诺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106513</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 18:23:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>