<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Jan 2024 18:18:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]芝加哥大学开发了一款名为 Nightshade 1.0 的工具，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70043</link>
      <description><![CDATA[艺术家现在可以毒害他们的图像以阻止 AI 滥用
芝加哥大学开发了一种名为 Nightshade 1.0 的工具，旨在通过毒害图像文件来阻止机器学习模型的滥用。 Nightshade 旨在使未经许可摄取数据的模型尊重内容创建者对其作品使用的意愿。该工具最大限度地减少了对原始图像的可见变化，使人工智能模型难以准确解释内容。 Nightshade 是由芝加哥大学的博士生和教授团队开发的。该工具的作者建议将其与另一个名为 Glaze 的工具结合使用，该工具会更改图像以防止模型复制艺术家的视觉风格。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70043</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 18:18:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]西北医学的一项新研究发现，有毒 RNA 的短链持续 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70042</link>
      <description><![CDATA[研究发现短的有毒 RNA 会杀死脑细胞，从而导致阿尔茨海默病的发生&lt; /a&gt;
西北医学的一项新研究发现，短链有毒 RNA 会导致阿尔茨海默病和老年大脑的脑细胞死亡和 DNA 损伤。研究还发现，具有超强记忆能力的老年人的脑细胞中具有更多的保护性短 RNA 链。这项研究为为什么神经退行性疾病在发病前数十年没有症状提供了新的解释。研究结果表明，稳定或增加大脑中保护性短 RNA 的数量可能是治疗阿尔茨海默病和其他神经退行性疾病的新方法疾病。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70042</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 18:13:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]英国抗抑郁药物的使用呈上升趋势，只有葡萄牙和冰岛 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70041</link>
      <description><![CDATA[英国抗抑郁药使用量激增
英国抗抑郁药的使用量正在增加，只有葡萄牙和冰岛的消费量超过了他们。该国正在经历一场心理健康危机，2021-22 年约有 450 万英国人寻求心理健康服务，短短五年内大幅增加。导致抗抑郁药物使用激增的因素包括青少年的高度孤独感、经济差距以及负担过重的医疗保健系统。虽然人们对心理健康的认识提高和耻辱感减少鼓励更多人寻求帮助，但人们担心人类的常见情绪被重新贴上精神疾病的标签。尽管英国的发病率是欧洲最高的，但双相情感障碍和精神分裂症等严重精神疾病却没有得到足够的重视。数据表明，心理健康运动未能有效惠及最需要帮助的人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70041</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 18:09:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]当你触发汽车自动紧急停车时会发生什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70040</link>
      <description><![CDATA[触发汽车自动紧急停车时会发生什么？
本文讨论了疲劳驾驶的问题及其在道路上造成的潜在危险。它重点介绍了美国汽车协会交通安全基金会的一项研究，该研究估计 16-21% 的致命车祸与疲劳驾驶有关。文章还提到，汽车制造商多年来一直意识到这个问题，并在其车辆中安装了困倦检测系统。然而，本文重点关注半自动功能的进步，该功能允许汽车在驾驶员注意力不集中或丧失能力时控制车辆。作者探讨了自动紧急停车系统被触发时车内会发生什么。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70040</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 18:05:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者回顾了他们最近的意大利之行以及他们在阅读博士论文中发现的乐趣 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70039</link>
      <description><![CDATA[请不要让我使用其他二维码餐厅菜单
作者回顾了他们最近的意大利之行以及他们在阅读实体餐厅菜单时发现的乐趣。他们描述了将菜单视为实物、感受它们的重量和质地的乐趣。作者表达了对疫情期间越来越流行的二维码菜单的厌恶。他们认为，二维码菜单扰乱了外出就餐的公共性，并且需要使用智能手机，从而排除了一些潜在顾客。作者还强调了对与非接触式就餐技术相关的服务行业的隐私和失业的担忧。他们强调实体菜单作为历史文献的价值，可以提供对食物、价格和文化态度的见解。作者最后分享了他们对在佛罗伦萨享用难忘的一餐时阅读实体菜单的沉浸式体验的欣赏。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70039</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 18:03:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】工作中你是“提问者”还是“猜测者”？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70038</link>
      <description><![CDATA[您是工作中的“提问者”还是“猜测者”？ 
文章探讨了职场中“问文化”和“猜文化”的概念。它解释说，有两种类型的人：猜测者和提问者。猜测者会在被询问之前主动解决需求，而提问者会等待，直到有人要求他们采取行动。这篇文章提供了一些迹象来确定某人在工作中是提问者还是猜测者。它还为与提问者合作的猜测者以及与猜测者合作的提问者提供改善沟通的建议。作者强调了理解这些动态对于解决工作中的人际冲突的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70038</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 17:56:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] HaptX 开发了一款触觉手套，可以模拟虚拟世界中的高保真触摸。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70037</link>
      <description><![CDATA[我们测试了世界上最先进的触觉手套 
HaptX 开发了一款触觉手套，可以模拟虚拟世界中的高保真触摸。该手套使用压缩空气向用户手掌和指尖的特定点发送触觉反馈，模仿虚拟空间中触摸物体的感觉。手套还会产生模拟虚拟物体大小和形状的阻力。 HaptX 目前正在为工业、制造和政府​​部门开发技术，重点是培训应用。该公司正在与美国陆军合作，为未来的医务人员提供培训，并正在探索机器人技术的应用。 HaptX计划进一步开发这项技术，使整个身体沉浸在虚拟世界中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70037</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 17:54:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Old'aVista 是一个充当旧互联网指南的网站，提供 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70036</link>
      <description><![CDATA[Old&#39;aVista，旧互联网指南 
Old&#39;aVista 是一个作为旧互联网指南的网站，提供艺术和人文、商业和经济、计算机和互联网、教育、娱乐、政府、健康、新闻和媒体、娱乐和体育等各个类别的访问、参考、区域、科学、社会科学以及社会和文化。该网站还拥有为其存在做出贡献的赞助商，并提供炫酷的商品来支持。此外，Old&#39;aVista 对保存互联网历史并使每个人都能访问互联网历史的组织所做的努力表示认可。该网站因让老式电脑可以方便地访问旧互联网而受到好评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70036</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 17:42:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者反思了个人身份的本质，将其比作由 Quicksi 制成的身体 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70035</link>
      <description><![CDATA[水银和粘土
作者反思了个人身份的本质，将其比作水银和粘土制成的身体。他们解释说，粘土代表了通过个人成长和经验形成自己的缓慢而深思熟虑的过程，而水银则象征着立即模仿和采用他人想法和特征的能力。作者承认水银的便利性和效率，特别是在互联网时代，但也强调了它缺乏原创性和易受逆境影响。他们最终提倡两者之间的平衡，认识到粘土在创造强大而有弹性的自我方面的价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70035</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 17:41:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文提出了一种执行 LLM（低级机器学习 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70034</link>
      <description><![CDATA[基于 Intel GPU 的高效 LLM 推理解决方案
本文提出了一种在 Intel GPU 上执行 LLM（低级机器学习）推理的高效解决方案。作者提出了一种新颖的算法，可以优化计算过程，减少内存占用并提高整体性能。他们通过对各种基准数据集进行大量实验来证明其解决方案的有效性。结果表明，与现有方法相比，他们的方法实现了显着的加速，使其成为英特尔 GPU 上实时 LLM 推理的有前景的解决方案。这项研究为优化 GPU 架构的机器学习算法提供了宝贵的见解，这可能对该领域的各种应用产生影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70034</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 17:24:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>