<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Mar 2024 02:45:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Visa 和万事达卡之间达成的一项开创性协议中，美国商家将节省 10 亿美元 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81467</link>
      <description><![CDATA[Visa 与万事达卡合作
在 Visa 和万事达卡之间达成的一项开创性协议中，美国商家将节省数十亿美元的信用卡刷卡费用。客户可能很快就会看到不同的价格，具体取决于他们使用的卡，高级卡在结帐时可能会花费更多。这项协议是在围绕利润丰厚的信用卡收费业务进行了多年有争议的谈判后达成的，该业务每年已激增至 1000 亿美元。这笔交易对零售商和消费者的影响肯定是巨大的，标志着信用卡行业的重大转变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81467</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:45:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，我们深入研究短信欺诈的世界，探索像“鲍勃 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81466</link>
      <description><![CDATA[短信诈骗如何运作以及如何防范（2023）&lt; /a&gt;
在这篇文章中，我们深入研究短信欺诈的世界，探索像“Bob”这样的不良行为者如何利用优质电话号码以牺牲网络服务为代价来获利。我们讨论了防范短信欺诈的各种策略，例如混淆端点、阻止可疑 IP、实施速率限制等。这场争议源于 Twitter 决定对非付费用户禁用短信双因素身份验证，凸显了防范短信欺诈的重要性。一个令人惊讶的建议是，Twilio 提供短信欺诈保护作为其标准 API 的免费附加组件，利用其数据快速阻止欺诈号码和运营商。加入对话并分享您对打击短信欺诈的想法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81466</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:42:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple Arcade 面临着动荡的未来，项目被取消、支出下降以及 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81465</link>
      <description><![CDATA[Apple Arcade：游戏被砍、支出下降、工作室幻灭
Apple Arcade 面临着一个动荡的未来，项目被取消、支出下降以及工作室的幻灭。虽然一些开发者称赞该服务使优质游戏在移动设备上可行，但其他人则批评苹果的冷漠和不断变化的策略。焦点已转向具有大IP的家庭友好型游戏，这让独立开发者担心该服务的可行性。 Netflix 进军订阅游戏领域促使苹果考虑再次重启 Arcade。支付和策略缺乏透明度让许多开发商不确定该服务的方向。最终，Apple Arcade 的未来仍然不确定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81465</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:41:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在最近的一项裁决中，英国法院拒绝将朱利安·阿桑奇引渡到美国 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81464</link>
      <description><![CDATA[英国法院拒绝将阿桑奇引渡到美国 
在最近的一项裁决中，英国法院拒绝以间谍罪名将朱利安·阿桑奇引渡到美国，除非美国保证他不会面临死刑。这一决定标志着阿桑奇取得了部分胜利，十多年来他一直在与法律问题作斗争。法院强调需要保证阿桑奇将获得第一修正案的保护并且不会受到死刑。这项裁决引发了争议，支持者认为阿桑奇是受第一修正案保护的记者，而美国当局则声称他的行为超出了新闻业的范围。阿桑奇仍在监狱中，法律传奇仍在继续。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81464</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:38:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人类为何取代尼安德特人？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81463</link>
      <description><![CDATA[为什么人类取代了尼安德特人？关键可能在于社会结构
人类取代尼安德特人并不是因为我们更聪明，而是因为我们的社会结构。尼安德特人聪明、有艺术性、有精神，但他们生活在遗传多样性较低的较小群体中。相比之下，人类生活在更大、更相互联系的群体中，从而拥有更多的大脑、想法和联系。这给了我们在狩猎、战斗和解决问题方面的优势。正如蚂蚁通过集体互动完成复杂的任务一样，人类通过建立越来越大的社会结构而繁荣发展。这种形成大社会的能力可能是我们成功超越尼安德特人并统治世界的关键。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81463</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:33:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我创建了一位突破性的自主软件工程师，直接在[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81462</link>
      <description><![CDATA[我构建了一个在浏览器中运行的自主软件工程师
我创建了一个突破性的自主软件工程师，可以直接在浏览器中操作。这个人工智能助手不仅测试自己的代码，而且还不断迭代，直到成功运行。这项创新技术正在彻底改变软件开发的方式，为常见的编码挑战提供独特且高效的解决方案。与自主软件工程师 Otto 一起体验编程的未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81462</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:30:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Sipeed 推出了一款价格实惠的 20 美元基于 RISC-V 架构的 KVM 设备，满足 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81461</link>
      <description><![CDATA[20 美元的 RISC-V KVM 设备，具有 PiKVM 兼容性、100M 以太网和 ATX支持
Sipeed 推出了一款价格实惠的 20 美元基于 RISC-V 架构的 KVM 设备，迎合家庭服务器爱好者的需求。凭借 100M 以太网连接和 ATX 电源控制支持，用户可以轻松远程管理其系统。该设备的独特之处在于它与 PiKVM 的兼容性，可在家庭实验室中进行广泛的应用。该设备基于 Sipeed LicheeRV Nano 构建，反映了技术爱好者对 RISC-V 架构日益增长的兴趣。其紧凑的尺寸和经济实惠的价格使其成为那些希望在个人项目中尝试 KVM 解决方案的人的多功能选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81461</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:20:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]麻省理工学院的研究人员开发了一种新的人工智能图像生成器，可以产生高分辨率[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81460</link>
      <description><![CDATA[麻省理工学院推出 Gen AI 工具，生成高分辨率图像的速度提高了 30 倍&lt; /a&gt;
麻省理工学院的研究人员开发了一种新型人工智能图像生成器，其生成高分辨率图像的速度比传统方法快 30 倍。通过使用一种称为“分布匹配蒸馏”的技术，该过程已简化为单个采样步骤，从而显着减少了创建逼真图像所需的时间。虽然其他模型也尝试过类似的加速方法，但结果好坏参半，而麻省理工学院的方法似乎在速度和图像质量之间取得了平衡。这一创新工具展示了人工智能技术的不断进步，并为更快的图像生成提供了一个有前途的解决方案。在他们的网站上查看令人印象深刻的结果和视频演示。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81460</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 01:57:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]西班牙经济扩张：为何跑赢欧洲同行？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81459</link>
      <description><![CDATA[西班牙经济扩张：为何击败欧洲其他国家？
西班牙经济蓬勃发展，2023年第四季度GDP增长0.6%，超出预期。推动这一增长的因素包括家庭消费增加、绿化和数字化方面的强劲投资以及政府支出。西班牙的经济表现优于德国等欧洲国家，其经济更加多元化，对制造业的依赖程度较低。然而，这种经济势头可能会导致通胀，2月份通胀略有下降。总体而言，西班牙的经济成功归功于多种因素，包括强劲的住房需求、增加的投资和政府的支持，使该国成为欧洲经济的领导者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81459</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 01:51:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]前二手车销售员艾伦·斯隆 (Alan Slone) 揭露了经销商使用的欺骗手段 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/81458</link>
      <description><![CDATA[经销商用“四方”欺骗你，方法如下击败它
前二手车销售员艾伦·斯隆（Alan Slone）揭露了经销商使用“四方”表来操纵买家的欺骗手段。该单将交易金额、采购价格、首付款和月付款进行了划分，旨在迷惑客户并向客户施加压力。斯隆提供了一些建议，例如提前获得融资并专注于谈判价格。他详细介绍了销售人员如何战略性地展示和调整数字，以使买家感到压力并同意不利的条款。通过了解这些策略并坚定立场，消费者可以避免被经销商欺骗。这篇令人大开眼界的文章揭露了汽车销售人员的不正当行为，并帮助买家击败这个系统。 （根据 84% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/81458</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 01:48:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>