<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Apr 2024 05:35:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在这篇博文中，我探讨了“一指节米规则”，并提出了一些修正案[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84782</link>
      <description><![CDATA[一指节米法则
在这篇博文中，我探讨了“一指节米饭”规则，并针对不同类型的大米提出了一些修改建议。虽然传统规则适用于白米，但我发现其他品种需要不同的水比例才能获得最佳效果。从印度香米 (Basmati) 到阿博里奥 (Arborio)，每种大米都有其独特的指节比例，以实现完美的质地。作为一名大米爱好者，我厌倦了我的大米长得不好，直到我尝试了这些新的比例。因此，下次煮米饭时，请考虑这些建议，以获得美味松软的结果。不要忘记秘密提示：投资电饭锅以获得更好的效果。祝烹饪愉快！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84782</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 05:35:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一家知名离婚律师事务所的律师错误地申请了最终命令 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84781</link>
      <description><![CDATA[律师因下拉选择错误与错误夫妇离婚
一家知名离婚律师事务所的一名律师通过 HMCTS 在线离婚门户网站上的下拉选择错误，错误地为错误的客户申请了最终命令。高等法院裁定最终命令应该有效，这引发了对犯错误的律师的大量支持。该公司的创始人强调需要为这位年轻律师提供支持，并呼吁对系统进行更改，以防止将来出现此类错误。丈夫的法律团队反对撤销最终命令，认为离婚已经正确申请并且有效。争议在于一个简单的在线错误对如此重大的法律问题的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84781</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 04:35:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]随着 Gmail、Yahoo、O 等主要电子邮件服务的出现，电子邮件转发的消亡迫在眉睫 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84780</link>
      <description><![CDATA[电子邮件转发的消亡越来越近
随着 Gmail、Yahoo、Outlook 和 Apple 等主要电子邮件服务正在加强阻止非大学电子邮件转发的安全措施，电子邮件转发的消亡迫在眉睫。这一变化将影响使用大学地址接收第三方邮件的校友和退休人员。虽然垃圾邮件发送者已经在寻找绕过这些限制的方法，但一些用户发现电子邮件转发的丢失会产生反效果。争议在于电子邮件转发的安全隐患以及用户在管理多个电子邮件帐户时面临的挑战。讨论还强调了统一收件箱的局限性以及对更好的电子邮件管理解决方案的需求。 （根据故事文本的 64% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84780</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 04:28:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 不幸的是，将 Android 迁移到 Bazel 的项目已被取消。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84779</link>
      <description><![CDATA[Android迁移至Bazel项目已取消&lt; br/&gt;
不幸的是，将 Android 迁移到 Bazel 的项目已被取消。对于许多期待这次迁移的好处的开发人员来说，这一决定令人失望。取消的原因尚未完全披露，让社区中的一些人感到困惑和沮丧。对于那些希望获得更高效、更精简的开发流程的人来说，这是一个挫折。希望未来的决定会更加明确。请继续关注 Android 社​​区中这一有争议的开发的最新动态。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84779</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 04:26:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]搭载AI算法的俄罗斯Tor-M2U防空系统已成功[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84778</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯 Tor 防空系统使用 AI 拦截美国 Himar 和 Vilkha 火箭
配备人工智能算法的俄罗斯Tor-M2U防空系统已成功拦截美国HIMARS和乌克兰Vilkha火箭弹。这种先进的系统可以同时应对多种威胁，使其成为现代战争中的重要资产。事实证明，Tor-M2U 精确跟踪和摧毁目标的能力在反击攻击方面非常有效，特别是在与乌克兰持续的冲突中。其高机动性和先进的雷达技术使其成为强大的防御系统，凸显了地面防空在军事行动中的重要性。 Tor-M2U 继续在俄罗斯的国防战略中发挥关键作用，展示其在充满挑战的环境中的能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84778</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 04:24:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]激光火箭反无人机系统正紧急运往美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84777</link>
      <description><![CDATA[激光火箭反无人机系统正被送往美国中部军队东
美国海军已紧急采购使用激光制导 70 毫米火箭的新型反无人机系统，以保卫驻中东的美军。电子先进地面发射系统（EAGLS）类似于乌克兰人在战斗中使用的VAMPIRE系统。此次采购是在伊朗对以色列进行导弹和无人机袭击之前进行的，突显了驻扎在该地区的美军面临的持续威胁。 EAGLS 使用雷达和激光制导火箭来探测和压制无人机，提供更经济、更有效的防御。这些系统的购买反映了面对不断变化的威胁时增强反无人机能力的迫切需要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84777</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 04:21:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在苹果公司，高管会议是在不做笔记的情况下进行的，这是一种 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84776</link>
      <description><![CDATA[苹果：高管会议上没有做笔记
在苹果公司，高管会议不做笔记，这是史蒂夫·乔布斯 (Steve Jobs) 于 1997 年发起的做法。这种方法强调积极倾听和协作，重点关注以行动为导向的讨论，而不是详细的财务指标。尽管应用商店盈利能力巨大，但苹果高管在会议期间并没有过多关注利润率或投资回报率。这种随意而创新的决策方法一直是苹果文化的重要组成部分，它注重团队合作和共同目标，而不是传统的公司指标。会议中缺乏正式记录或财务分析令人惊讶，但这是苹果领导层刻意的选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84776</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 04:06:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 上的 Descent 3 源代码项目提供了最新版本的 Descent [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84775</link>
      <description><![CDATA[《血统3》源代码
GitHub 上的 Descent 3 源代码项目提供了最新版本的 Descent 3 源代码，包括适用于 Windows、Linux 和 Mac 的“1.5”补丁。该项目的目标是让所有内容重新编译、实施 CI/CD 操作并清理代码。专有的声音和视频库已被删除，并且需要努力使旧的过场动画发挥作用。作者正在寻求帮助来维护和改进代码，并感谢原始团队的工作。该项目因其在社区参与下复兴经典游戏并使之现代化的潜力而脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84775</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 03:54:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英石。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84774</link>
      <description><![CDATA[圣。圣路易斯办公楼价值损失了 98%
圣路易斯办公楼的价值已惊人地缩水 98%，售价为 360 万美元，而 2006 年为 2.05 亿美元。这种下降反映了远程工作对中西部商业房地产的影响，其中圣路易斯经历了最严重的影响。人流量下降。随着人们逃离日益恶化的环境，这座城市正面临着避免“末日循环”的挑战。然而，圣路易斯已经出现了生机，市中心附近的街区因足球场和游乐园等新景点而焕发活力。这座城市能否摆脱现状？只有时间会给出答案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84774</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 03:45:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]地震学家怀疑帕克菲尔附近的圣安德烈亚斯断层发生地震 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84773</link>
      <description><![CDATA[尽管有人注意，地震学家仍怀疑圣安德烈亚斯断层即将发生地震
尽管衰减参数不寻常，但地震学家怀疑帕克菲尔德附近的圣安德烈亚斯断层即将发生地震。该断层以其独特的特征而闻名，尚未显示出即将发生地震的典型迹象，但研究人员认为其他因素表明地震即将发生。该地区上次地震发生较晚，但这次附近没有地震来缓解压力。虽然研究人员没有做出正式预测，但他们建议每个人都必须等待，看看会发生什么。地处偏远，意味着很少有人面临风险，但不确定性仍然存在。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84773</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 03:44:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>