<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Jun 2024 21:10:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 近十年来，迪士尼一直致力于多元化、公平和包容性（[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96200</link>
      <description><![CDATA[迪士尼副总裁在隐藏摄像机前承认公司拒绝聘用“白人男性”
近十年来，迪士尼一直卷入多元化、公平和包容 (DEI) 议程，批评者认为这导致了质量下降和明显的政治偏见。迪士尼曾经是一个家庭友好型品牌，现在被视为媒体“wokification”的象征，公开与极左意识形态保持一致，甚至与佛罗里达州等保守州发生冲突。争议的焦点是迪士尼高级副总裁迈克尔·乔达诺 (Michael Giordano) 在隐藏摄像机前揭露的真相，他承认该公司在招聘和晋升方面歧视白人男性。这引发了对 DEI 阴谋的指控，加剧了迪士尼最近的财务和法律困境。乔达诺本人就是白人，他哀叹即使是肤色较白的混血儿也会面临歧视，这凸显了该公司的意识形态承诺程度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96200</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 21:10:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有人像我一样遇到书签整理方面的问题吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96199</link>
      <description><![CDATA[有人像我一样在书签组织方面遇到问题吗？
标题：有人像我一样在书签组织方面遇到问题吗？
网站：news.ycombinator.com

摘要：Hacker News 上的帖子开启了关于管理书签和已保存链接的挑战的讨论。作者向社区征求有关可以帮助书签组织的工具的建议，表达了对更好解决方案的渴望。该帖子邀请用户分享他们的经验和建议，强调了对现有工具的普遍不满。对话强调了人们对更高效、更用户友好的书签管理选项的集体需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96199</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 20:40:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《巴比伦的神秘女神》中，帕特里夏·法拉探索了 Q 的神秘身份 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96198</link>
      <description><![CDATA[巴比伦的神秘女神
在《巴比伦的神秘女神》中，帕特里夏·法拉探索了夜后神秘的身份，夜后是古巴比伦的一位女神，尽管经过了广泛的学术研究，但其真实身份仍然是个谜。这块 4000 年历史的牌匾于 2003 年被大英博物馆收购，上面刻有一位女神，头戴精致的头饰，身披翅膀，佩戴神圣的徽章，暗示着她的神圣地位。一些学者认为她是爱与战争女神伊南娜/伊什塔尔，而另一些人则认为她可能是冥界女王埃列什基伽勒，甚至是女魔莉莉丝。每种理论都有其优点和缺点，女王的真实身份仍未得到解决。她可能是混合神灵的可能性也被考虑在内，这更增加了吸引力。

争议：夜后是伊南娜/伊什塔尔的说法存在争议，因为猫头鹰的存在，而猫头鹰通常与这位女神无关。

独特/聪明：权杖和戒指可能象征着宇宙的男性和女性原则，而不是测量仪器，这一说法为该神器的象征意义提供了一个新的视角。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96198</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 20:40:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]哈喽，零食们。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96197</link>
      <description><![CDATA[哎呀：SpaghettiOs 和被遗忘的历史的故事
你好，Snackers。SpaghettiOs 的历史最初很简单，后来却变成了对被遗忘的历史的深入探究。Snack Stack 是一份屡获殊荣的时事通讯，探索零食的文化历史。订阅以获取更多见解，如果您是 Substack 订阅者，请记得设置新的 WordPress 帐户。

20 世纪 60 年代，SpaghettiOs 等方便食品在革命者和纯粹主义者的烹饪辩论中应运而生。 SpaghettiOs 由 Donald Goerke 于 1965 年创立，由于其方便性和朗朗上口的口号“Uh-oh, SpaghettiOs!”而一炮走红。

然而，真正的故事发生在 Betty Ossola 身上，她是食品行业的一位先驱女性，她在美国推广了意大利食品。尽管她做出了重大贡献，但她的名字却淡出了历史，被性别歧视和 Goerke 等其他人的企业成功所掩盖。

祝您吃得开心！
Doug

争议：由于性别歧视而掩盖了 Betty Ossola 的贡献。
独特/聪明：朗朗上口的口号“Uh-oh, SpaghettiOs!”和对便利性的关注。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96197</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 20:40:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cognate 是一种简洁易读的连接编程语言，其设计初衷是简化 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96196</link>
      <description><![CDATA[Cognate：可读且简洁的连接编程
Cognate 是一种简洁易读的连接编程语言，旨在实现简单和高效。要开始使用，请安装 Cognate 编译器 CognaC，它支持 Linux 和 Mac，并通过 Windows Subsystem for Linux 支持 Windows。Cognate 程序使用简单的命令进行编译和执行。

该语言使用基于堆栈的方法运行，从右到左计算表达式。Print 和 + 等函数在调用时会在其后跟参数，而 - 和 / 的参数则被反转。Cognate 的语法允许编写灵活且可读的代码，通常无需变量。 

函数使用 Def 定义，控制流使用 When、Unless、While 和 If 等结构进行管理。列表使用 List、Push、First 和 Rest 等函数创建和操作。高阶函数（如 For、Map 和 Filter）有助于列表操作，并且该语言基于堆栈的特性消除了对传统折叠函数的需求。

Cognate 的一个独特之处在于它能够通过“框”处理可变状态，这些框是变量变异的引用。此功能及其堆栈操作功能使 Cognate 成为函数式和命令式编程范例的强大工具。 （根据 91% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96196</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 20:40:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人类没有战争还能生存吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96195</link>
      <description><![CDATA[没有战争，人类还能活下去吗？（1956 年）
在《没有战争，人类还能活下去吗？》（1956 年）一书中，作者探讨了没有战争的未来的可能性，并反思了威廉·詹姆斯的远见，即战争最终会因其固有的荒谬性和可怕性而变得过时。詹姆斯担心战争的结束可能会导致人类阳刚之气和坚韧不拔的丧失，担心世界和平乏味。作者承认这些担忧，但认为现代战争的复杂性和距离已经剥夺了它以前的勇气和吸引力。这篇文章表明，虽然武装冲突可能会停止，但人类的斗争仍将在政治、经济和社会领域持续存在。令人惊讶的是，战争的结束可能带来一个更加团结和繁荣的社会，这是由个人进步的机会和人为障碍的消除所推动的。（基于 71% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96195</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 20:39:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1989 年，索尼推出了 PVM-4300，这是有史以来最大的特丽珑 CRT，其特点是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96194</link>
      <description><![CDATA[史上最大的 CRT：索尼的 PVM-4300 – 硅谷地下世界
1989 年，索尼推出了 PVM-4300，这是史上最大的 Trinitron CRT，配备 45 英寸的显像管和 43 英寸的可视屏幕。该显示器重约 450 磅，高 27 英寸，对于标准门框来说太大，在美国零售价为 40,000 美元，比其在日本的 260 万日元价格高出很多。与投影电视不同，这种传统 CRT 通过 IDTV 技术提供卓越的画质，从而提高了图像清晰度和稳定性。尽管价格昂贵，而且随着高清电视的出现，它面临着淘汰的威胁，但它迎合了不关心成本的高端买家。仅有约 20 台被进口到美国，据信现存的不到 10 台。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96194</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 20:39:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 曼彻斯特大学的工程师们取得了一项突破性的成就，他们设计了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96193</link>
      <description><![CDATA[破纪录的机器人可跳跃 120 米
曼彻斯特大学的工程师们取得了一项突破性的成就，他们设计出一款可跳跃 200 米的机器人，打破了之前的任何纪录。该团队利用数学、计算机模拟和实验室实验的结合，优化了机器人的尺寸、形状和零件布置，以达到这一惊人的高度。目前跳跃最高的机器人可以达到 33 米，但这种新设计可以在地球上跳跃 120 米以上，在月球上跳跃 200 米以上。这项创新发表在机械与机器理论上，有望彻底改变行星探索、灾难救援和危险区域监视等领域。论文合著者、太空机器人研究助理 John Lo 博士强调，虽然跳跃机器人已经存在，但它们的设计面临着重大挑战，特别是在达到足够的高度以穿越复杂地形方面。这种新设计显著提高了弹簧驱动跳跃机器人的能源效率和性能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96193</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 20:38:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《线厨师的时代》一书中，作者探讨了线厨师的转型[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96192</link>
      <description><![CDATA[流水线厨师时代
在《流水线厨师时代》中，作者探讨了流水线厨师从一个不起眼、不受重视的角色转变为烹饪界更受认可和尊重的地位的过程。安东尼·波登的《厨房机密》在这一转变中发挥了关键作用，为人们提供了一个真实而有趣的视角来了解厨房工人的生活。尽管波登声称他并不主张变革，但他的作品激发了公众对餐厅内部运作的兴趣。《熊》等节目和 Kwame Onwuachi 的《年轻黑人厨师的笔记》等回忆录进一步凸显了厨房不断变化的动态，其中虐待性的等级制度正在被更具支持性的环境所取代。独特的举措，例如 Eli Sussman 的汉堡特色菜和 Elena Besser 的 Line Up 系列，为线厨师提供了展示创造力和获得认可的机会。这种转变反映了更广泛的文化变革，厨房员工的声音和才华越来越受到重视和赞扬。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96192</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 20:36:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 夏至当天，太阳能发电实现了一个重要的里程碑，发电量达到 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/96191</link>
      <description><![CDATA[夏至午间高峰，太阳能发电量占全球发电量的五分之一
根据 Ember Climate 的数据，夏至时，太阳能发电量在午间高峰期间占全球发电量的五分之一，取得了重要的里程碑。这一非凡成就凸显了可再生能源在全球电力结构中日益增长的影响力。数据突显了太阳能满足大量电力需求的潜力，尤其是在日照高峰时段。这一发展证明了太阳能技术的进步以及全球可再生能源政策的日益普及。报告没有提到任何争议，但强调了可持续能源解决方案的积极趋势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/96191</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 20:27:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>