<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Feb 2024 12:21:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]新泽西州试图在杂货店禁止使用一次性塑料袋却适得其反，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74329</link>
      <description><![CDATA[新泽西州塑料袋禁令适得其反
弗里多尼亚海关研究中心的一项新研究表明，新泽西州试图在杂货店禁止使用一次性塑料袋的做法适得其反。虽然该禁令导致袋子总量下降 60%，但杂货袋的塑料消耗量却增加了三倍。这一增长是由重型聚丙烯袋的流行推动的，该袋使用的塑料比聚乙烯袋多得多。这些袋子在美国没有被广泛回收，并且对环境有显着影响，与无纺聚丙烯袋生产相比，导致温室气体排放量增加 500%。该禁令因其意想不到的后果和有缺陷的假设而受到批评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74329</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 12:21:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>查尔斯·达尔文 (Charles Darwin) 个人图书馆的内容，包括书籍、期刊、小册子和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74328</link>
      <description><![CDATA[查尔斯·达尔文整个个人图书馆的内容首次公开
查尔斯·达尔文个人图书馆的内容，包括书籍、期刊、小册子和文章，首次公开。该项目由学者约翰·范怀赫 (John van Wyhe) 领导，花了近二十年的时间才完成，并展示了达尔文对其他人的工作进行的广泛研究。这份 300 页的目录由达尔文在线出版，列出了 13,000 个项目中的 7,400 个标题。该图书馆包含广泛的主题，展示了达尔文不拘一格的兴趣，并拥有多种语言的作品。该出版物恰逢达尔文诞辰 215 周年，全面探讨了塑造他开创性理论的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74328</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 12:16:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]据一位工作场所专家称，公司强制要求员工返回办公室是导致 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74327</link>
      <description><![CDATA[专家表示，公司通过强制返还办公室造成“大规模破坏”&lt; /a&gt;
一位工作场所专家表示，强制返回办公室的公司正在对员工的生活造成“巨大干扰”。在 COVID-19 大流行期间，许多员工根据远程工作的能力做出决定，现在他们被要求返回办公室。这对于那些已经投入了时间、情感和精力来做出搬迁或灵活性决定的员工来说尤其没有吸引力。此外，远程工作人员已经投资了办公室设置，并且不想卖掉所有东西并返回办公室。尽管首席执行官们将提高生产力和协作性视为返回办公室的好处，但最近的一项研究发现，RTO 指令并不一定会提高员工的生产力或影响公司的盈利能力。让员工回到办公室也可能会降低员工士气，让他们更加不快乐。当前的经济不确定性导致了“Great Stay”现象，即由于工作保障问题，工人更有可能留在目前的岗位上。然而，许多工人都是被动地找工作、偷偷应聘，但远程工作的需求量很大，而且工作机会有限。这再加上对工作条件和有限工资的负面情绪，加剧了员工的不满。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74327</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 12:15:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：有人对太阳的死亡感到焦虑还是只有我一个人？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74326</link>
      <description><![CDATA[问HN：有人对太阳的死亡感到焦虑吗？只有我吗？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者表示他们对太阳最终死亡及其对人类文明的影响感到焦虑。他们强调了这样一个事实：大约 50 亿年后，太阳将变成一颗白矮星，导致地球上生命的灭绝。此外，他们还提到，60万年后，由于太阳辐射增加，地球上的条件将变得不适合生命生存，导致水蒸发，大气被吹入太空。作者对人类未来的关心在他们的帖子中显而易见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74326</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 12:14:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在 SpaceX 能力的令人印象深刻的展示中，四枚火箭目前矗立在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74325</link>
      <description><![CDATA[四枚 SpaceX 火箭分别位于佛罗里达州、加利福尼亚州和德克萨斯州的四个发射台上
目前，四枚火箭高高矗立在美国各地四个不同的发射台上，这令人印象深刻地展示了 SpaceX 的能力。这些火箭位于佛罗里达州、加利福尼亚州和德克萨斯州，展示了该公司的广泛影响力。这对 SpaceX 来说是一个重要的里程碑，因为它展示了他们同时处理多次发射的能力。四枚火箭准备升空的景象证明了该公司在航天工业的雄心和创新。这清楚地表明 SpaceX 正在突破太空探索的极限。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74325</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 12:07:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]印度政府已发布命令，禁止在该国访问 ProtonMail [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74324</link>
      <description><![CDATA[印度政府在炸弹威胁后禁止 ProtonMail&lt; br/&gt;
在通过 ProtonMail 帐户向钦奈的学校发送炸弹威胁后，印度政府已发布命令，禁止在该国访问 ProtonMail。事实证明，这一威胁是一场骗局，但警方无法追踪发件人的 IP 地址。政府此举符合其最近针对端到端加密服务的政策。 ProtonMail 背后的公司 Proton AG 正在与政府合作解决该问题，并强调其服务不得用于非法目的。这项禁令被视为无效的应对措施，可能会伤害普通民众，并且不会阻止网络犯罪分子使用其他电子邮件服务。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74324</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 11:43:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>会计软件公司 Xero 多年来因忽视一个简单的请求而受到批评。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74323</link>
      <description><![CDATA[会计软件公司多年来忽视简单的请求
会计软件公司 Xero 多年来因忽视一个简单的请求而受到批评。用户报告称在该公司网站上遇到了 CSS 错误，但尽管有大量投诉，Xero 仍未能解决该问题。这种缺乏回应让客户感到沮丧，并质疑该公司对客户服务的承诺。争议在于Xero对一个看似小问题的疏忽，这引发了人们对其整体可靠性和解决客户问题的奉献精神的担忧。令人惊讶的是，像 Xero 这样信誉良好的公司会在这么长的时间内忽视如此简单的请求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74323</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 11:42:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>目前，提供商为 Akamai Co 的用户无法访问网站 macintoshgarden.org [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74322</link>
      <description><![CDATA[门户
目前，提供商为 Akamai 的用户无法访问 macintoshgarden.org 网站连接云。如果您遇到此问题，您可以通过电子邮件support@macintosh.garden联系网站工作人员报告问题。或者，您可以通过 IRC 或 Discord 联系他们。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74322</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 11:14:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1900年左右，G.F.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74321</link>
      <description><![CDATA[当每一种番茄酱都灭绝了
1900 年左右，G.F.梅森是 H.J. 亨氏公司研究实验室的经理，他进行了实验，创造了一种耐储存、不含化学防腐剂的番茄酱。当他发现一种可以生产保质期更长的番茄酱的配方时，他正处于突破的边缘。这种番茄酱比以前的版本更浓、更甜、更醋，最终主导了美国市场。哈维·威利博士反对在番茄酱中使用化学防腐剂，他组建了“毒药小队”来测试防腐剂对人类健康的影响。最终，亨氏从番茄酱中去除了防腐剂，赢得了反对行业使用化学防腐剂的斗争。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74321</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 10:14:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者回顾了他们在 Auth0 工作的经历，该公司最近 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74320</link>
      <description><![CDATA[再见 Auth0
作者回顾了他们在 Auth0（一家最近被 Okta 收购的公司）工作的经历。他们讨论了在 SDK 团队工作时最初的兴奋和挑战、积极的公司文化，以及在公司异地期间感受到的归属感和友情。作者还重点介绍了他们在疫情期间获得的支持和个人挑战，以及 Okta 的收购。他们对Auth0的创始人和同事们的辛勤工作表示感谢。作者承认 Auth0 的原始章节已经结束，但对未来仍然充满希望。 （根据 93% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74320</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 10:09:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>