<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Aug 2024 21:15:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]《雨林迷失的树屋部落》探索了神秘而隐蔽的社区[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105521</link>
      <description><![CDATA[雨林中失落的树屋部落
雨林中失落的树屋部落探索了生活在世界雨林高处的神秘而隐蔽的社区。这些部落通常与现代文明隔绝，已经发展出独特的生活方式，建造了错综复杂的树屋作为他们的家。本文深入探讨了他们的日常生活、文化习俗以及他们因森林砍伐和气候变化而面临的挑战。令人惊讶的是，这些部落的建筑技术非常精妙，既可持续又与环境和谐相处。本文还涉及外部接触和开发如何威胁其传统生活方式和生态系统这一有争议的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105521</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 21:15:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通过塔鲁</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105520</link>
      <description><![CDATA[壁纸对称
壁纸对称组 
作者：Taru


欢迎探索 17 个不同的壁纸对称组！单击对称组按钮，背景将更改为相应的组。有关这些组的更详细解释，请参阅维基百科。在熟悉对称性之后，您可以选择挑战自己 1 分钟挑战，您必须在一分钟内尽可能多地识别背景中显示的组！您也可以按键盘上的 QWERTY-ASDFGH-ZXCVB 键在对称组之间进行选择。明白了！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105520</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 21:11:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在今天的文章中，我们深入探讨了为 macOS（一种 Unix 操作系统）开发恶意软件的复杂性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105519</link>
      <description><![CDATA[MacOS X 恶意软件开发
在今天的文章中，我们将深入探讨为基于 Unix 的操作系统 macOS 开发恶意软件的复杂性。我们将介绍 macOS 架构、系统完整性保护 (SIP) 等安全功能，并探索 Mach API 和内核。我们将介绍一个虚拟恶意软件示例，然后讨论代码注入技术和持久性方法。Mac OS X 内核（称为 XNU）将 Mach 微内核与 FreeBSD 内核合并，平衡了性能和功能。SIP 限制对关键系统文件的未经授权的修改，而 firmlink 增强了受 SIP 保护的目录内的兼容性。macOS 中的权利控制应用程序权限，存储在属性列表 (plist) 文件中。即使不是为了创建高级恶意软件，了解这些内部原理对于开发有效的软件也至关重要。

争议：该帖子讨论了恶意软件开发，由于其潜在的滥用，它本身就存在争议。

独特/巧妙：使用 firmlink 来平衡受 SIP 保护的目录中的安全性和兼容性是一种巧妙的方法。（基于 15% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105519</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 21:11:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 文章“费米共振和全球变暖的量子力学基础”来自[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105518</link>
      <description><![CDATA[费米共振和全球变暖的量子力学基础
iopscience.iop.org 上的文章“费米共振和全球变暖的量子力学基础”深入探讨了二氧化碳 (CO₂) 作为温室气体在具有重要大气层的岩石行星上的作用，重点关注地球。在过去 150 年里，由于人类活动，二氧化碳水平从 280 ppmv 飙升至 415 ppmv，导致全球平均地表温度上升 1 K。二氧化碳吸收热红外辐射的有效性将热辐射转移到更高、更冷的高度，减少了向太空的总辐射，并提高了地表温度。本文解释了二氧化碳的辐射强迫及其对气候的影响，并提供了详细的辐射传输代码和光谱数据。尽管存在综合模型，但直接从二氧化碳的分子特性中推导出辐射强迫方程仍然是一个挑战。这项研究旨在通过将分子光谱与气候物理学相结合来弥补这一差距，为二氧化碳的辐射强迫机制提供见解。分析还讨论了对其他行星和系外行星的潜在应用。

令人惊讶/巧妙的方面：文章强调了一个巧合但重要的事实，即 CO₂ 的弯曲模式频率 (ν₂) 约为其对称拉伸模式 (ν₁) 的一半，这在讨论中起着至关重要的作用。

有争议的方面：文章主张气候变化的“无可争辩的”科学基础，这可能会引起气候变化怀疑论者的争议。（基于 30% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105518</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 21:09:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 洛克希德 CL-1201 是 20 世纪 60 年代末为巨型飞机进行的一项概念设计研究 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105517</link>
      <description><![CDATA[洛克希德 CL-1201 核动力运输机概念
洛克希德 CL-1201 是 20 世纪 60 年代末的一项概念设计研究，旨在打造一架重达 6,000 吨的巨型核动力运输机。这个雄心勃勃的项目由洛克希德牵头，设想打造一架翼展长达 1,120 英尺的飞机，这是有史以来翼展最大的飞机。该设计采用新月形无尾机翼，由核反应堆提供动力，通过加热空气产生推力，使其能够在空中停留长达 41 天。该飞机起飞需要 182 台垂直升力发动机。研究了两种主要变体：一种能够运送数百名士兵和装备的后勤支援飞机，以及一种可在外部搭载多达 22 架战斗机并在内部搭载两架航天飞机的空中航空母舰。传闻中的第三种变体仍未披露。该项目从未建成，在航空史上仍然是一个引人入胜的“假设”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105517</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 21:08:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 qsantos.fr 上的文章“Linux 管道很慢”中，作者探讨了为什么 Linux 管道表现出 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105516</link>
      <description><![CDATA[Linux 管道很慢
在 qsantos.fr 上的文章“Linux 管道很慢”中，作者探讨了为什么 Linux 管道的性能比预期速度要慢，尤其是在不使用 vmsplice 系统调用时。作者指出，vmsplice 可以通过避免将数据复制到内核空间和从内核空间复制数据来显著提高数据传输速率，在多核情况下可实现高达 208.3 GiB/s 的速度。但是，如果没有 vmsplice，性能会急剧下降。通过实验和分析，作者发现写入管道比写入缓冲区慢 10 倍，吞吐量仅为 17 GB/s。这种差异归因于系统调用和内核操作的开销，它们比直接内存操作慢得多。本文重点介绍了 vmsplice 的惊人效率以及未使用它时显著的性能差距。（基于 34% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105516</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 20:57:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 大型制药公司声称降低价格意味着放弃神奇药物。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105515</link>
      <description><![CDATA[大型制药公司声称降低价格意味着放弃神奇药物。忽略它们
联邦政府首次直接与制药公司谈判，降低某些药品的价格，自 2026 年 1 月起生效。这项政策是拜登总统于 2022 年签署的《通货膨胀削减法案》的一部分，旨在将医疗保险患者每年的自付处方费用限制在 2,000 美元。大型制药公司及其盟友认为，这些“价格控制”将扼杀创新，使未来药物的开发变得更加困难。然而，研究表明，尽管价格较低，该行业仍然利润丰厚，并能维持创新。人工智能的进步可以进一步降低药物开发成本，揭穿我们必须在负担得起的药物和新疗法之间做出选择的观念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105515</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 20:45:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 断头台的刀片为什么是斜的？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105514</link>
      <description><![CDATA[为什么断头台刀片是斜的？
标题：为什么断头台刀片是斜的？
网站：pepijndevos.nl

这项理论探索是对 KnowArt 和 Proper Printing 之间的实验合作的补充，以确定斜切式断头台刀片是否比水平刀片切割更有效。通过分析所涉及的物理和几何形状，我们发现倾斜的刀片会产生杠杆作用，需要的力更小，但行程更多。无论刀片角度如何，切割所需的能量都保持不变，但斜刀片会引入水平力，这可能会导致摩擦问题。有趣的是，虽然斜刀片理论上由于侧向推力而表现较差，但它提供了在实践中有益的切片动作。从历史上看，斜刀片的设计是由国王建议的，以适应脖子粗的人，讽刺的是，包括他自己。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105514</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 20:41:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 女性企业家在获得风险投资方面面临重大障碍，主要是因为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105513</link>
      <description><![CDATA[吸引力的力量：美貌如何影响初创企业的投资
女性企业家在获得风险投资方面面临重大障碍，这主要是由于以男性为主的投资者的偏见。早期投资者中女性投资者不到 20%，男性主导的初创企业获得的资金比女性主导的初创企业多近 50 倍。圣加仑大学全球创业与创新中心 (GCEI-HSG) 的一项研究表明，女性创始人的吸引力会显著影响男性投资者的决策。与“美女即野兽”效应相反，初创企业中有吸引力的女性被认为更有能力，从而导致投资可能性增加 21%。这种影响也与投资者皮质醇水平升高有关。该研究强调，需要多元化的决策委员会来确保公平、平等的企业融资。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105513</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 20:40:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 卡洛·金兹堡 (Carlo Ginzburg) 的《奶酪和蠕虫》深入探究了 16 世纪的意大利画家梅诺基奥 (Menocchio) 的生活[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105512</link>
      <description><![CDATA[《奶酪与蠕虫》：卡洛·金兹堡推出微观历史
卡洛·金兹堡的《奶酪与蠕虫》深入探讨了 16 世纪磨坊主梅诺基奥的生活，他因非传统的宇宙观而面临罗马宗教裁判所的审判。梅诺基奥的理论将宇宙的创造比作牛奶形成的奶酪，这让他的同时代人和金兹堡都感到困惑。通过细致的研究，金兹堡假设梅诺基奥的信仰源于非正统文本和根植于前基督教欧洲农民文化的持久口头传统的融合。这项开创性的工作开创了微观历史领域，强调了普通人在历史学术中的重要性。金兹堡的方法拒绝了定量方法和福柯的影响，引起了赞誉和争议，凸显了他作品的持久影响力和不断发展的解读。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105512</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 20:34:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>