<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Jan 2024 18:15:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]比亚迪在中国推出了新款SUV阳王U8 EREV。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67523</link>
      <description><![CDATA[比亚迪扬王U8上市，可漂浮30分钟并起航3公里/小时
比亚迪在中国推出了新款阳王U8 EREV SUV。该车配备四台电动机，总输出功率为 880 kW（1,197 马力）。它可以进行360°坦克转弯、涉水，甚至在紧急情况下漂浮在水面上。 U8有两个版本，高级版和越野大师版。尊贵版售价为 1,089,000 元人民币（150,000 美元），使其成为中国最昂贵的量产电动汽车。 U8是一款电动增程式汽车（EREV），由2.0升涡轮发动机和49.05千瓦时刀片电池提供动力。续航里程180公里，综合续航里程1000公里。 U8支持高达110kW的直流快速充电，并具有6kW的车辆到负载（VTL）放电能力。它采用了一系列先进技术，包括热成像相机和集成卫星电话。 U8最大涉水深度为1400毫米，能够以3公里/小时的速度在水面漂浮30分钟。比亚迪U8计划以直销模式为主，目前已在40个城市建设60家专卖店。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67523</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 18:15:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加利福尼亚州在 [...] 附近一个麻烦的十字路口引入了第一个“涡轮环形交叉路口”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67522</link>
      <description><![CDATA[加州推出“涡轮环形交叉口”以修复湾区附近的问题十字路口&lt; /a&gt;
加州在吉尔罗伊附近的一个麻烦的十字路口引入了第一个“涡轮环形交叉路口”。涡轮环形交叉口是该国第二个此类环形交叉口，旨在减少 25 号和 156 号高速公路交叉口的碰撞事故。与传统环形交叉口不同，涡轮环形交叉口设有分隔车道的隔离带，迫使驾驶员选择车道进入并坚持下去，直到他们退出。该设计于 20 世纪 90 年代起源于荷兰，已成功减少其他地点的碰撞。吉尔罗伊附近的涡轮环岛到目前为止受到好评，没有发生重大碰撞事故的报道。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67522</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 18:11:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者强调商业独立的价值以及创造机会的自由 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67521</link>
      <description><![CDATA[幸福就是永远不需要征求许可
作者强调了商业独立的价值以及无需征求许可即可自由做出选择的价值。他们讨论了 2010 年代和 2020 年代初开发人员面临的挑战，因为苹果和谷歌应用商店的主导地位限制了软件制造商的自由。作者认为，这些平台施加的规则和指导方针限制了自由市场并阻碍了创新。他们主张使用渐进式 Web 应用程序 (PWA) 技术来绕过这些限制并重新获得软件市场的自由。作者承认 PWA 仍有改进的空间，但相信开发人员可以最大限度地发挥 Web 平台的潜力。他们鼓励协作和创新来实现这一目标。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67521</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 18:00:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：为什么 LinkedIn 会变成今天的样子？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67520</link>
      <description><![CDATA[问 HN：LinkedIn 为什么会变成今天的样子？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是质疑为什么 LinkedIn 已经从一个以就业为中心的社交网络转变为一个类似于 Twitter 或 Facebook 的平台，有关战争和政治的内容主导了用户的动态。作者想知道这种转变是否是由于Twitter的衰落造成的，是否是LinkedIn为了创造更多收入而有意采取的举措，或者这只是每个小众社交网络一旦流行起来的命运。该帖子引发了 LinkedIn 更改内容的争议，并促使读者讨论他们对此事的想法和意见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67520</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 17:31:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Adélie Linux 是一个免费的开源操作系统，旨在提供可靠且安全的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67519</link>
      <description><![CDATA[Adélie Linux
Adélie Linux 是一款免费的开源操作系统，旨在提供可靠且安全的计算体验。 Adélie Linux 由充满热情的贡献者社区开发，提供了现代功能和传统 Unix 原则的独特融合。该操作系统注重简单性和稳定性，设计轻巧、高效，适用于从服务器到嵌入式系统的各种设备。 Adélie Linux 还拥有一个软件包管理器，允许用户轻松安装和更新软件，确保无缝的用户体验。争议：无。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67519</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 17:31:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“我们是自动机吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67518</link>
      <description><![CDATA[“我们是自动机吗？”作者：威廉·詹姆斯 (1879)
在这篇文章中，威廉·詹姆斯讨论了意识自动机理论，该理论认为人类是纯粹的物质机器，感觉只是我们神经过程的副产品。詹姆斯反对这一理论，认为意识是在动物中进化出来的，并且在高度进化的神经系统中发挥着作用。他指出，大脑半球的增加给刺激反应带来了不可预测性，这使得行为具有适应性和灵活性。詹姆斯的结论是，意识并不是我们生活中无关紧要或被动的过客，而是一种主动且有影响力的力量。 （根据故事文本的 18% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67518</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 17:10:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这项研究调查了患有多动症的男孩在课堂上的注意力不集中行为[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67517</link>
      <description><![CDATA[患有多动症的男孩在课堂教学中的注意力不集中行为 [pdf](https ://news.ycombinator.com/item?id=38890215)
这项研究调查了患有注意力缺陷多动症的男孩在课堂教学中的注意力不集中行为及其与他们的工作记忆缺陷的关系。研究发现，与正常发育的男孩相比，患有多动症的男孩在课堂教学中表现出明显的注意力不集中行为。然而，在非教学活动期间，两组之间的注意力行为没有差异。研究还发现，与多动症相关的中枢执行工作记忆损伤在课堂教学中的注意力不集中行为中发挥了重要作用。这些发现证实了在首选活动中完整持续注意力的轶事报道，并表明多动症儿童在课堂教学中的注意力不集中与他们的工作记忆能力有关。 （根据故事文本的 13% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67517</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 17:06:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网络内容讨论了对学院和大学的信心下降，部分[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67516</link>
      <description><![CDATA[大学不在同一水平
网络内容讨论了人们对学院和大学的信心下降，尤其是保守派人士的信心下降。它突显了这样一个事实：自 2015 年以来，所有意识形态群体的公众对高等教育的信心均出现下降，其中共和党的降幅最大。作者表达了他们个人对学院和大学的负面看法，理由包括研究不诚实、不真诚的社会正义信息和不诚实的招生做法。作者还批评了社会科学中的复制危机、用意识形态代替研究以及主题专家强加的价值观和政策偏好。内容表明，大学需要更加自省并解决这些问题，以重新获得公众的信任。 （根据故事文本的 67% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67516</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 16:55:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>隆重推出 ChatGPT，这是我创建的一款功能强大的工具，旨在彻底改变我们将简历与 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67515</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我让 ChatGPT 重写了简历以匹配职位发帖
隆重推出 ChatGPT，这是我创建的一款功能强大的工具，旨在彻底改变我们将简历与职位发布相匹配的方式。使用简历重写器，您可以毫不费力地重写您的简历，以完全符合任何职位描述的要求。这一创新解决方案利用 ChatGPT 的高级功能来分析职位发布并生成量身定制的简历，突出显示您与该职位最相关的技能和经验。告别手动定制简历的繁琐任务，让 ChatGPT 为您完成这项工作。准备好在竞争中脱颖而出，增加获得梦想工作的机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67515</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 16:51:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《生物医学与药物治疗》发表的一项新研究表明，标签外使用[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67514</link>
      <description><![CDATA[Covid大流行期间使用羟氯喹可能导致 17,000 人死亡 
《生物医学与药物治疗》(Biomedicine &amp; Pharmacotherapy) 发表的一项新研究表明，在 COVID-19 大流行期间超说明书使用羟氯喹可能导致 6 个国家近 17,000 人死亡。该药物被法国微生物学家迪迪埃·拉乌尔宣传为一种潜在的治疗方法，甚至得到了法国总统埃马纽埃尔·马克龙和美国前总统唐纳德·特朗普的推荐。然而，许多健康专家对缺乏科学证据支持其对抗 COVID-19 的有效性表示担忧。该研究的结果应谨慎对待，因为它们基于统计分析，研究人员强调在未来的大流行期间需要对标签外处方进行更严格的监管。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67514</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 16:44:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>