<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2024 01:30:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 近年来，流媒体订阅费用一直在上涨，然而人们认为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113622</link>
      <description><![CDATA[流媒体订阅费用不断上涨，而内容质量却不断下降
近年来，流媒体订阅费用不断上涨，但内容质量却不断下降。调查显示，对无广告 SVOD 服务的满意度从 2022 年第二季度的 78.6% 下降到 2024 年第二季度的 74.5%，而广告支持服务的满意度则从 74.2% 下降到 60.8%。TiVo 的 Scott Maddux 表示，流媒体公司向广告支持模式的转变和财务困境可能会影响内容质量。有趣的是，虽然 Disney+ 和 Netflix 等主要平台的满意度有所下降，但 Apple TV+、Amazon Prime Video 和 Peacock 的满意度却有所提高。 Whip Media 的报告强调了中端平台越来越满意的趋势，强调需要平衡原创内容和库内容以满足订阅者的期望。争议在于成本上升与感知价值不匹配，而聪明的洞察力在于中端平台可以利用这种不满情绪。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113622</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 01:30:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目“使用 Python 包解析器解决数独问题”创造性地使用了 P [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113621</link>
      <description><![CDATA[使用 Python 包解析器解决数独问题
GitHub 项目“使用 Python 包解析器解决数独问题”创造性地使用 Python 包管理来解决数独难题。该项目利用数独和 Python 包版本解析的 NP 完全性质将数独单元映射到包依赖项。数独网格中的每个单元都被视为一个包，单元的值代表包版本。用户可以输入 CSV 格式的数独难题，将其转换为包要求，然后使用 pip 等包管理器解决它们。该项目通过将包管理技术应用于数独来脱颖而出，突出了 NP 完全问题解决问题方法的相似性。作者指出，虽然依赖性解析是 NP 完全的，但实际情况很少会遇到指数复杂性，性能瓶颈通常源于元数据处理。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113621</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 01:22:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我深入探讨了 ARM7TDMI CPU 的特性，特别是它 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113620</link>
      <description><![CDATA[解开 ARM7TDMI 乘法进位标志之谜
在这篇博文中，我深入研究了 ARM7TDMI CPU 的特性，特别是它的乘法指令和进位标志的神秘行为。Gameboy Advance 中使用的 ARM7TDMI 因其非常规的设计选择而臭名昭著，例如使用程序计数器作为通用寄存器。乘法运算后，进位标志被设置为“无意义的值”，这让开发人员困惑了多年。尽管进位标志的行为看似随机，但它的行为是确定性的，为 CPU 的乘法过程提供了见解。这个怪癖已经成为模拟器社区中的一种模因，引发了好奇和幽默。我花了三年时间才解开这个谜团，这主要是因为解决复杂谜题的挑战和诱惑。（基于 18% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113620</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 01:20:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113619</link>
      <description><![CDATA[CISA 提出新的安全要求以保护政府和个人数据
美国网络安全和基础设施安全局 (CISA) 提出了新的安全要求，以保护美国个人和政府数据免受敌对国家的侵害。这些措施针对涉及大量敏感数据交易的实体，尤其是当这些数据暴露给“令人担忧的国家”时。这项举措与拜登总统签署的第 14117 号行政命令相一致，该命令旨在解决可能影响国家安全的重大数据安全风险。受影响的行业包括人工智能、云服务、电信、医疗、金融和国防。关键安全措施包括定期资产清单更新、漏洞修复、多因素身份验证和数据加密。 CISA 通过 regulations.gov 征求公众对这些提案的反馈。该提案重点关注同态加密等先进技术，具有显著的创新性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113619</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:53:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由于限制，我无法访问彭博网站的具体内容。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113618</link>
      <description><![CDATA[Arm 正在取消高通的芯片设计许可
由于限制，我无法从彭博网站访问具体内容。但是，根据标题，Arm 似乎正在终止高通的芯片设计许可。这可能是科技行业的一个重大发展，因为高通是半导体市场的主要参与者。取消许可可能会导致法律纠纷或影响高通生产某些芯片设计的能力，从而可能影响其产品阵容和市场战略。如果您有更多详细信息或其他来源，请随时分享，我可以帮助总结这些信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113618</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:51:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《在事物中看到面孔：空想性错觉的模型和数据集》一书中，作者提出了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113617</link>
      <description><![CDATA[在事物中看到面孔：幻想性错觉的模型和数据集
在《在事物中看到面孔：幻想性错觉的模型和数据集》中，作者对幻想性错觉现象进行了全面研究，幻想性错觉是指人们在无生命物体中看到面孔。这项研究引入了一种新颖的模型和数据集，旨在分析和理解这种有趣的认知现象。该团队由 Mark Hamilton、Simon Stent、Vasha DuTell、Anne Harrington、Jennifer Corbett、Ruth Rosenholtz 和 William T. Freeman 组成，利用先进的计算机视觉技术探索人类如何以及为何在没有面孔的地方看到面孔。这项研究的独特方法在于它将心理洞察与尖端技术相结合，为人类感知提供了全新的视角。这项研究可能会引发关于机器学习在解释类似人类模式方面的影响的争论，可能会引发有关隐私和心理学研究中人工智能的道德使用的疑问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113617</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:50:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2022 年 1 月至 2024 年 6 月期间，加州私营部门的就业增长一直 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113616</link>
      <description><![CDATA[加州企业停止招聘
2022 年 1 月至 2024 年 6 月期间，加州私营部门的就业增长停滞不前，仅为全国 732 万的新增就业岗位贡献了 5,400 个。这仅占美国总就业增长的 0.07%，与加州与全国增长率相匹配时预计的 970,000 个就业岗位形成鲜明对比。自 2023 年 1 月以来，该州私营部门就业岗位减少了 46,000 多个，几乎所有新工作都是政府职位。由于生活成本高、公共服务差和商业环境不利，企业和居民外流加剧了这一趋势。特斯拉和甲骨文等知名公司纷纷迁址，凸显了经济挑战。尽管州长加文·纽森宣称自己是经济领袖，但该州的就业增长主要由政府招聘推动，这是不可持续的。加州的经济政策创造了一个非竞争环境，需要进行重大政策改革才能扭转衰退并恢复其昔日的经济活力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113616</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:39:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113615</link>
      <description><![CDATA[美国林务局将裁员 2,400 人，其中包括大部分步道工人
负责管理 1.93 亿英亩土地的美国林务局正面临严重的人员配备危机，因为它计划在 2025 年暂停所有季节性招聘，裁员约 2,400 人。这项由林务局局长兰迪·摩尔宣布的决定将主要影响步道技术人员和生物学家等实地岗位，加剧本已大量的步道维护积压。该机构还冻结了除 11,300 名消防员以外的永久职位的外部招聘。此举引发了员工和合作伙伴的担忧，他们担心这会对步道维护和其他关键服务产生影响。尽管最近联邦雇员的资金和工资都有所增加，但预算仍出现短缺，此次裁员仍是其中之一。这种情况凸显了财政限制与季节性员工所从事的基本工作之间的紧张关系，导致许多员工对自己在该机构的未来感到不确定。争议在于裁员的突然性以及对公共土地和员工信任的潜在长期影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113615</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:36:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《科技政变：如何拯救硅谷的民主》一书中，美国国家科学基金会的马里特杰·沙克（Marietje Schaake）表示 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113614</link>
      <description><![CDATA[公司不受制约的权力如何破坏治理
在《科技政变：如何拯救硅谷的民主》一书中，斯坦福大学 HAI 政策研究员 Marietje Schaake 警告称，科技公司不受制约的权力正在破坏治理。Schaake 认为，这些公司，从亚马逊和谷歌这样的巨头到 NSO 集团这样的小公司，正在承担传统上由政府承担的职责，例如网络安全和选举管理，而没有必要的制衡。这种转变威胁到民主原则和问责制。Schaake 主张提高数字领域的意识、法律清晰度和透明度，类似于其他行业的法规。她强调立法过程中需要独立的技术专业知识，并呼吁“扩大公共问责制”，以确保代表政府运营的科技公司承担责任。此外，Schaake 强调科技公司资源使用（尤其是能源）透明度的重要性，以便进行知情的公开辩论。她建议采用欧盟的预防原则来评估人工智能等新技术的社会影响。Schaake 敦促公民要求加强监督和保护，特别是在联邦行动不足的美国。她的书由普林斯顿大学出版社出版，呼吁民主公民优先考虑民主原则，而不是短期经济利益。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113614</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:19:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 亚马逊采取大胆的法律行动，声称其第一修正案权利受到侵犯 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113613</link>
      <description><![CDATA[亚马逊称其拥有《第一修正案》规定的反工会权利
亚马逊采取了大胆的法律手段，声称其《第一修正案》规定的权利受到限制，限制举行强制听众会议，如最近的 NLRB 投诉所述。该公司认为，这些会议通常用于阻止工会化努力，​​是美国宪法规定的一种受保护的言论形式。这一论点引入了宪法权利和劳动法之间的有争议的交叉点，引发了人们对企业言论自由和员工组织权利之间平衡的质疑。将反工会策略定性为宪法问题的独特角度可能会开创先例，对美国的劳资关系产生重大影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113613</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 23:53:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>