<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Oct 2024 12:36:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 鱼肝油曾是可疑专利药物时代的主要药物，令人惊讶的是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114116</link>
      <description><![CDATA[鱼肝油：一种具有惊人明显健康益处的鱼类食品
鱼肝油曾是可疑专利药物时代的主要药物，令人惊讶的是，由于其维生素 D 和 A 含量高，它被证明是有益的。从历史上看，食用鱼肝油的儿童不太容易患上严重的骨病佝偻病。这导致了广泛的强化努力，例如英国在 1940 年强制在人造黄油中添加维生素 D，以及美国和芬兰的类似举措。尽管做出了这些努力，但佝偻病在英国的复发表明鱼肝油在今天可能仍然发挥作用。叙述强调了这种传统疗法在现代健康挑战中出人意料的功效。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114116</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 12:36:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《中国的人物失忆症》一书中，作者讲述了在北京的亲身经历[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114115</link>
      <description><![CDATA[中国汉字失忆症
在《中国汉字失忆症》一书中，作者讲述了自己在北京的亲身经历，即使是受过高等教育的以中文为母语的人也很难记住某些汉字的书写方式。由于数字时代对拼音和数字输入法的依赖，这种被称为“汉字失忆症”的现象变得越来越普遍。中文书写系统拥有大量的汉字，与字母系统相比，中文书写系统面临着独特的挑战，字母系统更注重语音，并且在语言技能方面相互促进。尽管进行了汉字简化和教育改革等努力，但汉字失忆症仍然存在，引起了教育工作者和文化保护主义者的担忧。真人秀节目无意中展示了这一问题的严重性，突显了这一问题。争议在于技术便利与文化保护之间的矛盾，因为传统书法与中国身份紧密相连。（基于 86% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114115</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 12:26:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最近几个月，包括 GNOME、Python 软件基金会在内的几个自由软件基金会 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114114</link>
      <description><![CDATA[自由软件基金会面临筹款问题
近几个月来，包括 GNOME、Python 软件基金会 (PSF)、KDE ​​e.V. 和欧洲自由软件基金会 (FSFE) 在内的几个自由软件基金会都面临着重大的筹款挑战。尽管预算预计能够收支平衡，但由于收入低于预期和筹款​​环境艰难，GNOME 不得不裁员。通货膨胀和 GNOME 执行董事的离职加剧了这种情况。其他组织，如 PSF 和 KDE e.V.，也报告了财务压力，通货膨胀影响了成本，企业赞助也逐渐减少。一个值得注意的争议是 GNOME 的资金严重依赖单一捐助者 Endless。令人惊讶的是，GNOME 可能会推出众筹平台，以多元化收入来源。总体而言，自由软件社区正面临严峻的财务形势，许多组织都在努力维持运营。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114114</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 12:01:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在本文中，我们深入研究了 F5 BIG-IP 系统中的权限提升漏洞，识别 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114113</link>
      <description><![CDATA[CVE-2024-45844：F5 BIG-IP 中的权限提升
在本文中，我们深入研究了 F5 BIG-IP 系统中的权限提升漏洞，该漏洞被标识为 CVE-2024-45844。我们的探索建立在之前的工作基础之上，并揭示了主控制程序 (MCP) 数据库（F5 配置不可或缺的一部分）可以在未经身份验证的情况下被操纵。此漏洞允许具有本地访问权限的攻击者（例如通过以低权限用户身份运行的受感染 Web 服务器）将权限提升到管理员级别。争议在于 F5 决定不改变 mcpd 守护进程的架构，尽管这已知会带来安全隐患。有趣的是，文章重点介绍了一种使用 LTM 监视器的巧妙利用方法，尽管最近的补丁已经解决了这个特定的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114113</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 11:51:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如何穿上阿波罗太空服？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114112</link>
      <description><![CDATA[如何穿上阿波罗宇航服？
在本详细指南中，我们探索了穿上阿波罗宇航服的复杂过程，强调宇航员高效穿好宇航服所需的精确度和实践，尤其是在紧急情况下。这个过程从吸水内衣和尿液收集装置开始，反映了太空旅行的实际需求。接下来，宇航员穿上液体冷却服和生物腰带，这对于调节温度和监测生命体征至关重要。主服，即集成热微流星体服，是一个复杂的组件，需要小心操作。最后的步骤包括连接生命支持系统，添加手套、头盔和必要的配件，如用于月球旅行的便携式生命支持系统。令人惊讶的是，它与艾伦·谢泼德的简易水星宇航服进行了比较，突出了宇航服技术的演变。文章巧妙地强调了在密闭的航天器环境中穿宇航服的挑战，证明了宇航员的技能和工程师的聪明才智。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114112</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 11:47:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《巨型南瓜的崛起》中，作者幽默地探讨了有史以来最大规模的南瓜现象。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114111</link>
      <description><![CDATA[巨型南瓜的崛起
在《巨型南瓜的崛起》中，作者幽默地探讨了南瓜不断生长的现象，与莱纳斯对《花生漫画》中“大南瓜”的信仰进行了异想天开的对比。这篇文章强调了使用巨型南瓜作为船只的令人惊讶的趋势，尽管速度很慢，但全球仍在举行比赛。文章将这些巨型南瓜的起源追溯到霍华德·迪尔的“迪尔大西洋巨人”品种，强调了当今南瓜种植的竞争性和受监管性。值得注意的是，明尼苏达州的特拉维斯·金格以 2,749 磅重的南瓜创造了新的世界纪录，赢得了媒体的广泛关注和丰厚的奖金。该作品巧妙地暗示巨型南瓜甚至可以解决住房短缺问题，为叙事增添了俏皮的色彩。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114111</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 10:47:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由于 Odin 编程语言的实用性，其营销面临着独特的挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114110</link>
      <description><![CDATA[Odin 编程语言的营销很奇怪
Odin 编程语言的营销面临着独特的挑战，因为它的实用设计和缺乏“杀手级功能”，这使得它很难引起轰动。与那些吹嘘突出功能的流行语言不同，Odin 专注于用实用的解决方案解决现实问题，将自己定位为现代系统的 C 语言替代品。这种方法吸引了一群务实的受众，他们重视功能而不是炒作。该语言的小众吸引力，特别是在系统级编程方面，进一步复杂化了营销工作，因为它不迎合更直言不讳的 Web 开发社区。尽管面临这些挑战，Odin 的稳步增长和它提供的“编程乐趣”引起了用户的共鸣，尽管用语言传达这种体验很困难。此外，该语言的免费性质和有限的资金阻碍了全职开发工作，引发了对可持续营销策略的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114110</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 09:47:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Ruth Ben-Ghiat 取消海军学院讲座，对学院构成威胁。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114109</link>
      <description><![CDATA[取消露丝·本·吉亚特海军学院讲座威胁学院自治
PEN America 批评共和党国会议员干涉海军学院的学术决策，导致威权主义学者露丝·本·吉亚特的讲座被取消。本·吉亚特以批评唐纳德·特朗普和将其与历史独裁者进行比较而闻名，她被邀请就威权主义对军队的影响发表演讲。在国会议员基思·塞尔夫等人的压力下，本·吉亚特的演讲可能违反国防部针对党派活动的指令，因此取消了讲座。本·吉亚特澄清说，她的演讲是非党派的。PEN America 认为这种干涉威胁到学术自由和自治，并将其比作威权主义的审查策略。这场争议凸显了高等教育中政治干预的日益严重。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114109</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 09:17:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>经过衷心的反思，我对最近的 Linux 内核补丁删除 [...] 表示深深的遗憾。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114108</link>
      <description><![CDATA[关于 Linux MAINTAINERS 文件删除俄罗斯开发人员
经过深思熟虑，我对最近的 Linux 内核补丁将俄罗斯开发人员从 MAINTAINERS 文件中删除深表遗憾。这一决定与我二十年前珍视的 Linux 社区的包容精神形成了鲜明对比。该补丁缺乏透明度，仅提供模糊的法律依据，并基于假定的国籍进行歧视。争议在于假设个人开发人员对其政府的行为负责，类似于过时的亲属责任概念。我主张基于功绩的贡献，无论国籍如何，并呼吁公开讨论和抵制这种排斥性做法。这种发展疏远了社区，玷污了我曾经钦佩的合作精神。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114108</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 09:07:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 本系列教程是关于如何使用 Godo 创建一个简单的自上而下的 2D 游戏 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114107</link>
      <description><![CDATA[光与影
在本系列教程的第四个部分，我们将介绍如何使用 Godot Engine 4 创建一个简单的自上而下的 2D 游戏，我们将深入研究如何添加 2D 照明以增强视觉和游戏体验。最初，场景均匀明亮，缺乏深度和趣味性。通过使用 CanvasModulate 节点，我们将场景变暗，为动态照明做好准备。引入 PointLight2D 节点，启用阴影以创建更具沉浸感的环境。巧妙的是，双重照明用于防止可移动物体相互遮挡，从而增强视觉清晰度。尽管存在潜在的性能问题，但低分辨率场景可以很好地处理这个问题。通过抖动灯光的位置和能量来实现生动的灯光效果，模拟闪烁的氛围。本教程还解决了幻影问题，即当物体不在整数坐标上时出现的一个微妙问题，方法是在物体静止时对位置进行舍入。这份全面的指南不仅丰富了游戏的美感，还巧妙地将照明融入游戏元素中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114107</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 08:46:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>