<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Dec 2023 08:43:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>他向亚马逊揭发了此事。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62692</link>
      <description><![CDATA[他向亚马逊举报了。他仍在付出代价
本文讲述了一位亚马逊前员工的故事，他举报了公司的不道德行为，现在正面临后果。这位不愿透露姓名的举报人透露，亚马逊正在操纵顾客评论并采取其他欺骗行为来促进销售。尽管举报人努力揭露真相，但他仍面临亚马逊的报复，包括被解雇和面临法律威胁。这个故事强调了举报人面临的挑战，并提出了对亚马逊等科技巨头的权力和影响力的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62692</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 08:43:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]萨尔瓦多的比特币赌注得到回报了吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62691</link>
      <description><![CDATA[萨尔瓦多的比特币赌注得到回报了吗？
萨尔瓦多总统纳伊布·布克莱 (Nayib Bukele) 正在庆祝，他用公共资金购买的比特币储备在比特币价格上涨的情况下已实现盈利。自 2021 年以来，布克莱已将国家资金超过 1.2 亿美元用于购买比特币。然而，经济学家认为，现在庆祝这一高风险赌注还为时过早，因为购买比特币所花费的 1.2 亿美元只是用于推广比特币的公共资金的一部分。比特币在国内。批评者还指出，将公共资源分配给比特币投机而不是保障民众的基本权利，缺乏透明度和社会成本。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62691</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 08:34:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]根据最近的一项调查，55%的工人认为他们的工资跟不上[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62690</link>
      <description><![CDATA[55% 的工人表示他们的工资跟不上通货膨胀
根据最近的一项调查，55%的工人认为他们的工资跟不上通货膨胀。即使那些已经加薪的人仍然认为他们的工资没有跟上成本上涨的步伐。只有 31% 的工人获得加薪，专门是为了适应更高的生活成本。相反，加薪更常见的原因是基于绩效、晋升或承担新的工作职责。 X 一代和婴儿潮一代更有可能获得基于绩效的加薪，而 Z 一代和千禧一代更有可能因晋升或新职责而获得加薪。为了提高工资，专家建议在外部寻找新的工作机会，并与现任雇主讨论担忧的问题。在讨论薪酬时强调成就并量化成就也很重要。此外，由于经济衰退的可能性，投资额外的培训、认证或教育可以提高就业能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62690</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 08:06:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了采访中讲故事的重要性以及它如何帮助念珠菌 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62689</link>
      <description><![CDATA[用讲故事的力量粉碎你的采访
本文讨论了面试中讲故事的重要性，以及它如何帮助候选人给面试官留下深刻的印象。作者强调，重要的不仅仅是答案的内容，还有如何描述它。他们提供了一个候选人未能解释决定背后的理由的例子，强调了理解一个人工作背后的“原因”的重要性。作者还提到了 STAR 模型，该模型建议在访谈回复中包含情况背后的原因。他们鼓励候选人充满信心，不要担心自己的答案是错误的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62689</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 07:22:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]挪威前特斯拉员工 Lukasz Krupski 对安全问题提出了担忧 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62688</link>
      <description><![CDATA[特斯拉举报人——“自动驾驶”系统在公共道路上不够安全&lt; /a&gt;
挪威前特斯拉员工卢卡斯·克鲁普斯基(Lukasz Krupski)对特斯拉驾驶员辅助软件和硬件的安全性表示担忧。克鲁普斯基向德国商业报纸《商报》泄露了数据，包括客户对特斯拉制动和全自动驾驶套件的投诉。他声称在特斯拉的内部数据中发现了证据，表明驾驶员辅助技术的安全协议并未得到遵守。克鲁普斯基还强调了著名的特斯拉“幻象制动”现象的实例。特斯拉声称，其名为“自动驾驶仪”的驾驶员辅助软件在 2022 年每行驶 500 万英里就会发生一次安全气囊展开事故，但这些数字尚未得到独立验证。克鲁普斯基因拍摄公司内部不安全行为的照片而受到谴责并被解雇。泄露的数据还包括有关特斯拉员工的敏感信息。克鲁普斯基打算起诉特斯拉要求赔偿，但目前缺乏资金。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62688</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 07:05:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Robinhood 宣布在欧盟（EU）推出其加密货币交易应用程序。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62687</link>
      <description><![CDATA[Robinhood 在欧盟推出加密货币交易
Robinhood 宣布在欧盟（EU）推出其加密货币交易应用程序。该应用程序支持超过 25 种加密货币，并且是唯一一个托管平台，客户可以每月赚取一定比例的交易量，并以比特币 (BTC) 支付。它也是欧盟成本最低的加密货币交易平台。客户注册并推荐朋友时最多可获得 1 BTC。该公司认为，加密货币在其实现金融民主化的使命中发挥着重要作用。欧盟因其全面的加密资产监管政策而被选为扩张对象。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62687</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 06:47:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AN/PSQ-42 增强型双筒夜视镜 (ENVG-B) 是第三代夜视镜 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62686</link>
      <description><![CDATA[An/PSQ-42
AN/PSQ-42 增强型双筒夜视镜 (ENVG-B) 是 L3Harris 为美国陆军开发的第三代夜视设备。它将图像增强和热成像技术结合到一个护目镜中，使士兵能够在弱光条件下看到东西。 ENVG-B 可以在单独模式下使用，也可以在结合两种技术的融合模式下使用。它已被配发给陆军内的多个旅级战斗队，也被美国海军陆战队购买。与之前的型号相比，ENVG-B 为士兵提供了更好的深度感知。它可以显示指南针、增强现实数据以及无线传输的武器瞄准十字线和热图像。护目镜由安装在士兵头盔上的电池组供电，从而实现更符合人体工程学的平衡。 ENVG-B 于 2021 年 8 月在盟军避难行动期间首次投入使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62686</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 06:20:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了好奇柜（也称为 Kunstkammer 或 cabe）如何 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62685</link>
      <description><![CDATA[好奇柜为现代博物馆奠定了基础&lt; br/&gt;
本文讨论了珍奇柜（也称为 Kunstkammer 或珍奇柜）如何为现代博物馆奠定了基础。这些橱柜是现代早期欧洲的私人收藏，将各种艺术品和自然物品组合和分类。他们的目标是捕捉和定义世界的新知识，反映收藏家的世界观、知识和财富。这篇文章重点介绍了洛杉矶县艺术博物馆 (LACMA) 正在进行的展览，该展览探讨了荷兰收藏家的内阁及其与殖民主义的联系。该展览探讨了收藏的后果和殖民榨取的遗产。它还深入探讨了好奇柜与殖民主义世界观的联系方式以及与殖民主义相关的持续问题。该展览展出了各种物品，包括贝壳、绘画、版画和宝石，并强调人类和动物生命比物品更有价值。 （根据故事文本的 76% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62685</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 06:17:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>C流行度对比</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62684</link>
      <description><![CDATA[关于 C 流行度与 Python、stdlib 的大小、包管理器语言
作者反思了编程语言的演变和包管理器的作用。他们讨论了 C 如何拥有一个最小的标准库，要求程序员编写自己的函数，而 Perl 则引入了代码共享和一个称为 CPAN 的原始包管理器。随后，Python 以“自带电池”的方式出现，提供了广泛的预构建功能。作者指出了依赖包和包管理器带来的挑战和漏洞，导致人们重新考虑它们的价值。他们还提到了代码生成器的出现，它允许程序员从头开始编写代码，而不依赖于库。作者认为，C 语言凭借其可移植性、无需代码审计且易于部署，在这种情况下可能会变得更具吸引力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62684</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 05:19:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Web 内容讨论了 Syncthing 中用于保护不受信任的数据的加密方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62683</link>
      <description><![CDATA[Syncthing：不受信任的设备加密
Web 内容讨论了 Syncthing 中用于保护不受信任设备上的数据的加密方法。主要目标是确保不受信任的设备无法观察文件数据、文件名、修改时间、权限或修改历史记录。内容解释了加密过程，包括生成文件夹和文件密钥、文件名和块哈希加密以及使用 XChaCha20-Poly1305 加密数据块。它还提到了最后一个数据块的填充的使用以及加密设备在不知道密码本身的情况下验证密码一致性的能力。内容最后解释了在不可信设备上请求和解密数据块的过程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62683</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 05:17:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>