<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Feb 2024 12:27:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]本文作者分享了他们对人工智能驱动的音乐的惊讶和怀疑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72962</link>
      <description><![CDATA[人工智能现在可以掌控你的音乐
本文作者分享了他们对人工智能音乐母带处理的惊讶和怀疑。他们提到了他们的吉他老师对名为 LANDR 的在线音乐服务的积极体验，该服务使用人工智能快速且廉价地掌握曲目。作者对此很感兴趣，并决定进一步调查。他们还提到了苹果公司发布的母带处理助手，这是他们自己的人工智能驱动的母带处理工具。作者拥有一个家庭音乐工作室，一直在学习混音工程，他表达了他们希望为自己的录音实现专业声音的愿望，并将人工智能驱动的母带处理视为一个潜在的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72962</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 12:27:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 无论如何，发件人有什么用处？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72961</link>
      <description><![CDATA[发件人有什么好处？
作者讨论了 P2300 提案，旨在为 C++ 提供标准的异步编程模型。作者承认并不是每个人都对这项工作充满热情，并解决了对发送者的需求和提案的复杂性的普遍担忧。然后，作者解释了 C++ 中异步 API 的当前状态以及使用不同回调 API 的挑战。他们认为拥有标准化的异步抽象对于解决这个问题是必要的。作者介绍了发送器作为解决方案，并提供了代码示例来演示如何使用发送器来创建更统一和可组合的异步 API。 （根据故事文本的 63% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72961</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 12:03:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Lago 是 Stripe 的开源替代品，正在招聘一名解决方案工程师来领导他们 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72960</link>
      <description><![CDATA[Lago：Stripe 的开源替代方案正在招聘解决方案工程师&lt; /a&gt;
Lago 是 Stripe 的开源替代品，正在招聘一名解决方案工程师来领导他们的售后客户体验。该角色涉及监督产品的实施、管理客户实施以及提供卓越的客户体验。理想的候选人应具有技术项目管理或面向中端市场或企业业务客户的客户角色的经验。 Lago 目前有 12 人的团队，但他们计划在未来几个月内扩大到 20 人的团队。该公司总部位于巴黎，但也提供远程工作选择。 Lago 旨在提供一个更加开放的定价堆栈，与公司内部工作流程和系统互连。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72960</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 12:01:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在亚利桑那州最近举行的一次听证会上，该州最大公用事业公司 Ari 的专家证人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72959</link>
      <description><![CDATA[来自公用事业公司关于与屋顶太阳能竞争的一些罕见的真实谈话&lt; /a&gt;
在亚利桑那州最近的一次听证会上，该州最大的公用事业公司亚利桑那州公共服务部（APS）的专家证人承认，公用事业公司反对屋顶太阳能，因为它威胁到了他们的利润。这一声明证实了可再生能源倡导者长期以来的说法。证人罗杰·莫林（Roger Morin）同意这一观点，即客户拥有的发电（例如屋顶太阳能）会取代公用事业本可以进行的投资，从而给公用事业股东带来风险。这一消息引发了关于是否需要改革监管体系以平衡公用事业的经济利益与屋顶太阳能增长的讨论。批评者认为，公用事业公司反对屋顶太阳能是因为他们希望保护自己的利润，而不是支持清洁能源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72959</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 11:39:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者讨论了最近机房空调故障及其面临的挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72958</link>
      <description><![CDATA[我们可能希望定期跟踪每台服务器的重要性&lt; /a&gt;
作者讨论了最近发生的机房空调故障以及他们在确定关闭哪些服务器而不中断服务时所面临的挑战。他们建议定期跟踪每台服务器的重要性，以便更好地规划未来类似的情况。作者承认，记录这些信息需要持续的工作，但可以帮助避免最后一刻的决策并识别不再需要的服务器。他们还提到了了解环境中的联系和依赖关系的价值。作者最后质疑他们是否会真正实现这个想法，因为他们觉得每台机器的用途在部署过程中已经很明显了。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72958</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 11:28:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]卫星巨型星座会削弱地球磁场吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72957</link>
      <description><![CDATA[卫星巨型星座会削弱地球磁场吗？
近年来，地球轨道上的卫星数量增加了一倍多，其中 SpaceX 的 Starlink 互联网卫星处于领先地位。环保主义者对这些巨型星座的影响提出了担忧，包括光污染、近地轨道交通拥堵和臭氧消耗。现在，冰岛大学研究生塞拉·索尔特的一项新研究表明，巨型星座也可能削弱地球磁场。索尔特解释说，当卫星在地球大气层中解体时，它们会在地球周围产生一层带电粒子。这可能会扰乱磁层，并可能削弱保护我们免受宇宙射线和太阳风暴侵害的磁场。索尔特的研究强调了对此问题进行进一步多学科研究的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72957</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 11:20:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]苏富比的审判揭露了艺术市场的不良做法，特别是在[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72956</link>
      <description><![CDATA[苏富比审判揭露了艺术市场的不良做法&lt; br/&gt;
苏富比的审判揭露了艺术品市场的不良做法，特别是在私人拍卖方面。俄罗斯亿万富翁德米特里·雷博洛夫列夫发现，一位名叫伊夫·布维尔的瑞士中间人将雷博洛夫列夫购买的一幅画的高价收入囊中。这导致了一场长达近十年的法律诉讼，最终以雷博洛夫列夫令人失望的结果告终。审判的重点是苏富比是否协助和教唆布维尔涉嫌欺诈，但陪审团发现事实并非如此。该案凸显了艺术品市场缺乏透明度，私人拍卖的不透明是出了名的。审判还强调了收藏家需要通过书面协议和合同来保护自己的利益。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72956</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 11:03:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网络内容讨论了伦敦青少年扎克·布雷特勒的神秘死亡事件。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72955</link>
      <description><![CDATA[一名青少年致命地坠入伦敦地下世界
网络内容讨论了伦敦青少年扎克·布雷特勒的神秘死亡事件。作者强调警方缺乏紧迫感和调查，表明他们可能将死亡归类为自杀，而没有彻底探索其他可能性。这篇文章还深入探讨了扎克讲故事和撒谎的倾向，表明他可能创造了另一个自我，成为俄罗斯富裕家庭的儿子。作者对扎克说法的真实性提出了质疑，并探讨了他的死亡与伦敦其他涉及与俄罗斯有联系的个人的可疑死亡之间的潜在联系。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72955</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 11:02:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容的作者讨论了游戏中反复出现的作弊问题，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72954</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：保护您的软件免受 DMA 访问&lt; br/&gt;
该网页内容的作者讨论了游戏中反复出现的作弊问题，特别是通过使用具有自定义固件的支持 DMA 的设备。当前打击 DMA 作弊的方法是通过 PCIE 配置空间上的签名扫描，但作者提出了使用 DMA 重新映射的更好解决方案。 DMA 重新映射与 SLAT 类似，被虚拟化器用来防止设备从主机或其他虚拟机访问内存。作者提供了 DMA 重新映射如何工作的示例，并承认潜在的实现问题和绕过方法。作者建议反作弊系统可以利用该技术来保护游戏，并邀请研究人员和反作弊公司与他们联系以获得合作或就业机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72954</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 11:01:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Yandex，通常被称为“俄罗斯的谷歌”，正在采取令人惊讶的举动，将 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72953</link>
      <description><![CDATA[Yandex：“俄罗斯谷歌”所有者撤离祖国&lt; /a&gt;
Yandex，通常被称为“俄罗斯的谷歌”，做出了令人惊讶的举动，退出了自己的祖国。随着欧盟对 Yandex 实施制裁，该公司创始人沃洛日 (Volozh) 面临争议，欧盟指责其宣传俄罗斯官方媒体和叙事，同时压制批评内容。这一退出俄罗斯的决定出人意料，引发了人们对 Yandex 的未来及其与克里姆林宫关系的质疑。此举将如何影响这家搜索引擎巨头及其在俄罗斯的用户还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72953</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 11:01:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>