<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Oct 2023 09:10:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 观看青蛙机器人利用微小爆炸来跳跃</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51023</link>
      <description><![CDATA[观看青蛙机器人利用微小爆炸来跳跃
康奈尔大学的研究人员开发了一种类似青蛙的机器人，它利用微小的爆炸来跳跃并携带重物。该机器人由甲烷提供动力，其存储能量的密度比锂离子电池更高。该团队创建了一个带有 3D 打印燃烧室的执行器，重量仅为 325 毫克。爆炸会推动柔性膜，使机器人能够跳跃 20 倍自身长度并携带 22 倍自身重量。研究人员认为，该机器人可以廉价地批量生产，并用于搜索和救援任务或探索其他行星。但缺点是爆炸时会产生很大的噪音。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51023</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 09:10:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DKIM：轮换并发布您的密钥</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51022</link>
      <description><![CDATA[DKIM：轮换并发布您的密钥
在这篇博文中，作者讨论了轮换和发布 DKIM 密钥的重要性。他们解释说，DKIM（DomainKeys Identified Mail）是一种用于验证电子邮件真实性并防止垃圾邮件的方法。作者强调需要定期轮换 DKIM 密钥以增强安全性并防止潜在的攻击。他们还强调了在 DNS（域名系统）记录中发布 DKIM 密钥以确保正确的电子邮件身份验证的重要性。作者提供了有关如何轮换和发布 DKIM 密钥的分步说明，使其成为那些希望提高电子邮件安全性的人的有用指南。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51022</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 08:50:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>维吉尔的讯息</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51021</link>
      <description><![CDATA[维吉尔的消息
作者讲述了一次晚宴上，一位朋友提到在维吉尔的《几何学》中发现了一首离合诗，激发了作者对古希腊和拉丁诗歌中的离合诗和犹太教的兴趣。圣经传统与古典传统之间的关系一直存在争议，但作者认为，有证据表明犹太人与非犹太希腊人和罗马人之间存在个人和智力接触。作者还讨论了学者们对离合诗缺乏重视以及古诗中故意离合诗的潜在意义。本文探讨了古代文学中的离合诗、蛇、欲望和性病之间的联系。 （根据 43% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51021</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 08:10:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：有没有办法找回我们丢失的网络？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51020</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：有没有办法回到我们的网络迷路了？
作者回顾了 20 世纪 90 年代互联网初期的经历以及互联网带来的自由感和兴奋感。他们回忆起创建网站、与世界各地的人们联系以及存在的充满活力的利基社区的经历。作者表达了重新获得开放网络的魔力和自由的渴望，并想知道其他人是否也有同样的感觉。他们对自己的孩子永远无法体验相同的网络文化而只能局限于 YouTube 和 TikTok 等平台表示悲伤。作者的失落感和回到过去网络的渴望是内容的主要焦点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51020</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 08:05:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 苹果考虑竞标全球一级方程式流媒体版权</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51019</link>
      <description><![CDATA[苹果考虑竞标全球一级方程式流媒体播放权&lt; br /&gt;
据《商业 F1》杂志报道，苹果正在考虑竞标一级方程式赛车的全球流媒体版权。据报道，该公司愿意每年提供约 20 亿美元，这是目前一级方程式全球电视转播权价值的两倍。如果交易达成，苹果将成为一级方程式赛车的独家流媒体版权持有者。但是，由于与广播公司现有的合同，苹果将无法立即获得全球版权。随着 MLS Season Pass 的成功，该公司对一级方程式赛车的兴趣与日俱增。 Apple TV+ 已经对一级方程式产生了多种兴趣，包括一部大预算电影和一部纪录片。还有传言说它正在考虑与其他体育联盟达成交易。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51019</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 07:16:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当今的许多不健康食品都是大烟草公司给您带来的</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51018</link>
      <description><![CDATA[今天的许多不健康食品都是大烟草公司给您带来的
一项新的研究表明，烟草公司可能使用了与卷烟类似的策略来吸引人们食用加工食品。 20 世纪 80 年代，烟草巨头菲利普·莫里斯 (Philip Morris) 和 R.J.雷诺兹收购了主要食品公司卡夫、通用食品和纳贝斯克，使它们能够主导美国的食品供应。研究发现，在烟草公司拥有这些食品品牌期间，他们销售的食品更有可能过于美味，含有脂肪、钠、糖和其他添加剂的强效组合，这些添加剂会促使人们渴望和暴饮暴食他们。美味食品的兴起与肥胖和饮食相关疾病的激增同时发生。尽管烟草公司不再拥有这些食品品牌，但研究人员认为，它们的遗产仍然影响着我们今天吃的食物。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51018</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 07:14:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为什么日本网站看起来如此不同</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51017</link>
      <description><![CDATA[为什么日本网站看起来如此不同
本文探讨了为什么日本网站的设计与西方网站不同。作者承认文化习俗和偏好在设计选择中发挥着重要作用，但警告不要过度简化该主题。作者分享了与日本人的对话以及在日本生活的个人经历的见解。他们强调了关于 YouTube 缩略图的对话，一位日本人发现日本的方法比西方的设计更有趣、信息更丰富。作者将设计上的差异归因于日本的信息寻求态度、规避风险和集体主义的社会心态。他们还提到了一项研究，该研究表明日本人更全面地感知信息，而美国人则倾向于关注某一点。本文最后强调了造成这些设计差异的各种影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51017</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 07:09:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉尔根加特：字体的故事 (2013)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51016</link>
      <description><![CDATA[吉尔根加特：字体的故事 (2013) 
Gilgengart Fraktur 是 Hermann Zapf 设计的第一个字体，有着复杂而混乱的历史。扎普夫在有关其职业生涯的多本著作中对其起源和日期给出了相互矛盾的描述。该字体于 1954 年首次出现在 Zapf 的印刷展示中，但其设计可以追溯到 1938 年或 1939 年。其剪裁和发布的确切日期尚不清楚。还有一个修订版本，Gilgengart II，于 1952 年发布。Gilgengart 的历史仍然令人困惑和未解。 （根据 53% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51016</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 07:08:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]澳大利亚纸板无人机成为乌克兰战争中的关键创新</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51015</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚纸板无人机成为乌克兰战争中的关键创新
低成本纸板无人机在乌克兰战争中的使用展示了创新设计选择在战争中的影响。作为援助计划的一部分，澳大利亚一直在向乌克兰提供这些无人机。乌克兰军队使用澳大利亚 Sypaq 公司制造的无人机袭击了俄罗斯的一个机场，造成了重大损失。这些无人机的成功在于其设计原则，包括生产成本、机身材料、重量、有效载荷、航程和易用性。纸板材料具有耐候性和轻质机身，可实现更长的飞行距离和更高的巡航速度。这些无人机可能会在未来的冲突中发挥重要作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51015</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 06:39:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 现代人类抵达亚洲的年代</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/51014</link>
      <description><![CDATA[现代人类抵达亚洲的年代
老挝 Tam Pà Ling 遗址含有人类化石，其年代测定面临着一些挑战。这些化石本身受到老挝法律的保护，因此无法直接测定年代。此外，可用于测年的动物骨头或洞穴装饰品也很少。该遗址的入口又宽又陡，这意味着在里面发现的任何木炭都可能来自洞穴外部，这使得它对于年代测定来说不可靠。因此，必须使用发光测年技术来确定沉积物的年龄。这涉及测量埋藏沉积物中积累的光敏信号。石英和长石矿物用于测年，长石用于更深层。还发现了两颗类似牛的动物的牙齿，并使用铀系和电子自旋共振测年技术进行了测年。这些方法的结合为网站提供了更准确的时间表。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/51014</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 06:06:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>