<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Apr 2024 06:07:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]苹果用户面临着一个神秘的问题，他们正在从他们的应用程序中注销[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86708</link>
      <description><![CDATA[Apple 用户无法使用其 Apple ID，且没有任何解释&lt; /a&gt;
苹果用户面临着一个神秘的问题，他们在所有设备上都被注销了 Apple ID，迫使他们重置密码。这个问题在社交媒体上引起了关注，但苹果公司没有做出任何解释。这种意外中断给许多用户带来了挫败感和不便，尤其是那些启用了被盗设备保护的用户。重置密码还会影响通过 iCloud 设置的应用程序专用密码。该问题的原因尚不清楚，是否与正在进行的密码重置攻击有关还有待观察。苹果尚未就此事提供任何官方声明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86708</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 06:07:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这篇文章重点介绍了我们与 Cornwall Neighborhoods for Change 的 Flamm 项目，重点关注前 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86707</link>
      <description><![CDATA[雷德鲁斯 Flamm 节上组织的原子 (2023) 
这篇文章重点介绍了我们与 Cornwall Neighborhoods for Change 合作的 Flamm 项目，重点是从土壤开始探索技术。第 1 部分描述了我们对 Poldice 矿的实地考察，在那里，家庭亲身体验了采矿活动。第 2 部分详细介绍了我们在雷德鲁斯举办的研讨会，参与者在纸板晶体合成器上构建了电路。第 3 部分讨论了弗拉姆节的开放实验室，参观者可以在这里接触技术、采矿和水晶财产。围绕晶体的材料科学和民间宗教的交叉是该项目独特而迷人的方面。这篇文章还包括有关构建自己的纸板晶体合成器的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86707</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 05:51:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，作者对初级开发人员的常见建议提出了挑战，即继续 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86706</link>
      <description><![CDATA[什么是对开源的贡献，什么不是
在本文中，作者对初级开发人员为开源项目做出贡献以促进其职业发展的常见建议提出了挑战。作者认为，在不了解项目或不参与的情况下简单地扔砖头（贡献）弊大于利。相反，作者建议为开源做出贡献的最佳方式是实际使用开源产品、报告错误、请求功能并参与您个人需要或认为有用的项目。作者分享了开源贡献如何帮助他们的职业生涯的个人经验，并强调了使用开源来实现个人和社区利益的重要性。文章最后认为，开源贡献既可以是意识形态的，也可以是职业悟性的，并且为开源工作获得报酬并不会降低其价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86706</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 05:50:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] dbohdan.com 上网页内容的作者讨论了他们的移植经验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86705</link>
      <description><![CDATA[Rust：可能不适合快速迭代
dbohdan.com 上的网络内容作者讨论了他们的经验将小型实用程序移植到 Rust 并享受它作为一种无 GC 的 ML 语言。他们强调，虽然一些用户可能对某些项目的 Rust 感到满意，但有一类用户可能对该语言不满意，特别是对于需要快速迭代的项目。作者并不是断言这种类型的每个用户最终都会不满意，而是旨在警告正在考虑使用 Rust 进行此类项目的用户。这种观点与这样的信念形成鲜明对比：Rust 对安全的关注可能并不总是符合开发人员生产力的需求，尤其是在启动环境中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86705</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 05:42:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌已经修补了 Android TV 中的一个安全漏洞，该漏洞允许攻击者物理 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86704</link>
      <description><![CDATA[Android TV 可以访问您的整个帐户 - 但 Google 正在改变这一点
谷歌已经修复了 Android TV 中的一个安全漏洞，该漏洞允许攻击者物理访问该设备，从而获得整个谷歌帐户的访问权限。美国参议员 Ron Wyden 和 YouTuber 的视频演示揭露了这个问题。该问题源于 Android 如何对待 Google 帐户、授予对电子邮件和位置历史记录等敏感信息的访问权限。谷歌已经解决了这个问题，但许多 Android TV 设备运行的是旧软件。该修复程序正在推出，建议用户更新其设备以确保安全。此次事件凸显了设备安全和软件更新的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86704</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 05:38:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>12to11 是一个设计用于在 X 服务器上运行 Wayland 应用程序的工具，优先考虑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86703</link>
      <description><![CDATA[12to11 – 在 X 服务器上运行 Wayland 应用程序&lt; br/&gt;
12to11 是一个设计用于在 X 服务器上运行 Wayland 应用程序的工具，优先使用合成管理器。但是，它尚未完成，并且缺乏 dmabuf 反馈中对触摸屏和设备切换的支持。它仅与运行 X.Org 服务器 1.20 或更高版本的最新版本的 GNU/Linux 兼容，并且仅在 GNOME Shell 上进行了测试。值得注意的是，它需要特定的 X 协议扩展和额外的依赖项来支持 EGL。当使用 EGL 构建时，它支持各种 Wayland 协议。构建和运行该工具非常简单，但配置空闲抑制对于获得最佳性能至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86703</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 05:24:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在本期关于罗马军事系统与希腊化时代的系列文章中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86702</link>
      <description><![CDATA[方阵的黄昏，军团的胜利，第四部分：珀尔修斯 
在本期关于罗马军事系统与希腊化军事系统的系列中，重点是第三次马其顿战争和公元前 168 年决定性的皮德纳战役。珀尔修斯是腓力五世的继任者，被描绘成反罗马且渴望战争的人。尽管组建了一支由雇佣军和盟友（包括色雷斯人和高卢人）组成的强大军队，珀尔修斯未能充分利用他的部队。由普布利乌斯·李锡尼·克拉苏领导的罗马人进行了战略部署，其中一名执政官专注于高卢，而另一位执政官则专注于马其顿。一场戏剧性的对决即将上演，最终将导致安提柯王国的垮台和罗马在东地中海霸权的崛起。 （根据故事文本的 19% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86702</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 05:10:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我越来越担心禽流感的传播，它现在正在影响[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86701</link>
      <description><![CDATA[担心禽流感
我越来越担心禽流感的传播，它现在不仅影响鸟类，还影响牛等哺乳动物。最近爆​​发的疫情摧毁了海豹种群，估计有 17,400 只海豹幼崽被病毒杀死。人们担心 H5N1 病毒可能会发生变异，变得容易在人类中传播，死亡率至少为 33%。奶牛的传播比最初想象的更为广泛，遗传证据表明该病毒可能自 2023 年 12 月以来就已经存在。保持警惕并采取预防措施至关重要，例如避免使用未经高温消毒的牛奶并随身携带 N95 口罩。 ]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86701</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 04:50:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]陷入困境的费城地区银行共和第一银行 (Republic First Bancorp) 被宾夕法尼亚州银行 (Pennsyl) 收购 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86700</link>
      <description><![CDATA[共和国第一银行被监管机构扣押——2024 年第一家银行倒闭
陷入困境的费城地区银行共和第一银行 (Republic First Bancorp) 被宾夕法尼亚州监管机构查封，标志着 2024 年首例地区银行倒闭。尽管规模比去年的倒闭规模要小，但该银行的近三打分行将以富尔顿银行 (Fulton Bank) 的名义重新开业。查封当天，股价暴跌 60%。这是继 2023 年备受瞩目的倒闭之后，一年多以来第四家银行被查封。FDIC 为个人客户存款提供高达 25 万美元的担保。该银行的失败是在尝试寻找买家和筹集资金失败后发生的，诺克罗斯-布拉卡集团上个月退出了交易。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86700</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 04:26:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从艾森豪威尔到乔治·W·布什的总统核“足球”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/86699</link>
      <description><![CDATA[从艾森豪威尔到乔治·W·布什的总统核“足球”&lt; /a&gt;
探索从艾森豪威尔到乔治·W·布什的总统核“足球”的秘密历史，包括被认为“合法性值得怀疑”和“严重过时”的高度机密的紧急行动计划。了解足球的内容，包括总统紧急行动文件，以及军事助手在执行过程中的作用。探索乔治·W·布什总统图书馆最新发布的照片​​，展示了军官在各种情况下踢足球的照片。围绕这些文件授予的一些紧急权力的合法性存在争议，这揭示了总统对核武器控制的独特而秘密的世界。 （根据 88% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/86699</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 04:17:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>