<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 May 2024 12:01:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Plane，我们的使命是通过创建使 com [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90885</link>
      <description><![CDATA[Plane (YC W17) 正在招聘产品工程师 (Rails/Remote/美洲）
在 Plane，我们的使命是通过创建工具来加速全球化，使公司从第一天起就能够雇用和支付世界上任何地方的任何人。我们重视小型、授权的团队，他们专注于细节并负责解决客户问题。我们正在美洲（UTC-10 至 UTC-3）寻找经验丰富、熟悉客户互动和技术任务的多面手产品工程师。职责包括与创始人合作、开发新产品以及确保代码稳定性。我们的技术堆栈具有 Ruby on Rails 应用程序、Hotwire 和 AWS。我们提供有竞争力的薪酬、股权、远程工作和综合福利。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90885</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 12:01:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网址：www.space.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90884</link>
      <description><![CDATA[今年秋天接近地球的彗星可能会比星星更亮
标题：今年秋天接近地球的彗星可能会比星星更亮
网站：www.space.com

2024 年，我们可能会看到一颗壮观的肉眼彗星 C/2023 A3（Tsuchinshan-ATLAS），由南非的 ATLAS 系统发现。这颗彗星最初被误认为是小行星，将于 9 月 27 日最接近太阳，并于 10 月 12 日最接近地球。如果条件有利，它可能会变亮到一级或二级，可能比恒星更亮，并形成一颗彗星。显着的尾巴。然而，它来自奥尔特云的起源引起了人们的怀疑，因为此类彗星往往表现不佳。南半球的观测者将在今年夏天跟踪它的进展，阳光的前向散射可能会在十月份增强它的亮度。请继续关注这一令人眼花缭乱的天体事件的最新动态。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90884</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 11:47:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 实时和嵌入式 Linux 的现状</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90883</link>
      <description><![CDATA[实时和嵌入式Linux的状态
实时和嵌入式 Linux 的现状

在 2024 年北美开源峰会上，两场会议强调了实时和嵌入式 Linux 的进展和挑战。由 Kate Stewart、Daniel Bristot de Oliveira 和 Sebastian Siewior 组成的实时 Linux 小组讨论了即将完成的实时 Linux 项目，强调了适当的资金以及正在进行的调度和工具工作的重要性。解决长期存在的限制问题的一个重要解决方案是实施截止日期服务器。会议还强调需要更好的文档和用户指南。

由 Tim Bird 和 Marta Rybczyńska 主持的嵌入式 Linux 会议回顾了最新的内核版本及其对嵌入式系统的影响。主要更新包括删除 SLOB 内存分配器以及启动时间和图形方面的改进。 Bird 对 SLOB 的快速弃用（这可能会影响小型系统）以及 Linus Torvalds 拒绝的 GitLab CI 集成提案表示担忧。会议还讨论了工具链更新和 Yocto 项目的最新版本。

争议：Linus Torvalds 对 GitLab CI 集成提案的拒绝以及 SLOB 分配器的快速弃用是争论的焦点。

独特/聪明：实施截止时间服务器来解决实时 Linux 中的限制问题是一项值得注意的创新。 （根据 84% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90883</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 11:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在《自然医学》最近发表的一项研究中，研究人员透露，非侵入性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90882</link>
      <description><![CDATA[对脊髓进行非侵入性电击可以治疗瘫痪
在《自然医学》最近发表的一项研究中，研究人员发现，对脊髓进行无创电刺激可以帮助四肢瘫痪患者恢复显着的手和手臂功能。该方法包括将电极放置在颈后进行电击，为手术干预提供了一种更简单、更实惠的替代方案。在一项涉及 60 名参与者的试验中，72% 的参与者的力量和功能得到了有意义的改善，并且没有报告严重的不良事件。研究人员认为，刺激可能会促进神经可塑性，从而有可能治愈脊髓损伤。然而，该研究的设计并不是随机、双盲安慰剂对照试验，这引起了人们对研究结果稳健性的一些担忧。尽管如此，研究人员对该疗法的功效充满信心，并指出与标准康复疗法相比有显着改善。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90882</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 11:28:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>wuffs.org 上的 Psion 5mx 模拟器提供了一种独特的方式来重温使用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90881</link>
      <description><![CDATA[Psion 5mx 模拟器
wuffs.org 上的 Psion 5mx 模拟器提供了一种独特的重温方式通过浏览器使用经典 Psion 5mx PDA 的体验。利用 Emscripten，该模拟器允许用户无缝运行原始 Psion 软件。该网站为那些喜欢离线使用的人提供了可下载版本。该项目因其巧妙地利用现代网络技术来保护和庆祝老式计算而脱颖而出。虽然没有直接提到任何争议，但模拟器忠实地再现 Psion 5mx 体验的能力既令人惊讶又令人印象深刻。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90881</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 11:28:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]爱尔兰、挪威和西班牙将于明年正式承认巴勒斯坦国 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90880</link>
      <description><![CDATA[爱尔兰、挪威和西班牙下周承认巴勒斯坦国
爱尔兰、挪威和西班牙将于下周正式承认巴勒斯坦国，这标志着支持巴勒斯坦主权的重大外交转变。此举符合国际社会日益倡导巴勒斯坦权利和建国的呼声。这一认可是在该地区持续紧张和冲突的背景下做出的，突显了复杂的地缘政治格局。预计这一决定将影响其他国家，并可能改变中东外交的动态。这些欧洲国家的承认突显了全球舞台上增加对巴勒斯坦支持的更广泛趋势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90880</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 11:19:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]多年来，丹麦已成为世界上最值得信赖的国家，近 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90879</link>
      <description><![CDATA[丹麦的秘密：如何成为最值得信赖的国家
多年来，丹麦已成为世界上最值得信任的国家，近74%的丹麦人认为“大多数人是可以信任的”。这种高度的信任延伸到社会和公民领域，为丹麦的财富和社会凝聚力做出了重大贡献。政治学家 Gert Tinggaard Svendsen 将丹麦 25% 的财富归功于信任，这降低了与法律纠纷和安全措施相关的成本。政府、警察和司法机构等丹麦机构被认为会以社会最佳利益为出发点，并将腐败程度降至最低。这种信任的独特例子包括无人值守的衣帽间和自助慈善商店。然而，丹麦的信任部分源于其历史同质性，这引发了有关包容和融合的问题，尤其是针对移民人口较多地区的有争议的“贫民窟名单”等政策。尽管面临这些挑战，丹麦对平等和社区精神的承诺仍然坚定，这一点在大流行期间就得到了证明。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90879</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 11:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]伦敦国王学院发表在《自然通讯》上的新研究揭示了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90878</link>
      <description><![CDATA[人类基因组中的病毒 DNA 与主要精神疾病有关
伦敦国王学院发表在《自然通讯》上的新研究表明，古老的病毒 DNA 序列，即人类内源性逆转录病毒 (HERV)，在大脑中表达，导致精神分裂症等精神疾病的易感性、双相情感障碍和抑郁症。这项研究具有开创性，因为它挑战了之前的观念，即这些“化石病毒”只是垃圾DNA。通过分析大型基因研究和尸检大脑样本的数据，研究人员确定了与精神疾病相关的五种特定 HERV 表达特征。这一发现为理解和潜在治疗心理健康障碍开辟了新途径。需要进一步研究来阐明这些 HERV 在脑细胞中的确切功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90878</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 11:11:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]波士顿大学的自主机器人 MAMA BEAR 实现了突破性的 75% 效率 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90877</link>
      <description><![CDATA[自主人工智能机器人创造出人类无法做到的减震形状&lt; /a&gt;
波士顿大学的自主机器人 MAMA BEAR 在创建能量吸收结构方面取得了突破性的 75% 效率，超过了之前 71% 的记录。这项创新对于设计更安全的头盔、包装和汽车保险杠具有重大意义。该机器人独立运行，使用贝叶斯优化迭代改进其设计，测试超过 25,000 个 3D 打印结构。这种类似薄花瓣的破纪录设计现在正在为美国陆军士兵提供新型头盔衬垫。该实验室由基思·布朗教授领导，继续探索自主研究机器人在加速和加强科学发现方面的潜力。 

令人惊讶的是：机器人自主创造了一个具有前所未有的能量吸收效率的形状。
独特之处：设计过程涉及不断学习和适应，这是人类手动难以实现的壮举。
聪明：机器人的迭代方法和广泛的数据收集使材料设计取得了快速进步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90877</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 10:53:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Hugging Face 是一家领先的机器学习公司，将捐赠 1000 万美元免费 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90876</link>
      <description><![CDATA[Hugging Face 正在共享价值 1000 万美元的计算资源，以帮助击败巨头人工智能公司
Hugging Face 是一家领先的机器学习公司，将投入 1000 万美元免费共享 GPU，以支持开发人员创建新的 AI 技术。该计划旨在帮助小型开发者、学者和初创公司与主导人工智能进步的主要科技巨头竞争。首席执行官 Clem Delangue 强调了人工智能开发去中心化的重要性，以防止少数组织掌握过多权力。该计划名为 ZeroGPU，将通过 Hugging Face 的 Spaces 平台提供共享 GPU 访问，使其具有成本效益和能源效率。此举是 Hugging Face 更广泛使命的一部分，旨在促进开源人工智能开发并培育更具协作性和透明度的人工智能社区。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90876</guid>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 10:40:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>