<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Nov 2024 15:22:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 本文介绍了 Meta 的 FBDetect 系统，该系统旨在检测微小的性能异常 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116682</link>
      <description><![CDATA[FBDetect：在超大规模环境中捕捉微小的性能回归 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=42113557)

本文介绍了 Meta 的 FBDetect 系统，该系统旨在检测大规模生产环境中小至 0.005% 的微小性能回归。FBDetect 监控数百万台服务器的大约 800,000 个时间序列指标（例如 CPU 和内存使用情况），以识别由代码或配置更改引起的回归。该系统采用先进的技术来捕获堆栈跟踪、测量子程序级性能、过滤误报、删除重复的相关回归并分析根本原因。 FBDetect 的一个显著优势是其稳健性，这在七年的使用中得到了证实，每年可防止数百万台服务器的浪费。本文强调了在噪声和瞬态问题中检测微小回归的挑战，并提出了子程序级测量和复杂的过滤技术等解决方案。一个独特的方面是使用 PyPerf，这是一种将 Python 解释器堆栈跟踪映射到程序堆栈跟踪的分析器，可增强解释语言中的回归检测。本文强调了在生产中检测小回归的重要性，因为预生产测试通常无法复制复杂的环境。（基于 12% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116682</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 15:22:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bluesky 的用户群正在迅速扩大，您可以实时见证这种爆炸式的增长 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116681</link>
      <description><![CDATA[实时观察 Bluesky 的爆炸式用户增长
Bluesky 的用户群正在迅速扩大，您可以在 bcounter.nat.vg 上实时见证这一爆炸式增长。该网站提供用户增长的动态显示，每 60 秒更新一次，以反映最新的活动激增。这种实时跟踪提供了对该平台日益增长的人气的独特一瞥，凸显了其与现有社交网络相媲美的潜力。这个实时计数器的透明度既令人惊讶又巧妙，因为它允许用户和分析师监控 Bluesky 的发展势头并推测其未来对数字领域的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116681</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 15:22:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 澳洲航空运营的一架空客 A380 客机使用 1.25 米长的尼龙管飞行了近 300 小时 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116680</link>
      <description><![CDATA[空客 A380 飞机飞行 300 小时，发动机内遗留一米长的工具
据澳大利亚运输安全局报道，澳航运营的一架空客 A380 飞机飞行近 300 小时，发动机内遗留了一个 1.25 米长的尼龙车削工具。由于一名工人因医疗原因提前离职，以及轮班维修人员之间沟通不畅，该工具在洛杉矶国际机场的一次维护检查中被误留。尽管进行了搜索，但直到一个月后的例行维护中才找到该工具。值得注意的是，尽管工具变形了，但发动机没有损坏。这一事件凸显了工具跟踪和问责方面的重大失误，引发了安全担忧。澳航此后实施了纠正措施，包括员工简报和安全指令。航空业的安全实践面临持续的审查，西南航空和联合航空 232 坠机等过去发生的事件凸显了异物碎片的潜在危险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116680</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 15:20:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我们在 comma.ai 讨论了构建开源机器人的历程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116679</link>
      <description><![CDATA[Comma.ai 自主性
在这篇博文中，我们在 comma.ai 讨论了我们构建开源机器人代理的历程，重点是创建最佳的高级驾驶辅助系统 (ADAS)。我们的方法植根于通用学习方法，我们认为这些方法更胜一筹，因为它们具有可扩展性，可以提高计算能力。我们的一项重要成就是 openpilot 系统，它现在无需明确的车道跟随指令即可自动驾驶超过 50% 的车队里程。我们在端到端横向和纵向控制方面取得了重大进展，但挑战仍然存在，特别是在改进我们的驾驶模拟器和结合强化学习 (RL) 以获得更好的性能方面。我们的最终愿景不仅限于驾驶，旨在开发用于日常任务的多功能机器人，强调用户所有权和开源软件。近年来，这一历程取得了快速进展，这让我们对机器人技术的未来充满信心。值得注意的是，我们的方法不仅限于驾驶，这意味着机器人技术的应用范围更加广泛。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116679</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 14:33:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 地图学中的病毒式传播：是什么让地图如此流行？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116678</link>
      <description><![CDATA[地图学中的病毒式传播：是什么让地图成为病毒式传播？
在 geoawesome.com 上的文章“地图学中的病毒式传播：是什么让地图成为病毒式传播？”中，作者探讨了地图成为病毒式传播内容的意外现象。地图在病毒式媒体的讨论中经常被忽视，但当它们引起观众的共鸣时，就可以主导社交对话。这篇文章强调了促成地图病毒式传播的几个因素：简单、实用、美观、情感共鸣、幽默和时事性。一个显著的例子是 Anthony Hearsey 的澳大利亚丛林大火 3D 渲染图，由于对其内容的误解而迅速走红。文章还讨论了病毒式地图在传播错误信息方面的潜在危险，类似于“深度伪造”，并强调负责任的地图创建和怀疑态度的重要性。这里的巧妙见解是认识到地图不仅是反映现实的工具，而且可以塑造观念和未来的行动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116678</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 14:21:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] www.privatdozent.co 上的文章“鲁汶的战线”深入探讨了历史[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116677</link>
      <description><![CDATA[鲁汶的战线
www.privatdozent.co 上的文章“鲁汶的战线”深入探讨了第一次世界大战期间德国入侵比利时的历史背景和影响，重点关注鲁汶大学图书馆的毁坏。这篇文章强调了德国军队的行动造成的文化和知识破坏，其中包括焚烧超过 300,000 部作品和中世纪手稿。这一事件成为德国和英语世界之间更广泛的文化冲突的象征。本文还探讨了备受争议的“93 宣言”，这是德国知识分子为德国战时行为辩护的宣言，其中包括马克斯·普朗克和威廉·维恩等著名科学家。宣言否认德国在鲁汶等地犯下的暴行，引发了国际社会的愤怒，并强调了知识和科学的政治化。这篇文章强调了将政治激情与科学诚信交织在一起的危险，正如欧洲各地知识分子的分歧反应所见。值得注意的是，阿尔伯特·爱因斯坦和大卫·希尔伯特等人物拒绝签署宣言，突显了德国学术界内部的分歧。（基于 72% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116677</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 14:00:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在寻找新的电子邮件营销工具的过程中，我探索了 25 个最佳选择，最终 MailChi [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116676</link>
      <description><![CDATA[我尝试了所有顶级电子邮件营销工具
在寻找新的电子邮件营销工具的过程中，我探索了 25 个顶级选项，最终放弃了 MailChimp，因为它的成本不断上升、定价行为可疑以及与 Intuit 的关联。我的需求很简单：为我的软件公司 Atlist 提供新闻通讯和基本自动化。我淘汰了那些向退订者收费、征收超额费用或缺乏自动层级调整的工具。经过测试，我发现 Brevo 和 MailerLite 最合适。MailerLite 的直观界面、强大的自动化功能和每月 143 美元的合理定价给我留下了深刻的印象。与许多竞争对手不同，它让我能够有效地管理联系人。MailerLite 的简单性和对电子邮件营销的关注使它成为我的首选。（基于 78% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116676</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 13:53:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] ProPublica 的调查揭示了微软对拜登总统的呼吁的回应[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116675</link>
      <description><![CDATA[微软可能已经形成非法垄断
ProPublica 的调查揭示了微软对拜登总统加强网络安全呼吁的回应可能已经形成非法垄断。2021 年，在与外国有关的网络攻击之后，微软向美国政府提供了 1.5 亿美元的免费网络安全升级和咨询服务。虽然这似乎是一个慷慨的姿态，但它实际上将联邦机构锁定在微软的生态系统中，将竞争对手边缘化，并可能违反联邦采购和反垄断法。批评人士认为，这一策略反映了毒贩提供免费样品以制造依赖的策略。尽管微软为其行为辩护，称其支持国家安全，但法律专家和前雇员认为，这些交易是出于利润驱动，旨在增加对微软 Azure 云服务的依赖。这种情况引发了人们对联邦 IT 过度依赖单一供应商的担忧，这与拜登政府减少此类依赖的目标背道而驰。（基于 42% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116675</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 13:46:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作为一名忙碌的企业家，我发现自己需要一个精简的解决方案来监控我的[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116674</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：OnePageGA – 适用于 GA4 的简单仪表板，如 Plausible
作为一名忙碌的企业家，我发现自己需要一个精简的解决方案来监控我网站的性能，而 OnePageGA 确实带来了变革。此工具提供了一个简单、直观的仪表板，整合了所有必要的分析数据，类似于 Plausible，但针对 GA4 进行了量身定制。它的设置简单且界面友好，让我能够快速识别趋势并优化营销策略，最终提高收入。OnePageGA 的独特之处在于它能够提供全面的见解，而无需通常与分析平台相关的复杂性，这使其成为寻求效率和清晰度的企业家的宝贵资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116674</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 13:40:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 随着假期的临近，请做好准备迎接与相关人士不可避免的争论 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116673</link>
      <description><![CDATA[关于电动汽车的六个无聊争论以及如何在餐桌上处理它们
随着假期的临近，请准备好与那些自以为无所不知的亲戚进行不可避免的辩论，尤其是关于电动汽车 (EV) 的争论。如果您害怕这些讨论，我们会为您提供一些有力的反驳来揭穿他们的误导性说法。一个常见的抱怨是给电动汽车充电需要太长时间，考虑到我们一个世纪以来对快速加油汽油车的依赖，这是可以理解的。然而，这忽略了电动汽车的便利性，车主只需在夜间插上电源，就可以在充满电的情况下开始新的一天。这种模式转变消除了频繁前往加油站的需要，而加油站正变得越来越稀缺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116673</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 13:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>