<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Aug 2023 12:09:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>嘻哈历史学家正在竞相保存其故事</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42247</link>
      <description><![CDATA[嘻哈历史学家正在竞相保存其故事 
本文讨论了嘻哈历史学家和机构为保存嘻哈历史所做的努力。例如，史密森学会正在努力将其档案数字化，并向公众开放。他们已经发行了史密森嘻哈和说唱选集，这是一本歌曲集和一本强调嘻哈文化和历史重要性的书。然而，保存实物文物面临着挑战，因为许多文物都属于私人收藏。这篇文章对博物馆和学术档案馆中嘻哈音乐的所有权和代表性提出了质疑，因为嘻哈音乐经常挑战传统机构和思想。目标是保护嘻哈音乐的历史，同时保持其互动性和不断发展的性质。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42247</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 12:09:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] OpenAI 投诉 – Clarkson 律师事务所</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42246</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 投诉 – 克拉克森律师事务所
在克拉克森律师事务所提交的诉状中，他们敦促 OpenAI 和谷歌暂时停止所有人工智能产品的商业使用。该公司强调需要负责任地部署这项强大的技术来保护身份和想法。他们相信这是大家团结起来，用人工智能为未来建立保障的机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42246</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 12:07:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Metriport (YC S22) 正在招聘</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42245</link>
      <description><![CDATA[Metriport (YC S22) 正在招聘
Metriport 是一家医疗保健技术公司，旨在通过使患者健康和临床数据更容易获取来改善全球健康结果。他们提供开源通用 API，允许医疗保健提供者从美国的健康信息网络和 EHR 访问和管理患者医疗记录。他们还拥有一个 API，使数字医疗公司能够从流行的可穿戴设备和移动医疗应用程序访问健康数据。 Metriport 正在寻找有动力对医疗保健生态系统产生重大影响并拥有 React、Node.js 和 AWS 等技术经验的全栈工程师。他们得到世界一流风险投资公司的支持，并且符合 HIPAA 和 SOC 2 标准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42245</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 12:01:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>具有家庭助理本地集成功能的隐私友好型 ESP32 智能门铃</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42244</link>
      <description><![CDATA[隐私友好的 ESP32 智能门铃，具有 Home Assistant 本地集成 
本文讨论了如何创建一个隐私友好的智能门铃，该门铃通过 ESPHome 与家庭助理集成。作者强调该项目的简单性和可定制性。列出了构建门铃所需的部件，包括 ESP32-CAM、瞬时按钮、RGB LED 环形灯和其他组件。本文提供了打印外壳、配置 ESP32-CAM、设置自动化和通知以及连接组件的分步指南。作者还包含产品链接并鼓励读者支持他们的工作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42244</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 11:51:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：CSS 选择器的视觉参考</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42243</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：CSS 选择器的可视化参考
Web 内容是 CSS 选择器的视觉指南，CSS 选择器是 CSS 中用于选择页面上的 HTML 元素并设置其样式的模式。该指南涵盖了传统的 CSS 选择器、伪类和伪元素。它提供了每个选择器的示例和解释，包括通用选择器、元素选择器、类选择器、ID 选择器等。该指南还包括链接伪类选择器、聚焦输入元素、检查输入元素、禁用输入元素等的说明。最后解释了第一个子元素、最后一个子元素、第 n 个子元素、唯一子元素、第一个类型、最后一个类型、目标元素选择器、否定伪类、父选择器、第一个子元素和最后一个子元素。该指南旨在作为有效理解和使用 CSS 选择器的视觉参考。 （根据故事文本的 73% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42243</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 11:50:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对《非凡2》的思考</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42242</link>
      <description><![CDATA[对 Remarkable 2 的思考
作者分享了他们对最近购买的 Remarkable 2 设备的看法。他们之所以被它吸引，是因为他们想要在不受其他设备干扰的情况下进行阅读和书写。总的来说，他们喜欢 Remarkable 2 上的书写体验，因为感觉就像在纸上书写一样。他们还欣赏缺乏互联网连接的情况，觉得这令人耳目一新。作者对界面的简洁性和做工精良的硬件赞不绝口。然而，他们也有一些批评。他们发现移动应用程序毫无意义，并希望能够轻松地将网络文章添加到设备中。他们还表达了对更加开放的生态系统的渴望，并建议改进文档笔记。尽管存在这些缺点，作者发现 Remarkable 2 非常适合他们现有的工作流程，特别是与笔记应用程序 Obsidian 配合。他们还欣赏该设备没有干扰，并相信有时少即是多。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42242</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 11:36:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 100 美元的 Orange Pi 上进行 GPU 加速的法学硕士</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42241</link>
      <description><![CDATA[在价值 100 美元的 Orange Pi 上进行 GPU 加速的法学硕士&lt; br/&gt;
这篇博文讨论了在价格实惠的嵌入式设备（100 美元的 Orange Pi 5）上成功实施 GPU 加速语言模型编译 (LLM)。这篇博文解释了团队如何利用机器学习编译 (MLC) 技术在设备的Mali-G610 GPU。他们能够分别以 2.5 tok/秒和 5 tok/秒的速度运行 Llama2-7b 和 RedPajama-3b 等 LLM 模型。这篇文章为用户提供了在自己的 Orange Pi 设备上试用的分步指南。作者还讨论了未来的改进以及将法学硕士集成到经济实惠的设备中的潜力。该项目的主要贡献者是张浩林。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42241</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 11:22:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 请下一张幻灯片：公司演示简史</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42240</link>
      <description><![CDATA[请看下一张幻灯片：公司演示简史
在 PowerPoint 和数字投影仪出现之前，企业演示依赖于 35 毫米胶片幻灯片。与其他电影格式相比，这些幻灯片更大、更清晰且制作成本更低，使其成为首席执行官和高层管理人员进行高影响力演示的首选媒体。这些演示被称为“多图像”表演，需要一个由制片人、摄影师和现场制作人员组成的团队来创作。这个过程包括写作、故事板、节目评分、选择图像、安排照片拍摄以及制作动画和特效。每张幻灯片在放入传送带之前都必须经过冲洗、安装和除尘。数以千计的提示被编程到演出控制计算机中。尽管存在技术问题和潜在的挑战，这些幻灯片演示在成功执行后仍然令人印象深刻且引人入胜。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42240</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 11:08:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>N00B 的肖像 (2002)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42239</link>
      <description><![CDATA[N00B 的肖像 (2002)
题为“N00B 的肖像”的博客文章讨论了程序员编码风格随时间的演变。作者反思了自己作为初级程序员的经历，并将其与当前的编码风格进行了比较。它们强调了“n00b 风格”代码（其特点是过多的注释和间距）与经验丰富的程序员倾向于编写的更压缩和简洁的代码之间的区别。作者还讨论了在不同经验水平之间共享代码的挑战，以及是否为最低公分母编写或迎合更有经验的程序员的争论。 （根据 40% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42239</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:42:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]电动自行车公司正在努力阻止骑手修理电动自行车</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/42238</link>
      <description><![CDATA[电动自行车公司正在努力阻止骑手修理电动自行车
电动自行车公司正在游说将其排除在维修权法之外，该法旨在防止制造商垄断维修服务。虽然这些法律对许多消费品都有意义，但电动自行车由于其复杂且具有潜在危险的组件（例如锂离子电池）而带来了独特的挑战。电动自行车制造商认为，应该由经过培训的专业人员进行电池维修，以避免火灾风险。然而，电动自行车维修的倡导者担心这可能会导致垄断和价格过高，从而阻止人们将电动自行车留在路上。电池回收计划已成为一种替代方案，允许专业人士安全地回收电动自行车电池并将其材料用于新电池。围绕纽约市电动自行车火灾的争议进一步加剧了争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/42238</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:23:08 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>