<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Jul 2023 21:15:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>问 HN：对于老开发者来说，你是否觉得自己已经错过了黄金时段？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36260</link>
      <description><![CDATA[问HN：对于老开发者来说，你是否觉得自己错过了你的黄金时间？
作者是一名 27 岁的开发者，他质疑自己是否已经错过了科技行业的黄金时期。他们于 2018 年完成了计算机科学学士学位，并在 SAAS 产品中担任了 3.5 年的非技术职位，然后又转回工程领域。与那些在专注于 Arduino 和 OpenCV 的同时完成了令人印象深刻的项目的其他人相比，他们表示感觉自己不够。作者承认可用技术和资源的快速进步，这可能已经造成了不归路。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36260</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 21:15:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]ChatGPT 制造商 OpenAI 与美联社签署新闻报道许可协议</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36259</link>
      <description><![CDATA[ChatGPT 制造商 OpenAI 与美联社签署新闻报道授权协议
OpenAI 已与美联社 (AP) 签署协议，获得美联社新闻报道档案的许可。该协议允许OpenAI访问和使用AP的部分文本档案，而AP将受益于OpenAI的技术和产品专业知识。该交易的财务条款尚未披露。这种合作关系意义重大，因为 OpenAI 和其他科技公司依赖大量书面内容来改进其人工智能系统。然而，OpenAI 的 ChatGPT 等人工智能聊天机器人的使用引发了人们对传播虚假信息的可能性以及补偿内容创作者的必要性的担忧。与 AP 的交易为 OpenAI 提供了宝贵的培训材料来源，并防范潜在的法律挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36259</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 21:14:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>波士顿市长吴宣布办公楼住宅改建计划</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36258</link>
      <description><![CDATA[波士顿吴市长宣布办公楼住宅改建计划 
波士顿市长吴米歇尔宣布了一项名为“市中心办公室改建住宅试点计划”的新计划。该计划旨在激励将波士顿市中心未充分利用的办公楼改建为住宅单元。该计划将由波士顿规划与发展局、市长住房办公室和波士顿市财政内阁管理。它将向将办公室改造成住宅用途的业主提供降低的财产税率。该计划是吴市长雄心勃勃的波士顿发展议程的一部分，其中包括增加该市的住房和负担能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36258</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 21:13:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Reddit 取消奖项和硬币</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36257</link>
      <description><![CDATA[Reddit 取消奖励和硬币
Reddit 正在改变用户在平台上互相奖励和奖励的方式。他们决定取消硬币和奖励，包括版主的社区硬币，这也将影响一些现有的 Reddit Premium 福利。用户将不再能够购买新的硬币，但现有的奖励和硬币仍然可以使用，直到 2023 年 9 月 12 日。Reddit 承认，当前的奖励和硬币系统需要重新考虑，他们正在致力于一个新的未来以奖励贡献。他们的目标是让这个过程更简单，对社区更有价值。更多详细信息将在未来几个月内分享。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36257</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 21:09:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]即使是获得诺贝尔奖的印度科学家也无法及时获得绿卡</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36256</link>
      <description><![CDATA[即使是来自印度的诺贝尔奖获奖科学家也无法及时获得绿卡
该网站提供了有关就业绿卡当前优先日期的最新信息。它强调了印度申请人的大量积压，EB-1 和 EB-2 类别的优先日期分别为 2012 年 1 月 1 日和 2011 年 1 月 1 日。这意味着，即使是来自印度的诺贝尔奖获得者科学家也可能需要等待数年才能获得绿卡。该网站还提到了其他国家和不同就业类别的优先日期。印度申请人的等待时间如此之长，这可能会阻碍他们的职业和移民计划，这是令人惊讶和争议的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36256</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 21:08:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]流行的 Ghostscript 开源 PDF 库中发现严重 RCE</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36255</link>
      <description><![CDATA[流行的 Ghostscript 开源 PDF 库中发现关键 RCE
Ghostscript 是 Linux 中广泛使用的 PostScript 语言和 PDF 文件的开源解释器，其中发现了一个严重的远程代码执行缺陷。该漏洞编号为 CVE-2023-36664，CVSS v3 评级为 9.8，影响 Ghostscript 10.01.2 之前的所有版本。该缺陷允许在打开特制文件时执行代码。 Ghostscript 默认安装在许多 Linux 发行版中，并由 LibreOffice、GIMP 和 Inkscape 等流行软件使用。该缺陷还影响 Windows 上使用 Ghostscript 端口的开源应用程序。建议Linux用户升级到最新版本，Windows安装请谨慎。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36255</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 21:08:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]福音派教会转向美国犹太非营利组织进行艰难对话</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36254</link>
      <description><![CDATA[福音派教会转向美国犹太非营利组织进行艰难对话
美国的福音派教会正在向犹太非营利组织“Resetting the Table”寻求帮助，以帮助促进会众内部的困难对话。 “重置桌子”最初的重点是教导犹太团体如何就以色列问题进行富有成效的对话，现已将其工作范围扩大到包括教会和其他应对两极分化的组织。该组织向教会提供其计划的修改版本，允许会众就分歧问题提出自己的观点，然后让另一方重复他们听到的论点。目标不是改变想法，而是促进理解和更紧密的社区。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36254</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 21:02:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 使用基于 gzip 的距离度量的 KNN 优于 BERT 和其他神经方法</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36253</link>
      <description><![CDATA[使用基于 gzip 的距离度量的 KNN 优于 BERT 和其他神经方法
在最近的一项研究中，研究人员发现使用基于 gzip 的距离度量的 KNN（K 最近邻）优于 BERT 和其他神经方法。这一令人惊讶的结果挑战了人们普遍认为神经方法在自然语言处理任务中总是优越的观点。研究人员使用大型数据集，将 KNN 与 BERT 和其他神经模型在各种分类任务上的性能进行了比较。结果表明，采用基于 gzip 的距离度量的 KNN 比神经模型具有更高的精度和更快的计算时间。这一发现为在 NLP 任务中使用传统机器学习算法开辟了新的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36253</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 21:01:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】美国FTC请求法院暂时停止微软收购动视暴雪</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36252</link>
      <description><![CDATA[美国联邦贸易委员会要求法院暂时停止微软收购动视
美国联邦贸易委员会 (FTC) 已请求联邦法院暂时停止微软以 690 亿美元收购动视暴雪的交易。本周早些时候，一名联邦法官做出了对微软有利的裁决，称联邦贸易委员会未能证明该交易将违反反垄断法。然而，联邦贸易委员会已对此决定提出上诉，目前正在寻求一项命令，以阻止交易完成，直到美国第九巡回上诉法院就单独的中止请求做出裁决。如果交易未能在 7 月 18 日之前完成，两家公司都可以自由退出。微软表示，它将反对任何进一步推迟交易的努力。联邦贸易委员会认为，法官在评估该交易对多游戏订阅的影响以及考虑微软与竞争对手的协议时犯了错误。该交易是视频游戏行业历史上规模最大的交易，也遭到了英国的反对，但重组后的交易可能会满足竞争和市场管理局的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36252</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 20:59:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]演员们表示好莱坞电影公司想要他们的人工智能复制品——永远免费</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/36251</link>
      <description><![CDATA[演员表示好莱坞工作室想要他们的人工智能复制品 - 永远免费&lt; /a&gt;
在新闻发布会上，好莱坞演员宣布将举行罢工。罢工背后的主要问题之一是生成人工智能的使用和演员数字肖像的所有权。电影和电视制片人联盟 (AMPTP) 提出了一项“突破性”的人工智能提案，允许对背景表演者进行扫描，他们的公司拥有扫描结果，并且可以在无需同意或补偿的情况下无限期使用它。 SAG-AFTRA的首席谈判代表批评了这一提议，称其不公平并且缺乏对演员的补偿。罢工定于今晚午夜开始。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/36251</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 20:56:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>