<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 17 Aug 2024 15:18:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇发人深省的文章中，作者探讨了“煤气灯”的概念[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104404</link>
      <description><![CDATA[你可以用“煤气灯效应”让自己爱上某人
在这篇发人深省的文章中，作者探讨了“煤气灯效应”让自己爱上某人的概念，将爱情比作一种瘾。他们认为，在当今的信息时代，大量的潜在伴侣可能会让我们过于挑剔，但我们的选择比我们想象的要多。作者自称是一位没有接受过正规心理学训练的“怪人”，他认为，通过有意识地改变我们的看法，我们可以说服自己去爱一个人，关注他们的优点，同时承认他们的缺点。然而，他们警告不要创造不切实际的人物形象，这会导致怨恨或不健康的关系。这个想法是有争议的，也是有风险的，但作者认为，如果用心去做，它会是有益的。他们还强调，这种技巧可以应用于自爱，为这一概念提供了独特的诠释。

争议：用煤气灯操纵自己（通常与操纵和虐待有关）来让自己爱上某人，这种做法本身就具有争议性和风险性。

独特/聪明：这种方法也可以用来培养自爱，这一想法为讨论增添了一个有趣而积极的维度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104404</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 15:18:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.economist.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104403</link>
      <description><![CDATA[中国制造商正在破产
标题：中国制造商正在破产
网站：www.economist.com 

关于中国制造商的大多数新闻对世界各地的竞争对手来说都是坏消息。外国政府担心他们的国内冠军企业会遭到低成本中国竞争对手的打击。但在 8 月 5 日，世界得到了一个小提醒，即中国生产商面临着自己的大问题。恒驰是破产房地产开发商恒大旗下的电动汽车制造商，该公司告诉投资者，其两家子公司已被迫破产。该集团最初的目标是到 2025 年每年销售 100 万辆电动汽车；在激烈的竞争中，去年该公司仅售出 1,389 辆。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104403</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 15:15:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Doug Rohrer 和 Hal Pashler 的研究“在不增加学习时间的情况下提高留存率 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104402</link>
      <description><![CDATA[在不增加学习时间的情况下提高记忆力 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41274602)
Doug Rohrer 和 Hal Pashler 的研究“在不增加学习时间的情况下提高记忆力”探讨了如何通过有效的学习策略提高长期记忆力。他们研究了两个关键变量：学习课程的持续时间和学习时间在多个课程中的分布。他们的研究结果表明，虽然过度学习（在掌握知识后继续学习）可以提高短期表现，但其好处会随着时间的推移而减弱。相反，在课程之间分配学习时间（间隔效应）被证明更有效，课程之间的最佳间隔取决于记忆间隔。这些见解对教育实践具有重要意义，特别是在数学学习方面。这项研究挑战了普遍存在的过度学习依赖现象，提倡间隔学习以实现更好的长期记忆。（基于 66% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104402</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 14:23:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国一组研究人员</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104401</link>
      <description><![CDATA[应激小鼠大脑向肠道发送信息，降低有益细菌水平
来自美国、中国和德国的一组研究人员发现，小鼠应激会触发大脑向肠道发送信号，导致有益细菌的消除，从而防止炎症和不必要的免疫反应。该研究发表在Cell上，重点研究了大脑与肠道布伦纳腺之间的交流。这些腺体产生粘液并寄宿神经细胞，对抗细菌感染和维持肠道完整性至关重要。研究人员发现，大脑通过迷走神经向肠道发送的压力诱导信号引起的症状与切除腺体时观察到的症状相似，包括炎症和肠漏。这项研究强调了复杂的大脑-肠道交流及其对健康的影响。 

争议：该研究表明压力与肠道健康之间存在直接联系，这可能会对现有的炎症性肠病治疗方法提出挑战。

独特/巧妙：布伦纳腺在肠道健康中发挥重要作用，并且通过迷走神经与大脑直接相连，这一发现尤其令人惊讶。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104401</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 14:20:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “优化百科全书”是一本全面的六卷参考书，赞扬[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104400</link>
      <description><![CDATA[优化百科全书
“优化百科全书”是一部全面的六卷参考书，因其对优化方法和应用的广泛覆盖而受到称赞。包括 J.B. Rosen、Hanif D. Sherali 和 Naum Shor 教授在内的著名学者称赞其对运筹学、经济学和物流等不同领域的研究人员、学生和专业人士的实用性。该百科全书以来自全球 400 多位专家的贡献而闻名，直接提供来自领先专家的最新见解。独特之处包括优化领域关键人物的历史回顾和传记。简洁、专家撰写的文章使其成为基础学习和高级研究的宝贵资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104400</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 14:20:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国国家安全局 (NSA) 已经找到了追踪匿名服务器用户的方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104399</link>
      <description><![CDATA[NSA 跟踪 Google 广告以查找 Tor 用户
美国国家安全局 (NSA) 已经找到了跟踪匿名服务 Tor 用户的方法，尽管无法直接破解它。根据爱德华·斯诺登泄露并由安全研究员 Bruce Schneier 分析的文件，NSA 使用 Google 和 Tor 自己的入口和出口节点等广告网络来跟踪一些用户。这种方法涉及购买广告和使用 cookie 来识别用户，即使他们的 IP 地址发生变化。这种策略利用了网络的固有设计，而不是任何复杂的黑客攻击。虽然 Tor 由美国国务院和国防部资助，但 NSA 的跟踪利用了使 Tor 有效的功能。尽管做出了这些努力，NSA 也无法跟踪每个 Tor 用户。这一发现凸显了维护网络匿名性的复杂性以及情报机构监控潜在威胁的力度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104399</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 14:09:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：0xcybery.github.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104398</link>
      <description><![CDATA[使用 PDF 进行黑客攻击 (2022)
标题：使用 PDF 进行黑客攻击 (2022)
网站：0xcybery.github.io

在《使用 PDF 进行黑客攻击》中，作者探讨了 PDF 作为攻击媒介的潜力，详细介绍了注入恶意代码以执行 XSS、窃取凭据、打开恶意链接和执行远程代码的方法。本文首先介绍 PDF 结构，这对于了解如何操作这些文件至关重要。然后，它深入研究了具体的技术，例如使用 JavaScript 创建弹出警报、钓鱼获取凭据以及嵌入恶意链接。作者还演示了如何利用过时的 PDF 阅读器进行远程代码执行，特别是针对使用 CVE-2018-9958 的 Foxit Reader 9.0.1.1049。本综合指南强调了与 PDF 相关的重大安全风险，并强调了了解这些漏洞对于进攻性和防御性网络安全实践的重要性。

争议：本文关于利用漏洞的详细说明可能会被视为有争议的，因为它们为恶意行为者提供了路线图。

独特/巧妙：在 PDF 中使用 JavaScript 执行各种攻击是对一种普遍信任的文件格式的巧妙利用。（基于 91% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104398</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 14:01:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 五月，Bumble 发起了备受争议的反独身主义活动，主角是一位未能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104397</link>
      <description><![CDATA[人们发誓不再刷屏，在线约会应用陷入困境
5 月，Bumble 发起了备受争议的反独身运动，以一名因爱上园丁而未能成为修女的女性为主角，引发了强烈反对。独身倡导者莱尼·莫尔纳 (Lainey Molnar) 等批评人士指责 Bumble 破坏了女性的自主权。这一事件凸显了在线约会行业更广泛的危机，Bumble 的股价暴跌 30%，Match Group 报告称付费用户连续七个季度下降。皮尤研究中心的研究显示，在线约会者普遍不满，尤其是女性，她们经常感到不安全和受到骚扰。名人和公众越来越多地接受独身主义，反映出对勾搭文化的拒绝。行业专家建议，约会应用需要回归本源，专注于有意义的联系，而不是令人上瘾的滑动模式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104397</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 13:30:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 形式为“P 若 Q”的数学定义是否可以表示“P 当且仅当 Q”？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104396</link>
      <description><![CDATA[“P if Q”形式的数学定义是否可以表示“P 当且仅当 Q”？（2012 年）
math.stackexchange.com 上的讨论探讨了“P if Q”形式的数学定义是否可以解释为“P 当且仅当 Q”。作者在很大程度上同意这一观点，但警告称，定义可能会有所不同，并且可能并不总是等价的。例如，在度量空间中，可以使用 $\varepsilon$-$\delta$ 球或开集来定义连续性，这些定义是等价的。然而，在拓扑中，距离没有定义，连续性是用开集来描述的，这使得 $\varepsilon$-$\delta$ 定义毫无意义。因此，虽然函数在拓扑意义上可能是连续的，但它并不意味着像在度量空间中那样存在“开球”。这凸显了不同语境中数学定义的细微差别。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104396</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 13:03:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：随着年龄的增长，您意识到了什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/104395</link>
      <description><![CDATA[问 HN：随着年龄的增长，你意识到了什么？
标题：问 HN：随着年龄的增长，你意识到了什么？
网站：news.ycombinator.com

在最近的 Hacker News 帖子中，用户分享了他们对随着年龄增长的幸福感、工作与生活平衡以及总体满意度的看法。许多人强调了优先考虑人际关系和健康而不是职业成就的重要性。一个反复出现的主题是认识到物质上的成功并不等同于幸福。一些用户强调了时间的价值以及对承诺有选择性的必要性。一些有争议的观点也出现了，比如传统职业道路被高估，社会期望往往会误导个人。独特的观点包括持续学习和适应能力对于长期成就至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/104395</guid>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 12:33:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>