<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 18:08:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了软件开发中缺乏对质量保证 (QA) 的重视 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62924</link>
      <description><![CDATA[你永远不会被教导如何构建高质量的软件&lt; br/&gt;
作者讨论了软件开发教育中缺乏对质量保证 (QA) 的重视以及这对项目造成的负面影响。他们强调了由于预算限制或延迟或范围蔓延引起的时间限制而削减质量保证措施的常见做法。作者分享了他们倡导质量保证措施的个人经验，并强调了从成本和业务影响方面进行讨论的重要性。他们建议从最小有效剂量 (MED) 的 QA 措施开始，并逐渐扩大稳定性。作者还鼓励开发人员承担责任并成为团队变革的代言人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62924</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 18:08:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Grok AI，一种新的人工智能工具，具有阅读和分析 Twitt 的能力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62923</link>
      <description><![CDATA[Grok AI 能够读取 Twitter 用户的草稿 
Grok AI 是一种新型人工智能工具，能够读取和分析 Twitter 用户的草稿。这项创新技术允许用户在发布推文之前收到有关推文的反馈，帮助他们改进内容并提高参与度。通过分析草稿的语言、语气和情绪，Grok AI 可以提供改进建议，甚至预测推文的潜在影响。虽然有些人可能认为这种侵犯隐私的行为存在争议，但另一些人则认为这是增强其社交媒体影响力的宝贵工具。这一独特功能使 Grok AI 与其他 AI 工具区分开来，并为用户提供了一种优化 Twitter 内容的巧妙方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62923</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 18:03:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一个国际研究小组发现古代恒星能够产生[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62922</link>
      <description><![CDATA[研究人员发现远古恒星产生了超重元素&lt; br/&gt;
一个国际研究小组发现，古代恒星能够产生原子质量大于 260 的元素，比地球上自然发现的任何元素都重。这一发现加深了我们对恒星元素形成的理解。已知最重的元素是通过快速中子捕获过程（r 过程）在中子星中产生的。研究小组重新审视了银河系 42 颗经过充分研究的恒星中的重元素含量，并发现了以前未被识别的模式，表明元素周期表中部附近的一些元素可能是重元素裂变的残余物。这一发现提供了对宇宙元素多样性的深入了解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62922</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:58:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Vera Molnár，一位计算机艺术家先驱，以其算法和绘图工作而闻名 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62921</link>
      <description><![CDATA[使用绘图仪和算法进行绘画的计算机艺术家 Vera Molnár 去世于99
Vera Molnár 是一位计算机艺术家先驱，因其算法和绘图仪方面的工作而闻名，现已去世，享年 99 岁。近年来，Molnár 的计算机实验以及她使用规则集创作的极简主义绘画重新引起了人们的兴趣。她在 20 世纪 60 年代开始手工创建算法，然后于 1968 年使用了索邦大学的计算机。她的绘画是通过为计算机配备笔并向其输入指令而绘制的，探索了秩序与混乱之间的界限。 Molnár 的作品因其对生成艺术和基于算法的数字艺术的影响而得到认可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62921</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:53:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 令人惊讶的是，《Black S》的著名作者纳西姆·尼古拉斯·塔勒布 (Nassim Nicholas Taleb) [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62920</link>
      <description><![CDATA[《黑天鹅》作者纳西姆·尼古拉斯·塔勒布声援保罗·格雷厄姆&lt; /a&gt;
令人惊讶的是，《黑天鹅》的著名作者纳西姆·尼古拉斯·塔勒布在推特上表达了他对保罗·格雷厄姆的声援。 Y Combinator 的联合创始人格雷厄姆因其有关收入不平等的有争议的言论而受到强烈反对。塔勒布对格雷厄姆的支持引起了人们的关注，因为他以对金融体系和精英的批评观点而闻名。两位有影响力的人物之间的这种意想不到的联盟引发了他们的追随者之间的争论，一些人质疑塔勒布在不平等问题上的立场。这场争议将如何展开以及是否会影响双方的声誉还有待观察。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62920</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:49:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>据[...]科学家在理解鲸鱼语言方面取得了突破性的发现</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62919</link>
      <description><![CDATA[科学家报告在理解鲸鱼语言方面取得突破&lt; br/&gt;
根据最近的一份报告，科学家在理解鲸鱼语言方面取得了突破性的发现。研究人员长期以来一直对这些雄伟生物的复杂通讯系统着迷，现在他们相信它们在破译其语言方面取得了重大进展。通过研究不同鲸鱼物种的发声，科学家们发现了它们叫声背后的不同模式和含义。这一突破可能会揭示鲸鱼的社会动态和行为，以及它们与其他海洋生物的相互作用。这些发现引起了科学界的兴奋，并可能对我们对这些智慧生物的理解产生深远的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62919</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:30:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]拜登总统宣布为 10 个主要客运铁路项目提供 82 亿美元资金 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62918</link>
      <description><![CDATA[拜登总统宣布投入数十亿美元建设世界级高铁&lt; /a&gt;
拜登总统宣布为全国10个重大客运铁路项目提供82亿美元资金，其中包括美国首个世界级高铁项目。这些项目通过《投资美国议程》和《两党基础设施​​法》资助，旨在扩大经济机会、创造就业机会并重建美国的基础设施。重点项目包括加州和内华达州之间的高铁系统、加州中央山谷的高铁线路、弗吉尼亚州、北卡罗来纳州和哥伦比亚特区的铁路走廊升级以及芝加哥联合车站的运力扩建。这些项目将创造数以万计的就业机会，减少温室气体排放，并提供安全和气候友好的旅行选择。拜登总统还宣布通过走廊 ID 计划进行未来的铁路投资，该计划将升级现有铁路线并建立新的高铁项目。 （根据 99% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62918</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:18:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] iA Notebook（或称“作家笔记本”）是 iA 系列的最新成员。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62917</link>
      <description><![CDATA[IA 论文作者
iAノートブック（即“作家笔记本”）是 iA 系列的最新成员。它是一款实体笔记本，灵感来自流行的 iA Writer 应用程序。该笔记本的设计旨在最大程度地减少干扰并增强书写体验，精心挑选的纸张厚度和颜色、使书籍平放的装订方法以及在书写时淡入背景的微妙水印指南。设计过程充满挑战，水印线的实施需要高技术专业知识和对细节的关注。该笔记本是在日本用爱制作的，印刷公司和装订合作伙伴重视耐心、对细节的关注和持续改进。该笔记本电脑将于明年初开始接受预订。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62917</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:06:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] ReconFusion 是一种 3D 重建方法，可实现高质量重建 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62916</link>
      <description><![CDATA[ReconFusion：利用扩散先验进行 3D 重建
ReconFusion 是一种 3D 重建方法，只需使用少量输入图像即可实现高质量重建。传统方法需要大量图像，使得过程非常耗时。 ReconFusion 利用扩散先验进行新颖的视图合成，并在合成和多视图数据集上进行训练，以规范重建过程。它可以在欠约束区域合成真实的几何形状和纹理，同时保留观察区域的外观。该方法经过了广泛的评估，并显示出比以前的少视图重建方法有显着的改进。 ReconFusion 能够从不一致的样本中提取一致的 3D 模型，使其成为 3D 重建的宝贵工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62916</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:04:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] r3ply 是一个评论系统，允许读者通过电子邮件提交评论，elimina [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62915</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：通过电子邮件运行的评论系统 
r3ply 是一个评论系统，允许读者通过电子邮件提交评论，无需创建帐户。该系统通过在发布评论之前将电子邮件地址转换为唯一的哈希值来确保隐私。它还对发件人的电子邮件地址进行检查，以防止电子邮件欺骗。该系统目前支持内容提交的 Markdown 子集，并且可以配置为拒绝超过一定大小的电子邮件。网站所有者可以审核评论、批准或拒绝提交以及阻止恶意用户。 r3ply 在 Cloudflare 的电子邮件工作人员上运行，但可以选择在您自己的基础设施上运行它。系统使用电子邮件的主题行来确定评论的目标位置，并使用哈希值来防止篡改。未来的功能可能包括开源代码、允许通过电子邮件回复进行评论管理以及允许用户将昵称与其评论相关联。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62915</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 16:59:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>