<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Sep 2024 05:24:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] E.O. 的“华纳兄弟卡通伴侣”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107737</link>
      <description><![CDATA[华纳兄弟卡通伴侣
E.O. Costello 编写的《华纳兄弟卡通伴侣》是一本关于华纳兄弟卡通人物、创作者和历史的综合指南。该网站的结构包括简介、词汇表和从 A 到 Z 的字母列表。例如，达菲鸭是比兔八哥更资深的角色，于 1937 年首次亮相。达菲鸭的多才多艺归功于鲍勃·克兰佩特和查克·琼斯等多位导演，他们每个人都为自己的人物增添了层次。值得注意的是，达菲鸭的口齿不清是对制片人莱昂·施莱辛格声音的大胆模仿。该网站还介绍了一些不太知名的人物，如动画师卡尔·道尔顿和女演员维维安·丹德里奇，她们曾为《黑炭与德塞本矮人》等有争议的动画片中的角色配音。这本指南是经典动画爱好者和学者的宝库。（根据 41% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107737</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 05:24:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“估计在线拍卖中的投标人估价分布”一文中，Albert Xin Jiang [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107736</link>
      <description><![CDATA[估计在线拍卖中的竞标者估价分布 (2005) [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41479828)
在“估计在线拍卖中的竞标者估价分布”一文中，Albert Xin Jiang 和 Kevin Leyton-Brown 探讨了为在线拍卖设计自动竞标代理的复杂性，尤其是在竞标者的估价分布未知的情况下。他们强调了“隐藏出价”的挑战，即一些竞标者由于价格超过其估价而不出价，而最高出价者的真实估价仍未披露。为了解决这个问题，作者提出了一种基于 EM 的算法来更准确地估计这些分布。他们的方法已通过合成数据和 eBay 数据验证，优于忽略隐藏出价的传统方法，在估计竞标者的估价分布和竞标者数量方面有显著改善。这项工作因其创新地使用机器学习来解决拍卖数据中的偏见而引人注目。（摘要基于 33% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107736</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 04:59:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 日本将向12个项目提供高达3500亿日元（24.4亿美元）的补贴[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107735</link>
      <description><![CDATA[日本向丰田提供 24 亿美元奖励，并给予更多资金用于电动汽车电池制造
日本将向 12 个专注于开发蓄电池和相关部件的项目提供高达 3500 亿日元（24.4 亿美元）的补贴，这些项目由四家汽车制造商和松下牵头。丰田将获得一笔补助，用于开发方形电池和下一代固态电池，目标是年产能达到 9 千兆瓦时 (GWh)。日产的目标是到 2028 年实现 5 GWh 的经济型磷酸铁锂 (LFP) 电池产能，而松下则计划与斯巴鲁合作，到 2030 年实现 20 GWh 产能。马自达也将受益于松下的圆柱形电池，到 2030 年实现年产 6.5 GWh。值得注意的是，全球十大电池供应商中有六家是中国企业，占据 65.3% 的市场份额，而松下的份额已从去年的 7.1% 降至 4.3%。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107735</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 04:53:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Tesla FSD 不再提供购买</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107734</link>
      <description><![CDATA[Tesla FSD 不再提供购买
Tesla FSD 不再提供购买

作者：Karan Singh，2024 年 9 月 9 日

特斯拉更新了其网站，改变了其宣传和销售全自动驾驶 (FSD) 的方式。以前，客户可以购买“全自动驾驶功能”，该功能承诺持续改进。现在，只有“全自动驾驶（监督）”可用，没有提及正在进行的改进。这一变化发生在 Robotaxi 活动之前，引发了人们对特斯拉未来 FSD 产品的质疑。值得注意的是，文本现在排除了实现人类级别可靠性和监管批准时间表的保证。这一转变可能表明特斯拉在法律方面的谨慎，或未来将推出无人监管的 FSD 套件。对过去购买 FSD 的用户的影响尚不清楚。

争议：这一变化可能被视为特斯拉背弃其完全自动驾驶承诺，可能会让过去期待完全自动驾驶汽车的客户感到失望。

独特/聪明：这一变化的时间恰好在 Robotaxi 活动之前，表明了战略规划，可能暗示了新产品或法律保障。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107734</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 04:49:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] MSG 回来了。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107733</link>
      <description><![CDATA[味精又回来了。它对我们有害的说法只是神话还是食品科学？
味精正在卷土重来，在洛根的黄瓜沙拉等流行食谱中占有重要地位。味精 (MSG) 是谷氨酸的钠盐，天然存在于奶酪、西红柿和蘑菇等食物中，并被用作增味剂超过一个世纪。尽管它因 1968 年的一封恶作剧信而声名狼藉，该恶作剧信将其与“中国餐馆综合症”联系起来，但大量研究已经证实了味精对普通人群的安全性。虽然一小部分人可能会有轻度过敏，但味精通常是安全的，甚至可以帮助减少钠的摄入量。然而，要谨慎对待添加了味精的超加工食品，因为它们会带来与味精本身无关的健康风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107733</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 04:27:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] apichangelog.substack.com 上的文章“API 复杂性是一个谎言”认为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107732</link>
      <description><![CDATA[API 复杂性是一个谎言
apichangelog.substack.com 上的文章“API 复杂性是一个谎言”认为，使用 API 的难度并非源于 API 本身，而是源于周围的工具、流程和技术术语。一些企业通过维持这种复杂性的假象来获利，而另一些企业则努力简化并提供明确的解决方案。该文章强调了 API 安全和管理部门如何经常延续复杂性以牟利，并引用了 Akamai 收购 Noname 和 Traceable 与 AWS 合作等例子。相反，作者赞扬那些提供简单、单一功能产品的公司，特别是在 API 网关和文档方面。文章表明，随着行业的发展，简单性将战胜人为夸大的复杂性。有争议的是，它暗示许多当前的 API 工具和服务旨在延长问题而不是解决问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107732</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 04:06:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人力资源主管告诉你，如果你发现员工在安静地度假，该怎么办</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107731</link>
      <description><![CDATA[人力资源主管说，如果发现员工在安静地度假，该怎么办
“安静度假”——员工偷偷休假或使用工具绕过监控软件——正在兴起，这是由于管理不善和过度控制工作场所行为所致，尤其是在科技领域。2023 年 Resume Builder 的一项调查发现，96% 的远程或混合公司的商业领袖使用员工监控软件。亚马逊和摩根大通等大公司甚至实施了在员工不知情的情况下激活麦克风和网络摄像头的软件。这导致缺乏信任，许多员工认为他们的雇主在监控方面不透明。员工正在使用鼠标移动设备和自行发起的 Zoom 会议等策略，以便在休假时显得活跃。人力资源主管丘奇认为，这种行为表明公司文化和管理不善，并表示一刀切的监控解决方案是有害的。相反，他主张明确的目标、适当的领导以及雇主和雇员之间的信任。丘奇强调，高绩效员工应该以不同的方式进行管理，关注结果而不是办公桌时间，并强调如果被抓到，给予员工坦白的机会的重要性。对于中低绩效员工，他建议要么采取零容忍政策，要么提供改进的机会。最终，丘奇认为，培养优秀的管理能力和像对待成年人一样对待员工将减轻监控的需要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107731</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 03:52:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 乌克兰正在利用流行的 Steam Deck 视频游戏系统来远程控制 mac [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107730</link>
      <description><![CDATA[乌克兰正在部署由 Steam Deck 远程控制的机枪炮塔
乌克兰正在利用流行的 Steam Deck 视频游戏系统远程控制机枪炮塔，展示现代技术在战争中的创新应用。由乌克兰工程师开发并获准批量生产的 ShaBlya 系统具有热像仪和广角摄像机，能够在三英里以上的距离瞄准和射击。乌克兰 United24 Media 分享的一段视频重点介绍了这一独特的应用，展示了消费技术在军事用途上的适应性。这一发展凸显了在冲突中使用无人机等无人系统的更广泛趋势。乌克兰和俄罗斯都在这场高风险的军备竞赛中迅速提升其技术能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107730</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 03:45:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>只是为了好玩。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107729</link>
      <description><![CDATA[只是为了好玩。不
只是为了好玩。不，真的。

在justforfunnoreally.dev，我们纯粹为了乐趣而庆祝编码的乐趣。与硅谷将每个项目货币化的思维模式相反，我们相信编码之旅本身的内在价值。我们经常面临有关我们项目的目的和实用性的问题，但我们的答案很简单：我们编码是因为我们喜欢它。这个网站重点介绍了各种只是为了好玩而创建的项目，从 Ruby 编译器到使用 ducks 的文本转语音引擎。如果您已经失去了编码的乐趣，或者觉得编码只适合专业人士，我们邀请您来尝试并重新发现乐趣。加入我们并将您的项目添加到我们的社区！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107729</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 03:44:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Harrison.ai 推出了 Harrison.rad.1，这是一个放射学专用的基础模型，它 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107728</link>
      <description><![CDATA[Harrison.ai 发布放射学专用基础模型
Harrison.ai 推出了 Harrison.rad.1，这是一款放射学专用基础模型，在 FRCR 2B Rapids 考试中的表现明显优于其他领先模型，FRCR 2B Rapids 考试是放射科医生面临的一项具有挑战性的认证。虽然只有 40-59% 的人类放射科医生在第一次尝试时就通过了这项考试，但 Harrison.rad.1 取得了令人印象深刻的 51.4 分（满分 60 分）（85.67%）。这超过了一年内重新参加考试的放射科医生的平均分数 50.88（84.8%）。而 OpenAI 的 GPT-4o 和谷歌的 Gemini 1.5 Pro 等竞争模型的得分低于 30，表现并不比随机猜测好。这凸显了 Harrison.rad.1 在放射学领域的卓越能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107728</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 03:20:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>