<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Oct 2024 03:26:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 近年来，美国的砂石私掠船已经扰乱了欧洲传统的捕鱼方式[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113478</link>
      <description><![CDATA[高薪、无团队战术和可爱的狗：职业自行车自由职业者的崛起
近年来，美国碎石赛道私人车手已经打破了传统上由欧洲主导的职业自行车赛场。前世界巡回赛自行车手 Peter Stetina 就是这种转变的典型代表，他离开了僵化的团队结构，转而追求碎石赛道的自主性和经济机会。碎石赛道以其多样化的地形和缺乏团队战术为特点，在美国越来越受欢迎，与公路自行车的衰落形成鲜明对比。像 Alexey Vermeulen 和 Sarah Sturm 这样的车手作为私人车手获得了成功和经济收益，利用个人品牌和讲故事来吸引赞助。这种模式类似于高尔夫和冲浪运动，符合美国的企业家精神。碎石赛和私人自行车赛的兴起重新点燃了人们对美国自行车运动的兴趣，甚至引起了欧洲的关注。令人惊讶的是，个人品牌和媒体曝光在自行车手的成功中起着重要作用，正如 Vermeulen 的以他的狗为主题的病毒式内容所见。争议在于传统团队结构与私人自行车赛自由之间的紧张关系，挑战了职业自行车运动的现状。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113478</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 03:26:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：您最喜欢的 YouTube 视频是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113477</link>
      <description><![CDATA[问 HN：你最喜欢的 YouTube 视频是什么？
在此 Hacker News 主题中，用户受邀通过在评论中发布链接来分享他们最喜欢的 YouTube 视频。讨论是各种视频推荐的宝库，从教育内容和鼓舞人心的演讲到幽默片段和独特的艺术表演。这个开放式问题鼓励广泛的回应，反映了社区的不同兴趣和品味。该主题是对个人最爱的一次愉快探索，让观众一睹那些给观众留下持久影响的视频。非正式和热情的语气培养了一种社区意识和共同发现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113477</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 03:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这栋地铁旁的大楼为何需要193个停车位？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113476</link>
      <description><![CDATA[地铁旁的这栋建筑为什么需要 193 个停车位？（是的，193 个。）
《纽约时报》的这篇文章探讨了布鲁克林诺斯特兰大道 975 号一栋新公寓楼的建设，尽管距离地铁只有一个街区，但该公寓楼却有 193 个停车位。这一要求源于纽约市的分区法规，该法规根据住房单元和零售空间的数量规定了最低停车位。作者强调了围绕这些规定的争议，因为它们增加了建筑成本并使开发变得复杂，可能会加剧住房负担能力危机。纽约市正在考虑取消新住房的这些最低停车位要求，此举可能会简化和降低建筑成本。这项提议是美国广泛趋势的一部分，布法罗和奥斯汀等城市已经取消了此类规定。文章巧妙地用各个城市的例子说明了停车最低限度的荒谬性，例如要求每个保龄球道有六个停车位。争论仍在继续，一些人认为取消停车要求不一定会带来更高的负担能力，而另一些人则认为这将鼓励更高效的土地利用和开发。（基于 89% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113476</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 03:04:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我创建了 Namebrand-Check，这是一个浏览器扩展程序，旨在帮助用户识别信誉良好的品牌 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113475</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我制作了一个使用 AI 来帮助避免亚马逊上 BS 品牌的扩展程序
我创建了 Namebrand-Check，这是一个浏览器扩展程序，旨在通过评分帮助用户识别亚马逊上信誉良好和成熟的品牌。此工具旨在帮助购物者避免鲜为人知或可能不可靠的品牌，从而增强他们的在线购物体验。虽然我们的系统在不断改进，但需要注意的是，它仍然可能出错，因此用户应该独立验证关键信息。扩展程序依赖 AI 进行品牌评估既是其优势，也是潜在的争议点，因为 AI 系统有时会误判品牌可信度。尽管如此，Namebrand-Check 提供了一种独特的方法来驾驭亚马逊的广阔市场。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113475</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 02:42:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：如何学会“思考”？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113474</link>
      <description><![CDATA[问 HN：如何学会“思考”？
在 Hacker News 上发自内心的恳求中，作者表达了对自己无法积极思考和进行内部对话的深切担忧。尽管读过很多书，但他们仍然在努力克服被动倾听和记忆力差的问题，神经心理学评估也强调了这一点。他们寻求如何培养内心独白的指导，并愿意接受书籍推荐、博客文章或实用教程。作者提到《尤利西斯》因其意识流风格而成为潜在资源，但尚未探索它。这篇文章强调了对认知发展的独特而个人的追求，强调了将阅读转化为主动思考的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113474</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 02:34:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我探讨了使用我所掌握的知识创建游戏的非常规方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113473</link>
      <description><![CDATA[使用 Real Engine 构建游戏
在本文中，我将探索使用我幽默地称之为“Real Engine”的引擎创建游戏的非常规方法。我没有依赖 Blender 等数字建模工具，而是构建了物理立体模型，对其进行拍照，并将这些图像集成到自定义点击式游戏引擎中。这种方法源于与艺术家合作的挑战，促使我自己进行艺术创作。虽然这种方法劳动密集且耗时，但它提供了一种独特的触觉美感，数字工具很难复制。尽管存在包括漏光和纹理问题在内的障碍，但这种方法确保了独特的视觉体验，没有单独开发的游戏中常见的重复纹理。该过程涉及细致的规划、规模考虑以及使用 Raspberry Pi 相机定制的摄影解决方案。虽然这种方法肯定是非传统的，但它凸显了超越传统数字方法的创造力潜力。文章巧妙地批评了人工智能艺术和标准工具的局限性，强调了动手工艺在游戏开发中的价值。（基于 52% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113473</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 02:27:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Next.js 15 已作为稳定版本发布，引入了多项增强功能 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113472</link>
      <description><![CDATA[Next.js 15 和 Turbopack Dev（稳定版）
Next.js 15 已作为稳定版发布，引入了多项专注于稳定性和性能的增强功能。主要更新包括改进的 codemod CLI（用于无缝升级）、用于请求特定数据的异步 API 以及缓存默认值的更改（现在默认情况下不缓存获取请求）。该版本与 React 19 RC 保持一致，为 Pages Router 提供与 React 18 的向后兼容性。值得注意的是，实验性 React Compiler 的引入旨在通过减少手动记忆来简化代码。新的 next dev --turbo 功能显著提高了开发速度，在大型应用程序中可观察到令人印象深刻的性能提升。此外，静态路由指示器有助于优化页面渲染策略。该版本还引入了实验性的 after() API 来处理响应后的次要任务，从而提高服务器效率。向异步 API 的过渡是一项重大变化，需要谨慎迁移，但提供了 codemod 和指南来协助开发人员。（摘要基于 34% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113472</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 02:26:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] NextMaster 是一个网络应用程序，它使用 [...] 重新构想了 McMaster-Carr 的经验。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113471</link>
      <description><![CDATA[NextMaster：Next.js 中的 McMaster-Carr
NextMaster 是一款使用 Next.js 框架重新构想 McMaster-Carr 体验的 Web 应用程序。该项目展示了现代 Web 技术的无缝集成，以增强用户交互和可访问性。通过利用 Next.js，该网站提供了改进的性能和动态内容交付，使其成为传统电子商务平台如何通过尖端工具焕发活力的杰出典范。鼓励用户探索源代码，突出项目的开源性质和对透明度的承诺。这种方法不仅促进了社区协作，还邀请开发人员进一步贡献和创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113471</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 02:26:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《自然》杂志的文章讨论了气候抗议对公众支持的影响[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113470</link>
      <description><![CDATA[气候抗议与公众对温和组织的支持增加有关
《自然》杂志的这篇文章讨论了气候抗议对公众对温和环保组织支持的影响。文章强调，虽然激进的气候抗议活动经常引起媒体的广泛关注，但它们却反而会增加公众对更温和的团体的支持。这种现象被称为“激进侧翼效应”，表明一些激进分子的极端行动可以让温和组织看起来更合理，对公众更有吸引力。文章引用了各种研究和报告，包括 IPCC 特别报告和非暴力抵抗研究，以支持其主张。令人惊讶的是，激进侧翼效应具有反直觉性，它挑战了极端抗议总是会损害更广泛运动的假设。（基于 95% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113470</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 02:24:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 蚊子眼里你美味吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113469</link>
      <description><![CDATA[蚊子眼中的你美味吗？研究揭示了它们叮咬的时间和原因
在一项发表于《自然》杂志的开创性研究中，耶鲁大学的研究人员探索了蚊子（尤其是亚洲虎蚊）的味觉机制，以了解它们的叮咬行为。这种蚊子目前分布在六大洲，由于能够传播登革热和基孔肯雅热等疾病，因此构成了重大威胁。研究表明，蚊子使用复杂的味觉系统，神经元对人体汗液中的各种化合物作出反应。令人惊讶的是，一些化合物会抑制神经元活动，这种现象在果蝇身上没有观察到。这种双重反应——兴奋和抑制——使蚊子能够区分各种口味。值得注意的是，人体汗液中的盐和氨基酸的组合会增加叮咬行为，这可能解释了为什么有些人对蚊子更有吸引力。这些见解可能带来减少蚊子叮咬的新方法，随着气候变化扩大蚊子的栖息地，这一点至关重要。该研究对蚊子味觉和行为的独特研究方法为开发防止蚊子叮咬的保护性化合物提供了有希望的途径。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113469</guid>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 02:24:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>