<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Oct 2024 21:16:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>什么书对您童年或青少年时期影响很大？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111421</link>
      <description><![CDATA[哪本书对您小时候或青少年时期产生了重大影响？
在丰富的书籍环境中长大，深深影响了我的兴趣和激情。现在，作为两个孩子的父母，我致力于为他们策划一个有意义的图书馆。我渴望了解在他们童年或青少年时期给他人留下深刻印象的书籍。哪些故事或作家激发了您的想象力并帮助塑造了今天的您？分享这些见解可以帮助我为自己的孩子选择有影响力的读物。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111421</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 21:16:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 上的“Smart Account Starter”项目旨在整合多个钱包[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111420</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：智能账户启动器 - 即时智能钱包/智能账户
GitHub 上的“智能账户启动器”项目旨在将多个钱包即服务 (WaaS) 提供商和智能账户解决方案集成到一个应用程序中。它旨在简化智能钱包或智能账户的创建和管理，提供一个统一的平台，该平台整合了 Zerodev、Safe 和 Biconomy 等各种解决方案。该项目通过整合各种服务和解决方案来脱颖而出，使开发人员更容易实现智能账户。它包括一个 Next.js 应用程序、一个 Express 服务器和几个配置包。鼓励贡献，该项目在 MIT 许可下开源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111420</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 20:57:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：在发布重要软件版本后，开发人员是否面临患上抑郁症的风险？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111419</link>
      <description><![CDATA[问 HN：重大软件发布后，开发人员是否有患抑郁症的风险？
在 Hacker News 最近的一次讨论中，用户探讨了重大软件发布后开发人员患抑郁症的潜在风险。讨论围绕完成一个重要项目后的情绪后果展开，一旦高度集中和挑战消退，开发人员可能会感到空虚或缺乏目标。这种现象有时被称为“发布后忧郁症”，它引发了人们对软件开发周期对心理健康影响的质疑。社区分享了个人经历和对抗这些情绪的策略，强调了在科技行业中认识和解决心理健康问题的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111419</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 20:49:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这次对怀孕期间饮酒影响的深刻探索中，安娜·谢蒂尼娜 (Anna Shchetinina) [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111418</link>
      <description><![CDATA[揭开酒精的长长阴影
在这篇关于怀孕期间饮酒影响的深刻探索中，安娜·谢蒂尼娜回顾了在危机中心与一位苦苦挣扎的母亲的一次转变性遭遇，这激发了她对胎儿酒精谱系障碍 (FASD) 的研究。她在哈佛大学陈曾熙公共卫生学院的工作深入研究了产前酒精暴露的长期影响，这是一种完全可以预防但无法治愈的疾病，具有严重的认知、行为和身体后果。谢蒂尼娜的研究发表在 PLOS One 上，强调了酒精使用障碍在女性中的普遍性以及巨大的治疗差距，而经济障碍和社会耻辱加剧了这种差距。这项研究强调了主动健康干预的必要性，并挑战了对司法系统作为治疗途径的依赖。谢蒂尼娜从法律界转行到公共卫生界，这得益于个人经历和富布赖特项目的支持，体现了她致力于解决这些关键公共卫生问题的承诺。由于地缘政治紧张局势，她的家乡危机中心关闭，这为她的使命增添了一层紧迫感和个人风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111418</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 20:47:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 有多少有远见的艺术家患有精神疾病？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111417</link>
      <description><![CDATA[有多少幻想家患有精神疾病？
在探索艺术家幻想体验与精神疾病的交集时，本文深入研究了威廉·布莱克、罗伯特·弗罗斯特和丹尼尔·汉德勒等创意人士的历史和当代故事，他们曾与幻想有过深刻的、往往是神秘的邂逅。这些体验通常与树木或梦有关，历史上一直被视为精神疾病的征兆，但它们也是巨大创造力的源泉。本文认为，我们的理性主义社会倾向于将此类体验医疗化或嘲笑，忽视了它们作为艺术灵感源泉的潜力。作者强调了梦境音乐的流行，引用了保罗·麦卡特尼的《昨天》等例子，并指出幻想体验在艺术家中比普遍承认的更为普遍。争议在于挑战主流理性主义范式，并提出通常被贴上精神疾病标签的东西也可能是创造性天才的一种形式。令人惊讶的是，梦境激发的创造力广泛存在，作者认为这是艺术文化中被忽视但至关重要的一个方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111417</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 20:44:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 渥太华大学《天体物理学杂志》上发表了一项开创性的研究[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111416</link>
      <description><![CDATA[新研究表明我们的宇宙没有暗物质
在一项发表于《天体物理学杂志》的开创性研究中，渥太华大学的 Rajendra Gupta 提出宇宙中不存在暗物质，挑战了传统的宇宙学模型。Gupta 利用结合了共变耦合常数和“疲劳光”理论的 CCC+TL 模型，提出宇宙的膨胀和结构可以在没有暗物质的情况下得到解释，而传统上认为暗物质占宇宙的 27%。这一有争议的说法与某些宇宙学观测结果相一致，认为宇宙的加速膨胀是由于力量减弱而不是暗能量造成的。古普塔的工作为理解宇宙的基本特性开辟了新的途径，标志着与既定的宇宙学理论的重大分歧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111416</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 20:38:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “RemoteController”项目是 Steam R 的开源、去中心化替代品 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111415</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：RemoteController – 由 P2P 和 Web 提供支持的 Steam Remote Play 替代方案
“RemoteController”项目是 Steam Remote Play 的一个开源、去中心化替代方案，旨在促进与朋友进行在线游戏以及使用游戏手柄在设备之间远程流式传输视频游戏。与 Steam 不同，它不需要自托管，因为它无需后端即可运行，通过 WebRTC 利用 P2P 技术。主要功能包括便携式现代 UI、浏览器客户端支持、键盘和游戏手柄兼容性以及多种语言的本地化。该项目支持 Windows、Linux（仅键盘）和浏览器客户端，但 Safari 上存在已知问题。它鼓励贡献，特别是对 Linux 上的游戏手柄支持和其他翻译。该项目利用 Go 进行低级操作，并使用 Web 技术实现其 UI，并集成 ViGEmBus 以实现 Windows 上的游戏手柄模拟。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111415</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 19:30:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 阿根廷右翼民粹主义总统哈维尔·米莱 (Javier Milei) 因 [...] 事件陷入争议。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111414</link>
      <description><![CDATA[阿根廷总统哈维尔·米莱被指控抄袭《白宫风云》在联合国的演讲
阿根廷右翼民粹主义总统哈维尔·米莱因被指控在联合国发表演讲时抄袭电视剧《白宫风云》的演讲而陷入争议。布宜诺斯艾利斯报纸第 12 页报道称，米莱的演讲与剧中虚构总统约西亚·巴特莱的独白非常相似，这引起了阿根廷的关注。政治专栏作家卡洛斯·帕尼强调了两者的相似之处，他指出，米莱是一位与唐纳德·特朗普等人有联系的右翼领导人，他借鉴了一位以进步政治闻名的虚构民主党总统，这颇具讽刺意味。据信，米莱的首席策略师圣地亚哥·卡普托 (Santiago Caputo) 曾自称是《白宫风云》的粉丝，他影响了米莱的演讲。这一事件并非个例，世界各地的政客此前都曾从这部艾美奖获奖剧集中汲取灵感，引发了关于政治言论的原创性和致敬性的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111414</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 19:29:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>X档案游戏</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111413</link>
      <description><![CDATA[X 档案游戏
“X 档案游戏”探索了在互动电影时代巅峰时期将热门电视剧改编成互动电影游戏的雄心勃勃的尝试。由格雷格·罗奇领导的 HyperBole Studios 被福克斯选中开发这款游戏，利用了罗奇的 VirtualCinema 系统。尽管最初不情愿，罗奇还是接受了这个项目，并与福克斯和该剧的创作者克里斯·卡特进行了复杂的谈判。这款游戏巧妙地引入了一位新的 FBI 特工克雷格·威尔莫尔，以避开明星大卫·杜楚尼和吉莉安·安德森的有限可用性。虽然杜楚尼不那么热情，但安德森的承诺是值得注意的。制作面临挑战，包括复杂的拍摄后勤和需要满足多个利益相关者。该游戏的开发凸显了该时代在融合电影和游戏方面的实验性质，尽管它因叙事复杂和互动性有限而受到批评。（基于 41% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111413</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 19:20:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 台湾制造世界的计算机芯片。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111412</link>
      <description><![CDATA[台湾制造全球计算机芯片。现在它的电力快用完了
台湾是计算机芯片制造领域的全球领导者，面临着与国家安全、气候和政治挑战交织在一起的关键能源困境。该岛严重依赖进口化石燃料，使其容易受到国际价格波动和中国潜在封锁的影响。尽管台湾制定了到 2050 年实现净零排放和减少对煤炭依赖的雄心勃勃的目标，但台湾的能源基础设施仍然脆弱，频繁停电，运营利润率极低。政府承诺到 2025 年关闭核能部门，这进一步加剧了局势。在中国的坚持下，台湾被排除在联合国之外，这增加了台湾在全球舞台上努力履行气候承诺的挑战。王安吉丽卡强调台湾能源系统的不稳定状态，强调迫切需要迅速转向可再生能源。争议在于台湾雄心勃勃的能源目标仍未实现，这引发了人们对其能源转型计划可行性的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111412</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 19:19:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>