<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Dec 2023 18:08:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>国会调查发现，包括 CVS He 在内的美国主要连锁药店 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63538</link>
      <description><![CDATA[调查发现，药店在没有授权的情况下与警方共享医疗数据
国会调查发现，包括 CVS Health、Kroger 和 Rite Aid 在内的美国主要连锁药店一直在未经授权的情况下与警方和政府调查人员共享美国人的处方记录。这一披露引发了人们对医疗隐私受到威胁的担忧，特别是考虑到最近将堕胎和与生殖健康相关的毒品定为犯罪的举措。这些连锁店通常在所有地点共享记录，这意味着一个州的药房可以从法律更严格的州获取一个人的病史。这项调查促使人们呼吁制药行业加强隐私保护和透明度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63538</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 18:08:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者分享了他们使用 DoorDash 的个人经验以及他们最近如何发现 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63537</link>
      <description><![CDATA[DoorDash 显然使用客户端真相来源
作者分享了他们使用 DoorDash 的个人经历，以及他们最近如何发现尽管有 dashpass，但他们的订单仍被收取全额服务费和送货费。他们发现有趣的是，当他们联系支持人员时，他们被建议删除并重新安装该应用程序，这令人惊讶地解决了问题。作者质疑 DoorDash 如何依赖客户端应用程序而不是后端作为事实来源，并想知道为什么后端无法识别他们的 dashpass 并正确计费。争议在于 DoorDash 的计费系统可能缺乏可靠性和准确性。作者最后提到，他们打算向 DoorDash 发送电子邮件，要求退还上个月的服务费和送货费。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63537</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 18:07:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]由于在家工作的趋势，办公室业主面临着重大挑战，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63536</link>
      <description><![CDATA[房东正在“交还钥匙”，办公室空置率达 23%&lt; /a&gt;
由于在家工作的趋势，办公室业主面临着重大挑战，导致一些人采取了被称为“交回钥匙”的严厉措施。这涉及停止抵押贷款支付或拒绝为办公楼再融资，导致银行或投资者收回该房产。商业房地产的主要参与者，如布鲁克菲尔德和黑石，都出现了抵押贷款违约现象，并启动了这一程序。疫情表明，员工可以在家有效工作，导致员工不愿返回办公室。结果，办公空间变得空置或可供转租，使房东无利可图。 “交钥匙”限制了房东对大楼的损失。这种策略类似于2008年金融危机期间的“叮当邮件”概念，房主因房屋价值下降而放弃房屋。不过，与房主不同的是，物业公司违约后可以继续营业。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63536</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 18:03:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了工作即游戏的概念，特别是在狩猎的背景下 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63535</link>
      <description><![CDATA[为什么狩猎采集者的工作是游戏
作者讨论了工作即娱乐的概念，特别是在狩猎采集社会的背景下。他们认为，狩猎采集者并不认为工作是苦役，而是一种令人愉快且可选的活动。作者强调了狩猎采集工作是游戏的四个主要原因：它不过分，它需要技能和智力，它是在社会背景下完成的，而且它对个人来说是可选的。作者还强调了狩猎采集社会中个人自主的重要性，在这种社会中，个人可以自由选择自己的工作活动。总的来说，作者认为狩猎采集社会中类似游戏的工作性质有助于他们的合作和平等的生活方式。 （根据故事文本的 73% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63535</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 17:59:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网页内容讨论了 htmx，这是一个仅以精装本形式提供的超媒体门徒，whi [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63534</link>
      <description><![CDATA[Htmx 是一个 Erlang
网页内容讨论了 htmx，这是一个只有精装本的超媒体弟子，经过 10 年的工作，最近变得流行起来。它引入了 Erlang 中通用服务器模式的概念，其中一个进程可以接收消息而成为另一个服务器。该内容提供了使用此模式实现的阶乘服务器的示例。它还突出了 htmx 的独特功能，其中元素可以指定加载触发器并用响应替换自身，从而允许动态内容替换和嵌入操作。该内容解决了安全问题，并驳斥了在线影响者的批评。 （根据故事文本的 75% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63534</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 17:56:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]日本：使用茄属植物等</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63533</link>
      <description><![CDATA[日本：使用Nightshade等工具扰乱AI训练属违法行为
在日本，使用 Nightshade 等工具破坏人工智能训练被认为是非法的。 Nightshade 是一个可用于在训练过程中操纵数据并迷惑 AI 算法的工具。日本政府对此类活动采取了强硬立场，因为它们可能会破坏人工智能系统的完整性和可靠性。此举凸显了确保人工智能技术的道德使用并保护其免受恶意意图的重要性。它还提出了有关人工智能系统潜在漏洞以及强有力的安全措施需求的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63533</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 17:55:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Spotify 首席执行官 Daniel Ek 宣布公司将裁员约 1,500 人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63532</link>
      <description><![CDATA[Spotify 首席执行官 Daniel Ek 将裁员 1,500 人归咎于虚假工作和业余爱好者高管
Spotify 首席执行官 Daniel Ek 宣布，该公司将裁员约 1,500 人，占其全球员工人数的 17%。在一份内部备忘录中，埃克将裁员的必要性归咎于公司效率低下，以及太多员工专注于“支持工作”而不是产生真正的影响。他强调了“不断足智多谋”的重要性，并回归了 Spotify 早期盛行的足智多谋的核心原则。尽管 Spotify 最近在财务上取得了成功，上季度罕见地实现了 6900 万美元的利润，但还是做出了裁员决定。然而，该公司面临着削减成本的压力，特别是在有声读物和播客等领域进行了昂贵的投资之后。此举符合美国大型科技公司首席执行官的趋势，他们因过度雇用从事“假工作”的员工而受到批评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63532</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 17:53:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网络内容讨论了独居者的增加趋势以及[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63531</link>
      <description><![CDATA[我们都会变得无聊：孤独、自由主义和传统家庭
网络内容讨论了独居者日益增加的趋势以及现代社会孤独感的上升。它将这一趋势归因于医疗进步和自由个人主义等因素，这些因素导致了晚婚、高离婚率和选择生活安排的更大自由。作者对“与过去相比，今天存在更大的社会联系”这一观点提出了质疑，认为我们拥有的只是社交方面的更多选择，而不是真正的联系。内容还探讨了传统大家庭网络的衰落以及个人自由与社群主义之间的权衡。作者认为，随着社会变得更加个人主义，人们可能会变得更加孤立和无聊，财富创造和社区凝聚力之间需要权衡。 （根据 69% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63531</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 17:53:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mozilla 的 MemoryCache 是一个早期探索项目，旨在增强本地人工 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63530</link>
      <description><![CDATA[Mozilla“MemoryCache”本地 AI
Mozilla 的 MemoryCache 是一个早期探索项目，旨在利用浏览器数据增强本地人工智能 (AI) 模型，以提供更加个性化和量身定制的体验，同时优先考虑隐私和代理。该项目包括一个用于保存网页的 Firefox 扩展、一个用于监视保存目录中更改的 shell 脚本，以及用于更新 Firefox SaveAsPDF API 以便于阅读的代码。 MemoryCache 目前正在使用旧版本的 privateGPT 模型在游戏 PC 上进行测试，因为新版本往往会过度概括响应。该项目是实验性的，可以在 GitHub 或 Mozilla 网站上关注。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63530</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 17:49:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了最近围绕哈佛大学校长的争议[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63529</link>
      <description><![CDATA[哈佛和盖伊总统决不能屈服
文章讨论了最近围绕哈佛大学校长克劳丁·盖伊的争议，并呼吁她辞职。作者反对这些呼吁，并批评国会共和党议员利用反犹太主义问题作为攻击高等教育的借口。他们强调校园反犹太主义问题的复杂性，并拒绝将非犹太哈佛学生描述为极度反犹太主义。作者还批评了共和党代表在听证会上的提问方式，指责他们忽视了眼前的实际问题。他们强调言论自由的重要性，并敦促哈佛不要屈服于压力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63529</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 17:26:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>