<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Nov 2023 15:18:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 我的 CHAOs（首席猎犬顾问）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61365</link>
      <description><![CDATA[我的 CHAO（首席猎犬顾问官）
作者介绍了选择与他合作的两名 Invest-mutt 顾问委员会成员 Dino 和 Mio。作者强调了他们的优势，例如忠诚、承诺和解决问题的能力。他们被描述为市场操纵大师，并且具有很高的情商。然而，他们可能在董事会会议期间表现出不当行为，并且不尊重个人空间。作者承认，他不确定他们实际上在做什么，但赞扬他们应对不确定性的能力以及对业务目标的关注。与他们一起工作的缺点是工作与生活缺乏平衡，因为他们不断需要关注和款待。总的来说，作者很高兴与他们合作，并相信他们将使不可能成为可能。作者还鼓励读者考虑帮助当地的动物收容所。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61365</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 15:18:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]汽车经销商表示他们无法销售电动汽车，要求拜登放慢推出速度</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61364</link>
      <description><![CDATA[汽车经销商表示他们不能销售电动汽车，告诉拜登放慢速度他们的推出
由于销售困难，美国汽车经销商敦促总统乔·拜登放慢电动汽车的推出速度。在一封公开信中，近 4,000 名经销商表达了对电动汽车不切实际的需求和堆积的未售库存的担忧。他们指出，高价格、未经培训的销售人员和落后的充电基础设施等因素是销售电动汽车的障碍。经销商的投诉凸显了该行业在实现政府提高电动汽车采用率的目标方面所面临的挑战。文章还质疑将 Polestar 经销商列入反对气候变化行动的签署方名单。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61364</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 15:15:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为什么大家工作都不开心？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61363</link>
      <description><![CDATA[为什么每个人工作都不开心？
根据最近的报告，尽管工资、带薪休假和工作安排更加灵活，但美国人对工作的满意度却越来越低。盖洛普 2023 年工作场所报告显示，感到愤怒、压力和不投入的美国工人人数正在增加。此外，BambooHR 的一项研究显示，工作满意度得分已达到 2020 年初以来的最低点，仅今年就下降了 10%。这一趋势背后的原因尚不清楚，但这是一个值得进一步调查的令人担忧的发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61363</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 15:15:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 罗伯特·P. 的口述历史</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61362</link>
      <description><![CDATA[Robert P. Colwell 的口述历史 – Intel IA32 首席架构师 [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=38459128)
此网页内容是英特尔 IA32 系列微芯片前首席架构师 Robert P. Colwell 的口述历史。这次采访由保罗·N·爱德华兹 (Paul N. Edwards) 主持，内容涵盖了科尔韦尔在英特尔的早期生活、教育和职业生涯。 Colwell 讨论了他的主要成就，包括他在 P6 微架构方面的工作以及他对 RISC/CISC 架构辩论的贡献。他还谈到了英特尔在 80 年代末面临的挑战以及平衡微架构中浮点性能的重要性。内容深入介绍了英特尔微芯片的发展以及 RISC 和 CISC 架构之间正在进行的争论。 （根据故事文字的 2% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61362</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 15:11:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 使用富有表现力的布尔公式来解释人工智能</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61361</link>
      <description><![CDATA[使用富有表现力的布尔公式来解释人工智能
网络内容讨论了使用富有表现力的布尔公式的可解释人工智能 (AI) 研究的研究问题、设置和结果。该研究重点关注具有不同特征的二元分类数据集，并探索不同的分类器，包括决策树、ILP 分类器和本地本地求解器。结果表明，本地本地规则分类器与其他分类器具有竞争力，取得了与决策树相似的分数。 ILP 分类器需要更长的运行时间，但获得与本地本地求解器相似的分数。该研究还探讨了使用采样和非局部移动来提高分类性能。研究结果表明，数千个样本可能足以使分类器达到稳定的分数。 （根据 93% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61361</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 15:10:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人工智能威胁要自动化神职人员</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61360</link>
      <description><![CDATA[人工智能威胁要自动化神职人员
英国教育部的一份报告发现，神职人员是受人工智能自动化威胁最大的职业之一。该报告使用人工智能职业暴露（AIOE）评分，根据工作对人工智能进步的脆弱性进行排名。令人惊讶的是，尽管灵性被视为一种人类现象，但宗教角色在榜单上排名第 13 位。该报告承认，这些估计是基于不确定的假设。神职人员的排名低于电话推销员、律师、心理学家和其他职业。报告还重点介绍了人工智能在法律和心理学领域的应用实例，引发了人们对人工智能在这些领域的可靠性的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61360</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 15:08:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]罗伯特·萨波尔斯基的《没有自由意志的生命科学》</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61359</link>
      <description><![CDATA[罗伯特·萨波尔斯基的《没有自由意志的生命科学》 
罗伯特·萨波尔斯基在他的著作《没有自由意志的生命科学》中挑战了自由意志和道德责任的信念。他利用各种科学和数学领域，如神经科学、混沌理论和量子力学，论证我们的行为是因果决定的，我们不是主动主体。萨波尔斯基将自由意志定义为需要因果非决定论，这会导致混乱并引发反对相容论的问题。他未能提供决定论的定义，但认为理解行为的神经生物学基础可能会导致道德责任感减弱。萨波尔斯基对相容论的驳斥以及对相容主义哲学家的谩骂引发了人们对其论点严谨性的质疑。 （根据故事文本的 30% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61359</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 14:59:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>U。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61358</link>
      <description><![CDATA[美国去年自杀率创历史新高
令人震惊的是，去年美国自杀人数激增，创下历史新高。根据国家卫生统计中心的数据，美国的心理健康危机已夺去了近 50,000 人的生命。这一临时数字预计将进一步增加。自杀率为每 10 万人 14.3 人死亡，是 1941 年以来的最高水平。这一令人震惊的统计数据凸显了解决心理健康问题并为有需要的人提供支持的迫切需要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61358</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 14:56:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]LK-99室温超导神话破灭</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61357</link>
      <description><![CDATA[LK-99室温超导神话破灭
在《Matter》杂志上发表的一项研究中，中国科学院物理研究所的研究人员揭穿了LK-99室温超导的神话。此前，韩国一组科学家声称，LK-99在常压下表现出超导性，临界温度高达127℃。这一消息在科学界和社交媒体上引起了轰动。然而，中国研究人员发现LK-99样品中含有Cu2S杂质，导致电阻率急剧下降，但并没有达到零电阻。他们的结论是，这是一阶结构转变，而不是二阶超导转变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61357</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 14:50:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] MusicXML</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61356</link>
      <description><![CDATA[MusicXML
MusicXML 是一种在互联网上发布交互式乐谱并与使用不同音乐应用程序的音乐家进行协作的解决方案。它专门设计用于在应用程序之间共享乐谱文件并将其存档以供将来使用。 MusicXML 文件可供多种乐谱应用程序读取和使用，使其成为共享交互式乐谱的标准。凭借超过 260 个支持 MusicXML 的应用程序，音乐家可以在一个程序中创作音乐，并使用不同的程序轻松与其他人共享。通过将音乐保存为 MusicXML 文件，音乐家可以扩大他们的听众和影响范围。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61356</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 14:43:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>