<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Sep 2023 18:02:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>科学家在南极洲发现了有史以来最强烈的热浪</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49807</link>
      <description><![CDATA[科学家在南极洲发现了有史以来最强烈的热浪
2022年3月，科学家在南极洲记录到了地球上有记录以来最强烈的热浪。南极洲东海岸附近的气温比正常水平高出 70 华氏度（39 摄氏度），由于（相对）温暖，一些现场研究人员甚至穿着短裤并脱掉衬衫。热浪是由不寻常的风引起的，这种风使澳大利亚南部的一股温暖空气在短短四天内移动到了南极洲东部。研究人员发现，虽然极端高温在很大程度上是南极洲自然变化的一部分，但气候变暖确实产生了一些影响。研究表明，如果这样的热浪在未来变得更加普遍，可能会对冰盖产生可怕的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49807</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 18:02:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 揭露真相的乐队打倒坏科学家</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49806</link>
      <description><![CDATA[揭秘者乐队捣毁坏科学家
令人震惊的是，一群揭穿者揭露了一位著名的哈佛商学院教授兼研究员在她的学术论文中使用伪造的数据。这位屡获殊荣的教授花了数年时间研究不诚实背后的原因，结果发现她自己的发现是基于捏造的信息。揭露这一丑闻的三名行为科学家对她工作的完整性和研究的可信度提出了严重质疑。这场争议凸显了严格审查的重要性以及揭穿者群体保持警惕的必要性，以确保科学研究的准确性和可靠性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49806</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 17:53:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]哈桑·明哈吉的“情感真相”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49805</link>
      <description><![CDATA[Hasan Minhaj 的“情感真相”
喜剧演员哈桑·明哈吉 (Hasan Minhaj) 以自传式故事讲述和社会正义评论相结合而闻名，他最近承认，他在 Netflix 特辑中分享的许多轶事并不真实。虽然明哈吉坚持自己的作品，但他承认他的故事是围绕真理的种子构建的，然后用夸张和虚构来修饰。这一揭露引发了人们对他讲故事的准确性和操纵性的质疑。批评者认为，考虑到这些事件对其他人造成的现实后果，捏造创伤性经历（例如执法部门的诱捕和对家人的威胁）是令人厌恶的。明哈吉为自己的方法进行了辩护，表示他的目标是突出重要的故事并提出尖锐的论点，而不是进行毫无意义的笑话。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49805</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 17:25:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>1985年蛀牙被治愈，至今无人知晓</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49804</link>
      <description><![CDATA[1985年蛀牙被治愈，至今无人知晓
该网站声称 1985 年发现了治疗蛀牙的方法，但此后一直陷入专利和 FDA 问题。作者表示他们计划让这种疗法重回正轨，在全球范围内推广。他们邀请有兴趣帮助该项目的风险投资家、科学家和牙医做出贡献。该网站提供了通过表格、社交媒体或电子邮件更新与他们联系的选项。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49804</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 16:59:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 电气工程师的几何代数</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49803</link>
      <description><![CDATA[电气工程师的几何代数
网页内容是对作者所写的《电气工程师的几何代数》一书的描述。本书旨在为电气工程研究生或高年级本科生全面介绍几何代数在解决电磁问题中的应用。作者解释说，几何代数概括了向量并提供了各种几何对象的代数表示。本书介绍了欧几里得几何代数、几何微积分和多向量格林函数，以及在电磁学中的应用。作者还讨论了本书的局限性以及该领域进一步发展的潜力。此外，作者还提到了该书的免费 PDF 版本，并提供了有关如何为其改进做出贡献的信息。 （根据 49% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49803</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 16:56:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]1873年，铁路投机和过度投资引发金融危机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49802</link>
      <description><![CDATA[1873年，铁路投机和过度投资引发了金融危机
1873年，资助北太平洋铁路建设的杰伊·库克投资银行破产，引发了金融危机。库克是一位传奇金融家，就在破产前几天，他还在自己的豪华庄园里招待了尤利西斯·S·格兰特总统。铁路行业的兴起带来了新形式的公司证券和治理，以及欺诈和欺骗的程度。库克对北太平洋铁路的投资被认为具有风险和投机性。库克银行的破产引起了华尔街的恐慌，导致许多金融机构倒闭。 （根据故事文本的 65% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49802</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 16:54:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]帕奇曼农场，拥有非凡音乐历史的密西西比监狱</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49801</link>
      <description><![CDATA[帕奇曼农场，密西西比州监狱，拥有非凡的音乐历史
本文讨论了密西西比州臭名昭著的监狱劳工农场帕奇曼农场的音乐历史。历史上，监狱一直是非凡音乐的发源地，囚犯们用歌曲来表达他们的经历并寻求安慰。这篇文章强调了三角洲忧郁症的重要性以及囚犯所经历的深刻孤立。它还涉及美国监狱系统内的种族差异，大多数被监禁者是黑人。这篇文章讨论了帕奇曼农场最近的一个录音项目，囚犯有机会表演福音歌曲。该项目旨在为代表性不足的声音提供一个平台，并揭示监狱内的不人道状况。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49801</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 16:53:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]装有小行星贝努样本的胶囊已着陆</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49800</link>
      <description><![CDATA[装有小行星贝努样本的太空舱已着陆
美国宇航局的 OSIRIS-REx 样本舱成功登陆地球，带来了小行星贝努的样本，这是一项历史性成就。太空舱降落在犹他州测试和训练场，确认其进入加利福尼亚海岸附近的地球大气层。锥套降落伞和主降落伞在稳定和减缓太空舱下降方面发挥了至关重要的作用。这标志着小行星上的岩石和尘埃第一次被运送到我们的星球。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49800</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 16:47:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Threads 应用程序的 CSS 发现：第 2 部分</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49799</link>
      <description><![CDATA[来自 Threads 应用程序的 CSS 研究结果：第 2 部分&lt; br /&gt;
作者讨论了他们通过探索 Threads 应用程序的 CSS 得到的结果。他们强调了应用程序网页布局的有趣方面，例如使用轮廓来分析 UI 和发现 UI 问题。作者还讨论了主要的布局结构以及div元素的过度使用。他们将自己的主页偏移方法与团队的方法进行比较，并讨论 CSS 变量的使用。作者还提到了使用 CSS 网格进行线程布局以及使用 CSS 变换属性对导航项进行动画处理。他们强调应用程序 CSS 的性能而不是代码行数。 （根据故事文本的 68% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49799</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 16:27:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 习惯性不吃早餐与胃肠道癌症风险相关</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/49798</link>
      <description><![CDATA[习惯不吃早餐与胃肠道癌症风险相关
这篇题为“吸烟、饮酒和胆道癌风险：26 项前瞻性研究的汇总项目”的文章探讨了吸烟、饮酒和胆道癌风险之间的关系。该研究汇集了 26 项不同前瞻性研究的数据，以分析这些因素与胆道癌发展之间的关联。研究结果表明，吸烟和饮酒都与胆道癌风险增加有关。这项研究为此类癌症的潜在风险因素提供了宝贵的见解，并强调了生活方式选择在癌症预防中的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/49798</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 16:05:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>