<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Aug 2024 05:23:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Avante.nvim 是一个 Neovim 插件，旨在模拟在 [...] 中发现的 AI 驱动的代码辅助。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105568</link>
      <description><![CDATA[Avante.nvim：像使用 Cursor AI IDE 一样使用 Neovim
Avante.nvim 是一个 Neovim 插件，旨在模拟 Cursor AI IDE 中的 AI 驱动代码辅助。它提供智能代码建议，并允许用户以最少的努力将这些建议直接应用于他们的源文件。主要功能包括 AI 驱动的代码辅助和一键应用 AI 建议，简化编码过程。该插件与 Neovim 0.10.0 或更高版本兼容，并支持 OpenAI 和 Claude 等各种 AI 提供商。它正在积极开发中，计划增强 AI 交互、提高稳定性和扩展功能。欢迎贡献，该项目已获得 Apache 许可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105568</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 05:23:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：disconnect.blog</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105567</link>
      <description><![CDATA[Sam Altman 不在乎你
标题：Sam Altman 不在乎你
网站：disconnect.blog 

硅谷高管经常承诺通过他们的技术带来变革性的社会效益，但这些承诺在很大程度上仍未兑现。相反，许多地区的社会状况却恶化了。Melia Russell 和 Julia Black 最近为 Business Insider 撰写了一篇关于 Sam Altman 的简介，强调了他致力于通过人工智能、胚胎筛查和生物黑客等技术手段延长人类寿命。然而，这些努力反映出对技术干预的偏见，而不是解决不平等和医疗保健等系统性问题。尽管奥特曼声称如此，但他的行动表明了一种自私的议程，旨在延长富人的寿命，而不是改善更广泛人群的条件。这种批评强调了技术乐观主义的更广泛问题，即科技亿万富翁将自己的利益置于有意义的社会变革之上。

争议：文章批评奥特曼和其他科技亿万富翁将自己的寿命和财富置于解决系统性社会问题之上。
独特/聪明：批评巧妙地将奥特曼受科幻启发的野心与社会不平等的严峻现实并列，突出了技术承诺与现实世界结果之间的脱节。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105567</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 05:06:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 马绍尔群岛是一个风景如画的环礁国家，它仍然在与隐藏的危险作斗争 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105566</link>
      <description><![CDATA[二战结束数十年后，太平洋各地的二战炸弹是如何被发现和销毁的
马绍尔群岛是一个风景如画的环礁国家，它仍然在努力应对二战遗留的未爆炸弹药 (UXO) 的隐患。冲突结束数十年后，美国和日本留下的炸弹仍然对太平洋各地构成致命威胁，包括斐济、帕劳和所罗门群岛。美国与金西人道主义基金会等组织一起，正在投资数百万美元来识别并安全移除这些潜伏的爆炸物。沃特杰市长 Rithen Lajar 和文化保护主义者 Wilbert Alik 等当地领导人强调，迫切需要进行全面清理，以确保社区安全和发展。尽管不断努力，但问题的严重性表明需要长期投入。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105566</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 05:06:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 桑迪亚国家实验室在量子传感领域取得了重要里程碑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105565</link>
      <description><![CDATA[革命性的量子罗盘可能很快使无 GPS 导航成为现实
桑迪亚国家实验室通过开发能够执行原子干涉测量法（一种高精度加速度测量方法）的硅光子微芯片，在量子传感领域取得了重大里程碑。这一突破可能导致量子罗盘的诞生，实现无 GPS 导航，这对国家安全至关重要，尤其是在 GPS 被拒的环境中。该团队成功地将组件小型化，从而降低了这些先进传感器的尺寸和成本。他们的新型高性能硅光子调制器是一项关键创新，它大大减少了不需要的边带。这项技术不仅有望增强导航，而且还有望应用于激光雷达、量子计算和光通信。桑迪亚国家实验室的合作旨在将这些进步从研究成果转化为实际应用，使其具有商业可行性并可投入现场使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105565</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 03:50:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人工智能生成的头像现已推出，为人们提供数百张“专业”图像 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105564</link>
      <description><![CDATA[我获得了“专业”AI 头像，看看摄影师是否应该担心
AI 生成的头像现已推出，只需 10 美元即可提供数百张“专业”图像。通过将 10 张高质量照片上传到 PhotoPacks.AI，用户大约一小时内即可收到 AI 图像。虽然陌生人觉得这些头像令人印象深刻，但那些在现实生活中认识这些对象的人却觉得它们令人不安和“恐怖谷”。PhotoPacks 创始人 Jeremy Gustine 指出，这项服务吸引了年轻人，他们寻求价格实惠、方便的 LinkedIn 和社交媒体头像。 Gustine 认为，人工智能最终可以与专业摄影师竞争，或成为一种后期处理工具。然而，道德问题也随之而来，尤其是在专业环境中使用人工智能生成的图像方面。值得注意的是，PhotoPacks 的基础模型 Stable Diffusion 因涉嫌未经许可使用 1200 万张受版权保护的照片而面临诉讼。人工智能在摄影领域的未来仍不确定，法律和道德挑战仍在继续。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105564</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 03:36:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国宇航局宣布 SpaceX 将拯救波音公司后，波音员工感到“羞辱”[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105563</link>
      <description><![CDATA[波音员工“羞辱”新贵竞争对手 SpaceX 将营救宇航员

美国宇航局宣布 SpaceX 将营救两名因波音 Starliner 太空舱问题而被困在国际空间站 (ISS) 的宇航员后，波音员工感到“羞辱”。这两名宇航员布奇·威尔莫尔和苏尼·威廉姆斯原定于 6 月完成为期 8 天的任务后返回，但现在他们还要再等六个月才能等到 SpaceX 的龙飞船将他们带回家。Starliner 一直受到氦气泄漏和推进器问题的困扰。这一事件加剧了波音最近的麻烦，包括商业飞行事故和安全问题。尽管波音对 Starliner 的安全性充满信心，但员工们仍将这一决定归咎于美国宇航局。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105563</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 03:06:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] CL-32 是一款不断发展的袖珍型电脑，它将现代技术与怀旧风格融为一体 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105562</link>
      <description><![CDATA[CL-32 是一款 DIY 袖珍电脑，配有拇指键盘、电子墨水屏幕和 ESP32-S3
CL-32 是一款不断发展的袖珍电脑，融合了现代技术与怀旧的 1980 年代设计，让人想起 TRS-80 袖珍电脑。这款设备由 Peter Barker 开发，配备 ESP32-S3 片上系统、小型电子墨水显示屏和定制 QWERTY 键盘。与 Barker 之前的 Raspberry Pi Zero 供电项目不同，CL-32 适用于更简单的任务，利用低功耗 ESP32-S3 延长电池寿命。它包括一个 72 键键盘、一个 296 x 128 像素的 E Ink 显示屏和一个 16 针 GPIO 接口。Barker 将其设想为一个便携式编码环境，可能运行基于 MicroPython 的操作系统，并且可用于记笔记或基本通信。

令人惊讶的是：由于采用了低功耗组件，CL-32 旨在使用 1500 mAh 的小电池实现长达数周的电池寿命。

独特之处：将拇指键盘和 E Ink 显示屏结合在一个口袋大小的外形中，巧妙地向复古计算致敬，并加入了现代增强功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105562</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 03:03:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么 EmacsLisp 很烂？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105561</link>
      <description><![CDATA[EmacsLisp 为何如此糟糕？
作者是 Emacs 的长期用户，在 Emacs 社区遭遇负面评价后，深入探讨了对 EmacsLisp (Elisp) 的批评。他们表达了困惑和沮丧，因为他们已经喜欢上了 Elisp。主要的批评包括缺乏动力、封装、委托、属性和多态 toString。一个重要的争论点是 EmacsLisp 不是 Scheme，在词汇范围和风格惯例等方面存在差异。作者还指出，EmacsLisp 与其他语言（如 Common Lisp 或 Haskell）不同，并强调了 Emacs API 的问题，这些 API 被视为非面向对象且容易出错。争论的焦点是 EmacsLisp 是否应该改进以用于一般开发，还是继续专注于其作为编辑器的主要功能。作者最后邀请大家提出更合乎逻辑和更全面的论据来替换或修复 EmacsLisp。

争议点：
- “EmacsLisp 很烂”和“Emacs 正在消亡”的说法在 Emacs 社区中引起了争议。
- 关于 Emacs 是否应该主要用作编辑器，还是应该发展成为更通用的开发平台的争论。

独特/聪明的见解：
- 将 EmacsLisp 与其他 Lisp 方言和语言进行比较，突出特定的技术差异及其含义。
- 关于 Emacs 的历史背景及其演变为“厨房水槽”应用程序的讨论。（基于 56% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105561</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 03:03:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这篇文章介绍了为自托管应用程序设置服务器的基本步骤 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105560</link>
      <description><![CDATA[自托管服务器设置基础
本文介绍了为自托管应用程序设置服务器的基本步骤，强调了坚实基础的重要性。文章从通过 SSH 进行安全登录开始，建议不要使用用户名和密码登录，并详细说明如何创建新用户和配置 SSH 密钥。作者解释了如何禁用 root 登录和密码身份验证以增强安全性。本文还讨论了最小特权原则，即为每个应用程序创建特定用户以限制潜在损害并改善组织。文章重点介绍了日志管理，并提供了有关为 NGINX 设置日志轮换的说明。文章强调了备份的重要性，并细分了完整备份、差异备份和增量备份，以及数据存储的 3-2-1 规则。作者强调了异地备份的必要性，以防止灾难性故障和勒索软件。

争议：无。

独特/巧妙：SSH 配置的详细、分步方法以及对用户管理的最小特权原则的强调。（基于 29% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105560</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 02:51:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在“赫尔梅托·帕斯科阿尔的声音日历”中，路易斯·科斯塔-利马·内托深入研究了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105559</link>
      <description><![CDATA[Hermeto Pascoal 的声音日历 (2020) [pdf](https://news.ycombinator.com/item?id=41338159)
在《Hermeto Pascoal 的声音日历》中，Luiz Costa-Lima Neto 深入探讨了 Hermeto Pascoal 的《Calendário do Som》的民族音乐学意义，该作品收录了 1996 年 6 月至 1997 年 6 月期间每天创作的 366 首乐曲。Pascoal 是一位著名的巴西作曲家和多乐器演奏家，他将这部作品视为献给人类的生日礼物，以促进和平并打击暴力和种族主义等社会问题。每首乐谱都包含个人轶事、插图和超现实主义主题，反映了帕斯科尔创新的音乐体系。这些作品通常是在不同情况下创作的，凸显了帕斯科尔的奉献精神以及巴西音乐家在全球化文化产业中面临的挑战。值得注意的是，帕斯科尔巧妙地融合了不同的音乐节奏，展示了他的独创性。本文强调了帕斯科尔精神和审美体验的矛盾融合，为理解他的作品提供了一个独特的分析框架。

争议：本文涉及政府对巴西流行器乐缺乏支持，这表明许多音乐家必须寻求海外机会来维持他们的职业生涯。（基于 15% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105559</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 02:43:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>