<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Nov 2023 18:19:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]研究人员开发出一种可以改变焦距的扁平超透镜</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60208</link>
      <description><![CDATA[研究人员开发出一种可以改变焦距的扁平超透镜
一个国际研究小组开发了一种可以利用偏振光改变焦距的超透镜。超透镜是一种平面，通过使用纳米颗粒和超表面弯曲和控制光线来取代传统相机镜头。 Metalens 开发人员的目标是专注于具有小型摄像头的设备，例如智能手机、虚拟现实耳机和其他类似设备。功能齐全的超透镜的开发可以消除智能手机上的“相机凸起”并减少相机占用的空间。这项最新进展来自日本一家名为 Rikan 的研究机构，该团队创造了一种超透镜，可以通过调整光的偏振方向来改变其焦距。 Metalens 技术正在迅速发展，有望为紧凑型高性能光学器件的开发做出贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60208</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 18:19:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]OpenAI：董事会之战</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60207</link>
      <description><![CDATA[OpenAI：董事会之战
文章讨论了 OpenAI 最近的动荡，重点讨论了公司及其董事会的控制权之争。作者强调了首席执行官 Sam Altman 和董事会之间的权力斗争，Altman 寻求以自己的形象重塑 OpenAI，并推动更加商业化的方式。另一方面，董事会希望采取更加谨慎的方法，优先考虑安全并避免人工智能开发中的军备竞赛。文章还提到奥特曼试图罢免董事会成员海伦·托纳（Helen Toner）以及他有争议的行为，例如从沙特阿拉伯筹集资金和游说反对监管。董事会最终决定解雇奥特曼，但其决定的具体原因仍不清楚。 （根据故事文本的 68% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60207</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 18:12:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] PWN 之触 – 第一部分</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60206</link>
      <description><![CDATA[PWN 之触 - 第一部分
TL;DR Microsoft 的攻击性研究和安全工程 (MORSE) 要求作者评估用于 Windows Hello 身份验证的前三个指纹传感器的安全性。该研究揭示了多个漏洞，使团队能够绕过所有三台笔记本电脑上的 Windows Hello 身份验证。作者讨论了 Windows Hello 指纹身份验证中使用的安全设备连接协议 (SDCP) 和片上匹配 (MoC) 传感器。他们还解释了漏洞研究的优先级流程，并提供了有关他们最初关注戴尔灵越笔记本电脑的详细信息。 （根据 46% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60206</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 18:10:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]芬兰将关闭俄罗斯边境另外三个检查站</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60205</link>
      <description><![CDATA[芬兰将关闭俄罗斯边境的另外三个检查站&lt; br/&gt;
芬兰将关闭其东部与俄罗斯边境的三个检查站，以确保人民的安全。这一决定是在俄罗斯官员允许越来越多的无证寻求庇护者通过边境到达芬兰一侧之后做出的。上周，该国东南部的四个检查站被关闭，移民流向北方转移。这些额外检查站的关闭将集中在芬兰拉普兰的其余过境点处理庇护申请。芬兰已向欧盟边境和海岸警卫队请求援助，并愿意与俄罗斯对话。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60205</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 18:00:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Insta360新款Ace Pro将徕卡工程与计算摄影相结合</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60204</link>
      <description><![CDATA[Insta360 的新款 Ace Pro 将徕卡工程与计算摄影相结合 
Insta360 与徕卡合作发布了两款全新运动相机 Ace 和 Ace Pro。 Ace Pro 配备业界首款 Type 1/1.3 图像传感器，能够以 24 fps 拍摄 8K、120 fps 拍摄 4K 视频，并拍摄 48 兆像素照片。它还包括翻转触摸屏、防水机身以及语音和手势控制等人工智能功能。 Ace Pro 的传感器尺寸和与徕卡共同设计的镜头保证了出色的图像质量，尤其是在弱光条件下。这些相机还提供清晰度变焦、手势控制和人工智能编辑工具等软件功能。 Ace 和 Ace Pro 的售价分别为 380 美元和 450 美元。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60204</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 17:48:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 凶手在隐藏设备记录下她在电视上观看自己的案件后被判有罪</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60203</link>
      <description><![CDATA[隐藏设备记录了凶手在电视上观看自己案件的情况，凶手被判有罪
琳恩·马丁 (Lynne Martin) 因在新西兰吉斯伯恩纵火袭击中谋杀其父亲而被判有罪。该案件在电视节目《铁证悬案》中进行了专题报道，马丁观看该剧集并与她的丈夫讨论该案件的过程被隐藏设备记录下来。这些对话以及其他 22,000 段录音是通过警方在马丁家中放置的窃听器和隐藏设备录制的。一名卧底警官也通过冒充朋友并与她讨论犯罪事件来证实马丁与火灾有关。马丁关于起火的指示导致消防专家测试是否可以使用该方法起火，结果是肯定的。检方辩称，马丁为了继承遗产而杀害了她的父亲。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60203</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 17:41:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 自称“毛茸茸的同性恋黑客”突破核实验室</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60202</link>
      <description><![CDATA[自称“同性恋毛茸茸黑客”突破核实验室
爱达荷国家实验室 (INL) 已确认遭遇数据泄露，SiegedSec 组织声称对此负责。 SiegedSec 是一个自称为“同性恋毛茸茸的黑客”的组织，该组织表示，他们访问了敏感的员工数据，例如社会安全号码和家庭住址。该组织此前曾进行过引人注目的攻击，包括泄露北约的内部文件。核研究中心国际核实验室尚未对此次泄露事件发表评论，但已向当局寻求帮助。此次泄露事件引发了人们对敏感信息安全的担忧，并突显了政府及其附属组织面临的持续网络攻击威胁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60202</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 17:21:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Robocar 科技公司起诉 Nvidia，声称在 Teams 会议失误中共享被盗代码</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60201</link>
      <description><![CDATA[Robocar 科技公司起诉 Nvidia，声称在 Teams 会议错误中共享的被盗代码
德国汽车公司 Valeo Schalter und Sensoren 在美国对 Nvidia 提起诉讼，指控这家 GPU 制造商窃取其商业机密。法雷奥声称，一名现为 Nvidia 工作的前员工在一次 Microsoft Teams 联合会议上无意中展示了该公司辅助停车应用程序的源代码。据称，该代码属于法雷奥 (Valeo)，并在加入英伟达 (Nvidia) 之前被前员工窃取。法雷奥声称英伟达利用被盗软件获得了进入汽车市场的捷径。英伟达拒绝就该诉讼发表评论。法雷奥正在寻求针对英伟达的损害赔偿和禁令。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60201</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 17:20:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]罐头汤（YC S23）正在招聘 ML 工程师</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60200</link>
      <description><![CDATA[Can of Soup (YC S23) 正在招聘 ML 工程师
由 Y Combinator 支持的社交应用 Can of Soup 正在招聘一名全栈工程师和一名机器学习工程师加入他们的团队。该应用程序允许用户在想象的场景中为自己和朋友创建人工智能照片。尽管仍处于内测阶段，但该应用程序每月创建的照片超过 100 万张。 Can of Soup 重视文化创造，相信让所有人都能接触到伟大的艺术，优先考虑快速建设，并拥抱个性和想象力。他们的技术堆栈包括用于 ML 基础设施的 React Native、GraphQL、MySQL、Typescript 和 JAX/Python。公司承认他们工作时间长，并强调努力工作对产生影响的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60200</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 17:02:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>回顾 Google 18 年</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/60199</link>
      <description><![CDATA[回顾 Google 18 年历程
作者回顾了他们在 Google 工作的 18 年，并讨论了他们离开公司的情况。他们强调，他们将继续致力于 Flutter，因为开源和开放标准使他们能够将产品与雇主分开。他们还强调了 Flutter 作为移动应用程序开发框架的成功及其在桌面和嵌入式开发方面的潜力。然后作者讨论了他们在谷歌的经历，赞扬了早期上市后谷歌致力于做正确的事情以及透明和开放的文化。然而，他们也提到了谷歌文化随着时间的推移而受到侵蚀，因为决策是为了公司而不是用户的利益而做出的。他们批评缺乏有远见的领导力以及裁员对信任和士气的负面影响。作者最后表示希望对公司高层进行改组，以恢复谷歌的使命和文化。 （根据 44% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/60199</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 16:56:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>