<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Jul 2024 03:20:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>研究人员已经开发出一种突破性的非热方法，利用 ci 来改变磁化强度 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98711</link>
      <description><![CDATA[圆偏振光解锁超快磁存储和自旋电子学
研究人员开发了一种突破性的非热方法，利用圆偏振极紫外 (XUV) 光改变磁化，利用铁钆合金中的逆法拉第效应。该技术可以在没有通常的热效应的情况下实现显着的磁化变化，有望在超快数据存储和自旋电子学方面取得进展。通过将合金暴露于圆偏振 XUV 脉冲，科学家观察到依赖于光的螺旋性的强磁响应。这种方法避免了通常与激光诱导磁化相关的热负荷，可能会彻底改变需要快速数据处理的技术。这些发现得到了从头算理论和自旋动力学模拟的支持，证实了观察到的效应的非热性质。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98711</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 03:20:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 波恩大学的研究人员研制出了一种含有 DNA 分子的药膏 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98710</link>
      <description><![CDATA[含有 DNA 分子的药膏可对抗过敏性接触性皮炎

波恩大学的研究人员开发了一种含有 DNA 分子（特别是适体）的药膏，可对抗小鼠的过敏性接触性皮炎。适体是单链 DNA 分子，可与特定的免疫系统信使物质（如趋化因子 CCL22）结合，使其失效。这种创新方法表明，适体可通过局部应用有效给药，减少过敏反应。该研究发表在分子疗法 - 核酸上，表明其可用于治疗其他皮肤病，如特应性皮炎或恶性黑色素瘤。然而，这些有希望的结果目前仅限于小鼠，需要进一步研究以确认其对人类的疗效。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98710</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 03:05:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 索尼宣布将停止可记录光盘的开发和生产 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98709</link>
      <description><![CDATA[索尼停止面向消费市场的可录制蓝光，B2B 业务将继续
索尼宣布将停止面向消费市场的可录制光学媒体光盘（包括蓝光）的开发和生产，证实了早前有关其光学媒体工厂裁员的报道。此举标志着面向消费者的可录制蓝光光盘的终结，但商业客户和电影行业仍可以使用这些产品。索尼表示，这一决定的原因是存储媒体业务表现不佳以及人们对云存储的偏好日益增加。尽管蓝光光盘寿命很长，但其容量有限以及更便捷的存储解决方案的兴起削弱了它们的吸引力。索尼计划重组业务以提高盈利能力，包括裁员和在2025年4月前过渡到单一公司结构。这标志着光学媒体格局的重大转变，索尼正在适应不断变化的市场环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98709</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 02:54:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 上周，在 OzBargain 上名为 AwesomeAndrew 的 Andrew 分享了一种以低价获得 K [...] 的方法。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98708</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚人利用浏览器重放攻击获取廉价肯德基
上周，在 OzBargain 上以 AwesomeAndrew 为名的 Andrew 分享了一种利用网络安全漏洞获取廉价肯德基的方法。他描述了对“添加到购物车”请求使用重放攻击，该攻击仅适用于 PC。Andrew 提供了一份以半价购买鸡肉的八步指南。这次黑客攻击是寻求优惠的 OzBargain 用户与肯德基之间持续斗争的一部分，肯德基一直在修补此类漏洞。OzBargain 用户有利用定价错误牟利的历史，肯德基的优惠尤其受欢迎。Andrew 强调了网络安全对公司的重要性，以此证明自己的行为是正当的。尽管肯德基努力弥补漏洞，但用户仍在不断寻找新的省钱方法，这反映出人们更广泛地渴望超越大公司。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98708</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 02:33:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.polygon.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98707</link>
      <description><![CDATA[Fortnite 不得不放弃所有跨界游戏才能找到乐趣
标题：Fortnite 不得不放弃所有跨界游戏才能找到乐趣
网站：www.polygon.com

长期以来，Fortnite 一直是跨界游戏和媒体影响的混乱混合体，从受 Mad Max 启发的战车到以 Metallica 为主题的物品。然而，6 月 22 日推出的新 Reload 模式标志着一个重大转变。去掉噱头后，Reload 压缩了地图，将大厅规模缩小到 40 名玩家，并加快了游戏速度。如果团队成员还活着，玩家会自动重生，从而增加游戏时间。这种模式吸引了那些渴望经典大逃杀体验而又不想花哨的人。令人惊讶的是，Reload 自推出以来已经吸引了超过 100 万玩家，这表明它成功地回归了基本面。Epic Games 的目标是平衡不同玩家的需求，同时超越大逃杀。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98707</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 02:27:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：nextradar.vercel.app</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98706</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：我为 NextJS 人构建了 NextRadar
标题：展示 HN：我为 NextJS 人构建了 NextRadar
网站：nextradar.vercel.app

跟上 Next.js 生态系统的步伐可能非常困难，因此我创建了 NextRadar 来过滤噪音并仅提供最相关的更新。借助 NextRadar，您可以轻松了解 Next.js 社区中的最新发展、工具和最佳实践，而不会被不必要的信息所困扰。该工具旨在帮助开发人员专注于真正重要的事情，确保他们始终处于 Next.js 领域的最前沿。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98706</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 02:20:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Jujutsu：Git 的下一代替代品</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98705</link>
      <description><![CDATA[Jujutsu：Git 的下一代替代品
Jujutsu：Git 的下一代替代品

Jujutsu 是由 Martin von Zweigbergk 开发的实验性版本控制系统，目前是 Google 的一个全职项目。虽然不是 Google 的官方产品，但它在开发人员中越来越受欢迎。主要功能包括 Git 兼容性、自动提交记录、一流的冲突处理、自动重新定基、强大的历史记录重写以及具有撤消功能的操作日志记录。这些功能旨在简化工作流程并改善协作。但是，Jujutsu 仍处于积极开发阶段，缺少一些功能并存在潜在的性能问题。要尝试它，请通过 Rust 的包管理器进行安装，并使用 jj 命令与 Git 一起使用。

争议：无突出内容。

独特/巧妙：Jujutsu 能够使用 Git 存储库作为后端，并且其自动重新定基功能尤为创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98705</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 02:14:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在德克萨斯州格兰伯里，一家比特币挖矿设施与严重高温激增有关 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98704</link>
      <description><![CDATA[德克萨斯州比特币小镇的健康危机
在德克萨斯州格兰伯里，一家比特币挖矿设施与居民严重健康问题激增有关。当地企业主 Sarah Rosenkranz 患有严重的偏头痛，而她的女儿 Indigo 则患有耳痛。在一次市政厅会议上，许多居民都患有类似的疾病，包括眩晕、恶心和心脏病。共同的因素是比特币矿场持续不断的嗡嗡声，超过了法律规定的噪音限值。尽管该行业声称有潜在的降噪解决方案，但其健康影响仍未得到研究。争议在于行业增长与居民健康之间的冲突，一些人对公司的影响感到无能为力。（基于 54% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98704</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 02:12:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：eagain.net</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98703</link>
      <description><![CDATA[受触摸屏影响的键盘 (2011)
标题：受触摸屏影响的键盘 (2011) 
网站：eagain.net

触摸屏键盘与早期的“自助服务终端”电脑相比已有了显著发展，但物理键盘由于其触觉反馈仍然受到青睐。触摸屏键盘具有独特的功能，例如不使用按键重复，而是在长按按键时显示字母变化菜单（重音符号、变音符号）。此功能可以通过长按来替换自动重复，从而增强传统键盘的功能，长按会弹出一个字母变化的屏幕菜单。作者建议使用直观的方法来选择这些变化，例如使用空格键或主行键。这种方法可能比当前的方法更实用，尤其是对于输入“ä”和“ö”等特殊字符。

令人惊讶/聪明：将类似触摸屏的功能集成到物理键盘中以改善用户体验的想法既创新又实用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98703</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 01:54:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 亲自参加航天发射是一次令人兴奋的经历，而这份来自 [...] 的指南</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98702</link>
      <description><![CDATA[亲自参加太空发射的指南
亲自参加太空发射是一种令人兴奋的体验，这份来自 Countdown to Ignition 的指南提供了有关如何做到这一点的全面细节。它涵盖了全球各种发射场，包括佛罗里达州的肯尼迪航天中心、法属圭亚那的圭亚那航天中心和印度的 Satish Dhawan 航天中心等。每个部分都详细介绍了如何到达那里、观看选项和票务信息。例如，肯尼迪航天中心提供多个观看地点，价格和距离发射台的距离各不相同。独特的提示包括偶尔向公众开放 VIP 区和 Playalinda 海滩附近令人惊讶的裸体海滩。该指南还强调了提前预订门票的重要性，因为热门景点很快就会售罄。（基于 55% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98702</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 01:52:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>