<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Jun 2024 15:20:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：kle.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94384</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：在 Meil​​isearch 中添加对赞助产品的支持
标题：显示 HN：在 Meil​​isearch 中添加对赞助产品的支持
网站：kle.io

现在可以通过 Kleio 将赞助产品列表与 Meil​​isearch（一种以速度快和易用性著称的流行搜索引擎）集成。虽然 Meil​​isearch 缺乏对赞助列表的内置支持，但 Kleio 的广告服务器通过充当代理弥补了这一差距。通过将您的搜索端点重定向到 Kleio，它会将请求转发到 Meil​​isearch，拦截结果并进行广告拍卖，重新排序结果以将获胜的广告放在顶部。此集成将 Kleio 特定的元数据添加到转化为广告的搜索结果中，使应用程序能够识别并适当呈现它们。虽然尚未准备好投入生产，但有一个技术演示可以展示此集成。配置通过环境变量进行管理，确保灵活性和对广告展示和跟踪的控制。

令人惊讶/巧妙的方面：巧妙地使用 Kleio 作为代理，将赞助广告无缝集成到 Meil​​isearch 中，而无需改变 Meil​​isearch 本身的核心功能，这一点尤其值得注意。（基于 99% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94384</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 15:20:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 沙特阿拉伯决定不再与美国续签为期 50 年的石油美元协议 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94383</link>
      <description><![CDATA[沙特阿拉伯退出石油美元：全球金融范式转变
沙特阿拉伯决定不再与美国续签 50 年的石油美元协议，这标志着全球金融发生了重大转变。1974 年最初的协议促进了经济和军事合作，现已失效，允许沙特阿拉伯以各种货币出售石油，包括人民币、欧元、日元，甚至可能是比特币等数字货币。此举加速了全球脱离美元主导地位的进程。此外，沙特阿拉伯参与多央行数字货币 (CBDC) 平台 mBridge 项目，凸显了其致力于利用分布式账本技术开创即时跨境支付结算的承诺。该项目涉及 26 个观察员国，旨在通过量身定制的治理框架彻底改变国际金融。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94383</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 15:16:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.scientificamerican.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94382</link>
      <description><![CDATA[有些失眠症患者在睡着时以为自己醒着
标题：有些失眠症患者在睡着时以为自己醒着
网站：www.scientificamerican.com

作者：Francine Russo

新研究表明，主观失眠症患者可能实际上经历了 REM 睡眠中断，尽管脑部扫描结果显示他们没有睡着。这种疾病的特征是快速眼动睡眠期间出现短暂的兴奋，无法安然入睡和沉浸式做梦。这种中断的快速眼动与创伤后应激障碍和焦虑等疾病有关，使患者更容易受到情绪困扰。目前的治疗方法，如失眠认知行为疗法 (CBTi) 可能并不适用于所有人，但睡眠限制有望奏效。研究人员还在探索药物干预措施，以减轻快速眼动睡眠期间去甲肾上腺素爆发的影响。了解这些睡眠模式的差异可以为受影响的人提供缓解并可能改善睡眠质量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94382</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 15:13:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《符号智能》一书中，作者探讨了设计更好的符号如何能够带来重大意义 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94381</link>
      <description><![CDATA[符号智能 (2022)
在《符号智能》中，作者探讨了如何通过将人类直觉与机器智能相结合，设计更好的符号可以显著增强我们的创造性工作流程。这篇文章分为三篇文章，首先介绍了各种符号，重点介绍了书写系统、数学符号以及舞蹈和音乐符号等专业符号如何塑造我们的思维。作者认为，好的符号将抽象概念转化为具体形式，使复杂的想法更容易操作和理解。这篇文章还深入探讨了可计算符号，特别是像 Wolfram 语言这样的编程语言，它利用现代计算来交互地表示和操作符号。作者建议，投资于媒体原生编程语言可能会彻底改变我们处理各种信息的方式。

争议点：作者认为，更好的符号，而不是自动化工具，是提高我们智力的关键，这可能会挑战当前对技术自动化的重视。

独特见解：将 Wolfram 语言作为直接表示图像和交互式输出的媒体原生编程语言的讨论特别具有创新性，表明编程语言将超越传统基于文本的限制。（基于 36% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94381</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 15:13:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Hacker News 上发帖的最佳时间是什么时候？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94380</link>
      <description><![CDATA[在 Hacker News 上发帖的最佳时间是什么时候？（2017 年）
在本周的讲座中，我们探讨了初创公司如何利用社交媒体推广其产品并评估市场需求，重点关注 Y Combinator 旗下以技术为中心的社交新闻网站 Hacker News。用户发布链接，然后其他人点赞或评论。鉴于每日提交量巨大，脱颖而出可能具有挑战性。受 Reddit 发帖时间分析的启发，我使用 Google 的 BigQuery 对 2015-2016 年的 Hacker News 帖子进行了一项研究，过滤掉点赞数少于 3 的帖子。通过 Tableau 可视化，数据显示活动在周中达到高峰，UTC 下午 5 点至下午 6 点之间参与度最高，尤其是在周一和周三。这表明时机可以显著影响 Hacker News 上帖子的成功。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94380</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 15:12:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：briferer.cloud</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94379</link>
      <description><![CDATA[自助服务仪表板
标题：自助服务仪表板
网站：briefer.cloud

自助服务仪表板经常在销售宣传中被吹捧，但它们在实践中很少能按预期发挥作用。工程师和数据科学家最终成为主要用户，违背了“自助服务”的目的。核心问题不是 SQL 的复杂性；而是业务利益相关者对数据语义缺乏理解。即使是下拉菜单和复选框等简化界面或高级文本到 SQL 工具也会失败，因为它们没有解决这个根本差距。真正的解决方案是为技术人员提供更好的工具，以更有效地支持业务利益相关者。这包括利用 LLM、提供灵活的数据处理工具以及创建易于共享的数据应用程序。作者正在开发这样一种工具，强调实用的解决方案而不是误导性的承诺。

争议：自助式 BI 工具无法像广告宣传的那样发挥作用的说法挑战了业界的普遍说法。

独特/聪明：建议将 LLM 授予技术人员而不是业务利益相关者，这是提高 BI 效率的一种新方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94379</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 15:12:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 斯托克空间公司成功点火其第一级火箭发动机，标志着 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94378</link>
      <description><![CDATA[Stoke Space 启动其雄心勃勃的主发动机
Stoke Space 已成功启动其第一级火箭发动机，这对这家雄心勃勃的发射公司来说是一个重要的里程碑。6 月 5 日，该公司在华盛顿州摩西湖的设施进行了测试，发动机点火两秒钟，性能正常。该发动机是 Nova 火箭的一部分，基于全流量分级燃烧技术，这是一种复杂而高效的设计，之前只有 SpaceX 的 Raptor 发动机展示过这种设计。Stoke 的目标是让 Nova 实现完全可重复使用，采用新颖的第二级设计，配备 30 个推进器和一个再生冷却隔热罩。首席执行官 Andy Lapsa 承认存在挑战，但相信完全可重复使用是该行业的未来。该公司还与美国太空部队合作翻新卡纳维拉尔角 14 号发射台。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94378</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 15:09:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 截至 6 月 10 日，任天堂已正式停止对 Switch 游戏机的支持 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94377</link>
      <description><![CDATA[三家游戏机制造商现已放弃 X 集成
截至 6 月 10 日，任天堂已正式停止支持 Switch 游戏机与 X（前身为 Twitter）的集成，微软和索尼去年也采取了类似举措。此次移除是 18.1.0 更新的一部分，它消除了将 X 帐户链接或将游戏内截图直接发布到该平台的能力。虽然任天堂没有说明原因，但这可能与 X 的新 API 定价有关，企业客户的起价为每月 42,000 美元。有趣的是，尽管 X Gaming 现已删除的帖子声称与任天堂建立了牢固的合作伙伴关系，但三家主要游戏机制造商现已切断了与该平台的直接联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94377</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 14:46:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 国际货币基金组织第一副总裁在最近于瑞士举行的人工智能峰会上的讲话中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94376</link>
      <description><![CDATA[IMF 严厉警告 AI 可能将经济衰退演变为经济危机
IMF 第一副总裁 Gita Gopinath 最近在瑞士举行的 AI 峰会上发表讲话，警告称，人工智能对经济和金融市场的破坏性影响可能要等到经济衰退发生后才会完全显现，并可能升级为严重的经济危机。Gopinath 强调，虽然围绕 AI 风险的讨论主要集中在隐私、安全和错误信息上，但 AI 加剧下一次经济衰退的风险尚未得到充分探索。她指出，AI 可能导致大量失业，尤其是在发达经济体，并可能在经济低迷期间破坏金融市场和供应链的稳定。为了减轻这些风险，Gopinath 建议制定政策，不要过分偏向自动化而非人类工人，加强教育和技能培训，并建立更强大的社会安全网。她强调，政府和政策制定者需要迅速采取行动，为劳动力市场的重大混乱做好准备，确保全球经济能够抵御人工智能的侵袭。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94376</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 14:45:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.kyushu-u.ac.jp</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94375</link>
      <description><![CDATA[视觉兔子错觉研究取得重大进展
标题：视觉兔子错觉研究取得重大进展
网站：www.kyushu-u.ac.jp

九州大学的研究人员在理解视觉兔子错觉方面取得了重大进展，参与者误以为第二次闪光位于第一次和最后一次闪光之间的中点附近。无论第二次闪光的实际位置如何，即使它在中点上方或下方，都会发生这种现象。大脑会整体处理快速闪光，从而将感知重组为更简单的模式。该研究的第一作者 Sheryl Anne Manaligod de Jesus 解释说，这种被称为后验的错觉表明未来事件如何影响我们对过去事件的看法。这引发了人们对目击者证词可靠性的质疑。该团队计划通过比较人类和人工智能的反应并探索注意力对错觉的影响来进一步调查。Hiroyuki Ito 教授强调这些错觉带来的乐趣，尽管需要更多的研究才能完全理解它们。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94375</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 14:45:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>