<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Jul 2023 15:16:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]DNA技术确定了1981年一名女性悬而未决的死亡案的凶手</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37816</link>
      <description><![CDATA[DNA 技术已确定 1981 年一名女性悬而未决的死亡案的凶手
执法官员利用 DNA 分析和法医家谱技术解决了 1981 年新罕布什尔州一名妇女死亡案件。凶手名叫罗尼·詹姆斯·李 (Ronney James Lee)，通过 DNA 图谱确认身份，该图谱经确认与公共家谱数据库中的另一名男子相符。然而，李在2005年因吸食可卡因过量而死亡，正义无法得到伸张。总检察长约翰·福尔梅拉将时隔多年的调查结论形容为“苦乐参半”，他强调，他们永远不会停止对悬案的调查，也永远不会忘记受害者。肯普顿一家对警察局的奉献表示感谢。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37816</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 15:16:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 线性时间解析器组合器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37815</link>
      <description><![CDATA[线性时间解析器组合器
Web 内容的作者讨论了他们最近开发的解析器组合器库。他们解释说他们的库非常高效并且具有最佳的线性时间性能。他们描述了用于实现此性能的基本技巧，其中涉及检查用户定义的语法是否属于 LL(1) 语法类别。他们解释了如何处理语法中由交替和排序引入的非决定论。他们还提到，他们使用位集表示来表示字符集，这允许紧凑且快速的处理。作者提供了其库的实现链接。 （根据故事文本的 22% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37815</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 15:16:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为什么池子里的藻类会长成这样？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37814</link>
      <description><![CDATA[为什么池子里的藻类长成这样？
该网络内容讨论了对池中藻类独特生长模式的不同可能解释。作者根据生物物理学原理提出了三种假设。第一个假设是，由于内在或外部施加的近乎恒定压力的要求，藻类具有逐渐变细的特征。第二个假设是，锥形形状是由不稳定驱动的随机突出藻类的生长引起的。第三个假设是，锥形形状是由气体浮力驱动的藻垫部分的分离和上升产生的。作者强调了将数学方程与生物物理论证联系起来以理解自然现象的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37814</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 15:16:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本·富兰克林挫败了早期造假者，为美元奠定了基础</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37813</link>
      <description><![CDATA[本·富兰克林通过挫败早期造假者为美元奠定了基础
本杰明·富兰克林对美国历史的贡献超出了他作为发明家、出版商、科学家、外交家和国父的众所周知的角色。他还在印刷殖民地纸币以打击假币方面发挥了至关重要的作用。富兰克林开发了创新的印刷技术，使用彩色线、水印和树叶等自然物体的印记，使造假者难以复制他的钞票。圣母大学最近的一项研究使用先进的扫描技术来揭示有关富兰克林方法的更多细节。该研究强调了富兰克林使用水印、染色线和自然印刷来设置防伪屏障。富兰克林的技术有效地将他的钞票与便宜的钞票区分开来。研究还表明，富兰克林开发了自己的石墨基墨水，与当时其他打印机使用的墨水相比，这种墨水是独一无二的。富兰克林墨水的重要性需要进一步调查。独立战争导致造假激增，促使美国政府几十年来一直依赖铸币而不是纸币。美国纸币中彩色线的使用一直延续到今天，钞票中嵌入了现代安全线。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37813</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 15:16:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 物理神经网络可以像数字神经网络一样进行训练</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37812</link>
      <description><![CDATA[物理神经网络可以像数字神经网络一样进行训练
本文讨论了计算机引导的机械神经网络的独特概念。该网络旨在探索使物理材料以非常规方式发挥作用的可能性。该网络由相互连接的机械部件组成，当施加力时，这些部件会以意想不到的方式变形。每个组件的合规性都在计算机系统的帮助下仔细调整。这使得研究人员能够使用机器学习技术来训练网络。本文强调了物理神经网络在创建复杂系统和提供超材料设计见解方面的潜力。该文章还提到了 3D 打印门闩作为以意想不到的方式移动的顺应结构的示例。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37812</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 15:15:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 使用 PyTorch 进行计算化学</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37811</link>
      <description><![CDATA[使用 PyTorch 进行计算化学
OpenChem 是一个面向计算化学和药物设计研究人员的深度学习工具包。它旨在通过提供具有统一 API 的模块化设计、具有多 GPU 支持的快速训练、数据预处理实用程序以及 Tensorboard 支持，使深度学习模型成为这些研究人员易于使用的工具。该项目支持分类、回归、多任务学习和生成模型等各种任务。它还支持不同的数据类型，包括字符序列和分子图。该项目提供了常规安装和使用 Docker 安装的安装说明。如果项目中使用了 OpenChem，作者还提供了可供引用的出版物。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37811</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 15:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]专家称“可卡因鲨鱼”可能正在以佛罗里达州倾倒的毒品为食</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37810</link>
      <description><![CDATA[专家称“可卡因鲨鱼”可能正在以佛罗里达州倾倒的毒品为食
科学家认为，佛罗里达州海岸附近的鲨鱼可能正在以贩运者倾倒到海洋中的成捆毒品为食，其中包括可卡因。即将推出的探索节目“可卡因鲨鱼”旨在揭示水体污染问题及其对水生生物的影响。在研究过程中，科学家观察到鲨鱼表现出不寻常的行为，例如不规则地游泳和专注于想象的物体。研究人员还进行了实验，包括将假包放入水中，以及在诱饵中加入鱼粉来模拟可卡因，这对鲨鱼有强烈的影响。该节目希望提高人们对水中污染物对海洋生物和脆弱海洋生态系统威胁的认识。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37810</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 15:13:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]卫星照片的“ChatGPT”已经存在</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37809</link>
      <description><![CDATA[卫星照片的“ChatGPT”已存在
人工智能公司 Synthetaic 的一名研究人员开发了一种名为快速自动图像分类（RAIC）的工具，可以在一天之内找到地球卫星照片中的大型物体。该工具能够在短短几天内追踪中国气象气球的起源。目标是在 24 小时内处理卫星成像公司 Planet 每天拍摄的全部地球图像。该工具不需要大量带标签的数据集来了解要查找的内容。它可以熟悉卫星图像并识别不寻常的物体。国家地理空间情报局也有兴趣开发类似的功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37809</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 15:03:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 稳住：稳定性 AI 延迟了 Stable Diffusion XL v1。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37808</link>
      <description><![CDATA[稳住：稳定性 AI 延迟了 Stable Diffusion XL v1.0 发布
Stability AI 宣布推迟发布备受期待的开源 AI 图像生成器 Stable Diffusion XL (SDXL) 1.0 版。将发布推迟一周左右的决定在人工智能界引起了轰动。 Stability AI 的 Joe Penna 解释说，延迟是由于发现了新模型，这些模型提供了令人印象深刻的结果，但与低阶适应 (LoRA) 和其他社区工具有不同的交互。延迟公告特别影响了已准备好发布 LoRA 的微调器的 Discord 服务器。泄露的SDXL v0.9已经引起了AI艺术爱好者的关注。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37808</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 15:00:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由于“犹太基督教社会”，五角大楼人工智能比对手更道德</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37807</link>
      <description><![CDATA[由于“犹太基督教社会”，五角大楼人工智能比对手更道德
五角大楼高级官员表示，由于美国的“犹太基督教社会”，美国的人工智能（AI）系统比对手的系统更加道德。联合人工智能中心主任杰克·沙​​纳汉中将在战略与国际研究中心的小组讨论中做出了上述表示。沙纳汉认为，由于源自该国宗教和文化遗产的价值观和原则，美国军方的人工智能系统的开发具有强大的道德基础。虽然这种观点可能存在争议，但它强调了社会价值观可以影响人工智能技术的开发和使用的信念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37807</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 14:40:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>