<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Nov 2024 21:03:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 总部位于圣克拉拉的在线教育公司 Chegg 正在裁员 319 人，标志着 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116736</link>
      <description><![CDATA[Chegg：湾区科技公司市值从 120 亿美元跌至 1.59 亿美元，裁员
总部位于圣克拉拉的在线教育公司 Chegg 正在裁员 319 人，这是该公司六个月内第二次大规模裁员。这一决定是在 Chegg 面临来自 OpenAI 的 ChatGPT 等人工智能聊天机器人的竞争之际做出的，这些聊天机器人对其商业模式产生了重大影响。首席执行官 Nathan Schultz 承认技术变革带来的挑战，尤其是谷歌的人工智能搜索结果，这减少了 Chegg 的网络流量。尽管上个季度亏损超过 2.12 亿美元，市值从 120 亿美元暴跌至 1.59 亿美元，但 Chegg 仍在探索人工智能集成以增强其服务。此次裁员旨在到 2025 年节省 6000-7000 万美元，但公司的未来仍不确定。争议在于 Chegg 市值的快速下滑以及 AI 对传统教育支持服务的冲击。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116736</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 21:03:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇怀旧而幽默的叙述中，作者回顾了他们与 Linux 的旅程，开始 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116735</link>
      <description><![CDATA[国家安全局刚刚打来电话，他们看不到电子邮件流量
在这个怀旧而幽默的叙述中，作者回顾了他们使用 Linux 的旅程，从 1996 年 12 月 25 日的第一次安装开始。他们分享了 2008 年在匈牙利一家大型 ISP 担任系统管理员时发生的一件特别有趣的事情。这个故事讲述了一个混乱的日子，当时成功的电子邮件服务器迁移被一位愤怒的老板突然打断。原因是什么？由于网络电缆的变化，国家安全局无法监控电子邮件流量。这个故事强调了政府监控的普遍性，这一事实在斯诺登披露之前在匈牙利就已经广为人知。巧妙的转折在于一条简单的网络电缆和国家安全行动之间意想不到的联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116735</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:30:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2015 年加入 Palantir 时，我最初以为这是一家典型的科技公司。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116734</link>
      <description><![CDATA[Palantir 校友关于创建科技公司的经验教训
2015 年加入 Palantir 时，我最初以为这是一家典型的科技公司。然而，我很快意识到它的独特方法，尤其是在销售和内部运营方面，使它与众不同。Palantir 的销售策略严重依赖高层管理人员介绍，绕过了传统的外向型销售方法。这种方法，加上提供免费试点，使 Palantir 能够有效地驾驭企业官僚主义。该公司的文化混乱但又赋予权力，鼓励团队在没有严格等级制度的情况下解决问题。这种环境促进了创新，但也因其无情的节奏而导致倦怠。Palantir 强调现场经验而不是正式头衔，这既是优势也是挑战，它提供了无与伦比的学习机会，但缺乏结构化的职业发展。该公司的内部沟通系统提供了卓越的透明度，使员工能够实时跟踪项目。尽管 Palantir 取得了成功，但它非常规的方法和缺乏结构有时会阻碍长期可持续发展，促使一些人离开。然而，对于那些希望自己创业的人来说，这种经历是无价的。（基于 49% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116734</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:25:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 国际空间站（ISS）正面临着俄罗斯空间站泄漏的严重问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116733</link>
      <description><![CDATA[“灾难性故障的可能性”：空间站泄漏让 NASA 感到担忧
国际空间站 (ISS) 正面临一个关键问题，俄罗斯控制的 Zvezda 模块发生泄漏，导致气压下降。这导致 NASA 和俄罗斯航天局在泄漏的严重程度和潜在后果上产生分歧。NASA 担心结构完整性和灾难性故障的风险，而俄罗斯航天局认为继续运行是安全的。解决该问题的努力包括封闭泄漏部分并在 SpaceX Crew Dragon 航天器中使用托盘座椅进行紧急撤离。争议在于对泄漏严重程度的不同评估以及缺乏解决方案的共识。国际空间站基础设施老化，2030 年后前景不明朗，尤其是俄罗斯的承诺只延续到 2028 年，这进一步加剧了这一情况。NASA 也在探索商业合作伙伴关系，以开发新的空间站，但时间表仍不确定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116733</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:24:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>thenewstack.io 上的文章“RIP Open Core – Long Live Open Source”讨论了不断发展的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116732</link>
      <description><![CDATA[RIP Open Core – 开源万岁
thenewstack.io 上的文章“RIP Open Core – 开源万岁”讨论了开源软件的不断发展，强调了开放核心模式的衰落。作者认为，开放核心曾经因允许公司将免费软件版本货币化而广受欢迎，但现在却常常适得其反，因为它使竞争对手能够利用开源项目。著名的例子包括 Elastic 和 Docker，它们在试图限制其开源产品后遭到强烈反对。本文强调了向开放基础模式的转变，该模式在支持商业产品的同时保持了开源项目的完整性。 Elastic、Vercel 和 Supabase 等公司都采用了这种方法。作者将开源比作罗马混凝土，表明其持久的价值和适应性。争议在于对开放核心模型的批评，有些人可能仍然支持这种模型，而与罗马混凝土的巧妙类比则强调了开源原则的永恒相关性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116732</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:23:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2023 年，美国生育率创百年新低，出生人口约为 360 万，即 54。[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116731</link>
      <description><![CDATA[2023 年出生率下降，美国生育率降至百年来最低
根据美国疾病控制与预防中心国家卫生统计中心的数据，2023 年美国生育率创下百年新低，约有 360 万名 15 至 44 岁女性出生，即每 1,000 名女性中有 54.4 名活产婴儿。这比 2022 年下降了 3%，延续了长期下降趋势。值得注意的是，青少年生育率创下历史新低，而 30 多岁女性的生育率仍然最高。有趣的是，40 岁及以上的女性是唯一一个生育率上升的群体。该报告强调了最高法院多布斯案裁决的影响，实施堕胎禁令的各州生育率上升了 2.3%。此外，剖腹产占所有分娩的 32.4%，为十年来最高，这引发了人们的担忧，因为剖腹产在低风险病例中变得越来越普遍。这些数据虽然是临时的，但涵盖了今年 99% 以上的出生记录。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116731</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:23:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Emit-C 是一种独特的编程语言，围绕并行时间线的概念设计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116730</link>
      <description><![CDATA[Emit-C：一种时间旅行编程语言
Emit-C 是一种独特的编程语言，围绕并行时间线和时间操纵的概念而设计。它允许用户将变量发送回过去以改变过去的事件，从而创建具有不同结果的新时间线。此功能可用于探索涉及时间循环和悖论的复杂场景，其中变量可以通过改变过去的事件而被“杀死”或复活。Emit-C 因其专注于时间旅行机制而脱颖而出，这可能导致悖论和时间线崩溃，为错误处理提供了一种新颖的方法。该项目是一项业余爱好，鼓励社区贡献和实验。用户可以通过示例和 VSCode 语法高亮器探索该语言的功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116730</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:23:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《Django 扩展实用指南》中，Andrew 强调了扩展 Django 的实用策略 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116729</link>
      <description><![CDATA[Django 扩展实用指南
在《Django 扩展实用指南》中，Andrew 强调了通过解决实际瓶颈而不是理论限制来扩展 Django 应用程序的实用策略。该指南确定了常见的性能瓶颈，例如数据库查询和缓存未命中，并提供了有针对性的解决方案，例如查询优化、缓存技术和负载平衡。Andrew 强调了在优化之前了解实际瓶颈的重要性，提倡采用系统化的扩展方法。该指南提供了在不同流量级别进行扩展的清单，强调效率而不是资源扩展。一个独特的方面是专注于消除现有资源的浪费，这既实用又具有成本效益。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116729</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:23:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在本文中，我探讨了 C++ 模板宏编程和 Lisp 宏编程之间的区别 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116728</link>
      <description><![CDATA[C++ 模板宏编程与 Lisp 宏
在本文中，我将探讨 C++ 模板宏编程与 Lisp 宏之间的区别，重点介绍它们不同的功能和局限性。C++ 模板最初设计用于生成类的类型化版本，现已发展为允许编译时计算，例如预先计算阶乘。然而，它们受到函数式编程子集性质和缺乏可变变量的限制，使得模板宏编程成为一项复杂的任务。相比之下，Lisp 宏可以无缝地与语言集成，允许完全访问其功能并实现语法抽象。这种灵活性使 Lisp 宏比受固定语法约束的 C++ 模板更加通用。本文强调，虽然两者都是宏编程的形式，但它们服务于不同的目的并在不同的约束下运行。令人惊讶的是 C++ 模板的函数式编程子集性质，这与 C++ 的典型命令式风格形成鲜明对比。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116728</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:22:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Cyph 是一种先进的、加密安全的消息传递和社交网络服务 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116727</link>
      <description><![CDATA[Cyph – 加密安全的消息传递和社交网络服务
Cyph 是一种先进的加密安全的消息传递和社交网络服务，旨在保护您的数字互动。我们的平台提供加密云存储，可满足各种需求，包括文件、密码、笔记甚至加密货币。通过优先考虑隐私和安全，Cyph 可确保您的数据保持机密性并免受未经授权的访问。我们独特的方法将最先进的加密技术与用户友好的界面相结合，使每个人都可以访问。虽然有些人可能会质疑这种强大的安全措施的必要性，但我们相信，在日益数字化的世界中，保护个人信息至关重要。加入 Cyph 体验安全通信和存储的新标准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116727</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:18:08 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>