<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 31 Aug 2024 18:07:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 今天，我们很高兴地宣布，Artifacts 现已可供所有 Claude.ai 使用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106387</link>
      <description><![CDATA[Artifacts 现已全面推出
今天，我们很高兴地宣布，Artifacts 现已面向我们免费版、专业版和团队版计划的所有 Claude.ai 用户开放，包括我们的 iOS 和 Android 应用程序。Artifacts 可增强您与 Claude 的互动，通过提供专用窗口来即时查看、迭代和构建您的工作，使其更具创造性和协作性。自 6 月份推出功能预览版以来，用户已创建了数千万个 Artifacts。这些内容包括代码片段和流程图、SVG 图形、网站和交互式仪表板。免费版和专业版用户可以向全球社区发布和重新混合 Artifacts，而团队计划用户可以在项目中安全地共享它们。我们迫不及待地想看到您在 Claude.ai 上创作的下一个作品！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106387</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 18:07:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：Nvidia 近一半的收入来自四位神秘鲸鱼，每人购买价值超过 30 亿美元</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106386</link>
      <description><![CDATA[Nvidia 近一半的收入来自四位神秘的鲸鱼，每人购买 30 亿美元以上
标题：Nvidia 近一半的收入来自四位神秘的鲸鱼，每人购买 30 亿美元以上

令人惊讶的是，Nvidia 披露，四位匿名客户共同贡献了其 300 亿美元收入的 46%，总额约为 138 亿美元。这些客户可能包括亚马逊、Meta、微软、Alphabet、OpenAI 或特斯拉等科技巨头，他们正在大力投资 Nvidia 的数据中心 AI 芯片。这种依赖性引发了人们对 Nvidia 快速增长可持续性的担忧，尤其是考虑到半导体行业兴衰周期的历史。值得注意的是，“客户 B”一人贡献的收入就超过了 Nvidia 整个游戏部门的收入。尽管首席执行官黄仁勋声称要实现多元化，但 Nvidia 的数据却表明情况并非如此。投资者对这种增长能否持续仍持怀疑态度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106386</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 17:57:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 你能通过书架来判断科技兄弟吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106385</link>
      <description><![CDATA[你能根据书架判断科技大佬吗？
8 月，博主 Tanner Greer 向硅谷提出了一个有趣的问题：什么构成了“模糊的科技经典”？Stripe 联合创始人 Patrick Collison 回应道，列出了 43 本有影响力的书籍，包括艾萨克·阿西莫夫、理查德·道金斯和艾茵·兰德的作品。这份名单引发了争论，一些人，如马克·安德森，认为它是“励志的”，而另一些人则建议增加更多书名。值得注意的是，只有三位女性作家上榜，凸显了性别不平衡。Greer 将这些书分为五个主题，反映了“伟人”历史理论。为了获得更深入的见解，阿德里安·道布 (Adrian Daub) 的《科技如何称呼思考》批判了硅谷的思想基础，认为其中很大一部分是美德信号。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106385</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 17:46:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在文章“我们可以拥有民主，也可以拥有 Facebook，但我们不能同时拥有两者”中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106384</link>
      <description><![CDATA[我们可以拥有民主，也可以拥有 Facebook，但我们不能同时拥有两者（2020 年）
在 the.ink 上的文章“我们可以拥有民主，也可以拥有 Facebook，但我们不能同时拥有两者”中，作者描述了与 Matt Stoller 讨论针对 Facebook 的重大反垄断案件的超现实体验，将其比作在第二次降临期间给教皇发短信。作者一直渴望与 Stoller 交谈，尤其是在被教皇拒绝采访之后。这篇文章提出了对 Facebook 对民主影响的批判性观点，暗示该平台的权力和做法从根本上与民主原则相悖。巧妙的比喻和作者坦率的语气为讨论增添了独特的气息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106384</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 17:39:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 东京（美联社）——日本是一个如此热衷于工作的民族，甚至有专门术语来形容工作超过 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106383</link>
      <description><![CDATA[日本希望勤劳的公民尝试每周工作 4 天
东京（美联社）——日本是一个如此致力于工作的国家，甚至有“过劳致死”的术语，该国正在鼓励转向每周工作 4 天以应对劳动力短缺问题。尽管自 2021 年以来政府一直提供支持，但采用速度缓慢，只有 8% 的公司每周提供三天或三天以上的休息时间。政府的“hatarakikata kaikaku”运动提倡灵活的工作安排，但采用率仍然很低。例如，在 63,000 名松下员工中，只有 150 人选择了四天工作制。批评人士认为，减少工作周通常会导致工作量相同但工资更低。然而，支持者认为，它可以帮助解决日本出生率下降的问题，改善工作与生活的平衡。

争议：批评者声称，每周工作四天会导致工作量相同，但工资更低。

独特见解：日本工作狂坚忍不拔的文化根深蒂固，这使得转向灵活的工作时间安排尤其具有挑战性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106383</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 17:37:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1998 年，我开始了一份奇怪的工作，在安达信会计师事务所担任分析师，这家公司以 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106382</link>
      <description><![CDATA[我在 Y2K 准备工作中的虚假工作
1998 年，我开始在安达信会计师事务所担任分析师，这是一份奇怪的工作，这家公司因后来卷入安然丑闻而臭名昭著。我的角色是一家全球广告集团的 Y2K 准备项目的一部分，但很快我就发现我的工作本质上是假的。安达信也在伪造，因为 Y2K 问题被夸大了，而且该公司更注重记录过去的努力，而不是解决未来的问题。20 世纪 90 年代末的劳动力市场紧张，即使是像我这样背景非同寻常的人也会被聘用。这项工作繁琐而超现实，涉及对数据输入进行无休止的质量保证检查，所有这些都在安达信神秘而专有的“流程”下进行。整个努力就像一个企业漏洞，由绝望和迫在眉睫但基本毫无根据的技术末日恐惧所驱动。（基于 32% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106382</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 17:37:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Equatic 正在率先推出一项商业规模的海洋二氧化碳去除 (CDR) 计划 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106381</link>
      <description><![CDATA[碳去除工厂吸收二氧化碳的速度是地球所有海洋的 99,000 倍
Equatic 正在率先推出一种商业规模的海洋二氧化碳去除 (CDR) 工厂，该工厂吸收二氧化碳的速度是世界海洋的 99,000 倍。该工厂利用海水电解捕获二氧化碳并产生碳负氢。Equatic 的首席运营官 Edward Sanders 设想在全球范围内建立这样的工厂，每年能够去除数亿吨二氧化碳。然而，人们对破坏海洋生物和 CDR 技术高成本的担忧仍不确定。尽管 CDR 前景光明，但它无法取代减少排放和脱碳的努力。在我们推进 CDR 技术的过程中，平衡全球利益与本地风险至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106381</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 17:30:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Aaron Greenspan 最近针对 Elon Musk 和特斯拉提起的诉讼披露了大量 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106380</link>
      <description><![CDATA[特斯拉档案揭露的会计欺诈比想象的还要多
亚伦·格林斯潘最近针对埃隆·马斯克和特斯拉提起的诉讼揭露了该公司内部的大量会计欺诈行为，这些欺诈行为基于“特斯拉档案”中的内部数据。这份爆炸性报告是本周特斯拉周刊的核心，详述了众多旨在夸大特斯拉市值以触发马斯克 556 亿美元奖金的财务操纵行为。关键披露包括特斯拉欺骗性地将二手车销售记为新车、夸大交付量以及操纵全自动驾驶 (FSD) 收入。争议在于涉嫌故意欺诈以提高市值，让马斯克和特斯拉董事会受益。令人惊讶的是，特斯拉首席财务官对现金余额的含糊回应进一步加剧了人们对财务不当行为的怀疑。 （根据 81% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106380</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 17:20:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] SLAC-斯坦福电池中心的科学家们发现了一种突破性的方法[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106379</link>
      <description><![CDATA[科学家发现了一种让电池使用寿命更长的方法
SLAC-斯坦福电池中心的科学家发现了一种将锂离子电池使用寿命延长 50% 的突破性方法。关键在于首次充电，当以异常高的电流进行充电时，不仅可以将初始充电时间从 10 小时缩短到仅 20 分钟，而且还能显著提高电池寿命。这种违反直觉的方法涉及在首次充电期间故意损失大量锂以在负极上形成保护层，从而随着时间的推移提高性能。这项研究由 Will Chueh 教授领导，涉及多个机构，可能会彻底改变电池制造，使智能手机和相机等电子产品更加耐用。这项研究的结果发表在《焦耳》杂志上，强调了该行业取得重大进步的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106379</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 16:46:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：bombich.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/106378</link>
      <description><![CDATA[文件复制奥运会：文件大小如何影响性能金牌的竞争
标题：文件复制奥运会：文件大小如何影响性能金牌的竞争
网站：bombich.com

我最近评估了 Oyen 的新款 U34 Bolt，虽然它不会发出刺耳的声音或烧穿桌子，但它提供了令人印象深刻的 3.1GB/s 持续吞吐量，保持安静，温度只有一杯咖啡那么高。这让我开始探索为什么存储设备并不总是能达到峰值性能。 

我们从不接受产品推荐的报酬；我们唯一的好处是使用我们软件的积极体验。

性能可能受界面、设备、文件系统和软件的影响。例如，Thunderbolt 的 40Gb/s (5GB/s) 营销数字并未考虑编码开销。基于 NVMe 的存储更接近这一潜力，但性能差异很大。

由于文件系统事务众多，复制较小的文件需要更长的时间。例如，复制 10GB 的 1GB 文件比复制 10GB 的 10KB 文件更快。高效的软件对于最大化硬件速度至关重要。

我在 Apple Silicon (M1) MacBook Air 上使用各种文件复制应用程序测试了 U34 Bolt。CCC 是唯一一款能够维持 &gt;3GB/s 大文件速度的软件。较小的文件凸显了文件系统性能差异，CCC 再次胜过其他文件。

Black Magic 速度测试适用于大文件，但不适用于小文件。对于备份，像 U34 Bolt 这样的更快的磁盘可以显著减少恢复时间，尤其是对于大文件。

令人惊讶：U34 Bolt 的性能和温度管理。
独特：文件复制应用程序的详细比较。
巧妙：用尤塞恩·博尔特类比来解释文件复制中断。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/106378</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 16:28:25 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>