<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Oct 2024 12:29:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在一个有争议的案件中，来自蒙大拿州的 81 岁饲养员亚瑟“杰克”舒巴斯 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110957</link>
      <description><![CDATA[美国男子因克隆巨型绵羊用于狩猎而被判入狱
在一个有争议的案件中，来自蒙大拿州的 81 岁饲养员 Arthur “Jack” Schubarth 因克隆世界上最大的绵羊品种马可波罗盘羊用于狩猎而被判入狱六个月。Schubarth 从吉尔吉斯斯坦非法进口绵羊身体部位来制造克隆胚胎，结果培育出了一只名为“蒙大拿山王”（MMK）的公羊。MMK 被用来给母羊授精，而母羊的后代被卖给圈养狩猎场。这一大胆的计划违反了《濒危野生动植物种国际贸易公约》（CITES）和蒙大拿州法律的保护。舒巴特表示后悔，承认他的行为是出于热情和经济利益。MMK 现在将住在动物园里。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110957</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 12:29:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我最近在 taoofmac.com 上发表的文章中，我深入探讨了如何创建我的新家庭实验室服务器，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110956</link>
      <description><![CDATA[Borg，我的疫情后家庭实验室服务器（2023 年）
在我最近在 taoofmac.com 上的帖子中，我深入研究了我的新家庭实验室服务器的创建，该服务器因其立方体形状和多功能功能而被恰当地命名为“Borg”。该服务器代表了我之前的设置的重大升级，旨在有效处理各种环境。构建成本约为 1300 欧元，在性能和可负担性之间取得平衡，类似于配备入门级 M2 Pro 芯片的 Mac Mini。当我发现将其放在 30°C 的壁橱中会产生热量问题时，出现了一个令人惊讶的挑战，我创造性地解决了这个问题。该服务器采用紧凑型设计，使用 ASRock DeskMeet 机箱，可容纳标准桌面组件和出色的气流，非常适合我的需求。我选择了英特尔/NVIDIA 组合，配备 i7-12700K CPU 和 GeForce RTX 3060 GPU，为机器学习和虚拟化任务提供强大的性能。利用 Proxmox 进行虚拟化，我可以高效地管理资源并规划未来的扩展。这个项目反映了我对硬件修补的热情，同时确保了实用性和耐用性。（基于 37% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110956</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 12:28:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Unite.ai 上的文章讨论了一种名为 Gaussian Spla 的新型图像编辑技术 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110955</link>
      <description><![CDATA[使用高斯溅射进行图像编辑
Unite.ai 上的文章讨论了一种名为高斯溅射的新型图像编辑技术，该技术由波兰和英国的研究人员开发。此方法允许用户使用名为 MiraGe 的系统将 2D 图像的某些部分临时转换为 3D 空间进行操作。与 Adob​​e 的 Firefly 不同，MiraGe 不依赖于生成式 AI 或潜在扩散模型，而是通过避免合成替换来提供更真实的编辑。该过程涉及创建三角形网格，通过集成的物理引擎实现自然的运动和动画。 MiraGe 的方法使用高斯网格溅射 (GaMeS)，与传统的 CGI 技术相比，其一流的性能备受瞩目。该系统可以与 Blender 集成，并提供两种变形方法：非晶态和石墨，每种方法都有不同的优点和缺点。本文强调了高斯溅射作为图像编辑扩散模型的有前途的替代方案的潜力。作者对非晶态和石墨方法的偏好引起了混淆，因为两者都有独特的优势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110955</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 12:19:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 英国同意将查戈斯群岛的主权移交给毛里求斯，结束 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110954</link>
      <description><![CDATA[英国将把查戈斯群岛的主权移交给毛里求斯
英国同意将查戈斯群岛的主权移交给毛里求斯，结束了长达 50 多年的争议性谈判。这一历史性决定包括美国重要的军事基地迭戈加西亚岛，该基地将根据 99 年的租约继续运作。美国总统乔·拜登称赞了这项协议，该协议旨在解决过去的不公正现象并支持查戈斯人的福利，尽管一些查戈斯人感到被排除在这一进程之外。在英国脱欧后全球形势发生变化的背景下，英国的决定是在国际压力（尤其是来自非洲国家和联合国的压力）下做出的。虽然有些人认为这是实现非殖民化的必要步骤，但英国政治家汤姆·图根哈特等其他人则批评它存在安全风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110954</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 11:58:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：英国归还查戈斯群岛后，“.io”顶级域名会怎样？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110953</link>
      <description><![CDATA[问 HN：英国归还查戈斯群岛后，“.io”顶级域名会怎样？
在 Hacker News 最近的一次讨论中，用户们对英国决定将查戈斯群岛主权归还给毛里求斯后“.io”顶级域名 (TLD) 的未来进行了猜测。“.io”域名被科技初创公司广泛使用，与英属印度洋领地有关，其中包括查戈斯群岛。争议在于此次转让的地缘政治影响，以及它可能如何影响“.io”顶级域名的管理和商业使用。一些用户对域名注册政策的潜在变化表示担忧，而另一些用户则强调顶级域名受到国际领土谈判影响的独特情况。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110953</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 11:58:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 海鲂是一种令人着迷的海洋生物，它们独特的广告吸引了科学家们的注意[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110952</link>
      <description><![CDATA[海鲂是一种“长着鸟的翅膀和螃蟹一样的多条腿”的鱼
海鲂是一种迷人的海洋生物，它们独特的适应性引起了科学家们的好奇。这些鱼拥有类似腿的附肢，上面覆盖着味蕾，使它们能够沿着海底探测和挖掘猎物。这一奇特的特征在《当代生物学》发表的研究中得到了强调，展示了进化如何导致复杂的适应性。大卫·金斯利和他的团队发现，这些附肢是胸鳍的延伸，起到感觉器官的作用。当他们意外研究两种不同的海鲂物种时，他们的研究出现了令人惊讶的转折，揭示了它们不同的感官能力。这一偶然的发现凸显了海鲂的进化多样性，一些物种进化出了针对特定环境的特殊特征。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110952</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 11:55:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚马逊宣布计划在其 Prime Video 平台上推出更多广告，这部电影 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110951</link>
      <description><![CDATA[亚马逊将增加 Prime Video 上的广告数量
亚马逊宣布计划在其 Prime Video 平台上推出更多广告，此举旨在提高收入并抵消不断上涨的内容成本。这一决定符合更广泛的行业趋势，即流媒体服务越来越多地采用广告支持模式。虽然一些用户可能会发现增加的广告令人不安，但亚马逊保证将提供额外收费的无广告选项。这一策略凸显了亚马逊致力于平衡用户体验和财务可持续性的承诺。这一转变可能会让一些享受无广告体验的 Prime Video 用户感到惊讶，引发有关流媒体服务格局演变的讨论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110951</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 11:54:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>突发新闻：2024 年 3 月 10 日，米歇尔·贝克尔宣布法国最古老的 tr 结束 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110950</link>
      <description><![CDATA[法国最古老的寻宝活动已告一段落
突发新闻：2024 年 3 月 10 日，米歇尔·贝克尔宣布法国最古老的寻宝活动“Sur la trace de la Chouette d’Or”（追寻金猫头鹰）结束。经过 31 年，这尊神秘的猫头鹰雕像终于被找到，标志着一场引人入胜的寻宝活动的结束，该活动始于 1993 年，当时马克斯·瓦伦丁和米歇尔·贝克尔出版了一本书。宝藏的所在地长期以来一直笼罩在神秘之中，引发了世界各地寻宝者的好奇和争论。该网站一直是爱好者的聚集地，提供线索和证据来帮助解决谜题。虽然狩猎已经结束，但这一传奇任务的魅力依然存在。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110950</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 11:12:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本教程中，我详细介绍了使用 GIMP（版本 [...]）创建企鹅图像的过程。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110949</link>
      <description><![CDATA[企鹅教程：如何在 486 DX2 上创建 Tux
在本教程中，我详细介绍了在运行 Linux 的 486 DX2/50 上使用 GIMP（版本 0.54）创建企鹅图像的过程。这幅作品是用鼠标制作的，展现了耐心和精确度。我先画一个粗略的轮廓，然后用黑色填充，再用清晰的画笔来细化形状。增加深度需要用各种黄色和灰色进行阴影处理。我采用的一种独特技术是使用双窗口——一个放大用于细节工作，另一个缩小用于整体透视。卷积工具对于平滑和抗锯齿至关重要。最后，我使用 Threshold 插件创建不同的颜色版本，手动增强它们的细节。这种方法凸显了 GIMP 的强大功能，即使在较旧的硬件上也是如此。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110949</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 10:54:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 欧盟对“潜在恐怖分子”提出了新的非正式定义，使我能够[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/110948</link>
      <description><![CDATA[欧盟：“潜在恐怖分子”的定义打开了广泛信息共享的大门
欧盟引入了“潜在恐怖分子”的新非正式定义，使成员国能够在没有民主监督的情况下收集和分享被视为威胁的个人的信息。这项由欧盟理事会内部安全委员会 (COSI) 批准的举措绕过了法律改革，并引发了人们对其广泛应用的担忧，可能会影响寻求庇护者、难民和气候活动家。将某人标记为潜在恐怖分子的标准包括“最低实质性门槛”和“指示性辅助标准”，这可能会导致监视和数据收集的增加。批评人士认为，这可能会不公正地针对和平活动家并加剧两极分化，使真正的恐怖主义威胁变得微不足道。该举措与欧盟信息系统的扩大和欧洲刑警组织授权的更新相吻合，进一步扩大了数据收集的范围。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/110948</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 10:49:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>