<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Aug 2023 03:18:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Twitter的X从屋顶被拆下</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39617</link>
      <description><![CDATA[Twitter 的 X 从屋顶上取下来
旧金山一栋高层建筑屋顶上的一个巨大的发光 X 标志被拆除，该 X 标志是埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的信息公司 X（前身为 Twitter）的总部。周末，市建设部门收到 24 起有关侵入灯光的投诉。马斯克在 10 月份收购了该公司，随后发布了一篇帖子，表示尽管这座城市最近出现了“末日螺旋”，但新命名的公司仍将留在旧金山。 X 的拆除是自愿的，但业主将因未经许可的安装而被收取费用。一些当地人批评这个鲜艳的标志缺乏考虑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39617</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 03:18:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LK99 中相关孤立平带的起源</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39616</link>
      <description><![CDATA[LK99 中相关孤立平带的起源
Sinéad M. Griffin 题为“铜取代磷酸铅磷灰石中相关孤立平带的起源”的论文探讨了铜取代磷灰石 (LK99) 中室温超导性的最新发现。作者使用密度泛函理论计算来研究费米能级相关孤立平带的存在，这通常与超导体的高转变温度相关。研究表明，这些孤立的带是由铜离子和来自铅孤对的手性电荷密度波引起的结构畸变的结果。研究结果表明，最小的双能带模型可以解释该系统中的大部分低能物理现象。还讨论了这些结果对铜掺杂磷灰石中可能的超导性的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39616</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 03:09:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]昆虫数量下降</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39615</link>
      <description><![CDATA[昆虫数量减少
昆虫数量的下降日益引起全世界的关注。科学研究报告称，昆虫数量大幅减少，有些物种甚至灭绝。下降幅度并不均匀，一些地区的昆虫总数有所增加。蜜蜂、蝴蝶、飞蛾、甲虫、蜻蜓和豆娘是受影响最严重的昆虫。减少的原因包括栖息地破坏、杀虫剂的使用、城市化、引进物种和气候变化。为了应对这种下降，人们采取了保护措施，例如德国政府的“昆虫保护行动计划”。然而，关于下降的程度和影响存在争议，一些专家认为该数据可能被夸大了。昆虫数量的减少会产生重大的生态后果，影响生态系统、其他动物种群，甚至人类。 （根据故事文本的 18% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39615</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 02:59:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新闻集团利用人工智能每周制作 3000 篇澳大利亚当地新闻报道</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39614</link>
      <description><![CDATA[新闻集团利用人工智能每周制作 3000 篇澳大利亚本地新闻报道&lt; /a&gt;
澳大利亚新闻集团执行主席 Michael Miller 表示，该公司正在利用生成人工智能 (AI) 每周制作 3,000 篇文章。由四名员工组成的团队使用人工智能技术来生成有关天气、燃油价格和交通状况等主题的当地故事。该部门名为“数据本地”，由新闻集团的数据新闻编辑领导，许多文章都有他的署名。人工智能生成的故事由记者监督，并向读者提供服务信息。新闻集团最近发布了招聘数据记者的广告，以创建自动化内容以实现收入目的。在新闻编辑室中使用人工智能是一种日益增长的趋势，其他媒体组织也在探索其潜在应用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39614</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 02:56:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]看在上帝的份上，停止使用微波炉加热塑料</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39613</link>
      <description><![CDATA[看在上帝的份上，停止用微波炉加热塑料&lt; br/&gt;
在内布拉斯加大学林肯分校发表的一项研究中，卡齐·阿尔巴·侯赛因和他的同事发现，在微波炉加热时，塑料婴儿食品容器会释放出数百万个微塑料和纳米塑料颗粒。这些颗粒可以进入人体并用蛋白质包裹自身，从而逃避免疫系统。它们还可以将称为塑料球的微生物群落输送到体内。虽然塑料接触对健康的影响尚不清楚，但科学家们长期以来一直怀疑它们是有害的。塑料中使用的化学物质会扰乱激素，可能影响新陈代谢、性发育和生育能力。婴儿特别容易受到这些污染物的侵害。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39613</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 02:56:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>科学哲学101：归纳法的问题是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39612</link>
      <description><![CDATA[科学哲学101：归纳法问题是什么？
本文概述了科学哲学中的归纳问题。它讨论了该问题的历史、归纳、投影和解释性推论之间的区别，以及“乌鸦问题”和纳尔逊·古德曼的“新归纳之谜”。归纳法问题质疑假设过去观察到的模式将持续到未来的合理基础。本文探讨了观察与理论之间关系的不同观点，以及这如何影响科学的概念化。它还研究了古德曼关于归纳推理的语言依赖性的论证所带来的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39612</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 02:38:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]温莎·麦凯的新锐漫画</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39611</link>
      <description><![CDATA[温莎·麦凯的前沿漫画
本文讨论了温莎·麦凯（Winsor McCay）的开创性作品，这位艺术家在动画早期发挥了至关重要的作用。麦凯最著名的创作是连环漫画《梦乡里的小尼莫》，其中以奇幻的冒险和富有想象力的插图为特色。他还制作了十部动画电影，其中包括标志性的《恐龙格蒂》，其中他在杂耍表演期间与舞台上的动画角色互动。麦凯对动画一丝不苟的态度和他对媒体未来的愿景使他在同时代人中脱颖而出。然而，他最终面临媒体大亨威廉·伦道夫·赫斯特的压力，要求他专注于画漫画而不是追求动画。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39611</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 02:17:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 第一U.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39610</link>
      <description><![CDATA[美国几十年来第一座核反应堆在乔治亚州投入商业运营
几十年来第一座美国新核反应堆已在佐治亚州投入商业运营。佐治亚电力公司旗下的沃格特尔工厂 3 号机组已完成测试，现已向电网供电。该反应堆满负荷运转时可为 500,000 个家庭和企业供电。该地点的第四个反应堆也已接近完工。该项目面临争议，成本从最初估计的 140 亿美元上升到预计的 310 亿美元。此外，原承包商西屋公司支付了 37 亿美元退出该项目。尽管面临挑战，官员们仍将核电视为实现清洁能源未来的关键组成部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39610</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 02:13:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]创意如一毛钱：用于创新创意生成的大型语言模型</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39609</link>
      <description><![CDATA[想法一毛钱一打：用于创新中想法生成的大型语言模型
在本文中，作者探索了使用大型语言模型 (LLM) 来生成创新想法。他们将基于最先进的法学硕士的聊天机器人 ChatGPT-4 的功能与精英大学学生的功能进行了比较。结果表明，ChatGPT-4 能够比学生更快、成本更低地产生想法。不仅如此，ChatGPT-4 生成的想法平均质量更高，并且质量差异更大。令人惊讶的是，汇集样本中的大多数最佳想法都是由 ChatGPT-4 而不是学生产生的。作者还发现，为 ChatGPT-4 提供一些高评价想法的示例可以进一步提高其性能。讨论了这些发现对创新管理的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39609</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 02:12:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我如何黑掉 Microsoft Teams 并在 Pwn2Own 中获得 15 万美元</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39608</link>
      <description><![CDATA[我如何在 Pwn2Own 中攻击 Microsoft Teams 并获得 15 万美元
SpeakerDeck.com 上的内容讨论了作者如何入侵 Microsoft Teams 并在 Pwn2Own 竞赛中赚取了 15 万美元。作者分享了一个代码片段，演示了他们如何利用 Microsoft Teams 中的漏洞。该代码使用IPC（进程间通信）在PluginHost上执行JavaScript代码，从而允许作者获得控制权并在目标系统上执行命令。作者的成功破解以及他们在比赛中赚到的钱是内容的主要亮点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39608</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 02:11:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>