<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Sep 2023 08:52:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]抑制脂肪酸氧化使成年小鼠心脏再生</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50497</link>
      <description><![CDATA[抑制脂肪酸氧化可促进成年小鼠心脏再生
该内容讨论了一项对成年小鼠进行的研究，该研究探讨了脂肪酸氧化的抑制及其对心脏再生的影响。该研究涉及转基因小鼠并进行了各种实验，包括体内和体外研究。研究人员发现，抑制脂肪酸氧化可以增加小鼠的心脏再生能力。内容还提到了研究中使用的方法和技术，例如基因分型、免疫荧光染色和蛋白质印迹测定。该研究是根据道德准则和法规进行的。 （根据 48% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50497</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 08:52:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>反物质坠落：观察重力对反物质的影响</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50496</link>
      <description><![CDATA[反物质坠落：观察重力对反物质的影响
文章讨论了引力对反物质影响的观察。研究人员使用 3D 粒子跟踪探测器 ALPHA-g 径向时间投影室 (rTPC) 来重建反氢的湮灭位置。该探测器由圆柱形结构组成，电离电子漂移到外壁，产生读出信号。研究人员还使用桶状闪烁体（BSC）来提供有关湮灭事件的额外信息。使用机器学习分析抑制宇宙射线。校准了陷阱“上”和“下”区域释放的反氢的相对检测效率。密切监测探测器和磁场的稳定性，并使用校准系统来验证电荷漂移模拟。使用电子回旋共振和电子磁控管频率进行现场测量。 （根据 31% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50496</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 08:48:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么这一代人如此痴迷于社会认可和崇拜名人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50495</link>
      <description><![CDATA[为什么这一代人如此痴迷于社会认可和崇拜名人
在当今的数字时代，年轻一代似乎比以往任何时候都更加痴迷于社会认可和崇拜名人。这种现象提出了一个问题：初创公司能否利用这种痴迷？许多人认为，这种痴迷为初创企业提供了巨大的机会，可以进入这个市场并创建满足社会认可需求的创新解决方案。然而，围绕这一想法存在争议，因为一些人认为，利用这种痴迷可能会延续不健康的行为，并加剧社交媒体的负面影响。然而，不可否认的是，这种痴迷对于企业家来说具有巨大的潜力，可以创造出独特而聪明的解决方案来满足这一代人的愿望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50495</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 08:33:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] X 废弃了报告选举假新闻的工具 – 研究人员</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50494</link>
      <description><![CDATA[X 废弃工具报告选举假新闻 - 研究人员 
据研究人员称，X 已决定废弃其报告选举假新闻的工具。该工具最初于 2021 年在美国、澳大利亚和韩国推出，后来扩展到其他国家。停止使用该工具的决定令人惊讶，因为它被视为在选举期间打击错误信息的宝贵资源。围绕这一决定的争议在于它可能对假新闻传播以及用户报告和标记误导性信息的能力产生潜在影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50494</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 07:59:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]正如我们所想 (1945)</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50493</link>
      <description><![CDATA[正如我们所想（1945年）
作者反思了科学家在第二次世界大战中的作用，并思考随着和平的临近，他们下一步将做什么。他们讨论了科学的好处以及科学如何改善人类生活，但也强调了专业化的挑战和正在进行的大量研究。作者认为，先进摄影和电接触等新技术有可能彻底改变科学记录并使其更容易获取。他们还推测摄影的未来进步，包括干摄影和显微摄影的可能性。作者最后设想了一个未来，大量信息可以以紧凑的形式存储，例如缩微胶卷。 （根据故事文本的 30% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50493</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 07:59:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我们终于确定了三叶虫吃什么。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50492</link>
      <description><![CDATA[我们终于确定了三叶虫吃什么。发现饱腹的三叶虫
研究人员发现了一个胃部饱满的三叶虫化石，为了解这些古代节肢动物的饮食提供了线索。这块化石是在捷克共和国发现的，其中包含被称为介形类的小型甲壳类动物的遗骸，以及蛤、贻贝和棘皮动物的贝壳碎片。三叶虫的饮食似乎多种多样，吃任何外壳脆弱的东西。研究人员推测，三叶虫的消化系统和形态可能已经适应了这种摄食行为。然而，研究人员警告说，这种特殊的三叶虫的进食模式可能并不能代表所有三叶虫。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50492</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 07:42:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 从静态图像和无声视频中获取音频</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50491</link>
      <description><![CDATA[从静态图像和无声视频中获取音频
东北大学教授 Kevin Fu 开发了一种名为 Side Eye 的工具，可以从静止图像和静音视频中提取音频。通过分析相机镜头附近的声音引起的振动，Side Eye 可以确定说话者的性别，甚至破译所说的确切单词。 Side Eye 的想法受到科幻小说的启发，而 Fu 的实验室专门致力于实现看似不可能的事情。虽然音频质量并不完美，但 Side Eye 在网络安全以及作为法律体系中的数字证据形式方面具有潜在的应用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50491</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 07:31:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国外科医生自杀的速度惊人。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50490</link>
      <description><![CDATA[美国外科医生正在以惊人的速度自杀。有人决定发声
这篇文章讨论了美国外科医生惊人的自杀率以及该行业围绕精神困扰的沉默文化。作者凯莉·坎宁安 (Carrie Cunningham) 是哈佛大学外科副教授，她讲述了自己与抑郁、焦虑和药物滥用障碍的斗争。她透露，许多医生的自杀率高于一般人群，其中外科医生的自杀率是已知的医生中最高的。这篇文章强调了外科医生面临的紧张培训和压力，以及这对他们的心理健康造成的个人影响。 （根据故事文本的 56% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50490</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 07:27:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Apple 钱包应用现在可以显示英国银行的经常账户余额</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50489</link>
      <description><![CDATA[Apple 钱包应用现在可以显示英国银行的活期账户余额
Apple 正在为英国 iPhone 用户推出钱包应用程序的新集成。通过开放银行 API，该应用程序现在将显示用户的经常账户余额以及存款和付款的历史记录。这包括信用卡和借记卡的余额。该功能还将显示使用 Apple Pay 购物时的余额，帮助用户做出更明智的财务决策。部分英国用户可以使用巴克莱银行、汇丰银行、劳埃德银行、苏格兰皇家银行、Monzo 和 Starling 等支持银行提供的 Apple Pay 信用卡或借记卡进行集成。从 API 检索的数据安全地存储在用户的设备上，而不是 Apple 的服务器上。由于英国的开放银行标准，此功能是英国独有的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50489</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 07:16:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Raspberry Pi 5 评测：创客新标准</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/50488</link>
      <description><![CDATA[Raspberry Pi 5 评测：创客的新标准 
Raspberry Pi 5 的发布早于预期，其处理能力是其前身 Raspberry Pi 4 的两到三倍。它配备了新的四核 2.4 GHz Cortex-A76 Arm CPU、用于改进 USB 的新南桥3 吞吐量和新的 VideoCore VII GPU。该主板还包括人们期待已久的功能，例如内置实时时钟、PCIe 2.0 连接器和电源按钮。 Raspberry Pi 5 有 4GB 和 8GB RAM 容量可供选择，稍后还会推出 1GB 和 2GB 型号。该板需要冷却才能保持最佳性能。 （根据故事文本的 40% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/50488</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 07:09:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>