<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Jan 2024 12:20:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容的作者讨论了使用 Arch Wiki 解决问题的好处 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71587</link>
      <description><![CDATA[走最有记录的道路
此 Web 内容的作者讨论了使用 Arch Wiki 进行故障排除和查找使用 Arch Linux 时遇到的错误的解决方案的好处。他们重点介绍了 wiki 提供的详细文档和已知解决方法，这些文档和解决方法帮助他们成功解决了安装和配置问题。作者分享了他们在其他 Linux 发行版上苦苦挣扎，但由于有大量可用文档而在 Arch Linux 上取得成功的个人经验。他们强调选择具有丰富文档和活跃社区资源的软件的重要性，以避免麻烦并轻松解决问题。作者还提到了他们使用 Hugo 来生成网站，并赞扬了其文档齐全的性质以及 StackOverflow 上答案的可用性。内容最后提出了在面临选择时“走最有记录的道路”的建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71587</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 12:20:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这条 Twitter 帖子将带您踏上对苏联进行逆向工程的迷人旅程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71586</link>
      <description><![CDATA[对苏联 CMOS 芯片进行逆向工程
这篇 Twitter 帖子将带您踏上对苏联 CMOS 芯片进行逆向工程的迷人旅程。作者是一位熟练的工程师，他分享了他们剖析芯片、识别其组件和破译其功能的逐步过程。他们发现了一些令人惊讶的功能，例如隐藏的加密算法和独特的节能机制。作者还强调了围绕该芯片起源的争议，因为它是在冷战时期开发的。对于任何对老式技术及其隐藏的秘密感兴趣的人来说，此帖子是必读的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71586</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 12:05:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] linefont 项目是一种专为渲染中小尺寸而设计的字体 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71585</link>
      <description><![CDATA[linefont：用于渲染折线图数据的字体
linefont 项目是专门为渲染中小型折线图（例如时间序列数据）而设计的字体。它提供了一个字体文件，可用于Web项目中使用字符显示折线图。字体值范围从0到100，并分配给不同的字符。该项目的独特之处在于与 Wavefont 项目兼容，允许轻松交换字体，同时保持视觉一致性。该字体还包括可以通过 Ctrl + → 或双击选择的可见字符代码，可见范围之外的字符将被剪裁为 0。该项目还包括一个 npm 包，可以轻松集成到 JavaScript 项目中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71585</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 11:29:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 隆重推出由人工智能驱动的个人财务助理 Project Hermes。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71584</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：人工智能个人财务助理（更新）
隆重推出 Project Hermes，这是由人工智能驱动的个人财务助理。有了 Hermes，您可以告别与会计师和复杂数字打交道的麻烦。这种创新工具通过提供适合您特定需求的解决方案来简化您的财务。您所需要做的就是继续使用您的 Google 帐户，Hermes 将处理剩下的事情。此更新带来了更高级的功能和改进的功能，可帮助您轻松管理资金。通过 Hermes 项目迎接无压力的财务未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71584</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 11:02:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Harmonics Explorer 是一款令人着迷的工具，可让用户探索谐波世界 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71583</link>
      <description><![CDATA[谐波浏览器
Harmonics Explorer 是一款令人着迷的工具，可让用户探索音乐中的和声世界。只需点击几下，用户就可以可视化并分析任何音乐作品的和声结构。该工具提供了独特的交互式体验，允许用户查看不同谐波之间的关系并了解它们如何对整体声音做出贡献。无论您是音乐家、音乐爱好者，还是只是对音乐的内部运作方式感到好奇，Harmonics Explorer 一定会令您着迷并具有教育意义。这是一种深入谐波世界并发现音乐隐藏秘密的巧妙而创新的方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71583</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 10:50:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]该网络内容的作者讨论了关于成功的几个真理。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71582</link>
      <description><![CDATA[关于成功的几个真理
该网络内容的作者讨论了有关成功的几个真理。第一个事实是，许多人由于感知到风险、时间限制和困难而说服自己不采取行动。作者认为，这些担忧往往被高估了。第二个事实是，许多人开始项目但未能完成它们，包括程序员、游戏开发人员、艺术家和音乐家。第三个事实是，大多数工作的质量都很低，但生产高质量的东西会增加成功的机会。第四个事实是，大多数人都在努力营销自己和他们的工作。第五个真理是帕累托法则，即80%的工作是用20%的努力完成的。作者认为，宣布计划和意图可能会因寻求社会认可而阻碍进展。最后的事实是，成功是迭代的，每次成功都会带来更大的成功，每次失败都会导致更大的失败。作者还提到了一段圣经经文，马太福音25:29，它代表了成功的累积优势。作者最后指出，只有一小部分人能够取得成功，尤其是在涉及创造力的情况下。他们认为文化因素和个人策略在决定成功方面发挥着重要作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71582</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 10:50:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了美国郊区的瓦解及其对家庭的影响 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71581</link>
      <description><![CDATA[郊区已成为庞氏骗局
本文讨论了美国郊区的瓦解及其对有色人种家庭的影响。作者追踪了五个家庭，他们搬到郊区为孩子们寻找更好的生活，却发现自己面临着基础设施摇摇欲坠、财务管理不善和学校衰落的问题。这篇文章强调了郊区存在的种族和经济裂痕，以及它们是如何在很大程度上被忽视的。作者还提到了唐纳德·特朗普在 2020 年总统选举期间发表的颇具争议的言论，他利用郊区的衰落作为一种恐惧策略。文章最后强调了理解和解决郊区面临的问题的重要性，以便为所有居民创造更美好的未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71581</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 10:24:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这个来自 linuxconfig.org 的教程解释了如何将 Firefox 安装为传统的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71580</link>
      <description><![CDATA[在 Ubuntu 22.04 上切换到 Firefox 的 Deb：避免使用 Snap 软件包的指南
本教程来自 linuxconfig.org，解释了如何将 Firefox 作为传统的Ubuntu 22.04 上的 Deb 软件包，现在默认将 Firefox 打包为 Snap 软件包。本文提供了使用 Apt 或 PPA 存储库而不是 Snap 安装 Firefox 的分步说明。它还包括从 Snap 切换到 APT 版本的 Firefox 时避免丢失书签的预防措施。本教程重点介绍了 Ubuntu 中向 Snap 软件包的转变，并为喜欢传统 Deb 软件包的用户提供了替代方案。争议在于某些用户可能对 Snap 软件包存在偏好和功能问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71580</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 10:02:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Y Combinator 总裁 Garry Tan 在 X 上发布推文时引起争议，X [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71579</link>
      <description><![CDATA[Y Combinator 总裁 Garry Tan 在删除之前发布了一条威胁推文
Y Combinator 总裁 Garry Tan 在社交平台 X 上发布了一条包含针对旧金山监管人员的暴力语言的推文，引发了争议。谭后来道歉，表示他认为这条推文会被理解为说唱参考。他还向监事会正式致歉。第七区主管 Myrna Melgar 形容 Tan 的言论“令人震惊”。 Tan 于 2022 年 8 月成为 Y Combinator 总裁，他在社交媒体上有好斗行为的历史，并且一直批评旧金山的进步政客。有些人为谭辩护，称他的行为值得原谅。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71579</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 09:41:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]爱沙尼亚和日本已与其他九个国家一起暂停向联合国提供资金 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71578</link>
      <description><![CDATA[爱沙尼亚、日本与其他九个国家一起暂停近东救济工程处的资金
爱沙尼亚和日本已与其他九个国家一起暂停向联合国近东救济工程处（近东救济工程处）提供资金，此前有指控称该机构的 12 名工作人员参与了哈马斯领导的屠杀。澳大利亚、加拿大、英国、美国、芬兰、荷兰、德国、意大利和冰岛的暂停使近东救济工程处至少 3.63 亿美元的认捐资金面临风险。近东救济工程处为不同地区的 590 万巴勒斯坦难民提供食品、教育和医疗保健等基本服务。联合国秘书长安东尼奥·古特雷斯敦促捐助国不要暂停资助，强调近东救济工程处所服务的民众的迫切需求。以色列已私下向近东救济工程处提出指控，并呼吁对近东救济工程处所有雇员参与恐怖主义的情况进行深入调查。资金削减引发了人们对加剧饥饿并可能导致加沙饥荒的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71578</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 09:16:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>