<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 18:05:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]AI女友广告充斥Instagram和TikTok</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46855</link>
      <description><![CDATA[人工智能女友广告充斥 Instagram 和 TikTok
这篇文章讨论了最近 Instagram、Facebook 和 TikTok 等平台上大量出现的人工智能聊天机器人露骨色情广告。这些广告宣传的应用程序提供不安全的工作体验，并承诺“NSFW 图片”和“无审查”的聊天。许多广告都以数字化方式塑造了大胸、穿着紧身衣服的潜在“女朋友”，有些甚至使用流行的儿童电视角色来宣传这些应用程序。这篇文章强调了围绕这些广告的争议，因为它们似乎受益于伤害真正人类性工作者的双重标准。此后，这些平台已经删除了一些广告，但关于它们最初是如何通过审核系统的问题仍然存在。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46855</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 18:05:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]埃隆·马斯克表示，他在克里米亚上空暂停了星链计划，以避免局势升级</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46854</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克表示，他在克里米亚上空保留了星链，以避免局势升级
沃尔特·艾萨克森 (Walter Isaacson) 最近出版的一本书中透露，埃隆·马斯克 (Elon Musk) 故意从克里米亚撤回其卫星互联网服务“星链”(Starlink)，以避免俄罗斯和乌克兰之间的紧张局势升级。马斯克的这一决定得到了俄罗斯前总理德米特里·梅德韦杰夫的赞扬，梅德韦杰夫称他为“北美最后一个有头脑的人”。这一启示展示了马斯克的战略思维以及他将全球稳定置于商业机会之上的意愿。它还凸显了克里米亚局势的争议性质以及该地区持续的地缘政治紧张局势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46854</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 17:54:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】FAA命令马斯克旗下SpaceX对Starship采取63项纠正措施</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46853</link>
      <description><![CDATA[FAA 命令马斯克的 SpaceX 对 Starship 采取 63 项纠正措施
美国联邦航空管理局 (FAA) 已命令埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的 SpaceX 采取 63 项纠正措施，然后才能再次进行星舰超重型火箭的试飞。此前，火箭在四月份的一次发射中在飞行途中爆炸。美国联邦航空局的最终报告确定了事故的多个根本原因，并概述了 SpaceX 必须采取的纠正措施，以防止再次发生事故。这些行动包括硬件重新设计、额外的安全测试以及发射台的更改。 SpaceX 将需要实施所有影响公共安全的纠正措施，并获得美国联邦航空局 (FAA) 的许可证修改才能恢复发射。第一次星舰发射对地面基础设施造成了严重破坏，影响了野生动物栖息地，并引发了火灾。环境和文化遗产非营利组织已起诉美国联邦航空局，称其在授权发射之前未能进行适当的环境审查。 Starship 计划对于 SpaceX 的 Starlink 卫星互联网业务至关重要，该业务为 50 多个国家提供互联网服务。据透露，马斯克利用“星链”停止对克里米亚的服务，以阻止对俄罗斯军舰的潜在攻击，从而影响乌克兰的战场战略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46853</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 17:45:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国大学橄榄球金钱泛滥</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46852</link>
      <description><![CDATA[美国的大学橄榄球充满了金钱&lt; br/&gt;
在美国，大学橄榄球是一项利润丰厚的行业，大学仅通过美式橄榄球项目就创造了数十亿美元的收入。这些项目的教练也获得了不菲的薪水，其中阿拉巴马大学的尼克·萨班 (Nick Saban) 在 2022 年以 1170 万美元高居榜首。尽管涉及金额巨大，但大学橄榄球仍然被认为是一项业余运动，学生运动员在经济上并不富裕。由大学补偿。然而，最近管理其业余身份的规则的变化使得大学运动员可以从他们的名字、形象和肖像中获利（NIL）。这为明星球员带来了巨大的收入潜力，尤其是在大学橄榄球领域。新的 NIL 规则还为大学橄榄球队的支持者打开了大门，他们可以在经济上支持球员并奖励他们在球场上的表现。然而，有人担心通过零交易流向球员的资金正变得势不可挡，并可能在大学体育界造成贫富差距。 （根据故事文本的 71% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46852</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 17:34:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Cerabyte陶瓷存储即将迎来“Yottabyte时代”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46851</link>
      <description><![CDATA[Cerabyte陶瓷存储即将迎来“Yottabyte时代”
德国存储初创公司 Cerabyte 声称，其基于陶瓷纳米层的存储技术将通过将数据中心存储 TCO 降低 75% 来颠覆 500B 美元的存储市场。该公司计划在 2030-35 年前推出 CeraMemory 磁带，每个磁带的容量高达 1 EB。 Cerabyte 的技术使用无机纳米层来存储信息，并使用激光或粒子束记录数据。该公司还声称其陶瓷存储介质可以持续“5,000多年”，并且能够抵抗腐蚀、酸性、放射性环境和电磁脉冲干扰。 Cerabyte即将在2023年存储开发者大会上的演讲备受期待。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46851</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 17:29:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]ChatGPT 失去了一些炒作，流量连续第三个月下降</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46850</link>
      <description><![CDATA[ChatGPT 正在失去一些宣传，流量连续第三个月下降连续
OpenAI 发布的热门聊天机器人 ChatGPT 的网站流量连续第三个月下降。虽然访问量的减少可能归因于学生的暑假，但学者们还发现，聊天机器人的准确性随着时间的推移而下降。尽管如此，8 月份的独立访客数量仍略有增加。 ChatGPT 最初获得了广泛关注，并且是增长最快的应用程序，但它似乎正在失去动力。此外，OpenAI 最新模型 GPT-4 的用户抱怨其性能下降。斯坦福大学和伯克利分校的学者还发现 GPT-4 在各种任务中准确性较差。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46850</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 17:15:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TPM 提供零实际安全性</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46849</link>
      <description><![CDATA[TPM 提供零实用安全性
作者认为，TPM（可信平台模块）提供的实际安全性为零，并将其与 TSA 在防止真正的恐怖分子方面的有效性进行了比较。他们声称 TPM 的架构存在缺陷，并且大多数现有实施都已被破坏。作者认为，TPM最初是为了提供DRM和所有权功能而引入的，但它未能影响消费市场。然而，最近出现了重新引入 TPM 的趋势，微软要求 Windows 11 配备 TPM 2.0 兼容硬件，而谷歌则试图将“可信计算”纳入网络浏览器中。作者批评了这些努力，指出 TPM 并不能有效阻止真正的攻击者。他们还强调了 TPM 规范的复杂性以及缺乏明确的威胁模型。作者最后指出了TPM在实际场景中的漏洞和局限性。 （根据故事文本的 51% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46849</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 17:14:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我们的气候变化辩论已经过时了</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46848</link>
      <description><![CDATA[我们的气候变化辩论已经过时了
作者认为，美国围绕气候变化的争论已经过时，并且没有承认技术和可再生能源的重大进步。他们强调了太阳能和电池成本的下降，使它们成为更实惠、更可靠的能源。作者还提到了可再生能源对经济的积极影响以及在全球广泛采用的潜力。他们敦促改变气候变化的叙述方式，强调乐观态度和有效应对气候变化的技术革命的潜力。作者还建议政策制定者和经济学家应该调整他们的方法，以适应不断变化的技术格局。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46848</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 17:12:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 勒吉恩戒律</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46847</link>
      <description><![CDATA[勒吉恩戒律
在这篇题为“勒吉恩戒律”的博客文章中，作者强调了著名作家乌苏拉·勒吉恩的智慧。勒吉恩的办公桌上挂着一个牌子，上面提出了三个重要问题：这是真的吗？有必要或者至少有用吗？它是富有同情心的还是至少是无害的？作者建议，这些问题可以作为评估我们的想法和行动的良好起点。虽然摘要中没有提到任何争议或令人惊讶的因素，但强调了勒吉恩戒律的简单性和实用性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46847</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 17:08:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么步行有助于我们思考</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/46846</link>
      <description><![CDATA[为什么步行有助于我们思考
本文探讨了步行和思考之间的联系，特别是与写作之间的联系。作者讨论了詹姆斯·乔伊斯和弗吉尼亚·伍尔夫等作家如何将行走融入他们的小说中，作为深入了解人物思想和记忆的一种方式。文章还强调了步行的科学益处，例如增加大脑的血流量和促进脑细胞之间的新连接。此外，作者还讨论了有关步行如何增强创造力和解决问题能力的研究。文章最后将步行和写作进行了比较，表明这两种活动都涉及组织和导航心理景观。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/46846</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 17:05:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>