<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jul 2024 00:52:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>CipherAI 是您顺利通过技术面试的终极伙伴。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99201</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：CipherAI – 拥有 LLM 的技术面试准备平台来帮助您
CipherAI 是您应对技术面试的终极伙伴。我们的平台利用先进的语言模型提供个性化帮助，确保您为编码挑战做好充分准备。无论您是初学者还是经验丰富的开发人员，CipherAI 都会根据您的需求量身定制支持，提高您的解决问题能力并增强您的信心。立即加入我们，迈出掌握技术面试的第一步，使用最好的 AI 驱动准备工具。立即注册 www.cipherai.dev！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99201</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:52:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：arstechnica.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99200</link>
      <description><![CDATA[流媒体让 DVD 重获吸引力，DVD 正在走向消亡
标题：流媒体让 DVD 重获吸引力，DVD 正在走向消亡
网站：arstechnica.com

Redbox 的倒闭标志着其母公司心灵鸡汤娱乐公司申请第 7 章破产，这标志着 DVD 行业再次遭受打击。Redbox 的 24,000 个售货亭将被关闭，1,000 名员工面临裁员。此时，流媒体服务的不稳定性让实体媒体更具吸引力。尽管流媒体服务十分便捷，但其不稳定性和内容删除问题迫使一些消费者重新选择 DVD，因为 DVD 的可靠性和质量都很高。然而，DVD 市场正在萎缩，Netflix、Target 和 Best Buy 等大型零售商纷纷退出该业务。讽刺意味显而易见：流媒体的缺陷日益明显，而实体媒体行业却正在消失。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99200</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:41:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 两党参议员提出了《COPIED法案》，以帮助验证和[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99199</link>
      <description><![CDATA[《复制法案》将使删除人工智能数字水印成为非法行为
两党参议员提出了《复制法案》，以帮助验证和检测人工智能生成的内容，保护记者和艺术家免遭未经授权使用其作品。该法案指示美国国家标准与技术研究所 (NIST) 制定标准，以证明内容来源并检测合成内容，例如通过水印。它还要求采取安全措施防止篡改，并要求人工智能工具允许用户附加无法删除的来源信息。内容所有者可以对未经授权的使用或篡改提起诉讼，执法人员可能来自州检察长和联邦贸易委员会。该法案得到了各出版和艺术家团体的支持，他们强调人工智能生成内容的透明度和问责制的必要性，以保护个人和经济权利。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99199</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:36:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Jurigged 是一个支持热重载的 Python 工具，允许开发人员更新 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99198</link>
      <description><![CDATA[Jurigged：Python 的热重载
Jurigged 是一个支持热重载的 Python 工具，允许开发人员在代码运行时更新代码。只需运行 jurigged your_script.py，用户就可以在他们最喜欢的编辑器中修改函数或方法，Jurigged 会将这些更改巧妙地修补到正在运行的脚本中。此工具对于实时开发特别有用，因为它只重新运行更改的行，保留预处理并避免重新加载繁重模块的需要。Jurigged 还提供了一个可选的“develoop”功能，用于交互式函数开发。与 IPython 的 %autoreload 等工具不同，Jurigged 精确地仅更新已修改的函数，最大限度地减少意外的副作用并保持模块状态。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99198</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:34:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在宾夕法尼亚州立大学发表的论文《通过注入真实世界代码来促进编译器测试》中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99197</link>
      <description><![CDATA[通过注入真实世界代码来增强编译器测试
在 2024 年 6 月 20 日发表于 PACMPL 第 8 卷 PLDI 期的论文“通过注入真实世界代码来增强编译器测试”中，作者提出了一种增强编译器测试的新方法。他们建议将真实世界的代码片段注入测试过程以发现更多错误并提高编译器的可靠性。这种方法利用了真实世界代码的复杂性和多样性，而传统的综合基准测试通常无法捕捉到这些复杂性和多样性。这种方法既令人惊讶又聪明，因为它弥合了理论测试和实际应用之间的差距，有可能彻底改变编译器的测试和验证方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99197</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:34:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：betawiki.net</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99196</link>
      <description><![CDATA[Windows 95，1992 年 7 月 20 日版本
标题：Windows 95，1992 年 7 月 20 日版本 
网站：betawiki.net

1992 年 7 月 20 日版本，也称为版本 07200022，是最早确认和可用的 Windows 95 版本，比芝加哥功能规范早两个多月。最初泄露的版本是被错误标记的 Windows for Workgroups 3.1 版本，后来于 2024 年被重新发现并重新上传。此版本与当代的 Windows for Workgroups 3.1 版本类似，但包括显着的用户体验变化，例如新的 3D 控件样式和更新的应用程序。它需要 MS-DOS 并且缺乏 Win32 支持，考虑到它早期包含 Win32 DLL，这令人惊讶。版本号格式是独一无二的，包含编译日期。有争议的是，人们争论这个版本是芝加哥项目的一部分还是被芝加哥取代的较小项目。该版本具有重新设计的 UI 元素、带有右键菜单的新文件管理器以及 Windows 95 任务列表的早期版本。（基于 55% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99196</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:34:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 许多员工不知道他们可以利用《美国残疾人法案》[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99195</link>
      <description><![CDATA[如果他们只知道如何利用《美国残疾人法案》来对抗 RTO 强制令

许多员工不知道他们可以利用《美国残疾人法案》 (ADA) 根据心理健康状况申请在家工作 (WFH) 便利。这种知识差距有可能重塑“重返办公室” (RTO) 的格局，为员工和雇主创造机遇和挑战。


《美国残疾人法案》要求雇主为残疾员工提供合理的便利，包括心理健康状况的员工。美国平等就业机会委员会 (EEOC) 专员 Keith Sonderling 强调了了解这些法律保护的重要性。雇主必须与要求提供心理健康便利条件的员工进行互动，其中可能包括远程工作。

在疫情期间，许多员工体验到了在家工作的好处，包括工作效率提高和工作与生活之间的更好平衡。虽然远程工作没有固有的合法权利，但 EEOC 已发布指导意见，即当远程工作是针对残疾人的合理便利条件时，它就会受到 ADA 的保护。EEOC 发言人 Brandalyn Bickner 强调，“合理便利条件”的要求包括修改工作场所政策、可能放弃某些资格标准或调整远程工作计划。

EEOC 正在执行这些规则。在一项具有里程碑意义的法律和解中，ISS Facility Services 同意支付 47,500 美元，以解决 EEOC 的一项投诉，该投诉指控 ADA 违反了拒绝允许残疾员工继续兼职远程工作的规定。在另一个案例中，EEOC 起诉了一家佐治亚州公司，指控该公司解雇了一位营销经理，该经理试图每周远程工作三天以控制焦虑。

尽管有明确的法律框架，但很少有员工了解他们在 ADA 下的权利。这种缺乏意识意味着许多人可能没有意识到他们可以申请远程工作作为焦虑、抑郁或创伤后应激障碍等心理健康状况的缓解。如果更多员工了解情况，当前的 RTO 动态可能会发生巨大变化。

要成功申请 WFH 缓解，员工需要获得有执照的心理健康专业人员的正式诊断，表明远程工作对于控制他们的病情是必要的。然后，雇主必须参与互动过程以确定合理的缓解，其中可能包括全职或兼职远程工作。

作为专门从事 RTO 和混合工作的顾问，我亲眼目睹了企业领导者对这个问题的担忧。许多雇主都渴望让员工重返办公室进行协作和相互信任，但必须应对法律要求和可能涌入的便利要求。Sonderling 强调培训管理人员和人力资源专业人员正确处理这些请求的重要性，并警告说，未能参与互动过程可能会导致严重的法律后果。

广泛了解这些权利的影响是巨大的。如果员工开始利用心理健康索赔来确保远程工作，这可能会导致便利要求大幅增加，这对可能需要调整 RTO 政策和流程的雇主构成挑战。雇主需要谨慎处理这些请求，以避免歧视并确保遵守法律。

雇主应制定明确、一致的政策来处理便利要求，包括培训管理人员识别合法的心理健康问题并了解法律要求。平衡远程工作与办公室期望的创造性解决方案可能包括混合工作时间表、灵活的工作时间或在办公室为焦虑的员工指定安静的空间。

随着工作场所的不断发展，心理健康安排与远程工作之间的相互作用仍将是一个关键问题。雇主有法律义务告知]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99195</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:33:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 联邦政府对主要科学机构的资助处于 25 年来的最低水平，预计 2025 年将达到 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99194</link>
      <description><![CDATA[联邦政府对主要科学机构的资助处于 25 年来的最低水平
联邦政府对主要科学机构的资助处于 25 年来的最低水平，2025 年的预测显示该数字将大幅下降。尽管两党都支持科学资助，但政治僵局导致国家科学基金会（下降 8%）和 NASA（下降 6%）等关键机构的拨款减少。考虑到 2022 年 CHIPS 和科学法案做出的承诺，这种下降尤其令人失望。争议在于国会在引用科学研究方面存在党派分歧，民主党和共和党在引用论文方面的重叠度只有 5%。这种资金紧缩正值中国等全球竞争对手迅速增加对科学研究的投资之际。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99194</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:22:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Fanvue 首届“AI 小姐”选美大赛旨在评判人工智能在社交媒体上的影响力 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99193</link>
      <description><![CDATA[首届“人工智能小姐”选美大赛因不切实际的选美标准而引发愤怒
Fanvue 的首届“人工智能小姐”选美大赛评选了人工智能生成的社交媒体网红，该大赛因宣传不切实际的选美标准而引发批评。获胜者 Kenza Layli 是一位虚构的摩洛哥网红，拥有超过 20 万粉丝，是人工智能生成的 Instagram 人物日益流行的典型代表。批评者，包括 Hugging Face 人工智能研究员 Sasha Luccioni 博士，认为该比赛物化了女性，凸显了人工智能缺乏性别多样性。尽管遭到强烈反对，但该活动为 Fanvue 提供了有效的宣传，强调了人工智能生成的内容在主流媒体中越来越受欢迎。 CNN 对莱莉的报道仿佛她是真实存在的，这进一步模糊了现实与人工智能生成的造假之间的界限。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99193</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:22:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 马克斯普朗克陆地微生物研究所的 Tobias Erb 领导的研究人员 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99192</link>
      <description><![CDATA[首个遗传信息和新陈代谢协同工作的无细胞系统
马克斯普朗克陆地微生物研究所的 Tobias Erb 领导的研究人员开发出了首个遗传信息和新陈代谢相互支持的无细胞系统。该创新系统结合了合成 Cetch 循环和 Pure 遗传系统，可产生必需的代谢酶，并在体外和人工细胞模拟物中运行。Cetch 循环将 CO₂ 转化为甘氨酸，Pure 系统利用甘氨酸生产蛋白质，形成一个自给自足的循环。尽管该系统目前依赖外部组件，并且仅独立生产两种蛋白质，但它代表着朝着完全自给自足的合成生物系统迈出了重要一步。这一突破发表在《科学》杂志上，为可持续生化系统的未来发展奠定了基础。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99192</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:22:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>