<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Jun 2024 06:08:59 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 近几个月来，越南显著扩大了其在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95771</link>
      <description><![CDATA[尚未叫出的南海之犬
近几个月来，越南大幅扩张了其在南沙群岛控制的几个岛礁，例如巴克加拿大礁和南伊特岛，而中国基本上允许这些努力不受阻碍地进行。相反，中国正在积极阻止菲律宾向第二托马斯岛补给人员。这种差异引发了人们对中国战略选择的质疑。有四个合理的解释：避免同时发生冲突、认为越南更有可能升级、菲律宾与美国的联盟以及长期但复杂的中越关系。了解中国对越南行动的沉默反应对于预测该地区未来的冲突至关重要。 

争议：文章强调了中国对越南和菲律宾的截然不同的反应，暗示可能存在战略考量和外交细微差别。

独特见解：越南不与美国结盟实际上可能有利于其对抗中国的战略地位，这一观点违反直觉，但很有趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95771</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 06:08:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Perplexity AI 公然无视网站所有者的政策，使用无头浏览器 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95770</link>
      <description><![CDATA[Perplexity AI 就其用户代理撒谎
Perplexity AI 公然无视网站所有者政策，使用无头浏览器抓取内容，绕过 robots.txt，不发送其用户代理字符串。尽管我努力阻止 AI 机器人，但 Perplexity 还是设法访问并完美总结了我网站上的一篇文章，如果他们坚持其声明的做法，这应该是不可能的。进一步调查显示，这些无头浏览器在与 Perplexity 无关的 IP 范围内运行，因此很难阻止它们。这种行为与 Perplexity 自己的文档和公开声明相矛盾，引起了人们对其透明度和道德实践的严重担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95770</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 06:05:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>介绍 DevTaskTracker，专为开发人员设计的终极任务管理工具。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95769</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：让开发人员轻松完成任务跟踪
介绍 DevTaskTracker，专为开发人员设计的终极任务管理工具。我们的平台允许您直接在开发环境中轻松管理任务，确保您保持专注和高效。通过无缝集成，您可以跟踪进度而不会中断工作流程。告别使用多种工具的麻烦，采用精简、高效的方式让您的项目保持正轨。无论您是单独工作还是作为团队的一员工作，DevTaskTracker 都可以简化任务管理，让您可以专注于自己最擅长的事情——编码。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95769</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 05:58:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 雅典娜危机是一款由 Nakazawa Tech 开发的开放核心、高质量视频游戏，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95768</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：使用 JavaScript 从 Scratch 构建的 MIT 许可高质量视频游戏
Athena Crisis 是一款由 Nakazawa Tech 开发的开放核心高质量视频游戏，其源代码根据 MIT 许可提供。该项目旨在促进游戏的改进、新工具的开发以及基于 JavaScript 的游戏开发的学习机会。虽然核心代码（包括数据结构、算法和游戏引擎）是开源的，但单人战役、多人游戏功能、艺术和音乐是专有的。该项目以其模块化代码库、以希腊诸神命名的软件包以及对回合制策略的关注而与众不同。欢迎贡献，特别是在错误修复、AI 改进和新功能等领域。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95768</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 05:56:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95767</link>
      <description><![CDATA[美国房价涨幅远远超过工资水平。看看情况如何
随着房价持续飙升，数百万美国人发现买房越来越困难。从历史上看，房价约为买家年收入的三倍，但自 COVID-19 疫情爆发以来，房价已飙升 47%。根据哈佛大学住房研究中心的一份新报告，现在的房价中位数是家庭收入中位数的五倍，而且情况正在恶化。高昂的房价和抵押贷款利率使大多数人无法拥有住房，近一半的大都市地区要求收入超过 10 万美元才能买得起中等价位的房屋。不断上涨的房产税和保险费率加剧了财务压力，加剧了住房所有权方面的种族差异。住房销售量已跌至近三十年来的最低水平，而由于需求增加，租金价格飙升。根本问题是住房短缺严重，需要数年时间才能解决。虽然一些新建筑正在缓解住房短缺问题，但高成本和高利率正在减缓住房供应的进展。哈佛报告警告称，持续的高需求和缓慢的建设可能会导致又一个租金快速上涨的时期，从而降低租房者的负担能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95767</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 05:38:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 吃奶酪有助于健康、快乐地老去——我们又有何资格争论呢？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95766</link>
      <description><![CDATA[吃奶酪有助于健康、快乐地老去——我们有什么资格争论呢？
一项涉及 230 万人的大规模研究表明，心理健康对于健康老龄化和长寿至关重要，与社会经济因素无关。令人惊讶的是，心理健康和抗压能力最好的人也吃了更多的奶酪。这一意想不到的联系是由上海交通大学医学院的王天歌领导的研究人员发现的。该研究使用 DNA 驱动的孟德尔随机化来确定对健康老龄化的因果影响，重点关注抗压能力和长寿等特征。虽然社会经济地位会影响健康，但幸福感并非完全由财富决定。奶酪和水果对幸福感和老龄化产生了积极影响，与过度看电视等负面因素形成鲜明对比。尽管复杂的相互作用使得明确的结论难以得出，但该研究表明奶酪可能有益于心理健康和健康衰老。该研究发表在《自然人类行为》杂志上，强调了奶酪在健康衰老方面发挥的惊人作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95766</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 04:50:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.japantimes.co.jp</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95765</link>
      <description><![CDATA[日本研究淡化复杂语法对提高英语写作能力的影响
标题：日本研究淡化复杂语法对提高英语写作能力的影响
网站：www.japantimes.co.jp

神户大学语言学教授 Sachiko Yasuda 的最新研究表明，英语学习者可以通过专注于构建强有力的论点而不是掌握复杂的语法和词汇来更有效地提高写作能力。Yasuda 的研究发表在《Assessing Writing》杂志上，是同类研究中的首例。 2023 年，她对日本一所公立中学的 102 名学生进行了一项实验，要求他们用英语写一篇议论文。两名不了解研究目的的写作专家对论文进行了评分。这一发现挑战了语言学习中对语法和词汇的传统重视。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95765</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 04:05:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：hiking.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95764</link>
      <description><![CDATA[没有人是从零开始的
标题：没有人是从零开始的
网站：hiking.org

作者：Frits Ahlefeldt


徒步旅行者经常声称他们是从零开始的，但这更多的是神话而不是现实。“从零开始”这个短语深深植根于讲故事中，主要有三个目的。首先，它体现了白手起家的故事，个人声称出身卑微，以强调他们旅程的艰辛和成功。其次，它象征着新的开始，类似于人们在一场雷雨过后或完成圣地亚哥朝圣之路后可能感受到的全新开始。最后，它可以是一种否定现有现实的方式，开发商或梦想家经常用它来为抹去过去找借口。然而，重要的是要记住，没有人真正从零开始；一切都建立在之前的基础上。这种观点挑战了绝对开始的浪漫主义观念，强调了所有努力的相互联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95764</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 04:05:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：穿越时空的隐形危险</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95763</link>
      <description><![CDATA[穿越时空的隐形危险
标题：穿越时空的隐形危险

作者：Michael Marshall，专题记者


时间旅行是科幻小说中的一个重要主题，它经常将改变过去描绘成危险的行为，就像《神秘博士》中那样。然而，物理学家认为，像该系列中描述的那些悖论在现实中不会发生。理论物理学家 Barak Shoshany 断言，如果一个理论预测了悖论，那么它就是不一致的。解决潜在悖论的方法包括平行宇宙和量子现象，但最简单的解释是，回到过去是不可能的。 “时间之箭”可能是一种基本属性，也可能是由于无序性增加的趋势而产生的一种现象。艾米莉·阿德拉姆等哲学家认为，逻辑一致性可以防止因果循环，从而强制时间单向流动。“引导悖论”和“祖父悖论”说明了时间旅行的不同挑战，一些理论提出了替代时间线来解决不一致问题。然而，由于没有实验证据，时间旅行的真正本质仍是推测性的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95763</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 03:51:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年 6 月 19 日，我探讨了用 uutils coreutils 替换 GNU coreutils 的可行性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/95762</link>
      <description><![CDATA[在 Gentoo Linux 上将 GNU coreutils 替换为 uutils coreutils
2024 年 6 月 19 日，我探讨了在 Gentoo Linux 上用 uutils coreutils 替换 GNU coreutils 的可行性。uutils coreutils 用 Rust 编写，旨在与 GNU coreutils 兼容。Gentoo 的 Portage 包管理器严重依赖于 coreutils，这带来了挑战，因为它严重依赖于 GNU coreutils。尽管 Gentoo 具有灵活性，但替换 coreutils 需要大量工作，包括创建虚拟包和修改 ebuild 文件。我选择了一种黑客方法，用 uutils coreutils 覆盖 GNU coreutils 包。这导致了几个问题，例如命令冲突、缺少命令和符号链接问题。最终，我成功安装并运行了软件包，但还需要进一步完善。对于感兴趣的人，我的仓库提供了一个实验的起点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/95762</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 03:51:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>