<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Apr 2024 18:19:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>基于 Web 的 Turbo Pascal 编译器是 GitHub 上的一个项目，它提供了一个基于 Web 的 Pascal 编译器 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84684</link>
      <description><![CDATA[基于网络的 Turbo Pascal 编译器
基于 Web 的 Turbo Pascal 编译器是 GitHub 上的一个项目，它提供了一个基于 Web 的 Pascal 编译器，能够运行 Turbo Pascal 5.5 代码的子集。用户可以在线尝试编译器，也可以通过使用提供的“GO”脚本启动 Web 服务器来在本地运行它。该项目还包括可以通过访问特定 URL 来运行的单元测试。该编译器根据 BSD 2 条款许可证获得许可。该项目因其对 Turbo Pascal 兼容性的关注以及用于编译 Pascal 代码的方便的基于 Web 的界面而脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84684</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 18:19:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加州创造了历史，过去 25 年里，加州一直保持 100% 可再生能源 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84683</link>
      <description><![CDATA[加州为可再生能源树立了标杆
加州在过去 32 天中有 25 天保持 100% 可再生能源，创造了历史，这在该州的记录中尚属首次。斯坦福大学教授马克·Z·雅各布森一直在更新他的社交媒体上的每一个里程碑，强调风能、太阳能和水力发电的成功。尽管来自肮脏能源公司的怀疑，加州正在证明向清洁能源过渡是可能的。 Jacobson 预测，到 2035 年，该州将永久实现 100% WindWaterSolar。这一成就是减少空气污染和应对气候变化的重要一步，为全球可再生能源树立了基准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84683</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 18:04:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]由于破纪录的珊瑚礁白化事件，世界各地的珊瑚礁正在经历毁灭性的白化事件。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84682</link>
      <description><![CDATA[海洋高温导致全球珊瑚白化事件，可能是有记录以来最严重的一次&lt; /a&gt;
由于破纪录的海洋高温，世界各地的珊瑚礁正在经历毁灭性的白化事件，这可能是有记录以来最严重的一次。超过 54% 的珊瑚礁地区经历了白化，威胁着海洋生物和食物链。海水温度的迅速上升让专家们对珊瑚礁的未来感到担忧。联合国环境规划署警告说，如果不减少排放，将会产生灾难性后果，并预测气温升高 2 度将导致大规模珊瑚死亡。需要采取紧急行动来保护珊瑚礁，这对海洋生物、沿海社区和全球食物来源至关重要。绿色和平组织呼吁立即停止使用新化石燃料，以防止不可逆转的气候灾难。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84682</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 17:44:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Linus Torvalds 已将选项卡注入 Linux 内核的 Kconfig 文件以对抗解析 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84681</link>
      <description><![CDATA[Torvalds 注入选项卡以阻止 Kconfig 解析器无法正确处理它们
Linus Torvalds 将制表符注入到 Linux 内核的 Kconfig 文件中，以对抗那些难以处理制表符的解析器，而是选择使用空格。这一举动是在引入补丁以将 Kconfig 文件中的制表符替换为空格之后发生的，导致 Torvalds 采取了行动。通过向通用 Kconfig 文件添加隐藏选项卡，Torvalds 旨在破坏任何无法正确处理选项卡的第三方解析器。这一决定肯定会给依赖空格作为空白的解析器带来明显的问题。 Torvalds 强调了正确解析 Kconfig 文件中制表符的重要性，强调了制表符与空格混淆的传统 Unix 挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84681</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 17:30:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 Limitless，我们提供由您所见、所言、所闻所驱动的个性化人工智能，同时 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84680</link>
      <description><![CDATA[无限：由您所见所闻提供支持的个性化人工智能，说，并听到
在 Limitless，我们提供基于您的所见、所说和所听内容的个性化人工智能，同时确保您的隐私受到我们的机密云技术的保护。机密云比端到端加密更好，即使您不使用该应用程序，您的个性化人工智能也可以为您工作。您可以控制谁可以解密您的数据，并且您的数据将被匿名化以保护您的身份。我们绝不会出售您的数据，并使用带有唯一密钥的信封加密来提高安全性。此外，我们还保护您的数据免遭第三方人工智能提供商、云提供商和传票的侵害，确保您的信息安全可靠。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84680</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 17:29:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]沙特阿拉伯令人惊讶地承认其在帮助保卫以色列方面的作用[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84679</link>
      <description><![CDATA[沙特阿拉伯承认帮助保卫以色列免受伊朗侵害
沙特阿拉伯令人惊讶地承认其在帮助保护以色列免受伊朗袭击方面所发挥的作用。王室网站引用了 KAN News 的一篇报道，详细介绍了沙特阿拉伯如何与美国、约旦、英国和法国一起，在伊朗无人机和导弹抵达以色列之前成功拦截了 99% 的伊朗无人机和导弹。这一消息的披露正值该地区紧张局势不断升级，沙特阿拉伯巧妙地承认参与了防御行动。报告还强调沙特阿拉伯对伊朗行为的谴责，指责伊朗支持恐怖主义并破坏与以色列关系正常化的努力。五军之间前所未有的合作标志着抗击伊朗侵略的斗争取得了重大进展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84679</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 17:20:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]特斯拉正在裁员 14,000 多个工作岗位，约占其员工总数的 10%，以努力成为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84678</link>
      <description><![CDATA[特斯拉将裁员 1.4 万人，占员工总数的 10%，正如马斯克的目标让它“又瘦又饿”
特斯拉正在裁员 14,000 多个工作岗位，约占其员工总数的 10%，以提高电动汽车市场的效率和竞争力。首席执行官埃隆·马斯克(Elon Musk)表示，裁员的原因是角色重复和需求放缓。该公司最近的困境，包括交付量下降和利润率下降，引发了人们对马斯克领导力对该品牌影响的猜测。此次裁员之际，特斯拉面临着来自中国竞争对手的日益激烈的竞争以及充满挑战的全球市场。此举导致特斯拉股价下跌，引发业界对该公司未来的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84678</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 17:19:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]苹果公司最近从 App Store 中删除了 iGBA Game Boy 模拟器，原因是它违反了 GUI [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84677</link>
      <description><![CDATA[Apple 进一步解释 Game Boy Emulator iGBA 为何从 App Store 下架&lt; /a&gt;
Apple 最近从 App Store 中删除了 iGBA Game Boy 模拟器，原因是它违反了垃圾邮件和侵犯版权的相关准则。该应用程序是开源 GBA4iOS 应用程序的山寨版本，并添加了广告。苹果澄清说，模拟器可以从网络加载 ROM，只要它们仅模拟复古游戏机游戏即可。虽然任天堂警告不要下载盗版游戏，但苹果更新了其指导方针，允许复古游戏机模拟器，并让开发商有责任遵守法律。争议在于苹果公司在意识到 iGBA 的功能是山寨品之前就批准了它，引发了人们对 App Store 允许使用哪些复古游戏机的疑问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84677</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 17:18:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了旧石器时代晚期文化和创新技术的传播[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84676</link>
      <description><![CDATA[从失落化石的快照中学习
本文讨论了旧石器时代晚期文化以及创新技术在欧洲和地中海的传播。它强调了像 Ksâr ‘Akil 这样的遗址的重要性，在那里发现了旧石器时代早期的文物和人类遗骸，证明创造者是智人。这篇文章还深入研究了 Ksâr ‘Akil 人类遗骸的发现，牙科人类学家贝利和旧石器时代考古学家特赖恩对这些发现进行了分析。令人惊讶的是，他们发现他们正在研究的牙齿并不属于他们认为的那个人，从而对 Ksâr ‘Akil 4 的孩子有了新的认识。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84676</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 17:12:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]特斯拉曾经是电动汽车市场的领军者，如今却面临销量挑战……</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84675</link>
      <description><![CDATA[由于销售放缓，特斯拉将裁员 10% 以上
特斯拉曾经是电动汽车市场的领导者，但现在面临着销售放缓和竞争加剧的挑战。该公司计划裁员 10% 以上，以削减成本并提高生产率。首席执行官埃隆·马斯克承认这是一个艰难的决定，但他认为这对于公司的发展是必要的。由于产品阵容老化，且在中国等关键市场的吸引力有限，特斯拉未来的成功仍存在不确定性。专注于削减成本以及转向机器人出租车而不是新车型的有争议的决定凸显了该公司在竞争激烈的行业中的挣扎。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84675</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 17:08:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>