<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Jul 2023 09:00:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]中国失业毕业生大军在经济裂缝中跌落</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38725</link>
      <description><![CDATA[中国失业毕业生大军陷入经济困境
刚毕业的中国学生张格洛妮在深圳一家锂电池公司找到工作后发现自己失业了。和中国许多其他年轻人一样，张是中国越来越多的失业毕业生中的一员。尽管张先生对疫情过后的光明前景抱有希望，但由于公司销售额下降了10%，张先生和他的一半应届毕业生都被解雇了。这突显了年轻毕业生在中国经济中面临的挑战，就业机会有限，竞争激烈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38725</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2023 09:00:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么我们对被骗的恐惧具有腐蚀性和破坏性</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38724</link>
      <description><![CDATA[为什么我们对被骗的恐惧具有腐蚀性和破坏性
这篇文章讨论了“sugrophobia”的概念，它指的是害怕被利用或成为“傻瓜”。对被欺骗或欺骗的恐惧在社会中普遍存在，可能对个人和社会秩序产生破坏性影响。本文探讨了这种恐惧如何导致风险规避和缺乏合作，从而阻碍进步并使不信任和歧视长期存在。作者还强调了对成为傻瓜的恐惧如何被武器化并被用来操纵公众舆论，正如围绕移民政策的言论所体现的那样。总的来说，文章认为，虽然谨慎很重要，但过度的怀疑和恐惧可能具有腐蚀性和有害性。 （根据 69% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38724</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2023 08:28:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>威尼斯玻璃珠可能是北美发现的最古老的欧洲文物</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38723</link>
      <description><![CDATA[威尼斯玻璃珠可能是北美发现的最古老的欧洲文物
《美国古代》杂志上发表的一项新研究表明，在阿拉斯加北部发现的威尼斯玻璃珠是北美发现的最古老的欧洲制造的物品之一。这些珠子在威尼斯制作而成，并于 15 世纪中叶传入阿拉斯加。研究人员利用碳测年法确定这些珠子是在 1397 年至 1488 年之间制造的。这一发现表明，早在克里斯托弗·哥伦布 (Christopher Columbus) 到达美洲的几十年前，北美土著就佩戴了欧洲珠宝。研究结果还强调了 15 世纪贸易网络的相互关联性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38723</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2023 08:28:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]国会寻求UFO目击事件的答案</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38722</link>
      <description><![CDATA[国会寻找不明飞行物目击事件的答案
在备受期待的证词中，前情报官员戴维·格鲁什声称，美国政府一直在掩盖一项收集不明飞行物并对其进行逆向工程的国防计划。格鲁施表示，根据他对目击者的采访，他认为政府拥有不明飞行现象（UAP）。他还声称在所谓的不明飞行物坠毁地点发现了“非人类生物制品”。国会正在向情报机构施压，要求其对不明飞行物的存在提高透明度，政治光谱双方的立法者都呼吁将这一主题作为国家安全问题进行更多研究。五角大楼否认格鲁施的说法，并强调其对公开和问责的承诺。前美国海军战斗机飞行员也作证，声称遇到了非人类飞机。听证会阐明了这个问题，但没有提供明确的答案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38722</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2023 08:27:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Stack Overflow 的 CEO 并不理解 Stack Overflow</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38721</link>
      <description><![CDATA[Stack Overflow 的 CEO 不了解 Stack Overflow
本文讨论了对 Stack Overflow 首席执行官 Prashanth Chandrasekar 的采访，并分析了他关于在该平台上使用生成式人工智能技术的言论。作者指出，Chandrasekar 专注于将社区和人工智能结合起来，却没有解释它如何解决检索编程知识的原始问题，这一点令人担忧。文章还强调了 Stack Overflow 的财务困境，并暗示对人工智能答案的推动可能受到该公司母公司 Prosus 的影响。作者质疑该决定背后的动机，并对这一过程中缺乏社区投入表示担忧。 （根据 91% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38721</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2023 08:17:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>变形分形雕刻虎钳钳口</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38720</link>
      <description><![CDATA[变形分形雕刻虎钳钳口
该网络内容的作者正在推广他们多年来一直在开发的变形分形雕刻虎钳钳口。这些钳口适合与雕刻虎钳和其他虎钳一起使用。作者警告模仿者和潜在的专利侵权。钳口有不同尺寸，以适应各种雕刻虎钳。目前作者正在接受预购付款，但最终价格尚未确定。生产尚未开始，因此在钳口准备好之前需要等待。作者还提供了常见问题解答部分以获取更多信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38720</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2023 07:58:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OFDM：皇帝没穿衣服？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38719</link>
      <description><![CDATA[OFDM：皇帝没穿衣服？
文章标题为《OFDM：皇帝没穿衣服？》质疑正交频分复用 (OFDM) 技术的有效性。 OFDM广泛应用于无线通信系统，包括Wi-Fi和4G LTE。作者认为，虽然 OFDM 因其减轻多径衰落和提高频谱效率的能力而受到称赞，但它可能并不像声称的那么高效。该文章强调了 OFDM 的潜在缺点，例如易受干扰以及峰均功率比较高。争议在于挑战了广泛接受的观念，即 OFDM 是无线通信的最佳解决方案，这表明应该探索替代技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38719</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2023 07:31:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]佛罗里达州和俄亥俄州登记选民的超额死亡率</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38718</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州和俄亥俄州登记选民的死亡率过高
该研究调查了佛罗里达州和俄亥俄州 COVID-19 大流行期间政党归属与超额死亡率之间的关系。调查结果显示，在所有成年人都能接种 COVID-19 疫苗后，共和党选民的超额死亡率明显高于民主党选民。这种差异在疫苗接种率较低的县更为明显，主要在俄亥俄州观察到。该研究表明，共和党和民主党选民对疫苗接种态度和接种率的差异可能影响了美国大流行的严重程度和轨迹。该研究使用选民登记数据和死亡率记录来分析数据。 （根据故事文本的 45% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38718</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2023 06:56:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>去 1。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38717</link>
      <description><![CDATA[Go 1.22 内联大修
Go 1.22 版本对 Go 编译器中的内联功能进行了重大修改。内联器历来都有局限性，但最近的更新改进了其功能。内联策略经过重新设计，以利用统一的 IR 和配置文件引导优化 (PGO) 功能。该文档讨论了可以对内联策略进行的各种改进，例如考虑内联对于进一步优化的价值、更好的 PGO 启发式、调用站点感知启发式以及在内联之前执行部分逃逸分析。还讨论了内联的调度算法，并提供了基于成本和呼叫站点感知调度的建议。该文档还提到了一些与内联相关的已遇到的错误和问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38717</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2023 06:11:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：Emaction – GitHub 风格的博客表情符号反应</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/38716</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Emaction – 博客的 GitHub 风格表情符号反应
Emaction 项目的目的是为博客提供易于使用的 GitHub 风格的表情符号反应系统。它允许用户将表情符号反应添加到他们的博客文章中，类似于 GitHub 上的反应功能。该项目提供自定义选项，例如指定自定义表情符号和主题，包括深色模式。它还允许使用自定义后端来保存数据，并提供指定页面 ID 来标识当前页面的功能。作者提到该项目的未来计划包括实现 GitHub Actions 来自动发布和添加很酷的徽章。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/38716</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2023 06:06:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>