<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 May 2024 01:12:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]什么是人工智能？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91784</link>
      <description><![CDATA[什么是人工智能？科技公司可以向维多利亚时代的电报运营商学习
在《人工智能科技公司可以从维多利亚时代的电报运营商那里学到什么》一文中，作者将对话式人工智能的兴起与人工智能的兴起进行了类比。比如 OpenAI 的 ChatGPT-4o 和维多利亚时代的电报通信。文章重点介绍了这两种技术如何创建无形的交互，引发了有关真实性和信任的问题。维多利亚时代的电报员（通常是女性）面临着虚假陈述和“钓鱼”问题，类似于今天对人工智能的担忧。聊天机器人。这篇文章表明，虽然 A.I.可以模仿人类对话，但缺乏真实的情感，可能导致错误信息和不健康的依赖。历史背景强调需要新的标准来评估虚拟关系的真实性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91784</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 01:12:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 1939 年末，弗里达·卡罗 (Frida Kahlo) 在动荡的时期开始创作《受伤的桌子》(The Wounded Table) [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91783</link>
      <description><![CDATA[狩猎：弗里达·卡罗的最后一幅画如何消失在仓库中
1939 年底，弗里达·卡罗 (Frida Kahlo) 开始创作《受伤的桌子》(The Wounded Table)，当时正值她与迭戈·里维拉 (Diego Rivera) 暂时分离的动荡时期。这幅大画布对卡罗来说很不寻常，描绘了她被象征性的人物包围，反映了她的情感动荡。这幅画在 1940 年的国际超现实主义博览会上首次亮相，后来于 1943 年捐赠给苏联，以修复与共产党的紧张关系。然而，由于意识形态的差异，它从未展出，并最终在1955年华沙展览后消失。尽管进行了广泛的研究，但其下落仍然未知。值得注意的是，卡罗的 300 件作品中有一半以上同样丢失或被私人持有。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91783</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 00:33:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pandora 是由前 GP 团队 OpenPandora 于 2010 年发布的一款手持游戏电脑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91782</link>
      <description><![CDATA[潘多拉（计算机）
Pandora 是由前 GP32 和 GP2X 社区成员组成的 OpenPandora 团队于 2010 年发布的一款手持游戏电脑。它专为开源软件和自制程序开发而设计，旨在成为最终的开源手持设备。最初的资金是众包的，但生产面临延误和成本超支，导致工厂从德克萨斯州转移到德国。到 2013 年，已发货 6000 台，但英国的预订客户面临严重的延误和财务损失。该设备支持 Linux、自制游戏和旧系统的模拟。 2014 年，OpenPandora 开始开发继任者 DragonBox Pyra。有争议的是，英国预购客户因公司问题而蒙受损失。 （根据 68% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91782</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 00:29:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 罗马世界香蕉论坛强调了一个关键问题：尽管超过 1,000 个香蕉 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91781</link>
      <description><![CDATA[香蕉有超过 1000 种，我们吃其中一种他们
罗马世界香蕉论坛强调了一个关键问题：尽管有 1,000 多个香蕉品种，但全球贸易几乎完全依赖卡文迪什香蕉。这种单一栽培很容易受到巴拿马病的影响，威胁着价值 100 亿美元的香蕉供应链。联合国粮食及农业组织的屈冬玉博士强调了提高粮食多样性的必要性。基因改造提供了一些解决方案，但詹姆斯·戴尔等专家主张更广泛的作物多样性。这个问题不仅限于香蕉，还延伸到咖啡等其他作物。重新引入传统品种的举措正在进行中，但消费者和零售商对多样化作物的接受对于成功至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91781</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 00:21:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]前端大师（JS、CSS 和 HTML 现状调查的赞助商）发布了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91780</link>
      <description><![CDATA[我们从第一次 HTML 状态调查中了解到了什么 
Frontend Masters 是 JS、CSS 和 HTML 现状调查的赞助商，它发布了首次 HTML 现状调查的结果，该调查有超过 20,000 名受访者。主要发现包括对 datalist 元素的广泛积极情绪，它简化了无需 JavaScript 的自动完成功能。相反，HTML 表单受到了严厉的批评，特别是在样式和验证问题方面。该调查还揭示了人们对 Web 组件的不同看法，许多开发人员提到了互操作性和定制化方面的挑战。此外，受访者表达了对数据表、选项卡和开关等原生 HTML 元素的强烈渴望。有趣的是，调查表明 HTML/CSS 和 JavaScript 开发之间的差距可能正在缩小，许多开发人员在 JavaScript 上花费了大量时间。请继续关注 2024 年调查，以跟踪这些不断变化的趋势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91780</guid>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 00:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 aeon.co 的“器官捐献者的最后时刻”中，作者讲述了令人心酸的经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91779</link>
      <description><![CDATA[器官捐献者的最后几个小时
在 aeon.co 上的“器官捐献者的最后时刻”中，作者讲述了为一名脑死亡患者准备器官捐献的痛苦经历。患者是一名30岁出头的年轻女性，在车祸后被宣布脑死亡。作者是一名麻醉师，他面临着复杂的情绪——濒临死亡时的恐惧，以及因没有医疗事故风险而感到的宽慰。故事深入探讨了管理脑死亡捐献者生理机能的复杂性以及手术室中令人毛骨悚然的沉默。作者思考了人工智能在器官检索方面可能取代人类医生的潜在未来，引发了人们对人性化缺失及其对器官捐献意愿影响的担忧。这个故事既是技术叙述，也是人类对生、死和记忆的深刻反思。 

争议点：器官检索领域人工智能可能取代人类医生，这可能会阻碍人们成为器官捐献者。

独特/聪明的方面：作者富有想象力且近乎诗意地描述了让病人发出“最后一声叹息”以扩张肺部的过程，这与机器所能做的相比，是一种非常人性化的行为。 （根据故事文本的 66% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91779</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 23:30:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问HN：我的CEO一直在“偷”公司的钱，我们该怎么办？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91778</link>
      <description><![CDATA[问HN：我的CEO一直在从公司“偷”钱，我们该怎么办？
我们是一家处于种子期前阶段的初创公司，我和我的联合创始人最近发现我们的首席执行官一直在指示我们的第三方会计师为自己发放预付工资大约 13 周，尽管我们只有大约 8 周的时间跑道左侧。他们从未告知或与我们讨论过此事。我们想知道这是否可以被视为欺诈或从公司窃取，以及是否违反了股东协议。我们正在寻求有关我们可以采取哪些行动的建议，因为我们希望他们因他们的不诚实行为而被淘汰。就背景而言，我们都是平等的股东，刚刚通过了 1 年的悬崖，并制定了 4 年的行权计划。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91778</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 23:20:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “WebGL 交互式分形探索器”是一个旨在允许用户探索 [...] 的项目。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91777</link>
      <description><![CDATA[WebGL 交互式分形浏览器
“WebGL 交互式分形浏览器”是一个旨在让用户实时探索 3D 分形的项目。利用有符号距离函数和光线行进技术，分形在 regl 库的帮助下通过 WebGL 渲染。该项目通过采用渐进式渲染解决了以高分辨率和可接受的帧速率渲染复杂分形的挑战。此方法最初以较低的分辨率渲染帧，然后逐步对其进行细化，确保流畅的帧速率和高质量的抗锯齿图像。这种方法通过有效地平衡性能和图像质量，使其有别于其他分形浏览器。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91777</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 23:04:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：arxiv.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91776</link>
      <description><![CDATA[Grokked 变形金刚是隐式推理机
标题：Grokked 变形金刚是隐式推理机
网站：arxiv.org

在本文中，我们在 Transformer（一种神经网络架构）的背景下探讨了“grokking”的概念。 Grokking 是指模型在一段时间表现不佳后突然对数据有了深刻的理解并显着提高的现象。我们的研究结果表明，grokked 变压器表现出隐式推理能力，使它们无需显式编程即可做出复杂的推理。这挑战了神经网络仅仅是模式识别器的传统观点，表明它们也可以进行高阶推理。这一发现的意义可能会重塑我们对人工智能及其潜在应用的理解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91776</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 22:34:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在我的科学方法系列的这一部分中，我深入研究了[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91775</link>
      <description><![CDATA[真理、数学和模型（关于科学方法）
在我的科学方法系列的这一部分中，我深入研究了数学真理的本质及其与客观现实的关系。我之前假设真理对应于客观现实中的实际情况，但这对于像“1+1=2”或“7是素数”这样的数学陈述来说似乎是有问题的，因为它们不容易映射到物理对象上。我认为数学可以被理解为对客观现实的可能模型的研究，而不是需要柏拉图理想或上帝心灵的空灵境界。数字充当描述数量的形容词，但这种解释对于负数或虚数以及无限集等概念来说是站不住脚的。数学超越了物理限制，提供了可以描述现实各个方面的符号模型，有时揭示了我们原本不会怀疑的宇宙真相。这挑战了数学真理比经验真理更纯粹或更神圣的观念，强调所有数学真理都取决于一组假设。 （根据 83% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91775</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 22:34:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>