<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Nov 2024 15:23:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在香港《国家安全法》的一次具有里程碑意义的审判中，45 名民主派人士 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117195</link>
      <description><![CDATA[香港以颠覆罪判处 45 名民主派活动人士入狱
在香港《国家安全法》的一次具有里程碑意义的审判中，45 名民主派活动人士，包括戴耀廷和黄之锋等知名人士，因颠覆罪被判入狱。此次审判引起了国际社会的批评，凸显了北京方面维护稳定的主张与西方认为这是对政治异见的镇压之间的矛盾。这些活动人士参与组织了一场非官方的初选，以加强立法会的反对派，当局认为反对派对国家安全构成威胁。批评人士认为，这破坏了香港《基本法》所承诺的自由，引发了人们对香港法律制度和民主运动未来的担忧。此次审判引发了支持者的普遍失望，许多人质疑指控的合法性和判决的严厉性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117195</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 15:23:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《为什么我讨厌食指》一书中，威廉·L.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117194</link>
      <description><![CDATA[为什么我讨厌食指 (1980)
在《为什么我讨厌食指》一书中，医学博士威廉·L·怀特幽默地批评了食指的重要性和功能。尽管食指以精准著称，但怀特认为食指笨拙、懒惰，而且经常会造成阻碍。他认为中指可以有效地承担食指在精准任务中的作用，而食指的切除可以增强整体手部功能，尤其是在受伤或功能障碍的情况下。怀特在某些情况下主张截肢，这引起了争议，挑战了食指不可或缺的信念。他的观点既具有挑衅性又不落俗套，质疑了对手部解剖和功能的传统观点。（基于 67% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117194</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 15:14:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我很高兴向大家介绍我们最新的旗舰 3D 打印机 Prusa CORE One， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117193</link>
      <description><![CDATA[Prusa Core One
我很高兴向大家介绍 Prusa CORE One，这是我们在法兰克福 FormNext 上亮相的最新旗舰 3D 打印机。这款全封闭式 CoreXY 打印机设计灵活，兼具速度、质量和坚固性。它体积小巧，打印量大，采用创新的外骨骼设计，坚固性更强。独特的是，得益于其主动温度控制，它允许在关闭门的情况下使用 PLA 和 PETG 进行打印。CORE One 不是 MK4S 的继任者，而是一条新的产品线，保持了我们对质量和可靠性的承诺。发货将于 2025 年 1 月开始，我们很高兴看到社区将如何定制和扩展它。值得注意的是，打破自定义固件的封条不再使保修失效，从而鼓励社区驱动的创新。 （根据 59% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117193</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 15:04:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在华沙举行的一次重要会议上，德国、法国、波兰、[...] 外交部长 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117192</link>
      <description><![CDATA[德国、法国、波兰、意大利、西班牙、英国部长联合声明
在华沙举行的一次重要会议上，德国、法国、波兰、意大利、西班牙和英国的外交部长与欧盟指定的外交事务高级代表一起讨论了紧迫的欧洲安全挑战。他们谴责俄罗斯在乌克兰的侵略行为，强调其违反国际法以及对伊朗和朝鲜等盟友的依赖。部长们强调需要欧洲和跨大西洋联盟做出统一反应，主张增加北约国防开支，使其超过国内生产总值的 2%，以应对日益增长的威胁。他们还强调要加强欧洲的国防能力，支持乌克兰，并确保俄罗斯为其行动承担后果。该宣言的一个独特之处在于它呼吁欧盟进一步一体化，并重建跨大西洋关系，特别是与美国的关系，以加强北约并确保公平分担责任。争议在于对俄罗斯的强硬立场，这可能会引发地缘政治紧张局势。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117192</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 15:03:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《如何构建国际象棋引擎并失败》一书中，作者幽默地探讨了国际象棋引擎面临的挑战[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117191</link>
      <description><![CDATA[如何构建国际象棋引擎并失败
在《如何构建国际象棋引擎并失败》中，作者幽默地探讨了在严格约束下创建国际象棋引擎的挑战。该作品突出了国际象棋引擎的演变，将 Stockfish 的快速移动探索与 Leela Chess Zero 的复杂神经网络评估进行了对比。作者开始了一项独特的挑战，即仅使用 1024 个标记构建国际象棋引擎，重点关注受 Stockfish 的 NNUE 启发的简化评估函数。尽管最初充满热情，但该项目因上下文信息的丢失而面临挫折，导致结果令人失望。作者反思了他们的方法的局限性，并考虑了潜在的优化，例如修剪未使用的输入。这篇文章巧妙地强调了国际象棋引擎开发的复杂性，同时提供了有关调试和优化技术的见解。令人惊讶的是，它试图将复杂的神经网络知识提炼成一个极简模型，但最终证明这个目标过于雄心勃勃。（摘要基于 96% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117191</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 14:53:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 日本最近发生一起事件，一名 29 岁的嫌疑人因持有 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117190</link>
      <description><![CDATA[日本查获电磁线圈枪
最近，日本发生一起事件，一名 29 岁的嫌疑人因持有电磁线圈枪而被捕，该枪是一种能够利用磁力发射弹丸的装置。该嫌疑人名叫臼井伸明，来自香川县，据称他制造了该线圈枪，并在视频分享网站上分享了制造过程的视频。这引发了违反日本刀剑和枪支管制法的怀疑。有趣的是，该嫌疑人声称自己在高中时就对此类装置产生了兴趣。争议在于其法律含义，因为 6 月份的法律修正案旨在禁止在明年 3 月之前持有此类装置，这促使警方采取先发制人的行动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117190</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 14:52:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “左移”的概念正在从一个单纯的流行词转变为一个全面的[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117189</link>
      <description><![CDATA[左移只是冰山一角
“左移”的概念正在从一个单纯的流行词转变为半导体行业设计方法和 EDA 工具的全面转变。这种演变是由一系列需要系统性变革的因素共同推动的，标志着从孤立的半导体视角向面向系统的设计方法的转变。令人惊讶的是，这种变革的推动力来自现有流程的各个方面，凸显了行业的集体努力。变革的关键领域包括优化重点、3D-IC、增强的相互依赖性、领域特定设计和系统设计。该行业面临着软件与硬件集成、跨多个变量优化和管理预测不确定性的挑战。左移方法强调早期测试和整体优化，但实现这一点需要精确的模型和先进的模拟技术。行业的历史教训和优化策略的创造性对于引导这一转型至关重要。（基于 80% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117189</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 14:51:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] “Integrate”项目是一个Rust库，专为实数和数值积分而设计[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117188</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：数学积分 rust crate
“Integrate”项目是一个 Rust 库，专为实值函数的数值积分而设计，提供了一种使用各种数值方法近似定积分的简单而有效的方法。它支持牛顿-科特斯公式（包括矩形、梯形、辛普森和牛顿的 3/8 规则）、高斯求积法（如高斯-勒让德和高斯-切比雪夫）、自适应方法和 Romberg 方法等技术。该库对于在给定间隔内连续的函数积分特别有用。它提供了处理被积函数中的奇点和振荡的指南。该项目开放供大家贡献，并根据 MIT 许可证进行授权。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117188</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 14:16:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人们对科学家的信任尚未从新冠疫情中恢复。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117187</link>
      <description><![CDATA[人们对科学家的信任尚未从新冠疫情中恢复。谦逊可能有所帮助
Ars Technica 的这篇文章讨论了一系列研究，这些研究考察了知识谦逊 (IH) 对公众对科学家的信任的影响，尤其是在新冠疫情之后。这项研究涉及几项实验，参与者评估虚构的科学家，这些科学家的性别和种族/民族各不相同，以确定这些因素是否影响了对 IH 和信任的看法。结果一致表明，无论科学家的性别或种族如何，IH 对信任都至关重要。然而，通过承认研究方法或结果的局限性来表达 IH 意外地降低了信任，而个人 IH 则增强了信任。这表明科学家需要仔细平衡谦逊和信心。作者强调要避免低智商，例如过度自信或否定他人的观点，因为这会破坏人们对科学的信任。令人鼓舞的是，公众似乎认识到科学是关于探究和学习，而不仅仅是拥有所有答案。这种理解为改善科学家如何真实地传达智商奠定了基础。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117187</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 14:14:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《Aeon》的文章《奥斯汀和达尔文在关于美的问题上达成了共识》中，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/117186</link>
      <description><![CDATA[奥斯汀和达尔文在美的问题上达成共识
在 Aeon 的文章《奥斯汀和达尔文在美的问题上达成共识》中，作者探讨了简·奥斯汀和查尔斯·达尔文之间有趣的相似之处，尤其是他们对自然世界和审美之美的共同兴趣。在乘坐贝格尔号航行期间，达尔文对奥斯汀作品的喜爱显而易见，他经常提到她的小说，凸显了他对她对人性的敏锐观察的欣赏。奥斯汀和达尔文都在努力理解美的概念及其在自然界中的作用，达尔文质疑自然界中看似多余的装饰（如孔雀羽毛）的目的。奥斯汀的小说细节丰富，观察自然，反映了自然主义与审美过度之间的类似紧张关系。文章指出，尽管这两位人物来自不同的学科，但他们都是敏锐的观察者，他们试图通过经验证据和细致的审视来理解世界。文学和科学探究的融合为美与自然主义之间的关系提供了独特的视角。令人惊讶的是达尔文对奥斯汀作品的深度参与，揭示了他智力追求中鲜为人知的一面。（基于 50% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/117186</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 14:11:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>