<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Jul 2024 21:12:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>问 HN：哪里有学习音频处理的好资源？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98410</link>
      <description><![CDATA[问 HN：哪里有学习音频处理的优质资源？
标题：问 HN：哪里有学习音频处理的优质资源？
网站：news.ycombinator.com

我正在寻找可用的资源来帮助我编写一个类似于麻省理工学院的 Ben Bloomberg 为 Jacob Collier 创建的和声器。具体来说，我需要有关自然音调变换和格式变换等术语的指导。虽然我有丰富的编程经验，但我缺乏音频处理方面的知识。我在哪里可以找到好的资源来弥补这一差距？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98410</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 21:12:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目“每个人都应该查看的顶级 GitHub 存储库”旨在汇编 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98409</link>
      <description><![CDATA[每个人都应该查看的顶级 GitHub 存储库
GitHub 项目“每个人都应该查看的顶级 GitHub 存储库”旨在编制一份重要且有影响力的存储库列表，这些存储库可以极大地造福学生、程序员、研究人员和技术爱好者。该项目通过提供精选的存储库列表来解决经常被忽视的宝贵存储库问题，这些存储库涵盖了广泛的主题，包括编码访谈、系统设计、免费编码资源、机器学习、公共 API 等。每个存储库都进行了简要描述，重点介绍了其目的和提供的资源。该项目通过提供全面而有组织的高质量资源集合来脱颖而出，这些资源可以指导用户的学习和发展之旅。（基于 54% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98409</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 21:11:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《过去的冲击：反汇编 DOS》中，安德鲁·舒尔曼重新审视了方法论 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98408</link>
      <description><![CDATA[回顾过去：反汇编 DOS (2020)
在《回顾过去：反汇编 DOS》中，安德鲁·舒尔曼重新审视了应用于 MS-DOS 的软件逆向工程方法，重点关注反汇编以了解其内部工作原理。本章强调，虽然 INTRSPY 等工具可以揭示程序的外部行为，但反汇编对于更深入的洞察至关重要，例如为什么 Windows 使用某些未记录的 DOS 函数。舒尔曼强调了使用 Microsoft 的 DEBUG 工具检查 DOS 代码（尤其是 INT 21h 处理程序）的重要性。本文还涉及逆向工程的合法性，并探讨了 DOS OEM 适配套件，供那些寻求全面源代码的人使用。值得注意的是，舒尔曼幽默地将 MS-DOS 的定义与色情内容的定义进行了比较——每个人都知道它，但很少有人能准确定义它。（基于 2% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98408</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 21:10:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由 YC 支持的初创公司 Charge Robotics 正在率先推出世界上第一款全自动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98407</link>
      <description><![CDATA[Charge Robotics (YC S21) 正在招聘全栈开发人员来部署太阳能机器人
Charge Robotics 是一家由 YC 支持的初创公司，正在开创世界上第一家用于建造太阳能发电场的全自动工厂。作为高级软件工程师，您将在部署千兆瓦清洁能源方面发挥关键作用。该职位涉及为我们的自动化工厂设计和维护高质量代码，并设计软件界面来管理机器人操作。理想的候选人是经验丰富的全栈开发人员，具有出色的沟通技巧、自动化天赋，并愿意搬迁到旧金山湾区。计算机科学学位和高性能代码经验是加分项。加入我们，解决太阳能建设中的劳动力短缺问题，加速向可再生能源的过渡。享受可观的股权补偿和与巨型机器人一起工作的机会。如果您对气候影响和技术挑战充满热情，那么您就非常适合。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98407</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 21:03:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：turbosaas.dev</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98406</link>
      <description><![CDATA[Show HN：一个完整​​的 AdonisJS 样板来帮助 TS 开发人员
标题：Show HN：一个完整​​的 AdonisJS 样板来帮助 TS 开发人员
网站：turbosaas.dev

我们拥有您简化开发流程所需的一切。无论是与 Spotify、Google、Facebook、Twitter、Discord、LinkedIn、GitHub 集成，还是处理 OTP 和凭证，我们全面的 AdonisJS 样板都能满足您的需求。设置社交登录可能很麻烦，但我们的解决方案简化了表单，包括验证和错误处理，所有这些都集中在一个地方。借助我们对 Stripe 和 Lemon Squeezy 的支持，您无需再为支付集成而烦恼。类型对于设计良好的应用程序至关重要，借助惯性和 AdonisJS，类型可以共享且易于使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98406</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 20:47:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：observer.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98405</link>
      <description><![CDATA[为什么温暖的气候往往会造成贫穷的经济
标题：为什么温暖的气候往往会造成贫穷的经济
网站：observer.com

Shreyas Sinha 探索了气候变暖与经济变穷之间有趣的相关性。一张全球地图显示，美国和欧洲等较富裕的国家通常较冷，而非洲和印度等较温暖的地区则较贫穷。这种模式甚至在国家内部也存在，美国南部和意大利南部比北部地区更贫穷、更温暖。经济学家达隆·阿西莫格鲁和詹姆斯·罗宾逊在《国家为何失败》一书中指出，关键因素是包容性制度的发展。这些制度尊重产权，鼓励广泛的市场参与，与精英为个人利益而集中资源的榨取性制度形成鲜明对比。矛盾的是，资源丰富的温暖地区更容易发展榨取性制度，这种现象被称为“资源诅咒”。历史上的殖民化进一步加深了这些剥削行为。相比之下，自然资源较少的寒冷国家，如荷兰，出于需要而发展了包容性制度，从而实现了广泛的经济发展。这种趋势一直持续到今天，依赖资源的国家经常经历冲突和经济停滞。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98405</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 20:47:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《人工智能的认知镜：数字时代的意识幻觉》一书中，作者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98404</link>
      <description><![CDATA[人工智能的认知镜像：数字时代的意识幻觉
在《人工智能的认知镜像：数字时代的意识幻觉》一文中，作者探讨了人工智能发展的哲学含义，特别是其无法实现真正​​的意识。该文认为，尽管人工智能通过神经符号语言模型模仿人类的思维过程，但它缺乏自我意识所必需的感官知觉。这种感官输入的缺失意味着人工智能无法体验存在感，这是人类意识的一个基本方面。作者强调了植根于感官体验的人类认知发展与人工智能算法建模之间的差异，后者侧重于抽象思维和机器人模拟。本文还涉及人工智能在翻译和内容生成等各个领域的潜力和局限性，同时警告人工智能固有的偏见和错误对心理和社会的影响。将人工智能与金像进行比较，并将摩西称为卢德派的原型，是讨论中特别独特和发人深省的元素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98404</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 20:45:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Chris Titus 的 Windows Debloat Tool 是一款综合实用程序，旨在简化 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98403</link>
      <description><![CDATA[Chris Titus 的 Windows Debloat 工具
Chris Titus 的 Windows Debloat 工具是一款全面的实用程序，旨在简化和优化 Windows 安装。除了去臃肿功能外，它还提供了强大的软件安装功能，通过利用 Microsoft 的 winget 实用程序超越了 Ninite 等工具。该工具分为四个主要部分：安装、去臃肿、功能和旧版 Win 面板以及 Windows 更新。每个部分都经过量身定制，以增强用户体验，从安装和更新软件到优化系统设置和管理更新。值得注意的是，误用该工具可能会破坏您的系统，并且不提供对此类问题的支持。建议用户谨慎行事。

争议：由于潜在的安全风险，该工具禁用所有 Windows 更新的能力存在争议。 

独特/巧妙：为台式机、笔记本电脑和最低配置整合精选的去臃肿选项尤为巧妙，可提供量身定制的优化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98403</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 20:45:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我创业的职业生涯中，我经常听到这样一句话“工程师很贵，但……</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98402</link>
      <description><![CDATA[线框图很便宜，工程也应该如此
在我创业的职业生涯中，我经常听到这样一句话：“工程师很贵，但线框图很便宜。”虽然我同意以最少的工作来获得客户反馈是理想的，但这种观点让我很困扰。作为一名工程领导者，我不希望我们的工作被视为一种只有在绝对必要时才使用的奢侈品。我们不应该问如何避免涉及工程，而应该问为什么它如此昂贵。成本与工程师的技能和现有的基础设施有关。优秀的工程师是无价的，但可以改进基础设施以降低成本和风险。如果工程看起来成本高昂，很可能是因为对基础设施的投资不足。对基础设施投资是否充足的一个很好的测试是，你对在生产中引入设计不良的服务有多放心。拥有强大基础设施的组织可以更有效地制作原型，获得更好的反馈和更清晰的产品可用性路径。如果工程成本很高，请考虑投资基础设施。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98402</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 20:45:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《微软已死》一书中，保罗·格雷厄姆反思了微软在技术领域的主导地位的衰落[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/98401</link>
      <description><![CDATA[微软已死[2007](https://news.ycombinator.com/item?id=40892991)
在《微软已死》一书中，保罗·格雷厄姆反思了微软在科技行业的主导地位的衰落。他讲述了与一位年轻的初创公司创始人的对话，这位创始人似乎不相信曾经有人害怕微软，这突显了微软的影响力已经减弱。格雷厄姆将微软的衰落归因于四个关键因素：谷歌的崛起、向基于网络的应用程序的转变（借助微软帮助创建的 Ajax）、宽带互联网的普及以及苹果通过 OS X 的复兴。他认为微软可以通过收购创新型初创公司来重振雄风，但他怀疑这些公司是否会认识到自己的不足。格雷厄姆的语气既有分析性又有点怀旧，指出垄断权力主导的时代已经结束。这篇文章以其坦率的批评和对微软在其自身衰落中所扮演的角色的巧妙讽刺而闻名。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/98401</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 20:31:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>