<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jul 2023 15:13:59 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>回顾计算页面：HP-1973</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37638</link>
      <description><![CDATA[复古计算页面：HP-1973
复古计算页面：HP-1973 是一个编码和复古计算项目，旨在展示 HP-45 计算器的美丽。该项目涉及用 Python 重写一个带有 GUI 界面的基于终端的模拟器。该模拟器不仅可以运行 HP-45 的 ROM 代码，还可以运行 HP-35 和 HP-80 计算器的 ROM 代码。用户可以选择他们想要使用的计算器，并从多个 ROM 版本中进行选择。模拟器允许使用屏幕键盘或计算机键盘执行计算器操作。它提供了一个灵活的界面，具有各种显示选项，并包含大量的帮助文档。该模拟器可作为适用于 MacOS 和 Windows 的独立应用程序，以及可与现有 Python 环境一起使用的 Python 源代码。它还实现了HP-45计算器的秘密定时器功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37638</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 15:13:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]如何恢复自然并增强粮食生产</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37637</link>
      <description><![CDATA[如何恢复自然并提高粮食产量
本文讨论了生态系统恢复对于恢复自然空间和促进粮食生产的重要性。它强调了投资土地恢复和可持续土地管理的经济效益，包括提高作物产量、改善水资源供应和减少土地退化。沿海地区红树林的恢复也被强调作为向沿海水域增加食用鱼的一种方式。然后，本文探讨了恢复景观和提高粮食产量的三种方法：通过轮作和少耕耕作等做法恢复土壤，使农业对蜜蜂友好以保护传粉媒介，以及使作物多样化以增强抵御能力并适应气候变化。文章最后提到了联合国生态系统恢复十年以及为解决自然危机驱动因素所做的努力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37637</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 15:12:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：哎呀，登录页面可以有标题吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37636</link>
      <description><![CDATA[问HN：Dang，登录页面可以有标题吗？
这篇关于 Hacker News 的文章的作者建议网站上的登录页面应该有一个包含字符串“Hacker News”的标题元素。他们认为这对于匹配窗口标题的密码管理器很有帮助。该帖子包含登录页面的链接以供参考。此内容中没有争议或令人惊讶的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37636</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 15:11:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 115 华氏度的高温正在导致撒丁岛的手机瘫痪</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37635</link>
      <description><![CDATA[115华氏度的高温正在烧毁撒丁岛的手机
在撒丁岛，酷热不仅影响人们，还影响他们的智能手机。随着气温达到惊人的 115 华氏度，许多居民报告说他们的手机过热并关机。对于严重依赖设备进行通信和日常任务的当地人来说，这已成为一大不便。极端的热量导致电池快速耗尽并且屏幕出现故障。一些专家表示，在如此高温下使用手机甚至会造成永久性损坏。随着热浪持续，建议居民采取预防措施并保持手机凉爽，以避免进一步损坏。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37635</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 15:09:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 成为一名精神病患者有好处吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37634</link>
      <description><![CDATA[成为精神病患者有好处吗？
本文讨论了“成功的精神病患者”的概念，并挑战了认为精神病仅与暴力和犯罪行为相关的传统观点。心理学家认为，有些人具有精神病倾向，但能够摆脱麻烦，甚至从这些特征中受益。对成功的精神病患者的研究旨在理解和澄清人类行为的这一分支。文章还介绍了精神病态的维度方法的想法，该方法侧重于特征和症状严重程度的尺度和范围，而不是二元观点。它强调了大胆作为一个因素的作用，当与卑鄙和去抑制相结合时，可以有助于精神病患者在领导职位上脱颖而出的能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37634</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 14:54:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]最高法院20年前废除鸡奸法。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37633</link>
      <description><![CDATA[最高法院在 20 年前废除了鸡奸法。有些仍然存在
美国最高法院宣布鸡奸法无效已有 20 年了，但一些州仍然保留着这些法律。最高法院最近做出推翻宪法规定的堕胎权的裁决后，12 个州废除该法律的努力变得更加紧迫。如果最高法院重新审查鸡奸法，这些法律可能会被恢复。这些继承自英国普通法的法律已被用作压迫和歧视 LGBTQ+ 群体的工具。尽管这些法律无法强制执行，但它们仍然可以用来歧视或错误逮捕人。一些州已采取措施废除这些法律，但其他州则不愿这样做。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37633</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 14:54:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Reddit 半心半意地试图修复与版主的关系，不道歉</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37632</link>
      <description><![CDATA[Reddit 半心半意地试图修复与版主的关系，不致歉
在最近的争议之后，Reddit 正试图修复与版主的关系。该公司正在通过每周反馈会议和其他外展工作来与版主接触。然而，许多版主仍然持怀疑态度，对 Reddit 的努力抱有较低的期望，因为他们过去看到的结果好坏参半。 Reddit 因驱逐抗议版主并迫使 Reddit 子版块恢复“安全工作”状态而面临强烈反对。该公司还拒绝满足版主的要求，这进一步损害了社区的信任。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37632</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 14:52:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]垂直农业负面趋势的三个教训</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37631</link>
      <description><![CDATA[垂直农业负面趋势的三个教训
垂直农业行业正面临挑战，几家知名公司正在经历严重亏损、破产或倒闭。确定了行业内的三个主要问题。首先，宽松的货币供应导致低效支出和过度扩张。其次，可疑的商业模式和产品与市场缺乏契合导致增长计划陷入困境。最后，许多公司未能考虑单位经济效益，而是依赖于不切实际的定价估计。尽管存在这些挑战，但由于环境、供应和需求因素，垂直农业的未来仍然充满希望。展望未来，行业应注重审慎高效增长，建立和优化单位经济效益，并优先考虑运营一致性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37631</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 14:45:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Musl：轻量级、不臃肿且高效的替代库列表</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37630</link>
      <description><![CDATA[Musl：轻量级、不臃肿且高效的替代库列表
该网站提供了一系列轻量级、高效且具有有用设计特征的替代库和程序。这些替代方案可以与轻量级 C 库 musl 一起使用。一些值得注意的替代方案包括 pkgconf（pkg-config 的直接替代品）和 netbsd-curses（ncurses 的较小替代品）。该列表还包括压缩、密码学、数据库、图形、视频、X11、编译器/预处理器、脚本语言、PDF、正则表达式和代码集合/基本库/程序的替代库。该网站还提供了一些替代方案的比较和基准。 （根据 96% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37630</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 14:33:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：敏捷“冲刺”对软件开发人员有好处吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/37629</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：敏捷“冲刺”对软件开发人员有利吗？
这篇文章的作者在进入该行业 11 年后质疑敏捷“冲刺”在软件开发中的好处。他们发现，需要投入大量的时间和精力来进行冲刺计划和讨论，但结果往往不会成功。作者澄清说，他们专门寻求软件开发人员的意见，而不是项目经理或高管的意见。他们还表示，他们的目的不是总体上批评敏捷，而是质疑冲刺的有效性。作者认为，冲刺本身并不会给开发人员带来好处，而且敏捷社区还没有就这个主题充分咨询工程师。他们对冲刺计划的复杂性、实践持续集成和持续交付（CI/CD）的团队缺乏相关性、人为创建最后期限导致倦怠以及敏捷宣言强调响应变化的矛盾表示保留。在反思这个问题之后，作者建议，冲刺带来的大部分好处可以通过严格的在制品 (WIP) 限制来解决，而且即使冲刺提供了任何优势，它们也不适合开发人员本身。最后，作者询问其他开发人员是否真的喜欢进行冲刺，如果喜欢，他们是如何做到这一点的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/37629</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 14:26:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>