<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jul 2024 08:27:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 协同的虚假信息网络“充斥”法国、德国和意大利的社交媒体 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99245</link>
      <description><![CDATA[报告称，欧盟选举前，虚假信息网络“充斥”X 平台
荷兰研究人员称，在欧洲议会选举前，协调一致的虚假信息网络“充斥”了法国、德国和意大利的社交媒体。这项由荷兰社会党和民主党委托进行的研究分析了 X 平台上 468,000 个账户的 230 万条帖子。研究发现有 50,000 个账户散布虚假信息，其中许多是在俄罗斯入侵乌克兰后创建的，并在选举前活动激增。值得注意的是，20% 的帖子是关于法国极右翼人物埃里克·泽穆尔 (Éric Zemmour)，10% 的帖子是关于德国另类选择党 (Alternative für Deutschland)，均来自这些账户。咨询公司 Trollrensics 强调了这些网络令人担忧的增长和影响力，这些网络紧密相连，很可能是由人类操控的。报告强调了此类行动所需的大量人力资源，并表明他们的主要目标是散播怀疑和抹黑西方当局，而这种说法通常与俄罗斯有关。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99245</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 08:27:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：news.ycombinator.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99244</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：自由职业者的困境——尽管有明确的协议，但客户仍不付款
标题：询问 HN：自由职业者的困境——尽管有明确的协议，但客户仍不付款
网站：news.ycombinator.com

嗨 HN，

我是一名自由职业者，通过不同的平台从事各种软件开发项目。最近，我为这些平台之外的客户完成了一个重要项目，他们现在拒绝支付最终发票。尽管双方有一份明确的书面协议，并按约定交付了所有东西，但他们却无视我的电子邮件和电话。

这里有人遇到过类似的情况吗？你是如何处理的？有没有关于法律行动的建议，或者在未来的项目中如何确保预付款？非常感谢任何能提供帮助的提示或资源！

提前致谢！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99244</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 08:23:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 近期科技行业的裁员潮凸显了一个严酷的现实：在企业眼中，员工是可以被随意丢弃的。 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99243</link>
      <description><![CDATA[作为一名员工，你是可有可无的（2023 年）
最近的科技裁员凸显了一个严酷的现实：在高管眼中，员工是可有可无的。尽管超出了投资者的预期，但裁员仍可能发生，例如 Shopify 在股价飙升的同时裁员 20%。即使是微软和谷歌等盈利的公司也裁员，而高管们仍在赚取巨额收入。尽管微软的估值高达 2.5 万亿美元，但其员工仍面临薪酬冻结。这揭示了富有高管中令人不安的心态，蒂姆·古纳 (Tim Gurner) 关于失业和工人态度的有争议的言论就是一个例子。最终，无论您做出什么贡献，您仍然是可有可无的。在规划职业生涯时，认识到这一现实至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99243</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 08:21:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这项研究中，研究人员分析了 174 个样本的古代 DNA，其中包括牙齿、宠物 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99242</link>
      <description><![CDATA[新石器时代农民六代人反复感染瘟疫
在这项研究中，研究人员分析了 174 个样本的古代 DNA，包括牙齿、岩骨和股骨，以调查新石器时代农民六代人反复感染瘟疫的情况。样本在洁净的实验室设施中处理，并使用先进的技术提取和测序 DNA。该团队使用各种生物信息学工具来分析遗传数据、识别亲属关系和检测病原体，特别是瘟疫细菌鼠疫耶尔森氏菌。他们发现了多代人感染瘟疫的证据，表明疫情反复爆发。该研究的严格方法和全面的病原体筛查突显了瘟疫在古代人群中的持续存在，为历史疾病动态提供了见解。 

令人惊讶/巧妙的方面：该研究利用先进的 DNA 测序和生物信息学重建古代人群中的亲属关系和病原体存在，这尤其具有创新性。

有争议的方面：通过解释遗传数据来推断反复的瘟疫感染可能会引发对古代 DNA 分析的准确性和局限性的质疑。（基于 62% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99242</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 08:19:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] JFrog 安全研究团队最近发现了一个泄露的 P 管理员访问令牌 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99241</link>
      <description><![CDATA[Python、PyPI 和 PSF GitHub 存储库的管理员访问令牌泄露
JFrog 安全研究团队最近在 Docker Hub 上的公共 Docker 容器中发现了 Python、PyPI 和 Python 软件基金会 GitHub 存储库的管理员访问令牌泄露。此令牌位于编译后的 Python 文件中，可能允许攻击者将恶意代码注入 Python 包甚至 Python 语言本身，从而构成严重的供应链风险。该团队立即向 PyPI 的安全团队报告了泄漏情况，后者在 17 分钟内撤销了令牌，防止了任何潜在损害。此事件强调了扫描源代码和二进制数据以查找机密以及使用细粒度 GitHub 令牌限制访问的重要性。 JFrog 的检测引擎可以扫描文本和二进制文件，在识别泄漏方面发挥了至关重要的作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99241</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 08:13:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在文章“具有静默突触的神经形态树突网络用于视觉运动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99240</link>
      <description><![CDATA[用于视觉运动感知的具有静默突触的神经形态树突网络
在文章“用于视觉运动感知的具有静默突触的神经形态树突网络”中，Zhang 等人探索了神经启发式计算芯片的开发，该芯片模仿大脑的树突结构和突触功能以增强视觉运动感知。该研究强调了静默突触的整合，这些突触最初不会参与突触传递，但可以在某些条件下被激活，从而提高计算效率和适应性。这种创新方法旨在弥合神经科学和神经形态工程之间的差距，为人工智能和机器学习提供潜在的进步。静默突触的概念特别独特，表明合成系统中存在一种复杂的动态学习和记忆机制。 （根据 52% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99240</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 08:12:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GE航空航天公司仅用1年时间就成功研发并测试了新型高超音速双模冲压发动机[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99239</link>
      <description><![CDATA[GE Aerospace 成功开发并测试新型高超音速双模冲压发动机
GE Aerospace 仅用 11 个月就成功开发并测试了新型高超音速双模冲压发动机，与之前的高超音速技术演示器相比，其气流增加了三倍。这项在俄亥俄州埃文代尔进行测试的突破凸显了 GE Aerospace 对高超音速技术创新的承诺，并使该公司成为高速飞行领域的领导者。这一快速发展是通过与 Innoveering 和 GE Aerospace 研究中心的合作实现的。这一里程碑为进一步的测试和技术演示奠定了基础，符合 GE Aerospace 的集成高速推进解决方案路线图。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99239</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 07:56:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Affinity 六个月免费试用</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99238</link>
      <description><![CDATA[Affinity 六个月免费试用
Affinity 六个月免费试用

网站：affinity.serif.com

摘要：

Affinity 为其屡获殊荣的照片编辑、页面布局、图形设计和插图软件提供六个月免费试用，即使那些之前尝试过的人也可以使用。此试用不需要付款详细信息，并包括在 Mac、Windows 和 iPad 上完全访问 Affinity Designer、Photo 和 Publisher。该套件以其专业级工作流程、非破坏性编辑和实时渲染而闻名。独特功能包括 Affinity Publisher 中的 StudioLink 技术，无需离开应用程序即可与 Designer 和 Photo 无缝集成。试用旨在为用户提供充足的时间来探索和切换他们当前的软件，而无需购买任何义务。（基于 86% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99238</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 07:54:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 艺术家传统上认为，所有颜色都源于红色、黄色和蓝色，形成 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99237</link>
      <description><![CDATA[色轮是错误的
艺术家传统上声称所有颜色都源于红色、黄色和蓝色，形成一个色轮。然而，打印机（青色、洋红色、黄色）和屏幕（红色、绿色、蓝色）中使用的颜色系统挑战了这一观点。物理学通过光波长定义颜色，使问题更加复杂，而光波长并不形成连续的色轮。真正的解释在于人类生理学：我们的眼睛使用三种类型的视锥细胞（S、M、L）和三种滤光片来处理颜色，这解释了为什么某些颜色组合（如“绿红色”）不存在。此外，环境会影响颜色感知，导致视觉错觉。这种复杂性凸显了传统色轮的不足。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99237</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 07:33:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 dizzy.zone 上的博客文章“Go 中的枚举”中，作者探讨了正在进行的争论 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/99236</link>
      <description><![CDATA[Go 中的枚举
在 dizzy.zone 上的博客文章“Go 中的枚举”中，作者探讨了关于向 Go 添加枚举支持的持续争论，并选择演示如何使用当前的语言功能。枚举表示命名值的有限集，Go 本身不支持枚举，但可以使用自定义类型和常量来模拟它们。作者更喜欢使用整数而不是字符串作为枚举，以最大限度地减少错误，并利用 iota 关键字来获得更清晰的代码。他们还讨论了实现 Stringer 接口以提高可读性，并使用 stringer 工具进行代码生成。对于将枚举编组和解组为 JSON，作者提供了将枚举转换为其字符串表示的方法。他们重点介绍了 go-enum 和 enum 库等工具，以减少样板代码。文章最后讨论了使用结构体提高类型安全性，承认虽然它不是万无一失的，但它可以缓解一些问题。

争议：关于 Go 是否应该添加本机枚举支持的争论。

独特/聪明：使用 iota 进行自动值分配并利用 stringer 工具进行代码生成。（基于 71% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/99236</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 07:11:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>