<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Apr 2024 07:29:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在 Gabor 对 Levitouch 双臂显示器支架的评论中，作者分享了他们的经验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84459</link>
      <description><![CDATA[评论：Gabor 的 Levitouch 双臂显示器支架 (2023)
在 Gabor 对 Levitouch 双臂显示器支架的评论中，作者分享了他们对该产品的体验，强调了其坚固的构造、易于组装以及对两个显示器的支持。该安装座可灵活调整显示器定位，并可进行倾斜、侧转、绕枢轴转动和旋转调整。作者赞赏装配说明的质量和周到的设计功能，例如内置电缆走线和可调节弹簧张力。他们还注意到不同的显示器方向带来的创造性可能性。总体而言，对于那些希望增强双显示器设置的用户，作者强烈推荐 Levitouch 双臂显示器支架。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84459</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 07:29:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作为开发人员，销售开发人员工具的最大挑战之一是开发 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84458</link>
      <description><![CDATA[销售开发者工具的问题在于开发者没有购买权
作为开发者，销售开发者工具的最大挑战之一是开发者往往缺乏购买权。这可能会导致很难说服决策者投资那些能够极大地惠及他们的项目的工具。对于开发人员来说，向掌握资金的人有效地传达这些工具的价值和好处非常重要。如果没有做出购买决策的能力，开发人员可能很难获得成功完成工作所需的资源。这是科技行业常见的困境，需要创造性的解决方案来克服。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84458</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 07:26:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在《雅典考古学家》中，雅典隐藏的历史通过[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84457</link>
      <description><![CDATA[雅典考古学家（2023）
在《雅典考古学家》中，雅典不为人知的历史通过 Dipylon 协会的工作得以揭示，该协会是一群希腊考古学家，致力于分享该市救援发掘的发现。通过数字地图、数据库和移动应用程序，Dipylon 提供带导游的步行游览，发现新的遗址和文物，改变我们对城市考古学的理解。该协会还揭示了在雅典爆炸性增长时期进行发掘的女性考古学家所做出的被忽视的贡献。通过他们的工作，希腊考古学社会史的新视角出现了，挑战了该领域被认为有价值的传统观点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84457</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 06:26:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]伊朗动用300多架无人机、弹道导弹和[...]对以色列发动大规模袭击</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84456</link>
      <description><![CDATA[伊朗用 300 多架无人机和导弹袭击了以色列 
伊朗出动300多架无人机、弹道导弹和巡航导弹对以色列发动大规模攻击，这是伊朗首次对以色列进行直接军事攻击。大部分发射均被拦截，据报道仅造成轻微损坏。此次袭击发生之前，以色列疑似对叙利亚发动袭击，造成两名伊朗将军死亡，导致该地区紧张局势升级。美国支持以色列拦截即将到来的威胁，拜登总统重申了美国对以色列安全的承诺。这次袭击引发了全球领导人的谴责，伊朗向美国和以色列发出警告，如果进一步挑衅，将造成严重后果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84456</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 06:03:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在这封衷心的讣告中，作者回顾了他们深爱的爸爸的平静生活[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84455</link>
      <description><![CDATA[平静生活讣告
在这封衷心的讣告中，作者回顾了他们心爱的阿公的平静生活，他的声音让人想起北卡罗来纳州的山脉，令人感到安慰。尽管阿公性格内向，但他们的玩笑中却流露出对奶奶的智慧和爱。作者回忆起他们与阿公的最后时刻，他的简单话语“嘿，伙计们”和“我爱你们”蕴含着巨大的意义。阿公留下的安静的善良虽然没有被记录下来，但却被深深地感受到，将在未来的岁月里继续影响作者和他们的孩子。这首感人至深的颂词捕捉到了充满平静的力量和爱的生活的精髓。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84455</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 05:36:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>厌倦了杂乱无章、到处都是罐头的储藏室？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84454</link>
      <description><![CDATA[壁挂式罐头整理器（2019）
厌倦了杂乱无章、到处都是罐头的储藏室？查看我们的壁挂式罐头整理器！通过这个简单的 DIY 项目，让您的罐头食品可见且易于取用。这款收纳盒采用透明玻璃面板，可一目了然地查看您的库存，是食品储藏室收纳的颠覆者。担心亚克力玻璃破裂吗？没问题——你可以用木头代替。观看我们的视频教程，了解有用的提示和技巧，并自定义尺寸以满足您的需求。使用我们的罐头整理器，告别食品储藏室的混乱，迎接一个组织精美的空间！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84454</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 05:24:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“translateLocally”项目在您的本地机器上提供快速、安全的翻译 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84453</link>
      <description><![CDATA[使用 GUI 在本地计算机上进行快速安全的翻译
“translateLocally”项目通过 GUI 在您的本地计算机上提供快速、安全的翻译，由 marian 和 Bergamot 提供支持。它提供了适用于 Windows、Linux 和 Mac 的自动构建，以及从源代码编译的说明。该项目强调使用 Intel 的 MKL 来实现最佳性能，而不鼓励使用 OpenBLAS。它还支持用于翻译、模型管理以及与其他应用程序和浏览器扩展的本机消息集成的命令行界面。用户可以导入自定义模型，并鼓励为该项目做出贡献以进一步增强功能。 （根据故事文本的 73% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84453</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 05:22:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]物理学家长期以来一直在努力理解强力，最强大的力量[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84452</link>
      <description><![CDATA[物理学家知道强力如何获得力量&lt; br /&gt;
物理学家长期以来一直在努力理解强力，这是宇宙中将夸克结合在一起的最强大的力量。这种被称为 α s 的力的强度几十年来一直是个谜，高能量下的测量是唯一可用的数据。然而，最近的突破揭示了αs在远距离的行为，挑战了之前的假设并揭示了其令人惊讶的稳定性。通过光前全息术等创新方法，科学家们已经能够在不进行任何调整的情况下准确计算αs，为理解自然的基本力开辟了新的可能性。 （根据故事文本的 66% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84452</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 04:41:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]OpenAI 的研究人员发现神经网络在进行模块化算术时 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84451</link>
      <description><![CDATA[人工智能机器如何“摸索”数据&lt; br /&gt;
OpenAI 的研究人员发现，神经网络在进行模块化算术时，在训练时间超过预期的时间后，出乎意料地提高了其对未见数据的准确性。该网络找到了一种巧妙的方法，使用离散傅里叶变换等复杂的数学运算，将数字排列在一个圆圈中。这一令人惊讶的发现挑战了对神经网络及其内部工作原理的传统理解。麻省理工学院的后续研究表明，不同的网络可以找到替代算法，例如“披萨”方法，展示了人工智能的多样化和创新能力。这一突破揭示了神经网络神秘而强大的能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84451</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 04:22:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在英国建造停车场的建筑工人偶然发现了一个拥有 1,800 年历史的罗马雕像 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/84450</link>
      <description><![CDATA[停车场发现1800年历史的罗马雕像
英国建造停车场的建筑工人偶然发现了一尊有 1,800 年历史的罗马雕像，雕像上有罗马女士的大理石头像，以及在乡村庄园发现的半身像。这些文物的历史可以追溯到一世纪或二世纪，并添加了铁销钉进行固定，这种做法历史上由意大利经销商在 18 世纪进行。庄园相信这座雕像是第九代埃克塞特伯爵在 1760 年代前往意大利时带回来的。这座雕像最终被埋在停车场的谜团包括入室盗窃和简单丢弃。做出这一发现的挖掘机司机称这是他“有史以来最好的”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/84450</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 03:51:57 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>