<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 20 May 2024 06:05:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]伊朗总统易卜拉欣·莱西和外交部长在直升机失事中丧生[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90516</link>
      <description><![CDATA[官方媒体证实伊朗总统拉伊西在直升机失事中丧生
伊朗官方媒体证实，伊朗总统易卜拉欣·莱西和外交部长在偏远山坡上的一次直升机坠毁事故中丧生。这场悲剧发生在中东高度动荡的时期，以色列与哈马斯的持续冲突以及加沙的人道主义危机为标志。这一事件还暴露了伊朗和以色列之间不断升级的影子战争，最近两国都发动了直接袭击。在国内，伊朗因经济困难和 2022 年马赫萨·阿米尼去世后对异见人士的镇压而面临严重动乱。拉伊西是一位人权记录颇具争议的强硬派领导人，在 2021 年的一次严重操纵的投票中当选，投票率创历史新低。 41%。他的去世需要在 50 天内举行新的选举，副总统穆罕默德·莫赫巴尔担任临时总统。由最高领袖阿亚图拉阿里·哈梅内伊领导的伊朗神职机构现在必须在地区和国内动荡中引导领导层过渡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90516</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 06:05:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]经过十年的努力，数字身份法终于在澳大利亚议会获得通过 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90515</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚议会在新拨款 2.88 亿美元后通过数字身份法
经过十年的努力，数字身份法终于在澳大利亚议会获得通过，旨在加强隐私保护，并在网络威胁日益严重的情况下减少个人信息的过度共享。政府已向该计划承诺投入 2.881 亿美元，使总资金超过 10 亿美元。目前，超过 1000 万澳大利亚人使用 MyGovID 进行联邦交易，但新立法将数字 ID 的使用范围扩大到州政府和私营部门。财政部长 Katy Gallagher 强调了该系统在简化服务和减少数据泄露方面的潜力，例如最近的 MediSecure 事件。尽管获得广泛支持，但该法案仍面临联盟党的反对，原因是担心分阶段实施和潜在的分裂。修正案确保非数字服务选项仍然可用。该系统将由 ACCC 和澳大利亚信息专员办公室监管，预计于 2024 年 11 月全面推出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90515</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 05:59:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加州大学圣克鲁斯分校的两名学生 Alexander Sherbrooke 和 Iakov Tara [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90514</link>
      <description><![CDATA[两名学生发现安全漏洞，可让数百万人免费洗衣服
加州大学圣克鲁斯分校的两名学生 Alexander Sherbrooke 和 Iakov Taranenko 发现了联网洗衣机在多个国家/地区商业使用的安全漏洞。该漏洞位于机器的 API 中，允许他们在无需付款的情况下远程操作机器，并将洗衣账户余额夸大到数百万美元。这些机器归 CSC ServiceWorks 所有，该公司拥有超过一百万台机器在使用中。尽管报告了该问题，CSC 并未做出回应，不过它确实悄悄纠正了虚高的余额。这一事件凸显了物联网 (IoT) 持续存在的安全问题。值得注意的是，CSC 发布的命令列表可能会连接到其所有联网机器，从而引发进一步的安全担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90514</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 05:12:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“C 风格：我最喜欢的 C 编程实践”GitHub 项目概述了作者的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90513</link>
      <description><![CDATA[C 风格：我最喜欢的 C 编程实践&lt; br/&gt;
“C 风格：我最喜欢的 C 编程实践”GitHub 项目概述了作者编写 C 代码的首选实践，强调正确性、可读性、简单性和可维护性而不是速度。该指南涵盖了各种主题，包括始终在启用所有警告的情况下进行编译、使用现代 C 标准（最好是 C11）以及避免向后兼容性限制。作者提倡在制表符上使用空格，将行限制为 79 个字符，并使用单行注释 (//) 而不是多行注释 (/* ... */&lt; /代码&gt;）。独特的做法包括对非标准库 #includes 进行注释以指定使用的符号，并避免统一标头以保持模块化。该指南正在开发中，欢迎贡献，并根据知识共享署名-相同方式共享获得许可。 （根据故事文本的 21% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90513</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 04:28:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在生命的尽头，史蒂夫·沃兹尼亚克不会用苹果的市场来衡量他的幸福 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90512</link>
      <description><![CDATA[史蒂夫·沃兹尼亚克：当我死时，这些是我想要记住的时刻
在生命的尽头，史蒂夫·沃兹尼亚克不会用苹果的市值或个人净资产来衡量他的幸福。相反，这位苹果联合创始人会珍惜与家人和朋友分享的笑话和笑声。沃兹尼亚克在对科罗拉多大学博尔德分校的毕业生发表讲话时强调，生活的重点是幸福，而不是成就。他分享了一个简单的幸福方程式：“H等于S减去F”（幸福等于微笑减去皱眉），并讲述了他自己对喜剧的热爱，这曾经让他被同一所大学开除。沃兹尼亚克敦促毕业生从让自己快乐的事情中寻找快乐，并有意识地去寻找快乐。他还强调了“到达谬误”，即错误地认为幸福是目的地而不是方向。沃兹尼亚克最后建议保持诚实，保持微笑，并为成功付出代价。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90512</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 04:28:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 蒙大拿州比尤特的 NBC 新闻驳斥了佛罗里达州一名男子关于 NRC 批准和威斯汀 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90511</link>
      <description><![CDATA[为什么核电项目索赔的事实核查很重要
位于蒙大拿州比尤特的 NBC 新闻驳斥了佛罗里达州一名男子有关 NRC 批准和西屋电气参与 100 兆瓦核电项目的说法。本博客强调了核项目中事实核查的重要性，与爱达荷州过去涉及 AEHI 的欺诈案件相似，该案件谎称要建造一座核电站，导致 SEC 和 IRS 指控。该博客还讨论了善意但缺乏经验的企业家和反核团体如何产生错误信息。一个值得注意的争议涉及斯坦福大学和英属哥伦比亚大学关于 SMR 废物管理的一项有缺陷的研究，该研究因同行评审有偏见和误导性结论而受到批评。 NRC 的透明度政策（例如 ADAMS 库和监管参与计划）被强调作为验证声明和避免诈骗的工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90511</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 03:54:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 蒙台梭利教育法，由意大利医生玛丽亚·蒙台梭利 (Maria Montessori) 在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90510</link>
      <description><![CDATA[蒙特梭利教育
蒙台梭利教育法由意大利医生玛丽亚·蒙台梭利在20世纪初创立，强调儿童的自然兴趣和活动，而不是正规的教学方法。它注重实践学习、现实世界技能和独立性，认为孩子们天生渴望知识。蒙台梭利教室的特点是混合年龄组、学生选择的活动、长时间不间断的工作时间以及经过专门培训的教师。该方法已在全球公立和私立学校中采用，科学研究普遍支持其功效。值得注意的是，蒙特梭利教育不鼓励成绩和考试等传统的成绩衡量标准，这在传统教育环境中可能会引起争议。 （根据故事文本的 37% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90510</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 03:29:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]人们普遍认为中世纪人们喝淡啤酒（小啤酒）以避免[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90509</link>
      <description><![CDATA[中世纪小啤酒的神话（2017）&lt; br/&gt;
中世纪人们喝淡啤酒（小啤酒）以避免不安全的水这一被广泛接受的观点是一个神话。历史证据表明，饮用水很普遍，并且建造了重要的基础设施来供应清洁水，例如 1237 年的大管道和 1613 年的新河。人们为清洁水付费，并且有防止污染的法规。人们消费小啤酒主要是因为它的热量含量和水分，而不是因为它比水更安全。酿造可以杀死有害微生物的观点是不正确的，因为中世纪的人们并不知道细菌的存在。小啤酒本质上相当于中世纪的能量饮料，为劳动密集型生活方式提供必要的热量。 

有争议：这篇文章挑战了长期以来的信念，即中世纪人们喝少量啤酒以避免不安全的水。

独特/聪明：将小啤酒与红牛等现代能量饮料进行比较是一个聪明的类比。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90509</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 03:25:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你读过的最激进的书是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90508</link>
      <description><![CDATA[你读过的最激进的书是什么？
在 Hacker News 上，用户分享他们读过的最激进的书——那些极大地改变了他们看待生活的角度或框架的书。讨论内容丰富，推荐的内容多种多样，从哲学文本到开创性的科学理论。一些用户强调了挑战社会规范或传统智慧的有争议的作品，引发了关于其有效性和影响力的争论。另一些人则指出了独特或巧妙的书，它们提供了新颖、创新的思维方式。这个帖子对于任何想要探索突破传统思维界限的变革性文学的人来说都是一个宝库。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90508</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 03:08:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]随着新闻网站的点击量枯竭，苹果的新闻应用程序能否成为救生索？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90507</link>
      <description><![CDATA[随着新闻网站的点击量枯竭，苹果的新闻应用程序是否可以成为一个生命线？
免费新闻平台 Apple News 是全球使用最广泛的新闻应用程序之一，2020 年每月用户数量超过 1.25 亿。其订阅服务 Apple News+ 于 2019 年推出，提供来自主要出版物的优质文章的捆绑订阅，例如《纽约客》、《大西洋月刊》和《华盛顿邮报》每月 12.99 美元。 Apple News+ 已扩大其合作伙伴关系，将当地和地区报纸纳入其中，并根据受众参与度向出版商付费。虽然一些出版商将 Apple News+ 视为一种发现工具，但 Dotdash Meredith 等其他出版商则为该平台创建独家内容。这种双重方法凸显了该平台作为面临点击量下降的新闻网站生命线的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90507</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 03:07:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>