<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 26 May 2024 15:18:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在这里插入关于打翻牛奶的笑话：通过法案使消费合法化的立法者[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91590</link>
      <description><![CDATA[生奶合法化后，立法者因喝生奶而生病
在这里插入关于溢出牛奶的笑话：通过了一项使生牛奶消费合法化的法案的立法者在喝生牛奶庆祝胜利后生病了。据 WSAZ 报道，在通过允许西弗吉尼亚州居民饮用生牛奶的立法后，一些代表通过饮用未经高温消毒的乳制品饮料来庆祝。无论是不是巧合，他们中的许多人在数小时或数天后就病倒了。在向卫生和人力资源部匿名投诉后，州卫生官员正在调查此事。

虽然许多人将疾病发作归因于食用生牛奶，但其他立法者表示，可能是胃病引起的。一位生病的代表帕特·麦吉汉（Pat McGeehan）同意胃病理论。他说：“我喝了一小口，然后走开，把剩下的都扔掉了。就我而言，我非常怀疑生奶与它有什么关系。”当地新闻台在麦吉汉的办公室待了一段时间，他躺在沙发上，用手捂着脸，抱怨胃痉挛。

尽管立法者声称它完全健康，并且波特兰迪亚宣称“生奶是未来”，但 FDA 和 CDC 警告食用生奶的危险：“生奶可能含有危险的微生物，可能对您和您的家人造成严重的健康风险。家庭。” CDC 还报告称，未经高温消毒的牛奶导致食源性疾病的可能性高出 150 倍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91590</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 15:18:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]几天前，我反思了我的测试经验，并意识到 prog [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91589</link>
      <description><![CDATA[程序员对时间的更多误解（2012）&lt; br /&gt;
几天前，我反思了自己的测试经历，意识到程序员经常滥用时间概念。这促使我写了一篇题为“程序员相信时间的谎言”的文章，列出了 34 个常见的误解。其中许多都是基于我自己的错误，例如假设“时间戳始终以自纪元以​​来的秒为单位”和“系统时钟分钟始终接近挂钟分钟”。反应热烈，许多人分享了类似的经历，并提出了更多的谎言。这篇后续文章汇总了这些建议，揭穿了“时间总是向前推进”和“时区总是相差整个小时”等神话。特别感谢通过各个平台做出贡献的所有人。这篇文章的灵感来自 Patrick McKenzie 关于用户名的研究，我强烈推荐。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91589</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 15:13:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DiscoGrad 是一种设计用于使用自动微分 (AD) 执行梯度下降的工具 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91588</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：使用 DiscoGrad 大胆探索梯度下降从未去过的地方
DiscoGrad 是一款设计用于在具有复杂控制流（例如 if-else 语句和随机性）的 C++ 程序上使用自动微分 (AD) 执行梯度下降的工具。传统的 AD 方法常常无法处理此类程序，从而产生无用的梯度。 DiscoGrad 通过转换 C++ 代码以有效计算跨分支的平滑梯度来解决此问题，支持外部扰动和随机性。它通过 Torch 与神经网络集成，并包含多个梯度估计后端。该项目是一个研究原型，在各种 Linux 发行版上进行了测试，并包括交通和流行病学等领域的示例应用程序。 DiscoGrad 根据 MIT 许可证获得许可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91588</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 15:11:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加州参议院通过了 SB 961 法案，规定 50% 的新车必须配备 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91587</link>
      <description><![CDATA[加州参议院通过要求被动限速器的法案
加州参议院已通过 SB 961 法案，要求到 2029 年，该州销售或制造的新车中 50% 必须配备被动限速器，到 2032 年增加到 100%。当超速时，这些限速器会通过视觉和音频信号向驾驶员发出警报速度限制超过 10 英里/小时。该法案豁免紧急车辆，旨在应对因超速行驶而导致的不断上升的交通死亡人数。如果议会通过，加利福尼亚州将成为美国第一个实施此类要求的州，尽管欧盟已经强制实施类似的制度。该法案的通过可能为其他州树立先例。值得注意的是，该系统旨在避免在赛道日期间出现不必要的警报，例如在拉古纳塞卡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91587</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 15:08:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] elements.wlonk.com 上的“元素周期表（图文并茂）”提供 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91586</link>
      <description><![CDATA[元素周期表，图片和文字 
元素上的“元素周期表（图片和文字）”。 wlonk.com 提供有关宇宙中基本粒子的全面视觉和文字指南。该图表详细介绍了粒子物理学的标准模型 (SM)，包括基本费米子（夸克、轻子、电子、中微子）、基本玻色子（胶子、光子、W 和 Z 玻色子、希格斯粒子和预测引力子）和复合粒子（强子） 、重子、质子、中子、介子）及其反粒子。此外，它还涵盖了预测的超对称（SUSY）粒子，这是物理学家之间争论的一个话题。大型强子对撞机 (LHC) 等实验的未来发现可能会进一步完善或扩展该模型。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91586</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 15:06:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Marginalia.nu 的“Feynman's Garden”中，作者将 Feynman 算法作为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91585</link>
      <description><![CDATA[费曼花园
在 Marginalia.nu 上的“费曼花园”中，作者探讨了费曼算法是解决问题的真正方法，而不仅仅是一个笑话。该算法“写下问题，认真思考，写下解决方案”，清晰地描述了深度思考的工作原理，尤其是对于复杂的问题。作者强调，思维是一个后台过程，大脑将输入的数据点连接起来。为了解决问题，人们应该收集相关信息，明确定义问题，然后放弃进一步的输入，让大脑进行处理。作者分享了 2021 年的个人轶事，强调了远离工作如何带来洞察力的爆发。园艺比喻用来说明如何通过阅读和思考来培养思想，强调修剪不相关信息和培养有洞察力的想法的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91585</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 14:47:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在《医学冥界之旅》中，作者讲述了一段悲惨的经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91584</link>
      <description><![CDATA[医学地狱之旅 (2016)
在《医学地狱之旅》中，作者讲述了他们九岁女儿的一次痛苦经历，她突然患上严重的疾病，无法轻易诊断和治疗。起初，红脸和耳痛似乎可以通过抗生素得到缓解，但不久之后，孩子出现了严重的焦虑和行为变化，导致她无法上学，甚至无法离开家。尽管向各种医疗和心理专业人士寻求帮助，但这个家庭仍面临漫长的等待时间和有限的资源。故事强调了在医疗保健系统中寻找一种不太了解的突发精神疾病的挑战和挫折。这个故事强调了家庭的情感和身体负担，以及心理健康护理的可及性和支持的不足。 

争议点：作者批评加拿大医疗体系效率低下，缺乏即时心理健康护理，这可能会引发关于该体系优缺点的争论。

独特/巧妙的元素：对孩子行为的生动、近乎发自内心的描述以及家人为控制局面所做出的绝望努力，为读者提供了令人信服、富有同情心的洞察。（基于 26% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91584</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 14:31:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在此演示中，我们展示了 Solvent-Lowcodr 如何与 AI 代码生成、规范 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91583</link>
      <description><![CDATA[将 AI CodeGen 与低代码应用程序开发集成
在此演示中，我们展示了 Solvent-Lowcodr 如何与 AI 代码生成集成（特别是使用 ChatGPT），以简化低代码环境中 Web 应用程序的创建。该演示利用 Vuetify 组件库，标志着一系列的开始，该系列将探索在 Solvent-Lowcodr 中结合 AI CodeGen 和低代码的各种方法，从而显着加快 Web 应用程序开发速度。未来的帖子将深入探讨如何使用 AI CodeGen 创建低代码构建块，并将包括 React 演示。这种创新方法有望彻底改变开发人员进行 Web 应用程序开发的方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91583</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 14:29:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 当尼康宣布推出 Z 28-400mm f/4-8 VR 镜头时，我对此表示怀疑，因为它的共同特点是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91582</link>
      <description><![CDATA[尼康 Z 28-400mm f/4-8 VR：最好的我用过的万能镜头
当尼康推出 Z 28-400mm f/4-8 VR 镜头时，我对“一体化”镜头的常见问题（例如失真和清晰度损失）表示怀疑。然而，尼康更大的 Z 卡口具有令人印象深刻的光学性能，正如他们之前的镜​​头所证明的那样。在为期两周的欧洲旅行中使用 28-400mm 后，我可以自信地说这是我用过的最好的全能镜头。尽管其尺寸、重量和可变光圈，该镜头在整个范围内（即使在 400 毫米）也能提供卓越的清晰度。我的尼康 Z 8 和 Z 9 相机的内置图像稳定功能和高 ISO 性能进一步增强了其可用性。这款镜头大大减少了我更换镜头的需要，使其成为旅行摄影的游戏规则改变者。 

令人惊讶/聪明：即使在最大光圈和焦距下，镜头也能保持清晰度，这对于超级变焦来说是罕见的。 

有争议：镜头的尺寸和重量对某些人来说可能是一个缺点，但其性能证明了这些方面的合理性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91582</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 14:25:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]麻省理工学院的神经科学家发现，阅读计算机代码会激活不同的p [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/91581</link>
      <description><![CDATA[对于大脑来说，阅读计算机代码与阅读语言不同
麻省理工学院的神经科学家发现，阅读计算机代码与阅读语言所激活的大脑区域不同。虽然学习编程与学习新语言有相似之处，例如理解新符号和术语，但大脑处理这些任务的方式不同。编码不是参与语言处理区域，而是激活多需求网络，该网络也用于解决数学问题等复杂的认知任务。有趣的是，与数学或逻辑问题相比，编码依赖于该网络的不同部分，这表明它是一种独特的认知活动。这一发现挑战了编码应严格作为数学或语言技能来教授的观念，表明需要专门的教育方法。这项研究由 Anna Ivanova 和 Evelina Fedorenko 领导，发表在 eLife 上，并由美国国家科学基金会和麻省理工学院资助。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/91581</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 14:23:21 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>