<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Nov 2023 14:59:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>橄榄油飙升，地中海百年老树遭窃贼追杀</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57759</link>
      <description><![CDATA[橄榄油飙升，盗贼追寻百年古树地中海
西班牙两年的干旱导致橄榄油价格飙升，导致地中海地区的橄榄盗窃案增加。犯罪分子闯入仓库，用劣质产品稀释优质石油，伪造运输数据，甚至使用链锯从无人看守的树林中偷走重载的树枝和整棵树。这些犯罪行为导致已经面临高生产成本和气候变化的种植者的橄榄减少。希腊、意大利和西班牙的农民呼吁加强警察的存在和保护。全球橄榄油市场因西班牙干旱而受到干扰，导致消费者价格上涨。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57759</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 14:59:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]流媒体电视价格翻倍，可能导致用户重回盗版</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57758</link>
      <description><![CDATA[流媒体电视价格翻倍，可能会促使用户重回盗版
流媒体电视市场的价格正在大幅上涨，这可能会促使用户重新转向盗版。亚马逊现在向 Prime 客户每月额外收取 3 美元，以避免广告，而 Netflix 则对密码共享收取额外费用，并计划再次提价。苹果将​​ Apple TV 的价格提高了一倍，迪士尼、Hulu 和 ESPN 等其他流媒体服务也提高了价格。随着流媒体市场趋于饱和且增长放缓，公司开始依靠少量用户来实现季度回报。他们还推动更多基于广告的层级以增加利润。该行业预计将进行整合，从而导致潜在的成本削减措施和更低质量的客户服务。这种轨迹与传统有线电视的情况类似，沮丧的客户转向盗版。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57758</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 14:52:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：Flowlance：从日历创建发票</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57757</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Flowlance：从日历创建发票 
Flowlance 是一个创新平台，允许用户直接从日历轻松创建发票。 Flowlance 拥有时尚且用户友好的界面，提供了一个简洁的仪表板，可以可视化您的收入，让您可以轻松跟踪谁没有向您付款以及还剩多少发票。该平台还提供自动付款提醒，确保您按时收到付款并可以促进您的业务。 Flowlance 是自由职业者和小型企业的游戏规则改变者，它简化了发票流程并帮助您保持井井有条。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57757</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 14:42:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] System76 的 Lemur Pro 笔记本电脑只是一台不错的 Linux 笔记本电脑</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57756</link>
      <description><![CDATA[System76 的 Lemur Pro 笔记本电脑只是一台不错的 Linux 笔记本电脑 
System76 Lemur Pro 笔记本电脑被誉为最接近完美 Linux 笔记本电脑的选择之一。凭借其简单干净的设计以及可定制的固件和软件，它提供了可靠的 Linux 体验。虽然它可能不适合游戏或视频编辑，但它重量轻且便于携带，非常适合在旅途中使用。最新版本的 Lemur Pro 采用第 13 代英特尔芯片，起价 1,150 美元。它还为 Linux 提供了出色的支持，这在更便宜的选择中是很少见的。此外，基本模型是用户可升级的，允许进一步定制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57756</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 14:21:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纽约市的新型灭鼠武器目前非常成功</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57755</link>
      <description><![CDATA[纽约市的新型灭鼠武器目前非常成功
纽约市的新灭鼠方法包括将一氧化碳注入老鼠洞穴，在消灭上东区地带的老鼠方面取得了巨大成功。然而，专家警告说，从长远来看，仅靠这种方法并不能解决该市的老鼠问题。虽然它可以有效地杀死目标洞穴中的老鼠，但它并没有解决食物获取和筑巢地点的根本问题。此外，来自附近地区的老鼠可以重新填充洞穴。该方法也仅限于通风良好的室外区域，不能在地铁站或下水道中使用。专家建议采取综合策略，包括垃圾遏制和文化转变，以真正消灭老鼠数量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57755</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 14:21:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 41 个国家的性别、年龄和智能手机成瘾情况</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57754</link>
      <description><![CDATA[41 个国家/地区的性别、年龄和智能手机成瘾 
网络内容包括与智能手机成瘾和使用相关的学术文章和会议记录列表。这些文章涵盖了该主题的各个方面，包括对有问题的智能手机使用的评估、年龄和性别对智能手机使用的影响，以及智能手机成瘾与焦虑和抑郁等心理健康问题之间的关系。一篇文章强调了准确评估年轻人对智能手机的成瘾使用的困难。另一篇文章对 24 个国家进行了荟萃分析，显示全球范围内智能手机成瘾现象正在加剧。总体而言，该内容全面概述了当前有关智能手机成瘾的研究。 （根据 69% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57754</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 14:21:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：嵌入为“语义哈希”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57753</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：嵌入为“语义哈希”&lt; br/&gt;
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求澄清嵌入的概念及其与哈希算法的关系。他们知道嵌入是向量空间中输入数据的表示，可以捕获语义，但他们不确定嵌入和哈希之间的类比。作者询问是否存在与 SHA256 哈希算法等效的嵌入算法，以及如何使嵌入能够面向未来并在不同各方之间进行交换。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57753</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 14:18:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]苹果和爱尔兰政府在 €13B 欧盟案件中遭受重大挫折</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57752</link>
      <description><![CDATA[苹果和爱尔兰政府在 13B 欧元欧盟案件中遭受重大挫折
苹果公司和爱尔兰政府在与欧盟委员会要求苹果公司缴纳超过 130 亿欧元补缴税款的持续斗争中遭遇挫折。欧洲法院的一位总检察长建议搁置下级法院 2020 年的一项裁决，该裁决称该委员会未能证明该税款是欠税的。总检察长指出下级法院的判决存在法律错误和方法错误。该意见被视为最终结果的一个指标，因为法院通常会遵循总检察长的观点。最终裁决预计将在六个月左右作出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57752</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 14:14:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美联社和路透社有关哈马斯暴行的图片引发道德问题</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57751</link>
      <description><![CDATA[美联社和路透社有关哈马斯暴行的图片引发道德问题 
这篇文章讨论了哈马斯袭击以色列南部期间美联社和路透社驻加沙摄影记者出现在被突破的边境地区的道德问题。作者质疑摄影记者为何一大早出现，以及他们的存在是否与哈马斯协调。文章重点介绍了摄影记者拍摄的照片，包括私刑、绑架和袭击以色列基布兹的照片。作者还提到美联社数据库中的一些照片中删除了摄影师的名字。文章呼吁重新评估新闻标准，并批评新闻机构为在有问题的情况下捕获的材料付费。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57751</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 14:03:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]克鲁斯在发生可怕事故和加州禁令后召回所有自动驾驶汽车</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/57750</link>
      <description><![CDATA[在发生严重事故和加州禁令后，Cruise 召回所有自动驾驶汽车&lt; /a&gt;
旧金山，一名行人被一辆汽车拖拽后，通用汽车旗下 Cruise 自动驾驶汽车部门正在召回全部 950 辆汽车，以更新软件。这起发生在 10 月初的事件促使加州监管机构禁止 Cruise 运营无人驾驶汽车。该公司已在全国范围内暂停无人驾驶运营，并正在更新软件，以确保车辆在未来类似情况下保持静止。 Cruise 还宣布了额外的措施来加强安全，包括任命首席安全官以及聘请律师事务所来审查其对事故的反应。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/57750</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 13:53:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>