<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Aug 2024 03:14:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 多伦多（美联社）——加拿大的货运列车预计将在几天内恢复运营[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105182</link>
      <description><![CDATA[加拿大政府强制进行劳动仲裁，加拿大货运列车将恢复运行
多伦多（美联社）——加拿大政府强制要求该国两大铁路公司加拿大国家铁路公司和加拿大铁路公司与工会进行仲裁，预计该国货运列车将在几天内恢复运营。此举旨在防止加拿大和美国遭受严重的经济影响。停工始于劳工协议僵局，工会指责铁路公司制造危机以迫使政府采取行动。劳工部长史蒂文·麦金农强调了长期中断的经济风险。仲裁程序进展迅速，双方正在与加拿大工业关系委员会会面。工会批评政府的快速干预，而铁路公司则以国家利益为由表示支持。争议的焦点是工人排班和疲劳保护，铁路部门提议转向按小时计酬制度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105182</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 03:14:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>操作系统开发框架 (FOSD) 是一个多功能且用户友好的框架 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105181</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：FOSD – 操作系统开发框架
操作系统开发框架 (FOSD) 是一个多功能且用户友好的框架，旨在简化操作系统开发过程。它提供了一个模块化和基于组件的结构，支持各种操作系统架构，最大限度地提高代码可重用性并缩短开发时间。主要功能包括优化的构建系统、调试工具和集成开发环境 (IDE)。FOSD 适合所有级别的开发人员，提供用于基本操作系统功能的核心模块、用于附加功能的扩展库以及全面的文档和教程。该框架通过其灵活性、可扩展性和以开发人员为中心的设计脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105181</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 03:12:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国已对佐治亚理工学院（G [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105180</link>
      <description><![CDATA[美国政府起诉佐治亚理工学院违反网络安全规定
美国根据《虚假索赔法》对佐治亚理工学院 (Georgia Tech) 和佐治亚理工学院研究公司 (GTRC) 提起诉讼，指控其未能满足国防部合同中的网络安全要求。由佐治亚理工学院前网络安全团队成员发起的举报人诉讼声称，佐治亚理工学院忽视了联邦网络安全法规，助长了不合规的文化。具体指控包括 Astrolavos 实验室未能实施所需的网络安全控制，并向国防部提交了欺诈性的网络安全评估分数。此案是该部门民事网络欺诈计划下的第一起诉讼。这些索赔目前只是指控，尚未确定责任。 

争议：佐治亚理工学院系统性不合规和欺诈性报告的指控极具争议性，可能会影响国家安全。

独特/巧妙：该案是民事网络欺诈倡议下的首起诉讼，凸显了政府对网络安全合规性的日益关注。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105180</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 03:02:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 早上好，欢迎来到 Vittles。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105179</link>
      <description><![CDATA[英国的炸猪排化
早上好，欢迎来到 Vittles。本周，蒂姆·安德森 (Tim Anderson) 探索了英国的“炸猪排化”，其中炸猪排咖喱已成为英国美食中无处不在的一部分。这一现象始于 2020 年 12 月麦当劳推出的炸猪排咖喱鸡块，此后已传播到超市、快餐连锁店甚至学校午餐菜单。安德森将这道菜的起源追溯到明治初期英国海军将咖喱引入日本，从而导致了日本咖喱的诞生。Wagamama 在炸猪排咖喱在英国的普及中发挥了重要作用，使其成为英国高街的主食。这种趋势是英国独有的，而不是更大的国际运动的一部分。安德森强调了文化上的混乱和市场营销，这使得咖喱炸猪排如此普遍，甚至出现在 Wetherspoons 的菜单上。文章强调了咖喱炸猪排如何被改编和重新诠释，融合了英国和日本的烹饪传统。（基于 71% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105179</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 02:45:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：arxiv.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105178</link>
      <description><![CDATA[StructuredRAG：使用大型语言模型进行 JSON 响应格式化
标题：StructuredRAG：使用大型语言模型进行 JSON 响应格式化
网站：arxiv.org

StructuredRAG 引入了一种使用大型语言模型 (LLM) 进行 JSON 响应格式化的新方法。该方法通过利用 LLM 的高级功能无缝地构造和格式化 JSON 响应，提高了数据处理的效率和准确性。本文详细介绍了这种创新技术的技术复杂性和潜在应用，强调了其在改进数据处理工作流程方面的重要性。值得注意的是，无障碍论坛将于今年 9 月回归，为所有感兴趣的参与者提供一个免费、虚拟且包容的平台。此次活动有望成为该领域学习和参与的绝佳机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105178</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 02:44:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人工智能正在消耗所有能源吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105177</link>
      <description><![CDATA[AI 是否消耗了所有能源？
来自 blog.giovanh.com 的博客文章“AI 是否消耗了所有能源？”探讨了与 AI 处理任务相关的能源消耗趋势。它强调，AI 的能源使用与执行这些任务的计算机的计算能力有关，这与消耗的电力、散发的热量、排放的碳和使用的水有关。虽然能源效率正在提高，但对 AI 服务的不断增长的需求正在推高整体能源消耗，导致“摇摆不定”的趋势，而不是持续的增加或减少。

这篇文章将 AI 功率需求分解为训练和推理。训练涉及构建模型，其能耗远高于推理（使用现有模型）。例如，BLOOMz 和 Meta 的 Llama 3 等模型的训练成本可能从数万到数百万千瓦时不等，而推理操作的成本要低得多，通常每次操作的能耗在 1.0 瓦时到 7.5 瓦时之间。

值得注意的是，数据中心的能耗巨大，而数据中心对于 AI 处理至关重要。这些中心是能源消耗大户，其综合能源消耗不断上升，超过大多数国家的电力消耗。

有争议的方面：这篇文章涉及人工智能的隐性成本，特别是在披露培训能源使用统计数据方面缺乏透明度，这可能会掩盖真正的环境影响。

独特/巧妙的见解：由于需求增加和效率提高的相互作用而产生的“摇摆不定”的能源消耗趋势概念为人工智能的能源动态提供了细致入微的理解。（基于 27% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105177</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 02:44:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Surfer 是一家先锋的数字足迹导出器，旨在集中个人数据[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105176</link>
      <description><![CDATA[Surfer 是第一个个人数据抓取工具
Surfer 是一个开创性的数字足迹导出工具，旨在将来自各个在线平台的个人数据集中到一个文件夹中。它解决了个人数据分散在众多平台上的问题，而公司通常不会将这些数据返回给用户。Surfer 可以浏览网站、检查用户身份验证、与平台界面交互，并抓取用户的数据进行本地存储。该项目旨在增强个人数据集中化，促进通用个人助理的发展。其独特功能包括专注于个人数据集中化以及未来与先进 AI 框架集成的计划。该项目在 MIT 许可下开源。如需了解更多信息，请访问 GitHub 存储库。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105176</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 02:38:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欢迎使用 Pygments，这是一款多功能语法高亮器，非常适合代码托管、论坛、wiki、[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105175</link>
      <description><![CDATA[Pygments，通用语法高亮器
欢迎使用 Pygments，这是一款多功能语法高亮器，非常适合代码托管、论坛、wiki 和其他需要源代码美化的应用程序。Pygments 支持 584 种语言和文本格式，确保高质量高亮，注重细节。由于其基于正则表达式的词法分析机制，添加对新语言的支持非常简单。它提供多种输出格式，包括 HTML、RTF、LaTeX 和 ANSI 序列，既可以用作命令行工具，也可以用作库。

我们邀请具有 Python 知识的志愿者为这个开源项目做出贡献。有关更多详细信息，请查看我们的常见问题解答、文档或下载最新版本。如果您遇到任何错误，请在我们的 GitHub 跟踪器上报告。Pygments 由 Georg Brandl、Matthäus Chajdas 和 Jean Abou-Samra 维护，Armin Ronacher、Pocoo 团队和 Tim Hatch 做出了重要贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105175</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 02:26:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Cursor 正在利用人工智能彻底改变编码世界，改变传统的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105174</link>
      <description><![CDATA[Cursor 已筹集 6000 万美元
Cursor 正在利用人工智能彻底改变编码世界，将传统缓慢而繁琐的流程转变为以速度和精度为特征的流程。我们的目标是创建一个最终可以编写世界上所有代码的工具。Cursor 已经用即时解决方案取代了数小时的手动编码，将重构简化为单个按键，并实现了快速、大规模的更改。我们设想未来，人工智能驱动的后台编码器、伪代码系统修改和即时错误扫描将成为常态。

在过去的一年里，Cursor 已成为领先的人工智能编码工具，拥有来自顶级企业、研究实验室和初创公司的 30,000 多家客户。我们的精英工程师和研究人员团队已经开发出最先进的模型和系统，我们刚刚从 Andreessen Horowitz、Thrive Capital 和 OpenAI 等知名投资者那里获得了 6000 万美元的 A 轮融资。我们对编码的未来充满期待，并邀请您加入我们的激动人心的旅程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105174</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 01:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，作者深入探讨了假设检验的复杂性，部分 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105173</link>
      <description><![CDATA[客观贝叶斯假设检验
在这篇博文中，作者深入探讨了假设检验的复杂性，特别是批评了统计意义中 P 值的广泛使用和误解。作者以历史上的 Cushny 和 Peebles 莨菪碱临床试验为例，说明了 P 值经常被误解为零假设为真的概率。这种误解被称为“P 值谬误”，甚至在专业人士中也很普遍。作者提倡客观贝叶斯假设检验，特别是使用预期的内在贝叶斯因子 (EEIBF)，这提供了一种更准确、更合理的方法。令人惊讶的是，通常被认为具有显著性的 P 值为 0.05，但该值仅微弱地表明零假设是错误的，其为真的概率至少为 28.9%。这凸显了传统统计教育和实践的一个重大缺陷。（基于 59% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105173</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 01:43:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>