<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Oct 2023 03:14:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 睾酮派对：硅谷最新时尚</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54786</link>
      <description><![CDATA[睾酮派对：硅谷最新时尚
男性气质的衰退一直是许多人关注的话题，人们提出了各种理论和解决方案来解决这个问题。在硅谷，一家名为 T-Party 的初创公司旨在通过利用技术和科学量化和解决这个问题来解决这个问题。由 Jeff Tang 组织的 T-Parties 专注于男性意识提升和治疗，重点是维持最佳睾酮水平。唐认为，通过促进健康的生活方式和积极的男性气质，男性可以改善他们的福祉和生活质量。 T-Party 提供的方法的独特之处在于，它提供自然食谱和生活方式的改变，而不是依赖注射或药物。然而，一些专家认为，近年来观察到的睾酮水平略有下降并不是男性气质下降的原因，对睾酮的关注可能是男性争夺最高睾酮水平的借口。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54786</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 03:14:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国尝试建造高铁的漫长而悲伤的历史，第二部分</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54785</link>
      <description><![CDATA[美国尝试建设高铁的漫长而悲伤的历史、第二部分
文章探讨了美国高铁的历史，重点关注20世纪90年代和2000年代初的尝试。它强调了高速铁路走廊的建设和磁悬浮列车的资助是这一时期联邦的主要举措。然而，尽管做出了这些努力，许多拟议的高铁项目仍面临反对、法律挑战和融资困难。文章提到了德克萨斯州、佛罗里达州、加利福尼亚州和东北部最终未能实现的具体项目。缺乏专门的联邦资金来源和基层反对被认为是这些项目失败的常见原因。 （根据 84% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54785</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 03:08:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]“现在不再是”：德国公司谴责哈马斯恐怖行为，与以色列站在一起</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54784</link>
      <description><![CDATA[“现在不再是”：德国公司谴责哈马斯恐怖行为，立场坚定与以色列
100多家德国公司齐聚一堂，表达对以色列的支持并谴责反犹太主义，特别是针对最近哈马斯的恐怖袭击。这些公司包括主要汽车制造商、银行和媒体集团，在德国周日报纸上刊登了整版广告，标题是“现在再也不会这样了”。他们强调反对一切形式的仇恨和反犹太主义，并呼吁其他人与犹太公民站在一起。该声明发布之际，以色列和哈马斯之间爆发战争，德国反犹太主义事件不断增多。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54784</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 03:00:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃德加·爱伦·坡的美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54783</link>
      <description><![CDATA[埃德加·爱伦·坡的美国
该网络内容探讨了埃德加·爱伦·坡一生居住过的各个地方，以及这些地方对他的写作和遗产的影响。尽管坡的作品从未真正属于任何地方，但它对美国文学产生了重大影响，特别是侦探小说和心理恐怖小说。许多与爱伦·坡有关的地方都被保留下来，并变成了博物馆或历史遗址，让游客了解他的生活和工作。内容还涉及塑造坡一生的悲剧和损失，包括他母亲的去世和他年轻妻子健康状况的恶化。总体而言，内容强调了爱伦·坡存在的支离破碎和短暂性，以及为保护和理解他的遗产所做的持续努力。 （根据 93% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54783</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 02:57:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]太阳磁极正在消失</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54782</link>
      <description><![CDATA[太阳磁极正在消失
作为太阳 11 年活动周期的一部分，太阳磁极正在消失。太阳活动一直在增加，导致太阳爆发和风暴影响了地球。这种活动也侵蚀了太阳的磁场，导致两极失去电荷。科学家预测，随着太阳活动的减弱，磁场将会逆转并逐渐增强。太阳的磁场与地球的磁场不同，太阳的磁场是不均匀且流动的。随着太阳黑子的形成和衰变，剩余的磁荷逐渐在两极积聚并抵消其极性。太阳磁极的反转通常预示着太阳活动极大期即将到来。科学家们迫切希望看到反转过程如何展开，并预测太阳周期最大值将于 2024 年出现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54782</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 02:56:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>告诉 HN：如果您有广告拦截器，Photopea 将拒绝创建或打开文件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54781</link>
      <description><![CDATA[告诉 HN：如果您有广告拦截器
作者在网站 news.ycombinator.com，指出如果用户启用了广告拦截器，流行的照片编辑工具 Photopea 现在会拒绝创建或打开文件。作者提到，这种变化令人惊讶，因为该工具在几个小时前曾与广告拦截器一起使用过。争议在于，Photopea 现在根据用户的广告拦截器设置限制对其功能的访问。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54781</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 02:07:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>致富的几条法则</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54780</link>
      <description><![CDATA[一些致富法则
这篇文章讨论了财富的缺点，并提供了一系列致富的微妙法则。它强调金钱并不能保证幸福，生活中让人们幸福的大部分因素与金钱无关。作者还提到，当一个人变得富有时，钦佩会变成嫉妒，而一个人越富有，周围的人就越不可能在他们错的时候告诉他。此外，文章还讨论了管理财富和子女的困难、快速致富的脆弱性、声誉的影响，以及期望如何随着收入的增加而失控。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54780</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 01:53:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么这么多狗服用百忧解？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54779</link>
      <description><![CDATA[为什么这么多狗服用百忧解？
这篇文章探讨了狗因焦虑和行为问题而接受药物治疗的日益增长的趋势。作者分享了一位狗主人的故事，她在努力控制狗的焦虑后转向药物治疗。人类焦虑的增加已有充分记录，但狗焦虑的增加却很少受到关注。文章认为，收养、宠物生活方式的改变以及宠物的人性化等因素可能促成了这一趋势。然而，对于药用犬增加的确切原因尚未达成共识。作者质疑对狗进行药物治疗是否真的有必要，或者这是否是主人将自己的焦虑投射到宠物身上的反映。这篇文章提出了人们对宠物饲养的道德担忧，并建议如果狗和猫不能提供必要的照顾和关注，那么更少的人应该养狗和猫。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54779</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 01:02:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] YouTube 自动生成主张从印度驱逐穆斯林的音乐视频</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54778</link>
      <description><![CDATA[YouTube 自动生成鼓吹从印度驱逐穆斯林的音乐视频 
这篇文章讨论了 YouTube 如何自动生成主张将穆斯林驱逐出印度的音乐视频。这些视频被归类为“印度教流行音乐”，宣扬印度教至上主义符号，并包含煽动针对穆斯林的暴力的歌词。尽管违反了 YouTube 反对宣扬暴力和仇恨的政策，这些视频仍被视为“YouTube 自动生成”。该平台的内容审核系统允许仇恨内容溜走，YouTube 因未能充分删除有害内容而面临批评。文章强调了音乐厂牌和发行公司（例如 Sangam Dhun）在推广这些视频方面的作用。 （根据 79% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54778</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 00:54:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Twitter“For You”算法的疯狂思维</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/54777</link>
      <description><![CDATA[Twitter“为你”算法的疯狂思维 
作者分享了他们的 Twitter 帐户被黑客攻击的经历以及他们缺乏 Twitter 客户服务团队的帮助。他们还讨论了对 Twitter“For You”算法的观察，强调其对视频的偏好以及缺乏外部链接和广告。该算法倾向于迎合特定人群，重点关注体育和视频游戏内容。还有大量低质量的政治内容，大多带有右翼偏见。作者质疑算法的优化，并对无法与 Twitter 沟通他们的担忧表示沮丧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/54777</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 00:46:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>