<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Aug 2023 21:13:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 超过 640 台 Citrix 服务器在持续的攻击中带有 Web shell 后门</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39979</link>
      <description><![CDATA[超过 640 台 Citrix 服务器在持续的攻击中带有 Web shell 后门
超过 640 个 Citrix Netscaler ADC 和网关服务器在针对关键远程代码执行漏洞的持续攻击中遭到破坏并存在后门。该漏洞被称为 CVE-2023-3519，此前曾被用作零日漏洞，用于破坏美国关键基础设施组织的网络。 Shadowserver 基金会的安全研究人员发现这些服务器上部署了 Web shell，实际数量据信远高于 640 个。Citrix 发布了安全更新来解决该漏洞以及另外两个高严重性漏洞。美国网络安全和基础设施安全局 (CISA) 已命令联邦机构在 8 月 9 日之前确保其 Citrix 服务器的安全。勒索软件团伙此前曾利用类似漏洞，强调修补 Citrix 服务器的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39979</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 21:13:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国拟限制未成年人每天上网两小时</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39978</link>
      <description><![CDATA[中国提议限制未成年人每天上网两小时&lt; /a&gt;
中国提出了新的规定，限制未成年人每天上网的时间。该提案包括一种“未成年人模式”，该模式根据年龄限制内容，并将手机使用时间限制为两小时。晚上 10 点至晚上 10 点之间未成年人不得使用其设备。早上 6 点，家长负责激活未成年人模式并监控孩子的互联网使用情况。该规定还要求平台建立处理投诉和非法内容的协议。这些限制因年龄而异，年幼的孩子接触特定内容的时间较少。批评者认为，这些规定对互联网公司来说很难实施，并可能导致禁止未成年人使用其服务。然而，一些人认为，该政策可能会提高家长对儿童使用智能手机的认可度，从而使智能手机品牌受益。继此前限制未成年人玩网络视频游戏之后，该提议是中国持续努力对其公民实施控制的一部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39978</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 21:07:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]专家开始怀疑人工智能的“幻觉”会消失：“这是无法修复的”</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39977</link>
      <description><![CDATA[专家开始怀疑人工智能“幻觉”会消失：“这无法修复&#39;
文章讨论了人工智能“幻觉”或人工智能聊天机器人生成虚假信息的倾向的问题。这个问题影响到各个行业，包括心理治疗和法律研究，这些行业都涉及高风险的后果。 OpenAI 和 Anthropic 等人工智能系统的开发人员承认了这个问题，并正在努力提高其模型的准确性。然而，一些专家认为，这个问题是技术固有的，无法完全解决。生成式人工智能技术的可靠性至关重要，因为它有潜力为全球经济贡献数万亿美元。文章还强调了与人工智能语言模型相关的潜在风险和挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39977</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 21:07:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] IRS 希望到 2025 年逐步淘汰大部分 IRL 税务文件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39976</link>
      <description><![CDATA[国税局希望到 2025 年逐步淘汰大部分 IRL 税务文件
IRS 计划到 2025 年逐步淘汰大部分纸质税务文件，让纳税人从 2024 年开始完全实现无纸化。 IRS 无纸化处理计划旨在每年消除多达 2 亿张纸张，将处理时间缩短一半，并加快退款速度。该项目由拜登总统的 2022 年通货膨胀削减法案资助。美国国税局预计，超过 94% 的个人申报者将永远不需要再邮寄另一份税表或文件。此外，该计划还将历史文件数字化，使客户服务代理和纳税人更容易访问旧的归档数据。美国国税局认为，数字化将有助于改善客户服务、消除错误，并追究亿万富翁和企业逃税的责任。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39976</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 21:00:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]德国军队的不可能任务，吸引新兵</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39975</link>
      <description><![CDATA[德国军队不可能完成的任务，吸引新兵
德国国防部长鲍里斯·皮斯托利斯承认为联邦国防军招募和留住士兵存在困难。与去年相比，今年的申请人数减少了 7%，但皮斯托里斯预计趋势会出现逆转，因为联邦国防军的职业建议请求增加了 16%。政府已采取措施增加女性参军人数，但退伍率仍然高达30%。皮斯托利斯建议为德国联邦国防军制作更现实的广告，因为目前的广告主要关注只有一小部分新兵会使用的专业角色和装备。人口老龄化和年轻一代优先事项的变化也给征兵带来了挑战。德国联邦国防军面临严峻的问题，军营状况“简陋”，缺乏基本设施。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39975</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 20:58:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 犹他州色情网站年龄验证法在诉讼被驳回后仍然有效</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39974</link>
      <description><![CDATA[犹他州色情网站年龄验证法律在诉讼被驳回后仍然有效&lt; /a&gt;
一名联邦法官驳回了一项质疑犹他州法律合宪性的诉讼，该法律要求成人网站验证用户的年龄。该法律旨在限制对露骨材料的访问，但遭到了数字隐私倡导者和言论自由联盟的反对。法官裁定诉讼无法继续进行，因为法律允许犹他州居民起诉不验证用户年龄的网站，而不是指示该州采取行动。该法律是犹他州共和党绝对多数立法机关一系列反色情努力的一部分，该立法机关认为色情对儿童构成威胁。言论自由联盟计划对解雇提出上诉。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39974</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 20:55:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]亚马逊推出自购买全食超市以来最大规模的杂货改革</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39973</link>
      <description><![CDATA[亚马逊推出自购买全食以来最大规模的杂货改革&lt; br /&gt;
亚马逊宣布了自 2017 年收购 Whole Foods 以来最大规模的杂货改革。这家电子商务巨头计划为其杂货业务引入新功能和服务，包括改版网站和移动应用程序、扩大产品选择和更快的送货选项。此举被视为亚马逊试图进一步主导食品杂货行业，并与沃尔玛和克罗格等其他主要参与者竞争。该公司旨在利用其丰富的资源和技术能力，让客户的杂货购物变得更加方便和高效。这一公告在传统杂货零售商中引发了争议，他们担心来自亚马逊的竞争加剧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39973</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 20:54:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] ChromeOS 正在将浏览器从操作系统中分离出来，变得更加 Linux 风格</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39972</link>
      <description><![CDATA[ChromeOS 正在将浏览器与操作系统分离，变得更加 Linux 风格
谷歌将 ChromeOS 和 Chrome 浏览器分开的项目即将发布。该项目名为“Lacros”，将把 ChromeOS 的 Linux 操作系统与 Chrome 浏览器分开，从而允许独立更新。此举涉及从名为“Freon”的自制图形堆栈过渡到新的桌面 Linux 图形堆栈 Wayland。在浏览器方面，ChromeOS将切换到Linux版Chrome浏览器。这项名为 Lacros 的功能已经开发了两年，将使 ChromeOS 的更新变得更加容易，并有可能延长旧设备的使用寿命。此更改还将使 Google 能够更直接地推出更改。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39972</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 20:54:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Apple Card 储蓄账户存款在 15 周内突破 10B 美元</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39971</link>
      <description><![CDATA[Apple Card 储蓄账户存款在 15 周内突破 100 亿美元
据苹果公司称，Apple Card 的高收益储蓄账户推出仅 15 周后存款额就已超过 100 亿美元。通过与高盛的合作，Apple Card 客户可以使用该储蓄账户。苹果表示，97% 的客户选择自动将信用卡奖励发送到相关的储蓄账户，该账户的利率为 4.15%。储蓄账户的成功正值苹果和高盛之间合作关系恶化的传言之际，尽管两家公司都没有对这一猜测发表评论。专家认为，存款量高是由于消费者寻求更高利息的储蓄账户。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39971</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 20:48:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>语言模型如何使用长上下文</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39970</link>
      <description><![CDATA[语言模型如何使用长上下文
在题为“迷失在中间：语言模型如何使用长上下文”的论文中，作者分析了语言模型在需要识别长上下文中相关信息的任务上的性能。他们发现，当相关信息位于输入上下文的开头或结尾时，语言模型表现最佳，但当需要在长上下文中间访问相关信息时，其性能会显着下降。令人惊讶的是，随着输入上下文变长，即使是明确的长上下文模型也会出现性能下降。该分析提供了对语言模型如何利用其输入上下文的见解，并为未来的长上下文模型提出了新的评估协议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39970</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 20:33:48 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>