<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Jun 2023 12:40:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 特斯拉在高速公路车道封闭期间，使用 Autopilot 时撞上了停着的卡车</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33343</link>
      <description><![CDATA[使用 Autopilot 的特斯拉在高速公路车道关闭期间撞上了停着的卡车
宾夕法尼亚州，一名 18 岁的司机在自动驾驶模式下驾驶特斯拉撞上了一辆停下来进行交通管制的卡车。司机对车辆“失去控制”，导致碰撞。没有人员受伤的报告，但损坏程度尚不清楚。特斯拉表示，Autopilot 的目的是供细心的驾驶员使用，随时准备接管，但特斯拉车辆撞上静止车辆的事件已经发生多起。美国国家公路交通安全管理局正在调查这些事故，交通部长皮特·布蒂吉格对特斯拉的系统营销表示担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33343</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 12:40:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：我为所有远程启动角色构建了一个聚合器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33342</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我为所有远程启动角色构建了一个聚合器
TryRemotely 是我构建的一个突破性平台，旨在解决查找远程启动角色的问题。随着远程工作趋势的持续增长，通过各种求职板和网站搜索以找到完美的远程工作可能会让人不知所措。通过 TryRemotely，我创建了一个聚合器，将所有远程启动角色聚集到一个地方。这意味着求职者可以轻松浏览和申请远程职位，而无需在多个网站上浪费时间。我们的平台用户友好且不断更新，确保用户能够获得最新的远程工作机会。立即加入 TryRemotely，找到您梦想的远程启动角色！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33342</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 12:24:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在中国，35岁是就业年龄</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33341</link>
      <description><![CDATA[在中国，35岁是就业年龄
文章讨论了中国的“35岁诅咒”，指的是白领在35岁之后面临工作不稳定的信念。这种年龄歧视在就业市场上很普遍，雇主认为年长的工人更贵，也更不愿意工作。加班。中国政府甚至将大多数公务员职位的录用年龄限制在35岁。疫情后中国经济反弹遭遇瓶颈，导致就业市场疲软，就业担忧加剧。这篇文章强调了 30 多岁的工人面临的挑战，他们正在做出有关职业、婚姻和孩子的重要决定。年龄歧视和疲软的就业市场导致中国结婚延迟和出生率下降。文章还提到了老年工人，特别是女性工人所面临的困难，他们面临着更多层次的歧视。总体而言，本文阐明了中国就业市场中颇具争议的年龄歧视问题及其对个人生活和决策的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33341</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 12:23:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 元开发者工具：大规模工作</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33340</link>
      <description><![CDATA[元开发者工具：大规模工作
本文讨论 Meta（以前称为 Facebook）用于大规模工作的开发人员工具。其中提到的工具之一是 Sapling，这是一种可以处理大型存储库并用 Rust 实现的版本控制系统。 Sapling 由服务器、客户端和虚拟文件系统组成。文章还提到了 Buck2，这是一个支持远程缓存和执行的构建系统，允许开发人员共享编译并并行运行它们。 Infer、RacerD 和 Jest 被强调为 Meta 使用的测试和静态分析工具。本文最后提到，Meta 开发人员还在其工作流程中使用 Phabricator 等专有工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33340</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 12:20:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加拿大计划对H-1B签证持有者进行人才流失，无工作无忧许可</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33339</link>
      <description><![CDATA[加拿大计划对 H-1B 签证持有者进行人才流失，但不-工作，无忧无虑
加拿大推出了一项新战略，以吸引持有 H-1B 签证的美国科技工作者。该优惠允许 H-1B 签证持有者即使没有工作也可以移居加拿大。 H-1B 签证在美国颇具争议，人们担心雇主会以较低工资雇用工人。然而，该签证在印度很受欢迎，加拿大也看到了吸引技术人才的机会。加拿大为 H-1B 持有者创造了 10,000 个工作许可证，有效期为三年。该战略还包括吸引数字游民和促进本地人才成长的举措。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33339</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 12:19:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 如果您的 Pod 需要信任自签名证书怎么办？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33338</link>
      <description><![CDATA[如果您的 Pod 需要信任自签名证书怎么办？
该博文讨论了在企业内部使用自签名证书或自定义证书颁发机构 (CA) 的问题，以及它如何影响 Kubernetes 中 Pod 之间的通信。作者提到了过去提出的不安全解决方案，例如添加标志来绕过 TLS 验证，并强调了与这些妥协相关的安全风险。然后，该帖子为供应商和消费者提供了解决此问题的不同选项，包括更新应用程序代码、向 Helm 图表添加额外的卷和挂载、分叉图表以及使用证书镜像镜像。作者还提到了一个名为“incert”的工具和一个名为“trust-manager”的实验操作符，用于 CSI 集成。这篇文章最后承认这些解决方案涉及的手动工作，并邀请读者分享他们自己的建议或经验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33338</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 12:17:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]OceanGate解雇了对潜水器提出安全担忧的举报人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33337</link>
      <description><![CDATA[OceanGate 解雇了提出潜水器安全担忧的举报人&lt; br/&gt;
OceanGate 海洋运营总监 David Lochridge 因对该公司潜水器提出安全担忧而于 2018 年被解雇。洛奇里奇提交了一份质量控制报告，详细说明了潜水器碳纤维船体和其他系统的众多安全问题。他对碳纤维的缺陷表示担忧，这些缺陷可能会导致压力循环过程中的撕裂。洛奇里奇建议对船体进行无损检测，但被告知这是不可能的，公司将依赖其声学监测系统。洛奇里奇还鼓励 OceanGate 让潜水器由船级社进行检查和认证。提交报告后，洛奇里奇被解雇并被指控泄露机密信息。该诉讼于2018年达成和解。涉案潜水器泰坦号最近在泰坦尼克号探险中失踪，搜救工作正在进行中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33337</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 12:15:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 以实现我们的气候目标所需的速度实现一切电气化</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33336</link>
      <description><![CDATA[以实现我们的气候目标所需的速度实现一切电气化
Rewiring America 发布了第一份进展报告，该报告根据到 2050 年实现排放目标的必要要求绘制了当前市场状况。该报告揭示了未来三年内需要实现 1400 万台机器电气化的缺口。基线市场采用预测。然而，由于《减少通货膨胀法案》(IRA) 带来的机遇，该组织对实现这些目标持乐观态度，预计该法案将使气候技术成本降低 40%。该报告还强调了全电动技术的技术改进和协同效益，预计将推动采用。 “重塑美国”计划利用进展速度来衡量全国社区的基准，并确保考虑到以公平为中心的考虑因素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33336</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 12:01:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：作为一个脑部受损的 17 岁青少年，如何驾驭这个世界？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33335</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：如何以脑部受损的 17 号身份导航世界岁数？
作者是一名 17 岁的英国学生，正在寻求脑损伤后如何应对生活的建议。事件发生之前，他们在学业上很成功，并且擅长编程。然而，在遭受欺凌和经历脑震荡后综合症之后，他们现在正与低于平均水平的智力、持续的疲劳和头痛作斗争。尽管他们努力学习和优化时间，但他们的学习成绩却受到了影响，不得不放弃 A-level 成绩。他们不确定自己的未来计划，并正在考虑在软件行业担任自由职业者以获得更大的灵活性。他们就这是否是一个好的选择以及如何进行进行寻求建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33335</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 12:00:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 50 亿部手机被埋在抽屉里——运营商想要挖掘它们</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/33334</link>
      <description><![CDATA[50 亿部手机被埋在抽屉里 - 运营商想要挖掘它们&lt; /a&gt;
GSM 协会 (GSMA) 和多家运营商宣布了一项解决未使用和未回收手机问题的计划。据该联盟称，目前全球有 50 亿部未使用的手机，其中含有铜、银、金和钴等有价值的材料。该计划旨在通过运营商回收计划增加废旧手机的收集，并确保到 2030 年这些设备 100% 得到修复、再利用或回收。然而，人们对目标的有效性和主要参与者的参与感到担忧。来自中国、印度、印度尼西亚和美国等国家的运营商。尽管存在这些担忧，该举措仍被视为减少废物和促进回收的积极一步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/33334</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 11:58:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>