<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Aug 2024 15:15:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 就在去年，中国国家媒体还庆祝了关丹，这是一个具有战略意义的四人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105357</link>
      <description><![CDATA[“颓废和消极”：中国严厉打击“扔鸡蛋”纸牌游戏
就在去年，中国官方媒体还大力宣传四人纸牌游戏“关单”，称其是职业社交和职业发展的工具。关单起源于江苏省，由前领导人邓小平推广，如今已重新流行起来，拥有约 1.4 亿爱好者。它甚至在 2023 年春节联欢晚会上亮相。然而，中国共产党现在批评该游戏提倡对工作的“消极态度”，并在党内干部中培养小圈子。官方媒体称其为“颓废”，并将其与年轻人拒绝高压工作的“平躺”趋势联系起来。当局认为，关单鼓励裙带关系，一些工作场所甚至要求举报关单选手。中国国内的批评人士认为，这种打击是虚伪的，质疑羽毛球或高尔夫等其他流行活动是否也应该被禁止。这场争议引发了强烈反对，一些人认为，政府的抵制实际上可能会提高这项运动的受欢迎程度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105357</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 15:15:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在辛斯海姆博物馆欣赏协和式飞机激发了我们建造自己的飞机的灵感，但我们决定 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105356</link>
      <description><![CDATA[乐高协和式飞机是唯一一款您可以负担得起的超音速喷气式飞机
在辛斯海姆博物馆欣赏协和式飞机激发了我们建造自己的飞机的灵感，但我们选择了乐高® 协和式飞机套装。这款令人印象深刻的航空模型由 2,083 块零件组成，细节丰富，具有精心设计的活动部件，可与航天飞机发现号套装相媲美。它长 105 厘米，宽 43 厘米，避免了近期乐高套装中贴纸过多的问题。该模型包括可伸缩起落架和可移动飞行控制面的 Technic 组件，但下垂的机头设计有些不合时宜，暴露了太多的内部工作原理。涂装与测试飞机非常接近，但售后套件可以提供英国航空或法国航空的外观。尽管有一些小问题，这款售价 169.99 英镑的套装仍然是对标志性超音速喷气式飞机的出色且实惠的致敬。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105356</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 14:24:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：逆向工程 Franklin Bookmans</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105355</link>
      <description><![CDATA[逆向工程 Franklin Bookmans
标题：逆向工程 Franklin Bookmans

网站：bookmanarchive.com

逆向工程页面

上次更新时间 2023-01-05

本页概述了 Franklin Bookman 设备的逆向工程工作，包括进度更新和工作说明。关键任务包括重新组织拆卸图像、分析 ROM 转储和反编译 BM3.dll。 ROM 转储器现在支持 1 或 2 个存储 ROM，二进制分析已发展到提取卡应用程序图标。硬件架构基于 65C816 CPU，Bookman2 和 Bookman3 等各种型号使用 24 位 RISC 架构。该页面还详细介绍了设备拆卸、引脚排列分析以及创建功能性 ROM 卡转储器所面临的挑战。值得注意的是，Bookman3 与 eBookman 平台共享技术，这是通过二进制分析发现的独特发现。（基于 9% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105355</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 14:21:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 最高法院可能再次阻碍气候行动，因为它考虑暂停新的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105354</link>
      <description><![CDATA[最高法院可能再次打击气候行动
最高法院可能再次阻碍气候行动，因为它正在考虑暂停旨在减少燃煤电厂温室气体排放的 EPA 新法规。这些规则于今年最终确定，是拜登政府根据《巴黎协定》实现的气候目标的重要组成部分。然而，红州和行业团体正在挑战 EPA，并要求最高法院通过其“影子案卷”进行干预。这一快速程序允许法院在没有大量简报或口头辩论的情况下做出决定，这一趋势自 2016 年以来一直在增长。批评人士认为，这破坏了彻底的司法审查。争议在于法院倾向于保守派，这已经使联邦机构监管行业变得更加困难，而且历史有可能重演，因为特朗普承诺如果再次当选将废除此类监管。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105354</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 14:02:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>向 HN 展示：你对自己的财务未来了解多少？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105353</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：您对自己的财务未来了解多少？
标题：展示 HN：您对自己的财务未来了解多少？
网站：reachfi.ai

ReachFI 的收入假设分析工具允许用户通过输入收入的不同时间段（包括收入中断）来探索各种收入情景。它计算预计收入，考虑税收，并显示每种情景的成功概率。此功能提供了对个人财务未来的宝贵见解，帮助用户了解不同收入途径的影响。免费试用 ReachFI，以更清楚地了解您的财务前景。 

争议：无突出之处。
独特/巧妙：该工具能够模拟收入中断并计算成功概率，这尤其具有创新性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105353</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 13:58:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2006 年，沃伦·巴菲特将其大部分财富捐赠给比尔和梅琳达·盖茨基金会 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105352</link>
      <description><![CDATA[沃伦·巴菲特错失的机会
2006 年，沃伦·巴菲特将自己的大部分财富捐赠给比尔和梅琳达·盖茨基金会，理由是该基金会规模庞大、专长深厚。然而，近二十年后，巴菲特重新考虑了这一决定，选择将剩余的财富分配给与其家族有关的几家基金会。《纽约时报》暗示巴菲特和盖茨之间发生了争执，据报道，巴菲特对基金会过高的运营成本感到不满。批评人士认为，盖茨基金会的垄断做法扼杀了创新，并导致了有争议的、不民主的政策变化。一些人认为，巴菲特自己的基金会本可以引入急需的竞争和新想法。值得注意的是，巴菲特最初的决定因其谦逊而受到称赞，但本文表明，健康的自我意识实际上可能有益于慈善事业。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105352</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 13:54:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：任何迁居到马里兰州坎伯兰的人均可获得 1 万美元津贴</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105351</link>
      <description><![CDATA[任何搬到马里兰州坎伯兰的人都可以获得 10,000 美元的津贴
标题：任何搬到马里兰州坎伯兰的人都可以获得 10,000 美元的津贴

考虑搬到坎伯兰吗？该市正在推出一项诱人的新计划，以吸引家庭居住在其范围内。这项计划提供高达 20,000 美元的津贴，包括 10,000 美元的搬迁现金和额外的一比一匹配，最高可达 10,000 美元，用于批准的房屋装修或作为市内新建房屋的首付。有兴趣搬家吗？请在此处申请搬迁计划！填妥的申请表应通过电子邮件发送至 Ruth Davis-Rogers，地址为 ruth.davis-rogers@cumberlandmd.gov。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105351</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 13:49:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 微波：细菌多样性的避风港</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105350</link>
      <description><![CDATA[微波炉：细菌多样性的避风港
微波炉：细菌多样性的避风港

微波炉是快速加热食物的必备工具，但令人惊讶的是，微波炉中竟然蕴藏着各种能够耐受极端条件的细菌。瓦伦西亚大学的研究人员发现，无论是在家庭、办公室还是实验室中，这些电器都含有坚韧的细菌，包括在南极洲等恶劣环境中发现的极端微生物。Alba Iglesias 和她的团队通过培养 30 个微波炉的样本并测序 DNA，发现了变形菌和厚壁菌等细菌。这项研究首次探索了微波炉独特的微生物群，揭示了共用微波炉可能带来健康风险，强调了定期清洁的必要性。此外，它为这些弹性细菌的生物技术应用开辟了新的途径。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105350</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 13:19:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：您使用 Cursor 和 Sonnet 3.5 进行编码的经验是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105349</link>
      <description><![CDATA[问 HN：您使用 Cursor 和 Sonnet 3.5 进行编码的经验是什么？
标题：问 HN：您使用 Cursor 和 Sonnet 3.5 进行编码的经验是什么？
网站：news.ycombinator.com

我最近偶然发现了 Karpathy 的一条推文，讨论了编程工具的快速发展。他提到切换到 VS Code Cursor 和 Sonnet 3.5，发现它比 GitHub Copilot 更有用。在过去的几天里，他的编程主要涉及编写英语提示、审阅和编辑生成的代码差异。他描述了一种新的工作流程，其中初始代码块和注释指导语言模型，从而实现高效的代码完成。这种方法大大加快了他的编码过程，使“无人协助”的编码显得过时了。在深入研究之前，我很想听听其他人使用这种设置的经验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105349</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 13:17:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：apps.apple.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/105348</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我制作了一款应用程序，可将您的新闻通讯转换为播客
标题：向 HN 展示：我制作了一款应用程序，可将您的新闻通讯转换为播客
网站：apps.apple.com

Enrique Garcia Rascon 开发了一款创新应用程序，可将新闻通讯转换为播客，提供一种独特的方式以有声的方式消费书面内容。该应用程序的隐私惯例包括收集联系信息、浏览历史记录、使用数据和诊断等数据，但这些数据与个人身份无关。隐私惯例可能因使用的功能或用户的年龄而异。如需了解更多详细信息，建议用户查看开发者的隐私政策。这款应用为那些喜欢听而不是读的人提供了一个巧妙的解决方案，使其在数字内容领域脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/105348</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 12:59:17 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>