<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Sep 2023 02:43:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>自下而上的计算机科学</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47091</link>
      <description><![CDATA[自下而上的计算机科学
“自下而上的计算机科学”是一个全面的在线资源，用于从基础层面学习计算机科学。该网站提供免费教科书，涵盖广泛的主题，包括编程语言、算法和计算机体系结构。内容以清晰易懂的方式编写，适合初学者和经验丰富的程序员。该资源的与众不同之处在于它专注于理解计算机科学的基本原理，而不仅仅是教授特定的编程语言或工具。这种方法使读者能够深入了解该主题并将他们的知识应用于各种编程语言和技术。该网站根据知识共享署名-相同方式共享许可证获得许可，允许用户自由使用、修改和分发内容。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47091</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 02:43:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我写了一个字符串类型</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47090</link>
      <description><![CDATA[我写了一个字符串类型
网络内容的作者讨论了他们编写编译器和解析器的经验以及内存优化在系统编程中的重要性。他们解释了通常如何使用借用字符串来避免 AST 类型中的额外分配和副本。然而，他们强调了处理带有转义的引用字符串的挑战以及使用 Cow 的常见解决方案。然后，他们引入了自己的优化字符串类型，称为“byteyarn”，该类型提供的属性包括始终为两个指针宽、小字符串优化以及成为自有或借用缓冲区的能力。作者还讨论了布局优化以及在实现这些属性时对字符串使用所做的假设。他们进一步解释了不同字符串类型的内存占用以及它们的“byteyarn”类型如何解决某些限制。作者最后强调了 &amp;str 的 usize 字段中未使用的位，这些位可用于进一步的内存优化。 （根据故事文本的 33% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47090</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 02:20:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>同色异谱（颜色）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47089</link>
      <description><![CDATA[同色异谱（颜色）
该网络内容讨论了比色学中的同色异谱，即具有不同光谱功率分布的颜色的感知匹配。同色异色体是以这种方式匹配的颜色。内容解释说，同色异谱的发生是因为人眼只有三种颜色感受器，这意味着所有颜色都被还原为三个感觉量，称为三刺激值。同色异谱匹配很常见，尤其是在接近中性或深色的情况下，但随着颜色变得更亮或更饱和而变得不那么常见。内容还讨论了不同类型的同色异谱，例如光源同色异谱、观察者同色异谱和视场大小同色异谱。它强调了同色异谱对各个行业的影响，包括汽车、纺织、油漆和印刷行业。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47089</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 02:18:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国最重要的九种披萨</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47088</link>
      <description><![CDATA[美国最重要的九种披萨&lt; br /&gt;
在本文中，我们探讨了美国九种最重要的披萨类型。披萨是一道深受人们喜爱的菜肴，已成为美国美食中的主食。从经典的纽约式披萨到深盘芝加哥式披萨，我们深入研究每种类型的独特特征和风味。我们还强调了一些有争议的方面，例如纽约和芝加哥披萨爱好者之间正在进行的争论。此外，我们还讨论了令人惊讶的变化，例如底特律风格的披萨，其特点是厚实的方形外壳和一直延伸到边缘的配料。无论您是披萨鉴赏家还是普通披萨爱好者，这篇文章一定能满足您对披萨知识的渴求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47088</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 02:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SRE 学院：非传统员工和新毕业生入职课程</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47087</link>
      <description><![CDATA[SRE学院：非传统员工和新毕业生入职课程
“SRE 学院”是一门旨在让非传统员工和新毕业生进入站点可靠性工程 (SRE) 领域的课程。该项目旨在解决进入 SRE 领域的人员缺乏标准化培训的问题，特别是那些没有传统计算机科学背景的人员。课程涵盖系统、网络、编程等多个主题，为新人提供全面的学习路径。该项目的与众不同之处在于它专注于非传统员工和新毕业生，承认他们的独特需求并提供量身定制的资源来弥合知识差距。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47087</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 02:06:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub – GSA/code-gov：所有代码的信息存储库。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47086</link>
      <description><![CDATA[GitHub – GSA/code-gov：所有代码的信息存储库.gov 仓库
此 GitHub 项目的标题为“GitHub - GSA/code-gov：适用于所有 Code.gov repos”，作为所有  的收集点Code.gov 存储库。 Code.gov 是一个项目和技术平台，旨在促进以下方面的良好实践：美国联邦政府的代码开发、协作和重用。它提供工具和指导来帮助联邦机构实施联邦源代码政策 (FSCP)，并汇总联邦政府自定义代码的清单以促进重用。该项目包括与前端、后端以及 Code.gov 平台。作者强调所有工作都是开源的，并鼓励贡献。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47086</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 01:57:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]苹果准备推出iPhone 15时，中国问题可能会打乱苹果的购物车</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47085</link>
      <description><![CDATA[在苹果准备推出 iPhone 15 之际，中国问题可能会打乱苹果的购物车
苹果在中国面临着潜在的麻烦，因为北京和华盛顿之间的紧张关系可能会限制其最大市场之一的销售。中国约占苹果公司收入的五分之一，有关中国政府限制国家雇员使用美国设备的报道可能会对消费者产生更广泛的寒蝉效应。此外，全球手机市场一直在下滑，iPhone 15需要努力才能脱颖而出。新款 iPhone 的一个显着变化是从 Lightning 连接器切换到通用 USB-C，这可能会让一些用户感到厌烦，但符合欧盟法规。 iPhone 15 的成功对苹果来说至关重要，因为它占其收入的 50% 以上，并推动了其服务部门的发展。 Apple Watch 也是苹果生态系统的重要组成部分，性能可能会有显着提升。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47085</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 01:19:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 罐装咖啡</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47084</link>
      <description><![CDATA[罐装咖啡
本文讲述了罐装咖啡如何在日本成为价值数十亿美元的产业的故事。首先是 UCC Coffee 的首席执行官 Tadao Ueshima，他想要一种购买和随身携带咖啡的方式。上岛组建了一个团队来生产罐装咖啡，但他们在最终于 1969 年生产出第一批批量生产的罐装咖啡之前遇到了一些挑战。尽管最初受到质疑，罐装咖啡还是受到了欢迎，尤其是在 1970 年大阪世界博览会期间。百佳和可口可乐等其他公司也进入了市场，三得利以汤米·李·琼斯为主角的广告活动进一步提高了罐装咖啡的受欢迎程度。本文强调了罐装咖啡的成功以及罐装咖啡和自动售货机在其分销中的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47084</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 01:18:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]第一只进入太空的猫：一只巴黎流浪猫“Félicette”如何被炸到远离地球的地方</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47083</link>
      <description><![CDATA[第一只太空猫：巴黎流浪猫“Félicette”如何被炸毁远离地球
这篇文章讨论了第一只被发射到太空的猫菲丽塞特的故事。 1963年，巴黎流浪者费利塞特乘坐法国火箭执行亚轨道任务，飞行高度达到154公里。虽然当时太空实验中常用狗和猴子，但法国决定改用猫。菲丽塞特是从 14 只流浪猫中被挑选出来的，并在她成功返回地球后得到了这个名字。文章还提到了其他已被送往​​太空的动物，如果蝇、乌龟和蜘蛛。它强调了动物太空飞行对于了解太空旅行对生物体的影响的重要性。文章最后提到，菲丽塞特回国后对她的尸体进行了研究，但没有获得任何有用的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47083</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 01:13:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] ESPN 影响力的兴衰</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47082</link>
      <description><![CDATA[ESPN 影响力的兴衰
此网络内容讨论了 ESPN 在有线电视行业影响力的兴衰。首先解释了当哈特福德捕鲸队的通讯经理比尔·拉斯穆森 (Bill Rasmussen) 发现卫星通讯的潜力时，ESPN 的想法是如何产生的。他以低价购买了一颗卫星并创建了 ESPN，利用卫星的覆盖范围覆盖美国的每个家庭。 ESPN 最初依靠广告获得收入，但最终引入了按订阅者收费，有线电视运营商同意支付。这种新的商业模式使 ESPN 能够收取更高的附属费用，并与 NFL 等主要体育联盟达成交易。然而，近年来，有线电视行业已将重点转向宽带互联网接入，导致视频内容的重要性下降。这导致了 Charter 和 ESPN 母公司迪士尼等有线电视公司之间的纠纷。文章表明，传统的有线电视模式不再是这些公司财务业绩的关键驱动因素。 （根据故事文本的 45% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47082</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 01:12:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>