<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Sep 2023 18:18:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>高级工程师的清单</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47183</link>
      <description><![CDATA[高级工程师的清单
该网络内容为高级工程师提供了一份清单，概述了他们工作的各个方面，并提供了如何在其岗位上脱颖而出的建议。该清单涵盖了一系列主题，包括了解工作的业务方面、保持招聘优质候选人的高标准、避免过度设计、质疑一切、要求责任感和所有权、领导高影响力的项目、培养与其他团队的关系、对不同观点持开放态度，参与多个项目，遵循极端所有权原则，拥有强大的导师，承担高风险项目，努力获得技术专长，寻求延伸项目，与经理讨论目标，有效建立联系，成为导师、增加领域和技术方面的知识、安排定期一对一、让管理者参与个人生活、寻求反馈、让管理者了解最新情况、提供建设性反馈、与管理者解决问题、衡量努力、保持管理者的高度可见性高风险项目、与难相处的人打交道、与其他工程师保持联系、优先考虑质量、广泛记录、避免政治和流言蜚语、尊重现有代码和系统、在建议重构之前深入理解系统、抵制不小心重构主要系统的冲动考虑。该清单强调了领导力、成长、技术以及与经理和同事有效沟通的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47183</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 18:18:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网上投票有风险。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47182</link>
      <description><![CDATA[在线投票有风险。但数十万人已经在这样做了
本文讨论了与互联网投票相关的风险和挑战。出于安全考虑，网络安全专家强烈建议不要广泛进行互联网投票。然而，尽管有这些警告，每次联邦选举中都已经出现了互联网投票，2020 年将有超过 30 万美国人在网上投票。互联网投票的可用性因州而异，一些州允许军人和海外选民以及残疾选民，以电子方式投票。文章强调了互联网投票缺乏安全性、验证结果的困难以及操纵的可能性。它还提到一些倡导者尽管存在风险，仍推动扩大互联网投票。 （根据 96% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47182</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 18:06:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2023 年，每 10 次比特币闪电支付就会失败，每 5 次就会缓慢</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47181</link>
      <description><![CDATA[每 10 次比特币闪电支付失败，每 5 次缓慢，仍然在2023年
最近的一项研究发现，即使在 2023 年，每 10 次比特币闪电支付都会失败，每 5 次支付都会很慢。考虑到技术的进步和加密货币的日益普及，这是一个令人惊讶且令人担忧的统计数据。闪电网络的开发是为了解决比特币的可扩展性问题，但似乎仍然存在重大挑战需要克服。这引发了人们对闪电网络的可靠性和效率及其处理大量交易的能力的质疑。它还强调了加密货币领域进一步改进和发展的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47181</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 18:04:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Linux 6。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47180</link>
      <description><![CDATA[Linux 6.6 WQ 更改可能有助于 AMD CPU 和其他具有多个 L3 的系统缓存
即将发布的 Linux 6.6 版本将包括对工作队列 (WQ) 系统的重大更改，这可能有利于具有多个 L3 缓存的系统，例如基于 AMD 小芯片的现代系统。新的工作队列更改允许更灵活的关联范围，在不牺牲工作保存的情况下改进缓存局部性。这一变化对于具有多个 L3 缓存的系统尤其重要，这些系统在小芯片设计中变得越来越流行。实施这些更改的补丁系列显示出希望，但存在微妙回归的风险。作者计划在 AMD 和 Intel 系统上对 Linux 6.6 的性能与之前的内核版本进行比较。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47180</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 18:04:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ksmbd 宣布稳定 – 不再“实验性” – 在 Linux 6 中。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47179</link>
      <description><![CDATA[Ksmbd 宣布稳定 – 不再“实验” – 在 Linux 6.6 中&lt; /a&gt;
2021 年，三星工程师推出了 KSMBD 作为 Samba 的内核内 SMB3 服务器替代方案。最初，它被标记为实验性的，但现在随着 Linux 6.6 的发布，它已被宣布稳定。经过两年的修复和改进，KSMBD 已经证明了自己，不再带有实验性标签。这款内核内 SMB3 服务器可提供更好的性能，并支持 RDMA for SMB Direct 等现代功能。然而，作为内核空间实现，人们一直担心安全漏洞。尽管如此，截至 2023 年，KSMBD 被认为信誉良好。有关 KSMBD 功能集的更多信息，请参阅内核文档。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47179</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 17:59:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>国土安全部使用“Babel X”将 SSN 链接到社交媒体帖子</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47178</link>
      <description><![CDATA[国土安全部使用“Babel X”将 SSN 链接到社交媒体帖子
国土安全部、边境巡逻队和其他政府机构正在使用一种名为“Babel X”的工具来跟踪公民和移民的在线讨论，并将这些讨论与其社会安全号码 (SSN) 联系起来。这项工作似乎是之前 LifeLog (Facebook) 项目的加速，并且是通过低成本人工智能技术的进步而实现的。 Babel X 的使用引起了人们对隐私和监视的担忧，因为它允许政府监视和分析个人的社交媒体帖子。这篇文章没有提供任何令人惊讶或独特的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47178</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 17:42:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么李飓风即使没有登陆也令人担忧</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47177</link>
      <description><![CDATA[为什么李飓风即使没有登陆也令人担忧&lt; /a&gt;
目前位于大西洋的飓风李已迅速增强为五级风暴，引起了气象学家和气候专家的担忧。虽然预计不会登陆，但其迅速增强令人震惊，并预示着未来的气候趋势。风暴在短短24小时内从1级增强到5级，这是罕见的。这种快速增强归因于异常温暖的海洋温度，这为飓风提供了增强强度所需的能量。更快的集约化给官员和社区的准备和疏散规划带来了挑战。在气候变化导致海洋温度升高的推动下，最近发生的大型飓风都出现了快速增强的现象。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47177</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 17:24:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SoDaCam：通过单光子成像的软件定义相机</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47176</link>
      <description><![CDATA[SoDaCam：通过单光子成像的软件定义相机
SoDaCam 是一项突破性技术，将软件定义相机与单光子成像相结合。这种创新方法可以在弱光条件下捕获高分辨率图像，非常适合监视、天文学和医学成像等应用。 SoDaCam 的软件定义方面意味着用户可以自定义相机的设置和参数以满足其特定需求，从而提供高度的灵活性和适应性。单光子成像的使用使相机能够检测和捕获单个光子，从而实现高度灵敏和准确的图像捕获。这项技术有可能彻底改变成像领域，并为各个行业开辟新的可能性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47176</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 17:24:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 审视维韦克·拉马斯瓦米的印度教信仰</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47175</link>
      <description><![CDATA[审视维韦克·拉马斯瓦米的印度教信仰
企业家兼作家维韦克·拉马斯瓦米 (Vivek Ramaswamy) 在 2024 年共和党初选中受到关注。作为共和党第一位千禧一代候选人，拉马斯瓦米因其在法律、科学和商业方面的背景而脱颖而出。更让他与众不同的是他对印度教信仰的坚定肯定。拉马斯瓦米相信“独一真神”存在于我们所有人之中，并将印度教和基督教进行了比较。虽然他的宗教信仰的细节尚不清楚，但他很可能坚持某种形式的吠檀多不二论（Advaita Vedanta），这是一个主张单一且无差别神性的印度教流派。拉马斯瓦米的印度教价值观与基督教教义相一致，使他的信仰成为他竞选活动的一个重要方面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47175</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 17:23:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]十二生肖：丹德拉约会争议</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/47174</link>
      <description><![CDATA[黄道十二宫：丹德拉约会争议&lt; br/&gt;
文章讨论了围绕 Dendera Zodiac 的争议，Dendera Zodiac 是一幅描绘 12 生肖的巨型雕刻，于 18 世纪末拿破仑远征期间在埃及发现。法国军队拿走了这件文物，最终存放在巴黎卢浮宫。当专家们争论圆盘的年龄时，争议就出现了，一些人认为它已经有数千年的历史，这与圣经关于年轻地球的信仰相矛盾。这场辩论涉及天文学家、数学家和圣经学者。最终确定黄道十二宫是在公元前一世纪克利奥帕特拉七世统治时期创建的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/47174</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 17:22:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>