<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Aug 2023 18:17:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 世界上最后的网吧</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44597</link>
      <description><![CDATA[世界上最后的网吧
文章讨论了世界各地网吧的兴衰。它强调了人们最初对网吧作为人们可以在全球范围内进行联系的地方的兴奋和乐观。然而，随着智能手机和廉价数据的出现，网吧开始衰落。一些咖啡馆将自己改造为游戏咖啡馆，但即使是这些咖啡馆也面临着挑战和政府的打击。 Covid-19大流行进一步加速了网吧的消失。文章对网吧所提供的社区和聚会空间的丧失表示遗憾。尽管网吧日渐衰落，但仍有一些网吧存在，本文旨在记录这些剩余的空间。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44597</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 18:17:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：大学网络安全俱乐部的资源？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44596</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：大学网络安全俱乐部的资源？&lt; br /&gt;
这篇文章的作者正在寻求关于他们的大学网络安全俱乐部可以在有限的预算下开展的活动的建议。他们目前有大约 30 名成员，对互动教程和课程感兴趣。作者提到了他们已经有了的一些想法，例如通过  上的 Bandit 框进行工作OverTheWire.org，使用社会工程师工具包讨论社会工程，并使用 PicoCTF 练习 CTF。他们愿意接受社区的更多建议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44596</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 18:14:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] A.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44595</link>
      <description><![CDATA[人工智能。将机器人僚机带入空战
空军的无人驾驶 XQ-58A Valkyrie 实验机由人工智能 (AI) 提供动力，使其成为军事技术的突破性发展。 Valkyrie 是新一代无人机的原型机，可以在空战中充当人类飞行员的高性能机器人僚机。人工智能技术使飞机能够识别和评估敌人的威胁，并在人类授权的情况下参与战斗。人工智能在军事技术中的出现正在重塑武器业务和作战策略，并引发了人们对赋予致命武器自主权的道德担忧。与传统战斗机相比，空军计划以可承受的成本制造 1,000 至 2,000 架人工智能无人机。人工智能在军事应用中的使用也是与中国争夺国家安全优势的技术竞赛的一部分。 （根据故事文本的 75% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44595</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 18:12:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>pwn。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44594</link>
      <description><![CDATA[Pwn.college
Pwn.college 是一个教育平台，旨在通过以下方式向学生传授网络安全知识：动手学习。该平台由亚利桑那州立大学的 Zardus 和 kanak 创建，提供涵盖各种网络安全概念的模块。学生可以观看预先录制的讲座、参加直播课程并解决挑战性问题以提高他们的技能。 Pwn.college 提供三种腰带 - 橙色、黄色和蓝色 -学生可以通过完成不同课程中的挑战来获得。该平台还鼓励通过夺旗（CTF）和兵棋推演进行进一步练习。 Pwn.college 材料可以重复用于教育目的，并且基础设施是开源的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44594</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 18:07:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]研究：碳补偿没有发挥应有的作用，夸大了影响</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44593</link>
      <description><![CDATA[研究：碳抵消没有发挥作用，夸大了影响&lt; /a&gt;
《科学》杂志发表的一项新研究发现，声称可以遏制森林砍伐的碳抵消项目高估了其影响。该研究评估了六个国家的 26 个碳抵消项目，发现大多数项目实际上并没有减缓森林砍伐，而且那些确实减缓了森林砍伐的项目的效果明显不如他们声称的那样。该研究呼吁“紧急修订”用于将避免森林砍伐归因于这些项目的认证方法。碳补偿在高收入国家越来越受欢迎，但对其有效性存在很大争议。该研究强调需要增加对有效减少森林砍伐项目的投资。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44593</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 17:57:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>赫茨纳倒下了</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44592</link>
      <description><![CDATA[Hetzner 已宕机
作者分享了他们在创建新的 VPS（虚拟专用服务器）并发现整个 Hetzner 网站无法运行时的挫败感。语气中透露着烦恼和失望。令人惊讶的是，作者的经历是在创建新的 VPS 后网站立即关闭。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44592</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 17:46:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>弗拉克杂志</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44591</link>
      <description><![CDATA[Phrack 杂志
Phrack 杂志正在征集第 71 期的投稿。这篇文章以一段基于阿尔弗雷德·丁尼生勋爵的《尤利西斯》的诗意段落开始，这为公告的其余部分定下了基调。该帖子概述了提交规则，包括 7 位 ASCII 和英语的使用。它还解释了提交文章的四种可能结果：接受在 Paper feed 或最终版本中发表、接受在 PWN 或 linenoise 中发表、指派 Phrack Staff 审稿人进行改进或拒绝。该帖子最后提供了用于安全通信的 PGP 公钥。 （根据 64% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44591</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 17:24:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我同意的专家意见（大多数人不同意）</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44590</link>
      <description><![CDATA[我同意的专家意见（大多数人不同意）&lt; /a&gt;
在这篇文章中，作者讨论了一些他们同意但并未被大众广泛接受的专家观点。第一种观点是，市场大多是有效的，个人很难持续击败市场。作者解释了有效市场假说，以及为什么资产泡沫和股市崩盘并不是反对该假说的证据。第二种观点是，智力是真实的、重要的、很大程度上是可遗传的，并且不容易改变。作者提供了支持这一观点的证据，并承认获得知识和技能仍然可以提高个人能力的一线希望。第三种观点是，尽管学习风格这个概念很流行，但它并不真实。作者解释了学习方式缺乏科学支持以及人们的个人优势经常产生的误解。第四种观点是，我们周围的世界完全可以用物理学来解释，剩下的争议主要是理论问题。作者强调了我们已知的物理学的预测能力。第五种意见是，人们超重是因为吃得太多，尽管很难停止。作者讨论了卡路里摄入、卡路里消耗模型以及促进体重反弹的神经回路。第六种观点是，儿童学习语言的速度并不比成人快，但他们确实达到了更高的掌握水平。作者解释说，年龄较大的学习者往往会更快地变得熟练，但可能会停留在非母语能力水平上。第七种观点是，尽管经济悲观，但我们比我们的祖父母和祖先过得更好。作者提出了积极的经济指标，并强调承认已取得的实质性进展的重要性。总体而言，作者对这些挑战共同信念的专家意见提供了发人深省的观点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44590</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 17:21:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Infiuss Health (YC S21) 正在招聘数据分析师</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44589</link>
      <description><![CDATA[Infiuss Health (YC S21) 正在招聘数据分析师
Infiuss Health 是一家 Y Combinator 支持的公司，目前正在招聘一名数据分析师。这一角色对于分析医疗数据、创建可视化、生成见解以及支持数据驱动的决策和公共卫生研究至关重要。职责包括数据预处理、数据分析、健康结果分析、数据可视化、报告生成、与数据团队的协作、以健康公平为中心的分析、数据质量保证和持续学习。该职位的资格包括数据科学或相关领域的学士或硕士学位、数据分析角色的丰富经验、数据预处理和可视化的熟练程度、R 或 Python 编程技能、对公共卫生概念的理解、出色的沟通技巧、以及数据隐私法规的知识。该职位是合同职位，薪资范围为 25 万 - 35 万美元，可以在美国远程完成。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44589</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 17:01:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 获得解决非原创问题的特权</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/44588</link>
      <description><![CDATA[获得解决非原创问题的特权
本文讨论了许多初创开发团队陷入的常见陷阱，即在实现产品/市场契合 (PMF) 之前投入过多的时间和精力来构建完美的开发工具和基础设施设置。作者认为，缩放软件并不是一个原始问题，工程师应该专注于为他们的特定产品找到合适的形状和形式，以引起用户的共鸣。他们建议走捷径，使用现成的解决方案，并优先考虑迭代速度而不是质量。该文章警告说，对可能不需要的平台工具进行前期投资会产生长期后果，因为这可能会导致产品扩展和转型时遇到困难。作者介绍了“平台代币”的概念，即初创公司投资于平台工具的有限资源，并建议明智地使用它们。他们鼓励团队在 PMF 前期阶段偷懒并使用现成的工具，同时专注于客户发现和市场验证。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/44588</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 16:42:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>