<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 08:56:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 锡箔帽是阴谋论者的象征，人们认为它能阻挡电磁铁 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94515</link>
      <description><![CDATA[锡箔帽的神话承诺
锡箔帽是阴谋论者的象征，人们认为它可以阻挡电磁波控制思想。这个神话起源于朱利安·赫胥黎 1927 年的短篇小说《组织培养之王》，其中使用金属箔帽来避免思想控制。尽管 1926 年从锡换成了铝箔，但这个想法仍然存在。2005 年，麻省理工学院的一项研究幽默地测试了铝箔帽的有效性，得出结论，它们可能会放大某些政府频率，而不是阻挡它们。这项研究最初是一个玩笑，后来在网上疯传，并被一些人认真对待。5G 屏蔽帽等现代同类产品继续这一趋势，在互联网回音室的推动下。最终，没有证据表明电磁波被用于精神控制，远离阴谋渠道可能会更有益。

争议：麻省理工学院的研究是一个笑话，但被一些人当真了，凸显了阴谋圈内的轻信。

独特/聪明：这项研究幽默地暗示，铝箔帽实际上可能通过放大某些频率来帮助政府监视公民。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94515</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 08:56:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.manchester.ac.uk</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94514</link>
      <description><![CDATA[研究人员发现，没有证据表明精子数量正在下降
标题：研​​究人员发现，没有证据表明精子数量正在下降
网站：www.manchester.ac.uk

由英国曼彻斯特大学、加拿大金斯顿女王大学和丹麦 Cryos International 联合开展的一项新研究挑战了普遍认为的全球男性精子数量正在下降的观点。研究人员分析了全球最大精子库 Cryos International 的 6,758 名申请成为精子捐献者的男性的数据，发现六年内（2017-2022 年）平均精子浓度没有显著变化。这与最近有影响力的荟萃分析结果相矛盾，荟萃分析表明全球精子数量下降。然而，该研究确实指出，从 2019 年到 2022 年，精子浓度下降了 16%，活力精子下降了 22%，这可能是一个值得关注的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94514</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 07:44:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 佛罗里达州一家法院已要求 Chiquita Brands International 向 f [...] 支付 3800 万美元。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94513</link>
      <description><![CDATA[美国香蕉巨头向被行刑队杀害的哥伦比亚男子家属支付 3800 万美元
佛罗里达州一家法院已要求 Chiquita Brands International 向被准军事行刑队杀害的八名哥伦比亚男子家属支付 3800 万美元，这是这家美国香蕉巨头首次向哥伦比亚受害者提供赔偿。这项具有里程碑意义的裁决是在 17 年的法律斗争之后做出的，为追究美国大公司在海外侵犯人权的责任开创了先例。Chiquita 此前曾承认资助被指定为恐怖组织的哥伦比亚联合自卫队 (AUC)。尽管 Chiquita 声称存在敲诈勒索行为，但有证据表明，该公司继续支付款项并协助贩运武器和毒品。这一判决可能为全球类似的诉讼铺平道路，强调企业责任。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94513</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 07:42:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] ARM 和高通的长期许可纠纷不断升级，ARM 要求高通提供设计 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94512</link>
      <description><![CDATA[ARM 攻击基于 ARM 的 Windows：要求销毁所有采用 Snapdragon X 的 PC
ARM 和高通的长期许可纠纷不断升级，ARM 要求销毁所有采用 Snapdragon X 处理器的 PC。冲突源于高通收购 Nuvia，后者开发了自己的 ARM 内核，用于服务器处理器。高通将该内核重新用于其 Snapdragon X Elite 和 Plus PC 处理器，ARM 认为这违反了现有的许可协议。ARM 的诉讼坚持要求高通和 Nuvia 停止使用并销毁根据这些许可开发的任何基于 ARM 的技术。高通提出反诉，指责 ARM 扣留交付物并违反协议。ARM 推动一种可能更有利可图的新许可模式，这又增加了一层复杂性。第一次法庭谈判定于 2024 年 12 月举行，暂时停止销售的可能性不大。这种情况似乎很矛盾，因为 ARM 的行动可能会破坏其进军 PC 市场的目标，尽管高通是其关键的合作伙伴。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94512</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 07:39:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 万事达卡将在 2030 年彻底改变欧洲的在线支付方式，消除 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94511</link>
      <description><![CDATA[万事达卡将于 2030 年在欧洲逐步淘汰电子商务的卡片输入
万事达卡将在 2030 年之前彻底改变欧洲的在线支付方式，消除手动输入卡片的需要。相反，所有卡都将被标记化，用随机生成的令牌取代传统的 16 位卡号。这一变化旨在增强安全性并减少欺诈，预计到 2028 年，欺诈将在全球造成超过 3620 亿美元的损失。万事达卡还推出了密码和生物识别身份验证，实现无缝一键支付。这一举措建立在欧洲支付创新历史的基础上，预计将使在线交易像店内非接触式支付一样轻松。值得注意的是，万事达卡与梅赛德斯奔驰的合作体现了嵌入式支付的未来，允许通过汽车中的指纹传感器进行数字交易。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94511</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 07:37:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本期 Syntax.fm 节目中，Scott 和 CJ 与 Brian Holt 和 Marco Bambini 一起 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94510</link>
      <description><![CDATA[Brian Holt 和 Marco Bambini 谈 SQLite 为何占据主导地位
在Syntax.fm的这一集中，Scott 和 CJ 与 Brian Holt 和 Marco Bambini 一起深​​入探讨 SQLite Cloud 日益增长的受欢迎程度。他们讨论了 SQLite 为何越来越受欢迎、其独特功能以及常见的误解。重点包括 SQLite 在操作系统中的默认安装、它仅适用于单个用户的观念以及它与 Postgres 和 MySQL 相比的功能。他们还探讨了 SQLite Cloud 的本地优先功能、离线信息存储和安全问题。本集重点介绍了 SQLite 的演变和可扩展性，有力地证明了其作为全功能解决方案的可行性。

争议：误解 SQLite 仅适用于单个用户。
独特：SQLite Cloud 的本地优先功能及其演变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94510</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 07:36:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 国际社会为保护臭氧层所做的努力被誉为“全球性的重大挑战”， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94509</link>
      <description><![CDATA[研究发现，破坏臭氧层的有害气体下降速度比预期的要快
保护臭氧层的国际努力被誉为“巨大的全球成功”，科学家透露，大气中有害气体的下降速度比预期的要快。1987 年签署的《蒙特利尔议定书》旨在逐步淘汰消耗臭氧层的物质，如制冷和气雾剂中的物质。最近的一项研究发现，氢氯氟烃 (HCFC) 的含量在 2021 年达到峰值，比预测提前了五年。布里斯托尔大学的主要作者 Luke Western 将这种下降归因于该议定书的有效性、更严格的监管和行业转变。氟利昂和氢氯氟烃都是强效温室气体，因此减少它们的排放有助于应对全球变暖。尽管取得了这些进展，但预计臭氧层要到 2060 年左右才能完全恢复。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94509</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 07:33:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 谷歌的人工智能搜索结果仍然在搞笑地推荐用胶水做披萨，这是一个不幸的事件 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94508</link>
      <description><![CDATA[谷歌仍然建议在披萨上使用胶水
谷歌的人工智能搜索结果仍然滑稽地建议在披萨上使用胶水，这一失误源于互联网传奇人物凯蒂·诺托普洛斯的一个笑话。尽管这很荒谬，但谷歌的人工智能仍然建议在披萨上添加八分之一杯胶水，这一点得到了 The Verge 的证实。这凸显了一个更广泛的问题：谷歌的人工智能正在从我们的笑话和错误信息中学习，让人想起过去的“谷歌轰炸”时代。有趣的是，其他人工智能，如Perplexity.AI和 ChatGPT 正确地建议不要在披萨上使用胶水。此外，谷歌的人工智能在处理自己的产品查询时也遇到了困难，对 Chrome 的隐身模式给出了错误的答案。这一持续存在的问题引发了人们对人工智能生成的搜索结果可靠性的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94508</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 07:00:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：speakstruct.co</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94507</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：SpeakStruct – 将语音转换为一致的结构化数据
标题：显示 HN：SpeakStruct – 将语音转换为一致的结构化数据
网站：speakstruct.co

SpeakStruct 通过将语音输入转换为一致的结构化数据，彻底改变了我们处理语音输入的方式。无论您是格式化法律笔记、组织会议记录还是获取客户反馈，我们的平台都可以简化流程。SpeakStruct 可确保您的语音输入轻松转换为结构化格式，从而使数据管理更加高效和可靠。这一创新工具旨在满足各种专业需求，提供将口语转换为有组织的数据的无缝解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94507</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 06:58:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 特斯拉董事会是在负责一家上市公司还是埃隆·马斯克粉丝俱乐部？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/94506</link>
      <description><![CDATA[特斯拉董事会是负责上市公司还是埃隆·马斯克粉丝俱乐部？
标题：特斯拉董事会是负责上市公司还是埃隆·马斯克粉丝俱乐部？
网站：www.theguardian.com

本文讨论了围绕埃隆·马斯克 560 亿美元薪酬方案的争议，在特拉华州法官取消 2018 年计划后，特斯拉股东将再次就该方案进行投票。重要投资者 Baillie Gifford 支持该方案，认为其中包括对股东有利的挑战性目标。相反，挪威主权财富基金反对，与其 2018 年的立场一致。文章批评特斯拉董事会过度受马斯克影响，强调马斯克与主要董事会成员关系密切，导致谈判过程存在缺陷。尽管法官提出了批评，但特斯拉董事会仍然缺乏反思，引发了人们对其独立性和有效性的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/94506</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 06:57:06 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>