<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Aug 2023 05:56:06 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]日本开始排放福岛处理过的放射性水</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43983</link>
      <description><![CDATA[日本开始排放福岛处理过的放射性水
日本已开始将福岛核电站处理过的放射性水排入太平洋，尽管围绕该计划的争议不断。自 2011 年海啸以来，这些水一直被用来冷却反应堆，目前储存在现场周围的水箱中。去除这些水是设施退役的关键一步。整个排放过程预计长达40年。释放的水中含有氚，这是一种很难从水中去除的氢同位素。日本坚称所有其他放射性元素均已被过滤掉。国际原子能机构（IAEA）将监测排放过程并采集水和鱼的样本。中国已对该计划提出正式投诉，称其“极其自私”，并禁止从福岛和东京地区进口日本海鲜。韩国也表达了担忧，并禁止从福岛进口鱼类和食品。首尔发生了抗议活动，一些人试图闯入日本大使馆。福岛第一核电站在 2011 年海啸中遭到严重破坏，造成了自 1986 年切尔诺贝利事故以来世界上最严重的核灾难。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43983</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 05:56:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 对抗者：输入文字游戏的兴衰</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43982</link>
      <description><![CDATA[对抗者：输入文字游戏的兴衰&lt; /a&gt;
本文讨论了 20 世纪 80 年代输入文字游戏的兴衰。这些游戏采用书籍的形式，其中包含来自虚构世界的文档和细节的集合，以及只有通过彻底理解书中呈现的世界才能完成的游戏源代码。文章重点介绍了 1985 年出版的书籍和游戏组合《The Antagonists》，作为此类游戏的示例。这本书呈现了一个被巨型植物和昆虫占领的后世界末日世界，读者/玩家必须在书籍和游戏中导航才能取得进展。然而，文章指出，游戏的原始技术和有限的游戏选项最终导致了输入文字游戏的衰落。 （根据故事文本的 64% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43982</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 05:21:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学家警告说，热带树木太热了，无法进行光合作用</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43981</link>
      <description><![CDATA[科学家警告说，热带树木太热了，无法进行光合作用
一项新的研究警告说，热带森林的叶子正在达到光合作用崩溃的临界温度，其中一些叶子已经超过了这个阈值。在人类驱动的气候变化的最悲观预测下，这引发了人们对这些重要生态系统未来的担忧。热带森林是地球上一半已知物种的家园，在全球气候中发挥着至关重要的作用。研究发现，热带森林中大约0.01%的树叶可能已经超过典型年份的临界温度。研究人员预测，热带森林在达到潜在的临界点之前可以承受高达 3.9°C 的气温升高。迅速减少化石燃料消耗可能有助于避免这场灾难。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43981</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 04:48:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]为了解决最高的住房成本，夏威夷州政府宣布因比戒严</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43980</link>
      <description><![CDATA[为了解决最高的住房成本，夏威夷州政府宣布因比戒严令
为了应对夏威夷毛伊岛毁灭性的野火，州长乔什·格林宣布全州范围内的住房紧急状态，并暂停了各种法规以加快新房屋的建设。夏威夷是全国住房成本最高的地区之一，房价中位数接近 100 万美元，而且对新住房供应有严格的规定。州长的公告因其大胆和放松管制的做法而受到赞扬，但也因使用紧急权力和潜在的环境影响而受到批评。一个工作组将审查住房项目并确定监管救济的资格。该公告被视为临时解决方案，需要长期修复。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43980</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 04:27:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]边缘革命二十年</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43979</link>
      <description><![CDATA[二十年的边际革命
作者对二十年后他们还在写《边际革命》表示惊讶和感激。他们赞扬泰勒二十年来始终如一地每天发布新帖子。作者透露，《边际革命》已成为他们的教科书《现代经济学原理》以及名为《边际革命大学》的在线经济学教育平台的基础。他们提到了他们参与过的其他项目，例如 Conversations with Tyler 和 Emergent Ventures。让作者感到震惊的是，《边际革命》现已被美国国会图书馆存档，并已成为辩论和理解金融危机和新冠疫情等事件的重要平台。他们对读者和评论员表示感谢，承认他们使《边际革命》变得更好。作者最后表达了他们对撰写经济学文章的持续兴奋以及对未来 20 年的期待。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43979</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 04:23:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>正如爱因斯坦所预言的那样，早期宇宙的时间过得很慢</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43978</link>
      <description><![CDATA[时间在早期宇宙中流逝缓慢，正如爱因斯坦所预测的
科学家们发现，在大爆炸后仅 15 亿年的早期宇宙中，时间比现在慢了五倍。这证实了阿尔伯特·爱因斯坦的广义相对论，该理论预测，由于早期宇宙的温度更高、密度更大，时间的进展会有所不同。这一发现是由天体物理学家杰兰特·刘易斯和布伦登·布鲁尔发现的，他们利用斯隆数字巡天的数据观察了早期宇宙的宇宙学时间膨胀。研究结果强调了时间膨胀的基本性质及其与空间膨胀的联系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43978</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 04:20:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>显示 HN：OnePrompt – 使用 GPT 的个人助理聊天机器人</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43977</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：OnePrompt – 使用 GPT 的个人助理 ChatBot 
OnePrompt 是一款由 Kouichi Abe 开发的个人助理聊天机器人应用程序。该应用程序的隐私政策规定，不会从用户那里收集任何数据。这是令人惊讶且独特的，因为许多个人助理应用程序通常出于各种目的收集用户数据。该应用程序的隐私惯例可能会根据所使用的功能或用户的年龄而有所不同。如需了解更多信息，用户可以参考开发者的隐私政策。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43977</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 04:04:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Print(“lol”) 让我的 Go 函数速度提高了一倍</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43976</link>
      <description><![CDATA[Print(“lol”) 使我的 Go 函数速度提高了一倍&lt; /a&gt;
作者讨论了在 Go 函数中使用“print(&quot;lol&quot;)”语句如何可以使速度加倍。他们解释说，代码中 print 语句的存在会生成一个额外的条件分支指令，该指令会调用分支预测器。分支预测器是微处理器中使用的一项技术，通过在执行条件分支指令之前猜测条件分支指令的结果来提高指令流水线吞吐量。作者深入研究了分支预测的必要性及其工作原理，强调了确保准确性的挑战。他们还提供了原始函数和修改版本之间的基准比较，完全避免了比较，表明修改版本就像根本没有 if 语句一样快。作者最后指出，片面的 if 语句是分支性能的亮点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43976</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 04:04:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]苹果决定支持加州维修权法案法案</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43975</link>
      <description><![CDATA[Apple 决定支持加州《维修权法案》法案
苹果公司做出了令人惊讶的决定，支持加州的《维修权法案》，而它最初是反对的。该法案名为 SB 244，旨在制定法律，要求科技公司为客户和独立商店提供维修产品的工具和资源。如果颁布，制造商将被要求在制造结束后的一段时间内提供产品的零件、工具和维修文件。苹果还推出了“自助维修”计划，允许消费者自行维修设备。该公司一直在提高其设备的可维修性，例如重新设计 iPhone 14 的框架，以便更轻松地更换后玻璃。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43975</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 03:59:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]世界正在变得盲目。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/43974</link>
      <description><![CDATA[世界正在变得盲目。台湾提供警告和治疗
本文讨论了日益严重的近视问题及其对全球视力健康的影响。作者重点介绍了台湾外科医生吴培昌医生的经历，他专门修复近视引起的视网膜脱离。吴注意到年轻患者因近视相关问题需要手术的一个令人不安的趋势。这篇文章还探讨了亚洲近视率的上升，特别是在中国大陆和台湾，近几十年来，这些地区的近视率急剧上升。作者强调了这一趋势的潜在后果，包括年轻时失明的风险增加。台湾的近视率很高，被视为解决这一全球性问题的潜在来源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/43974</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 03:57:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>