<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Jul 2023 15:18:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 为非技术人员解释哈希</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39480</link>
      <description><![CDATA[为非技术人员解释哈希
这篇题为“为非技术人员解释哈希”的博客文章对哈希是什么以及如何使用它提供了简单易懂的解释。作者使用相关的例子和类比来解释哈希的概念，例如比较文本页面并为其生成唯一标识符。这篇文章还讨论了哈希在验证数据完整性、比较用户密码，甚至在比特币挖掘中的使用。作者强调了哈希算法的重要性，并提到了 SHA、BCrypt 和 MD5 等流行算法。总的来说，这篇文章对哈希的概念进行了清晰易懂的介绍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39480</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 15:18:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国证券交易委员会 (SEC) 指控 Hex 创始人理查德·哈特 (Richard Heart) 挪用数百万美元</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39479</link>
      <description><![CDATA[SEC 指控 Hex 创始人 Richard Heart 挪用数百万美元
美国证券交易委员会 (SEC) 指控 Hex 创始人 Richard Heart 进行未经注册的加密资产证券发行，从投资者那里筹集了超过 10 亿美元资金。 Heart 还被指控挪用了至少 1200 万美元的发行收益来购买奢侈品，包括跑车、手表和一颗 555 克拉的黑钻石。 SEC 指控 Heart 将 Hex 作为高收益的“区块链存款证明”进行营销，并将 Hex 代币作为一种让人们致富的投资来推广。他还被指控策划另外两项未经注册的加密资产安全产品，筹集了数亿美元。美国证券交易委员会正在寻求禁令救济、返还非法所得、处罚和其他公平救济。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39479</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 15:16:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]电池电动“无限列车”将利用重力自行充电</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39478</link>
      <description><![CDATA[电池电动“无限列车”将利用重力自行充电
澳大利亚矿业公司 Fortescue 通过其子公司 Fortescue Future Industries 与 Williams Advanced Engineering 合作开发了一种电动“无限列车”，无需充电即可运输铁矿石。该列车将在下坡路段使用再生制动为其电池充电，从而无需可再生能源发电和充电基础设施。该项目旨在用完全自充电的电池电动列车取代 Fortescue 的柴油机车。该项目的细节仍然有限，但它为消除铁路运营中的柴油和排放提供了一个有趣的解决方案。 Fortescue Future Industries 还参与了其他绿色科技项目，包括氨动力船舶和氢燃料电池矿用卡车。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39478</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 15:16:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]朱迪·丹奇说她再也不能在电影片场看到东西了</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39477</link>
      <description><![CDATA[朱迪·丹奇说她再也看不到电影片场了
英国著名演员朱迪·丹奇夫人透露，她的视力已经恶化到无法在电影片场看到东西的程度。尽管面临这一挑战，丹奇仍在积极寻找工作并寻找克服视力障碍的方法。她对自己与年龄有关的黄斑变性以及口头记住台词的需要持开放态度。丹奇继续工作，因为她有“对无聊的非理性恐惧”，并相信要过充实的生活。她还谈到了她的伴侣大卫·米尔斯以及他们之间的牢固关系。丹奇最近批评 Netflix 剧集《王冠》对王室的描绘，称其为“粗俗的煽情主义”。凯文·史派西在性侵犯案审判期间也提到了她，尽管他被判无罪。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39477</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 15:09:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]你能制作一款反帝国游戏吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39476</link>
      <description><![CDATA[你能制作一款反帝国游戏吗？ 
本文讨论了制作 4X 类型的反帝国游戏的概念。它重点介绍了一款名为“梅毒化”的游戏，这是一款后殖民 4X 游戏，背景设定在英属印度殖民统治时期。该游戏旨在挑战殖民意识形态，并为玩家提供重新构建历史事件的机会。本文包含《梅毒化》的开发者 Nikhil Murthy 和其他游戏开发者之间的对话，讨论了该类型中合作和地图设计的可能性。对话探讨了探索新想法和让游戏对玩家来说有趣之间的紧张关系。 （根据故事文本的 37% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39476</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 15:06:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Show HN：用于想法验证的微型 SaaS 工作室</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39475</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：用于创意验证的 Micro SaaS 工作室&lt; br /&gt;
Ekofi Nova 是一个微型 SaaS 工作室，可帮助您将想法变为现实。他们已经创建了超过 3 个项目，总估值达 250 万美元。他们提供免费咨询电话，并提供一系列可满足不同需求的计划。一个独特的方面是他们关注问题而不是解决方案，确保他们创造出满足市场需求的最佳可行产品。他们还拥有一个拥有超过 1500 人的现成用户社区，以及使用 Next.js 和 AWS Amplify 或 Supabase 等选项的现代技术堆栈。 Ekofi Nova 受到全球 20 多家公司的信赖，是创意验证的可靠选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39475</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 14:56:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]x86已死，x86万岁</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39474</link>
      <description><![CDATA[x86已死，x86万岁
本文讨论了硅行业的一家公司 Mercari 如何将其 GKE 节点从 Intel x86 替换为 AMD x86，并实现了显着的成本节省。他们解释了云上 CPU 和内存的定价结构以及云提供商提供的不同折扣。本文重点介绍了使用 AMD T2D 节点的优势，该节点提供了比英特尔 E2 节点更好的性能，但成本略高。作者提供了基准测试结果和实际测试来支持他们的主张。他们还提到与切换到 ARM 架构相比，从 x86 迁移到 x86 架构更容易。本文最后讨论了迁移过程以及基于 CPU 的自动缩放和调整大小的使用。 （根据故事文本的 76% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39474</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 14:56:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>投资者愿意为科技支付溢价，但不愿意为人工智能支付溢价</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39473</link>
      <description><![CDATA[投资者愿意为技术支付溢价，但不愿意为人工智能支付溢价&lt; /a&gt;
最近的一份报告显示，投资者愿意为科技公司支付溢价，但不愿意为人工智能（AI）公司支付溢价。研究发现，虽然科技公司受到投资者的高度重视，但人工智能公司却没有得到同样程度的热情。考虑到人工智能在各个行业日益增长的兴趣和潜力，这是令人惊讶的。该报告表明，由于人工智能长期盈利能力的不确定性以及市场上缺乏成功的人工智能公司，投资者可能会犹豫不决。然而，这也可能被视为投资者错失的机会，因为人工智能继续获得关注并在改变各个行业方面展现出前景。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39473</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 14:53:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>载体数据库比较</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39472</link>
      <description><![CDATA[矢量数据库比较
在 navidre.medium.com 上的这篇文章中，作者提供Weaviate、Pinecone、pgvector、Milvus、MongoDB、Qdrant、Chroma等各种矢量数据库的对比表。作者承认该表可能并不全面并且可能包含错误，并邀请读者提供更新。比较中使用的基准数据来自 ANN Benchmarks。作者强调选择正确的数据库来存储矢量格式的重要性，因为它会影响架构、合规性和未来成本。他们强调了与独立于原始数据库维护嵌入相关的复杂性和合规性问题，并提出了一种在数据已驻留的地方存储嵌入的替代解决方案。作者还鼓励读者在社交媒体上关注他们以获取进一步的更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39472</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 14:52:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]深度学习所需的矩阵演算</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/39471</link>
      <description><![CDATA[深度学习所需的矩阵微积分
该网络内容是一篇论文，旨在解释理解深度神经网络训练所需的矩阵演算。作者假设除了微积分 1 之外没有任何数学知识，并提供了刷新必要数学概念的链接。本文讨论了导数在机器学习中的重要性，特别是在深度神经网络中。它解释了神经网络层的概念和计算单元的激活。本文还介绍了矩阵微积分的概念及其与训练神经网络的相关性。它简要概述了标量导数规则，并介绍了向量微积分和偏导数。本文最后介绍了矩阵微积分和雅可比矩阵。 （根据故事文本的 23% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/39471</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 14:47:46 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>