<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Nov 2024 20:47:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在《我抛弃了佛教》一书中，作者回顾了他们与佛教的历程，最初[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116986</link>
      <description><![CDATA[我抛弃了佛教
在《我抛弃了佛教》一书中，作者回顾了他们与佛教的接触历程，最初是因为佛教与科学和现代价值观的兼容性而被吸引。尽管佛教在美国越来越受欢迎，但作者认为，佛教和天主教一样，并不像表面上看起来那么理性。他们批评佛教的超自然元素，如轮回和因果报应，这些元素暗示着一个类似于神的宇宙审判者。作者质疑冥想的有效性，指出冥想的好处不一致，并可能产生负面影响。他们还质疑佛教的无私观念，认为它可能导致虚无主义而不是同情心。作者强调了有争议的方面，批评了佛教脱离日常生活和推崇修道主义，质疑这种道路是否真正具有精神性。最后，作者得出结论，佛教与其他宗教一样，未能与人类偶然存在的科学观点相一致，从而引发了人们对灵性存在可能性的怀疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116986</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 20:47:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 朝鲜可能会派遣多达 10 万军队支持俄罗斯的战争 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116985</link>
      <description><![CDATA[朝鲜最终可能向普京派遣 10 万军队参与其战争
朝鲜可能会派遣多达 10 万军队支持俄罗斯对抗乌克兰，这反映出平壤与莫斯科之间的联盟日益加深。熟悉 20 国集团讨论情况的人士分享了这一评估，突显了俄罗斯总统弗拉基米尔·普京与朝鲜领导人金正恩之间不断发展的伙伴关系。这些匿名消息人士强调，这种部署不会很快发生。如果发生这种情况，军事支持可能会错开，军队会随着时间的推移而轮换，而不是一次性部署。这种潜在的合作引发了重大的地缘政治担忧，并凸显了国际联盟的不可预测性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116985</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 20:46:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在对香农熵的探索中，作者提出了一种替代推导方法[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116984</link>
      <description><![CDATA[香农熵的另一种构造
在对香农熵的探索中，作者提出了香农公式的另一种推导方法，不同于依赖编码或预先存在的公式知识的传统方法。通常，香农熵的合理性取决于其数学性质或编码变量所需的空间。然而，作者引入了一种新颖的方法，将熵概念化为可能产生给定分布的可能序列计数的对数。这种方法受到 Leonard Susskind 的统计力学课程的启发，通过从头开始推导公式，而无需假设其形式或调用编码，从而提供了一个全新的视角。这种方法既令人惊讶又巧妙，因为它提供了对熵的起源及其与概率分布的联系的更直观的理解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116984</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 20:41:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在与路透社的坦诚讨论中，全球最大的电动汽车制造商 CATL 创始人曾毓群 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116983</link>
      <description><![CDATA[全球最大电池制造商称马斯克“不知道如何制造电池”
在与路透社的坦诚讨论中，全球最大电池制造商 CATL 创始人曾志伟对特斯拉的 4680 电池和埃隆·马斯克对电池技术的理解表示怀疑。曾志伟批评了马斯克雄心勃勃的时间表，暗示马斯克承诺快速发展的倾向更多是为了激励特斯拉员工，而不是现实的规划。尽管特斯拉声称生产了 1 亿个 4680 电池，但曾志伟对其成功表示怀疑，强调电化学的重要性超过了马斯克在软件和硬件方面的优势。鉴于 CATL 作为特斯拉的主要供应商的角色，这种批评尤其引人注目。争议在于曾对马斯克的做法进行了直言不讳的评价，强调了特斯拉未来项目（如 Cyber​​cab）可能面临的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116983</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 20:39:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，我们深入探讨了布洛赫球体，这是量子计算中的一个重要概念 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116982</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：理解布洛赫球
在这篇文章中，我们深入探讨了布洛赫球，这是量子计算中的一个重要概念，它简化了量子比特状态及其变换的可视化。量子比特表示为复杂向量空间中的向量，可以映射到三维球体，即布洛赫球上，这提供了一种直观的方式来理解酉变换作为旋转。这篇文章介绍了这些旋转的另一种公式，该公式基于酉矩阵的特征值和特征向量，提供了比使用泡利矩阵的传统方法更直观的证明。这种新颖的视角不仅简化了对量子比特操作的理解，而且还提供了传统公式的简洁证明。 Bloch Sphere 能够将复杂的量子运算转化为几何旋转，使其成为量子计算分析不可或缺的工具。这种方法既独特又巧妙，因为它利用了酉矩阵的内在属性来增强理解。（基于 28% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116982</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 20:20:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么 Windows 95 安装使用三个操作系统？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116981</link>
      <description><![CDATA[为什么 Windows 95 安装使用三个操作系统？
为了回应 Twitter 用户 @tthirtle 的询问，这篇博文深入探讨了 Windows 95 的有趣安装过程，该过程独特地涉及三个操作系统：MS-DOS、Windows 3.1 和 Windows 95 本身。安装过程旨在适应从这些起点中的任何一个进行的升级，包括将 Windows 95 升级到其自身以进行系统修复这一不寻常的选项。微软没有为每种情况创建单独的安装程序，而是选择了一个可以在所有平台上运行的单一安装程序。这是通过首先从 MS-DOS 安装 Windows 3.1 的最小版本，允许 16 位 GUI 设置运行，然后过渡到 Windows 95 中的 32 位设置来实现的。这种巧妙的方法最大限度地减少了冗余编码，同时确保了无缝升级体验，尽管最初的文本模式设置可能不会给期待现代 GUI 的用户留下深刻印象。这篇文章重点介绍了创新使用小型 Windows 版本来简化安装过程，让人想起 Windows 2.1 用于早期 Excel 的运行时。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116981</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 20:15:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]据报道，亚马逊正在为其送货医生开发代号为“Amelia”的智能眼镜[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116980</link>
      <description><![CDATA[据报道，亚马逊正在为送货司机开发 Echo Frames
据报道，亚马逊正在为其送货司机开发代号为“Amelia”的智能眼镜，旨在通过提供逐向导航来提高送货最后阶段的效率。这些基于 Echo Frames 平台的眼镜将配备嵌入式显示屏，用于精确导航，并可能配备摄像头功能以确认包裹送达。然而，挑战比比皆是，包括电池寿命和适应矫正镜片等工程障碍，以及说服第三方司机采用该技术。这一举措与亚马逊转向企业解决方案的举措相一致，尤其是考虑到上一代 Echo Frames 与 Ray-Ban Meta 眼镜等竞争对手相比销量不佳。消费者可用时间表仍不确定，预计 2026 年第二季度才会出现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116980</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 20:13:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>nayuki.io 上的这个 JavaScript 演示应用程序提供了全面的、循序渐进的指南，以帮助您 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116979</link>
      <description><![CDATA[逐步创建二维码
nayuki.io 上的此 JavaScript 演示应用程序提供了全面的分步指南，用于将文本字符串编码为二维码。它可视化了我的二维码生成器库的内部工作原理，详细说明了从分析 Unicode 字符到计算选择最佳掩码模式的罚分的每个阶段。该过程包括创建数据段、将其与版本号匹配、添加纠错码以及绘制最终的二维码。一个独特的方面是使用 Reed-Solomon 码详细解释纠错，但为了简单起见省略了复杂的数学运算。该应用程序还提供对其 TypeScript 和 JavaScript 源代码的访问，允许用户探索和了解底层机制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116979</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 20:13:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Novus 是一个本地 HTTPS 代理，旨在通过简化来增强开发人员体验 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116978</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Novus – 为开发者带来愉悦体验的本地 HTTPS 代理
Novus 是一个本地 HTTPS 代理，旨在通过简化多个本地主机服务的管理来增强开发者体验。它允许开发人员使用常规域名，而不是操作 /etc/hosts 文件，内置的 HTTPS 支持默认确保安全域。Novus 利用 Nginx 作为代理，利用 DNSMasq 作为自定义域解析器，而 mkcert 处理 SSL 证书管理。该项目通过在本地机器上提供无缝的、类似生产的环境来脱颖而出。安装通过 Homebrew 简单易行，配置通过 novus.yml 文件进行管理。Novus 是在 MIT 许可下发布的，用户应谨慎对待更新中可能出现的重大变化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116978</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 20:04:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 著名环保活动家和树木专家彼得·沃勒本 (Peter Wohlleben) 已从 h [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116977</link>
      <description><![CDATA[“在城市里，树木被当作街道家具”
彼得·沃勒本是一位著名的环保活动家和树木专家，他已经从林务员的角色转变为专注于教育公众了解森林的真正本质。他批评传统的林业做法，特别是工业化的树木管理方法，并提倡一种更注重保护的方法。沃勒本的书《树的秘密生活》强调了树木的相互联系，这一概念被称为“树木网络”，因其对森林的拟人化描绘而引发了争论。他认为，城市树木经常被当作街道家具，强调创建小型生态系统和种植本地物种的必要性。沃勒本还澄清了人们误以为森林火灾完全是由气候变化引起的，指出许多火灾都是人为造成的，并提倡采取更好的预防措施。他的工作强调了建立人与森林之间的联系以确保森林保护的重要性。争议在于拟人化的森林观以及森林旅游与木材使用的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116977</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 20:02:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>