<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 19 May 2024 18:15:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]2023年5月，OpenAI创始人Sam Altman在参议院司法委员会作证 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90435</link>
      <description><![CDATA[人工智能监管是裙带资本主义的实际行动
2023 年 5 月，OpenAI 创始人 Sam Altman 在参议院司法委员会就 ChatGPT 作证，展示了其彻底改变信息处理的潜力。奥特曼呼吁政府监管以减轻人工智能风险，并建议设立一个许可机构来监督人工智能系统。这一提议很快得到了微软和谷歌等主要人工智能公司的认可，标志着行业和政府密切合作的裙带资本主义的转变。这篇文章与伊丽莎白一世女王的印刷机控制等历史监管工作进行了比较，并警告说，此类监管可能会扼杀创新。 “走私者和浸信会”理论被用来说明监管的道德诉求如何掩盖利润驱动的动机。这篇文章认为，虽然人工智能监管可能会减缓创新，但它不会阻止知识的流动，就像过去的技术进步一样。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90435</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 18:15:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“CSS 兼容性检查器”是一个 Visual Studio Code 扩展，旨在帮助开发人员 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90434</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：用于检查不兼容 CSS 的 VS Code 扩展
“CSS 兼容性检查器”是一个 Visual Studio Code 扩展，旨在帮助开发人员识别 CSS 语法、关键字、类型和函数在各种浏览器及其版本之间的兼容性。当鼠标悬停在代码中的 CSS 元素上时，它会显示兼容性信息，从而提供实时反馈。该扩展突出显示了已弃用的、非标准的和实验性的 CSS 功能，帮助开发人员做出明智的决策。 1.0.2 版允许用户启用或禁用浏览器类型以进行兼容性检查。该扩展与 VS Code 无缝集成，增强了开发工作流程。我们鼓励并赞赏对该项目的贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90434</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 18:13:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：www.euronews.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90433</link>
      <description><![CDATA[“笔记本电脑霸占者”：欧洲的咖啡馆受够了占用空间的数字游民
标题：“笔记本电脑霸占者”：欧洲的咖啡馆受够了占用空间的数字游民
网站：www.euronews.com

欧洲各地的咖啡馆，尤其是西班牙的咖啡馆，越来越不满那些占据桌子几个小时却只买很少东西的数字游民。在瓦伦西亚、圣地亚哥和巴塞罗那等城市，一些咖啡馆禁止使用笔记本电脑或关闭 WiFi，以阻止这些“笔记本电脑占用者”。这一趋势并不局限于西班牙；巴黎、柏林、里斯本和布莱顿的咖啡馆也采取了类似的措施。主要问题是远程工作者造成的无利可图和干扰，他们经常长时间待在那里，有时还会表现出不尊重的行为。对于在西班牙寻找工作空间的数字游民来说，巴塞罗那的 Betahaus 和 La Vaca、瓦伦西亚的 Vortex Coworking Playa 和圣地亚哥的 Campus Stellae 等共享办公空间提供了可行的替代方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90433</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 18:07:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]网站：memoir-app.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90432</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：我开发了一款可以记录您人生故事的应用
标题：向 HN 展示：我开发了一款可以记录您人生故事的应用
网站：memoir-app.com

Memoir 是一款创新的应用，旨在帮助您记录您的人生旅程。通过回答 15 个深刻的内省问题，该应用可以制作个性化的叙述，以纪念您独特的经历、珍贵的回忆和难忘的里程碑。Memoir 目前处于免费测试阶段，无需帐户或不必要的麻烦，让您今天就可以轻松开始保存您的故事。这种直截了当的方法确保每个人都可以毫无障碍地创作出有意义的故事。Memoir 的简洁性和以用户为中心的设计脱颖而出，提供了一种巧妙且易于理解的方式来记录一个人的人生故事。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90432</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 18:01:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Yamaha MDP-10 是一款独特的 90 年代音箱，可以播放软盘上的 MIDI 文件，关闭 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90431</link>
      <description><![CDATA[软盘 MIDI Boombox：雅马哈 MDP-10
Yamaha MDP-10 是一款独特的 90 年代音箱，可以播放软盘上的 MIDI 文件，为音乐家提供了一种古怪而实用的工具。与 MP3 不同，MIDI 文件很小，因为它们只包含音符命令，而不包含实际声音。 MDP-10 使用 Yamaha 的高级波形存储器 (AWM) 进行声音合成，这是 90 年代复制真实乐器声音的重要一步。该设备具有用于曲目选择、速度调整、调音和变调的按钮，非常适合想要与 MIDI 曲目一起演奏的音乐家，尤其是钢琴家。然而，它缺少 MIDI OUT，限制了它与其他 MIDI 设备的使用。 MDP-10 还包括卡拉 OK 功能，这是日本音箱的主要功能。尽管有其局限性，MDP-10 的复古魅力和实用功能使其成为一件令人着迷的音乐技术。 

争议点：MDP-10 无法播放雅马哈双排键电子琴盘中的最终幻想 IV MIDI 文件可能会让一些用户感到失望。

独特/聪明的方面：在音箱外形中使用软盘进行 MIDI 播放既怀旧又创新，将复古技术与实际音乐应用融为一体。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90431</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 17:30:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2009 年，我写了一篇关于如何通过电子邮件提交补丁的流行博客文章，甚至让疯子们 […]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90430</link>
      <description><![CDATA[如何通过电子邮件提交补丁（2023） 
2009 年，我写了一篇关于如何通过电子邮件提交补丁的热门博客文章，甚至还出现在 PostgreSQL wiki 上。鉴于此后的进步，特别是 Git 和 cfbot，当我们接近下一个 PostgreSQL 开发周期时，回顾一下是及时的。关键要点是使用 git format-patch ，它可以处理大多数约定和细节。基本工作流程包括创建功能分支、提交更改以及使用 git format-patch master 生成补丁。此方法可确保补丁名称正确、格式正确，并且易于使用 git am 应用。此外，使用适当的电子邮件内容类型（例如 text/x-patch）发送补丁也至关重要，以确保它们易于访问和审查。值得注意的是，我修改了对 diffstats 的立场；它们确实有用，应该包含在内。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90430</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 17:10:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]斯蒂芬·沃尔弗拉姆 (Stephen Wolfram) 是一位天才，因无聊而离开伊顿公学和牛津大学，但他认真 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90429</link>
      <description><![CDATA[Stephen Wolfram 谈人工智能强大的不可预测性
史蒂芬·沃尔弗拉姆（Stephen Wolfram）是一位天才，因无聊而离开伊顿公学和牛津大学，并获得了博士学位。 20 岁时，他从加州理工学院获得理论物理学博士学位。后来，他从学术界转向开发有影响力的计算工具，如 Mathematica 和 WolframAlpha。在接受 Reason 的 Katherine Mangu-Ward 采访时，Wolfram 讨论了人工智能不可预测的力量及其影响。他强调了人工智能由于计算不可约性而在预测科学结果方面的局限性，并将其与人类创造的语言更可预测的性质进行了对比。 Wolfram 还探讨了人工智能在教育和治理方面的潜力和挑战，提出了一种“即时统治”模型，其中人工智能综合了公众的决策意见。他强调需要对人工智能在社会中的作用进行深思熟虑的讨论，并警告不要过度依赖和过度限制。 Wolfram 的见解揭示了对人工智能能力的细致入微的看法，以及平衡创新与道德考虑的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90429</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 16:50:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 2pdf.io，我们的使命是提供闪电般快速且经济高效的 HTML 到 PDF 转换 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90428</link>
      <description><![CDATA[在 1 秒内将 HTML 转换为 PDF&lt; br /&gt;
在 2pdf.io，我们的使命是提供闪电般快速的以及经济高效的 HTML 到 PDF 转换服务。我们先进的渲染引擎可确保几乎立即将 HTML 和 URL 转换为 PDF 或图像，而不会影响质量。例如，转换 100Kb 文件只需不到 2 秒，成本仅为 0.00118686 美元，非常经济。 

我们为输出文档提供广泛的定制选项，包括页面方向、尺寸和边距。安全至关重要；文件在云端处理，而不存储在我们的服务器上，确保机密性。我们的无服务器云架构利用 Rust 和 C++ 等现代编程语言，增强了性能和可扩展性。

2PDF 非常适合需要高效文档处理的开发人员、IT 专业人员和企业。法律专业人士、教育机构、营销团队和电子商务平台会发现它对于将各种文档类型转换为 PDF 特别有用。立即体验 2PDF 的速度、经济性、安全性和质量。如果您有任何疑问，我们的团队随时准备为您提供帮助。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90428</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 16:44:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在探索人工智能对艺术的影响时，我将语言和视觉进行比较[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90427</link>
      <description><![CDATA[训练我自己的人工智能来窃取艺术家的风格&lt; br /&gt;
在探索人工智能对艺术的影响时，受《爱丽丝镜中奇遇记》中一段话的启发，我将语言和视觉传达进行了比较。正如文字对于不同的人来说可能有不同的含义一样，图像和风格也是如此。这在关于人工智能和艺术的持续争论中变得显而易见，真正的争论是谁来定义这些术语。通过采访计算机科学家，我发现他们对“风格迁移”的兴趣更多的是技术挑战而不是艺术本质。他们往往缺乏“风格”的具体定义，而是依靠人类的直觉判断来评估人工智能的输出。人类和机器观看方式之间的合作提出了关于风格的主观本质和人工智能技术中嵌入的历史思想的问题。为了更深入地研究，我与一位研究人员合作，根据我自己的插图训练人工智能模型，揭示了将人类创造力转化为机器学习的复杂性和局限性。这一过程凸显了艺术的商品化与塑造艺术家风格的独特的生活体验之间的紧张关系。 （根据 81% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90427</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 16:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]微软将在 Build 开发者大会上公布其对人工智能集成 PC 的愿景 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90426</link>
      <description><![CDATA[微软即将公布其人工智能电脑愿景&lt; br /&gt;
微软将在 Build 开发者大会上公布其对人工智能集成 PC 的愿景，利用其对 Windows 的所有权来获得竞争优势。首席执行官 Satya Nadella 宣布 2024 年人工智能将成为每台 PC 不可或缺的一部分。该公司的目标是将人工智能深入嵌入Windows，增强用户体验，并有可能促进大流行后低迷的个人电脑销量。微软基于 OpenAI 模型的 Copilot 技术就是这种集成的例证。在人工智能 PC 中引入神经处理单元 (NPU) 将使高级离线人工智能任务成为可能。此举正值谷歌和苹果的激烈竞争之际，这两家公司也在提升人工智能能力。值得注意的是，高通基于 Arm 的芯片将因其相对于英特尔和 AMD 的独特优势而受到关注。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90426</guid>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 16:42:54 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>