<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Dec 2023 20:55:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]LG推出住宅用空气-水丙烷热泵</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61794</link>
      <description><![CDATA[LG 推出住宅空气对水丙烷热泵
LG 推出了新版本的 Therma V R290 Monobloc 住宅热泵，该热泵采用丙烷作为制冷剂，具有较低的全球变暖潜力。该热泵的季节性性能系数 (SCOP) 超过 5，即使在室外温度低至 -15°C 的情况下，也能实现 75°C 的流动温度。 LG 提供四种不同版本的热泵，容量范围从 9 kW 到 16 kW。热泵还可以与储能系统（ESS）集成，以最大限度地利用住宅光伏系统，从而在用电高峰时段存储和使用剩余能源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61794</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 20:55:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加纳年仅 5 岁的孩子就收获可可：哥伦比亚广播公司新闻调查</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61793</link>
      <description><![CDATA[加纳年仅 5 岁的儿童收获可可：哥伦比亚广播公司新闻调查
哥伦比亚广播公司新闻调查发现，加纳年仅 5 岁的儿童正在为包括玛氏在内的美国巧克力公司采摘可可豆。尽管玛氏发誓要到 2025 年在其供应链中消除童工，但哥伦比亚广播公司新闻团队访问的每个农场都发现有童工在工作。调查还显示，玛氏公司关于拯救数千名儿童的说法并不准确，因为一些名单上的儿童仍在田间劳作。该报告强调了相关公司缺乏监控和验证。一项拟议的集体诉讼已针对包括玛氏在内的美国巧克力公司提起，指控消费者欺诈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61793</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 20:50:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Seraph Secure：由 Kitboga 共同创立的反诈骗软件</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61792</link>
      <description><![CDATA[Seraph Secure：由 Kitboga 共同创立的反诈骗软件
Seraph Secure 是一款创新的反诈骗软件，旨在保护用户免受在线威胁。该软件由知名网络人士Kitboga联合创立，在您的计算机后台智能运行，利用黑名单和人工智能技术来检测和阻止潜在威胁。 Seraph Secure 的与众不同之处在于其独特的功能，即当亲人成为在线诈骗的目标时通知紧急联系人。令人惊讶的是，该软件可以与任何现有的防病毒软件一起工作或独立运行。借助 Seraph Secure，用户可以高枕无忧，因为他们的在线活动都受到防范诈骗和欺诈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61792</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 20:31:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谁该为耶鲁的成绩膨胀负责？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61791</link>
      <description><![CDATA[谁负责耶鲁大学的成绩膨胀？&lt; br/&gt;
该网页内容讨论了耶鲁大学的分数膨胀问题。作者重点介绍了一条推文，其中显示了耶鲁大学 A 成绩比例最高的课程列表。作者认为这是大学成绩膨胀的证据。内容没有提供任何有争议或令人惊讶的信息，但它提出了谁应该为耶鲁大学的分数膨胀负责的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61791</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 20:27:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]气候变化导致北方GDP上升南方下降</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61790</link>
      <description><![CDATA[气候变化导致北方 GDP 上升，南方 GDP 下降
特拉华大学气候变化中心最近的一份报告显示，气候变化正在加剧全球不平等，高收入国家的GDP净增长，而东南亚和南部非洲的GDP却大幅下降。这份题为《当今的损失和损害：气候变化如何影响产出和资本》的报告量化了气候变化的经济后果，并强调了发展中国家所承受的不成比例的负担。该研究还揭示了令人惊讶的发现，例如俄罗斯由于冬季变暖而 GDP 增长了 4.2%，而沙特阿拉伯则由于劳动生产率下降和基础设施损失而 GDP 下降了 11.3%。总体而言，全球每年损失高达2.1万亿美元，相当于加拿大的GDP，自1992年以来累计损失达21万亿美元，相当于美国每年的GDP。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61790</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 20:26:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]至少在 13,400 年前，狩猎采集者首次发起暴力袭击</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61789</link>
      <description><![CDATA[狩猎采集者至少在 13,400 年前首次发起暴力袭击
在一项开创性的研究中，研究人员发现了证据，表明狩猎采集社会早在 13,400 年前就开始进行暴力袭击。这挑战了人们长期以来认为战争只会随着农业的兴起而出现的信念。这项研究由考古学家团队进行，分析了肯尼亚一处墓地的骨骼遗骸，发现了暴力创伤的迹象，例如箭头受伤和颅骨骨折。这表明冲突和暴力并非定居社会所独有，也存在于早期人类社区中。这一发现为战争的起源和人类行为的复杂性提供了新的线索。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61789</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 20:26:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]防空的未来必须更智能、更实惠、可重复使用</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61788</link>
      <description><![CDATA[防空的未来必须更智能、更实惠且可重复使用
最近低成本、大规模生产的无人机激增，使美国军队面临风险，最近几周发生了 73 起袭击事件。防空部队面临着使用昂贵且库存有限的导弹来对抗这些廉价无人机的困境。成本曲线已向有利于对手的方向倾斜，高价导弹是防御的唯一选择。随着无人机和导弹协同攻击的威胁不断增加，对更智能、更经济且可重复使用的防空系统的需求变得至关重要。防空的未来在于降低每次拦截的成本，并开发设计与其需要击败的无人机类似的效应器。在最初检测到威胁时启动低成本效应器的能力对于为指挥官提供更多时间和更好的数据来确定要击败的威胁的优先顺序至关重要。下一代防空系统必须提供分层能力来检测和影响各种类型的威胁。可重复使用且价格合理的拦截器具有改变游戏规则的潜力，可以为空中防御者提供徘徊和清理空域、拦截和摧毁威胁以及安全回收效应器以进行加油和重复使用的能力。可恢复性是提供有效解决方案的关键进化步骤。 SpaceX 在降低通过可重复使用火箭进入太空的成本方面取得的成功，就是同样的逻辑如何应用于防空的一个例子。对开发可重复使用火箭的投资降低了成本，使美国成为商业发射服务的世界领先者。必须降低防空成本曲线，同时提高击败不同类型、大量无人机和巡航导弹的能力。开放和模块化标准、新型效应器和传感器的集成以及不断的适应对于保持领先于对手是必要的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61788</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 20:17:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 亚马逊将在 SpaceX Falcon 9 上发射 Project Kuiper 卫星</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61787</link>
      <description><![CDATA[亚马逊将在 SpaceX Falcon 9 上发射 Project Kuiper 卫星 
亚马逊与 SpaceX 合作发射了三枚猎鹰 9 号火箭，作为其柯伊伯卫星宽带网络项目的一部分。柯伊伯项目卫星旨在容纳多个发射提供商，降低进度风险并实现更快的部署。亚马逊已经从阿丽亚娜航天公司、蓝色起源公司和联合发射联盟采购了 77 枚重型火箭，与 SpaceX 的额外发射将提供更多运力。 Falcon 9 是一款可靠且可重复使用的运载火箭，已完成 270 多次成功发射。 Falcon 9 的三次发射中的第一次计划于 2025 年中期进行。 Kuiper 项目旨在连接全球未获得服务和服务不足的社区。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61787</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 20:15:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么美国人的“YOLO”消费狂潮让经济学家感到困惑</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61786</link>
      <description><![CDATA[为什么美国人的“YOLO”消费热潮让经济学家感到困惑 
尽管美国消费者对经济感到悲观，但支出仍达到创纪录水平，这违背了经济预期。经济学家对这一趋势感到困惑，并努力预测它何时结束。支出的增加归因于政府对疫情的财政应对措施推动了美国家庭前所未有的储蓄积累。刺激计划和其他政策为美国人节省了数十亿美元。年轻的中上阶层人士在这种“生命仅此一次”的消费中处于领先地位，他们优先考虑自己的幸福和乐趣。然而，经济学家警告说，这种消费热潮不可能无限期地持续下去，并预计经济状况最终将迫使美国人勒紧裤腰带。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61786</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 20:13:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【媒体】每天500美元冒充模特：OnlyFans“喋喋不休”背后的大生意</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61785</link>
      <description><![CDATA[每天 500 美元假装模特：背后的大生意只有粉丝“喋喋不休”
本文探讨了职业“聊天者”的世界，这些人被 OnlyFans 模特雇佣来冒充自己的身份并向订阅者出售个性化内容。这些闲聊者，比如胡安·埃尔南德斯，都是训练有素的演员，他们与粉丝进行对话，销售独家内容，并从每次销售中赚取佣金。这篇文章强调了聊天者面临的道德困境，因为他们冒充别人谋生。它还讨论了 OnlyFans 在疫情期间的受欢迎程度以及它为性工作者提供的经济机会。强调菲律宾闲聊的存在，因为他们受益于与平台最大市场美国的时差，可以赚取更高的美元收入。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61785</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 20:11:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>