<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jan 2024 00:58:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]美国宇航局位于休斯敦的约翰逊航天中心成功打开了一个小行星罐[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70255</link>
      <description><![CDATA[NASA 解锁价值 10 亿美元的小行星尘埃罐
美国宇航局位于休斯敦的约翰逊航天中心成功打开了四个月前降落在犹他州沙漠的小行星尘埃罐。这个罐子里装有从 46 亿年前的小行星贝努 (Bennu) 收集的样本，由于它有可能在 2300 年撞上地球，因此被归类为“潜在危险”。两个卡住的紧固件阻止了对某些样本的获取，但几个月后经过努力，科学家们设法将它们去除。现在将对样本进行分析，以深入了解太阳系的形成以及宜居环境所需的成分。负责采集样本的航天器目前正前往小行星阿波菲斯。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70255</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 00:58:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]国家支持的俄罗斯黑客渗透了微软的企业电子邮件系统，获得了[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70254</link>
      <description><![CDATA[微软称俄罗斯黑客访问了高级领​​导团队成员的电子邮件
国家支持的俄罗斯黑客渗透了微软的公司电子邮件系统，获取了该公司领导团队成员以及网络安全和法律团队员工的帐户。此次泄露事件于 11 月底开始，并于 1 月份被发现，被认为是造成 SolarWinds 泄露事件的同一俄罗斯黑客团队所为。微软表示，只有一小部分企业账户被访问，部分电子邮件和文档被盗。该公司尚未透露哪些高级领导成员受到影响。根据监管文件，该事件并未对微软的运营产生重大影响。黑客通过破坏“遗留”测试帐户的凭据来获得访问权限，并使用称为“密码喷射”的暴力攻击技术。俄罗斯黑客团队被微软称为“Midnight Blizzard”，被网络安全公司 Mandiant 称为“Cozy Bear”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70254</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 00:57:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在最近于达沃斯举行的世界经济论坛上，人工智能 (AI) 公司 Mistral [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70253</link>
      <description><![CDATA[随着商界领袖寻求人工智能收益，米斯特拉尔成为达沃斯的话题
在最近于达沃斯举行的世界经济论坛上，人工智能 (AI) 公司 Mistral 成为众人瞩目的焦点，商界领袖纷纷蜂拥而至，了解其潜在收益。 Mistral 的创新人工智能技术因其分析大量数据并为企业提供有价值的见解的能力而受到关注。随着人工智能在各个行业中变得越来越重要，米斯特拉尔在达沃斯的亮相凸显了人们对该领域日益增长的兴趣和投资。虽然文章没有提及任何争议或令人惊讶的元素，但它强调了人工智能在当今商业环境中的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70253</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 00:56:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了人工智能生成图像的兴起及其对视觉故事的影响[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70252</link>
      <description><![CDATA[AI艺术是新的库存图片
本文讨论了人工智能生成图像的兴起及其对视觉叙事的影响。虽然人工智能图像制作起来既快速又容易，但它们往往缺乏真实性、深度和原创性。作者重点介绍了人工智能的五个陈词滥调，并解释了为什么应该避免它们。这些陈词滥调包括很容易被识别为人工智能生成的图像、看起来都一样的图像、缺乏情感的图像以及围绕人工智能图像使用的道德问题。作者强调了沟通中深思熟虑的选择的重要性，并建议人工智能生成的内容可以激发讲故事的新一波创造力和创新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70252</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 00:56:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]最高法院拒绝审理苹果公司在反垄断案件中的上诉，该案件需要 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70251</link>
      <description><![CDATA[Apple 对开发者：正面我赢，反面你输（第 2 部分） )
最高法院拒绝审理苹果公司在反垄断案件中的上诉，该案件要求该公司允许应用程序开发人员链接到外部基于网络的支付选项。这一决定是在 Epic Games 诉苹果案的最初裁决之后作出的，该案中法官伊冯·冈萨雷斯·罗杰斯 (Yvonne Gonzalez Rogers) 在大多数问题上站在苹果一边，但发现苹果对链接到基于网络的支付的限制违反了加州的不公平竞争法。此后，苹果更新了其应用商店指南，概述了包含外部支付选项链接的新规则。然而，这些规则有严格的要求，并且仍然涉及苹果收取的费用。作者认为，这些限制和费用使得开发者无法选择其他支付方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70251</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 00:04:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Wind River Linux Distro 是专为智能系统设计的 Linux 发行版 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70250</link>
      <description><![CDATA[风河Linux
Wind River Linux Distro 是专为智能边缘设计的 Linux 发行版。它是第一个与 Yocto 项目兼容的二进制发行版，并利用 Yocto 项目和 CoreOS 的开源技术。该发行版为嵌入式平台提供开箱即用的支持，并专注于实现智能边缘用例和简化的应用程序开发。它提供了高性能内核、确保安全性和可靠性的不可变操作系统，以及更低的占用空间以在整个生命周期中提供更好的安全性。 Wind River Linux Distro 是高度监管环境中值得信赖的 Linux 供应商，并提供灵活的业务模式以避免供应商锁定。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70250</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 23:52:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] YouTube 上最受欢迎的创作者 MrBeast 向埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的 X 平台上传了一段视频 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70249</link>
      <description><![CDATA[X 似乎在榨取 MrBeast 的观点
YouTube 上最受欢迎的创作者 MrBeast 向埃隆·马斯克的 X 平台上传了一段视频，作为测试，看看他能赚取多少广告收入。然而，X 用户报告说，该视频每天多次被强制作为未标记的广告添加到他们的提要中。 X 上未标记广告缺乏透明度的情况此前已有报道，并导致对该平台提出投诉。一名 X 员工声称，MrBeast 视频之前的前置视频广告起到了披露作用，但用户认为该帖子本身应该被标记为广告。看来 X 正在通过这些未标记的广告来吸收 MrBeast 的观点，从而有可能为马斯克将 X 作为视频平台的愿景确保最受欢迎的内容创作者。 MrBeast 从 X 的货币化计划中获得的确切金额尚不确定，因为该平台的支付金额似乎是任意的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70249</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 23:52:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]加州大学河滨分校科学家在癌症治疗方面取得突破 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70248</link>
      <description><![CDATA[科学家们驯服了导致 75% 癌症发生的混乱蛋白质&lt; br /&gt;
加州大学河滨分校的科学家在癌症研究方面取得了突破，他们找到了一种控制无定形蛋白质 MYC 的方法，这种蛋白质导致大多数人类癌症病例恶化。 MYC 在癌细胞中变得过度活跃且不受调节，从而促进快速生长。研究人员开发了一种肽化合物，可以与 MYC 结合并抑制其活性。通过改变肽的刚性和形状，他们能够提高其与 MYC 相互作用的能力。该肽与 MYC 具有强烈且特异的相互作用，并显示出未来药物开发的前景。研究人员目前正在致力于提高肽进入细胞的能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70248</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 23:51:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这个 GitHub 项目是一个 gem，它增加了对为属性创建状态机的支持 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70247</link>
      <description><![CDATA[Gem 添加了对为任何 Ruby 类上的属性创建状态机的支持&lt; /a&gt;
这个 GitHub 项目是一个 gem，它添加了对为任何 Ruby 类上的属性创建状态机的支持。它提供了诸如初始状态、转换回调、条件转换、状态驱动的实例行为、自定义状态值、并行事件和路径分析等功能。该 gem 还为 Active Model、Active Record、Mongoid 等提供多种集成。作者提到，为了将状态保存在数据库中，需要其中一个附加集成。该项目的独特之处在于提供了一套全面的功能，用于在 Ruby 中创建状态机。 （根据 47% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70247</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 23:47:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]基于主干的开发是一种源代码控制分支模型，开发人员可以在其中协作[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70246</link>
      <description><![CDATA[基于主干的开发
基于主干的开发是一种源代码控制分支模型，开发人员在称为“主干”的单个分支中协作处理代码。该模型有助于避免合并冲突，并确保代码库始终可按需发布，从而使持续集成和持续交付更容易实现。使用短期功能分支可以在集成到主干之前进行代码审查。根据发布节奏，可能会有发布分支，或者团队可能选择直接从主干发布。 Google 和 Facebook 等大型组织已经实践了基于主干的开发。该网站提供了实现基于主干的开发的信息和技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70246</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 23:42:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>