<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Jul 2024 00:53:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>问 HN：您如何整理和存储电缆？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97608</link>
      <description><![CDATA[问 HN：您如何整理和存储电缆？
嗨，

我需要整理大约 200 根电缆，以便于存储和检索。其中包括大约 60 根 USB 数据线（具有 15 种不同的连接器组合）、30 根 USB 充电线（包括 USB 到 Garmin 等专有充电器）、20 根视频线（HDMI 等），以及电源和以太网线，以及许多完全专有的电缆。我相信你们中的许多人拥有更大的收藏。

您如何管理所有这些？最简单的解决方案是将它们用魔术贴绑起来，然后将它们分布在 5-10 个箱子中。但是，这种方法不节省空间，而我的空间有限。此外，它对检索没有帮助，我不喜欢在 USB 电缆箱中翻找我需要的特定组合。

有什么建议吗？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97608</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:53:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我深入探讨了优化 AST 和字节码解释器的过程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97607</link>
      <description><![CDATA[花费太多时间优化 for 循环
在这篇博文中，我深入探讨了在 Rust 中优化 AST 和字节码解释器的历程，并以我在运行时性能方面的博士研究为基础。尽管人们普遍认为字节码解释器更胜一筹，但我们之前的研究表明，AST 解释器在 GraalVM 和 RPython 等元编译系统上的表现令人惊讶地出色。现在，我正在 Rust（一种“真正的”编程语言）中测试这些发现，看看我能否实现类似或更好的性能。

一个关键重点是优化 SOM 语言（一种最小的 Smalltalk 变体）中的循环。虽然 Smalltalk 的设计允许灵活地重新实现方法，但由于频繁的方法调用，它可能会降低性能。通过实现专门的字节码和原语，我成功地显著加快了循环执行速度，尽管仍然存在挑战，特别是 Rust 的所有权规则和我自己学习该语言的曲线。

一个值得注意的挑战是优化 to:do: 方法，类似于 for 循环，这需要在解释器中对块框架进行复杂的处理。尽管最初遇到了一些挫折，例如由于堆栈管理不善而导致解释器崩溃，但这个过程凸显了 Rust 性能优化的复杂性和回报。

争议点：AST 解释器的惊人性能挑战了人们对字节码解释器优越性的普遍信念。

独特/巧妙的方面：Smalltalk 设计的灵活性，允许方法重新实现，既是优势也是性能挑战，展示了语言设计中的权衡。 （根据 58% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97607</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:37:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 日本拟收购英国人工智能公司 Graphcore 的交易正在进行中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97606</link>
      <description><![CDATA[日本收购 AI 冠军 Graphcore 的交易面临国家安全审查
由于担心外国买家瞄准敏感的英国技术，日本拟议收购英国 AI 公司 Graphcore 的交易正在接受国家安全审查。此次审查是在软银收购 Graphcore 的交易之后进行的，价值超过 5 亿美元，远低于其 2020 年 28 亿美元的估值。商业部的投资安全部门 (ISU) 正在审查这笔交易，就像它每年根据国家安全法审查数百笔交易一样。由于 AI 和半导体技术在国防和基础设施中发挥着关键作用，它们面临着越来越严格的审查。值得注意的是，Nvidia 在 AI 芯片市场的主导地位已经盖过了 Graphcore，Nvidia 的估值飙升至 3 万亿美元以上。尽管高级投资者已收到最新消息，但 Graphcore 的员工仍不清楚这笔交易。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97606</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:15:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 2000 年代后期，顾问、初创企业大师和游戏设计师将游戏化视为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97605</link>
      <description><![CDATA[游戏化席卷全球
2000 年代后期，顾问、创业大师和游戏设计师将游戏化视为释放人类潜能的一种方式。简·麦格尼格尔 (Jane McGonigal) 在 2010 年的 TED 演讲“游戏可以让世界变得更美好”中提出了“幸福生产力”的概念，认为通过让现实生活更像电子游戏，我们可以解决贫困和气候变化等重大问题。游戏化将游戏设计元素应用于非游戏活动，有望改变教育、工作和健康。然而，它并没有解放我们，反而成为一种胁迫、分散注意力和控制的工具。像阿德里安·洪 (Adrian Hon) 这样的批评者很早就警告说，游戏化的说法被夸大了，根植于“童话思维”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97605</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:08:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇文章中，作者批评了测试驱动开发（TDD）的观点[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97604</link>
      <description><![CDATA[TDD 不是爬山法（除了它属于爬山法的地方）
在这篇文章中，作者批评了测试驱动开发 (TDD) 类似于爬山算法的论点，该算法可能会陷入局部最大值，从而阻碍实现最佳代码状态。作者认为这种类比存在缺陷且过于简单，他认为 TDD 虽然施加了约束，但可以通过调整测试大小或序列等各种策略灵活地解决问题。这篇文章质疑编程中的“最优性”概念，强调目标是实际的、渐进式的改进，而不是完美。作者鼓励对 TDD 的局限性和潜力进行更深入、更细致的思考，而不是基于肤浅的类比而否定它。争议在于原帖声称 TDD“无法工作”，作者认为这是夸大其词。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97604</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:06:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我一直致力于创建一个人工智能平台，旨在简化和自动化销售[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97603</link>
      <description><![CDATA[Show HN：Stripe 在公司成立后立即关闭帐户
我一直致力于创建一个类似于 HubSpot 的 AI 驱动平台，旨在简化和自动化销售和潜在客户生成，名为 prosalesintegration.com。在过去的 18 个月里，我们一直在努力工作，现在正在寻找早期采用者来帮助我们增强和完善我们的服务。然而，我们遇到了一个重大问题：通过 Stripe Atlas 建立公司并支付 500 美元的设置费用后，我们的帐户突然被停用，没有任何警告。这特别令人惊讶和沮丧，因为该帐户是全新的，没有处理任何交易。许多其他人似乎也面临着同样的问题，并对 Stripe 的行为的公平性表示担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97603</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 23:59:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 2015 年微软的一项题为“代码审查无法发现错误”的研究中，作者认为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97602</link>
      <description><![CDATA[代码审查确实能发现错误
在 2015 年微软的一项名为“代码审查未发现错误”的研究中，作者认为代码审查通常无法识别应阻止代码提交的功能缺陷，只有约 15% 的评论表明可能存在缺陷。然而，这个统计数据具有误导性，因为它并不反映缺陷检测率，而是反映了审查人员所作评论的多样性。先前的研究表明，代码审查和结对编程可以发现 60% 的缺陷，而时间投入仅增加 15%。代码审查在专注于小块代码时特别有效，大约每 10 分钟就会发现一个缺陷。此外，代码审查对于学习代码库很有价值，审查人员在经过几次审查后就会变得更加高效。微软论文的主要论点是代码审查不值得花时间，这与它自己关于代码审查对长期可维护性和知识共享的好处的研究结果相矛盾。真正的问题可能是平均审查周转时间为 24 小时，这太长了，不切实际。该研究表明，最佳实践应该得到正确遵循，否则就会被判定为无效。如果在大型组织中不切实际，那么这应该被强调为一个重要的观察结果。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97602</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 23:56:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] HATETRIS 由 Sam Hughes 于 2010 年创作，是俄罗斯方块的一个非常困难的版本 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97601</link>
      <description><![CDATA[在 Hatetris 中创下世界纪录（2022 年）
HATETRIS 由 Sam Hughes 于 2010 年创建，是俄罗斯方块的一个众所周知的难版本，旨在通过始终给出最差的棋子来挫败玩家。这篇博文详细介绍了在 HATETRIS 中创下世界纪录的 11 个月历程，重点介绍了策略的演变以及机器学习的最终使用。最初，人类玩家制定了一种涉及可预测动作的策略，但纪录多年来一直停滞在 30 分。2021 年，评论者 knewjade 使用机器学习打破了这一障碍，获得了 66 分。随后，作者开始创建自己的机器学习模型，面临众多挑战，最终未能超越 knewjade 的纪录。这段旅程凸显了掌握 HATETRIS 的复杂性和挫败感，这是一款体现算法残酷性的游戏。（基于 18% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97601</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 23:56:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 瑞士出台《关于充分使用电子手段的联邦法》[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97600</link>
      <description><![CDATA[瑞士要求公共部门披露软件源代码
瑞士出台了《关于使用电子手段完成政府任务的联邦法律》（EMBAG），要求公共部门机构使用开源软件（OSS）。这一举措由伯尔尼应用科学大学的 Matthias Stürmer 教授推动，旨在提高透明度、减少供应商锁定并促进创新。EMBAG 要求公共机构披露软件源代码，除非受到第三方权利或安全问题的限制。该法律第 9 条允许公共机构以覆盖成本的价格提供额外的 IT 服务，确保竞争平衡。尽管最初存在抵制和关于知识产权和安全的争论，但该法律在议会数字可持续性小组的倡导下获得通过。 EMBAG 有望成为其他国家的典范，通过 OSS 促进数字主权和公众信任。

争议：最初的抵制和对知识产权和安全问题的争论。

独特/巧妙的方面：第 9 条规定公共机构以成本覆盖费率提供额外的 IT 服务，以保持竞争平衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97600</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 23:55:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 很抱歉，我无法提供所提供链接内容的摘要，因为它 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/97599</link>
      <description><![CDATA[特朗普豁免裁决意味着选举前的任何审判都不太可能
很抱歉，我无法提供所提供链接内容的摘要，因为它似乎由于 CAPTCHA 验证而无法访问。如果您可以提供文章中的文本或要点，我很乐意帮助您总结。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/97599</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 23:53:27 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>