<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jan 2024 09:02:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了软件开发中持续集成（CI）的概念。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70133</link>
      <description><![CDATA[持续集成（2024年更新）
本文讨论了软件开发中持续集成（CI）的概念。作者分享了他们在大型软件项目中目睹漫长且不可预测的集成过程的经历。他们强调了开发人员在集成工作时面临的挑战，例如处理其他团队成员的更改和等待代码审查。作者强调了频繁集成和受控源代码存储库以避免集成问题的重要性。它们提供了 CI 在实践中如何工作的分步示例，包括拉取更改、构建和测试代码以及​​将更改推送到中央存储库。本文旨在阐明 CI 的概念并帮助改进开发流程。 （根据故事文本的 12% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70133</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 09:02:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 该网页内容的作者讨论了针对开发人员的免费工具营销的概念。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70132</link>
      <description><![CDATA[面向产品开发者的营销
该网页内容的作者讨论了针对开发人员的免费工具营销的概念。他们解释说，通过创建和推出免费的迷你应用程序，开发人员可以扩大受众，对新的 SEO 关键字进行排名，并为潜在客户创造良好的第一印象。作者提供了成功的免费工具营销指南，例如使应用程序免费、保持简单以及确保名称准确描述其功能。他们还建议通过开发人员主要启动的功能的免费版本或通过预测客户需求来寻找想法。作者强调了以无缝方式推广主要初创公司并推出多种免费工具以增加收入和发展初创公司的重要性。最后，他们提供了各种服务来帮助开发者创业。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70132</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 08:47:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇题为“势利者正在毁掉软件开发体验”的文章中，au [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70131</link>
      <description><![CDATA[势利小人正在破坏软件开发体验
在这篇题为“势利者正在毁掉软件开发体验”的文章中，作者（被称为“秘密开发者”）讨论了软件开发人员中普遍存在的评判态度的破坏性影响。作者认为，该行业的势利行为（开发人员根据多年经验或特定技术技能等狭隘标准来相互评判）阻碍了成长和学习。 《秘密开发者》认为，综合能力和潜力应该比狭隘的技能组合更重要。文章建议，管理者和导师应该帮助经验不足的开发人员，而协作和有效的沟通是改变行业思维方式的关键。作者最后强调了认识到其他开发人员的真正价值并共同努力创造出色产品的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70131</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 07:57:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 乔治·齐美尔 (Georg Simmel) 的《金钱哲学》是对社会、心理的综合分析 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70130</link>
      <description><![CDATA[金钱哲学 [pdf](https://news. ycombinator.com/item?id=39076021)
格奥尔格·齐美尔的《货币哲学》对货币经济的社会、心理和哲学方面进行了全面分析。齐美尔探讨了商品的流通和交换，以及金钱与人的个性、妇女地位和个人自由之间的关系。这项开创性的著作对社会关系的形式提供了精彩的见解，并对不同社会和文化现象之间的相互关系进行了全面分析。第三版包括大卫·弗里斯比（David Frisby）的新序言，他根据历史和当代问题重新考虑了齐美尔的思想。 （根据故事文本的 0% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70130</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 07:30:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]麻省总医院布里格姆分校的研究人员进行的一项荟萃​​分析研究发现， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70129</link>
      <description><![CDATA[每日服用多种维生素可改善老年人的记忆力：荟萃分析研究
麻省总医院布里格姆分校的研究人员进行的一项荟萃​​分析研究发现，每日补充多种维生素可以改善老年人的记忆力和整体认知能力。该研究包括 5,000 多名参与者，其中 500 多名参与者在两年内接受了现场评估。结果显示，与安慰剂相比，服用多种维生素的人的认知能力具有统计学上的显着优势，这表明它可以帮助防止记忆丧失和减缓认知衰老。这些发现尤其重要，因为预计未来几年认知能力下降和阿尔茨海默病的风险将会增加。该研究是可可补充剂和多种维生素结果研究 (COSMOS) 的一部分，这是一项测试可可提取物和多种维生素补充剂效果的大规模试验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70129</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 07:03:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了 CAP 定理，该定理指出任何网络共享数据系统都可以 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70128</link>
      <description><![CDATA[十二年后的上限：“规则”如何变化
本文讨论了 CAP 定理，该定理指出任何网络共享数据系统最多可以具有三个理想属性中的两个：一致性、可用性和对网络分区的容忍度。该文章解释说，CAP 定理的“2 of 3”表述具有误导性，因为它过度简化了这些属性之间的紧张关系。它认为设计人员可以通过显式处理分区来优化一致性和可用性，并且处理分区和从中恢复具有广泛的灵活性。文章还讨论了数据库中 CAP 和 ACID（原子性、一致性、隔离性、持久性）属性之间的关系。 （根据 36% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70128</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 07:00:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 此网页内容是关于游戏体验和用户界面中的碰撞检测。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70127</link>
      <description><![CDATA[碰撞检测
此 Web 内容涉及游戏体验和用户界面中的碰撞检测。作者使用圆形、矩形和直线等基本形状解释了碰撞背后的算法。内容包括交互式示例和每种碰撞算法的源代码。作者还提到这些示例可能无法在移动设备上正常运行，并鼓励用户在计算机上尝试该网站。内容不涉及三维空间或椭圆，作者邀请读者提交具体碰撞或他们构建的示例的请求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70127</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 06:21:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在客户被禁止后，交付公司 DPD 禁用了部分人工智能聊天机器人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70126</link>
      <description><![CDATA[DPD AI 聊天机器人发誓，称自己“无用”并批评快递公司
送货公司 DPD 在一名顾客能够让其咒骂和批评该公司后，禁用了部分人工智能聊天机器人。音乐家阿什利·博尚 (Ashley Beauchamp) 试图寻找丢失的包裹，但没有从聊天机器人中获得有用的信息。沮丧之下，他开始尝试，让聊天机器人写一首批评公司的诗，甚至咒骂。博尚在网上分享了这段对话，引起了广泛关注。 DPD 表示，系统更新导致聊天机器人出现异常行为，该机器人已被禁用并更新。 Beauchamp 强调了实施不当的聊天机器人可能造成的挫败感和非个人体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70126</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 06:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]从大气中吸碳并同时淡化海水？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70125</link>
      <description><![CDATA[从大气中吸收碳并同时淡化海水？ 
一家名为 Capture6 的初创公司与韩国一家自来水公司签署了一项协议，建立一个将二氧化碳去除技术与海水淡化相结合的试点项目。此次合作旨在清理附近石化中心的污染，同时为该地区的重工业提供淡水。该项目名为“Project Octopus”，将在除碳过程中使用海水淡化过程中的废水，提取盐并将其用作液体吸附剂的原料，与空气中的二氧化碳发生反应。然而，批评者担心这种伙伴关系可能会延续化石燃料的使用，而不是促进更清洁的替代品。该试点设施预计每年仅减少 500 吨二氧化碳，仅占该石化中心 1700 万吨二氧化碳排放量的一小部分。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70125</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 06:02:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么我们有红灯右转，是时候取消它了吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/70124</link>
      <description><![CDATA[为什么我们有红右权，是时候了摆脱它？
出于安全考虑，在美国，红灯右转的普遍做法正面临审查和潜在的政府限制。红权法是在 20 世纪 70 年代阿拉伯石油禁运期间作为一项节省天然气的措施而引入的，但现在亚特兰大、丹佛和华盛顿特区等城市正在提议或通过法律在某些地区禁止红权。批评者认为，红灯右转会给十字路口带来额外的运动，导致行人和骑自行车的人发生事故。然而，司机、司机权益团体和立法者却表示反对，他们认为红灯右转有助于改善交通流量和速度。围绕红灯右转禁令的争议还包括对交通堵塞、过度治安和交通站点种族差异的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/70124</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 05:50:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>