<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 May 2024 06:21:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>寻求建议，负责领导公司的“人工智能工作组”。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuozzr/looking_for_advice_been_tasked_with_heading_up/</link>
      <description><![CDATA[我最近开始在一家中型企业的设计工程施工公司工作，担任 IT 技术人员。 我四处打听公司关于人们在人工智能方面的经验，并且消息已经传达给老板，现在我正在加紧落实流程并建立人工智能态势 我有几年在本地运行法学硕士的经验，玩提示，并且总体上保持最新状态。在过去的几周里，我尝试了各种 MS 产品（copilot studio、azure openai studio、一些 github 项目，例如 microsoft information azure 上的 Assistant  和 azure-search-openai-demo 来整理证明概念聊天机器人的一些内部知识运行良好，但现在我需要在添加即时更改/新数据时进行统计分析/自动监控。公司高层的支持者将成为工作组的一部分，但除此之外，公司对人工智能的了解和使用非常缺乏 我觉得我们处于一个很好的位置，公司愿意采取这种态度，同时也对当前可用的内容保持良好的期望。 我的一些入门想法是整理一些文档/流程来评估新用例和研究风险/收益以及衡量成功的过程。可能还可以整理一份调查并发送给所有员工，以了解当前的使用情况/知识。然后开始整理一些精心策划的培训材料，让感兴趣的人基本上开始习惯提示和培养与人工智能交互的技能。我已经下载了 Microsoft Loop 并为工作组建立了一个小组进行协作，我认为我应该组建一个小组，以便最终用户能够访问提示并与其他员工分享他们的发现/用途。 我希望任何经历过类似事情的人提供任何意见。任何建议将不胜感激！我在这里考虑的是更长远的事情，尽管公司显然希望早日看到一些结果，但他们知道这是一个很大的转变，最好慢慢来，把事情做好。    由   提交 /u/Pale-Philosopher-943   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuozzr/looking_for_advice_been_tasked_with_heading_up/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 04:21:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>所有关于人工智能道德/安全团队离职的炒作以及为什么我认为这很好。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuor8m/all_the_hype_of_ai_ethicssafety_team_departures/</link>
      <description><![CDATA[首先，让我总结一下我对 AI 的了解：我在 IT 领域与大型企业高管合作了数十年。我已经退休几年了，只是在去年左右才开始关注 AI，作为一种爱好。我偶尔会使用 Chat GPT 或 Copilot，并在本地安装了 SDXL 来涉足一些业余图像生成项目。很棒的东西。 根据对 Open AI 员工离职的所有炒作，听起来人们非常担心 AI 在没有适当监督的情况下被放任不管，可能会产生潜在的破坏性后果。这是一种合理的担忧，就像任何行业一样。但对于任何行业来说，监督都应该来自一个可以监督该行业所有实体的管理机构，而不是目前处于最前沿的那个人的责任。 我们是否应该让大型制药公司来决定新药需要什么样的安全性？我们是否应该让石油公司自行决定在哪里钻探，或者让汽车公司自行决定多少污染是可以接受的？ 那么，为什么不让我们的政府履行他们的职责——他们现在正在努力——为 Open AI 和所有其他公司制定安全和道德准则？我确信他们正在与 Open AI 和其他主要贡献者讨论开发初始框架，并将继续发展下去。 Open AI 现在可能备受关注，但对于几乎所有新兴技术而言，最大的进步通常来自一些小而未知的来源，这些来源偶然发现了一些不可思议的东西。他们太小了，负担不起拥有自己的道德团队。他们所有的注意力都集中在创造下一个大事件上，所以危险就来自这里。那些小型初创公司，当然还有所有正在寻找伤害他人方法的狡猾用户。 所以当我看到 Open AI 关闭这些部门或那些人离开以寻求其他机会时，这对我来说似乎只是正常的业务流程。这个部门是否为我们的底线增加了 $$？没有？然后让我们考虑一下我们的选择。  我认为这可能不是一个受欢迎的观点，但我真的相信这是未来人工智能安全和道德问题的必然演变。 （我在写这篇文章时没有使用任何人工智能甚至拼写检查器，我也不是试图为全球统治铺平道路的 AGI）    提交人    /u/AsheronLives   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuor8m/all_the_hype_of_ai_ethicssafety_team_departures/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 04:07:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>征集意见：我制作了一份包含大量资源的 Google 文档来捍卫人工智能并需要帮助！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cun1xl/calling_for_input_i_made_a_google_doc_with_tons/</link>
      <description><![CDATA[我制作了一份 Google 文档，其中包含大量有关人工智能及其道德规范和捍卫人工智能的能力的信息。 请在此处查看：https://docs.google.com/document/d/15myK_6eTxEPuKnDi5krjBM_0jrv3GELs8TGmqOYBvug/ 我正在寻找更多信息和论据来添加到其中。这可以包括有关人工智能的研究论文、文章、专家引述、逻辑推理或您认为有帮助的任何其他内容。请随时在评论中发送或DM我。    由   提交 /u/Which-Tomato-8646   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cun1xl/calling_for_input_i_made_a_google_doc_with_tons/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 02:32:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 的一位前领导人表示，在这家人工智能公司，安全性已经“让位于闪亮的产品”。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuj3r0/a_former_openai_leader_says_safety_has_taken_a/</link>
      <description><![CDATA[一位前 OpenAI 领导者表示，在这家人工智能公司，安全性已经“让位于闪亮的产品”。 https://candorium .com/news/20240517183318507/a-former-openai-leader-says-safety-has-a-backseat-to-shiny-products-at-the-ai-company   由   提交/u/10marketing8  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuj3r0/a_former_openai_leader_says_safety_has_taken_a/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 23:12:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>还有其他人担心像 Suno 和 Udio 这样的音乐人工智能可能被用于大规模版权流氓计划吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuit7b/is_anyone_else_concerned_about_the_potential_for/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 随着人工智能音乐生成技术的进步，我一直在思考一些似乎越来越合理的事情。想象一下这样的场景：某人，甚至是一家公司，决定制作数百万首人工智能创作的歌曲——不是为了发行或出售它们，而只是为了拥有版权。这些歌曲，包括歌词、旋律和和弦进行，都会被保密。 如果任何独立艺术家甚至一个主要唱片公司无意中创作了一首与这些人工智能生成的曲目有任何相似之处的歌曲，他们可能会面临侵犯版权的诉讼。考虑到音乐中的有限组合以及人工智能系统地覆盖大量这些组合的潜力，这可能是一个大问题。 我很想知道社区内或其他人之间是否有任何讨论专家讨论了这种可能性。这种情况可能会成为版权法的武器，从而扼杀创造力并使真正的艺术家面临风险。 您对此有何看法？ &lt;!-- SC_ON - -&gt;  由   提交 /u/sursill   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuit7b/is_anyone_else_concerned_about_the_potential_for/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 22:58:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我将免费为您构建一个应用程序或自动化</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cugj5x/ill_build_you_an_app_or_automation_for_free/</link>
      <description><![CDATA[告诉我你想要什么应用程序或你想要什么人工智能助手，我会免费为你构建它。 我会选择此线程上的一些想法来开始。请随时私信我。 我觉得很无聊，周末有空。我花了太多时间构建网络/移动应用程序，并集成了法学硕士、扩散模型等。希望这能为其他人构建一个有趣的想法列表:)   由   提交/u/unluckybusinessowner   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cugj5x/ill_build_you_an_app_or_automation_for_free/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 21:16:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>了解 LLM 模型之外的 AI：SWARM 算法！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cudree/learning_about_ai_beyond_llm_models_swarm/</link>
      <description><![CDATA[我最喜欢的应用程序之一展示了一种强大的替代方案，可以替代广受追捧的大型语言模型 (LLM)。此应用程序利用 SWARM 算法而不是 LLM，在许多任务中展示了一种更有效的方法。与需要大量 GPU 处理能力（通常相当于运行小型核电站）的 LLM 不同，SWARM 算法更节省资源，并且可以在更简单的硬件上运行。 了解 SWARM 算法 SWARM 算法的灵感来自自然系统的集体行为，例如鸟群、鱼群或蜜蜂群的运动。这些算法是分散的，这意味着它们不依赖于中央控制点。相反，它们通过代理之间的简单本地交互来运行，从而导致复杂的全局行为的出现。这种去中心化特性使 SWARM 算法具有高度可扩展性和稳定性，使其成为各种优化和解决问题任务的理想选择。 SWARM 算法的优势  资源效率：与 LLM 相比，SWARM 算法所需的计算能力明显减少。它们可以在标准 CPU 上运行，而无需昂贵且耗电的 GPU。 可扩展性：SWARM 算法的去中心化方法使其具有固有的可扩展性。随着代理数量的增加，算法的性能通常会提高，而 LLM 则不同，后者在扩展时会变得越来越耗费资源。 稳定性：由于其分布式特性，SWARM 算法不易受到单点故障的影响。如果一个代理失败，其他代理可以继续有效运行，确保系统保持弹性。  误解和市场趋势 尽管有这些优势，但人工智能爱好者和企业越来越倾向于专注于 LLM 的广泛应用。这部分是由于 LLM 在生成类似人类的文本方面的出色能力及其在高调应用中的成功。然而，这种关注可能会掩盖其他可能更适合特定任务的人工智能和机器学习技术。 许多企业不愿采用人工智能，通常是因为他们不了解 LLM 之外的所有可用技术。这种犹豫因 LLM 的大量炒作和营销而加剧，这可能会让人误以为它们是所有人工智能相关任务的唯一可行解决方案。 现实世界的应用 使用正确的人工智能工具可以将 IT 部门从成本中心转变为利润中心。例如，SWARM 算法可以优化物流、改善资源分配并增强决策过程，而无需大量计算资源。 结论 如果您厌倦了听到您的企业需要采用 ChatGPT 或其他 LLM 模型，请考虑探索 SWARM 算法和其他 AI 方法的世界。这些方法可以提供高效、可扩展且强大的解决方案，以满足您的特定需求。与 LLM 提示通常过于简单的输出不同，真正的 AI 和 ML 算法提供了更深入、更实用的见解，可以带来巨大的商业价值。 如需 SWARM 算法及其优势的实际演示，您可以探索此 Colab 笔记本。 如果您想讨论如何将这些技术整合到您的业务战略中，从而有可能将您的 IT 部门转变为创收资产，请随时与我们联系。    提交人    /u/Certain_End_5192   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cudree/learning_about_ai_beyond_llm_models_swarm/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 19:19:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>建议：如何转变职业道路以专注于人工智能？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cudgho/recommendations_how_to_shift_career_path_to_focus/</link>
      <description><![CDATA[TLDR：您能否推荐任何专注于人工智能或机器学习的具体培训计划、认证课程或研究生学位这将帮助我过渡到人工智能领域的职业，理想情况下，该领域不太关注工程人工智能，而是关注如何实现人工智能“好”，使用它负责任地利用新的方式来帮助有需要的人？ 或者推荐我自己可以积累的具体经验来实现这一目标？ 我问的是学习原则以及什么会吸引潜在的雇主。&lt; /strong&gt; 更多背景： 我最近为一家非常著名的科技公司的客户工作了一个项目；该项目专注于负责任的人工智能计划，它让我更有兴趣让人工智能成为我未来职业生涯的更大焦点。我有兴趣在人工智能领域及其周边开展更多项目/产品/计划/举措，无论是与人工智能教育、人工智能政策、人工智能新应用、帮助人们或组织利用人工智能产生积极影响等相关。  潜在相关信息：  我拥有约 8 年的项目经理经验，主要是在内容创建和数字教育方面。 我有软领域的学士学位，与计算机科学或数学不同。随意笑吧，但我很享受这次经历。 ;) 我在计算机工程或机器学习方面的经验有限，除了与开发人员和程序员一起从事技术工作的接触之外，以及对编码语言如何工作的粗略了解。我曾参与过一两个围绕人工智能的项目，但我的参与并不是亲身参与，我认为这还不足以被认为是“困难”的。经验。  为了将我的职业转向人工智能领域的工作，我似乎应该从某种培训和/或积累经验开始，但我的想法是，有几种不同的选择不一定能达到相同的目标。似乎其中一些可能会给我更好的理解和经验，但不一定能很好地转化为在该领域找到工作或吸引雇主，而另一些可能在纸面上对雇主更有吸引力，但成本更高，而且与我的相关性较低经验。  我可以参加一些廉价或免费的培训课程和/或尝试自学如何构建某种人工智能系统。 我可以花钱从在线计划获得认证，例如来自哈佛大学的认证、斯坦福或MIT，这可能看起来更“专业”一点面向未来的雇主，此类计划通常提供了一种在该领域或行业内建立联系的体面方式。 我可以探索硕士学位课程，例如 约翰霍普金斯大学（我确信还有其他大学）。就我的职业生涯而言，硕士学位似乎相当于最直接的向上流动途径，但它会花费最多的钱，而且也需要很长时间才能完成，而人工智能发展得如此之快，任何实际的工程都无法完成。我可能会很快就会过时。但如果我不打算成为一名程序员，也许没关系？也许对总体原则有更深入的了解就足以完成我想做的工作？  很想听听任何人的建议。我在这里找到了一些半相关的帖子，但我没有看到有人问我的具体问题，所以我感谢您阅读所有这些内容并提供您可能有的任何指导或建议。如果您觉得我看待这个问题的方式是错误的，并且对我如何处理它有建设性的建议，我也很高兴听到这一点。 预先感谢大家。  p&gt;   由   提交/u/joea_13  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cudgho/recommendations_how_to_shift_career_path_to_focus/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 19:06:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你喜欢gpt4o吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cud3hp/do_you_like_gpt4o/</link>
      <description><![CDATA[我喜欢这种不那么令人愉快的方式，并且想让我相信其他东西会更好。哈哈 你还尝试过什么？   由   提交/u/Maybe-reality842  /u/Maybe-reality842 reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cud3hp/do_you_like_gpt4o/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cud3hp/do_you_like_gpt4o/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:52:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你们订阅人工智能时事通讯吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cucgak/do_you_guys_subscribe_to_any_ai_newsletters/</link>
      <description><![CDATA[我想知道是否有人真的有兴趣订阅 AI 时事通讯，如果您不希望从 AI 时事通讯中获得什么类型的价值，这是新闻吗？提示和技巧？预测？人工智能中有哪些内容是没有很多创作者真正持续分享而您却非常感兴趣的？ 任何反馈都值得赞赏   由   提交 /u/ArFiction   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cucgak/do_you_guys_subscribe_to_any_ai_newsletters/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:24:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对于大学数学来说，最好的人工智能是什么</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuc0e5/what_is_the_best_ai_to_get_for_uni_level_math/</link>
      <description><![CDATA[正如标题所说，对于大学数学、物理和编码来说最好的人工智能是什么，如果它能处理其他语言那就太好了很好，因为我是瑞典人，所以当涉及到数学和物理时，用我的母语会容易得多。浏览了大量的帖子，但无法真正掌握要支付哪些费用？有人说 Phind，有人说 Perplexity，还有人可能说 gpt 等。我很迷茫，不知道应该买哪一个，请帮助一个困惑的大学生。如果可以在一个计划下获得多个帐户，那就太棒了    由   提交 /u/Sjomullen   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuc0e5/what_is_the_best_ai_to_get_for_uni_level_math/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:05:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通过 AI 看看您的宝宝会是什么样子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuasd1/see_what_your_baby_would_look_like_with_ai/</link>
      <description><![CDATA[网站  关于：很多人都想知道他们和伴侣的宝宝会是什么样子，但似乎所有的工具要么很糟糕，要么需要付费，所以我和我的另外两个队友开发了一个产品来解决这个问题。 它被称为Mixmatch：一个免费产品，您可以在其中创建宝宝的样子等图像。以下是一些详细信息： 模型：我们正在使用新发布的PuLID 模型。它运行起来非常快且便宜，但输出可能有点不一致。考虑到输出不一致，我们为我们网站上的每个过滤器手工挑选了十几个高质量的种子。这使输出更加可靠，但仍然远非完美。  过滤器：目前，我们有 15 个过滤器类别和总共 99 个过滤器，所有这些都是我们用精选的种子编写的。我们决定不对此模型的不一致输出以及它具有的非常 NSFW 功能进行开放式提示。我个人最喜欢的一些过滤器是：面部照片、水上摩托艇、蓝精灵、婴儿（显然）、专业头像（但添加了名人，因此我们的脸部混合在一起）和小丑。  托管：我们在 Fal.AI 上运行该模型 - 他们太棒了！  隐私：一年后，所有面孔都会从我们的数据库中删除，除了为您创建图像外，不会用于任何其他用途。  定价：该网站完全免费。这种模式运行起来非常便宜，我们的业务能够承担运营产品的成本。  反馈：我们今天刚刚推出这个网站，我们有很多地方需要完善和改进。如果您有任何反馈，我们很乐意听到，我们将尽最大努力快速实施 :)     提交人    /u/jacobgc75   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuasd1/see_what_your_baby_would_look_like_with_ai/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 17:16:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拥有人工智能的人能超越拥有多年经验的人吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cu38ge/can_someone_with_access_to_ai_outperform_a_person/</link>
      <description><![CDATA[每个人都说我在自己的领域有足够的经验和知识，但随着人工智能的兴起，接触人工智能的人能超越拥有多年经验的人吗？经验？   由   提交/u/Curious_Suchit   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cu38ge/can_someone_with_access_to_ai_outperform_a_person/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 11:53:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则 [请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>