<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Oct 2023 21:13:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>AI聊天机器人学习资源</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17iiskt/ai_chatbot_learning_resources/</link>
      <description><![CDATA[尝试创建一个与 ChatGPT3 类似的聊天机器人，但可能进行一些自定义的个性调整。是否有任何资源可以帮助解决这个问题？创建定制的聊天机器人，仅此而已。有哪些教育材料可以教您如何实现这一目标？视频、课程、手册、API 等。任何对此有帮助的东西都是有益的。 我精通 Python、统计学和一些高级数学，包括微分几何和复杂的分析，但我还没有学过任何机器学习或人工智能方面的经验。因此，任何材料都会非常有益。 问候！   由   提交/u/Due-Function4447   reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17iiskt/ai_chatbot_learning_resources/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17iiskt/ai_chatbot_learning_resources/</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 17:37:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>彻底改变 AI 交互：用于高效数据处理的独特 Python 脚本</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17ignta/revolutionizing_ai_interaction_a_unique_python/</link>
      <description><![CDATA[ 由   提交 /u/putkofff   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17ignta/revolutionizing_ai_interaction_a_unique_python/</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 15:53:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>InVideo 如何永久改变我的内容创作</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17igdj8/how_invideo_changed_my_content_creation/</link>
      <description><![CDATA[我真的很喜欢阅读这篇 InVideo 博客文章作为内容提供商。令人惊奇的是，它强调了 InVideo 流畅的人工智能集成和用户友好的编辑工具。了解到如何轻松地将概念转化为引人入胜的视频故事，真是令人大开眼界。他们即将推出的移动应用程序的光明未来激发了我的创作灵感。总而言之，这篇文章说服我在未来的项目中考虑使用 InVideo。强烈建议阅读！   由   提交 /u/DragRaider   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17igdj8/how_invideo_changed_my_content_creation/</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 15:39:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>也许是一个愚蠢的问题</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17igblg/a_kind_of_stupid_question_maybe/</link>
      <description><![CDATA[根据用户的请求，我对其进行了编辑，以使其更有意义。仔细检查打字错误。  Tl 博士。未来会出现有感知的人工智能吗？可能存在危险吗？帖子中有更长的分析。我希望现在我的想法比以前更清晰了。谢谢 现在进入帖子本身。 所以，我不知道人工智能的确切功能。根据我读到的内容，加上我从认识的在该领域工作的人那里得到的信息，我从所有来源获得的共识是，人工智能太“愚蠢”了。有自我意识。 有些电影，比如杀出重围，其中的争论是：人工智能的编程是否可以如此顺利，以至于你永远无法确定它是否具有自我意识或不？ （就像那位前谷歌员工所发生的事情一样，他确信人工智能模型具有感知能力）。 所以，我又看了一次矩阵，我观看了动画角色的动画故事之一，即机器和人类之间的战争，被称为第二次文艺复兴。 我的问题是。 我们如何确定人工智能不会接管？ 我的意思是，我可能是这里唯一的人类写作者，我得到的所有回复都可能是人工智能做出的，只是聊天中的机器人。 好吧，如果答案是：“人工智能无法与“这种程度的复杂性”，那么我就可以认为，人工智能的增长速度是指数级的。  我的意思是科学在 50 年前爆发了，现在我们有了以电子设备为导向的生活。 因此，随着人工智能变得越来越复杂，这样的假设并不疯狂。使用它本身将有助于更快地制造更多更好的人工智能，加速人工智能复杂性增长的过程，直到达到断点，要么它变得有自我意识，要么编程太棒了以至于你无法区分（就像在 deus 中一样）前电影）。无论如何，人类在不久的将来将不得不面对这个问题。 电影《终结者》、《杀出重围》、《我的机器人》和《黑客帝国》的主题都是机器想要消灭人类。 ，但也有印加（亚历杭德罗·乔多洛夫斯基创作的漫画书），其中有一个社会生活并拥有技术宗教，基本上是由机器霸主统治的人口。 我知道我听起来很科幻，除了我正在谈论科幻小说这一事实之外，我的想法还包括，例如，手机因为《星际迷航》而存在，但在当时，这个想法是如此未来主义，似乎是不可能的，在这里我们 有一个终结者，1984 年就在谈论它，但没有人相信它可以实现。我记得在屏幕上观看 90 年代的电影时会看到商务会议，而现在您可以在手机中通过缩放将其观看。 机器人无处不在，甚至您的手机麦克风也能听到您的声音，然后推销为您量身定制的产品。 这太疯狂了。  我的观点是，不“真实”的事物是真实存在的。或“可能”过去，现在被用作商品。 我明白怎么会有人假设我们生活在模拟中。就像我之前在帖子中所说的那样，我可能是这个 Reddit 子版块中唯一的人类，而其他人都可能是聊天机器人。 所以总结所有这些，未来是否有可能（这可能比我们想象的更近，也更远）有感知力的人工智能及其影响？   由   提交/u/ComplianceArm7423  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17igblg/a_kind_of_stupid_question_maybe/</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 15:37:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI视频生成问题-厌倦了演示风格生成器</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17ieusx/ai_video_generation_question_tired_of/</link>
      <description><![CDATA[你好， 我不希望实现渠道自动化或赚快钱。更重要的是，我对使用人工智能提示生成有趣和幽默的动画短片的创意方面很感兴趣。我觉得这里有一个机会，可以简单地输入某些提示并尝试生成非常幽默或原创的动画内容，否则这些内容将需要很长时间来为自己制作动画，或使用粘土动画等。 问题我的看法是，大多数人工智能内容生成器，即使你有付费会员资格，也只是生成带有股票外观的人或人工智能生成的人的文本到语音视频。它似乎更面向业务和演示，或者面向创建点击诱饵或信息丰富的视频。 我遇到过人工智能图像生成器，它们可以完成我所说的操作，例如创建“一只巨型老鼠”在月球上吃一块奶酪”或者任何你想想象的东西，但这只是一个静止的图像。有没有网站可以以动画或视频格式执行此操作？ 我一直想创作自己的卡通片，我觉得人工智能可能是一条出路。 谢谢   由   提交 /u/Dropped10mmSocket   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17ieusx/ai_video_generation_question_tired_of/</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 14:24:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何赋予我的同伴和游戏机器人个性？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17idaiq/how_do_i_give_my_companion_game_bots_personality/</link>
      <description><![CDATA[人们如何赋予他们的机器人如此精致的个性，并让它们像真实的个性一样进行交流？我一直在使用 Janitor ai，但感觉不太真实。您有当前正在使用或推荐的平台吗？   由   提交/u/DwaywelayTOP   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17idaiq/how_do_i_give_my_companion_game_bots_personality/</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 13:01:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能工作助手。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17id19g/ai_work_assistants/</link>
      <description><![CDATA[我真的不知道这是问这个问题的合适地方。 我正在寻找 AI 排序聊天机器人能够回答 WhatsApp 聊天、电子邮件并通过语音接收任务，免费或付费（最好是免费）。这种AI已经存在了吗？   由   提交/u/Venty100  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17id19g/ai_work_assistants/</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 12:46:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是否有可能训练人工智能成为跑步教练？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17i9zkt/is_it_possible_to_train_an_ai_to_be_a_running/</link>
      <description><![CDATA[嗨，我的第一篇文章在这里。我是一名产品经理，目前正在学习机器学习和人工智能，以提高我的技术技能。 简而言之：多年来，我每周都会为运动员进行训练并听取他们的反馈。是否有可能使用这些数据来训练人工智能来制定训练方案，充当“虚拟教练”？  关于我应该学习什么才能实现这一目标，有什么建议吗？  我已经开始准备数据集，但还没有开始准备模式。  谢谢   由   提交 /u/invisiblepeacehunter   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17i9zkt/is_it_possible_to_train_an_ai_to_be_a_running/</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 09:20:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>服务器设置</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17i8twn/server_set_up/</link>
      <description><![CDATA[大家好！首先，非常感谢所有花时间对此做出回应的人。  所以我正在开发即将推出的 MVP（最简单的形式是基于人工智能的新闻聚合器） 到目前为止，我的服务器设置已经完成：  数据存储、抓取以及对我的数字海洋服务器的应用 API 调用。这是一个 2GB 内存、1 个 AMD vCPU 50 GB 磁盘服务器，在 Ubuntu 20.04 上运行 LAMP 我所有的 AI LLM 工作都是在我预处理和清理文本、本地运行 LLM 的地方进行的是通过 Scaleway PLAY2-PICO 实例完成的。   我面临的一些问题：  对数字海洋服务器的 API 调用非常慢。加载帖子需要 5 秒钟，而且我是唯一使用该应用程序的人。  LLM 的scaleway 服务器进程刚刚被终止，我认为是由于内存问题或其他原因。   现在回答问题。你们使用的服务器架构/提供商是什么？它需要能够快速处理 MYSQL 中的大型数据表以及运行大型 LLM 模型（两者不需要相同的设置） 非常感谢！   由   提交 /u/thewanitz   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17i8twn/server_set_up/</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 07:50:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>像这些该怎么办呢？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17i8bji/how_to_do_like_these/</link>
      <description><![CDATA[任何人都知道如何使用 AI 制作此类视频 https://www.youtube.com/shorts/tAcJkAVPrLs  https://www.youtube.com/watch?v=yEewaJlRcGg  声音和对话都是其他人的，甚至是面孔，但声音是名人这样的作为彼得·格里芬或第二个视频中的主持人。 谢谢 ​    ;由   提交/u/Goddino_  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17i8bji/how_to_do_like_these/</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 07:12:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当公司担心数据进入法学硕士时，这是可笑的吗？三星摩根大通</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17i7pwx/is_it_laughable_when_companies_worry_about_data/</link>
      <description><![CDATA[我的组织曾经有过这种恐惧，现在仍然如此，但我认为管理得很好。人们需要记住，基本上有 2 个 GPT。 open ai版本和azure版本。 Azure 版本具有企业保护功能，这意味着可能会同意它们“不会”使用它。使用您的任何数据。我不确定Open AI是否也有同样的协议。 这篇 cnbc 文章  奇怪的是为什么这些公司（三星和摩根大通）有这个协议。他们是价值数十亿美元的公司。  当 GPT 首次问世时，我们对此进行了数周的辩论和深思熟虑。我们得到了一个一致同意的版本，我们不需要担心它。代码试点是一个类似的事情。从字面上看，否则他们将无法出售它。  我怀疑他们指的不是这些“版本”。 gpt 的而是在线 openai 版本。从那里开始，是的，这是免费游戏。  这很搞笑，但这告诉了我两件事，而三星在这里最令人惊讶。   三星和摩根大通怎么没有这些特殊版本？叽叽喳喳很多吗？我的意思是，我希望三星有足够的前瞻性思维来使用它。天哪，他们是一家科技公司。摩根大通在这里有一个更合理的担忧。  天哪，你对你的员工监控程度如何？我没读错吗？员工将个人计算机上的敏感代码放在 GPT 上？笑什么？我假设他们指的是工作计算机。谁说个人电脑指的是工作电脑。以我的工作笔记本电脑为例。   最后，这是重点。谁在乎？这是无法阻止的。 LLM 不会以这种方式工作。它吸收信息并将其转化为文字和联想。它正在对数十亿个其他样本执行此操作。  换句话说，你不能说告诉我 Jane doe 在 1993 年的论文中做了什么，然后它就把它打印出来。但事实并非如此。是的，总的来说，我们都在让它变得更好，从而变得更聪明，但这并不是那么确定性。  想想互联网。如果你可以将所有互联网下载到你的大脑中，你认为你会关心一件随机的事情是什么吗？不，你会集体检索东西并解析出你认为重要的东西。  这里甚至艺术都是相似的。谁在乎它能不能创造艺术？如果我买一幅画，我会买一幅人物画。我确信会有人工智能绘画，但我不需要它。如果我喜欢的艺术家在他们的部分作品中使用人工智能，对他们有好处。我不在乎是否有人使用工具来使他们的艺术变得更好，就像我在乎有人使用数字编辑工具通过 Photoshop 制作蓝色模糊和滤光器一样。  我没有。我正在购买艺术家的艺术品。这个人是我的兴趣和那个人创造的东西。  这些首席执行官怎么想，人工智能不会获取他们的数据，所以它不会知道你的事情。哈哈，是的，没错。如果你这样想，你就会被抛在后面。  你不会接受它到足以学习如何使用它。拥抱它。从中学习。掌握它。洪水的命运已经打开，诅咒已经破裂。没有什么信息值得隐藏。事实上，我认为我们做得越快，我们就越快获得人工智能带来的进一步进步和能力。  这是不可避免的。  我一直将我的个人代码放入其中，只是部分代码。我并不是为了天哪而创建一种新的编程语言。它不会窃取和隔离您的代码。它只是去借而已。  有人提出反驳吗？   由   提交/u/Xtianus21  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17i7pwx/is_it_laughable_when_companies_worry_about_data/</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 06:29:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI 革命 2023 年 10 月：第 4 周更新 - “啄木鸟”解决 LLM 幻觉以及 Jina AI、Meta、NVIDIA 等的最新动态</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17i5gfi/ai_revolution_october_2023_week_4_updates/</link>
      <description><![CDATA[ 由   提交 /u/enoumen   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17i5gfi/ai_revolution_october_2023_week_4_updates/</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 03:55:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>边做边学最好</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17hz9uo/learn_best_by_doing/</link>
      <description><![CDATA[我曾经是一名 PC 技术人员，所以不是一个十足的菜鸟。我没有任何人工智能经验，但我想学习。我有两个我认为可行的项目想法。如果有人有任何提示或可以将我链接到相关教程，我将不胜感激。  给音频 AI 一首歌曲和一些模仿歌词，让它听起来像是原艺术家在唱戏仿版本。 将一本书 pdf 输入到人工智能中，让它为角色生成具有不同声音的有声读物。  这些将用于个人/学习目的所以版权不是问题   由   提交 /u/DonktheDestroyer   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17hz9uo/learn_best_by_doing/</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2023 22:26:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>