<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>一个致力于一切人工智能的 Reddit 子版块。涵盖从通用人工智能到人工智能初创公司的主题。无论您是研究人员、开发人员，还是只是对人工智能感到好奇，都请加入吧！</description>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Nov 2025 18:33:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>“识别人工智能系统中的意识指标”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p90bdy/identifying_indicators_of_consciousness_in_ai/</link>
      <description><![CDATA[https://doi.org/10.1016/j.tics.2025.10.011  &quot;亮点 意识的前景鉴于人工智能的最新进展以及复制与意识相关的大脑特征的能力不断增强，人工智能（AI）系统越来越需要关注。 将意识归因于人工智能系统存在不足和过度的风险，因此需要有方法来评估当前或未来的人工智能系统是否可能有意识。 我们认为，可以通过得出一些神经科学意识理论的含义来取得进展。 我们概述了一种方法，该方法涉及从理论中得出指标，并用它们来评估特定的人工智能系统。 摘要 人工智能（AI）能力的快速进步引起了人们对人工智能意识前景的新关注。迫切需要严格的方法来评估人工智能系统的意识，但意识科学的相关问题存在很大的不确定性。我们提出了一种评估人工智能系统意识的方法，该方法涉及探索现有或未来的神经科学意识理论的结论。从此类理论得出的指标可用于确定特定人工智能系统是否有意识。这种方法使我们能够取得有意义的进展，因为一些有影响力的意识理论，特别是计算功能主义理论，对人工智能具有可以实证研究的影响。”   由   提交 /u/AngleAccomplished865   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p90bdy/identifying_indicators_of_consciousness_in_ai/</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 17:13:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果用法学硕士取代工作有秘密成本怎么办？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8zw15/what_if_replacing_jobs_with_llms_has_a_secret_cost/</link>
      <description><![CDATA[我今天在思考法学硕士“劳动力”和人类劳动力之间可能存在的差异。我得出了一个有点令人不安的结论。  人类拥有法学硕士通常不具备的思想和方法的多样性。我的意思是，在获得法学硕士学位之前，可能有数百万人在不同的企业从事统计工作。  这些人中的每一个人都将在大学接受类似但又略有不同的技能组合的培训。事实上，每个人都会从不同的角度、不同的思维方式来处理问题。 现在，另一方面，如果你用法学硕士取代所有数以百万计的工作，你可能会在全球范围内使用 3-5 个不同的法学硕士，它们都可能接受过非常相似的数据培训。这些法学硕士中的每一个都可能输出正确的答案，但它们将输出与所有其他法学硕士相同的答案。  所以我真正的观点是这样的。如果失去人类工人的这种差异会带来成本怎么办？是否有一些行业如果所有工人开始表现完全相同，就会导致问题？   由   提交 /u/The-Squirrelk   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8zw15/what_if_replacing_jobs_with_llms_has_a_secret_cost/</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:58:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哪些工作实际上不受人工智能自动化的影响？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8zm2f/which_jobs_are_realistically_immune_or_affected/</link>
      <description><![CDATA[深入了解整个人工智能自动化和工作窃取的故事。大多数人或多或少地期望管理工作、创意工作或服务工作能够最快采用人工智能，但预期和实际人工智能使用之间的最大差距发生在计算机和数学工作中。 数据中的一些快速结果：  计算机/数学角色显示实际人工智能使用量增幅最大，远高于该领域工人最初的预期。 尽管大肆宣传，法律、医疗保健、教育和社会服务工作几乎没有发生变化。 实际工作（维护、维修、保护服务、运输）仍然受到的影响最小。 商业/金融预计会大量采用，但最终实际变化要小得多。 创意/媒体工作处于中间位置，我想说，适度采用，但不是接管。  所以研究基本上表明： 人工智能传播并不均匀。它集中在最接近技术的工作岗位上，而不是人们认为“最容易实现自动化”的工作岗位上。老实说，它会追踪。工程师和技术人员很早就采用了工具，了解工作流程，并首先感受到生产力压力。但这也意味着人工智能最大的颠覆是从技能阶梯的顶部开始的，而不是底部。 因此，我向你们各自领域工作的人提出的问题是：人工智能是否以任何有意义的方式改变了你们的工作量？它实际上是在取代任务，还是只是您已经在做的事情的更快版本？  来源：微软、福布斯、康威尔大学研究   由   提交 /u/Yodest_Data   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8zm2f/which_jobs_are_realistically_immune_or_affected/</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:47:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>社区问题：如何在不进行营销的情况下找到神经符号架构的“红队”测试人员？ （还需要一些工作）</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8xafx/question_for_the_community_how_do_i_find_red_team/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 我需要一些关于如何处理我一直在进行的研究项目的下一阶段的建议。 背景：我的团队在过去几个月里构建了一个神经符号代理（基于 TOPAS 论文）来解决“推理漂移”问题。 LLM 的问题。基本上，它分割了架构，因此神经网络处理对话，但确定性符号求解器处理逻辑/数学。 问题：后端逻辑运行得非常好（它正在解决 GPT-4 幻觉的问题），但前端 UI ......好吧，这是开发人员的艺术。这很糟糕。它绝对还没有准备好进行“产品搜寻”。样式发布或普通受众会抱怨 CSS。 我向您提出的问题：我需要找到大约 50-100 个高质量的“红队”团队。真正了解人工智能架构的测试人员。我希望人们能够尝试通过复杂的 ARC 谜题或多步推理来打破逻辑层，而不是只想聊天的人。  认真的构建者/破坏者在哪里闲逛？ 是否有特定的方式来要求“敌对”？测试时不会被临时用户淹没？ 我应该只向研究人员发送冷电子邮件，还是有相关社区？  我特别不在此处链接该项目，因为我不希望这被视为自我推销，尽管我确实希望得到负面反馈。我只是想知道如何与那 1% 喜欢打破新颖架构的用户建立联系。 任何有关在哪里找到这些人群的建议将不胜感激。   由   提交 /u/Doug_Bitterbot   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8xafx/question_for_the_community_how_do_i_find_red_team/</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:14:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>认识中国的人形边防机器人</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8wmcm/meet_chinas_humanoid_border_guard_robots/</link>
      <description><![CDATA[中国当局正在开始试验人形机器人，以引导边境口岸的客流。  更多：https://www.instrumentalcomms.com/blog/jack-white-and-eminem-halftime-show#ai-tech   由   提交 /u/TryWhistlin   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8wmcm/meet_chinas_humanoid_border_guard_robots/</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:47:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第三方聊天服务将如何可持续发展？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8wj7g/how_will_3rd_party_chat_services_be_sustainable/</link>
      <description><![CDATA[大家好。我想听听您对此事的想法。 我们有 3 家大公司通过 LLM 与他们自己的模特聊天，并且我们有像 you.com 这样的第三方服务，它们做同样的事情，但使用这些公司的网络服务。 他们的聊天计划比他们的网络服务允许更多的使用，而第三方公司在依赖更昂贵的网络服务时提供更大的聊天配额限制。我知道这些公司得到了投资者的资助，目前正在烧钱以在竞争中实现增长。但从长远来看，他们将如何实现可持续发展？ 他们会放弃限制吗？转向更简单的模型并撒谎？或者他们的创始人计划在破产前出售公司？ 对于拥有自己的模型和数据中心的公司，例如 Amazon+Anthropic、M$+OpenAI 和 Google，我认为这种商业模式是可持续的。但对于一切都依赖外包的公司来说，这让我很困惑。   由   提交 /u/HikariWS   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8wj7g/how_will_3rd_party_chat_services_be_sustainable/</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:43:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>报告：人工智能扩大了候选人库，减少了工作量</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8t7g2/report_ai_expands_candidate_pools_reduces/</link>
      <description><![CDATA[根据酒店销售与营销协会国际基金会的说法，生成人工智能正在通过加快招聘速度和扩大候选人库来改变酒店行业的高管招聘。人工智能工具可以将搜索工作量减少 60% 至 80%，51% 的组织使用人工智能来进行更深入的决策洞察。 来源：https://www.asianhospitality.com/ai-recruitment-hospitality-hiring-report/   由   提交/u/intelerks  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8t7g2/report_ai_expands_candidate_pools_reduces/</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 12:04:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能热潮中有趣的部分是什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8rvq6/the_interesting_part_of_the_ai_boom/</link>
      <description><![CDATA[人们追求自动化，最终发现了他们从未注意到的隐藏流程问题。 到目前为止，您见过的最有趣的人工智能时刻是什么？   由   提交 /u/TeamAlphaBOLD   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8rvq6/the_interesting_part_of_the_ai_boom/</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:46:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超越炒作：目前哪些人工智能趋势正在真正改变您（和世界）的事物？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8pzaz/beyond_the_hype_what_ai_trends_are_actually/</link>
      <description><![CDATA[人工智能的发展速度绝对是疯狂的，感觉每周都会带来新的突破、新的工具或新的道德困境。我一直在跟踪一些重大转变，我真的很想听听这个社区的想法以及您的亲身经历。 您最近注意到的最重要的人工智能转变是什么，无论是在您的日常生活、工作还是更广泛的科技世界中？ 根据当前趋势，以下是人工智能似乎正在掀起最大波澜的几个领域 - 我很想听听您的想法和经历：  人工智能正在重新定义工作场所：感觉就像“人工智能流畅”一样。一夜之间从一个流行词变成了一项不可转让的技能。从利用 GenAI 工具提高生产力到提供战略见解，人工智能正在从根本上改变我们的工作和学习方式。 人工智能迅速走红！ （内容创建）：人工智能正在成为社交媒体的终极内容创建工具。工具正在自动化一切，从生成病毒式 LinkedIn 帖子和吸引人的 X 线程，到令人惊叹的 AI 生成视频和 Instagram Reels。 视觉 AI 正在爆炸！ 除了文本之外，视觉 AI 空间也令人惊叹。我们看到了一切，从令人难以置信的人工智能生成的艺术风格（想想吉卜力风格或现实年鉴）到将普通镜头转化为病毒卷轴的超高效视频编辑工具。 伟大的人工智能伦理辩论正在升温！随着所有这些创新，伦理辩论比以往任何时候都更加激烈。平台和开发人员正在努力解决人工智能生成代码中的安全缺陷、对 LLM 偏见的担忧以及用户对自动评论的强烈反对等关键问题。  让我们讨论一下！您对这些趋势有何看法？最近人工智能领域中哪些内容引起了您的关注，而我们其他人应该了解哪些内容？   由   提交 /u/Willing_Being9956   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8pzaz/beyond_the_hype_what_ai_trends_are_actually/</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:42:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能会改变我们构建网站的方式，还是只是另一种工具？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8lc4p/is_ai_going_to_change_how_we_build_websites_or_is/</link>
      <description><![CDATA[有了所有新的人工智能编码助手、设计工具和自动生成的网站，我很好奇这实际上会在多大程度上改变真正的 Web 开发工作。您认为人工智能会改变我们构建网站的方式，还是只是像 IDE 扩展和框架这样的另一种工具？很想听听开发人员在实际项目中看到了什么。   由   提交/u/Real-Assist1833  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8lc4p/is_ai_going_to_change_how_we_build_websites_or_is/</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 04:07:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当人工智能变得无法区分时——法庭上的视频和照片证据会发生什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8gn5b/when_ai_becomes_indistinguishable_what_happens_to/</link>
      <description><![CDATA[目前，司法系统将视频和照片证据视为最有力的证据形式之一。如果某件事被记录下来，历史上它就被认为是近乎无可辩驳的。但随着人工智能生成的图像和视频迅速接近完全真实感，我们可能正在进入一个视觉证据失去其客观事实地位的时代。这可能会从根本上重塑法院判定有罪、无罪和合理怀疑的方式。 随着合成媒体与真实镜头变得无法区分，可采性的标准可能会发生变化。法院不会询问视频显示的内容，而是会询问视频是如何捕获的、谁控制的以及该文件是否可以在技术层面上进行验证。监管链可能变得比内容本身更重要，需要加密签名、设备验证和元数据日志来证明真实性。换句话说，仅仅展示视频可能已经不够了……您可能需要证明它是真实的。 这也将为法医专家创造一个新的战场。正如 DNA 分析重塑了 90 年代的试验一样，人工智能取证也可能成为一个专门领域，专注于通过像素级不一致、模型指纹、不可能的照明或音频不规则性来检测深度伪造品。但这里有一场迫在眉睫的军备竞赛：检测技术进步，生成技术随之进步，最终两者可能会融合。到那时，即使是专家证词也可能无法毫无疑问地证明录像是否真实。 合理怀疑的概念本身可能会被重写。如果被告声称有罪录像是人工智能生成的，检察官如何反驳这一说法？如果专家不同意，这种不确定性是否足以宣告无罪？在视频作为主要证据的案件中，这是否会使定罪变得更加困难？或者，法院可能决定将视频视为有价值但容易出错的证人证词，并要求支持验证才被认为是可靠的。 在法庭之外，还存在更大的社会风险。深度造假的丑闻、伪造的战争录像、捏造的警察遭遇，都可能在真相确定之前引发现实世界的后果。我们不仅讨论证据的未来，还讨论集体现实的未来。如果我们失去了相信我们所看到的东西的能力，我们如何维护共同的真理？ 因此，核心问题变成：当人工智能生成的媒体在视觉上完美时，我们是否会失去“眼见为实”？如果我们这样做，法律体系必须如何发展才能维护正义？ 想听听您对加密认证的一些看法吗？设备 ID？法医人工智能专家？或者视频只是另一个不确定的证词的世界？   由   提交 /u/TheTruthTitan   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8gn5b/when_ai_becomes_indistinguishable_what_happens_to/</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有趣的是，有多少 YC Fall 2025 初创公司正在为“代理人工智能”世界而不是传统工作流程进行建设</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8buz5/interesting_to_see_how_many_yc_fall_2025_startups/</link>
      <description><![CDATA[我正在阅读福布斯 yc 2025 年秋季初创公司名单，并注意到不少公司正在解决由于更加自主和代理的人工智能系统而出现的问题。行动边界、身份安全和防止意外的人工智能行为等内容。 如果有人想要完整列表，请阅读以下文章： https://www.forbes.com/sites/dariashunina/2025/11/13/the-top-startups-to-watch-from-y-combinators-fall-2025-batch/  感觉我们正在进入一个新阶段，人工智能不再只是一个工具，而是一个决策者和队友。很高兴看到初创公司实际上围绕这些新兴现实进行设计，而不是改造旧模式。 解决“代理安全”问题是否感觉像是人工智能初创公司的下一个重大前沿？或者只是对当前炒作周期的暂时反应？   由   提交 /u/Abelmageto   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p8buz5/interesting_to_see_how_many_yc_fall_2025_startups/</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 20:11:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ChatGPT 和 Copilot 正被从 WhatsApp 中删除</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p895q3/chatgpt_and_copilot_are_being_booted_out_of/</link>
      <description><![CDATA[https://www.theverge.com/news/829808/chatgpt-copilot-ai-llm-leaving-whatsapp-meta   由   提交/u/rohanad1986   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p895q3/chatgpt_and_copilot_are_being_booted_out_of/</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 18:17:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌确认“Project Suncatcher”：AI已撞上能源墙，计算正在向太空转移</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p7vq5i/google_confirms_project_suncatcher_ai_has_hit_the/</link>
      <description><![CDATA[如果您认为微软重启核电站太过极端，那么今天的 Google 新闻比这更响亮。 Google 已经确认了 Suncatcher 项目，该计划计划到 2027 年使用基于太空的 TPU（张量处理单元）在轨道上运行人工智能计算。 这不是科幻炒作。这是基础设施压力。 真正的问题是能源，而不是火箭。人工智能数据中心耗尽电网的速度快于新电源上线的速度。谷歌进入太空并不是为了好玩。它之所以会发生，是因为地球变得太小，无法满足人工智能的电力需求。 在轨道上，太阳能是恒定的，而且比地球上的要强得多。没有夜间自行车，没有土地限制，没有当地阻力。在太空中冷却也更容易，散热不会对抗大气和水资源短缺。 现在形成的模式：  微软正在重新启动旧核电站。 亚马逊正在购买天然气动力能源资产。 Google正在离开地球。  不同策略。同样的信息。 资金正在从工资单中转移到机器中。从工人到硬件，从城市到数据中心，现在甚至进入轨道。 这不是人工智能是否有效的问题。显然确实如此。创纪录的利润证明了这一点。 问题是现在需要消耗多少基础设施才能继续工作。 因此，当人们争论我们是否处于人工智能泡沫中时，他们忽略了更令人不安的问题。 如果公司需要核反应堆和太空平台只是为了保持扩展模型，这是生产力的未来还是有史以来最昂贵的计算系统？ 来源： 印度时报   由   提交 /u/BuildwithVignesh   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1p7vq5i/google_confirms_project_suncatcher_ai_has_hit_the/</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:03:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每月“有没有一个工具可以......”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用人工智能的用例，但不知道使用哪个工具，您可以在此处请求社区提供帮助，在这篇文章之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。   由   提交 /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>