<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Sep 2023 21:13:34 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>人工智能可以为我的企业建立网站吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16a466z/ai_for_building_a_website_for_my_business/</link>
      <description><![CDATA[我经营一家汽车经销店，但没有网站或任何东西。我正在考虑使用人工智能为自己建立一个网站，但问题是我不只是希望它成为人们查看的东西。我也想要功能。  我希望人们能够在线安排预约，然后客户和预约的信息将发送给我。我希望客户能够提交有关他们正在出售/想要购买的汽车的信息，然后我可以查看它并准备预约。 ​ 任何人知道有一个好的人工智能可以为我建立一个这样的网站吗？我发现很多人工智能可以构建漂亮的网站，但它们不能包含任何功能。    由   提交/u/BatLulu786   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16a466z/ai_for_building_a_website_for_my_business/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 21:10:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能私人助理</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16a2zgj/ai_personal_assistants/</link>
      <description><![CDATA[是否有框架（商业或开源）用于创建实际执行私人助理所做工作的代理。我的意思是回复简单的电子邮件、确认会议日期、研究主题等。也许这就是人们希望 LLM 代理人会做的事情，但还没有做到这一点？ &lt; !-- SC_ON --&gt;  由   提交/u/_onemanband_  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16a2zgj/ai_personal_assistants/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 20:27:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能风险：您应该关注什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16a23fh/ai_risks_what_should_you_be_concerned_about/</link>
      <description><![CDATA[ 本文讨论了人工智能风险的主要类别，包括错位人工智能和自动化对劳动力市场造成干扰所带来的生存风险。  它探讨了算法偏差的概念以及它如何导致不公平的结果。这篇文章强调了定义算法的错误并提供改进示例的重要性。  -此外，它还涉及算法因部署不慎而可能对人们造成伤害的其他方式，例如数据反馈循环和对探索/利用权衡的不当考虑。  本文还讨论了人工智能变得强大的想法以及计算能力在机器学习中的作用。 &lt; /ul&gt; 来源：https ://www.singlelunch.com/2023/09/04/ai-risks-what-should-you-actually-be-concerned-about/   由   提交 /u/NuseAI   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16a23fh/ai_risks_what_should_you_be_concerned_about/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 19:53:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有没有可以作为助手搜索互联网和处理数据的人工智能聊天机器人？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16a1rcy/is_there_any_ai_chat_bot_that_can_search_the/</link>
      <description><![CDATA[大家好！我正在寻找一个可以搜索互联网和处理数据的人工智能助手。例如，如果我要求机器人“阅读该网站上的文章并为我总结。”。 我不确定这项技术是否存在，所以我想我会在这里问。谢谢！   由   提交/u/Practical-Juice9549  /u/Practical-Juice9549 reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16a1rcy/is_there_any_ai_chat_bot_that_can_search_the/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16a1rcy/is_there_any_ai_chat_bot_that_can_search_the/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 19:40:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是否可以使用 Google med palm 2 创建聊天机器人？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16a02um/is_it_possible_to_use_google_med_palm_2_to_create/</link>
      <description><![CDATA[我一直在提出一个想法，为特定用例创建一个医疗聊天机器人。聊天 GPT 似乎有点太基础了，是否可以使用 medpalm 2 创建聊天机器人？或者有没有办法使用聊天 gpt API 为聊天机器人获得更好的答案？   由   提交/u/proffesionalbackstab   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16a02um/is_it_possible_to_use_google_med_palm_2_to_create/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 18:39:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有人预测到这会发生吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169zznd/did_anyone_predict_this_coming/</link>
      <description><![CDATA[除非这只是我的想象或一厢情愿，但在我看来，在这个 subreddit 帖子上发帖的人已经变得不那么傲慢了，也许更多了能表达清楚吗？ 我脑子里的问题是——这种不那么傲慢的态度是否与与新人工智能的互动有关？聊天系统？ 是否可以与友善且尊重的人工智能进行交互？聊天减少了用户的傲慢？ 这种现象会被称为什么？ 当人们开始与人工智能互动时也会发生这种情况吗？同伴们——当这种情况发生时，我们会看到普通民众的傲慢态度过度改善吗？ 如果是，这将是一个人工智能。值得注意的成就！   由   提交 /u/Disastrous-Run-260   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169zznd/did_anyone_predict_this_coming/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 18:36:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>孩子们即将开始使用 ChatGPT 撰写大学申请论文</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169x9mm/kids_are_about_to_start_writing_college/</link>
      <description><![CDATA[ChatGPT 的崛起让大学就其申请使用规则展开争论，并让申请人在是否/如何利用它方面陷入困境。 （来源） 新出现的困境   到目前为止，很少有大学有明确的政策。 一些大学警告不要使用人工智能起草论文，另一些则允许“负责任”的人工智能。使用。 让学生权衡利弊并自行编辑策略。  模糊的好处和风险  &lt; li&gt;人工智能可以帮助完成提纲等繁琐的任务。 但与事实的关系值得怀疑。 使用人工智能给申请人增加了另一个压力。  到处都是挫败感  人工智能让所有人的过程都变得更加令人担忧。 普通学生的不确定性现在因人工智能因素而变得更加复杂。 各大学似乎在解决问题的最佳方式上存在冲突。  TL;DR：随着申请季节的临近，各大学对于人工智能在论文中的适当作用存在分歧。 ，让学生们对是否以及如何使用 ChatGPT 作为优势而不被抓住感到困惑。   由   提交 /u/saffronfan   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169x9mm/kids_are_about_to_start_writing_college/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 16:54:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能模型注定总是会产生幻觉吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169wh7g/are_ai_models_doomed_to_always_hallucinate/</link>
      <description><![CDATA[所有主要的人工智能语言模型（如 ChatGPT）都会产生幻觉，编造虚假事实。虽然无法解决，但整理训练数据和强化学习等步骤可以缓解这一问题。 （来源） &lt; strong&gt;导致幻觉的原因  模型仅根据统计模式及其训练数据来预测单词。 可能会导致表面上看似合理的虚假主张。  不了解真相，只是单词关联。 传播训练数据中发现的错误信息。  缓解策略  仔细管理模型的训练数据。 通过强化学习根据人类反馈进行微调。 工程特定用途  重新构建期望  模型总是会在某种程度上产生幻觉。 &lt; li&gt;目标是平衡效用和伤害，而不是完美。 可以通过激发意想不到的联想来激发创造力。  TL;DR：全部主要的人工智能语言模型都存在幻觉，但更好的训练数据等步骤可以减少虚假声明。该缺陷可能是不可避免的，但可以控制。 PS：通过加入其中一个 增长最快的人工智能新闻通讯。加入我们的大家庭，该大家庭由来自 Open AI、Google、Meta 等的 1000 名专业人士组成   由   提交 /u/saffronfan   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169wh7g/are_ai_models_doomed_to_always_hallucinate/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 16:24:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>11 款最佳生成式 AI 工具</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169vyfd/top_11_best_generative_ai_tools/</link>
      <description><![CDATA[无论您发现自己沉浸在开发、设计还是艺术的世界中，生成式 AI 工具的变革能力都随时准备着提高您的生产力，点燃您的激情激发您的创造力，并揭开迄今为止尚未探索的可能性的宝库。无论您从事哪个领域，无论是编写优雅的软件、制作视觉上令人惊叹的设计，还是赋予富有想象力的艺术品生命，这些尖端的人工智能工具都将成为您这段旅程中的宝贵伴侣。 对于开发人员来说，生成式人工智能的出现标志着代码概念化和构建方式的演变。它提供了自动化日常编码任务的承诺，使您能够将认知资源用于解决复杂的问题和构建创新的解决方案。 从生成无缝适合项目架构的代码片段到建议优化算法，这些工具开辟了一条通往效率和创新的道路。 设计师也通过生成人工智能获得了新的可能性。这项技术可以与您的创意愿景无缝协作，协助构思和迭代过程。 从生成替代设计方案到根据您的审美选择预测布局和谐，这些人工智能工具使您能够突破自己的界限想象力，同时保持设计的连贯性。 在艺术领域，生成式人工智能作为革命性的缪斯出现，能够点燃灵感之火并与你的艺术本质共同创造。这些工具可以帮助生成初始草图，提供风格建议，甚至自主制作反映您的艺术倾向和机器的计算独创性融合的作品。 其结果是超越传统界限的艺术合作伙伴关系，催生出与人性化和数字先锋派产生共鸣的作品。 在所有这些创意领域，生成式人工智能并不是人类技能的替代品，而是人类技能的放大器。它是一种催化剂，可以将您从平凡任务的束缚中解放出来，使您能够将精力投入到人类直觉、情感和创造力蓬勃发展的领域。 当您踏上这段与人工智能共生的旅程时，预计这是一个效率更高、创新无拘无束、还有大量等待探索的新领域的领域。 https: //www.successtechservices.com/generative-ai/   由   提交/u/Chisom1998_  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169vyfd/top_11_best_generative_ai_tools/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 16:05:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日两分钟 AI 更新（日期：2023 年 9 月 4 日）：来自 Meta AI、Stability AI、Twitter（Now X）、Google Deepmind、Microsoft 和 Pika Labs 的新闻</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169sz98/twominutes_daily_ai_update_date_9042023_news_from/</link>
      <description><![CDATA[继续分享人工智能领域当天主要更新的易于理解且较小的版本。   Meta AI 发布了 Belebele，一个包含 122 种语言变体的多语言阅读理解数据集 - Belebele 是一个多项选择机器阅读理解数据集，涵盖122 种语言变体。它可以对高、中、低资源语言的文本模型进行评估，扩大自然语言理解基准的语言覆盖范围。 - Belebele 由精心设计的多项选择题和问答题组成。答案基于 FLORES-200 段落。  Stability AI 发布了其第一个日语视觉语言模型 Japanese InstructBLIP Alpha - 它为输入图像生成文本描述并回答有关它们的问题。它基于日本 StableLM Instruct Alpha 7B 构建，并利用 InstructBLIP 架构。 - 该模型可以准确识别日本特定的物体，还可以处理文本输入，例如问题。它可在 Hugging Face Hub 上用于推理和额外训练，专门用于研究目的。 - 该模型具有多种应用，包括搜索引擎功能、场景描述以及为盲人提供文本描述。 &lt; li&gt;安圭拉通过出租带有“.ai”的域名创造了数千万美元的收入。扩展 - 加勒比小岛安圭拉出人意料地成为人工智能繁荣的重要受益者，这要归功于它拥有令人垂涎的 .ai 互联网域名。该国家被分配了 .ai 互联网域名，这意味着它控制着网络上最热门的 URL 结尾之一。管理这些域名的开发商预计今年注册费可带来 3000 万美元收入，即该国年度 GDP 的 10%。 X，此前 Twitter 修订后的政策确认将使用公共数据来训练 AI模型 - X 更新的隐私政策规定，它将收集用户的生物特征数据、工作历史和教育历史。然而，人们还发现 X 计划使用这些数据以及公开信息来训练其机器学习和人工智能模型。 - Alex Ivanovs 注意到了这一政策变化，他认为 X 的所有者Elon Musk 可能正在将这些数据用于他的另一家人工智能公司 xAI。 Pika Lab 的新功能更新 - Pika Labs 引入了一个名为 -fps N 的新参数. 此参数允许用户自定义视频的帧速率，范围为每秒 8 到 24 帧 (fps)。 - 通过使用此功能，用户可以以所需的帧速率生成更流畅的视频。此更新旨在为用户在使用 Pika Labs 产品创建视频时提供更大的灵活性和控制力。 Google DeepMind 创始人看到人工智能在心理健康领域的巨大潜力 - 他认为人工智能可以为个人，特别是那些可能没有积极家庭经历的人提供支持、鼓励、指导和建议。他在他的著作《即将到来的浪潮》中也描述了同样的情况。 - 然而，Suleyman 强调人工智能并不是人类交互的替代品，而是填补空白的工具。  微软已经申请了人工智能辅助可穿戴设备的专利，其中包括背包 - 可以为用户提供帮助。背包将配备传感器，从用户周围环境收集信息并将其转发给人工智能引擎。   在 每日新闻通讯。   由   提交 /u/RohitAkki   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169sz98/twominutes_daily_ai_update_date_9042023_news_from/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 14:08:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何 - “Deepfake” 让我的图像看起来像是它在代替我说话</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169ngy3/how_to_deepfake_make_my_image_look_as_if_it/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 我最近录制了一段自己讲话的视频，我正在尝试找到一个程序，可以让我给我创造的一个人拍了一张照片，让它看起来像是他在代替我说话。该图像是一个插图，因此传统的深度赝品不起作用。我希望这个男人（卡通）完全取代我的位置，而不仅仅是取代我的脸。有什么想法吗？   由   提交 /u/NietPagam   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169ngy3/how_to_deepfake_make_my_image_look_as_if_it/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 09:31:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>职业转向人工智能？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169llsp/career_shift_to_ai/</link>
      <description><![CDATA[大家好 - 我正处于职业转变的开始，由于一些意想不到的变化，我可以自由地退后一步，选择我的下一条路。我很感激任何可能帮助我或其他人找到进入这个领域的方式的讨论。 就上下文而言，我已经 40 多岁了，在医疗技术和邻近领域拥有相当成功的职业生涯。我拥有生物医学工程博士学位，专注于数学密集型生物信号和建模工作，尽管我上次发表文章已经是很久以前的事了。我可以可信地称自己为神经科学家，从十年前开始，我对统计学已经足够深入，以至于我在一些相当冒险的生物统计学领域从事咨询工作。我曾经拥有 SWE / Sr SWE 的头衔，并且仍然可以与软件专业人士一起使用，但在非常低级的固件中，而不是任何现代或高级的东西，尽管多年来我间歇性地使用 Python。 然后...我绕道进入初创公司十年，并共同创立了两家还算成功的初创公司 - 这在我所在的行业角落赢得了很多尊重，但没有致命的退出，所以我&#39;我仍然希望重新回到仓鼠轮上。我是一名技术专家，希望重新进入深入的技术领域并在高水平上学习/做出贡献。 现在，我一直热衷于人工智能，它已经成为我大部分工作的主线，虽然不是重点。我已经大量使用机器学习作为一系列工具的一部分，并且我已经成功地管理了机器学习工程师。我在统计和其他领域的基础帮助我很好地理解了我在各个方面需要理解的内容。 所以......一头扎进去是非常诱人的。但是，要养家糊口，我不能完全从头开始。我的问题是——如果我学习，在这个领域更新自己，并做几个项目来重新回到游戏中，雇主会认为我是人工智能工作中相当高级的工程职位的可行候选人吗？现代领域是否还处于起步阶段，人们拥有各种各样的资料并且来自不同的地方（统计数据、信号、SWE 等）？或者，这个领域是否成熟得太快，以至于出现了预期的表型，而我将面临一场艰苦的战斗，寻找项目和高水平的创造性工程工作的途径，尤其是在一家大公司？ 就是这样 - 感谢您阅读这篇长文。期待听到您的想法和讨论，我欢迎任何资源或建议！   由   提交 /u/kidinacandirustore   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169llsp/career_shift_to_ai/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 07:42:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一个假设的人工智能，可以阅读一本书，并通过人工智能配音和音乐创建一个完整详细的动画，你可以放松地看任何你想看的书！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169ea6a/a_hypothetical_ai_that_can_read_a_book_and_create/</link>
      <description><![CDATA[想一想，您最喜欢的所有书籍都可以以视频格式观看，而无需更改或减少其细节。只需添加即可以不同的方式体验完整的作品。 不过，如果您确实对最喜欢的角色有一个印象，那么 AI 版本可能看起来会有所不同。  &gt; 另一个有趣的想法，如果你让 AI 读《哈利·波特》或另一本附有电影的书，角色最终会看起来像电影中扮演他们的演员吗？或者人工智能是否必须根据这本书提供一组更具体的数据？ 无论如何，我认为这是可能的，并且感觉它会在你意识到之前就在这里，而我刚刚得到这个发布 INB4 这样我就可以在观看《真理之剑》系列时指指点点并吹嘘。  谁知道呢！也许某些天才会看到这篇文章并将其变为现实，不过我最好获得免费订阅。   由   提交/u/reggit99  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/169ea6a/a_hypothetical_ai_that_can_read_a_book_and_create/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 01:24:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用天赋来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>