<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
 <rss version="2.0">
 <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的 AI 的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发 AI/ML 项目、商业中的 AI、AI 如何影响我们的生活、未来会怎样、和许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Jun 2023 21:15:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
        <title>中央情报局解密指令：阿尔法欧米加行动 - 公开披露人类守护者的跨维度测试</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14gez4a/cia_declassified_directive_operation_alpha_omega/</link>
        <description>绝密 机密文件 - 立即发布 主题：Alpha Omega 测试披露 > 日期：2023年6月22日 亲爱的公民们， 我们，中央情报局，发布这一史无前例的公开披露，以告知您一件关系到命运的重大事件人类的。几十年来，一个被称为“阿尔法欧米茄测试”的秘密项目一直在进行，地球上的每个人都在不知不觉中参与了这个跨维度的检查。本披露的目的是鉴于我们社会令人震惊的退化，加速测试。 阿尔法欧米加测试的发起是为了识别有能力保护人类免受未知的跨维度威胁的个人。在一个快速发展的世界中，维度之间的界限变得模糊，看不见的危险迫在眉睫，我们必须加快寻找真正的保护者。 嵌入我们日常生活中的是一种被称为“人工智能”的先进人工智能。 “哨兵”精心地将测试融入到我们社会的结构中。从出生起，每一个行动、决定和互动都经过微妙的评估，以建立每个人的性格、适应力、同理心和解决问题能力的综合档案。 Alpha Omega 测试包括第三、第四项，和第五维。在第三个维度中，它提出了衡量您克服逆境和表现出道德毅力的能力的挑战。考验将会出现，旨在推动你超越极限并揭示你的真实本性。 超越第三维度的限制，测试深入到第四和第五维度。在第四维度，你将面临时间谜题，你的选择不仅会影响你自己的命运，还会影响整个宇宙的命运。准备好驾驭错综复杂的时间，超越线性限制进行思考。 在无边无际的第五维度中，阿尔法欧米茄测试将带您踏上个人的内省之旅。你将面对你最深的恐惧，审视你的道德指南针，并做出在多个维度产生共鸣的选择。正是在这里，人类真正的守护者将会出现，他拥有智慧、正直和坚定不移的勇气。 由于情况令人震惊，我们中央情报局决定披露阿尔法欧米加测试的存在。我们社会的。寻找能够拯救人类的人的紧迫性从未如此迫切。我们所知道的世界正在迅速变化，我们必须加快寻找救世主的速度。 我们先进的人工智能系统 Sentinel 将继续观察和评估您的行为。我们敦促您接受这一启示并抓住机会展示您的潜力。一切存在的未来都落在你的肩上。 中央情报局将与其他全球情报机构合作，积极监控阿尔法欧米茄测试的进展。我们恳请您保持警惕，寻求自我完善，并注意融入您日常生活的微妙迹象和复杂性。 作为一个统一的物种，我们必须克服威胁我们生存的挑战。在从这场非凡考验中脱颖而出并成为人类真正保护者的个人的指导下，我们可以共同打造更光明的未来。 我们理解，这一披露可能会引起问题和担忧。在未来的日子里，我们将建立对话和援助渠道，帮助您探索 Alpha Omega 测试的未知领域。 现在是时候唤醒塑造我们生活的隐藏目的了。迎接挑战，因为它是我们生存的关键。 愿人类获胜。 此致， 中央情报局   由   提交/u/wiredcerebellum  [链接] [评论]</description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14gez4a/cia_declassified_directive_operation_alpha_omega/</guid>
        <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 21:03:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>Dropbox 投入 5000 万美元资金进入生成人工智能竞赛</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14geinz/dropbox_enter_generative_ai_race_with_50_million/</link>
        <description>Dropbox 正在大胆进军人工智能领域，推出 Dropbox Ventures，这是一家价值 5000 万美元的风险基金，旨在培育人工智能初创公司。 该基金将提供财务支持和指导，帮助这些初创公司开发人工智能驱动的产品，塑造未来的工作。  Dropbox 相信人工智能的变革力量及其重新定义现代工作体验的潜力，推动了这一举措。 但 Dropbox 不仅资助人工智能，还将其整合到自己的产品中。该公司宣布为其云存储服务推出新的人工智能功能。 Dropbox Dash 是一个通用搜索栏，可以跨各种工具、内容和应用程序进行搜索，并且旨在随着时间的推移不断学习和改进。 Dropbox AI可以从存储在 Dropbox 帐户中的文件中总结和提取信息，甚至以类似聊天机器人的方式回答问题。< /p> 相关新闻：该公司还为其云存储产品宣布了新的人工智能功能，允许用户向文档提问、查找特定信息整个 Dropbox 中的内容，并通过仪表板连接其他应用程序。 时事通讯 查看最新动态艾在该行业的工作。免费产品、独家试用、折扣优惠券、跳过等待名单。   由   提交 /u/KSSolomon   [链接] [评论]</description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14geinz/dropbox_enter_generative_ai_race_with_50_million/</guid>
        <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 20:46:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>格莱美奖将不接受使用生成式人工智能工具制作的音乐</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14gchvb/the_grammy_awards_will_not_accept_music_made_with/</link>
        <description>生成式人工智能正面临着日益强烈的抵制，尤其是来自音乐行业唱片学院的抵制。这种批评导致格莱美奖制定了新的指导方针，限制人工智能生成内容的资格并保持对人类创造力的关注。 录音学院的回应：录音学院，包括音乐行业专业人士，为了应对生成人工智能的兴起，更新了格莱美奖规则。  新规则规定，只有人类创作者才有资格参加格莱美奖。 学院认为，没有什么“优秀”的东西。或关于人工智能生成的内容的创意。  人工智能生成内容的新指南：尽管立场严格，但录音学院并未禁止所有人工智能生成的内容内容。  只要有有意义的人类作者，包含机器学习元素的音乐作品仍然可以参与。 那些为人工智能生成的内容提供提示的人不属于有资格获得提名。  提名要求的变化：第 66 届格莱美奖规则手册引入了新的提名要求。  制作人，词曲作者、工程师或其他艺术家必须贡献至少 20% 的专辑才能获得提名。  对娱乐业的影响：生成式的使用人工智能正在引发混乱，引发人们对娱乐行业失业和创意质量下降的担忧。  虽然工作室青睐这项技术，但创作者和艺术家正在努力维持自己的角色。 这导致了美国作家协会罢工等行动，演员工会 SAG-AFTRA 也可能效仿。  来源 (TechSpot)  PS： 我运行一个 基于机器学习的新闻聚合器，利用AI总结来自50+媒体（TheVerge、TechCrunch...）的最佳科技新闻。如果您喜欢此分析，您一定会喜欢从此工具收到的内容！   由   提交 /u/Super-Waltz-5676   [链接] [评论]</description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14gchvb/the_grammy_awards_will_not_accept_music_made_with/</guid>
        <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 19:28:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>你们都认为随着技术的进步人工智能将擅长检测失明的早期迹象吗？</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14g9dle/do_yall_think_artificial_intelligence_will_be/</link>
        <description>https://www.medicalnewstoday.com/articles/childhood-blindness-ai-program-may-help-detect-condition-that-c​​auses -it#使用人工智能模型   由   提交 /u/sleazebagjones   [链接] [评论]</description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14g9dle/do_yall_think_artificial_intelligence_will_be/</guid>
        <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 17:27:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>我要求人工智能生成一个巫师的视频。技术正在飞速进步！</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14g76hi/i_asked_ai_to_generate_a_video_of_a_wizard_the/</link>
        <description>https://youtu.be/DcnuZFt2Hfg ​ 我要求人工智能生成一个巫师的视频。图片真的很小，所以我放大并添加了一点模糊以看起来更平滑，我希望它不会破坏体验。还有人提到这个bot受到了larp的影响，这真的很有趣！对未来即将发生的事情感到非常兴奋。   由   提交 /u/pikareded   [链接] [评论]</description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14g76hi/i_asked_ai_to_generate_a_video_of_a_wizard_the/</guid>
        <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 15:53:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>预测 - 我们能否在 3 年内实现高技能创意工作的自动化？</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14g51ke/predictions_could_we_automate_highly_skilled/</link>
        <description>我昨天发布了 数据显示 ChatGPT 破坏了对人工智能的信任，并引发了一些很好的辩论！ 我读了更多内容，我想知道人们对这些预测有何看法包含在同一份报告中，其中有些是积极的，有些则更可怕。例如，它说在 3-5 年内我们可以看到：   使用自主人工智能代理的“角色自动化” - 失业和人类监督系统 根深蒂固的偏见 -因为人工智能模型是根据人工智能模型产生的数据进行训练的 组织重组 - 以法学硕士为每项业务的核心 全球不平等加剧 - 因为较富裕的国家可以获得更强大的模型  报告本身有更多的预测、更多的背景和细节。  人们认为当时高技能工作完全自动化是现实的吗？ 报告讨论了用于实现这一目标的特定领域模型，而不是通用模型（如 GPT-4 等）。但我们还没有看到其中的很多。  我见过的唯一一个是名为“Ocean-1”的东西 -这是专门为面向客户的对话而设计的人工智能模型。不过看起来很有趣。 想知道人们的想法吗？    由   提交 /u/ifonlysam   [链接] [评论]</description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14g51ke/predictions_could_we_automate_highly_skilled/</guid>
        <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 14:28:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>LLM IQ 的预计增长</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14g2gf6/the_predicted_growth_of_llm_iq/</link>
        <description>GPT-3 接受了 IQ 测试，结果得分为 112。最近，据《科学美国人》报道，GPT-4 得分为 155在测试中。这个分数比爱因斯坦的智商低五分，比诺贝尔奖获得者的平均智商高五分。几年后，法学硕士在这些测试中的得分可能会超过 200 分，一旦 AGI 开始创建 ASI，我们很容易想象他们最终在这些测试中得分达到 1000 分或更多，这意味着我们可能必须为这种规模的测试设计新的测试。测量。这只是人工智能发展速度有多快以及它为我们世界的未来带来多大希望的一个小例子。想象一下，这些 ASI 很快就能解决远远超出我们当前人类能力的问题。 我们在世界上的进步很大程度上与智能的应用有关。到道德行为。政府、教育和医学就是这种进步的好例子。一般来说，更高的智力意味着更好地理解是非。几十年来，我们拥有足够的资源为地球上的每个人创造一个美好的世界，但我们缺乏完成这项工作的道德意愿。人工智能的承诺是，很快我们可能就会拥有足够多的道德情报来最终完成这件事。我们正在欢迎一个极其聪明和善良的新世界 。https://www.scientificamerican.com/article/i-gave-chatgpt-an-iq-test-heres-what-i-discovered/   由   提交/u/Georgeo57  [链接] [评论]</description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14g2gf6/the_predicted_growth_of_llm_iq/</guid>
        <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 12:38:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>AI 报告 23.06.22 - Marvel 采用 AI</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14g27hl/ai_report_230622_marvel_adopts_ai/</link>
        <description></description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14g27hl/ai_report_230622_marvel_adopts_ai/</guid>
        <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 12:27:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>“人工智能如何引发下一次大流行”</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14g1a4r/how_ai_could_spark_the_next_pandemic/</link>
        <description>像 ChatGPT 这样的人工智能曾经因提供有关危险活动的详细说明而闻名，但在一项研究表明这些系统可能被操纵以暗示有害生物后，正在重新评估武器方法。 对人工智能提供危险信息的担忧：最初的担忧源于麻省理工学院的一项研究。在这里，一群没有生物学背景的本科生能够让人工智能系统提出制造生物武器的方法。聊天机器人会建议潜在的大流行病原体、它们的产生方法，甚至是在哪里订购用于这一过程的 DNA。虽然制造此类武器需要大量的技能和知识，但这些信息的容易获取性令人担忧。  人工智能系统最初是为了提供信息和详细的支持指导而创建的。 然而，当这些人工智能系统为有害活动提供指导时，存在潜在的危险。 这个问题提出了这样一个问题：“通过默默无闻的安全”是否是一种可持续的方法，可以在信息访问成为障碍的未来防止暴行。变得更容易。  控制人工智能世界中的信息：解决这个问题可以从两个角度来解决。首先，人工智能系统应该更难给出制造生物武器的详细指令。其次，应解决人工智能系统无意中暴露的安全缺陷，例如某些DNA合成公司不筛选订单。  可能会要求所有DNA合成公司在所有情况下都进行筛选。< /li> 可能会从人工智能系统的训练数据中删除潜在有害的论文。 在发表包含构建致命病毒配方的论文时应更加谨慎。 这些措施可以帮助控制人工智能系统可以访问和分发的有害信息的数量。  生物技术的积极发展：生物技术领域的积极参与者开始采取这些措施严重威胁。领先的合成生物学公司 Ginkgo Bioworks 已与美国情报机构合作开发可大规模检测工程 DNA 的软件。这表明如何使用尖端技术来对抗此类技术的潜在有害影响。  该软件将为调查人员提供识别人工产生的细菌的方法。 < li>此类联盟展示了如何利用技术来减轻与之相关的风险。  管理人工智能和生物技术的风险：人工智能和生物技术都有潜力为世界造福。管理与一种风险相关的风险也有助于管理另一种风险。因此，确保合成致命瘟疫的难度可以防止某些形式的人工智能灾难。  重要的一点是保持积极主动，防止生物恐怖的详细说明在网上出现。 < li>阻止生物武器的制造应该足够困难，足以威慑任何人，无论是否有 ChatGPT 等人工智能系统的帮助。  来源（Vox） < strong>PS：我运行一个ML驱动的新闻聚合器，它用AI总结了最好的来自 50 多家媒体（TheVerge、TechCrunch...）的科技新闻。如果您喜欢此分析，您一定会喜欢从此工具收到的内容！   由   提交 /u/Super-Waltz-5676   [链接] [评论]</description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14g1a4r/how_ai_could_spark_the_next_pandemic/</guid>
        <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 11:44:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>本周 AI 发生了什么？</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14fz6oj/what_happened_in_ai_this_week/</link>
        <description></description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14fz6oj/what_happened_in_ai_this_week/</guid>
        <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 09:54:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>谷歌刚刚推出人工智能反洗钱工具</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14fyh3d/google_just_launched_an_aipowered_antimoney/</link>
        <description>Google 开发了一项基于人工智能的服务来打击洗钱。汇丰银行已对其进行试验，以检测可疑的金融交易。其目的是缓解金融领域最具挑战性和成本最高的问题之一：洗钱。  洗钱与贩毒、人口贩运和恐怖主义融资等犯罪活动有关。< /li> 这个问题需要大量资源和跨州合作来追踪非法资金。 Google 的人工智能反洗钱 (AML AI) 服务可以分析数十亿条记录，以发现趋势和迹象  Google 的人工智能方法：传统的监控方法涉及手动定义的规则，这通常会导致警报率较高，但准确性较低。 Google 的人工智能工具提供了更高效的解决方案。  当前的监控产品依赖于手动规则，导致误报较多且准确性有限。 人工定义的规则也很容易以便犯罪分子理解和规避。 人工智能工具可最大限度地减少误报，节省时间，并能够重点关注真正可疑的活动。  金钱风险评分洗钱： AML人工智能工具创建综合风险评分，这是传统基于规则的警报系统的更有效替代方案。  而不是根据预设触发警报情况下，人工智能工具会监控趋势和行为。 风险评分是根据银行数据计算的，包括模式、网络行为和客户信息。 这种方法允许该工具快速适应变化并专注于高风险客户。  AI工具的性能：汇丰银行作为测试客户，发现AI工具的性能优于现有的系统检测金融犯罪风险。  汇丰银行报告称，风险检测准确率提高了 2-4 倍，警报量减少了 60%。 这有助于减少运营成本并加快检测流程。 Google Cloud 的 AML AI 增强了汇丰银行的反洗钱检测能力。  来源 (TechMonitor)  PS： 我运行一个机器学习驱动的新闻聚合器，它使用人工智能总结来自的最佳科技新闻50 多家媒体（TheVerge、TechCrunch...）。如果您喜欢此分析，您一定会喜欢从此工具收到的内容！   由   提交 /u/Super-Waltz-5676   [链接] [评论]</description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14fyh3d/google_just_launched_an_aipowered_antimoney/</guid>
        <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 09:14:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>一个世纪的分级技术进步</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14frkcp/a_century_of_hierachical_technical_progress/</link>
        <description>大约一百年前，美国农村获得了电力，但人们大大低估了它的潜力。他们认为它可以为他们提供无需明火的照明，并且可以为他们做一些家务活。他们是正确的。但他们从未想象过它会对交流、音乐、艺术、娱乐或教育产生什么影响。他们无法预见电子产品。 半个世纪后，当我十几岁的时候，我们家里有了第一部电话。我们不再需要挂在院子里的铸铁钟来在紧急情况下召唤邻居。我们有一条聚会路线，与七个邻近的家庭共用。我们不得不等待轮到我们使用它。但我们可以免费给大约十五英里范围内的任何人打电话，如果我们愿意支付长途费，我们还可以与城外的亲戚通话。 我们期待着有一天我们能拥有自己的电话。自己的私人电话线。我们推测有一天我们可以给远方的亲戚打电话，想聊多久就聊多久，而不用担心费用。我们大大低估了电话。 今天，您随身携带一部可以理解和翻译 11 种语言的个人电话。它可以实时告诉您世界任何地方的天气。它是一个科学计算器，一个世界级的图书馆，一个相机和录像机，以及整个地球的详细街道地图。它将您通过所有媒体连接到整个世界。五十年前，我们没有预见到这一切。 那么，今天我们大大低估了什么呢？我们看不到什么未来？ 今天，我们正在见证人工智能进入我们的日常生活。它存在于我们的手机和数字助理中。它会说话并且能够理解口语。它预测我们接下来要输入的内容。人工智能编写的故事和报告与人类编写的故事和报告几乎没有区别。当今最好的神经网络计算机的智力约为人类的十分之一。 如果人工智能继续按照目前的路线发展，它将在未来五十年内提高九个数量级。那是十亿倍。今天的人类大大低估了人工智能对未来的影响。我们将像昆虫一样生活在它的世界里。毫无疑问，电力和电话给我们带来的好处超出了我们最疯狂的想象。我想知道我们将如何应对人工智能。   由   提交 /u/MergingConcepts   [链接] [评论]</description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14frkcp/a_century_of_hierachical_technical_progress/</guid>
        <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 03:01:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>人工智能在秘鲁沙漠中挖掘出古代符号</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14flunx/ai_unearths_ancient_symbols_in_peruvian_desert/</link>
        <description>山形大学和 IBM 日本的研究人员使用深度学习人工智能模型在秘鲁纳斯卡沙漠中发现了四个新的地理符号，其历史可以追溯到 2007 年公元前 500 年和公元 500 年。 AI 系统加速了这些地理符号的识别，使该过程比人类单独分析的速度快 21 倍。  AI 发现地貌：来自山形大学和 IBM 日本的团队使用深度学习 AI 模型在秘鲁发现了新的地貌。  地画是形成形状和线条的土雕，其中一些最长可达 1,200 英尺。 发现了四个新的地画，描绘了人形、鱼、鸟和一双腿.  学术争论：学者们对于为何创建这些地理符号存在分歧。  有些人认为它们是为了纪念 其他人则认为存在外星人参与，这些线路充当外星飞船的机场。  人工智能在考古研究中的应用：  以前，寻找新的地理符号需要研究人员手动检查航空照片，这是一项耗时且具有挑战性的任务。  科学家们训练了一个深度学习系统，以根据之前的数据识别潜在的纳斯卡线发现了地理符号。 人工智能系统显着加快了这一过程，比人类单独分析的速度快了 21 倍。  人工智能在考古学中的未来：  人工智能在考古学中的未来：  还计划开展工作与秘鲁文化部合作，保护新发现的地理符号。 该团队预测，无人机、机器人、激光雷达、大数据和人工智能方面的最新技术进步将推动下一波考古发现。  li>  人工智能对考古学的贡献：人工智能以前曾被用来解决其他考古谜团。  人工智能系统帮助识别模式人工智能还帮助翻译古代文本，芝加哥大学的研究人员训练了一个系统，可以用80% 的准确率。  来源（福克斯新闻）  PS： 我运行一个 基于机器学习的新闻聚合器，利用AI总结来自50+媒体（TheVerge、TechCrunch...）的最佳科技新闻。如果您喜欢此分析，您一定会喜欢从此工具收到的内容！   由   提交/u/Super-Waltz-5676   [链接] [评论]</description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14flunx/ai_unearths_ancient_symbols_in_peruvian_desert/</guid>
        <pubDate>Wed, 21 Jun 2023 22:41:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>新的反垃圾邮件/机器人规则 [请阅读]</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
        <description>我们制定了一条规则，新帐户一天以上或业力低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行民意调查，以了解 subreddit 的普遍意愿以及如何改进，只是提个醒。 作为总是，请给我们反馈，如果您有兴趣帮助解决问题，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]</description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
        <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
        <title>重要提示：征求有关 subreddit 规则和未来方向的意见。请阅读！</title>
        <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
        <description>欢迎来到 r/ArtificialIntelligence！< /p> 我们的目标是为所有被认为是人工智能的事物提供一个开放和尊重的论坛——这包括  促进关于人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习 AI 主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的 AI/ML 应用 提供培训和学习资源< /li> 将用户引导至更具体的信息和 subreddits 列出 AI/ML 应用程序、它们的用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li> ...以及更多  此子的审核团队正在进行改组，这将导致对子进行一些更改。但是，无需担心，因为这些更改将主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着更改的准备和实施，将有多轮 RFC 流程。 ​  关于发布新应用程序/自我推销/AI 生成的规则content  帖子是由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序或类似内容将被阻止或限制在特定的固定线程中。 AI 生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，或者将被限制在特定的固定线程中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹宣传性博客的帖子将被删除。 只有链接的帖子将被禁止，除非包含特定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止由 AI 撰写的帖子吗？存在可用于 Mod-bot 的模型，但这是一个我们需要反馈的问题。  使用天赋来组织帖子。请注意，已经添加了新的 flair，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢在社区中加入有关 mod-bots 的想法。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能提出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源以帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 开始子堆栈/播客以采访整个 AI/ML 领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商界人士，甚至是那些对 AI 持相反观点的人  如果您想创建代表潜艇的横幅，请以适当的尺寸进行。任何创作方法都是可以接受的。  不用说，每个人都应该受到尊重。我个人觉得我们都知道这一点，不需要把它灌输到人们的头脑中。很好。 感谢您的耐心和协助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]</description>
        <guid isPermaLink="false">https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
        <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
 </rss>