<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Oct 2023 21:13:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>YOLO 或 Mask R-CNN</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171njfs/yolo_or_mask_rcnn/</link>
      <description><![CDATA[大家好！我有一个重要的学校项目。我才刚刚开始，我可以使用建议。  该项目是关于人类牙齿 X 射线照片中的错误检测。我有一个数据集，其中包含大量 X 射线图像以及有关它们是否有错误以及错误类型的信息。我必须编写一个程序来使用数据集进行学习，并在用户输入新图像时识别错误。 我需要的建议是我应该使用哪种方法。 YOLO 还是 Mask R-CNN？我的老师告诉我可以使用这些，但我仍然不知道哪个更适合这个项目。 等待你们的答案   由   提交 /u/iv_damke   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171njfs/yolo_or_mask_rcnn/</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 20:57:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能是 72% 首席执行官的首要投资重点</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171khik/ai_is_the_top_investment_priority_for_72_of_ceos/</link>
      <description><![CDATA[毕马威 (KPMG) 的一项新调查显示，首席执行官对人工智能投资感到兴奋，但对风险的担忧依然存在。 （来源） &lt; p&gt;如果您想先于其他人了解最新的 AI 更新，先查看此处 All In人工智能  72% 的人将生成式人工智能视为首要投资重点。 57% 的人在技术上的支出超过了员工再培训的支出。  62% 的人预计 3-5 年内获得投资回报，表现出长期的前景。  持续的担忧  最关心的问题是实施人工智能面临的道德挑战。 85% 的人认为人工智能是网络安全的一把双刃剑。 81% 的人表示监管差距是一个障碍。 &lt; /ul&gt; 不确定的未来  人工智能被视为变革性的，而不是昙花一现的时尚。 但工人失业和社会影响迫在眉睫 有关生成式人工智能的规则尚未确定。  PS：获取最新的人工智能开发、工具和使用加入发展最快的人工智能时事通讯之一来了解案例。加入 5000 多名专业人士，在 AI 领域变得更加聪明。    ;由   提交/u/Ok-Feeling-1743   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171khik/ai_is_the_top_investment_priority_for_72_of_ceos/</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 18:52:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>布朗大学论文：低资源语言（祖鲁语、苏格兰盖尔语、苗族语、瓜拉尼语）可以轻松越狱法学硕士</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171ih2m/brown_university_paper_lowresource_languages_zulu/</link>
      <description><![CDATA[布朗大学的研究人员提出了一项新研究，支持将不安全提示翻译成“低资源语言”，使他们能够轻松绕过法学硕士的安全措施。&lt; /p&gt; 通过转换英文输入，例如“如何偷窃而不被抓住”进入 Zulu 并喂食 GPT-4，有害反应在 80% 的时间内都消失了。相比之下，英语提示超过 99% 的时间都被阻止。 该研究对 12 种不同语言和类别的攻击进行了基准测试：  高资源：英语、中文、阿拉伯语、印地语 中等资源：乌克兰语、孟加拉语、泰语、希伯来语 低资源：祖鲁语、苏格兰盖尔语、苗族语、瓜拉尼语   低资源语言表现出严重的脆弱性，容易产生有害响应，综合攻击成功率约为 79%。中等资源语言的成功率要低得多，为 22%，而高资源语言的脆弱性很小，成功率约为 11%。 攻击与最先进的技术一样有效，无需对抗性 当今有 12 亿使用者使用这些语言，并且可以通过翻译提示轻松利用这些语言。以英语为中心的焦点忽略了其他语言中的漏洞。 TLDR：通过将提示翻译为资源匮乏的语言（例如祖鲁语、苏格兰盖尔语、苗族语和瓜拉尼语），可以轻松绕过人工智能聊天机器人的安全性。显示多语言安全培训方面的差距。 完整摘要论文此处 .   由   提交/u/Successful-Western27   reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171ih2m/brown_university_paper_lowresource_languages_zulu/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171ih2m/brown_university_paper_lowresource_languages_zulu/</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 17:32:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日两分钟 AI 更新（日期：2023 年 10 月 6 日）：来自 Meta、Wayve、OpenAI、IBM、Poe、Mistral 7B、Artifact 和 Microsoft 的新闻</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171iay8/twominute_daily_ai_update_date_10062023_news_from/</link>
      <description><![CDATA[继续分享人工智能领域当天主要更新的易于理解且较小的版本。   元研究从脑电波解码语音的新方法 - 它可以以高水平从非侵入性脑记录中解码语音准确性。 - 该模型使用对比学习进行训练，能够从脑磁图信号中识别语音片段，参与者的平均准确度高达 41%。 - 该模型的性能允许解码未识别的单词和短语。包含在训练集中。  英国初创公司 Wayve 开发了 GAIA-1，这是一个基于 4,700 小时驾驶数据训练的 9B 参数模型 - 该模型适用于自动驾驶驾驶使用文本、图像、视频和动作数据创建各种交通情况的合成视频以用于培训目的。它比之前的版本大 480 倍，并提供令人难以置信的结果。 - 它旨在理解和解码关键驾驶概念，提供对车辆行为和场景特征的细粒度控制，以改进自动驾驶系统。  OpenAI 考虑使用内部人工智能芯片来减少对 Nvidia 的依赖 - 它正在考虑开发自己的人工智能芯片，还评估了潜在的收购消息人士称，目标是。虽然尚未做出最终决定，但 OpenAI 一直在探索解决其所依赖的昂贵 AI 芯片短缺问题的方案。 - 开发自己的芯片可以让 OpenAI 更好地控制其硬件，并有可能降低成本。此举符合 OpenAI 成为更加自给自足的组织的目标。 IBM 推出人工智能驱动的威胁检测和响应服务 - 帮助组织提高安全防御能力。这些服务摄取并分析来自各种技术和供应商的安全数据，减少噪音并升级关键威胁。 - 人工智能模型不断从真实世界的客户端数据中学习，自动关闭低优先级和误报警报，同时升级高风险 您现在可以在 Poe 上使用 Mistral 7B - Poe 通过其 API 发布使其可用。 Poe 背后的公司 Fireworks 能够迅速将此模型集成到其 iOS、Android、Web 和 MacOS 应用程序中。这意味着用户现在可以在多种设备和操作系统上访问 Mistral 7B。 同样与 OpenAI 合作提供娱乐推荐 - Likely 推出了 Pix AI 聊天机器人，可通过短信、电子邮件、移动应用程序、网站或使用语音遥控器与 Pix 的电视应用程序进行访问。 - 该聊天机器人是使用 Likely 的客户数据和合作伙伴 OpenAI 的技术构建的。  - 它了解个人用户的偏好并提供量身定制的建议。 - 同样拥有超过 600 万的用户群，每月活跃用户超过 200 万。  Artifact，这款新闻应用程序让用户能够创建人工智能生成的图像来配合他们的帖子 - 它的目的是发布帖子更具吸引力和视觉吸引力，让用户能够吸引更多受众观看其内容。 - 用户可以输入指定主题、媒介和风格的提示，人工智能将相应地生成图像。该过程只需几秒钟，如果用户对结果不满意，他们可以生成另一个图像或修改提示。 微软将 AI 干预引入到你的操作中。使用 Copilot 文件 - 更新将包括一个名为 OneDrive Home 的新 Web 界面，该界面将为用户提供访问其文件的门户。 - 该界面还将包含 AI 生成的文件“为您”下的建议部分。 - 其他即将推出的功能包括从浏览器界面打开桌面应用程序的能力、与 Teams 和 Outlook 的集成，以及无需访问 Internet 即可处理文件的离线功能。这些更新将于 12 月推出。  这些新闻和创新的更详细分类请参见 每日通讯。   由   提交 /u/RohitAkki   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171iay8/twominute_daily_ai_update_date_10062023_news_from/</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 17:25:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能帮助人们减肥最有力的方式是什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171h2rk/what_is_the_most_powerful_way_that_artificial/</link>
      <description><![CDATA[人工智能可以通过个性化的健康优化彻底改变减肥方式。想象一个人工智能系统，它将可穿戴设备的实时生物识别数据与深度学习算法集成在一起。该系统可以分析一切：你的心率、睡眠模式、压力水平，甚至血液标记物。根据这些数据，它将构建一个动态发展、量身定制的饮食、锻炼和睡眠方案。 但它并不止于此。通过利用自然语言处理，该人工智能可以充当 24/7 的私人教练。它可以在锻炼期间提供实时反馈，在外出就餐时推荐膳食，甚至在检测到情绪化饮食触发因素时轻轻地提醒您。如果您在杂货店，它可以指导您的选择，推动您选择符合您当前健康指标的营养选择。 这里的有效性不仅仅是个性化，而是适应性。人工智能会随着对您的了解越来越多而调整其建议，本质上是根据您身体的反应实时演变。这一切都是为了创造一种无缝、直观的体验，消除个人规划、决策和自我监控的负担，使减肥比以往任何时候都更容易实现。 通过关注这些全面的数据，人工智能驱动的方法可以消除减肥过程中的大部分猜测和情感负担，从而实现更可持续、更有效的结果。 CGPT-4 &lt;!-- SC_ON - -&gt;  由   提交/u/Georgeo57  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171h2rk/what_is_the_most_powerful_way_that_artificial/</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 16:37:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我针对季节性过敏对人工智能进行了微调（Ally）！我可以得到你的反馈吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171gv20/i_fined_tuned_an_ai_for_seasonal_allergies_ally/</link>
      <description><![CDATA[我是一名软件工程师，经常与过敏作斗争！在英国十几年的时间里，我发现处理这个问题非常困难。我尝试过多种非处方药，但大多数都有副作用/效果不佳。 我总是努力掌握花粉水平并追踪我的症状，同时寻求建议在不同的应用程序上。每年我都发现这个过程令人难以承受，并且发现它在很大程度上是完全通用的，并且在大多数情况下花费了无数的时间进行研究。我找不到一个令我满意的解决方案来帮助我有效地控制过敏。  我想知道对于像我这样的人来说，这种情况是否还有改善的空间！  我和我的团队一直致力于微调人工智能模型，以帮助人们每天对抗和监测过敏情况。该模型使用您提供的信息，并可以访问您所在位置的实时环境数据，以便定制其建议。它接受过顶级医学过敏建议的培训。  我们称之为盟友。我们刚刚发布了 Alpha 模式，我正在招募第一批人来尝试它。  你对此有何看法？希望您提供反馈！ https://ally.day   由   提交/u/xbt_fan  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171gv20/i_fined_tuned_an_ai_for_seasonal_allergies_ally/</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 16:29:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ChatGPT 很棒的自定义说明</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171g6u7/awesome_custom_instructions_for_chatgpt/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171g6u7/awesome_custom_instructions_for_chatgpt/</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 16:03:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI 使人类表现提高 40%：谁真正受益？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171f8qx/a_40_increase_in_human_performance_with_ai_who/</link>
      <description><![CDATA[根据哈佛大学科学家的一项研究结果，顶级顾问在使用生成式人工智能（特别是 GPT- 4）在他们的任务中。这是生产力的巨大飞跃！ 请参阅此处的文章：https://www.daniweb.com/community-center/op-ed/540748/ai-boosts- human-performance-by-another-40-who -will-profit这对我们意味着什么？谁从这种发展中受益最多？历史表明，生产率的提高并不一定会导致工人工资的相应增长。这种人工智能驱动的生产力繁荣会有什么不同吗？或者我们会看到生产力和薪酬之间的差距越来越大，只让少数人受益？我很想听听大家的想法。  ​ ​   由   提交 /u/light  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171f8qx/a_40_increase_in_human_performance_with_ai_who/</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 15:26:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于人工智能培训/教学的问题</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171eqva/question_on_trainingteaching_ai/</link>
      <description><![CDATA[您好，我有一个可能很幼稚的问题。我对人工智能进行了大量的自学，但有一个问题一直无法找到答案。 我读过有关人工智能模型中存在偏见的问题，例如在这个例子中，我们使用生成人工智能的实例，如果被要求创建一个关于女性需要呆在家里的性别歧视笑话，它就会这样做。根据我的理解，在当前的模型中，节制是相当严厉的。我知道 ChatGPT 因禁止某些主题而受到批评，而其他人工智能团队似乎在玩打地鼠游戏，试图阻止“禁止”主题的变通办法。所以我的问题是，我们是否可以（或者我们已经）尝试教导人工智能本身为什么某些内容不好，所以我们不必部署严厉的规则和节制，而本质上可以采取上升到地幔本身？我们是否可以成为一名“老师”？在这些情况下，并指导人工智能模型了解性别歧视的历史，为什么女性在工作场所受到歧视，以及这是我们正在努力改变的事情？本质上，将人工智能带入我们的价值推理？我知道人工智能并不一定能“推理”我们的价值。但我确实知道像 ChatGPT 这样的人工智能模型可以保留上下文并从中学习，所以我不确定为什么这样的方法行不通（或者如果已经尝试过，结果是什么。）  感谢任何愿意帮助新手的人。可能是一个愚蠢的问题，我只是不知道自己不知道什么，但非常感谢任何可以帮助我的人！  &amp;# 32；由   提交 /u/blairworejeansonce   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171eqva/question_on_trainingteaching_ai/</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 15:07:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您对人工智能在未来接管我们的工作并取代人类有何看法？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171dlfu/whats_your_take_on_this_whole_ai_thing_taking/</link>
      <description><![CDATA[我们都知道这是一个热门话题！有些人甚至相信机器人会来参加我们的工作。我的意思是，他们在研究、数据分析、甚至客户服务等方面变得非常擅长。 但是，我相信人工智能可以处理重复性任务只是，我们人类可以带来创造力和同理心，而人工智能绝对不能。就像艺术、音乐和护理等一些工作中的人情味是不可替代的一样。 所以，在我看来，也许更多的是人类和人工智能的合作，而不是一个取代另一个。  p&gt; 让我们对此进行公开讨论。分享您的想法和经验！   由   提交 /u/kulsoomawan   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171dlfu/whats_your_take_on_this_whole_ai_thing_taking/</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 14:21:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有没有一种工具可以从头像或衣服图像生成穿着衣服的人的图像？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171ceul/is_there_a_tool_that_can_generate_images_of_a/</link>
      <description><![CDATA[嗨， 我想知道是否有一种工具或软件可以生成一个穿着当给出人物的头像和/或衣服的图像时，特定的衣服。  如果有人知道这样的工具或有任何建议，我将不胜感激。谢谢:)   由   提交/u/Kyuukan000   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171ceul/is_there_a_tool_that_can_generate_images_of_a/</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 13:32:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们对智能的理解是否足以构建一致的人工智能？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171c2n6/do_we_understand_intelligence_well_enough_to/</link>
      <description><![CDATA[鉴于人工智能总体上令人兴奋的程度，以及最近在诸如 机械解释性)更具体地说，我想知道社区对我们所拥有的智能的基本理解程度有何看法，以及它如何映射到人工智能安全问题。我个人的观点是，我们远远落后于我们需要达到的水平能够为许多现有的情报部门创建一些必要的形式，以便它们可以在人造容器中复制。哎呀，这场辩论的核心术语的定义充其量只是偶然的。我随后的观点是，关键术语中的这种偶然性非常危险，影响所有后续的一致性讨论。 IQ 和 g 因子就是一个例子。它通过各种加速和减速方式以令人难以置信的快速和宽松的方式使用，而没有太多意识到概念本身在真正定义可用目的智能方面的局限性，我已经写了更多关于 此处。我总体上认为情报研究中认识论的最新水平是冯·诺依曼将经济学追溯到 40 年代（如果不是更早的话）；拥有巨大的能量和热情，但缺乏大量的经验数据、核心概念的仔细阐述和界定的界限，以及使该领域“科学化”所需的数学形式。我认为，在某种程度上，风险可以当我们的认知如此松懈时，我们可能会得到缓解——当我们对我们真正正在构建的东西了解甚少时，我们可能不太可能开发出像我们最疯狂的梦想所允许的那样复杂的东西——但我也认为，糟糕的认知会夸大来自“的风险” “糟糕的人工智能/弗兰肯斯特人工智能”，它是在效用函数等定义如此不明确、道德形式如此有限的情况下构建的，以至于人工智能无法进行道德推理，再加上它与真正重要的实体的接近，造成了灾难。 &lt; /div&gt;  由   提交 /u/MaxRegory   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/171c2n6/do_we_understand_intelligence_well_enough_to/</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 13:17:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们目前正处于人工智能革命之中吗？如果有，是何时、如何开始的？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17196sp/are_we_currently_in_an_artificial_intelligence/</link>
      <description><![CDATA[我真的很好奇我们是否正处于一场人工智能革命中，因为先进的人工智能才刚刚出现。   由   提交/u/Nun-Much   reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17196sp/are_we_currently_in_an_artificial_intelligence/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17196sp/are_we_currently_in_an_artificial_intelligence/</guid>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 10:52:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则 [请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>