<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>最新提交：webdev</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/webdev/new</link>
    <description>致力于所有 Web 开发的社区：前端和后端。有关更多与设计相关的问题，请尝试 /r/web_design。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Dec 2025 04:00:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>初级开发人员（以及诚实的前辈），有一个概念是什么，尽管每个人都表现得好像很简单，但您却花了很长时间才真正理解？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg8n1z/junior_devs_and_honest_seniors_what_is_a_concept/</link>
      <description><![CDATA[对我来说，它是在不同的上下文中准确理解 JavaScript 中 this 的含义。我花了 6 个月的时间假装我明白了，直到它真正发生为止。你的是什么？ （Docker？Flexbox？递归？    提交者   /u/AmaraMehdi   [链接]   href=&quot;https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg8n1z/junior_devs_and_honest_seniors_what_is_a_concept/&quot;&gt;[评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg8n1z/junior_devs_and_honest_seniors_what_is_a_concept/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 03:53:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>具有图像网格/图库/列的无头 CMS 类似于 WordPress 古腾堡？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg7qr8/headless_cms_with_image_gridgallerycolumn_similar/</link>
      <description><![CDATA[      我目前正在从 WordPress 切换到 Astro。为此，我需要一个 CMS 来发布包含在网格或列中显示的多个图像的帖子和项目。理想情况下，我正在寻找一款具有类似于 WordPress Gutenberg 中的图像支持的无头 CMS（参见图片）。 虽然我研究了许多无头 CMS，但我只尝试了一些，没有进一步定制。   Sanity PagesCMS TinaCMS Hashnode Hygraph Payload  到目前为止，Payload 给我留下了深刻的印象（它的集合功能与 Astro 类似），但我对编辑器的用户体验不太满意。有一个有效负载可视化编辑器，但不幸的是它仅适用于企业。我知道 Payload 有自定义块功能，但在深入研究之前，我想知道是否有替代方案。 我尝试过的大多数 CMS 每行显示一张图像。如果我只能在前端查看图像网格或列，我宁愿继续使用 WordPress 或将 Astro 与 Markdown/MDX 结合使用，然后设置前端样式。我不想使用 WordPress headless，因为除了拥有不同的前端之外，我看不到任何好处，而且我仍然需要处理插件、安全性等问题。我对 WP 性能没有任何问题（97+ 的页面速度和 A 的碳评级）。 P.S.我不是开发人员；只是一个爱好者。 P.S.S.使用 DeepL 进行语法检查。 P.S.S.S.感谢您的阅读。   由   提交/u/alfirous   [链接] [评论] ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg7qr8/headless_cms_with_image_gridgallerycolumn_similar/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 03:06:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通过侦破犯罪来学习 SQL 的游戏 - SQL 案例文件</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg7cya/a_game_where_you_learn_sql_by_solving_crimes_sql/</link>
      <description><![CDATA[我厌倦了通常的 SQL 实践。您知道那些虚假的公司数据库，其中包含人为的场景和问题，没有人真正需要回答。 应有的全部荣誉：我受到 SQL Noir 的启发，它提出了通过侦探故事学习 SQL 的绝妙概念。我喜欢它，但一直希望界面更流畅，学习进程更结构化。所以我决定建立自己的看法。 每个案件都是犯罪。盗窃、欺诈、有人失踪。每个故事背后都有一个真实的 SQLite 数据库，其中包含嫌疑人、交易、地点、时间线。找到真相的唯一方法是正确查询数据。如果您的 SQL 错误，那么故事就会被破坏。 我在界面上花费了太多时间并构建了正确的学习路径。您可以直接跳到案例中，也可以按照结构化的流程进行。大约一个月前开始在 Reddit 上发布相关内容。现在大约有 8000 人在过去三周内使用过它，老实说，这仍然感觉不真实。 它完全在您的浏览器中运行。无需注册，无需付费墙。只需打开它并开始编写查询即可。有些人把它当作一个益智游戏，然后消失一个小时，其他人用它来提高他们的 SQL 技能。 它被称为 SQL Case Files。如果有什么问题或令人困惑，请告诉我。我正在根据反馈积极调整难度和清晰度。   由   提交 /u/TurbulentCountry5901   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg7cya/a_game_where_you_learn_sql_by_solving_crimes_sql/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:48:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我创建了一个非常不盈利的网站，以至于它为您支付网站费用</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg6wxr/i_made_a_site_so_unprofitable_that_it_pays_your/</link>
      <description><![CDATA[所以……我构建了一个验证码替代品，但我也是个白痴 我的系统不是向网站收取费用，而是在每次用户完成时向您付款你。 是的，我创建了世界上第一个负边际验证码。我的会计师讨厌我。 所以无论如何，这里是capycap.ai  如果你觉得这很有趣，并且有一个可以拿走我的钱的网站，请随时继续创建一个帐户 我使集成变得如此简单，你只需复制并粘贴一行代码，然后开始拿走我的钱 希望我能从数据中得到一些东西:crying:   由   提交 /u/SilverWheat   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg6wxr/i_made_a_site_so_unprofitable_that_it_pays_your/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:25:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我构建了一个人工智能工具，可以为您打开的每个工作选项卡定制简历</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg6nwq/i_built_an_ai_tool_that_tailors_a_resume_for/</link>
      <description><![CDATA[我一直在开发人工智能简历生成器 (CVGist)，并想分享我们最近构建的一项功能，该功能解决了我在求职时遇到的问题。 很多人在申请职位时会在不同的浏览器选项卡中打开多个职位发布。您在选项卡之间切换，将每个描述的部分内容复制到简历中，调整措辞，然后转到下一个。它既缓慢又重复。 我们构建了一些东西 (CVGist 高级用户简历生成器)，可以自动执行整个过程。 您打开职位发布标签当您正在考虑时，系统会读取每个选项卡，使用您的基本背景作为锚点，并为您打开的每个选项卡生成定制的简历。因此，如果某人打开了 8 个或 10 个选项卡，他们就会获得 8 或 10 个定制简历，而无需进行所有手动复制。 只是分享这个，因为对于法学硕士来说，这是一个有趣的用例，可以同时处理多个输入并为每个输入返回单独的输出。希望在这个美好的星期六得到任何反馈！   由   提交 /u/wahoos-1   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg6nwq/i_built_an_ai_tool_that_tailors_a_resume_for/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:13:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我将 Epstein 文件与一位深度学习 AI 研究人员联系起来</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg6ns7/i_connected_the_epstein_files_to_a_deep_learning/</link>
      <description><![CDATA[大家好！ 正如你们很多人所知，爱泼斯坦文件于几周前发布，其中包含超过 20,000 个单独的文本和图像文档。当我看到这个时，我认为购买一个域名并加速运行一个 meme 网站会很有趣，该网站将 Epstein 文件连接到专门为搜索文件和查找信息而构建的 AI 代理。 因此，在花了我的下班时间和周末构建该项目之后，我现在准备分享当前的结果！ https://epsteingpt.com EpsteinGPT看起来像这个，并且适用于桌面和移动设备。 AI 研究人员使用 Agentic 检索增强生成像真正的侦探一样深入进入文件，并提供对原始文档发布的引用和直接引用。 构建 EpsteinGPT 就开发过程本身而言，我优化以尽可能快地启动应用程序。为此，我使用了 NextJS 以及 HeroUI 和 TailwindCSS，所有这些都在 Vercel 上启动。我将对话消息和历史记录存储在 FireStore 中，并将代理状态存储在通过 LangGraph 的 Postgres 保护程序管理的 Postgresql 数据库中。我通过 LangGraph 处理了大部分与代理相关的工作（稍后会详细介绍）。 对于 Epstein 文件本身，我首先将所有文件下载到本地以进行妥善保管。从那里，我构建了一个脚本来获取每个文件并通过 Google 的 Cloud Vision API 运行它们，以对图像文件进行光学内容识别，然后将其内容分块并将其存储到 Pinecone 矢量存储中。为了方便参考，我将所有文件重新上传到我自己的 S3 存储桶中，并从那里提供服务。 最后，我使用检索器包装对矢量存储的访问，构建我的工具，并将其连接到 LLM。从那里，我构建一个轻量级图来处理状态，并流回响应！ LangGraph 想法   我不确定是否会在下一个代理项目中使用 LangGraph。它对于处理代理状态感觉非常臃肿，但无论如何我都将它用于这个项目。 如果我再次使用 LangGraph，我可能会尝试使用它几乎就像一个 ORM 来与 LLM 本身之外的所有内容进行交互，并自己管理它。  未来的工作 如果人们对这个项目感兴趣，我正在努力让 AI 响应更快一点，或者至少让用户体验不那么无聊。 我也很想知道是否有兴趣让 Vector Store 可复制，以帮助加快其他可能想要使用文件构建代理的人的速度。如果有人对处理该问题的好方法有任何见解，请告诉我！ 除此之外，请尽情享受，请随时向我提问，我很乐意回答它们！   由   提交 /u/TenamiTV   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg6ns7/i_connected_the_epstein_files_to_a_deep_learning/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:13:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我终于想出了如何让ai停止生成垃圾ui</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg6feh/i_finally_figured_out_how_to_make_ai_stop/</link>
      <description><![CDATA[所以过去几个月我一直在研究人工智能网页设计，老实说......游戏已经完全改变了。例如，如果您仍在编写 500-1000 字的提示来描述布局，那么您基本上就是在扮演打字机。屏幕截图每次都击败提示。一张图像已经包含字体、颜色、间距、氛围、图标 - Gemini 3 立即即可获取。 对我来说最大的解锁是什么？英雄部分。严重地。我现在一半的时间都花在那里。把它当作电影海报——如果英雄打了一巴掌，整个页面都会打起来。我一直在用超级英雄来收集英雄参考资料，我的命中率基本上翻了一番。其他一切都是次要的。 另外，旁注：模板业务是低调的金矿。人们在这里以 50-100 美元的价格出售 webflow/framer/ui8 模板。你堆叠 20-30 个实心的，然后轰隆隆……突然间，六位数听起来并不疯狂。 但现在真正的护城河呢？品尝。不是速度。人工智能绝对消除了执行差距。每个人都可以吐槽“足够好”的ui。现在唯一突出的是你的眼睛：你的间距选择，你的字体配对，你愿意不陷入人工智能的slop。 说到slop - 不惜一切代价避免紫色渐变默认外观。和清晰的图标。我的天啊。如果我再看到一个登陆页面，我会认为它是在凌晨 3 点自动生成的。我已经改用 iconify 的太阳能集（轮廓/破碎/双色调），它立即看起来更有目的性。 另一个被低估的技巧：简单的图标（通过 iconify）。需要苹果/谷歌/概念标志吗？停止像 2014 年那样寻找 svg 文件。只需在提示中引用它即可继续。 工作流程方面，我停止生成完整页面。逐个部分更快、更可控。首先是英雄，然后是功能，然后是定价，然后是页脚。光标、光环、v0——无论你使用什么模型，当你不要求它一次性完成所有事情时，它的表现会更好。 为了获得灵感，我基本上生活在 mobbin（站点 → 部分）和便当网格上。我对我喜欢的东西进行截图，将其输入 Gemini 3，告诉它用新的颜色/排版重新混合布局，然后它就可以工作了。老实说，ai 混音是新的作弊代码。 还有：负面提示。被严重低估。 “不要改变任何其他东西”或“保持英雄不变”会阻止模型完全推倒你已经喜欢的部分。 图像，不过……是的，人工智能仍然不断地破坏它们。手、屏幕、物体、视角——完全混乱。我用 midjourney 或 nano Banana Pro 手动修复它们。老实说，比强制模型重新生成整个布局要快。 字体比人们想象的更重要。国际米兰很棒，但被过度使用了。我最近一直在使用新闻阅读器或游乐场显示器来脱颖而出，模型可以很好地处理它们。 然后是“工艺信号”：01/02/03 台阶、小网格线、柔软的面条、微妙的光束，这些“这是由人类设计的”触感。如果你喜欢那种风格，unicorn studio 非常适合生成英雄背景。 如果你不擅长写标题（相同），h1 gallery + cta.gallery 就是你的救星。只需重新混合那些有效的即可。 最后的提示：很好地展示您的作品。使用 screen studio 进行录音。拍摄具有漂亮背景的屏幕截图。抛光很重要——尤其是在人们快速滚动的 twitter/x 上。 哦，还有快速黑客：使用 gpt-5.1 进行小编辑（文本/颜色），使用 Gemini 3 进行大布局更改。它们就像同一个工具箱中的不同工具。 无论如何，tl;dr： 英雄的超级英雄 mobbin 的部分 便当网格的卡片 iconify 的图标 截图 → Gemini 3 → 混音 → 抛光 你的品味决定。 ai 执行。   由   提交 /u/Fantastic_Turnip_976   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg6feh/i_finally_figured_out_how_to_make_ai_stop/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 02:01:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我为吸引我眼球的游戏建立了一个网站</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg6e1i/i_built_a_site_for_games_that_catch_my_eye/</link>
      <description><![CDATA[我为吸引我眼球或发生有趣事情的游戏建立了一个网站。我做它是为了好玩，但后来更新变成了一种习惯。也许您会找到您的下一个“必玩”游戏游戏在这里？ 网站：https://alistof.games GitHub 存储库：https://github.com/RaycatWhoDat/games-list   由   提交 /u/RaycatRakittra   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg6e1i/i_built_a_site_for_games_that_catch_my_eye/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 01:59:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共振计算宣言</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg62uj/the_resonant_computing_manifesto/</link>
      <description><![CDATA[       我们建议从以下五个原则开始： 私有：在人工智能时代，谁控制了上下文，谁就掌握了权力。虽然数据通常涉及多个利益相关者，但人们必须充当自己环境的主要管理者，决定如何使用数据。 专用：软件应该专门为您工作，确保数据使用符合您的期望的环境完整性。您必须能够相信不存在隐藏的议程或利益冲突。 复数：任何单一实体都不应控制我们居住的数字空间。健康的生态系统需要分布式的力量、互操作性和参与者有意义的选择。 适应性强：软件应该是开放式的，能够满足每个使用它的人特定的、与环境相关的需求。 亲社会：技术应该实现连接和协调，帮助我们成为在线和离线共享空间的更好的邻居、合作者和管理者。    由   提交/u/thehashimwarren  [链接] [评论] ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg62uj/the_resonant_computing_manifesto/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 01:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有时，简单的工具就能成就更好的 SaaS</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg5ukn/sometimes_simple_tools_is_what_makes_the_better/</link>
      <description><![CDATA[对于那些从事自己的业余项目的人来说，有时非常简单的基本工具是最有效的。  所以我和我的几个朋友在过去的一年里一直在尝试推出产品，我们做了各种各样的工具，无论是生产力工具、业务运营工具、财务工具一切。我们在几周内推出了第一个产品 mvp，只有几个人看到它但从未订阅，随后的 tge 产品也是如此，有些确实获得了用户，但没有任何东西可以使其可持续。所以最终我们决定关闭一些应用程序。  在一个周末，我们进行了一次聊天，我们谈论了我在一家初创公司工作的朋友如何在黑色星期五期间将错误修复推广到生产环境，由于与 cosmos 数据库的连接问题，它破坏了应用程序的某些部分。 我职业生涯的大部分时间都在 Gitlab 上工作，我们将 Gitlab 用于我们的业余项目也是。所以我知道 gitlabs 部署冻结 功能。所以我问他是否没有部署冻结策略，他们没有。 我们之前也考虑过围绕这个构建一个工具，并且也构建了一个 poc，但是当 Gitlab Harness 已经内置了这个工具时，tge 问题似乎还不够大，无法解决。  我们搜索了 gitlab 项目并找到了 POC，最后决定试一试，我们必须做到这一点，以便团队可以使用它，我们非常快地完成了 MVP 并推出了 limvio，我朋友的组织是第一个客户和测试人员，在他们进行 beta 测试后，我们购买了一个新域并接触了更多组织，做了一些广告，我们每天都在吸引用户。 疯狂的是，一个非常基本的工具有时会击败复杂的工具。    由   提交 /u/Optimal_Cap8799   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg5ukn/sometimes_simple_tools_is_what_makes_the_better/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 01:32:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我对现代 JS 框架导致开发人员忽视其服务器中的关键缺陷的批评不幸地被证明是正确的（再次）</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg5358/my_criticism_that_modern_js_frameworks_lead_to/</link>
      <description><![CDATA[8 个月前，我在这个子主题上发表了一篇咆哮的文章，内容是现代 JS 框架如何让开发人员无法理解对其服务器的请求的完整生命周期，因为他们不直接处理这些请求。有人告诉我我只是不知道自己在说什么（显然只有某些人知道，有些人同意我的观点）。现在不幸的是我被平反了，而且我确信许多项目中还会继续存在漏洞： https://nvd.nist.gov/vuln/detail/CVE-2025-55182 仅供参考我所说的：  我不同意尝试混合服务器和客户端，现实是服务器和客户端的关注点非常不同，应该区别对待。对服务器的每个请求都可能是敌对的，除非出现问题，否则对客户端的响应是安全的 - 因此，在我看来，开发人员应该很好地了解对其服务器的每个请求的生命周期，并且我认为 SSR 可以隐藏其中的一些并导致潜在的漏洞（即使只是在配置错误中）。  ...  尝试运行下一个服务，并遵循请求的生命周期。什么时候超时？最大标头大小是多少？最大请求大小是多少？对请求进行了哪些验证？  我并不是说 SSR 或其他后端框架完全无用 - 但我认为开发人员不能允许像请求授权这样关键（并且易于自己实现）的事情由库开发人员完成，因为库开发人员通常与您有不同的关注点和假设。这不仅限于 SSR 项目，例如这个流行的 Go 速率限制器在某些环境中只需 req.Header.Add(&quot;X-Forwarded-For&quot;, strconv.Itoa(rand.Int())) 就可以被我完全绕过。 个人开发者需要对合理调查或构建他们自己依赖的东西承担一定的责任。永远不要相信客户端发送到服务器的任何内容。 /rant3 这里还有 rant2   由   提交/u/Aidan_Welch  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg5358/my_criticism_that_modern_js_frameworks_lead_to/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 00:54:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[Showoff Saturday]我建立了一个公正的评论网站来比较人工智能平台</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg4ytu/showoff_saturday_i_built_an_unbiased_review/</link>
      <description><![CDATA[我建立这个网站是因为我自己拥有一个人工智能角色扮演/聊天网站 (aviosa.fun)，并且很难获得知名度，尤其是当更糟糕的人工智能平台仅仅因为他们付费博客或目录来展示它们而得到推广时。 我的网站提供了关于我在人工智能网站上的真实个人体验的真实、公正、真实的评论，并且我不接受任何付款。只要要求我审核您的网站，我就会审核。 链接： https://ai-radar.xyz/   由   提交 /u/Intrepid-Elephant113   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg4ytu/showoff_saturday_i_built_an_unbiased_review/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 00:48:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>建立了一个愚蠢的投资组合网站</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg3izl/built_a_silly_portfolio_website/</link>
      <description><![CDATA[嘿伙计们， 想分享我的作品集网站https://codingleo.com  我有 8 年的 Web 开发经验，曾经做过很多愚蠢的网站，这就是其中之一。我创建它是为了向招聘人员介绍自己，但也得到了一些招聘人员并不真正关心的反馈，或者无论如何现在都是人工智能招聘人员...  关于我可以为此添加的功能有什么想法吗？也许这个房间还有更多值得探索的部分。我正在考虑让它更具交互性，而不仅仅是与滚动相关的动画。 无论如何......谢谢！   由   提交 /u/leodavinci11   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg3izl/built_a_silly_portfolio_website/</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 23:41:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[星期六展示] 构建了一个 PowerPoint 演示文稿生成器，可导出到本机 PowerPoint 幻灯片。恳请反馈</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg3cbx/show_off_saturday_built_a_powerpoint_presentation/</link>
      <description><![CDATA[所以我正式是一名机器学习人员，但我喜欢构建完整的产品，所以这是我为创建 PowerPoint 幻灯片而构建的 SAAS。 并不完美，但如果你正确引导它，它可以让你成功 90%。 技术堆栈：Nextjs Fastapi 从产品的角度来看，我认为它非常灵活，因为你可以在 UI 中编辑幻灯片或导出到 PowerPoint 进行编辑。   由   提交 /u/takuonline   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg3cbx/show_off_saturday_built_a_powerpoint_presentation/</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 23:33:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我为 NSFW Subreddits 构建了一个搜索引擎。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg33dz/i_built_a_search_engine_for_nsfw_subreddits/</link>
      <description><![CDATA[大家好。 我是一名开发者，我对在 Reddit 上找到特定的 NSFW 社区有多么困难感到非常沮丧。当你试图寻找新的 NSFW Reddit 子版块时，这是一个黑洞，除非你确切地知道你正在寻找哪个子版块，否则发现你喜欢的新 NSFW Reddit 子版块的空间非常小，基本上是看不见的。您通常最终会在混乱的链接场目录中进行挖掘，只是为了找到一个活跃的社区。 我意识到问题不仅仅是搜索栏，而是缺乏良好的标记和分类。 因此，我构建了 nsfwdog.com 我将数千个活跃社区组织到一个干净的仪表板中。我的目标是摆脱混乱的列表，并构建一个工具，让您能够按类别、订阅者数量和参与者实际过滤数据。 我主要关注用户界面，以确保过滤感觉即时，即使有数千个项目。 我正在寻找开发人员对性能的反馈： 搜索在您的设备上感觉敏捷吗？ “密集”搜索是否流畅？仪表板布局易于阅读，还是太拥挤？ 感谢您的浏览！   由   提交/u/ArgumentCertain7201   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1pg33dz/i_built_a_search_engine_for_nsfw_subreddits/</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 23:22:01 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>