<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>最新提交：编辑</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/editors/new</link>
    <description>该子雷迪特（Subreddit）适合后专业人士。您是否想成为职业专业人士？随意使用我们的“问Pro”线程。侧h？使用“问Pro”线程。爱好？娱乐？我们的姐姐子r/录像带是您想要的！</description>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Jul 2025 02:06:39 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>关于社会利率的意见</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lxgp47/opinion_on_social_rates/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  只是好奇，我与我的一个编辑的朋友进行了交谈。长话短说，他们说他们被某人接触，以编辑夏天的60件短裤。他们引用了他们的话，取回了一封信，说他们每月只支付500支（基本上是30个短裤），请注意，这是来自据说的公司代表。 他们是在与所说的朋友搞砸了，或者让公司代表折叠了很多（公司代表说，没有专业人员的Quord of Quord quot;提交由＆＃32; /u/u/u/viraltrendstoday     [link]   ＆＃32;   [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lxgp47/opinion_on_social_rates/</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 19:56:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>更新：我们煮了</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lxcurn/update_we_were_cooked/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  我两天前发布了一条不祥的消息，告诉我的团队不去办公室上班。 原始帖子   好吧，我幸存下来，但我们团队的大约一半没有。我们的经理是唯一与客户沟通并管理每个项目和Liscense的经理，与我们的工作室经理/摄影师和我们的编辑/动画师之一一起放手。我们就像一个家庭一样，在一家初创公司工作是一种独特的体验。从那到拥有1000名员工（以前为1100）员工的完全偏远的科技公司是一个很大的转变。  添加一些信息：我们将客户工作，内部工作和内容混合在一起，而无需品牌供任何客户使用。我们被允许为我们的投资组合使用客户工作以外的任何东西，即使那样，我们也可以使用包括他们不提供资产的部分。这一切都是在我们的文档和客户合同中确定的。 我们在办公室工作，部分是为了从创业公司掌握（租赁仍然有三年的时间，打破它是昂贵的），部分是因为我们有一个工作室的空间来拍摄客户和演员的数据存储和管理人员。对4K工作流程的人来说，这是一个更轻松的空间，我不同意那些人的同意，所以这是一份货物，这是一份货物，这是一份货物的一份。  我剩下的一个同事似乎倾向于戒烟，刚刚发送了我们的文字聊天，他们的新动作演示（顺便说一句，如果有人看到这一点并雇用了，请让我知道，我可以联系您）。  我们的团队是曾经的外壳，就人和我们所做的工作而言。为了增长和高质量，精心制作的动画和拍摄已经一去不复返了。现在是幻灯片显示ESQ视频汇集软件术语和用例的时候了。他们甚至不再向客户出售我们的视频服务，我们只是进行内部和电子学习。  &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/spencer663     ＆＃32;   [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lxcurn/update_we_were_cooked/</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 17:24:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>具有特定要求的新闻编辑室视频编辑器</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lxampb/newsroom_video_editor_with_specific_requirements/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;   hi all  我经营着当地新闻编辑室的多媒体部门，我目前正在尝试找到一个符合以下需求的智能编辑平台    •我们只有30多个记者，但是我们只有一些编辑，因此我们不想购买30岁以上的许可证。 •理想情况下，我需要大约5或6个浮动许可证，可以在整个团队中共享。 •必须易于使用和基于浏览器的 - 拖放简单性。 •我想预加载一些品牌模板和动画文本预设，以帮助保持一致，但我并不是要完全锁定它。   我已经调查了一些选择，但是大多数要么太贵了，要么不允许帐户共享或浮动访问。  clipchamp有希望，但是它不允许我在整个团队中创建和共享适当的文本预设，这是必不可少的。 在那里有什么可享受甜蜜点的东西吗？   &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/weird_fee_8723      [link]      [注释]   ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lxampb/newsroom_video_editor_with_specific_requirements/</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 15:59:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>博物馆被要求在我的电影中摘录我的电影中的摘录，不知道要收取什么费用。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lx87wn/got_asked_by_a_museum_to_feature_an_excerpt_from/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  我知道自己的费率并且有很多年的工作经验 - 但这是第一个。一个相当大的博物馆与我联系，以我过去的一部电影（我拥有权利）的4分钟摘录。这是非商业和教育意义的，但这是一个大型博物馆，他们确实收取门票……而且我真的不确定如何处理此事？ 通常对于类似的许可请求而言，当它是一个小事＆amp;非商业用途 - 我倾向于告诉他们要信任我，并以他们认为合适的任何数量捐款，或者我只是收取最低限度的日常费用，就是这样 - 但是在这种情况下，我第二次猜测自己 - 只是因为它是一个更大的机构，展览不是一个事实，而是一个单一的事物，而是一段时间...   p&gt;  p&gt;  p&gt;  ＆＃32;提交由＆＃32;态href =“ https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lx87wn/got_asked_by_a_a_museum_museum_feature_an_excerpt_from/”&gt; [link]   [注释]   ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lx87wn/got_asked_by_a_museum_to_feature_an_excerpt_from/</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 14:23:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国的视频编辑努力闯入，但在采取行程上发生了冲突。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lx6fbn/uk_video_editor_struggling_to_break_in_but/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  你好。我以为我会来这里寻求一些建议。我住在西米德兰兹。一年前，我毕业于约克，从那以后我一直在努力找到一份视频编辑。 I&#39;ve tried cold-mailing production houses, applying for jobs as a runner or an edit assistant, but the overwhelming result has either been silence, or my details get scraped and added to scammers&#39; databases (and I know they&#39;re scammers, because I keep getting those &quot;work for 9 billion pounds a week all from home&quot; texts/calls). I have a strong lead that I&#39;ve been trying to trust in.这是利兹的录音棚，回答了我的一个冷邮件。 They let me do a day of &#39;work experience&#39;, but realised I actually knew my shit, and then brought me in across Jan-May intermittently about once a month to do some video editing work for them. I came without the expectation of pay the first time, but one of the editors said they appreciated what I did and sent me away with £100, which is what I was paid each successive time too. They&#39;re a small place, staff of about 8-9 people, and upon talking with the creative lead, he said they were planning to expand later in the year (this was in early 2025, keep in mind), hence why they weren&#39;t hiring me or getting me to come immediately, but they were looking to hire a dedicated editor, as their team wore a lot of hats and juggled videography with editing. I know I can&#39;t sit on my ass and 100% go &quot;Yes,我已经排队了。我可以坐下来＆quot，但是上次我给他们发出消息时，他们说他们没有任何需要做的额外工作，但是在几个月内，他们需要我。 这是困难到来的地方。我和我的父母住在一起，他们一直很乐意让我保持租金，并投资于我试图从事我的职业。但是，他们坚持认为，我需要每周将20-30封冷邮件发送到英国各地的各个地方，并在LinkedIn上申请大量工作/确实不会再回到我身边。最糟糕的是，他们在购买这些自由视频编辑中，他们是地狱般的。花费大约100英镑的课程，并告诉您基本上只使用AI和Pester Big YouTuber来吸引客户。 他们正在尝试帮助我，因为，就目前而言，我失业了。但是我不知道我能接受多少。有我想念的东西吗？是否有一个网站，我只能在短期编辑工作中进行忙碌以使我忙碌？  &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/lavameteor     [link]        [注释]   ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lx6fbn/uk_video_editor_struggling_to_break_in_but/</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 13:06:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>狂热：2025.6新的代理工作流程</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lx4ziz/avid_20256_new_proxy_workflow/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  嘿， 我一直在测试Avid Media Composer 2025.6中的新代理工作流程，而我对出口的行为有些不清楚。在其他NLE中，您可以在代理中进行编辑，但是导出始终从高分辨率媒体中提取（除非您另行选择）。 使用Avid的“生成代理媒体”。功能，您可以在代理和高分辨率之间切换的位置，导出时会发生什么？ AVID会自动切换回最终导出的高分辨率源，还是如果代理文件处于活动状态，它将使用它导出？ 只是试图了解是否存在意外导出低分辨率媒体的风险，或者是否始终在输出期间默认默认为全质量媒体。在文档中找不到太多清晰度。 我还没有自己对此进行彻底的测试，因此，如果你们中的任何一个在我面前，我很想听听您的发现。  谢谢！  &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/fible-witness329     [link]   ＆＃32;   [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lx4ziz/avid_20256_new_proxy_workflow/</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 11:58:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GPU升级无助于Perfomance问题Premiere Pro Pro</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lx1xs0/gpu_upgrade_is_not_helping_perfomance_issues/</link>
      <description><![CDATA[Hey, i recently did the heartbraking swap from my gtx 1080 ti to a rtx 5070 to boost my perfomance and workflow withing premiere 25.1 because my old GPU was struggeling with Multicamera sequences when i wanted to play them back in 2x Speed (due to the footages being 3 POVs in 1080p 60 fps），即使在编辑tiktoks/短裤时，我也会感觉到添加摇动等。但是，现在我拥有新的GPU的最新NVIDA录音室驱动程序，并且所有内容都安装得当（做了3Dmark测试并在某些游戏中进行了测试），但它仍然存在相同的问题。一旦我在观看MulitCamera序列开始落后时，我就开始L，这是我旧的GPU在挣扎新的Tiktok项目。我多次删除了媒体缓存。即使使用媒体编码器渲染也没有任何差异，并且使用CPU比GPU更多。  我不知道该怎么办，帮助您将不胜感激！ &lt; /p&gt;  PC规格：32GB DDR4 3200 MHz  CPU：I9-11900K  GPU：RTX-5070（考虑将其发送回和使用我的GTX 1080 Ti）所有镜头都存储在Hdd（如果如此）中（如果如此重要）&lt; /c.提交由＆＃32; /u/u/low_nectarine_4583       [link]    [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lx1xs0/gpu_upgrade_is_not_helping_perfomance_issues/</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 08:54:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通过多次进行对话对话</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwyxpu/making_dialogue_line_up_through_multiple_takes/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  对任何不好的措辞都表示歉意，我在编辑较小的项目时都会遇到这个问题：我有几张与对话的场景的镜头。假设它是从不同角度拍摄的3次，或者只是为了有多个占用。当将它们拼接在一起并从所有这些中汲取最好的东西时，您如何设法将所有内容排队以保持凝聚力？  之间的演员节奏之间可以进行一些调整，这使得上半场在剪下另一张镜头后具有不同的语气，我知道这更多的是演员的肩膀，而不是编辑“改善”。 ＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/theonlywongames    href =“ https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwyxpu/making_dialogue_line_up_through_through_multiple_takes/”&gt; [link]        [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwyxpu/making_dialogue_line_up_through_multiple_takes/</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 05:39:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纵横比？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwx7uq/aspect_ratios/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  我想我一直在混淆自己，但是如果我要从4K DCI（4096×2160）录像到1080p，并在16：9完成，我应该在信箱中完成，我应该放在信箱中，或者我应该扩展到全帧吗？提交由＆＃32; /u/spaceham26      [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwx7uq/aspect_ratios/</guid>
      <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 04:01:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当企业实体告诉您“随心所欲地保持创造力”时，请不要听！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwlud3/when_a_corporate_entity_tells_you_be_as_creative/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  我最近才被雇用为公司YouTube频道编辑，他们给了我一百万个不同的矛盾指示，但是最重要的是，他们说“只是您。他们就像“是的，绝对。颠覆性。破坏规范。”  所以我花了3天的时间在一个10分钟的视频上，将我的灵魂和所有创造力倾倒在其中。我很高兴和自豪。因此，我将其发送给。 我收到的笔记基本上说：“我们的团队讨厌您所做的一切。再也没有创造力。您应该对此感到不好。我们需要在明天之前进行新的编辑，具有更多的AI和更多的杂乱风格。而且，我还知道您不是动作的图形艺术家，但是我需要您成为动作的图形艺术家，到了今天。我是新手。但是我告诉你，我正在快速学习。只需找到一个模板并复制它即可。问您可以的每个问题，并假设他们不想要您想要的东西，即使他们告诉您“爱您的风格”。   &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/herbaderbaschnerba     [link]    [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwlud3/when_a_corporate_entity_tells_you_be_as_creative/</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 19:31:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找建议。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwl1j8/looking_for_advice/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  在这里长期潜伏。我刚刚离开了我将近10年的员工工作。我主要编辑了简短的形式和长期的体育纪录片（总共可能超过30-40）。我编辑的节目之一是在FS1上进行的。 我想我要寻找的是标准的网络建议或厄运和忧郁的东西外的任何类型的建议。我知道这个行业现在正处于混乱状态，但我需要一点接我。  &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/fun-jump2571     [link]   ＆＃32;   [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwl1j8/looking_for_advice/</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:59:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Avid：处理社会促销的风格化标题的最佳方法？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwkj0c/avid_best_way_to_handle_stylised_captions_for/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  嘿， 我刚刚在avid中完成了促销。它已经通过颜色和声音，现在和我一起回来了。对于社交版本，我需要添加风格化的字幕，干净的，单行的文本，具有紧密的字符计数，一致的持续时间和适当的中心对齐。 子贴图对简单的事情来说是可以的，但是对于社交内容来说，这是一种痛苦。手动分割线并一一调整定时是耗时的，我找不到仅在盒子外观下的垂直中心对准，只有顶部或底部。  https://www.facebook.com/reel/2984932485049630   op1a使用prores或dnxhr）并执行我所有的字幕。 另外，是否会从avid中导出Quicktime参考，并使用该引用只是在Premiere中构建标题更好吗？然后，我将这些字幕重新带回狂热。有人做过这种往返吗？ 我对别人在简化此过程中所做的事情感到好奇。寻找一个干净，高效的工作流程，避免了不必要的重新形成或质量损失。 谢谢！  &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/fible-witness329     [link]        [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwkj0c/avid_best_way_to_handle_stylised_captions_for/</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:39:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>移动监视器建议w/w/mb Pro的视频编辑建议</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwk3f0/mobile_monitor_suggestions_for_video_editing_wmb/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  希望购买一个移动显示屏，我可以方便地将其与16英寸MacBook Pro Running Premiere Pro一起作为我的GO Projects in Go Projects进行。有时，我被要求在现场工作时扔掉Lut&#39;s，但我可以在彩色校准的显示器上在后期的日期改善颜色。还希望找到一个具有较高刷新率的体面显示器。最好试图在预算不足400美元以下。试图避开iPad，因为除了用作辅助显示器外，我对它们没有其他用处。任何建议都将不胜感激！   &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32;态href =“ https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwk3f0/mobile_monitor_suggestions_for_video_editing_wmb/”&gt; [link]    [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwk3f0/mobile_monitor_suggestions_for_video_editing_wmb/</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:22:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Newyorker杂志 - 笔记给手表广告的编辑。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwio3n/newyorker_magazine_notes_to_the_editor_of_a_watch/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;    00:00:01：请显示手表。   00:00:07：您太早地从手表上切下来。请显示手表。  00:00:11：真的很喜欢您在此处显示手表的方式。  00:00:12：有可能在手表的二手手表上打近甚至更紧密地打孔吗？   00:00:13：微小的手看起来不错。   00:00:15：小时手看起来不好。请使用Alt Take。小时需要看起来更好。相信我们有一个alt the小时外观更好的地方吗？小时需要看起来更好。请。  00:00:17：更多地显示手表。  00:00:20：我们有看手表的脸与手腕中间齐平的地方吗？ Looks like the face of the watch is slightly on top of the radius bone, and we’d love it to be in the middle of the radius and the ulna. 00:00:22: Watch looking really good here. 00:00:26: Probably don’t have it, but is there a take where the actor is wearing a watch on both wrists or two watches on one wrist?还是他脖子上的手表？  00:00:28：衬衫的袖口略微遮盖了手表。  00:00:00:30：可以是我，但是挡板不在这里吗？   00:00:32：同样，小时的手感觉熄灭。我们是否有时间从一个小时过渡到另一个小时的时间，以便我们可以表现出功能性的小时手？很想看到一个动人的小时手。不想建议时间很慢，或者时间很差，这可能会使人们不喜欢时间，并且通过关联，手表。  00:00:34：不好。我们是否担心人们可能会突然认为广告不是为了手表，而是用于威士忌，或者是为威士忌酒，还是冰的眼镜，或者是关于口渴的公共服务宣布，当一个人渴时喝什么或不喝酒？值得一看。  00:00:37：请记住为此而进行。可以肯定的是，他看了看手表的地方，您可以感觉到他喜欢看手表。在这种看法中，您会感觉到手表正在欣赏他，这感觉像是错误的氛围。很高兴讨论。  00:00:41：不要显示日期窗口。显示日期窗口对我们而言不在品牌上。  00:00:46：更多的过度注意：我们感觉到皇冠虽然冠军虽然很好，但似乎很难吹。就像，如果您想缠绕它，那将很困难。就像，如果您试图缠绕皇冠，也许会有些伤害您的手指？我们只是变得有意义，也许这是您下一个通过时要记住的事情。  00:00:48：上一张的巨大进步。谢谢。  00:00:49：这仍然需要工作。谢谢。  00:00:51：现在的广告觉得有点刻板。显然，我们想展示手表，但我们也不想在您的脸上露面。我认为我们希望对手表变得更加微妙。 ＆nbsp;   https://www.newyorker.com/humor/shouts-murmurs/notes-to-the-editor-of-a-watch-commercial archived (non pay-wall):  https://archive.is/iyozq     &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/ovideos     [link]   [注释]   ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwio3n/newyorker_magazine_notes_to_the_editor_of_a_watch/</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:27:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们的专业人士的常规MOD请求：请签到并向发布“任何要求”和“职业”线程的人们提供建议。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwhysm/regular_mod_request_of_our_professionals_please/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  我们得到了大量的专业人员访问此subreddit-以及许多人试图成为现场的专业人员   ，我们要求我们的专业人员       help！ 这些可以在新的reddit上的subreddit菜单区域或通过官方客户端。 只是为了清楚 - 我们是从Sub的最高链接中的每周链接进行交谈。   https://i.imgur.com/i19zmc2.png     这个想法是， you&gt; you  you  you  you  you and and the：    &lt;&gt; &lt;&gt; &lt;&gt; &lt;&gt; &lt;&gt; &lt;&gt; &lt;&gt; &lt;&gt; &lt;&gt; &lt;&gt; &lt;&gt; &lt;&gt;人群 寻求职业建议的人。  谢谢（不是在这里，这些线程请！）    您知道/r/editors 有不和谐吗？  https://discord.gg/hhuzfq2pzz2pzz2pzz     &lt;！ -  sc_on- sc_on-&gt;提交由＆＃32;态href =“ https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwhysm/regular_mod_request_request_of_our_our_professionals_please/”&gt; [link]      [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1lwhysm/regular_mod_request_of_our_professionals_please/</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:00:31 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>