<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>最新投稿：编辑</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/editors/new</link>
    <description>此子版块面向后专业人士。您想成为专业人士吗？请随意使用我们的“向专业人士提问”主题。副业？使用“向专业人士提问”主题。爱好？为了好玩？我们的姐妹子版块 r/videoediting 正是您想要的！</description>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Jan 2025 21:18:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>公司证言</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3mmxg/corporate_testimonials/</link>
      <description><![CDATA[我做公司推荐信已经有 5 年了，我的老板和 CEO 都对它们很满意。但我个人认为它们开始变得重复和停滞不前。 这里有人有他们用来增强推荐信的资源或他们认为出色的推荐信示例吗？ 我们的推荐信由谈话头像、b 卷和一些图形/文本元素组成。 任何意见都将不胜感激。谢谢！    提交人    /u/WhatsYourSnatch   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3mmxg/corporate_testimonials/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 18:08:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Avid 脚本同步设置</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3lt79/avid_script_sync_settings/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 在互联网上搜索了这些信息，但似乎找不到答案。有谁知道修改脚本同步设置的方法，以便脚本的文字在您从左向右滚动时会在整个脚本中浮动？我有一个场景/脚本有 20 多个镜头，如果不从左向右滚动，并非所有镜头都会显示在箱子里……困难的部分是同步这些最右边的 Slate，当您看不到最左边的脚本文字时，必须不断向后滚动以确保我标记了正确的行。 提前谢谢！！！！    提交人    /u/Key-Tomatillo-1462   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3lt79/avid_script_sync_settings/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 17:33:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>MAC 上 ASUS ProArt 279CV 显示器的最佳系统和显示器设置</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3leji/best_system_and_monitor_settings_for_asus_proart/</link>
      <description><![CDATA[我在装有 ASUS ProArt PA279CV 显示器的 MAC 上进行编辑。我知道它不适用于参考色彩校正，但我希望它接近。MAC 显示器和显示器色彩空间设置有什么建议？现在我已将其设置为两者的原始配置文件    提交人    /u/Zaphod_Beeblbrox2024   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3leji/best_system_and_monitor_settings_for_asus_proart/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 17:16:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专家提示/吐槽：企业客户在批准脚本之前实际上并不会阅读脚本</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3l00r/pro_tiprant_corporate_clients_dont_actually_read/</link>
      <description><![CDATA[rantOn/ 我断断续续花了几个星期制作一个公司解释动画。脚本一开始就写得很糟糕，无法确定它应该是流程概述还是分步指南。脚本是公司内部人员编写的，而不是视频脚本编写者。它长达 5 分钟以上，充斥着大量令人困惑的细节和免责声明。我多次询问与我合作的制片人。他说他与客户开了一次又一次的会议，他们坚持要求每件事都必须按照脚本中写的那样。好的，我会尽力的。  1 月 13 日，我们将其提交给客户进行第一轮审批。他们今天（四天后）才提供反馈，大部分注释都是“这里声音应该说 XYZ”、“这是一个新部分，因此声音应该说 [部分名称]”、“最后，我们可以加一些欢快的话吗，比如‘恭喜，我们祝你在 [公司] 的职业生涯继续取得成功’，等等。”  我知道如果我回复任何评论都会惹恼制片人，但我真的很想说“在我们开始制作之前，剧本不是已经审查和批准了吗？”  我在这个项目上是按天计酬的，所以如果我们必须回去修改剧本、重新聘请配音员等，我不会介意，但我还有其他项目在筹备中，所以我不能在看到剧本之前就把事情处理好。  /rantOff 你的星期五过得怎么样？    提交人    /u/the__post__merc   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3l00r/pro_tiprant_corporate_clients_dont_actually_read/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 16:59:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>远程编辑</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3jkfs/remote_editing/</link>
      <description><![CDATA[我们从“嘿，让我们开发所有这些超级棒的远程编辑功能，以便我们可以雇用任何人并与任何人合作”变成了“坐在办公室里”。我的问题是为什么？没有意义。好吧，发泄一下     由    /u/Mrepeck  提交  [link] [comments]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3jkfs/remote_editing/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 15:59:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小房间内多个领夹式麦克风的工作流程是什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3iqy5/workflow_for_multiple_lavs_in_a_small_room/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 我有一个项目，其中有 3 个独立的领夹式麦克风音频文件，全部在车内录制。我想知道你会如何处理：  同时组合所有 3 个领夹式麦克风（这可行，但感觉有点回声）。 当主体说话时切换到每个领夹式麦克风，使用淡入以避免剧烈变化。 或者只选择质量最好的领夹式麦克风并让它一直运行。  我很想听听你的想法。 谢谢！    提交人    /u/Fast_Employ_2438   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3iqy5/workflow_for_multiple_lavs_in_a_small_room/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 15:23:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>导入更新的剧集版本并让它们正确排列？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3hzu5/importing_updated_episode_versions_and_having/</link>
      <description><![CDATA[使用 Premiere Pro 2025 最新版本。  我剪辑剪辑并将合辑/蒙太奇放在一起，用于我所在公司制作的电视节目。大多数时候，我都会先获得 Pic Locked 剧集来开始，然后我会获得最终剧集来交换。 我遇到的问题是早期的 Pic Locks 通常以时间码 00:58:20:00 开始，例如带有彩条等。但我收到的后期剪辑将从 00:00:00:00 开始，并且没有任何这些，因此当“替换素材”时，新内容会提前 1:40 秒，我必须手动将每个剪辑重新排列。  我的问题是：我是否可以“替换素材”并更改一些设置以使它们正确对齐，而不必为每个剪辑手动执行此操作？    提交人    /u/pizzapartyfordogs   [link] [comments]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3hzu5/importing_updated_episode_versions_and_having/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 14:49:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>文件名中包含主题标签吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3ebzh/hashtags_in_file_names/</link>
      <description><![CDATA[只是想快速检查一下。我拿到了一个装有卸载的相机卡的 SSD，制作团队在命名方案中用井号标记了卡文件夹。例如：批次#1 FX9  我的直觉是我应该用下划线或破折号替换井号标签，但现在我又开始怀疑自己了，想知道“也许现代操作系统和 NLE 不在乎？” 我是不是过时了，还是最好不要在文件名中包含特殊字符？    提交人    /u/tothebubblecopter   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3ebzh/hashtags_in_file_names/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 11:30:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你们如何处理海外客户的付款？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3e9e7/how_do_you_guys_handle_payments_from_overseas/</link>
      <description><![CDATA[基本上，我想轻松获得付款。我不想让我的客户进行汇票或国际转账，这不仅需要更长的时间，而且成本也更高。目前我使用 Wise，它非常无缝，因为客户可以使用他们使用的任何货币（通常是美元或欧元）进行“本地转账”，但这是一个个人账户，今年情况将不得不改变，所有付款都必须通过公司的银行账户进行。我知道 Wise 有开设商业账户的选项，但我从未使用过。 我听说过 Stripe。有人知道它或类似的工具吗？ 提前感谢任何见解！ 顺便说一句，我住在巴西，所以任何适用于向巴西公司进行国际支付的建议都会特别有用。    提交人    /u/Cautious-External286   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3e9e7/how_do_you_guys_handle_payments_from_overseas/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 11:25:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Premiere Pro 标题预设？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3daf4/premiere_pro_title_presets/</link>
      <description><![CDATA[不需要任何花哨的东西，但有人有 Premiere Pro 标题预设的优质资源吗？付费或免费都可以，只是寻找比 Premiere 当前免费库中更好的标题动画。     提交人    /u/tybot1   [link] [comments]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3daf4/premiere_pro_title_presets/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 10:17:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>疯狂的后期制作工作量、心理健康、提前离开项目以及对编辑不切实际的期望？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3cn2p/crazy_post_production_work_load_mental_health/</link>
      <description><![CDATA[嗨， 我已经为一个新人编辑了大约一个月。我目前正在为他们制作我的第四个视频，后期制作计划和时间表对我来说太疯狂了。 我从来不反对偶尔熬夜赶工，但我为这个人做的每一个编辑都让我每天工作 13-15 个小时，直到凌晨 2 点或 3 点……这太累了。 编辑也非常耗费人力。它们有大量的脚本（有时……其他时候我只需要在一段镜头中找出故事），而且需要数小时的原始镜头和领夹式录音机音频进行同步和整理。他们每天拍摄时都使用领夹式录音机，但经常切断摄像机，因此单独同步和准备项目是一场噩梦。他们不会干扰时间码，所以我只能与音频同步，但这并不总是有效。 然后，他们对剪辑的要求非常具体……很多快速剪辑蒙太奇、非常具体的节奏剪辑，以及令人困惑的故事剪辑和指导方针。而且，在如此快速的周转下，我怎么可能坐下来观看每一点原始素材，所以我到处乱逛，当然，我会错过一些东西，因为太匆忙了。 他们经常在第一次剪辑时留下 100 多条注释……我曾经得到过超过 200 条注释……这些最终剪辑通常长达 15-20 分钟，但就像我上面说的……它实际上是几个小时的原始素材……每个视频大概需要 8-15 小时的素材。 这些最终完成的周转时间也总是不到一周。当我在真正的制作公司工作时…… 这样的编辑不仅要花数周甚至一个月的时间，而且整个过程中都需要一名编辑和助理编辑负责……  我的心理健康已经受到了困扰，但这些编辑的工作量让我陷入了困境。凌晨 2 点，我在公寓的电脑前哭泣，试图完成这些编辑。我不吃不睡，也不喝水。我一团糟。 我现在正处于其中的编辑阶段，老实说，我准备给他们发邮件，告诉他们我无法完成编辑，因为我处于危机边缘……我​​准备将所有文件上传到他们的服务器，这样他们就可以轻松下载项目和资产，然后自己完成。 我甚至不想要我已经在当前编辑上所做的工作的薪水了……我只希望一切都结束。 有人经历过这样的工作流程吗？是否有人因为类似原因在完成项目之前放弃过它？ 作为一名自由编辑，我也在与冒名顶替综合症作斗争，所以我很难接受这些编辑和时间表实际上极其困难，因为我开始告诉自己这只对我而言很难。 如果各位编辑同行能提供任何建议、反馈、确认等，我将不胜感激。 （我还想指出，我很安全，对自己没有危险，只是我的心理健康真的失控了，如果我继续下去，我可能会去一些更可怕的地方。但现在我对自己没有危险，我只是想把这一点说清楚。） 编辑：另外，只有我在编辑视频...我在准备、编辑、混音、添加图形和天赋等...只有我一个人。    提交人    /u/Fast_Needleworker897   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i3cn2p/crazy_post_production_work_load_mental_health/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 09:27:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何从采访对象头后移除盆栽植物？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i38xb5/how_do_i_remove_a_potted_plant_from_behind_the/</link>
      <description><![CDATA[我正在 Premiere 中编辑一部纪录片，其中收录了采访对象的多张照片。她的头正对着一盆吊兰。我想知道有什么最好、最简单的方法可以去除它。镜头是静态的，但拍摄对象显然不是。我也有同样的镜头，但没有她在画面中。     提交人    /u/Prestigious_League_1   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i38xb5/how_do_i_remove_a_potted_plant_from_behind_the/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 05:00:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>编辑会成为新的广播吗</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i37ffy/is_editing_going_to_become_the_new_radio/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 我是一名新编辑，从事编辑工作已有 2 到 3 年了。但在过去的几年里，我一直想去读研究生，参加任何项目，这样我就可以接受更正规的教育和视频编辑。我知道这不一定是传统路线，也不是在这个行业取得成功的必要条件，但是，有组织的学习，我可以向研究生课程中提供的人寻求帮助，这是我倾向于学习的最佳方式。特别是因为我有残疾，所以能够与人们交流如何克服我的一些局限性的想法往往很有帮助。而自学可能会很困难，因为我有时会面临挑战，而没有更多的人学习这样做不一定需要面对这些挑战。话虽如此，我知道这个行业现在正在崩溃，所以如果几年后可能连这个行业都没有了，我很难证明花那么多钱去读研究生课程是合理的。  我一直在考虑进入德保罗大学的编辑专业，这是一个电影电视硕士学位，重点是编辑。然而，最近我把注意力转移到了他们的数字通信和媒体项目上。不幸的是，德保罗大学一次只允许申请一个项目，这意味着我必须被一个项目拒绝才能申请另一个。因此，我必须选择我更喜欢哪个项目。传播学学位可能会给我更广泛的技能，但考虑到传播学等学位的广泛性，它通往实际职业的道路不那么直接，我本科主修传播学，就遇到了这个问题。这很可悲，我喜欢编辑，不想放弃它。这是我梦寐以求的工作，我真的很喜欢它，而且我很在意它。大学毕业后，我最美好的回忆就是和优秀的人一起做项目。然而，随着所有关于人们失业和所有后期制作公司倒闭的帖子，我想确保在走上一条无法回头的道路之前，我已经仔细考虑了这个决定。 考虑到人工智能、全球化、流媒体和其他因素，我知道剪辑作为一个行业和整个电影行业可能不会恢复到原来的状态。话虽如此，因为这不是两年制的课程，我想知道我毕业后是否还会有职业或工作道路。我不禁觉得，这最终会像那些在广播开始过时之前获得广播学位的人一样。因此有这篇文章的标题。 有人对我应该走哪条路有什么建议吗？我将非常感激任何比我更有经验的人提供的见解。    提交人    /u/GoldRespect8831   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i37ffy/is_editing_going_to_become_the_new_radio/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 03:34:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>声音报告解释</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i35cju/sound_report_interpretation/</link>
      <description><![CDATA[嘿，编辑们，这个问题很尴尬，因为我觉得我应该知道这个，但坦率地说，我通常不会收到声音报告/录音笔记。 录音师在笔记中详细说明了他们的音轨细分，并使用圆圈围绕一些音轨编号，使用正方形围绕其他音轨编号。 例如： 1◼️ 1⚫️ 3⚫️ 2◼️ 2⚫️ 4⚫️ 正方形和圆圈表示什么？谢谢！    提交人    /u/linedpapers   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i35cju/sound_report_interpretation/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 01:45:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>嘿，编辑们！你有什么省时小窍门吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i34hi2/hey_editors_what_are_your_tiny_timesaving_tips/</link>
      <description><![CDATA[编辑 抱歉！澄清一下，我不是指最佳实践/民间智慧/常识性的东西，比如“进行备份”或“使用宏”，而是指我们已经使用的应用程序中鲜为人知的、不经常记录的生活质量秘密。应该在标题中澄清这一点，我的错！你们真是一群无礼的人哈哈  原始帖子 我们使用的这些应用程序具有许多秘密功能，总有新的功能等待我们去发现！ 这里有三个我最喜欢的： 时间码简写 PPro 和 AE 中的时间码不需要任何前导 0，并且您可以使用句号或逗号代替冒号和分号！ 想快速将合成设置为 5 分钟长吗？在 Comp 设置中，您不必输入 5:00;00。您只需输入 5.. 并按 Enter，它会神奇地将所有句号转换为（分号）冒号并在它们之间放置必要的 0！没有 Shift 键可以组成冒号，也没有数字键。 所以  10.2.5 变成 00:10:02;05 1.9..30 变成 01:09:00;30 25... 变成 25:00:00;00  等等等等。这对于防止因重复按键而导致的 RSI 非常有用，哈哈。我从未在任何文档中看到过这一点，所以我想我会把它扔到这里，以防没人知道！ 使用时间码快速/精确编辑剪辑 在 PPro 时间线中：如果您选择一个剪辑或手柄，然后按数字键盘上的 + 或 -，然后按一个数字（该数字将开始出现在时间码字段中，无需额外点击），它将根据该帧/秒数调整剪辑/手柄。 将此与上一个技巧相结合，可实现超快速但超精确的剪辑调整！例如：LClick + - + 5.2 将使剪辑向后移动整整 5 秒和 2 帧……只需按下 5 次按钮，无需额外移动鼠标！ 标记您的……标签？？？ 在 PPro 和 AE 标签编辑器中：您可以使用制表符将右侧菜单的文本分成两列！ https://i.imgur.com/2idv3T8.png 这可让您为标签添加有吸引力的描述，而且比使用括号或其他方式整洁得多。  我只了解 Adob​​e 程序，但我确信 AVID 和 Resolve 和 Final Cut 都有自己未记录的小生活质量秘密，这些秘密绝对可以节省您的工作时间，并大大减少您的手腕/手指/手臂运动！    提交人    /u/OliveBranchMLP   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1i34hi2/hey_editors_what_are_your_tiny_timesaving_tips/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 01:01:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>