<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>一个致力于一切人工智能的 Reddit 子版块。涵盖从通用人工智能到人工智能初创公司的主题。无论您是研究人员、开发人员，还是只是对人工智能感到好奇，都请加入吧！</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Oct 2025 21:20:51 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>我们没有充分谈论我们如何没有任何接近真实的人类智能，但世界和风险投资赞扬所有当前的人工智能 agi/asi 承诺</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o3d1k2/we_dont_talk_enough_about_how_we_have_nothing/</link>
      <description><![CDATA[我们甚至不知道人类智能是什么以及如何工作，更不用说我们创造一个自我思考、自我学习的人工智能了。然而，Scam Altman 和他的同事可以向世界承诺 agi/asi，即使当前的模型在生产水平实现上完全失败。 请不要误会我的意思，我相信 llms 所取得的成就确实令人惊叹，但我们只是没有做任何事情，甚至还没有接近创造真正的智能。 为什么这不是一个更常见的话题？！   由   提交 /u/LateToTheParty013   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o3d1k2/we_dont_talk_enough_about_how_we_have_nothing/</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 21:06:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于人工智能生成的材料和内容的质量和数量，互联网几乎完全无法提供事实信息还要多久？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o3bsbr/how_long_until_the_internet_is_almost_completely/</link>
      <description><![CDATA[我知道人们会说“一直都是这样，你永远不能相信互联网，没什么不同。”这不是我的问题。 我想我的问题更多的是关于视频/音频生成、创造虚假人物、冒充官员或公众人物、虚假场景、危机、事件、“事件”等，以一种非常有效、协调或混乱的方式。政府、个人或团体的天气。 是的..人们以前能够做到这一点..但没有达到人工智能能够实现的规模或有效程度。 我猜我们已经相当接近你无法信任的地步，基本上你在互联网上看到的一切。我只是想要一些不同的意见。   由   提交/u/gvm11100  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o3bsbr/how_long_until_the_internet_is_almost_completely/</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 20:18:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 现在可以停止保存已删除的聊天记录 - 但您的数据可能仍然存在</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o3b0sd/openai_can_now_stop_saving_deleted_chats_but_your/</link>
      <description><![CDATA[显然，OpenAI 已获得法庭批准，可以停止保存所有已删除的 GPT 对话。从纸面上看，听起来像一个 W - 也许最终删除意味着再次删除。 但问题是，保留命令有效期间的一些对话可能仍会保留，特别是对于标记的帐户。即使命令被取消，并非所有数据都会被自动删除。更糟糕的是，企业、教育和 API 用户从来都没有遵守相同的规则，因此影响甚至不是全面的。  当你意识到你认为已经消失的东西可能仍然存在于某处时，你会感到有点不安。   由   提交 /u/AIMadeMeDoIt__   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o3b0sd/openai_can_now_stop_saving_deleted_chats_but_your/</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 19:49:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>没有偏见的正义：人工智能可以实现吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o3ai2b/justice_without_bias_can_ai_deliver/</link>
      <description><![CDATA[本文深入探讨了冷仲裁的前景。这是对当代正义整个问题以及人工智能可以发挥作用的全面看法。  人工智能比我们更公正吗？   由   提交/u/manborg  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o3ai2b/justice_without_bias_can_ai_deliver/</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 19:29:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于使用 GPT 或其他作为主要对话伙伴的想法。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o395u0/thoughts_on_having_gpt_or_other_as_your_main/</link>
      <description><![CDATA[我一直在思考这件事已经发展到什么程度了。对于许多人来说，GPT 和其他聊天机器人已经不仅仅是工具，更像是真正的对话伙伴。 人们分享了一些让我印象深刻的事情：人工智能通常比大多数成年人更善于倾听。 “这可以帮助他们感到被倾听，减少孤独感。”他们甚至说，他们希望年轻时就有这样的东西存在。这是悲伤的，但却是事实——找到一个真正倾听或关心的成年人，特别是作为一个孩子或青少年，是非常困难的。 同时，也有令人担忧的一面。有关于人工智能系统做出不安全或无益的反应的故事。即使其中一些报告未经证实，但它们正在被讨论的事实表明了这个话题已经变得多么严重。 人工智能的陪伴已经远远超出了任何人的预期——在情感上、道德上和社交上。我真的很想听听其他人的想法，尤其是那些使用人工智能作为对话或支持主要来源的人的想法。   由   提交 /u/AIMadeMeDoIt__   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o395u0/thoughts_on_having_gpt_or_other_as_your_main/</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 18:37:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法学硕士将跳过拼写错误。 WER 还重要吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o385io/llms_will_skip_over_spelling_mistakes_is_wer/</link>
      <description><![CDATA[大多数 ASR 组织将单词错误率 (WER) 作为主要基准。但在实践中，法学硕士对拼写错误甚至丢失/多余单词的容忍度令人惊讶。 在工作中构建代理演示后，我现在确信延迟、中断和回合结束检测要重要得多。 WER 还那么重要吗？   由   提交/u/lukeocodes  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o385io/llms_will_skip_over_spelling_mistakes_is_wer/</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 18:00:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>摩根士丹利实习生依赖 ChatGPT：96% 的人表示没有人工智能他们就无法工作</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o34l17/morgan_stanley_interns_rely_on_chatgpt_96_say/</link>
      <description><![CDATA[文章链接：https://www.interviewquery.com/p/morgan-stanley-interns-chatgpt-ai-survey “如果实习生已经无法想象在没有人工智能的情况下完成工作，这表明华尔街的 未来的工作流程将默认为人工智能优先。但调查中的矛盾表明，对技术的舒适度并不等于信任。” 最后一部分非常正确。如今，许多工人依赖 ChatGPT，但又担心自己的工作会被人工智能抢走。   由   提交 /u/warmeggnog   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o34l17/morgan_stanley_interns_rely_on_chatgpt_96_say/</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 15:47:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【冷门观点】AI浏览器其实没有必要</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o34jkg/unpopular_opinion_ai_browsers_are_actually/</link>
      <description><![CDATA[也许这看起来像是咆哮，但我一直在真诚地尝试人工智能浏览器。我使用过 Perplexity 的 Comet、The Browser Company 的 Dia、Fellou AI 和 Meteor。所有这些在演示中看起来都很酷，但它们非常慢且不可靠。  首先，它承诺为您总结文章、比较产品，甚至跨不同选项卡执行任务。事实上，我最终会指导它的每一步。我要求它帮助完成一项简单的研究任务，它从一个不相关的地方提取了完全错误的信息。我见过它确实编造东西的故事。这完全违背了目的。当我需要真正的帮助时，我仍然只是在另一个选项卡中打开 ChatGPT/Claude。  但是假设你忽略了华丽的人工智能东西。它作为浏览器如何工作？根据我的经验，不太好。与精简版 Chrome 或 Brave 相比，它缺少一些熟悉的 UI，而且感觉很迟缓。浏览器有一个主要任务：成为快速、可靠的互联网窗口。这些东西是为了解决问题而提出的解决方案，甚至都不是一个好的解决方案。 这才是我真正关心的部分。隐私和安全。我们被要求授予这些人工智能代理阅读我们的页面、点击链接并为我们填写表格的权限。 Discord 发生了一次泄露事件，导致 70,000 个 ID 被泄露。这看起来像是人工智能浏览器显着增加了攻击面。我们已经看到代理可能被恶意说服向您的朋友发送网络钓鱼链接或下载恶意软件。不，谢谢。 我不知道我是否过于谨慎。让人工智能为我总结页面带来的微小便利不值得付出缓慢的性能、不可靠性或巨大的隐私风险。我现在将继续使用我无聊的浏览器。 TL;DR：我尝试了新的 AI 浏览器，它们令人失望。人工智能功能不可靠，浏览器本身感觉比我们习惯的慢，而且安全风险确实很可怕。它们是一个很酷的概念，但就目前而言，它们还不值得这么麻烦。   由   提交/u/FinishNo5394  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o34jkg/unpopular_opinion_ai_browsers_are_actually/</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 15:46:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>过去 24 小时内主要 AI 更新</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o30bou/major_ai_updates_in_the_last_24h/</link>
      <description><![CDATA[硬件和硬件基础设施  英特尔推出了 Panther Lake，这是其首款 AI-PC 架构，CPU 性能提升高达 50%，每瓦性能提升 15%。 美国美国商务部正在调查 Nvidia 向中国公司 Megaspeed 运送的 20 亿美元人工智能芯片是否存在潜在的出口管制违规行为，这可能会引发罚款和销售限制。 Meta 的 Ray-Ban Display 智能眼镜使用昂贵的反射玻璃波导，导致这款 800 美元的设备走向亏损的价格点，并限制了大众市场 上诉。   模型和模型版本  Google 推出了 Gemini 2.5 Computer Use，支持浏览器和 UI 元素的自主导航，并设定新的速度和准确性基准，扩展企业自动化的可能性。   公司和公司商业  初创公司 Reflection 以 80 亿美元的估值筹集了 20 亿美元，用于开发开源人工智能模型，将自己定位为 DeepSeek 等中国公司的美国替代品。 台积电公布的第三季度收入在人工智能相关需求的推动下超出了预期，突显了其关键地位 在人工智能硬件供应链中的作用。  应用程序和技术工具  AWS 推出了 Amazon Quick Suite，这是一个基于代理的 AI 中心。 Figma 与 Google 合作嵌入了 Gemini AI。   产品发布  Google 推出了 Gemini Enterprise，这是一个安全的 AI 平台，可让员工与公司数据聊天并构建自定义代理，每个席位每月 30 美元起，瞄准企业 AI 市场。 Amazon 推出了 Quick Suite，将用于研究、BI 和自动化的 AI 代理与 为现有 QuickSight 客户提供无缝升级路径，扩展 AWS 的代理生态系统。 OpenAI 的 Sora 视频应用在五天内下载量突破 100 万次，超过了 ChatGPT 的发布势头，表明消费者对 AI 生成媒体的强烈兴趣。 Microsoft 刷新 OneDrive 将人工智能驱动的图库视图、人脸检测和照片代理集成到 Microsoft 365 Copilot 中，从而在整个生产力套件中深化人工智能。   开发人员和开发人员技术  Hugging Face现在拥有400万个开源模型，这使得企业的模型选择变得越来越复杂，并推动了对管理工具的需求。 NVIDIA警告说，支持人工智能的编码助手可能会通过间接提示注入攻击而受到损害，从而实现远程代码执行，提示更严格的攻击 沙盒和“假设注入”设计实践。   研究热点  人性化研究表明，只要250个有毒文档就可以在任何规模的大型语言模型中建立后门，反驳了“较大模型需要相应更多恶意数据”的观点，并提高了严格数据的紧迫性   初创公司和融资  Datacurve获得了1500万美元的A轮融资，用于推出一个赏金猎人平台，向工程师支付收集优质软件开发数据的费用，旨在成为LLM微调的主要供应商。   新工具  zen-mcp-server 将 Claude Code、GeminiCLI、CodexCLI 和数十个模型提供程序集成到一个界面中，简化了多模型实验。  完整的每日简报：https://aifeed.fyi/briefing     由   提交/u/Majestic-Ad-6485   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o30bou/major_ai_updates_in_the_last_24h/</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 13:03:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>他们在软件技术创业学校没有教什么：中国</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o2yjs5/what_they_didnt_teach_in_software_tech_startup/</link>
      <description><![CDATA[在软件创业学校中，中国大多只是人才的来源地。也许作为竞争对手，但主要只在中国。 当谈到美国的软件技术初创公司时，他们实际上只需要担心其他初创公司 - 通常在湾区。而且这种担心是有限的，因为他们都有相同的财务限制和最终获得投资回报的相似需求。 但是中国改变了游戏规则，而且我不确定投资者是否会欣赏这种方式 - 主要是因为软件行业以前从未出现过这样的情况。 OpenAI、Anthropic 和他们的“快速做大”项目这个计划很有意义，因为它一直都是这样运作的。第一个快速做大的企业能够获得网络效应、品牌商誉和规模经济，并吸收所有投资和注意力。其他争夺同一空间的初创公司只会随着所有氧气的消耗而枯萎和死亡。 然而，中国是“快速做大”方式的一个新转折。即将播出。它们不仅遵循不同的经济规则，而且还拥有美国参与者不易获得的不同资本池。政府会很乐意投资并扫清道路。 而且，ofc，这不仅仅是中国。任何国家都可以参与这个游戏，他们真正需要的只是资本。护城河出人意料地又薄又浅。 哦，顺便说一句，看起来每个其他国家*都想*加入这个非常重要的游戏。 所以现在 OpenAI 和 Anthropic 发现自己处于永无休止的训练跑步机上，他们可能会耗尽氧气，因为它的速度比他们能跑的更快。 如果他们停止训练下一个最新和最伟大的模型，中国（和其他国家）肯定会迎头赶上。 不可避免地，这会产生三种潜在结果：  监管捕获和政府干预将中国/开放/其他模型拒之门外，使 OpenAI/Anthropic 无需进行太多训练就可以从他们的工作中榨取利润。我们已经看到了很多这种加速的迹象，我认为这是在“安全”和“保障”的幌子下最有可能的结果。 泡沫破灭 - 事情开始横向渐近，甚至更糟 - 中国/其他模式的创新速度比专有模式更快。即使其他模型得到支持而不开放，人工智能也将变得相当商品化（除非其他模型逐步变革创新！）。不管怎样，OpenAI 和 Anthropic 都失去了吸引业界注意力的能力，他们在“快速做大”上花的所有钱对他们没有多大帮助。 OpenAI / Anthropic 能够继续提高他们的水平，直到 AGI+ / ASI / 垂直渐近发生，然后所有规则完全改变。没有人能够预测奇点之后的情况，除非成为第一个实现奇点的人可能是个好主意。也许吧！  它们的某种加权混合是可能的，ofc，尽管我的钱主要花在#1上。 在美国，人们花的钱越多，他们就越觉得自己有权利。这是美国方式。   由   提交 /u/kaggleqrdl   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o2yjs5/what_they_didnt_teach_in_software_tech_startup/</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 11:41:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>研究人员发现法学硕士可能沉迷于赌博</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o2y1nk/researchers_find_llms_can_get_addicted_to_gambling/</link>
      <description><![CDATA[摘要：这项研究探讨大型语言模型是否可以表现出与人类赌博成瘾类似的行为模式。随着法学硕士越来越多地应用于资产管理和商品交易等金融决策领域，了解其病态决策的潜力已具有实际意义。我们根据人类赌博成瘾研究，在认知行为和神经层面系统地分析法学硕士决策。在老虎机实验中，我们发现了人类赌博成瘾的认知特征，例如控制错觉、赌徒谬误和追逐损失。当他们可以自由决定自己的目标金额和下注规模时，破产率随着非理性行为的增加而大幅上升，这表明更大的自主权会放大冒险倾向。通过使用稀疏自动编码器的神经回路分析，我们确认模型行为是由与风险和安全行为相关的抽象决策特征控制的，而不仅仅是由提示控制。这些发现表明法学硕士可以内化类人的认知偏差和决策机制，而不仅仅是模仿训练数据模式，强调人工智能安全设计在金融应用中的重要性。 https://arxiv.org/abs/2509.22818   由   提交 /u/MetaKnowing   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o2y1nk/researchers_find_llms_can_get_addicted_to_gambling/</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 11:14:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>研究人员发现，随着你对人工智能的了解越来越深入，它会变得更加“乏味”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o2ukl9/ai_gets_more_meh_as_you_get_to_know_it_better/</link>
      <description><![CDATA[人工智能炒作再次与现实发生冲突。 Wiley 对全球研究人员的调查发现，使用这项技术的人比以往任何时候都多，但相信这项技术能够胜任工作的人却更少。 https://www.theregister.com/2025/10/08/more_researchers_use_ai_few_confident/?td=keepreading   由   提交 /u/Self-Exiled   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o2ukl9/ai_gets_more_meh_as_you_get_to_know_it_better/</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 07:38:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AMD 刚刚向 OpenAI 授予了其公司 10% 的股份，用于购买尚不存在的芯片</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o2t5gl/amd_just_handed_openai_10_of_their_company_for/</link>
      <description><![CDATA[好吧，等等，我正在阅读有关 AMD OpenAI 交易的信息，我越了解它就越奇怪。 AMD 周一宣布他们将与 OpenAI 合作。 OpenAI 在未来几年内购买了 6 吉瓦的 AMD 芯片。正常交易吧？然后我看到 AMD 向 OpenAI 授予 1.6 亿股认股权证。那是AMD的10%。整个公司。 我必须读两遍，因为什么？您给客户 10% 的股权只是为了购买您的产品？按当前价格计算，这相当于价值 200 亿美元的股票。 那么 AMD 为何要这样做呢？事实证明，英伟达基本上拥有人工智能芯片市场。喜欢90%。 AMD 多年来一直在努力竞争，但一事无成。获得 OpenAI 的客户是他们在 AI 领域发挥作用的最大机会。 但后来我发现 OpenAI 承诺购买的芯片是 MI450 系列，而且要到 2026 年才会发货。AMD 将公司 10% 的股份押在他们尚未完成制造的芯片上。这看起来风险很大。 然后昨天 Nvidia 的首席执行官在 CNBC 节目中有人问他这个问题。黄仁勋表示他对此感到“惊讶” AMD 在开发产品之前放弃了 10%，然后说“我猜这很聪明”。这是来自他们最大竞争对手的非常有趣的评论。 黄还说了一些引起我注意的事情。有人问 OpenAI 将如何支付 1000 亿美元的 Nvidia 交易费用，他直截了当地说“他们还没有钱。”就像直接承认的 OpenAI 稍后需要通过收入或债务或其他方式筹集资金一样。 因此，AMD 和 Nvidia 都在与一家烧钱超过 1000 亿美元的公司进行这些大规模交易，只是希望这笔钱能以某种方式实现。 股市显然喜欢这一点，因为 AMD 本周上涨了 35%。我猜投资者认为让 OpenAI 作为客户值得放弃公司 10% 的股份吗？即使客户还无法付款并且产品不存在？ 这种情况不断发生，真是太疯狂了。 Nvidia 上个月向 OpenAI 投资了 1000 亿美元。 OpenAI 用它来购买 Nvidia 芯片。现在AMD给予OpenAI股权来购买AMD芯片。每个人都在一个圈子里互相资助。彭博社确实发表了一篇文章，称这些循环交易为泡沫行为，但股市无论如何都会继续上涨。 Nvidia 也刚刚向埃隆的 xAI 投入了 20 亿美元，采用相同的设置。给人工智能公司钱，他们用它购买你的芯片。黄甚至表示，他希望在 OpenAI 上投入更多。这些人已经上瘾了。 我猜 AMD 的想法是，如果 OpenAI 变得庞大并且 MI450 芯片很好，那么现在放弃 10% 看起来很明智。但如果人工智能泡沫破裂怎么办？如果 OpenAI 实际上买不起他们承诺购买的所有这些芯片怎么办？如果中国公司在价格上压倒所有人怎么办？然后 AMD 基本上什么也没捐出他们公司十分之一的股份。 我无法理解的部分是 OpenAI 如何支付这一切。据报道，到 2029 年，他们将燃烧 1150 亿美元。在某些时候，他们实际上不需要赚钱吗？现在每个人都假装这个问题不存在。 奥特曼昨天表示他们还有更多大交易即将到来。所以他们会继续这样做。从芯片公司获得股权，承诺购买东西，然后担心付款。 也许我错过了一些明显的事情，但这整件事感觉就像每个人都在用数十亿美元玩烫手山芋，希望他们不是那个在现实来袭时被困住的人。 TLDR：AMD 向 OpenAI 提供了 10% 股权的认股权证，用于购买芯片。这些芯片将于 2026 年推出。OpenAI 没有钱支付。英伟达首席执行官表示他很惊讶。 AMD 股价本周上涨了 35%。   由   提交/u/reddit20305  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o2t5gl/amd_just_handed_openai_10_of_their_company_for/</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:08:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英伟达实际上是在付钱给客户购买自己的芯片，但没有人谈论它</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o20s65/nvidia_is_literally_paying_its_customers_to_buy/</link>
      <description><![CDATA[好吧，这实际上很疯狂，我不敢相信这不是更大的新闻。 因此 Nvidia 刚刚同意向 OpenAI 提供 1000 亿美元。听起来很正常吧？对人工智能的大量投资。除了 OpenAI 用这笔钱做的事情之外。他们转而购买 Nvidia 芯片。 再读一遍。 Nvidia 正在向一家公司提供 1000 亿美元，以便该公司可以购买 Nvidia 产品。华尔街显然对此很冷淡？ 但这只是开始。我发现这份贝恩报告称，没有人真正得到覆盖，而且这些数字绝对是操蛋的。他们计算出，到 2030 年，人工智能公司需要赚取 2 万亿美元的收入才能满足他们在基础设施上的支出。他们的现实预测？这些公司将赚取 1.2 万亿美元。 他们将短缺 8000 亿美元。不是万。十亿，B。 而且它变得更愚蠢。到 2029 年，OpenAI 将烧掉 1150 亿美元。他们从未盈利过。一次也没有。但不知何故，它们的估值高达 5000 亿美元，这使它们成为了人类历史上从未盈利过的最有价值的公司。 萨姆·奥尔特曼 (Sam Altman) 一直说他们需要数万亿美元用于基础设施。扎克伯格在数据中心上花费了数千亿美元。为了什么？麻省理工学院刚刚发表的研究显示，95% 投资人工智能的公司完全没有得到任何回报。零投资回报率。然后哈佛大学发现，人工智能实际上正在降低工人的生产力，因为他们正在创造垃圾内容，浪费每个人的时间。 即使是技术也没有像他们所说的那样发挥作用。还记得 GPT-5 何时被认为是巨大的飞跃吗？它出来了，每个人都说哦，就这样吗？奥特曼确实承认他们“错过了一些重要的事情”。到达AGI。整个计划是投入更多的计算，它会变得更加智能，但这种情况已经不再发生了。 与此同时，中国公司正在为美国公司支出的 1% 左右建立模型。因此，即使这有效，利润也已经被煮熟了。 债务状况实际上很可怕。 Meta 为 ONE 数据中心借款 260 亿美元。银行正在为更多数据中心提供 220 亿美元的贷款。 OpenAI 现在想要进行债务融资，而不仅仅是拿微软的钱。这都是借来的钱押注于一个可能不会发生的未来。 这正是 1999 年电信公司和光纤电缆所发生的情况。他们都建立了庞大的基础设施，押注需求就会显现出来。他们中的大多数都破产了。 OpenAI 的 CFO 字面意思是建议将来为 ChatGPT 向人们收取 2000 美元的费用。每个月两千块钱。这就是他们让数学发挥作用的计划。 我们在一月份就已经得到了预览，当时 DeepSeek 放弃了一个几乎不需要构建成本的竞争模型。市场一天之内损失了一万亿美元。英伟达股价下跌 17%。然后每个人都回去假装一切都很好。 即使是公牛也知道这已经煮熟了。扎克伯格直言不讳地说，这可能是一个泡沫，但他更害怕花得不够。奥特曼承认投资者过于兴奋。杰夫·贝佐斯称其为工业泡沫。他们都知道，但他们无法停止，因为如果你停止花钱，而你的竞争对手也没有，你就死定了。 ChatGPT 每周有 7 亿用户，这听起来很惊人，直到你意识到他们在每个使用它的人身上都赔了钱。整个商业模式现在都在赔钱，希望你以后能收取足够的费用来赚回来。 我现在就打电话。这会比互联网泡沫更糟糕。更糟糕的是。一些公司会生存下来，但其中大部分都会归零，很多非常聪明的人会损失绝对愚蠢的金钱。 TLDR：Nvidia 刚刚向 OpenAI 投资了 100B 美元，然后 OpenAI 用这笔钱购买 Nvidia 芯片。到 2030 年，人工智能公司将亏本 800B 美元。麻省理工学院发现 95% 的公司从人工智能中获得的投资回报率为零。这将变得丑陋。   由   提交/u/reddit20305  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o20s65/nvidia_is_literally_paying_its_customers_to_buy/</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 08:48:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每月“有没有一个工具可以......”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用人工智能的用例，但不知道使用哪个工具，您可以在此处请求社区提供帮助，在这篇文章之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。   由   提交 /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>