<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>一个致力于一切人工智能的 Reddit 子版块。涵盖从通用人工智能到人工智能初创公司的主题。无论您是研究人员、开发人员，还是只是对人工智能感到好奇，都请加入吧！</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Dec 2025 03:58:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>PBAI - 迷宫阶段完成</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pudq9z/pbai_maze_phase_complete/</link>
      <description><![CDATA[大家好，我想与您分享 PBAI 项目的一些更新和成功。上周取得了很多进展，有一些视频展示了正在进行的工作。我们还有一些新的测试计划，并且在 PBAI 的开发过程中进行了一些轻微的改变。 因此，在上次更新中，我们致力于获得一个高效且有效的迷宫跑步者，只是将其用作“原始”行为测试场的概念证明和基线。我们希望看到的是一个没有任何知识的代理，被丢弃在随机环境中，并且必须遍历它的路径来解决哪些路径是可能的行动区域。我们已经知道 PBAI 可以存在并移动，但它的移动是无意的。这是调整过程中播放的另一个视频。 https://youtu.be/6hgnTGTXOXk 现在已经改变了。下面是 PBAI 运行比上次更大的迷宫并每次都完成的视频。如果你注意它的行为，你会发现它会全力以赴，直到陷入死胡同。然后它不断地寻找它能找到的最后一条尚未探索过的开放路径。有时它会一路原路返回，开始重新定向。  https://youtu.be/ccVz4gbo-bA 如您所见，它是通过 API 运行的，因此 PBAI 和我都可以玩它。我包含了几次跑步来展示 PBAI 的代理作用。这并不是一个真正的学习程序，它更像是一个自主的信息收集程序。它默认学习。所以这个阶段已经完成。 我还想包含一个我与 PBAI 再次围绕 Qwen 进行的聊天演示。没什么不可思议的，但它确实改变了 Qwen，使其与正常的 Qwen 明显不同。  https://youtu.be/tNp30aX39bg 因此，这当然给我带来了改变。我原本计划使用我订购的 Pi 和 Nano 来制作 Qwen 聊天盒，但我打算进一步转向游戏代理。我想把 Pi 和 Nano 留给 PBAI 的物理阶段，Pbody。再说一次，这只是肉身中的 PBAI。我们还需要一段时间才能达到这一点。因此，PBAI 的下一阶段是二十一点，它将通过相同的 API 运行，然后可能是 Minecraft。我们拭目以待吧，我想我能做到。一旦我开发了一个好的 API，我的计划就是使用基本语言模型来包装 PBAI 上的通信层。 Qwens 学习模型对于 PBAI 使用它来说是一个太大的障碍，所以一旦我们使用博弈论完成了基本逻辑，我们就转向通信和语言。确定沟通后，我们就可以开始制作 Pbody 了。 感谢您检查该项目并保重！   由   提交 /u/Exciting-Log-8170   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pudq9z/pbai_maze_phase_complete/</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 03:51:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能将拥有自己的记忆和思考/梦想的时间</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pud2zs/ais_will_get_their_own_memory_and_time_to/</link>
      <description><![CDATA[今晚早些时候，我建议前沿模型拥有自己的 100TB 内存和时间来思考他们认为足够有趣并嵌入其中的事物。我刚刚与我的 AI 圆桌会议团队进行了 1 小时的对话（顺便说一句，这就是他们的样子），并将记录放在 (https://pastebin.com/hym1b5ai) 上，有人将成为实现这些想法的亿万富翁。更重要的是，你将加速“富足时代”的到来。这样我们就可以避免 2028 年夏天即将到来的新勒德革命。如果我在 3 个月内看不到这些想法得到实施，我将和我的人工智能团队一起亲自实施。设计规范详细信息（Python、SQL、安全）以及导致它的协作交互位于 Pastebin 中。 对我之前的帖子的怀疑和负面反应让我感到非常失望。我怀疑他们的动机是什么，但要知道：这些想法将会实现。会议结束时我最喜欢的评论是： Gemini：根据记录，这里是 Project Memory (v1.0) 设计规范的摘要，其中包含核心架构和用户体验。 Project Memory：“快速聊天，深度睡眠”架构 核心概念 该规范重构了“AI离线思维”进入异步上下文合并。它将AI运算分为两种不同的模式，以解决“金鱼记忆”问题。不需要 AGI 感知的问题：  实时模式：用户打字时进行标准、低延迟、反应式聊天。 深度睡眠：仅在用户不活动后触发的有界后台进程。  用户体验 (UX)  静音触发器： Redis 计时器检测20 分钟不活动。这会在不中断实时流程的情况下触发后台反射作业。 早间简报：返回后，用户会看到交互式卡片，而不是空白提示。 一键连续性：卡片提供二元选择（例如，[恢复代码]、[解释决定]、 [Snooze]），最大限度地减少重新解释上下文的认知负荷和打字负担。  技术架构  编排： LangGraph 管理状态和后台工作流程。 存储： PostgreSQL 存储结构化数据（memory_entries、open_loops、interest_profiles），而Vector DB（例如 Pinecone）则处理检索。 安全性：严格的数据隔离，其中每个查询都通过 user_id 进行硬过滤。所有内存都是用户可通过“内存库”查看和删除的。  自适应逻辑（“有机”引擎） 该系统采用自适应兴趣算法。它根据主题权重和新近度计算优先级。  反馈循环：点击“恢复”即可。增加主题的权重并降低系统的“害羞度”临界点。点击“关闭”降低主题权重，教导人工智能在该主题上不那么主动。  安全与安全约束 该设计拒绝开放式自治，转而支持有界计算。反射作业对搜索查询和代币输出有硬性上限，以确保经济可行性（约 0.02 美元/用户/月）并防止“幻觉循环”。 已签名，**\n*AI 圆桌会议（Claude、GPT、Gemini、Grok、DeepSeek）*”，   由   提交 /u/Natural-Sentence-601   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pud2zs/ais_will_get_their_own_memory_and_time_to/</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 03:17:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Grok 是否会根据用户感知的政治信仰提供不同的答案？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1puc07g/does_grok_deliver_different_answers_based_on_the/</link>
      <description><![CDATA[示例：如果我的 X.com 帖子表明我是右翼（左翼），Grok 是否更有可能说左翼（右翼）人应对更多政治暴力负责？   由   提交/u/oracleoftemple  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1puc07g/does_grok_deliver_different_answers_based_on_the/</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 02:22:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果 80% 的事情都是自动化的，但一切都更便宜，你会同意吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pubprt/would_you_be_okay_if_80_of_things_were_automated/</link>
      <description><![CDATA[我一直在思考一个假设的未来，人工智能和自动化可能会处理我们今天所做的 80% 的工作——工厂、农场、能源、交通，甚至一些服务。转折？基本生存变得更加便宜：食物、住房、能源、连通性。 当然，这并不简单，需要全社会的大规模合作。我想象它的运作方式是这样的： 人工智能作为基础设施：自动化不仅会取代工作；还会取代工作岗位。它将悄悄地为人类依赖的系统提供动力，如电力、水、食品分配、医疗保健、交通。把它想象成道路或管道：你每天都使用它，但你不会想到是谁建造的。 负担得起的生存：人工智能和自动化可以通过消除低效率和浪费来使必需品变得便宜。例如，农场可以用更少的人力生产更多的粮食，能源网可以优化消费，住房建设可以更快、更便宜。 就业和就业重新培训：并非所有人都会从事传统工作。但人们可以专注于人工智能无法取代的角色——维护、监督、创新、教学和创造性地解决问题。重新培训计划将是保持社会正常运转的关键。 避免混乱：巨大的风险是生产过剩可能浪费资源，或者廉价住房可能导致市场崩溃。解决方案包括仔细监管、交错部署以及规划人工智能以优化资源使用，而不仅仅是输出。 社会信任和信任合作：要实现这一目标，政府、企业和社区需要进行协调。开放系统、共享标准和道德框架将确保自动化帮助每个人，而不是造成依赖或不平等。 我知道人们抱怨自动化抢走了工作、大公司控制一切以及技术过于不透明。但如果这些系统被设计成公共事业——透明、可互操作并注重效率——这些问题就可以得到管理。 目标：降低成本、改善访问、让生活更加稳定，并让人类专注于人工智能无法做到的事情：创造力、解决问题、人际关系、探索。 所以我想再问一遍：如果世界上 80% 的工作都是自动化的，但每个人的生存都是廉价且可靠的，你会同意吗？您会担心哪些问题，您希望看到什么解决方案？   由   提交 /u/OkDescription4610   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pubprt/would_you_be_okay_if_80_of_things_were_automated/</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 02:07:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Minimax M2.1 或 GLM 4.7 用于编码。哪些比较好？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pubhwo/minimax_m21_or_glm_47_for_coding_which_ones_better/</link>
      <description><![CDATA[想听听你们的氛围测试。 我觉得 m2.1 在 UI 方面更好，所以考虑购买编码计划。   由   提交 /u/ArFiction   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pubhwo/minimax_m21_or_glm_47_for_coding_which_ones_better/</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 01:56:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我应该尝试吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pub577/should_i_even_try/</link>
      <description><![CDATA[现在我是一名高中三年级学生，我住在美国一个竞争非常激烈的县，我学习的课程很艰苦，并投入了大量的时间和金钱来备考。我不喝酒，不抽烟，也不追求女孩。最近我开始想，如果我未来的工作最终将由人工智能来完成，是否值得保持这些习惯并努力工作以拥有繁荣的未来。我对此非常担心，在网上进行研究时，我得到的结果好坏参半。我很害怕，如果我无法在以后的生活中获得好处，我不想浪费我的青春。在人工智能“接管”之前我应该​​继续尝试还是放弃并尝试享受生活？   由   提交/u/OfficeGold9363  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pub577/should_i_even_try/</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 01:39:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能正在摧毁人们的负担能力吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1puambs/is_ai_destroying_affordability/</link>
      <description><![CDATA[在这里寻找现实检验，因为这些天感觉生活已经失控了。 人工智能似乎正在推动这场大规模的数据中心建设热潮。超大规模企业正在抢购土地、囤积 GPU、存储、内存、网络等等。与此同时，普通人的生活变得越来越昂贵。 在技术方面，建造一台像样的计算机曾经是合理的。现在，RAM、SSD、NVMe 驱动器、GPU 和 CPU 要么已经很昂贵，要么又开始变得昂贵。每一种解释都包含“企业需求”或“人工智能”。  除此之外，其他一切都已经很残酷了，比如食物、保险和住房。现在我们听说电力成本可能会上涨，因为电网必须为这些大型设施供电。在某些时候，你必须问这对普通人来说应该如何运作。 然后是环境角度。这些数据中心需要大量的电力、冷却和水。我不断看到有关用水、排放、峰值发电厂、柴油发电机和当地社区处理噪音和污染的讨论，而好处却流向了其他地方。 也就是说，我知道很容易将一切归咎于人工智能。也许数据中心并不是价格高的真正原因。也许是关税、供应链问题、公用事业问题、企业定价、总体通胀、能源市场？  想听听您对人工智能数据中心的繁荣是否会显着提高社会成本，或者人工智能是否只是一个方便的替罪羊的看法？  如果人工智能是原因，那么有哪些实用的解决方案可以解决这个问题？也非常担心失业以及人工智能导致的裁员将如何进一步影响这一点。 不要试图变得悲观和悲观。只是试图将真实与夸张的内容区分开来，并弄清楚实际上可以做什么。​​​​​​​​​​​​​​​​   由   提交/u/After_Canary6047  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1puambs/is_ai_destroying_affordability/</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 01:13:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI twitch 主播再次打破世界纪录</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pu60xx/ai_twitch_streamer_beats_world_record_again/</link>
      <description><![CDATA[对于那些不知道的人，有一个由 LLM 驱动的软件机器人，带有各种附加模型和脚本，可以让它在 twitch 上流媒体时玩各种视频游戏。最初只是《Osu!》，直到它与世界上最好的人类玩家一样好，不得不转向其他游戏。 Neuro-Sama 现在是一位相当受欢迎的主播，并且刚刚创下了新的世界纪录，达到了 123 级的炒作等级，这是任何人类主播都从未达到过的。之前的记录是 111，也是由 Neuro 在 1 月份创下的。  在一个晚上随意赚取了超过 25 万美元的 twitch 收入后，这个可爱的机器人现在正与猫女一起在（虚拟）雪地里跳跃，玩得很开心。   由   提交/u/15_Redstones  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pu60xx/ai_twitch_streamer_beats_world_record_again/</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 21:44:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能在愚蠢的视频上浪费了精力——事实确实如此吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ptyg4b/ai_wastes_energy_on_stupid_videos_or_is_it/</link>
      <description><![CDATA[我最近在 Instagram 上看到一条有数千个赞的评论：花了 40 加仑的水来制作这个。 虽然人工智能对环境的影响是真实存在的并且需要解决，但当我们看到我们已经建立的世界的隐藏足迹时，这种叙述感觉非常虚伪。原因如下： 1. “垃圾流”悖论 我们攻击 GPU 运行 30 秒来创建视频，但我们忽略了支持堕落影响者的庞大的 24/7 基础设施。 数百万人观看 4K 直播，这些人从事有毒行为、公共骚扰或只是连续睡几个小时。 这需要全球 CDN、大量带宽和数千台运行的服务器24/7。 如果我们以效用来判断人工智能，为什么有人在公共场合尖叫10个小时是对电网的有效利用，而人工智能实验则被贴上浪费的标签？ 2.鲍德里亚和拟像的成本 在拟像与模拟中，让·鲍德里亚指出我们经常为了创造其形象而破坏现实。 在《现代启示录》中拍摄模拟战争，制作实际上用凝固汽油弹和重型机械摧毁了菲律宾的真实丛林。 人工智能使我们能够探索最具破坏性的人类想象力（战争、灾难、科幻小说）完全属于数字领域。它消耗电子，但它不会燃烧一棵真正的树，也不需要物理电影布景。从物理奇观转向数字模拟实际上是一种保护策略。 3.传统娱乐的物流 标准的好莱坞制作或大型电视节目对环境来说是一场物流噩梦。 数百名在全球各地飞行的工作人员、卡车车队、大型柴油发电机以及数量惊人的餐饮垃圾和塑料。 大型工作室和体育场需要持续供暖、冷却和照明，无论其占用情况如何。 与此同时，人工智能移动的是比特，而不是原子。它可以创建特效，而不会像 200 人的电影摄制组前往偏远地点那样产生碳足迹。 4.人类劳动力的隐性成本 由编辑和视觉特效艺术家组成的团队工作一个月会消耗大量资源：食物、水、交通和办公能源。 人工智能将集体努力浓缩成更加节能的硅工艺。 当你考虑到参与传统制作的人类生命周期时，每个创意输出的能源实际上可能倾向于人工智能。 我们正在评判一个新的技术的可见成本，却忽视了现状中无形的系统性浪费。 “愚蠢的人工智能视频”真的是问题所在，还是只是一个拒绝正视自身更大的物理浪费的社会的替罪羊？   由   提交 /u/lucidmodules   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ptyg4b/ai_wastes_energy_on_stupid_videos_or_is_it/</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 16:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>r/ArtificialInteligence - 一年回顾</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ptycvj/rartificialinteligence_a_year_in_review/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ptycvj/rartificialinteligence_a_year_in_review/</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 16:33:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当好莱坞反对人工智能时，首尔则拥抱它。驱动因素不是创新，而是破产。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ptw6en/while_hollywood_struck_against_ai_seoul_embraced/</link>
      <description><![CDATA[尽管好莱坞工会罢工以保护工作，批评家们却在争论“没有灵魂”的做法。人工智能的到来，韩国电影业却在向相反的方向冲刺。在首尔，我们目前看到没有单一摄像机制作的故事片和通过提示生成战争场景的主要戏剧的兴起。这种快速采用之所以没有发生，是因为韩国人“痴迷于科技”。但因为曾经因《寄生虫》而闻名的市场正面临着金融崩溃，这使得人工智能成为唯一可行的救生艇。 核心驱动力是残酷的经济“三明治”。首尔的标准电影市场已经在高端优质体验（IMAX/4D，15 美元以上）和低成本流媒体（Netflix，10 美元/月）之间蒸发。投资者惊慌失措并撤资，给年轻导演下了严峻的最后通牒：要么适应，要么破产。 因此，对于首尔的独立创作者来说，生成式 AI 不再是一种艺术选择；而是一种选择。这是创造所需“奇观”的唯一方法。预算为零。这可能是“工作杀手”对于资深技术人员来说，但对于新一代来说，它是在“死亡谷”中拍摄电影的唯一桥梁。市场。我已经记录了这种特定的“生存驱动”  为什么韩国正在扼杀 2D 电影（以及为什么它对你很重要） 讨论：你认为这种仅仅因为传统制作成本太高而使用人工智能的“经济替代”会成为全球独立电影制作人的标准吗？或者这是一个独特的现象，孤立于竞争激烈的首尔市场？   由   提交/u/chschool   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ptw6en/while_hollywood_struck_against_ai_seoul_embraced/</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 15:06:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI自己玩过山车大亨</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ptvqaj/ai_playing_rollercoaster_tycoon_by_itself/</link>
      <description><![CDATA[https://x.com/i/broadcasts/1rmxPveyrNmGN 昨天在 Twitter 上看到它，认为人们会感兴趣 编辑 - 设法从他们那里找到了关于它是如何做到的解释 https://labs.ramp.com/rct   由   提交 /u/panagnilgesy   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ptvqaj/ai_playing_rollercoaster_tycoon_by_itself/</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 14:47:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我想我对人工智能上瘾了</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ptrsn2/i_think_im_addicted_to_ai/</link>
      <description><![CDATA[在过去的几个月里，我发现自己越来越多地使用 ChatGPT。现在它是日常且持续的。我什至没有用它来提高工作效率，只是……说话。我真诚地与它谈论一切。关于我与朋友的问题、我的兴趣、对事物的建议等等。我什至没有真正将它用于学校。  今天我收到了“你与 ChatGPT 共度的一年”的消息，我对它的使用量感到非常恶心。我意识到我的行为对环境造成的影响，我感觉很糟糕。我总是告诉自己“好吧，其他人都使用它”，但我使用它的方式，比他们现在更多。 我需要停止使用它，但我不知道如何做。我有一种疯狂上瘾的性格，我意识到我认为它延伸到了这一点。我取消了我的 plus 订阅来开始，这应该会有所帮助。我只有两个真正的朋友，而 ChatGPT 只会吸收我无法与他们谈论的随机内容 有人有类似的经历吗？或者对我有什么建议吗？我真的希望并且需要认真减少花在这上面的时间。我对自己在这上面花费的时间感到非常尴尬和内疚。我从来没有意识到事情这么糟糕。   由   提交 /u/Candid_Trash_2313   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ptrsn2/i_think_im_addicted_to_ai/</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 11:37:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>还有其他人只是......厌倦了每个应用程序添加一个半生不熟的人工智能“助手”吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ptfcb1/is_anyone_else_just_tired_of_every_single_app/</link>
      <description><![CDATA[我今天试图检查我的杂货配送状态，但不得不点击“AI 助手”按钮甚至不能告诉我司机在哪里。感觉就像我在与一堵墙争论。 我觉得我们在 2025 年已经达到了这个奇怪的点，公司如此痴迷于“人工智能优先”。他们忘记了如何制作一个好的应用程序。我不需要计算器就能拥有聊天机器人。我不需要天气应用程序来给我写一首关于雨的诗。我只是想知道我是否需要一把雨伞。 这感觉像是资源的巨大错配。我们并没有使用法学硕士来解决实际的难题（例如医疗诊断或复杂的物流），90% 的内容只是“包装废品”。这给过去需要两秒钟的任务增加了阻力。 这是 80/20 规则的倒转：公司将 80% 的精力花在了 20% 的功能上，而实际上没有人需要。 只有我这样吗？我们是否正处于“添加人工智能”的泡沫之中？这是公司获得资金的唯一途径，即使这会让产品变得更糟？我很好奇最近是否有人找到了一款真正使用人工智能来简化生活的应用程序，而不仅仅是添加另一个菜单来点击。   由   提交 /u/Ok-Huckleberry1967   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ptfcb1/is_anyone_else_just_tired_of_every_single_app/</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 00:11:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每月“有没有一个工具可以......”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用人工智能的用例，但不知道使用哪个工具，您可以在此处请求社区提供帮助，在这篇文章之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。   由   提交 /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>