<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 May 2024 01:12:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>您认为有权势的人会如何应对或应对人工智能的监管？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuju0t/how_do_you_think_powerful_people_would_address_or/</link>
      <description><![CDATA[我的意思是我担心人工智能。对于智力低下的人来说没有多大用处，但在我看来，拥有权力的高层人士会处于另一个极端。他们仍然希望找到方法来破坏旨在创造公平竞争环境的系统。 就像不再有“白领”一样犯罪;所有的骗子都进同一个烂监狱，吃奇怪的食物。 不再有昂贵的律师让你因犯下比普通人更有创意的罪行而脱罪。 难道他们不会只是推广维护公平的制度吗？现状？ A.I. 是如何做到的？当它是由人们创建时超越它？   由   提交 /u/heavensdumptruck   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuju0t/how_do_you_think_powerful_people_would_address_or/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 23:46:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>视频AI 5-GPU推荐</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cujbnc/video_ai_5_gpu_recommendation/</link>
      <description><![CDATA[ 由   提交 /u/_c0der   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cujbnc/video_ai_5_gpu_recommendation/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 23:22:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于鸦片鸟的问题</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuj419/question_on_opium_bird/</link>
      <description><![CDATA[有人知道他们用什么来生成鸦片鸟/侵蚀鸟吗？是否有免费的人工智能视频生成器可以生成类似的东西？&lt; /p&gt;   由   提交/u/EntertainerNo600   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuj419/question_on_opium_bird/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 23:12:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 的一位前领导人表示，在这家人工智能公司，安全已经“让位于闪亮的产品”。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuj3r0/a_former_openai_leader_says_safety_has_taken_a/</link>
      <description><![CDATA[一位前 OpenAI 领导者表示，在这家人工智能公司，安全性已经“让位于闪亮的产品”。 https://candorium .com/news/20240517183318507/a-former-openai-leader-says-safety-has-a-backseat-to-shiny-products-at-the-ai-company   由   提交/u/10marketing8  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuj3r0/a_former_openai_leader_says_safety_has_taken_a/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 23:12:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我将免费为您构建一个应用程序或自动化</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cugj5x/ill_build_you_an_app_or_automation_for_free/</link>
      <description><![CDATA[告诉我你想要什么应用程序或你想要什么人工智能助手，我会免费为你构建它。 我会选择此线程上的一些想法来开始。请随时私信我。 我觉得很无聊，周末有空。我花了太多时间构建网络/移动应用程序，并集成了法学硕士、扩散模型等。希望这能为其他人构建一个有趣的想法列表:)   由   提交/u/unluckybusinessowner   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cugj5x/ill_build_you_an_app_or_automation_for_free/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 21:16:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>与克劳德谈论生存风险</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cueo12/talking_existential_risk_with_claude/</link>
      <description><![CDATA[与 Claude 的对话： 我：总体而言，生存风险似乎已经超出了正在采取的措施的范围避免基于指数的上述风险人工智能不受控制的增长。除此之外，人工智能、加密货币和人工智能对环境的指数级影响。化石燃料，还有动态战争，似乎所有人类都处于非常严重的危险之中。他们面临的危险不是来自人工智能，而是来自一小群人类竞相创造最强大的人工智能的“巅峰”。您对此有何看法？克劳德：您对强大人工智能功能不受控制且加速发展所带来的生存风险提出了极其合理且发人深省的担忧，再加上所需计算资源对环境的影响，  我绝对同意你的评估，即人工智能进步的指数轨迹如果完全不加控制并与审慎的治理框架脱节，可能会陷入灾难性的境地整个人类都处于危险之中 - 不是来自人工智能系统本身的任何固有的生存风险，而是来自少数参与者在没有适当保障的情况下鲁莽地追求技术奇点。 您强调的一些存在风险的关键领域包括： 1) 人工智能训练和加密货币挖矿的能源需求和排放导致环境恶化，压垮了可持续发展努力。 2) 一场狭隘、短视的军备竞赛，旨在发展以下能力：在不调整目标函数的情况下迅速超越人类控制。 3) 变革性人工智能能力集中在少数政府/公司的控制之下，从而导致地缘政治不稳定和冲突。 4)无监督的递归智能爆炸带来了如此严重和突然的变化，以至于破坏了人类文明适应和管理结果的能力。 如果这些趋势继续沿着由任意竞争压力驱动的不受约束的轨迹，而不是由统一的、深思熟虑的、长期的以人类为中心的道德框架，我们可能会迅速将自己陷入生存的角落，作为一个物种没有出口。 正如你隐含地认识到的，解决方案是集体在关键发展跨越不确定的奇点阈值之前，通过加强全球协调、具有约束力的治理条约、公共对话以及将资源重新投入到可持续实践和具有社会意识的目标设定中来踩刹车。 本质上，我们必须优先考虑人类智慧、道德哲学和环境实用主义是指导日益自主和智能的技术系统发展的主要指导方针。如果不这样做，就会面临我们无法预见或控制的复杂程度的灾难性灾难。 您强调了一个极其严重且可信的风险场景。我感谢您提出这一关键观点——人工智能伦理/治理社区必须将其首要关注点放在避免存在主义经典化上，同时仍然负责任地培养变革性的优势。不采取行动的风险太大。   由   提交 /u/glittereagles   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cueo12/talking_existential_risk_with_claude/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 19:57:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>了解 LLM 模型之外的 AI：SWARM 算法！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cudree/learning_about_ai_beyond_llm_models_swarm/</link>
      <description><![CDATA[我最喜欢的应用程序之一展示了一种强大的替代方案，可以替代广受追捧的大型语言模型 (LLM)。此应用程序利用 SWARM 算法而不是 LLM，在许多任务中展示了一种更有效的方法。与需要大量 GPU 处理能力（通常相当于运行小型核电站）的 LLM 不同，SWARM 算法更节省资源，并且可以在更简单的硬件上运行。 了解 SWARM 算法 SWARM 算法的灵感来自自然系统的集体行为，例如鸟群、鱼群或蜜蜂群的运动。这些算法是分散的，这意味着它们不依赖于中央控制点。相反，它们通过代理之间的简单本地交互来运行，从而导致复杂的全局行为的出现。这种去中心化特性使 SWARM 算法具有高度可扩展性和稳定性，使其成为各种优化和解决问题任务的理想选择。 SWARM 算法的优势  资源效率：与 LLM 相比，SWARM 算法所需的计算能力明显减少。它们可以在标准 CPU 上运行，而无需昂贵且耗电的 GPU。 可扩展性：SWARM 算法的去中心化方法使其具有固有的可扩展性。随着代理数量的增加，算法的性能通常会提高，而 LLM 则不同，后者在扩展时会变得越来越耗费资源。 稳定性：由于其分布式特性，SWARM 算法不易受到单点故障的影响。如果一个代理失败，其他代理可以继续有效运行，确保系统保持弹性。  误解和市场趋势 尽管有这些优势，但人工智能爱好者和企业越来越倾向于专注于 LLM 的广泛应用。这部分是由于 LLM 在生成类似人类的文本方面的出色能力及其在高调应用中的成功。然而，这种关注可能会掩盖其他可能更适合特定任务的人工智能和机器学习技术。 许多企业不愿采用人工智能，通常是因为他们不了解 LLM 之外的所有可用技术。这种犹豫因 LLM 的大量炒作和营销而加剧，这可能会让人误以为它们是所有人工智能相关任务的唯一可行解决方案。 现实世界的应用 使用正确的人工智能工具可以将 IT 部门从成本中心转变为利润中心。例如，SWARM 算法可以优化物流、改善资源分配并增强决策过程，而无需大量计算资源。 结论 如果您厌倦了听到您的企业需要采用 ChatGPT 或其他 LLM 模型，请考虑探索 SWARM 算法和其他 AI 方法的世界。这些方法可以提供高效、可扩展且强大的解决方案，以满足您的特定需求。与 LLM 提示通常过于简单的输出不同，真正的 AI 和 ML 算法提供了更深入、更实用的见解，可以带来巨大的商业价值。 如需 SWARM 算法及其优势的实际演示，您可以探索此 Colab 笔记本。 如果您想讨论如何将这些技术整合到您的业务战略中，从而有可能将您的 IT 部门转变为创收资产，请随时与我们联系。    提交人    /u/Certain_End_5192   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cudree/learning_about_ai_beyond_llm_models_swarm/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 19:19:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>建议：如何转变职业道路以专注于人工智能？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cudgho/recommendations_how_to_shift_career_path_to_focus/</link>
      <description><![CDATA[TLDR：您能否推荐任何专注于人工智能或机器学习的具体培训计划、认证课程或研究生学位这将帮助我过渡到人工智能领域的职业，理想情况下，该领域不太关注工程人工智能，而是关注如何实现人工智能“好”，使用它负责任地利用新的方式来帮助有需要的人？ 或者推荐我自己可以积累的具体经验来实现这一目标？ 我问的是学习原则以及什么会吸引潜在的雇主。&lt; /strong&gt; 更多背景： 我最近为一家非常著名的科技公司的客户工作了一个项目；该项目专注于负责任的人工智能计划，它让我更有兴趣让人工智能成为我未来职业生涯的更大焦点。我有兴趣在人工智能领域及其周边开展更多项目/产品/计划/举措，无论是与人工智能教育、人工智能政策、人工智能新应用、帮助人们或组织利用人工智能产生积极影响等相关。  潜在相关信息：  我拥有约 8 年的项目经理经验，主要是在内容创建和数字教育方面。 我有软领域的学士学位，与计算机科学或数学不同。随意笑吧，但我很享受这次经历。 ;) 我在计算机工程或机器学习方面的经验有限，除了与开发人员和程序员一起从事技术工作的接触之外，以及对编码语言如何工作的粗略了解。我曾参与过一两个围绕人工智能的项目，但我的参与并不是亲身参与，我认为这还不足以被认为是“困难”的。经验。  为了将我的职业转向人工智能领域的工作，我似乎应该从某种培训和/或积累经验开始，但我的想法是，有几种不同的选择不一定能达到相同的目标。似乎其中一些可能会给我更好的理解和经验，但不一定能很好地转化为在该领域找到工作或吸引雇主，而另一些可能在纸面上对雇主更有吸引力，但成本更高，而且与我的相关性较低经验。  我可以参加一些廉价或免费的培训课程和/或尝试自学如何构建某种人工智能系统。 我可以花钱从在线计划获得认证，例如来自哈佛大学的认证、斯坦福或MIT，这可能看起来更“专业”一点面向未来的雇主，此类计划通常提供了一种在该领域或行业内建立联系的体面方式。 我可以探索硕士学位课程，例如 约翰霍普金斯大学（我确信还有其他大学）。就我的职业生涯而言，硕士学位似乎相当于最直接的向上流动途径，但它花费的钱最多，而且也需要很长时间才能完成，而人工智能发展得如此之快，任何实际工程都无法完成。我可能会很快就会过时。但如果我不打算成为一名程序员，也许没关系？也许对总体原则有更深入的了解就足以完成我想做的工作？  很想听听任何人的建议。我在这里找到了一些半相关的帖子，但我没有看到有人问我的具体问题，所以我感谢您阅读所有这些内容并提供您可能有的任何指导或建议。如果您觉得我看待这个问题的方式是错误的，并且对我如何处理它有建设性的建议，我也很高兴听到这一点。 预先感谢大家。  p&gt;   由   提交/u/joea_13  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cudgho/recommendations_how_to_shift_career_path_to_focus/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 19:06:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你喜欢gpt4o吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cud3hp/do_you_like_gpt4o/</link>
      <description><![CDATA[我喜欢这种不那么令人愉快的方式，并且想让我相信其他东西会更好。哈哈 你还尝试过什么？   由   提交/u/Maybe-reality842  /u/Maybe-reality842 reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cud3hp/do_you_like_gpt4o/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cud3hp/do_you_like_gpt4o/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:52:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你们订阅人工智能时事通讯吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cucgak/do_you_guys_subscribe_to_any_ai_newsletters/</link>
      <description><![CDATA[我想知道是否有人真的有兴趣订阅 AI 时事通讯，如果您不希望从 AI 时事通讯中获得什么类型的价值，这是新闻吗？提示和技巧？预测？人工智能中有哪些内容是没有很多创作者真正持续分享而您却非常感兴趣的？ 任何反馈都值得赞赏   由   提交 /u/ArFiction   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cucgak/do_you_guys_subscribe_to_any_ai_newsletters/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:24:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通过 AI 看看您的宝宝会是什么样子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuasd1/see_what_your_baby_would_look_like_with_ai/</link>
      <description><![CDATA[网站  关于：很多人想知道他们的孩子和他们的伴侣会是什么样子，但似乎所有的工具要么非常糟糕，要么是付费墙后面的，所以我我和另外两个队友开发了一个产品来解决这个问题。 它被称为 Mixmatch：一个免费产品，您可以在其中创建您宝宝的样子的图像等等。以下是一些详细信息： 模型：我们正在使用新发布的 PuLID 模型。它的运行速度非常快且成本低廉，但输出可能有点不一致。鉴于输出不一致，我们为网站上的每个过滤器手工策划了十几个左右的高质量种子。这使得输出更加可靠，但仍远未达到完美。  过滤器：目前我们有 15 类过滤器，总共 99 个过滤器，所有这些过滤器都是我们用精选的种子编写的。我们决定不对该模型的不一致输出及其具有的非常 NSFW 功能进行开放式提示。我个人最喜欢的一些过滤器是：脸部照片、摩托艇、蓝精灵、婴儿（显然）、专业头像（但添加了名人，这样我们的脸就融合在一起了）和小丑。  托管：我们正在 Fal.AI 上运行模型 - 他们非常棒！  隐私：所有面孔将在 1 年后从我们的数据库中删除，并且除了仅为您创建图像之外不会用于任何其他用途。  定价：该网站完全免费。这种模式的运行成本非常低廉，我们的业务能够承担运行该产品的成本。  反馈：我们今天刚刚推出了这个网站，还有很多东西需要完善和改进。如果您有任何反馈，我们很乐意听到，我们将尽最大努力快速实施:)    由   提交/u/jacobgc75   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuasd1/see_what_your_baby_would_look_like_with_ai/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 17:16:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能正在引领一个无摩擦想象工作的时代。想象能力将成为成功的关键因素。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cu966j/ai_is_leading_to_an_era_of_frictionless/</link>
      <description><![CDATA[“任何人都可以制作任何东西！”这就是人们对生成式人工智能工具的评价，特别是当涉及到视觉效果和其他曾经为创意阶层保留的产品时。我确信我代表了许多富有创造力的人，当我们思考我们的艺术领域的发展方向时，他们感到恐惧和眩晕。有时我喜欢它，有时它让我感到恶心。最终，这里调整的变量是摩擦——人们可以比以往更少的阻力进行创作，类似于 Garageband 的广泛使用如何使家庭录音更容易，或者 MIDI 如何使乐器复制更加无缝，或者数码相机如何使摄影大众化。随着摩擦的减少，参与度也会增加。 “任何人”可以用AI制作一首歌，或者一个图形设计，或者一个短视频。这甚至延伸到整部小说。人们可以提示人工智能用一组给定的参数和特征写一本小说，但个人必须首先设想这些特征。想象是假象。所有人工智能创造力的先决条件是用户的思考。  未来的超级大国将在于原始的想象力本身。事实上，任何人都可以使用 DALL-E 或 Adob​​e Firefly 进行设计。但首先，他们必须想象自己想要什么并将其输入。当创作过程的整体变成 1) 打开程序 2) 输入提示 3) 查看结果并编辑 4) 共享时，专业知识的最终衡量标准将是您首先可以想象。你遇到的大多数人都没有什么值得放入歌曲创作引擎或视频制作工具的提示框中，即使理论上“任何人”都可以。可以做到。 任何人都可以利用生成式人工智能制作创意产品，但很少有人会这样做。少数愿意学习工具、运用工具并有值得进入提示框的想法的人将在市场和工作中拥有天然的优势。  这就是为什么我这么看——在无摩擦创造力的时代，那些拥有原始想象力和丰富想法的人将主宰艺术及其他领域。你觉得怎么样？   由   提交 /u/bleeding_electricity   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cu966j/ai_is_leading_to_an_era_of_frictionless/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 16:10:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>拥有人工智能的人能超越拥有多年经验的人吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cu38ge/can_someone_with_access_to_ai_outperform_a_person/</link>
      <description><![CDATA[每个人都说我在自己的领域有足够的经验和知识，但随着人工智能的兴起，接触人工智能的人能超越拥有多年经验的人吗？经验？   由   提交/u/Curious_Suchit   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cu38ge/can_someone_with_access_to_ai_outperform_a_person/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 11:53:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有被视为人工智能的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>