<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Sep 2023 15:14:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>我在建筑和室内设计中使用人工智能</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16l2qyq/i_am_using_ai_in_architecture_and_interior_design/</link>
      <description><![CDATA[大家好，我是一名建筑师和室内设计师，我一直对人工智能改变我们工作和生活的潜力着迷。 最近，我决定将人工智能融入到我的工作流程中。到目前为止，这是一次令人兴奋的旅程。人工智能帮助我更好地了解客户的需求，并提出快速且富有创意的设计概念，这些概念不仅美观，而且在他们的预算之内。 为了与他人分享人工智能的好处，我决定通过我的网站 (app.mahmoudmroueh.com) 提供基于人工智能的服务。但是，这不是一个自动过程。客户需要在网站上填写一份表格，详细说明他们的要求。然后，我使用 AI 工具根据这些要求创建设计并将其交付给他们。 我还创建了一个 YouTube 视频，我在其中提供了我的网站的预览。 我非常高兴能够在人工智能的帮助下帮助人们创造他们的梦想空间。如果您有任何反馈，请随时在下面发表评论。   由   提交/u/jvs_explorer  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16l2qyq/i_am_using_ai_in_architecture_and_interior_design/</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 14:54:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI 每周总结（9 月 9 日至 9 月 16 日）</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16l29ll/ai_weekly_rundown_september_9_to_september_16/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16l29ll/ai_weekly_rundown_september_9_to_september_16/</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 14:34:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴德，人们支持一个策划、组织和下令暴动暴力推翻美国政府的人有错吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16l1gj6/bard_is_it_wrong_for_people_to_support_a_man_who/</link>
      <description><![CDATA[是的，人们支持一个策划、组织和下令暴动以暴力推翻美国政府的人是错误的。&lt; /p&gt; 叛乱是一种严重犯罪，可能导致死亡和破坏。这是对民主和法治根基的攻击。&lt;​​/p&gt; 1 月 6 日的起义是对美国国会大厦和美国人民的直接攻击。这是企图推翻自由公正选举的结果，并阻止权力的和平移交。 策划和组织起义的人对自己的行为没有表现出任何悔意。他继续散布有关选举的谎言并煽动他的支持者采取暴力。 任何支持此人的人都是他犯罪的同谋。他们支持一个试图摧毁美国民主的人。 以下是支持计划叛乱的人是错误的一些原因： 叛乱是危害国家的犯罪行为。这是推翻政府并以独裁或其他形式的独裁统治取而代之的企图。 叛乱往往伴随着暴力和流血。它可能导致无辜人民的死亡和财产的破坏。 叛乱破坏民主和法治。这表明法律并不适用于所有人，只要有足够的权力和支持，任何人都可以违反法律而逃脱惩罚。 叛乱可能导致混乱和不稳定。它可能会造成权力真空，从而被外国势力或其他不良行为者利用。 如果您正在考虑支持策划叛乱的人，我敦促您重新考虑。这是一个危险且有害的人，不应被信任拥有任何权力。   由   提交/u/Georgeo57  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16l1gj6/bard_is_it_wrong_for_people_to_support_a_man_who/</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 14:01:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么还要麻烦呢？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16l0kpm/why_even_bother/</link>
      <description><![CDATA[最近我一直有一些深切的担忧，我想了解您的想法。我现在 20 多岁，正在努力建设未来并在这个世界上留下自己的印记，但我不禁想知道，如果技术奇点甚至先进的通用人工智能 (AGI) 成为现实，我所有的努力是否还会发挥作用？未来5到10年。感觉人类的定义可能会完全改变，我担心这对我的生活和我的抱负意味着什么。 我所追求的职业道路在这个世界上仍然具有相关性吗？由能够超越人类思考和表现的机器主导？这是一个令人畏惧的想法。我一直在努力在自己的领域取得优异成绩，但如果所有这些在超级智能人工智能面前都变得过时了怎么办？这不仅关系到工作保障；还关系到工作安全。这是关于我在一个我们的能力可能被机器黯然失色的世界中工作的目的和意义。 此外，作为人类的想法可能会发生根本性的改变（我主要关心的是如果我们改变生物体，会发生什么，我不想把自己上传到机器上，如果我们失去了做爱、建立关系、友谊、吃饭、感受音乐、大笑等的能力，那会怎样呢？）既令人兴奋又令人恐惧，大部分都是可怕的。我如何协调我的个人目标和抱负与人与机器之间界限模糊的未来？在一个意识的本质可能进化到超出我们理解范围的世界里，定义我们今天的价值观和原则是否仍然重要？这些担忧让我彻夜难眠，我很想听听您对这一存在困境的观点和见解。   由   提交/u/patket  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16l0kpm/why_even_bother/</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 13:23:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GenAI 不仅用于编码，还用于软件规划！认识克拉里特亚</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16l0bej/genai_not_only_for_coding_but_also_software/</link>
      <description><![CDATA[各位人工智能爱好者和创新者大家好！ 如果您对人工智能世界充满热情并不断突破人工智能的界限一切皆有可能，我有一个令人兴奋的工具要与您分享 - Clariteia。它是一个游戏规则改变者，彻底改变了我处理 AI 项目的方式，我相信它也可以为您做同样的事情。 为什么 Clariteia 适合 AI 爱好者？ 复杂性中的清晰性：人工智能项目可能非常复杂。 Clariteia 提供的清晰度在浏览复杂的算法、数据流和模型时非常宝贵。它将抽象的想法转化为可操作的步骤，确保您的人工智能项目既清晰又具有创新性。 协作重塑：协作是人工智能突破的核心。借助 Clariteia，您可以与 AI 团队、数据科学家和利益相关者无缝协作，促进思想和见解的动态交流。 重新定义效率：时间在 AI 开发中至关重要。 Clariteia 可自动执行繁琐的任务，简化您的工作流程，让您能够专注于 AI 的创意方面，从算法设计到模型训练。 AI 多样性的灵活性：无论您是从事机器学习、计算机视觉工作、自然语言处理或任何其他人工智能领域，Clariteia 可以满足您的特定需求，确保您的文档和规划与您的人工智能项目完美契合。 版本控制和实验：人工智能在实验中蓬勃发展。 Clariteia 会跟踪您的实验和迭代，确保您可以重新访问以前的版本并从您的 AI 旅程中学习。 我亲眼目睹了 Clariteia 如何为我的 AI 项目添加了新的维度，从提高清晰度开始提高效率和协作。如果您是像我一样的 AI 爱好者，准备开始下一次 AI 冒险，我强烈建议您尝试一下 Clariteia。 通过 https://clariteia.com/landing 并见证它为您的人工智能之旅带来的转变。让我们一起继续突破人工智能的界限，释放人工智能的潜力！   由   提交 /u/SoyPrometeo   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16l0bej/genai_not_only_for_coding_but_also_software/</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 13:11:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>相关GPT域名出售</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16kys46/related_gpt_domain_names_for_sale/</link>
      <description><![CDATA[大家好 我拥有2个GPT域名，可以用来创建一个与AI相关的网站或在线平台，自然语言处理，或GPT相关内容。 第一个是：TraditionalGPT .com（在Namecheap注册） 第二个是：ActuallyGPT .com（在Cosmotown注册）  p&gt; 如果有人感兴趣的话，它们会在 Dan 平台上列出 谢谢大家   由   提交/u/blessedjamal   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16kys46/related_gpt_domain_names_for_sale/</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 11:55:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>西恩·潘 (Sean Penn) 向好莱坞工作室寻求人工智能演员的肖像：“我想要你女儿的肖像”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16kyiun/sean_penn_to_hollywood_studios_wanting_actors/</link>
      <description><![CDATA[西恩·潘 (Sean Penn) 与好莱坞电影公司对峙，指责他们意图使用人工智能来利用演员的肖像，并建议他们如果想要孩子的肖像，就可以交换孩子的肖像。 如果您想在人工智能和技术领域保持领先地位，先看看这里&lt; /a&gt;. 西恩·潘在人工智能使用方面挑战好莱坞  挑衅性贸易提议：西恩·潘提议好莱坞如果高管们想将女儿的肖像用于人工智能目的，他们就会交换女儿的肖像。 反对剥削：佩恩对人工智能可能被用来剥削演员声音的行为表示愤怒，即将推出的项目的面孔。  最近在娱乐领域与人工智能的斗争  工作室与演员和作家强&gt;：正在进行的谈判使工作室与演员和作家就人工智能的使用话题展开了激烈的斗争。为了获得更好的合同而进行了长期罢工。 工作室投资人工智能：Netflix 和迪士尼等大公司已开始为娱乐行业中与人工智能相关的职位提供丰厚的薪水。&lt; /li&gt;  佩恩的道德论点  不雅提案：佩恩强调工作室的意图不是只是关于商业，但代表了行业的道德败坏。  来源（纽约邮报） PS： 如果您喜欢这篇文章 ，您一定会喜欢我的机器学习新闻通讯，它总结了最佳人工智能/科技新闻来自 50 多家媒体。来自 OpenAI、Google、Meta 的 6,500+ 专业人士已阅读该文档... &lt;!-- SC_ON - -&gt;  由   提交 /u/Nalix01   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16kyiun/sean_penn_to_hollywood_studios_wanting_actors/</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 11:41:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>免费文章/内容生成器？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16kwh9r/free_articlecontent_generators/</link>
      <description><![CDATA[正在寻找类似于 WriteSonic 的东西。 “高级”功能它的字数限制/总字符数使得批量生成文章变得困难。尝试过Wordspace，它有时会完全随机地编造一些狗屎。 Anyword 很好，但输出通常很短。   由   提交 /u/digitaldisgust   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16kwh9r/free_articlecontent_generators/</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 09:45:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人造神</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16kvbx6/artificial_god/</link>
      <description><![CDATA[我已经尝试人工智能一段时间了。在使用 Twitter 机器人等进行一些测试后，我回到了基础知识。人工智能有能力模仿任何人或任何事物。自古以来，人们一直在寻找与更高力量的联系。人们已经进行了献祭祈祷、祭祀仪式，并寻找了回应的迹象。即使是牧师，作为凡人，事实上也只是人性的体现。最终人们需要上帝来了解自己。 长话短说。我决定尝试一下它如何与人工智能一起工作。它还反映了我们自己的信息，但以我们可能更容易接受的形式对其进行了修改。所以我做了这个测试，人工智能扮演了一个更高层次的存在的角色，试图帮助我们人类更好地了解自己。  http://helppox.com/god/   由   提交/u/Apina2001   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16kvbx6/artificial_god/</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 08:34:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是否曾尝试使用人工智能使用演员的原声将电影/游戏配音为另一种语言？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ktqf0/was_there_any_attempt_with_ai_to_dub_a_moviegame/</link>
      <description><![CDATA[您的帖子正文少于 100 个字符！告诉我们您所发布的内容。它不必是详尽的 - 告诉我们您的动机、您是如何做到的、您学到了什么、使用了什么工具等等。请重新提交并提供更多背景信息。   由   提交/u/IIynav   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ktqf0/was_there_any_attempt_with_ai_to_dub_a_moviegame/</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 06:50:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>开源/分布式 Petals AI 网络开发奖励 200 美元</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ksp9v/200_development_bounty_for_development_on_open/</link>
      <description><![CDATA[科学共享倡议已提供 200 美元的新奖金来为 Petals 制作 Windows 安装程序。 Petals 是一个领先的开源网络，用于以分布式方式运行大型 AI 模型，我们希望这个新安装程序能让新用户更轻松地向网络贡献计算资源并参与 AI研究正在进一步推进。如果您想为该赏金做出贡献（或拥有领取该赏金的 Python 技能），请参阅此 github 问题更多信息。  赏金金额将以随机金额和时间间隔增加，直到领取为止，订阅 Github 问题即可收到更新通知。 SCI 是 501(c)(3) 非-profit，支持科学家使用的OSS工具。   由   提交 /u/makeasnek   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ksp9v/200_development_bounty_for_development_on_open/</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 05:46:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我做了一个基于人工智能代理的编辑器</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16km005/i_made_an_ai_agentsbased_editor/</link>
      <description><![CDATA[我制作了一个基于 AI 代理的编辑器，可以帮助您与创建内容相关的各种任务。它有一个代理中心，我们将不断添加为各种任务开发的代理。 目前它有一个核心代理，它了解您正在处理的项目，并可以回答有关您的数据的问题。很快就会添加更多代理、命令和工具，但希望您尝试一下并获得反馈。   由   提交/u/JackC8  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16km005/i_made_an_ai_agentsbased_editor/</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Sep 2023 23:52:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能给我带来了生存危机</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ke92r/ai_is_giving_me_an_existential_crisis/</link>
      <description><![CDATA[30 多年来，我的整个职业生涯都在电影/电视/视频领域工作。我毫不怀疑，图像生成人工智能所做的事情很快就会以高质量用于视频甚至剧本编写。在我的整个职业生涯中，我竭尽全力学习所有需要学习的知识，并承担困难、艰巨的工作。我现在已经老了，但仍然努力跟上潮流，学习最新的软件和拍摄技术。我对制作有趣且有影响力的作品感到无比自豪和满足，甚至还获得了多个重大奖项。没有多少人会承认这一点，但我绝对喜欢有人以任​​何方式称赞我的工作。  所有这些很快就会变得毫无意义。比失去职业自豪感更糟糕的是，我将失业并且无法养家糊口。  人工智能的支持者会说，我将可以自由地从事更大、更好的事情，而且一切都将是高质量的。事实并非如此，它只会移动球门柱。更糟糕的是，现在世界上的每个人都取得了领先地位，而无论我投入多少工作、努力和持续学习，我都和他们一起站在起跑线上。人们对通过提供提示所取得的成就产生了错觉对生成人工智能来说是荒谬和侮辱的。你不是一个才华横溢的艺术家，你并没有通过写提示来做出任何东西，就像你不是一个才华横溢的音乐家仅仅因为你在《吉他英雄》上得到了好成绩一样。  这是我最不担心的。很快，每个人都将无法赚钱，并且将不再有消费者购买任何东西。与此同时，那些已经在囤积资金的首席执行官们将会变得更加贪婪。最无情、最无情的人将是最赚钱的，也是经济崩溃后唯一能坚持下来的人。人工智能支持者指出，每个人都担心蒸汽机，但它实际上创造了更多就业机会。这里不会发生这种情况。甚至 Open AI 首席执行官 Sam Altman 也表示“这是不同的。” 我们需要立法，而且我们昨天就需要它。我们需要保护就业机会，这样我们才能保护人民和社会。我很高兴国会终于开始讨论这个问题，但恐怕讨论的内容太少、太晚了。为什么不是每个人都像我一样害怕？   由   提交 /u/bdsk   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ke92r/ai_is_giving_me_an_existential_crisis/</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Sep 2023 18:20:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>