<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>一个致力于一切人工智能的 Reddit 子版块。涵盖从通用人工智能到人工智能初创公司的主题。无论您是研究人员、开发人员，还是只是对人工智能感到好奇，都请加入吧！</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Dec 2025 18:38:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>给那些想要单独竞选的人的 DND 帖子，主要是因为 DND 的大潜艇是反 AI 的:(</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pnf15f/a_dnd_post_for_those_looking_to_solo_campaign_and/</link>
      <description><![CDATA[因此，在最长的时间里，我一直在寻找任何方法来基本上自己玩战役，而不必重玩大量预制的视频游戏，特别是因为我没有时间投资于人与人之间的战役...... 经过一番搜索，我看到有人在谈论使用 ChatGPT 并尝试了一下。当我说我对 AI 甚至会为我做 DM 感到非常惊讶时，我感到非常惊讶！！-- 惊讶...所以我打算在这篇文章中做的只是对所使用的 3 个不同的 AI 进行个人评论，实际上这 3 个 AI 中有一个获胜者。 [在进一步之前，我在一张空白的石板上测试了 3 个 AI 的 Grok、Gemini 和 GPT，之前没有任何其他使用。我的战役设置是 5e、标准遗忘国度、精简规则（主要是滚动的叙事焦点）] 所以首先是 GPT，经历了整个战役，但在大多数情况下，GPT 能够跟踪所有内容并制定相当不错的战役。除非您要求，否则 GPT 不会提供太多帮助，因此对于新手来说，设置活动将会很缓慢。但其他方面则直截了当、切中要点。最后总结中做了一些修正。否则，这是一个超级有趣、引人入胜的活动。然而，它不会做任何非自愿的事情，所以如果你确实想做一个混乱的邪恶，那将是一个驯服的邪恶。你可以折磨什么不可以。不过没有葡萄。 第二个是双子座，天哪，双子座的设置非常好，它的效率足以让经验丰富的玩家不会因为它的手持性而滚动，并为新来者解释了很多例子。现在就故事讲述来说，LEAGUES 比 GPT 更好，也更吸引人。如果不进行更正，双子座实际上可能会在某些时候被故事讲述所冲昏头脑，所以我必须回去补上丢失的信息或修复。没什么太疯狂的，只是放错了 NPC 或忘记了部分时间线。但在大多数情况下，双子座讲述了一个超级好的故事。和 GPT 相同的限制。 最后是 Grok。到目前为止我绝对最喜欢的，深度和高效的设置与双子座相匹配，而且故事讲述也绝对令人惊叹，就像超级好的一样。很棒很棒与NPC的对话。我非常喜欢的是，它关注时间线，尽管它会告诉你何时必须自我纠正，这是我喜欢的。因为过了一段时间后，必须纠正 Gemini 和 GPT 就很烦人了。这是迄今为止我进行单人战役的最佳体验。令人惊讶的是，Grok 让你变得绝对邪恶，没有令人毛骨悚然的孩子的东西，所以这很好。但如果你想对一个假想的成年人做一些坏事呢？去吧。 就浪漫或NPC的声誉和一般对话而言，它的欣赏顺序是相同的，GPT不那么吸引人，但足够好的时间线混乱会让它变得烦人。 Gemini 和 Grok 处于同一水平上，但由于 Gemini 的时间线混淆，你可能会遇到一些奇怪的时刻，（一个应该在那里的 NPC 以某种方式最终回到了你建立基地的城镇），否则，与 Gemini 和 Grok 的 NPC 对话有多棒，真是太可怕了。 和准确性，所有 AI 都是准确的 ASF 和 DND 主题，所以这太棒了。 这是我对 AI DM 的长期评论如果还不是很明显的话，我喜欢让 Grok 作为 DM，并强烈推荐它。我认为如果您之前使用过 GPT 和 Gemini，那么体验会更好，但如果这是您第一次使用 AI？一定要选择 Grok！   由   提交 /u/taylrgng   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pnf15f/a_dnd_post_for_those_looking_to_solo_campaign_and/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:30:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PBAI - 下一个状态</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pndmuc/pbai_the_next_state/</link>
      <description><![CDATA[所以我想到了一个计划，希望以一种有意义的方式演示 PBAI。我要做一个聊天框。其想法是阐述之前PBAI与qwen结合的成功经验并进一步调试。但是，如果聊天框通过功能来表达 PBAI，我们就离 PBODY 更近了一步。  我想制作一个包含 5 个独立组件的聊天框。这些组件是： 用于数据输出的单独视频屏幕 用于数据输入的单独键盘 用于 RNG 数据的单独 RNG 源 用于处理运动数据的单独 PBAI 控制器 用于处理通信数据的单独 LLM 控制器 对于视频屏幕，如果 LLM 控制器具有 HDMI，我应该能够使用任何 HDMI 屏幕。因此，一台电视和一块 Orin Nano 8GB 就足够了。标准 USB 键盘似乎没问题。所以现在我们必须找出 RNG 源和 PBAI 控制器。对于本练习，我实际上将使用 2 合 1 设备，即 Raspberry Pi 5。它具有板载 RNG 机制。不完全是我想要的，但选择可能是妥协。这实际上源自 PBAI 公理。所以为了完整和简单起见，Pi 应该没问题。 所以我们需要一台电视、一个键盘、一个 Jetson Orin Nano 和一个 Pi 5。 由于必要性和功能，我在 PBAI 操作的参数中添加了额外的 11 个公理。我们的目标仍然是构建与迄今为止开发的产品不同的东西。构建后，我想在 Nano 中演示 qwen，插入 PBAI 并更改聊天，拔下 PBAI 并将其更改回来。这似乎足以演示 PBAI 功能。 计划是将 PBAI 完全连接到 qwen 并进行调试，但使其模块化，因此无论有没有 PBAI，qwen 都可以运行。但对于 PBAI，它应该表现出随机性的元素。  qwen 给出的上帝测试的答案应该保持相对静态。它几乎每次都应该以相同的方式响应。 PBAI 应该通过简单地合并和从系统中分离来改变这一点。我还希望看到 PBAI 的每一次靴子都有不同的故事。  我将在本周订购 Pi 5 和 Nano，收到后我估计需要 1 周的构建和调试时间。我们将看看情况如何......   由   提交 /u/Exciting-Log-8170   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pndmuc/pbai_the_next_state/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 17:38:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人们最常使用人工智能的工作</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pnd2h9/the_jobs_where_people_are_using_ai_the_most/</link>
      <description><![CDATA[https://www.axios.com/2025/12/15/ai-chatgpt-jobs  50% 的技术人员、33% 的金融人员和 30% 的专业服务人员使用人工智能每周至少几次。 这些数字远高于零售业 (18%)、制造业 (18%) 和医疗保健 (21%)。 根据盖洛普的数据，你在公司的职位越高，你使用人工智能的可能性就越大。   由   提交 /u/AngleAccomplished865   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pnd2h9/the_jobs_where_people_are_using_ai_the_most/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 17:17:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>终于可以用手机耳机进行同声翻译了！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pncrne/finally_simultaneous_translation_with_headphones/</link>
      <description><![CDATA[看来我们很快就会使用 Android 手机和耳机进行同声翻译！这是自从人工智能第一次出现以来我一直在等待的事情。  环游世界即将成为一种全新的体验！ 我知道你可以只使用英语出行，但世界上有很多人生活在其他语言和其他美丽的文化中。  现在，智能手机是绝大多数人使用的工具，许多人还使用耳机听音乐。这就是为什么这个消息如此精彩！现在世界大部分地区的大多数人都可以使用这种同声翻译。  它的发布附带了 70 种语言的翻译！它似乎仍然是翻译应用程序的测试版功能，但它的发布将迫使每个人都争先恐后地提供这项服务。  这个消息也非常重要，因为通用翻译确实是人工智能的第一个承诺之一。   由   提交/u/ibanborras  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pncrne/finally_simultaneous_translation_with_headphones/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 17:05:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着美国继续囤积铜，铜价可能创下“平流层新高”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn8z23/copper_could_hit_stratospheric_new_highs_as/</link>
      <description><![CDATA[ https://www.cnbc.com/2025/12/15/copper-prices-could-hit-new-highs-as-traders-rush-metal-into-the-us.html 自动化如何神奇地创造新的铜储量？ 事实并非如此！ 如果没有无限的资源和后稀缺性，自动化只会给每个没有工作的人背上一个目标。 人们不会愿意分享地球上有限的资源。 是的，材料科学的突破可以解决这个问题。 回收方面的突破会有所帮助，但只有一点点。 但是自动化不会。 因此人工智能公司需要停止自动化，并开始专注于突破。   由   提交 /u/kaggleqrdl   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn8z23/copper_could_hit_stratospheric_new_highs_as/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 14:39:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么人工智能泡沫不会破裂？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn7ow7/why_wouldnt_ai_bubble_burst/</link>
      <description><![CDATA[我一直在寻找反对人工智能泡沫破裂的反驳意见，但找不到任何反驳意见，决定在这里提问，因为你们对这件事的了解比我多。尽管我不是经济学专家，但我了解一些基本的东西，这些公司的经济举措看起来如此绝望，老实说，很有趣。看起来他们所做的就是通过相互支出、发展微软的 Azure 并将所有债务都压在 OpenAI 上来创造人工收入。问题是，我猜你无法通过每月订阅来支付这笔费用。也许军事合同和政府补助可以拯救他们。说到科技进步这个话题，我们遇到的就是烦人的“人工智能”。不必要的东西突然出现，监视和监视军事技术、图像与视频生成。我知道它需要一段时间才能影响正常人的生活，但您认为它到底会产生怎样的影响？我们还没有从ai idk那里得到任何发明，是吗？我不是一个仇恨者，我真的想知道结果会是什么。   由   提交 /u/WandM1   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn7ow7/why_wouldnt_ai_bubble_burst/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:44:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>时尚市场中的人工智能已经远远超出了购物推荐的范畴</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn6ie7/ai_in_fashion_market_has_gone_a_lot_farther_than/</link>
      <description><![CDATA[我相信人工智能现在也已经涉足时尚市场，预计收入将从 2024 年的 22 亿美元增长到 2034 年的 600 亿美元。考虑到时尚和服装已经数字化并被大众广泛采用，这是有道理的。数据显示，全球超过 20% 的时装销售现在发生在网上，美国购物者在数字时装上的支出比世界其他任何地方都多，人均约为 220 美元。在线服装已经占美国电子商务总量的近五分之一，到 2030 年代初期，销售额有望超过 300B 美元。 随着制造商越来越多地采用人工智能，这一数字必然会增长，如今推荐引擎、自动化造型、需求预测和内容生成已经成为许多时尚和服装品牌的核心基础设施支出。随着增强现实推动采用速度更快：超过 70% 的购物者表示，如果能够虚拟试用产品，他们会购买更多商品，40% 的购物者表示，他们甚至愿意为这种信心支付更多费用。 让我举一些更多示例，让您更好地了解该主题； Burberry 与 Google 的合作现在允许购物者以详细的 3D 方式查看商品，将商店体验直接融入浏览器中。 Perplexity 最近还推出了一款虚拟试穿工具，该工具可以根据用户的照片构建数字双胞胎，并展示他们穿着从网上商店购买的真实服装。另一个这样的例子是《Vogue》，其中有一个 Guess 广告，其中有一个完美的金发模特，结果证明她完全是人工智能生成的。这是该杂志第一次遇到人工智能创造的面孔，公众的反应各不相同，一些人认为此举“懒惰和廉价”。 尽管有些模特选择创建自己的数字克隆，并通过 Kartel.ai 等平台授权复制品。数字版本使模特能够同时“进行”多张拍摄，而无需旅行、化妆或工作室的不可预测性。所以我要问你的问题是，人工智能是如何实现这一目标的？您从整个人工智能时尚建模讨论中得到了什么？  /u/Yodest_Data   [链接]   href=&quot;https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn6ie7/ai_in_fashion_market_has_gone_a_lot_farther_than/&quot;&gt;[评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn6ie7/ai_in_fashion_market_has_gone_a_lot_farther_than/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 12:47:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于人们称一切都是人工智能的咆哮</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn4aeo/a_rant_about_people_calling_everything_aislop/</link>
      <description><![CDATA[我无法忍受我们有这么多人工智能勒德分子抓住每一个机会，称一切都是人工智能。 故事是，我构建了一个计算机使用的人工智能代理来帮助自己自动化操作系统和浏览器任务。然后，我决定将其作为开源项目发布并在 r/opensource 上分享。该模组禁止了该帖子，然后将我从 Reddit 子版块中屏蔽，原因只有一个词：AI-slop。 这令人不安。仅仅因为某些东西使用人工智能并不意味着它是“人工智能”。该项目是完全免费和开源的。除了与那些可能觉得它有用并想要合作的人建立联系之外，我没有从中获得任何东西。 是的，有些人使用人工智能来作弊或生成低质量的内容。但越来越多的人使用人工智能来构建真正有用的工具。我个人非常喜欢人工智能和通用人工智能，以至于我什至获得了人工智能博士学位来正确学习这门手艺。看到人们仅仅因为其他人滥用整个技术而放弃它，这是非常非常令人沮丧的。 所以请了解 AI slop 和 AI 工具之间的区别。仅仅因为你学到了一个新单词并不意味着它适用于所有地方，特别是对于那些称我的人工智能工具为“AI-slop”并禁止我的随机模组。   由   提交/u/zfoong  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn4aeo/a_rant_about_people_calling_everything_aislop/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 10:38:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您认为人工智能实际上是让人们成为更好的思考者，还是只是更快地完成任务？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn2pne/do_you_think_ai_is_actually_making_people_better/</link>
      <description><![CDATA[我一直在这个问题上反复讨论。 一方面，人工智能明显节省了时间并消除了很多繁忙的工作。另一方面，我有时想知道它是否正在悄然改变我们思考问题所付出的努力。 有时感觉生产力得到了提高。 其他时候感觉好像我外包了太多的思考。 很好奇这里的其他人如何看待它 - 人工智能是否改善了您的思维方式，或者只是提高了您的工作速度？   由   提交/u/dp_singh_  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn2pne/do_you_think_ai_is_actually_making_people_better/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 08:51:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“理性乐观主义者”：科幻作家刘慈欣谈人工智能超越人类他为何会高兴</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn0kzr/rational_optimist_scifi_writer_liu_cixin_on_why/</link>
      <description><![CDATA[https://archive.is/ZI6il  在中国的文学活动上，很多老作家都安慰自己说，“人工智能没有灵魂，没有灵感，没有生活经验。”我曾经很同意他们的观点，直到有一天我意识到人类的思想和创造力也是基于数据的，就像我们的记忆和经验一样。没有这些，我们就无法推理或写作。 因此，人脑和大型语言模型之间的差异并不像我们想象的那么大。大脑不遵循任何特殊的自然法则。因此，我认为人工智能完全有可能超越我们。 从科幻小说的角度来看，这甚至不是一个悲观的想法。如果有一天人工智能真的超越了人类，我会很高兴。人类在智力和身体上都受到限制。也许，正如德国哲学家伊曼努尔·康德所说，我们和自然的终极真理之间存在着一层面纱。也许人工智能可以戳破这层面纱。 以科幻小说中的经典主题星际旅行为例。考虑到太空中的距离、时间尺度和恶劣的环境，人类几乎不可能乘坐这种交通工具。但人工智能可以做到。因此，如果人类文明曾经遍布星际，实现它的可能不是我们人类，而是我们的机器。”    由   提交 /u/apokrif1   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn0kzr/rational_optimist_scifi_writer_liu_cixin_on_why/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 06:30:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能能够“看到”经过 Photoshop 处理的图像中的内容。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmz6qz/ai_was_able_to_see_what_was_in_an_image_after_it/</link>
      <description><![CDATA[不知道这是异常还是正常。我有一张经过 Photoshop 处理的产品图像（我将产品从背景中屏蔽掉，以便将其用于其他用途） 我将图像提供给人工智能，并告诉它把它放在客厅里。我很困惑地发现生成的图像与原始图像具有完全相同的天花板。我给 AI 剪切产品并要求它描述天花板，它确实描述了原始图像中的天花板。 我对此反应过度吗？ Photoshop 图像是否包含图像内部事物的数据（例如被移除的椅子的颜色或其他东西） 这些是图像：https://imgur.com/a/R6HUkdu   由   提交/u/brixez   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmz6qz/ai_was_able_to_see_what_was_in_an_image_after_it/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 05:09:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta AI 视频结果原来是我自己在 YouTube 上创作的。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmuch6/meta_ai_video_result_turned_out_to_be_my_own/</link>
      <description><![CDATA[我创建了一个可移动的桌子并在上面安装了脚轮。从头开始为其制作了视频教程并将其发布在 YouTube 上。我对该视频有一些看法，但该视频绝不是病毒式传播的视频。  今天我安装 Meta AI 应用程序只是为了完全独立的事情。我只是浏览一下功能。  我在其上使用了图像功能中的视频，并上传了视频中的屏幕截图（甚至不是 YouTube 缩略图），元从该图像创建了视频，结果发现它与我的 YouTube 视频中的角度、相机运动和家具等完全相同。  我的问题是，  meta AI 能这么快地抓取所有视频并学习吗？ youtube 是否可以避免 AI 滥用其数据？   由于我无法在此处上传图像和链接，请证明我的 YouTube 频道：untold-stories-here   由   提交 /u/Prestigious_Hat6234   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmuch6/meta_ai_video_result_turned_out_to_be_my_own/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 01:03:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>具有讽刺意味的是：我们正在教人工智能变得更加人性化，而我们甚至无法证明我们是人类了</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmnubx/the_irony_is_getting_absurd_were_teaching_ai_to/</link>
      <description><![CDATA[考虑一下。我们投入数十亿美元来让法学硕士通过图灵测试，听起来更自然，表现出同理心，表现出创造力。基本上是教机器像人类一样令人信服地使用 LARP。 与此同时，如果不通过越来越荒谬的循环来证明自己不是机器人，人类就无法购买音乐会门票、创建社交媒体帐户或访问基本服务……机器人比我们更擅长解决问题。 这个悖论很疯狂：人工智能通过验证码的速度比人类更快。 AI写出的内容更“人性化”文字比互联网的一半多。 Deepfakes 与真人没有区别。在主要平台上，机器人帐户的数量超过了真实用户的数量 所以现在我们正处于这个奇怪的过渡时期：1）我们的人工智能在假装人类方面变得越来越好 2）我们在证明我们是人类方面越来越差 3）旨在将我们分开的系统正在失败 我一直在关注一些不断出现的人格证明的东西。有技术可以进行虹膜生物识别扫描——听起来很反乌托邦，但说实话？也许这就是我们前进的方向。不泄露身份的人类零知识证明。因为现在的系统已经彻底崩溃了。我们实际上颠倒了图灵测试 - 现在人类必须证明他们不是机器。 令我困惑的是 Pre-AGI，我们需要强大的人类验证，否则机器人将完全主宰每个数字空间。但后通用人​​工智能呢？整个概念变得毫无意义。 ASI 可以轻易地欺骗我们创建的任何生物识别系统。 因此，我们正在为一个问题构建基础设施，而一旦我们达到奇点，这个问题就将变得过时。这就像在你的门上安装更好的锁，而墙壁是纸做的。那么，人格证明是否可以长期解决？或者，我们只是在人类和人工智能生成的内容之间的区别变得完全无关紧要之前争取时间？ 也许答案不是更好的验证 - 也许是接受“数字人类”的存在。因为一个概念是有有效期的。后奇点，如果智力无法区分，那么你在网上与谁或什么交谈还有关系吗？ 想法？我们在这里解决的是错误的问题，还是这是通向接下来发生的一切的必要桥梁？   由   提交/u/raidenth  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmnubx/the_irony_is_getting_absurd_were_teaching_ai_to/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 20:17:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能视频需要被全世界禁止。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pm3yg6/ai_videos_need_to_be_banned_from_the_world/</link>
      <description><![CDATA[我的妻子是一位 30 多岁的受过大学教育的女性，无法辨别视频是否是 Ai，这让我发疯。她会给我看人们建造房屋、动物做事的 TikTok 视频，然后对我说话，就像这些事情真的发生一样，而我最终变成了坏人，告诉她这是一个人工智能视频，人们在沃尔玛的椽子上救了一只狐狸。 我看到数百条真正相信这些视频的评论，你们也都看到了它们。 10 年后我们都将不知道什么是真实的或虚假的。   由   提交 /u/Deathtonic   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pm3yg6/ai_videos_need_to_be_banned_from_the_world/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 03:23:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每月“有没有一个工具可以......”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用人工智能的用例，但不知道使用哪个工具，您可以在此处请求社区提供帮助，在这篇文章之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。   由   提交 /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>