<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Jul 2023 03:32:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>伙计们，我需要帮助...</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150u57f/guys_i_need_help/</link>
      <description><![CDATA[所以我是一名正在攻读 AIML 的大二学生，我的目标是成为一名 AI 工程师。所以我需要一个合适的路线图，并且在学习了机器学习的基础知识之后我应该做什么。有人可以给我一些指导吗？   由   提交 /u/Intrepid-Dealer-4393   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150u57f/guys_i_need_help/</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 02:24:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 达成两项交易以获取更多数据</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150temd/openai_strikes_2_deals_for_more_data_access/</link>
      <description><![CDATA[过去几周，OpenAI 一直在进行一系列交易，似乎已经签署了两笔大交易。 &lt; ul&gt; 美联社&lt; /a&gt;，利用其可追溯至 1985 年的新闻档案。 Shutterstock，访问其图像、视频、音乐和元数据存储库。  OpenAI 和Google BARD 受到数据社区的严厉批评，称其违反了数据使用规定。这些巨大的模型是根据从各种来源抓取和收集的大量数据进行训练的，其中一些数据表达了他们对版权问题的担忧。 这导致 StackOverflow、Reddit 和 Twitter 等一些公司增加了他们的 API价钱。其他公司已经采取了独家一对一的方式来获得许可数据访问。这背后的想法是，使用他们的数据来训练这些模型现在是不可避免的，因此囤积大量数据的公司不妨从中赚一些钱。 随着开放的闪电般快速进展，源社区和最近的 GPT-4 泄露事件，构建最佳 AI 模型的竞赛似乎更多地是数据访问的问题，而不是基础设施或架构新颖性的问题。 如果您喜欢此类新闻报道，并且想要了解人工智能和技术的最新消息，请考虑注册 免费新闻通讯（链接）。   由   提交/u/nerdninja08  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150temd/openai_strikes_2_deals_for_more_data_access/</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 01:48:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NeuralGPT - 同步神经网络</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150sdkv/neuralgpt_synchronized_neural_networks/</link>
      <description><![CDATA[ 由   提交 /u/killerazazello   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150sdkv/neuralgpt_synchronized_neural_networks/</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 00:57:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艾未未遵守规定，被欧盟罚款</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150qs3o/ai_company_has_been_fined_by_eu_after_failing_to/</link>
      <description><![CDATA[美国生物技术公司 Illumina 因收购癌症筛查测试公司 Grail 而被欧盟处以创纪录的 4.76 亿美元罚款未经监管部门批准。 来源-福布斯 欧盟指控 Illumina故意违反要求公司在实施合并之前获得批准的规则，并指责该公司在获得批准之前完成交易的战略行为据称，Illumina 已经权衡了潜在的罚款和因未能完成收购而收取的高额分手费。欧盟还建议 Illumina 考虑通过继续收购可以获得的潜在利润，即使后来被迫剥离。 **Illumina 计划提交一份*针对欧盟的罚款提出上诉**。这表明他们对欧盟的决定提出异议，并寻求推翻该决定。*** 据称，Illumina 此前已拨出4.58 亿美元，即 10%其 2022 年的年收入，可能面临欧盟罚款。这表明他们已经预料到可能会被罚款，并已采取措施确保能够支付费用。 Illumina 还对联邦贸易委员会和联邦贸易委员会的裁决提出上诉。欧盟委员会反对收购 Grail。该公司表示，如果其中任何一项上诉败诉，它将剥离 Grail。这表明，如果上诉不成功，他们准备采取必要行动遵守监管决定。 忽略下文 但是如果这不打扰您，您可以通过此 时事通讯 接收每日人工智能新闻   由   提交 /u/KSSolomon   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150qs3o/ai_company_has_been_fined_by_eu_after_failing_to/</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 23:43:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我的大脑无法获取更多信息</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150ldc5/my_brain_dont_get_any_more_info/</link>
      <description><![CDATA[这很傻，请原谅我。 大学毕业后我想成为一名机器学习工程师，我最喜欢学习机器学习我的时间。我从 Coursera 上获取课程并一直观看教程，但我觉得我无法学习机器学习和人工智能主题，这就像我大脑的限制。我应该怎么办？我失去了成功的希望。   由   提交 /u/Lost-Season-4196   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150ldc5/my_brain_dont_get_any_more_info/</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 19:56:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日一分钟人工智能新闻 7/15/2023</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150jx17/oneminute_daily_ai_news_7152023/</link>
      <description><![CDATA[ 埃隆·马斯克 (Elon Musk) 周五表示，他的新人工智能公司 xAI 将使用 Twitter 的公开推文来训练其人工智能模型并与特斯拉合作[1] Tinybuild 首席执行官 Alex Nichiporchik 在最近一次 Develop Brighton 演讲中似乎暗示该公司使用人工智能来监控员工，以确定哪些[2] CarperAI 推出了 OpenELM：一个开源库，旨在通过代码和自然语言的语言模型进行进化搜索。[3 ] 继 2022 年科罗拉多州博览会上人工智能生成的图像引发争议后，组织者表示，今年人工智能生成的艺术将被允许进入数字艺术类别。据姊妹站 KDVR 报道，争议的起因是，杰森·艾伦的获奖作品《空间剧院》主要是使用人工智能技术创作的，而不是采用传统的数字艺术方法——由艺术家之手创作的。 [4]  来源：https： //bushaicave.com/2023/07/15/7-15-2023/ ​  &amp; #32；由   提交 /u/Excellent-Target-847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150jx17/oneminute_daily_ai_news_7152023/</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 18:55:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>联合国担心人工智能驱动的大脑植入物可以监视我们的思想</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150jiru/un_fears_aipowered_brain_implants_can_spy_on_our/</link>
      <description><![CDATA[昨天，联合国警告说，快速发展的神经技术增加了隐私风险。这是在 Neuralink 获准进行人体试验之后发生的。 （链接）&lt; /strong&gt; 如果您想了解最新的人工智能发展，先看这里，这一发展值得关注。  新兴技术：得益于人工智能处理能力，包括大脑植入和扫描在内的神经技术正在迅速发展。 - 人工智能允许神经技术以惊人的速度进行数据分析和功能。 - 专家警告说，这可能会获取私人心理信息。 - 联合国教科文组织看到了一条解码和操纵思想和情感的算法之路。 大规模投资：数十亿美元的资金涌入神经科技行业。 - 2010 年至 2020 年间投资增长了 22 倍，目前已超过 330 亿美元。 - 神经科技专利在过去十年中翻了一番。 - Neuralink 和 xAI 等公司 呼吁监督：教科文组织计划建立一个道德框架来解决潜在的人权问题。 - 与发展速度相比，缺乏监管是一个关键问题. - 瘫痪治疗等好处确实存在，但风险也很多。 - 需要制定标准来防止滥用该技术。 TL;DR： 联合国教育、科学及文化组织（教科文组织）对神经技术敲响了警钟。警告其快速发展对人权和精神隐私构成威胁。 “我们正在走向一个算法将使我们能够解码人们心理过程的世界。” 来源 (链接） 还有一件事：通过加入一个组织，您可以在 3 分钟内对 AI 变得更加聪明增长最快的人工智能新闻通讯。加入我们由来自 Open AI、Google、Meta 等的 1000 名专业人士组成的大家庭。   由   提交/u/Ok-Feeling-1743   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150jiru/un_fears_aipowered_brain_implants_can_spy_on_our/</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 18:39:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta 声称其新的图像生成模型是市场上最好的</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150hapz/meta_claims_its_new_image_generating_model_is_the/</link>
      <description><![CDATA[Meta 声称通过其新的 CM3Leon 模型在人工智能驱动的图像生成方面取得了突破。比稳定扩散更好是一个大胆的说法。如果您想掌握人工智能的最新发展请看这里首先。为了您的方便，所有信息都已提取到 Reddit！ 新模型开发：Meta 创建了 CM3Leon，一个用于生成文本到图像的 AI 模型。 CM3Leon 采用 Transformer 架构，比之前的扩散模型更加高效。 -CM3Leon 所需的计算能力和训练数据比过去的 Transformer 模型少 5 倍。 -最大版本拥有超过 70 亿个参数，是过去两倍多DALL-E 2. - 监督微调提高了 CM3Leon 的图像生成和字幕能力。 性能改进：根据 Meta 的说法，CM3Leon 实现了最先进的结果各种文本到图像的任务。虽然它尚未向公众开放。 - 它比其他生成器更好地处理复杂的对象和约束。 - CM3Leon 可以按照提示通过添加对象或更改颜色来编辑图像。 -与专门的字幕 AI 相比，该模型可以编写更好的字幕并回答更多有关图像的问题。 局限性和担忧：Meta 无法解决 CM3Leon 训练数据和结果输出中的潜在偏差。 -该公司表示透明度将是生成式 AI 进步的关键。 - 没有透露 CM3Leon 是否或何时公开发布。 未来：CM3Leon 展示了快速发展的 AI 功能在图像生成和理解方面，其他图像生成器也是如此，因此是否声称它们是市场上最好的图像生成器需要由市场来决定。 - 功能更强大的生成器可以实现实时 AR/VR 应用。就像 Apple 的 Vision Pro - 进展仍然是渐进的，但 Meta 的模型显着推动了该领域的发展。 - 随着这些模型的不断发展，理解和解决社会影响将至关重要。 TL; DR：Meta 创建了 CM3Leon AI 模型，该模型通过高效的 Transformer 架构实现了最先进的图像生成。与其他生成器相比，它在处理复杂图像提示和编辑方面显示出巨大的改进。然而，Meta 并没有解决模型中潜在的偏差问题。 来源 (链接) 如果这有帮助，请考虑加入 增长最快的 AI 时事通讯，在 AI 领域保持领先地位。   由   提交/u/Ok-Feeling-1743   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150hapz/meta_claims_its_new_image_generating_model_is_the/</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 17:08:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>虚假评论：随着人工智能的使用爆炸式增长，我们可以相信我们在网上读到的内容吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150gfjh/fake_reviews_can_we_trust_what_we_read_online_as/</link>
      <description><![CDATA[《卫报》的文章讨论了人工智能工具（例如 ChatGPT）生成的虚假评论日益严重的问题。 来源  这些人工智能生成的评论变得越来越难以区分真实评论，这给 TripAdvisor 等平台带来了新的挑战，TripAdvisor 在 2022 年发现了 130 万条虚假评论。人工智能工具能够生成高度可信的评论各种风格和语言的酒店、餐厅和产品评论。 但是，这些评论往往会延续刻板印象。例如，当我们要求以同性恋旅行者的风格撰写评论时，人工智能将这家酒店描述为“别致”。和“时尚”并对枕头的选择表示赞赏。 尽管评论平台努力屏蔽和删除虚假评论，但人工智能生成的评论仍然存在漏网之鱼。 TripAdvisor 已在 2023 年删除了超过 20,000 条疑似由人工智能生成的评论。文章最后质疑为什么 ChatGPT 背后的公司 OpenAI 不阻止其工具生成虚假评论。 我们赖以做出有关酒店、餐厅和产品的明智决策的评论可能是由人工智能捏造的，这令人不安。  这就像走进一家酒店，期待基于好评的舒适住宿，却发现现实与描述相去甚远。 这不仅会破坏对评论平台的信任，还会导致消费者获得令人失望的体验。 忽略以下内容 但是如果这不打扰您，您可以通过此时事通讯&lt;接收每日人工智能新闻&lt; /a&gt;   由   提交 /u/KSSolomon   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150gfjh/fake_reviews_can_we_trust_what_we_read_online_as/</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 16:33:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ShortGPT：Shorts 自动化工具</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150e42u/shortgpt_shorts_automation_tool/</link>
      <description><![CDATA[大家好，我很高兴向您介绍我的最新项目 - 一个名为 ShortGPT 的开源人工智能框架，该框架专注于从头开始自动化视频和短内容创建。我花了相当多的时间来开发这项技术，我计划让它变得更好、更伟大。 目前，它可以做到： 完全自动化的视频编辑、脚本创建和优化、多语言画外音创建、字幕生成、从互联网自动抓取图像/视频等等。 有关快速演示：https://twitter.com/RayVenturaHQ/status/1678808052047151112 对于那些想要深入研究技术细节并了解其工作原理的人，可以使用该项目在 GitHub 上： https://github.com/RayVentura/ShortGPT 另外，如果您喜欢为了亲身体验，我还提供了 Colab Notebook： https:/ /colab.research.google.com/drive/1\_2UKdpF6lqxCqWaAcZb3rwMVQqtbisdE?usp=sharing 我邀请大家浏览该项目、利用它并分享您的意见。我真诚地渴望听到您的想法和观点 - 它   由   提交 /u/RayVentura   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150e42u/shortgpt_shorts_automation_tool/</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 14:56:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>电子邮件显示，亚马逊创建了一个新的生成式人工智能组织</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150dvyr/amazon_created_a_new_generative_ai_org_email_shows/</link>
      <description><![CDATA[根据 商业内幕亚马逊创建了一个新的生成式人工智能组织。 看起来人工智能的推动力将会变得更大，而且可能会有更大的推动力加入这股人工智能浪潮。 你们会建立人工智能业务以利用正在部署的新资本吗? 他们正在做的事情 亚马逊正在启动一项名为 AWS 生成人工智能创新中心的新计划，投资 1 亿美元，旨在加速企业创新并通过生成人工智能取得成功。该投资将为“人员、技术和流程”提供资金。围绕生成式 AI，支持 AWS 客户开发和推出新的生成式 AI 产品和服务。该计划将提供免费研讨会、培训和参与机会，允许参与者访问 CodeWhisperer 和 Bedrock 平台等 AWS 产品。最初，该计划将优先与之前寻求 AWS 生成式 AI 帮助的客户合作，特别是金融服务、医疗保健、媒体、汽车、能源和电信等行业的客户。 AWS 生成式 AI创新中心提供了重大机遇  财务支持：该计划投资 1 亿美元，可能有机会为生成人工智能领域的项目和初创企业提供财务支持。 合作伙伴和网络机会：通过此计划，企业家可以与其他企业、AWS 附属专家和潜在客户建立联系。这可以帮助企业家建立战略合作伙伴关系并扩大他们的网络，这对于增长来说非常宝贵。 市场进入和曝光：对生成式人工智能感兴趣的企业家将有机会研究现实世界的用例和证据概念解决方案。这可以为初创企业提供一个进入市场的平台，并为潜在投资者和客户提供机会。 优先行业：在优先行业（金融服务、医疗保健和生命科学、媒体和娱乐、汽车和制造）工作的企业家、能源和公用事业以及电信）可能会在与创新中心合作中找到特殊的好处或机会。 领先优势：鉴于生成式人工智能的巨大潜力，预计到 2030 年价值将接近 1100 亿美元，参与 AWS 生成式人工智能创新中心可以让企业家站在重大技术浪潮的最前沿。  如果您在这个领域创建企业，您将获得一生难忘的机会，&lt; a href=&quot;https://explodingideas.co&quot;&gt;这里有一些想法。   由   提交 /u/HelloReaderMax   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/150dvyr/amazon_created_a_new_generative_ai_org_email_shows/</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 14:47:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么每个人都对纽约的人工智能雇佣法感到愤怒？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1505cc1/why_is_everyone_mad_about_new_yorks_ai_hiring_law/</link>
      <description><![CDATA[纽约市刚刚做了一些相当开创性的事情！ 他们通过了全国第一部涉及人工智能使用的主要法律招聘。它引起了很大的骚动，人们对此展开了疯狂的争论。 基本上，法律规定任何使用人工智能进行招聘的公司都必须泄露所有秘密。他们必须告诉每个人他们正在使用人工智能，每年接受审计，并透露他们的先进技术正在分析什么样的数据。如果他们不遵守这些规则，最终可能会被处以最高 1,500 美元的罚款。哎哟！ 一方面，这些公共利益团体和民权倡导者都主张更严格的监管。他们担心人工智能可能存在漏洞，可能会不公平地筛选掉某些候选人。 NAACP 法律辩护和教育基金是对此表示担忧的组织之一。 但另一方面，Adobe、微软和 IBM 等大公司也属于这个名为BSA。他们对法律根本不满意。他们认为这对雇主来说是一个很大的麻烦，而且他们不相信第三方审计会有效，因为整个人工智能审计行业仍然很新。 那么，我们为什么要关心这一切？ 嗯，这不仅仅是招聘实践的问题。这项法律对人工智能提出了更大的问题。我们谈论的是透明度、偏见、隐私和问责制等问题。相信我，这些是现在的一些热门话题。纽约市的处理方式可以为其他地方树立榜样，或者作为不该做的事情的警告。它甚至可能启动一场监管人工智能的全球运动。 哦，还有另一件有趣的事情：民权倡导者和我提到的那些大公司的反应将影响我们如何谈论人工智能及其监管方式将来。所以，是的，纽约市的这个决定是一件大事，它让双方的人们都兴奋不已。 你们对此有何看法？ P.S.如果您喜欢这篇文章，我会在周一至周五发布免费人工智能新闻通讯。如果您检查一下那就太好了。   由   提交 /u/SnooPoems8799   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1505cc1/why_is_everyone_mad_about_new_yorks_ai_hiring_law/</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 07:32:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>演员为何罢工：好莱坞电影公司只为人工智能肖像提供 1 天的报酬，而且是永久的</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14ztvbu/why_actors_are_on_strike_hollywood_studios/</link>
      <description><![CDATA[正在进行的演员罢工主要是围绕流媒体时代的片酬下降，但第二重要的问题实际上是人工智能在电影制作中的作用. 我们现在知道原因了：好莱坞工作室只向背景表演者提供一天的报酬来进行扫描，然后提议的工作室将永久拥有该肖像，无需进一步同意或补偿。  为什么这很重要：  在流媒体时代，演员的总体薪酬一直在下降： 《老友记》的演员们从剩余收入中赚取了数百万美元，《女子监狱》中的配角透露，由于流媒体节目如何补偿演员，他们每年的剩余收入仅为 27.30 美元。许多接受《纽约客》采访的人都谈到了他们在主演节目期间从事第二份工作。 拥有 160,000 名会员，其中大多数人担心生活工资： 除了超级明星之外，演员们最关心的就是谋生——这在当今时代越来越不可行。 配音演员已经被人工智能搞砸了： 今年早些时候，许多配音演员分享了他们如何惊讶地发现自己在没有意识到的情况下永久签署了自己的声音相似物以用于人工智能复制。演员们担心现在也会发生同样的事情。  电影制片厂在说什么？  制片厂有遭到拒绝，坚称他们的提议是“开创性的” - 但没有人详细说明为什么它可以真正保护演员。 工作室高管还澄清该许可不是永久性的，而是针对一部电影。 &gt; 但 SAG-AFTRA 仍然认为这对演员的生计构成威胁，因为数字孪生可以在多个拍摄日中替代他们。  SAG-AFTRA 怎么说？强&gt;  总统弗兰·德雷舍 (Fran Drescher) 立场坚定：“如果我们现在不挺身而出，我们都会遇到麻烦，我们都会陷入困境。”处于被机器取代的危险之中。”  主要收获：我们正处于目睹人工智能颠覆众多行业的阵痛之中，而创意确实是感受到热量。人工智能威胁与流媒体服务扰乱收入的双重打击给电影业带来了极大的压力。我们正处于一个前所未有的时代，编剧和演员都在罢工，工作室和这些创意人员之间的鸿沟显得非常非常大。 P.S.如果您喜欢这种分析，我会写免费时事通讯来追踪生成人工智能技术的最大问题和影响。它每周发送一次，帮助您及时了解早晨喝咖啡的时间。 ​ &lt;!-- SC_ON - -&gt;  由   提交 /u/ShotgunProxy   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14ztvbu/why_actors_are_on_strike_hollywood_studios/</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 22:13:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则 [请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>