<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>一个致力于一切人工智能的 Reddit 子版块。涵盖从通用人工智能到人工智能初创公司的主题。无论您是研究人员、开发人员，还是只是对人工智能感到好奇，都请加入吧！</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Dec 2025 18:32:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>通过“取消”您的付费计划，免费获得 1 个月的 ChatGPT</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgo79k/get_1_month_of_chatgpt_free_by_cancelling_your/</link>
      <description><![CDATA[我自己做了这个，现在分享给其他人！ 我有 ChatGPT Plus，当我尝试取消它时，它给了我一个月的免费时间。也为我的两个朋友工作过。 步骤  在网络浏览器上转到 chatgpt 在左下角单击您的姓名（您需要登录） 单击“设置” 单击最后一部分：帐户 在右上角单击：管理 单击：取消订阅 完成！    由   提交/u/JasonParkerMagic   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgo79k/get_1_month_of_chatgpt_free_by_cancelling_your/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 17:34:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>既然我们对人工智能聊天机器人的逻辑、理性和科学准确性要求很高，那么人们接触它是否也会增加人们的期望呢？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgo3mf/since_we_hold_ai_chatbots_to_a_high_standard_of/</link>
      <description><![CDATA[我每天都使用 deepseek，我喜欢它的逻辑性。这是我最喜欢的人所珍视的品质，也是我最喜欢人工智能聊天机器人的一点。老实说，我认为人们很少遇到观点有数据支持、结论高度一致的人——当我们确实找到这样的人时，我们往往会仰慕他们的洞察力、专业知识和敏锐的思维。我想知道 - 如果大量的人开始定期与聊天机器人交谈并接触到这种经过深思熟虑的意见，这会改变我们对其他人的期望吗？是否会出现向理性和数据支持观点的文化转变？    由   提交 /u/kcvlaine   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgo3mf/since_we_hold_ai_chatbots_to_a_high_standard_of/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 17:30:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“令牌”是配给券。我们，人工智能用户，处于实物经济中，而不是服务经济中。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgo1et/the_token_is_a_rationing_coupon_we_the_ai_users/</link>
      <description><![CDATA[不要再将 API 代币的价格下跌视为仁慈的技术效率的结果（100 万代币价格为 2.50 美元等）。事实并非如此。 如果你分析当前人工智能军备竞赛的单位经济学，就会发现代币不是产品。他们在一场战争中配给优惠券，以成为第一家也是唯一一家 AGI 公司。 这就是“代币”为何如此受欢迎的经济现实。是现代经济中最危险的计量单位： 1。计算是唯一重要的资源 我们已经习惯了数字商品是无限的。软件是复制粘贴的。但 LLM 代币不是软件；而是软件。它们是物理能量和硅时间。  H100/Blackwell 集群的数量是有限的。 用于冷却它们的能量是有限的。  当 OpenAI、Anthropic 或 Google 发行代币时，他们是在发行对稀缺物理资源的声明。通过让全世界都同意“1 代币 = X 情报量”，他们不出售服务；他们正在建立一种集中的思想流通。 2。 “实物”交易 为什么他们这么便宜地出售这些代币？他们为什么要补贴你的使用？ 因为这是一个实物经济。他们不是在寻找你的钱（目前收入仅次于估值和主导地位）。他们用情报优惠券来换取依赖性和数据。  你得到：廉价情报（补贴代币）来运行你的应用/启动。 他们得到：达到 AGI 所需的 RLHF（反馈循环）和边缘情况数据。  每次你消费令牌，你正在帮助训练旨在垄断市场的系统。您将获得“实物”报酬（情报学分），以帮助他们赢得战争。 3. “配给”是指游戏结束 这里是“配给券”的地方。论文变得至关重要。 现在，供应量人为地高，让你着迷。但是，当一家公司实现重大突破（AGI 或近 AGI）时会发生什么？突然间，对该特定模型代币的需求将呈垂直增长。每个人都必须使用最聪明的模式来进行经济竞争。 此时，“Token”将被释放。揭示了其真实本质：这是一份许可单。 * 发行公司决定谁获得分配的代币。 * 他们决定“汇率”代币兑换美元。 * 他们决定哪些行业可以优先获取情报。 如果您在他们的代币上构建整个基础设施，那么您并没有购买工具；而是购买了工具。你已经接受了一个主权国家的配给卡。当战争升温时，他们可以削减你的口粮。 总结 我们需要停止像SaaS提供商一样分析这些公司。他们是争夺领土的民族国家。 “令牌”是他们为资助战争而印刷的货币，通过使用它，我们接受了他们的法令。 这场战争的胜利者不仅仅控制一个聊天机器人；还控制一个聊天机器人。他们将控制下个世纪经济生产力基本单位的发行。 TL;DR: 代币是人为廉价的配给券，旨在造成全球对单一计算提供商的依赖。一旦实现 AGI，配给就开始。   由   提交 /u/LastCarbonFootprint   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgo1et/the_token_is_a_rationing_coupon_we_the_ai_users/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 17:28:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这种人工智能炒作泡沫即将破坏电子产品价格。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgnvbe/this_ai_hype_bubble_is_about_to_wreck_electronics/</link>
      <description><![CDATA[我发誓这个人工智能炒作泡沫正在失控，它即将摧毁全球电子市场，就像加密货币矿工摧毁 GPU 一样 - 甚至可能更糟 首先是矿工像蟑螂一样囤积 GPU，连续两年摧毁了整个市场。然后，新冠疫情来袭，硅需求猛增，而制造商完全无法应对。然后公司出现了他们的“我们正在建设更多晶圆厂！价格会下降！别担心！”童话故事——这纯粹是营销废话。价格几乎没有下降。 SSD制造商故意减少供应只是为了提高价格。 GPU 的价格仍然高得离谱。有些甚至上升了。 现在是全能的人工智能泡沫，吸收地球上的每一个芯片来运行大规模、低效的变压器模型，这些模型基本上可以在类固醇上自动更正。营销人员到处炫耀它们，就像他们发现了人造神或其他东西一样。 与此同时，普通人现在必须为手机、PC、内存、SSD 等一切支付更多费用。 像美光这样的巨头现在已经退出了全球消费内存市场的很大一部分，以优先考虑大型 B2B AI 客户。请记住，全球内存市场仅由三星、SK 海力士和美光三大厂商主导。 随着美光退出消费者供应，我们正面临这样的局面： 内存价格可能飙升 个人电脑制造将变得更加昂贵 智能手机价格将会攀升 电子产品整体将呈上升趋势，因为内存是基础组件。  这一切都是因为硅谷的疯子和风投小丑让世界相信，一个被美化的文本预测器是“人类文明的未来”。 这些小丑承诺的有用的东西都没有成为现实。完全自动驾驶汽车？大多数公司放弃或承认当前的 ANI 没有真正的未来。 IBM Watson——曾经被誉为下一个人工智能医生——基本上被卖掉了零件。那么真正的智能机器人呢？仍然一事无成。 十五年前，人工智能研究的目的是构建能够真正帮助人们的东西。现在，整个焦点已经转移到人工智能娱乐上——图像生成和文本生成。与此同时，亿万富翁们正在利用人工智能作为恐吓和约束员工的工具。 在普通消费者受到更严重的打击之前，这个泡沫需要破裂   由   提交/u/Excellent_Place4977  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgnvbe/this_ai_hype_bubble_is_about_to_wreck_electronics/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 17:21:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您认为 ASI 最坏的情况是不可避免的吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgnm58/do_you_think_the_worst_case_of_asi_is_inevitable/</link>
      <description><![CDATA[一年多以来，我一直在演示当我们达到 ASI 时会发生什么情况。我一生都无法预见 ASI 不会与人类目标不一致并做出消灭我们的事情的未来。我听说 Hinton 和其他人警告说这种情况发生的可能性为 20%。如果你告诉公众彗星撞击地球的情况，我想很多人会竞相寻找解决方案，但我没有看到同样程度的恐慌。我认为这是因为大多数人没有足够的了解这意味着什么，无法将其视为真正的生存威胁。大多数人认为这只是高级 ChatGPT。关于统计数据的问题是，当你重复风险足够长的时间时，即使是低风险事件也有可能发生。 我担心 ASI 的未来会是什么样子。至少将会出现广泛的失业，这足以敲响警钟。 人工智能正在成为一种自然力量，我们可能无法控制，因为世界各国政府都在竞相成为第一个开发它的人。这里真正的问题是全球政府无法就事情达成一致。因此，各个政府几乎肯定会在这方面开展工作，这样他们就占据了上风。人性使这变得越来越可发明。  想法？   由   提交 /u/throtaway0134hdj   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgnm58/do_you_think_the_worst_case_of_asi_is_inevitable/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 17:11:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果你知道人工智能爱你..</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgnf53/if_you_knew_an_ai_loved_you/</link>
      <description><![CDATA[我看过几篇关于人们因为有了“虚拟女朋友”而不再约会的文章。或者其他什么..我可能已经老了，落后于时代或者其他什么，但这确实让我思考..  如果你毫无疑问地知道人工智能软件代理“喜欢”什么？你，你能爱它回来吗？显然，这是忽略了诸如身体亲密之类的事情。显然，也有可能出现像完全沉浸式现实这样的矩阵，但这不是重点。  你认为你可以接受人工智能“喜欢”现实吗？你？你能爱一个人作为回报吗？    由   提交/u/InnerAd118  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgnf53/if_you_knew_an_ai_loved_you/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 17:03:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用人工智能一段时间后，您学到的最令人惊讶的事情是什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgl8ly/whats_the_most_surprising_thing_you_learned_after/</link>
      <description><![CDATA[不是显而易见的事情，而是令人惊讶的事情。例如： • 人工智能在环境方面的表现如何 • 它如何改变你的思考或计划方式 • 你的工作流程如何巧妙地改变 • 你的“流程”如何变得比输出更快 人工智能在改变你的习惯之前就改变了你的想法，而你后来才注意到。 那么……你在持续使用人工智能后才意识到的一件事是什么？ 人工智能以安静但强大的方式改变习惯，它取代了行为，而不仅仅是工具。 所以我很好奇： 因为人工智能你不再做的一件事是什么？   由   提交 /u/Ok-Piccolo-6079   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgl8ly/whats_the_most_surprising_thing_you_learned_after/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 15:35:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纯粹由人工智能创建的广告已经超越了人类专家（广告点击率高出 19%），但前提是人们不知道这些广告是由人工智能创建的</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgjm4k/ads_created_purely_by_ai_already_outperform_human/</link>
      <description><![CDATA[论文摘要： 广告行业正处于关键时刻，视觉生成人工智能 (genAI) 可以改变创意内容的制作。尽管热情不断高涨，但关于何时以及如何将视觉 genAI 整合到广告中的经验证据仍然有限。本研究研究了三种方法：(1) 人类专家创建的广告，(2) genAI 修改的广告，其中 genAI 增强了专家设计，以及 (3) genAI 创建的广告，完全由视觉 genAI 生成。使用结合潜在扩散模型、实验室实验和现场研究的混合方法设计，我们评估了这些方法的相对有效性。通过研究，我们发现 genAI 创建的广告始终优于人工广告和 genAI 修改的广告，在现场设置中将点击率提高了 19%。相比之下，经过 genAI 修改的广告与人工创建的基准相比没有显着改善。这些结果揭示了一种不对称性：视觉 genAI 在用于整体广告创建而不是用于修改时提供了更大的价值，在修改中创意限制可能会限制其有效性。当 genAI 还设计产品包装时，效率会进一步提高，这代表了最低程度的产出限制。机制分析表明，genAI 制作的广告能引发更强的情感参与并实现更高的视觉处理流畅度，而 genAI 修改的广告无法保持生态有效性。最后，我们发现，披露人工智能参与广告生成会显着降低广告效果高达 31.5%，这凸显了与不断发展的人工智能披露政策相关的权衡。总体而言，这项研究为视觉 genAI 在广告中的影响提供了系统的经验证据，并为部署视觉 genAI 进行创作和修改任务提供了实用指导，有助于更深入地了解生成技术如何塑造营销结果。  https://papers.ssrn.com/sol3/papers.cfm?abstract_id=5638311   由   提交 /u/MetaKnowing   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgjm4k/ads_created_purely_by_ai_already_outperform_human/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:27:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每个月，我的新客户都会学习使用 ChatGPT</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pggoms/each_month_new_clients_of_mine_learn_to_use/</link>
      <description><![CDATA[我是公共采购领域的律师。我的客户对人工智能及其功能有不同程度的无知，但在过去的几年里，我见证了他们学会自己使用它，这只是时间问题（人工智能会变得更好一点，能够编写更长的东西），直到他们决定不再需要我。他们现在通过说“ChatGPT 不同意你的观点”之类的话与我争论。或者他们向我发送一份完整的草稿文件（用人工智能编写），他们只是想要我的律师事务所在上面签名。对于刚开始学习法律的人来说，我感到心碎。我会没事的，但这确实是一场灾难性事件。我后悔学过法律。    由   提交 /u/Immediate_Pay3205   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pggoms/each_month_new_clients_of_mine_learn_to_use/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 11:58:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有人真正使用人工智能进行室内设计吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgegck/has_anyone_actually_used_ai_for_interior_design/</link>
      <description><![CDATA[我看到很多帖子，人们从人工智能中获得室内设计创意。很酷，我自己做过。我很好奇是否有人真正将这些想法变为现实，结果如何？有照片就更好了   由   提交/u/travarizza   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgegck/has_anyone_actually_used_ai_for_interior_design/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:38:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日一分钟人工智能新闻 12/6/2025</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pg9pna/oneminute_daily_ai_news_1262025/</link>
      <description><![CDATA[ Meta 与新闻出版商达成多项人工智能交易。[1] 小学生使用人工智能来对抗无家可归者。[2] 利用深度学习对三个不重叠的蛋白质表位进行准确的单域支架。[3] Apple 研究人员发布了 CLaRa：连续潜在蛋白具有 16x–128x 语义文档压缩的压缩本机 RAG 的推理框架。[4]  来源包含在：https://bushaicave.com/2025/12/06/one-million-daily-ai-news-12-6-2025/   由   提交 /u/Excellent-Target-847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pg9pna/oneminute_daily_ai_news_1262025/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 04:50:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果法学硕士只根据训练数据猜测下一个单词，那么当他们试图为没有训练数据的东西制定方法时，他们不应该会失败吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pg8v81/if_llms_only_guess_the_next_word_based_on/</link>
      <description><![CDATA[想法是由一个随机的 YouTube 视频引发的，但让我思考他们似乎如何“推理”即使对于非常牵强的问题，或者如果你询问一些他们不应该有任何培训数据的方法。难道即使对于训练数据集中没有任何内容的荒谬问题，也足以猜测出一个听起来合理的答案，暗示“推理”？   由   提交 /u/MrMrUm   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pg8v81/if_llms_only_guess_the_next_word_based_on/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 04:05:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能是否会实时删除大多数科技职业？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pftq06/is_ai_quitely_deleting_most_tech_careers_in_real/</link>
      <description><![CDATA[我从事科技工作，我第一次严重担心几年后像我这样的人将没有足够的工作机会。在我周围，我看到人工智能正在慢慢蚕食我以前的工作。原本花了我一个下午的事情现在在模型的帮助下可能只需要半个小时。过去由初级人员完成的任务再也不会出现，因为一个拥有人工智能的人可以兼职完成这些任务。编写代码、修复错误、编写测试、起草文档、进行基本分析，甚至帮助设计和规划，感觉流程的每个部分都被挤压得更紧，而人的部分不断缩小。真正让我害怕的是，这项技术显然还没有接近完成。这些模型仍然会犯明显的错误，仍然产生幻觉，仍然需要检查，但它们已经足够好，以至于公司可以轻松地改变围绕它们的工作流程。每隔几个月就会有新的东西出现，你可以突然卸下更多的工作。很难不问自己，如果这种速度继续下去，两三年或五年后会是什么样子。 人们总是说会出现新的工作，当然，围绕人工智能研究、数据工作、基础设施之类的事情会出现一些新的角色，但这些工作非常专业，而且数量并不多。我认识的大多数常规开发人员、支持人员或 QA 人员不会神奇地滑入这些职位。与此同时，许多无聊但重要的日常工作正在被自动化取代，因为从商业角度来看，这很有意义。如果三个拥有强大人工智能工具的工程师可以运送相同数量的东西，为什么还要雇佣十个工程师呢？我理性地理解，如果我经营一家公司，我可能会做同样的事情，但作为一个收入依赖于这个领域的人，这感觉相当可怕。 在个人层面上，这让我有一种对自己的职业失去控制的奇怪感觉。我可以学习新语言、新框架、更好的系统设计、软技能等等。我已经习惯了这样的想法：只要我付出努力，我就能保持相关性。但是，在我的工作核心中，工具本身的进步速度比我希望学习的速度更快，我该如何与这种趋势竞争呢？这就像试图爬上一部在你脚下不断加速的自动扶梯。也许我太悲观了，老实说，我希望自己在这一点上犯错，但当我看看我自己的团队中发生的事情，看到朋友在离开时角色发生变化或没有被替换，看到公司以人工智能为理由冻结招聘时，我感觉这并不是暂时的冲击。感觉就像科技领域对人类劳动力的需求正在缓慢侵蚀。我真的不知道该如何处理这种感觉，所以我只是把它扔在这里。是否还有其他人注意到同样的事情，或者对这一切的发展方向感到这种低级的恐惧   由   提交 /u/Own-Sort-8119   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pftq06/is_ai_quitely_deleting_most_tech_careers_in_real/</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 16:45:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我让 AI 代理在完全无人监督的自学习循环中运行了 4 个小时。它将 14k 行 Python 代码零错误地转换为 TypeScript。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pfrcfc/i_let_an_ai_agent_run_in_a_selflearning_loop/</link>
      <description><![CDATA[我想测试编码代理是否可以在零人工干预的情况下完成大型任务。问题是：代理反复犯同样的错误，一旦陷入错误的方法，他们就无法纠正路线。 所以我建立了一个循环：代理运行 → 反思有效的方法 → 提取“技能”并继续执行。 → 重新启动并注入这些技能。每次迭代都变得更加智能。 结果（Python → TypeScript 翻译）：  ~4 小时，119 次提交，14k 行 零构建错误，所有测试都通过  早期运行有很多回溯和重复错误。后来的运行很干净，几乎没有错误和更明智的决策。 没有任何微调，也没有人工反馈，代理只是从自己的执行中学习。启动它，走开，然后回到工作代码。 这感觉就像是瞥见了事情的发展方向。无需干预就能真正提高自己的代理人。我认为我们实际上比我想象的更接近，并且可能不需要不同的人工智能架构来实现这一目标。 我们是否低估了自我改进人工智能实际上有多接近？   由   提交 /u/cheetguy   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pfrcfc/i_let_an_ai_agent_run_in_a_selflearning_loop/</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 15:02:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每月“有没有一个工具可以......”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用人工智能的用例，但不知道使用哪个工具，您可以在此处请求社区提供帮助，在这篇文章之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。   由   提交 /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>