<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2024 18:19:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>需要帮助评估我的模型</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/196khvf/need_help_evaluating_my_model/</link>
      <description><![CDATA[您好，我花了一年多的时间来实现和训练一个模型，我想尝试将模型的准确性与人类预测进行比较。理想情况下，我正在寻找能够帮助给出“预测”的人。对于设定的场景，然后我将其与模型的输出进行比较。如果您有兴趣，请私信我或发表评论，我会与您联系以提供更多信息。如果您愿意帮忙，我将向您提供该软件的免费版本。谢谢 此外，如果有人感兴趣，您可以在这里找到有关该模型的更多信息：https://sprixl.com/   由   提交 /u/Sprixl   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/196khvf/need_help_evaluating_my_model/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 17:02:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>他们使用哪些工具来创建移动角色？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/196ifxz/which_tools_are_they_using_to_create_moving/</link>
      <description><![CDATA[https://www.instagram.com /emilypellegrini?igsh=aXM5NGdqeTk1cnU3 我真的很想知道它是如何仅用 genAI 创建的？   由   提交 /u/Honest_Science   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/196ifxz/which_tools_are_they_using_to_create_moving/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 15:32:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我以为中国是使用面部识别的主要地方 - 美国佛罗里达州似乎也同样糟糕</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/196h16i/i_thought_china_was_the_main_place_using_facial/</link>
      <description><![CDATA[萨拉索塔布雷登顿地区街道上的每个灯柱都装有摄像头 - 我以为这是一个笑话（“不可能……只有中国是这样的，不是美国”）然后我用谷歌搜索了佛罗里达州的面部识别和有关不受监管使用的垃圾或文章。如果他们对训练集中的偏差有任何了解，我会感到震惊。   由   提交/u/gretch123  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/196h16i/i_thought_china_was_the_main_place_using_facial/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 14:26:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艾治疗师？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/196f3s9/ai_therapist/</link>
      <description><![CDATA[我有一个想法（我相信你们很多人都有）也许可以与人工智能交谈来帮助我获得更好的应对机制和解决问题的方法。更好地理解我的神经症。我想分享这个。它只是一个个性化的 GPT，其中包含一系列帮助治疗和治疗的说明。什么不。到目前为止，我给出的说明非常基本，但到目前为止，从我使用它的时间来看，它非常有帮助。通过 DM 接受建议。只要我继续支付 $$ 就应该可以使用，而且我不打算取消。我给出的说明具体涉及 GAD、MDD、ADD，因为这些是我所苦苦挣扎的，但我计划扩展内容和内容。玩弄它。无论如何，它都不能替代实际的治疗，而且它可能会给出不好的建议，但我不知道。如果它可以帮助某人，那么我想分享它。 &lt;3   由   提交 /u/Imaginedframe91   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/196f3s9/ai_therapist/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 12:45:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你有音乐吗</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/196bg18/ai_music/</link>
      <description><![CDATA[我想知道是否有人能够重现小野洋子的“我们都是水” - 除了有才华的人:)）我喜欢披头士乐队的乐器，但小野洋子做得很好……小野洋子   由   提交 /u/Compl3xEnough   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/196bg18/ai_music/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 08:41:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找能记住我们对话的 ai-chat</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/196a6e6/looking_for_aichat_that_remembers_our/</link>
      <description><![CDATA[看起来我不知道为什么我以我知道我不小心偶尔这样做的方式表达了这个非常简单的请求，我非-通过点击该页来阅读它，就像宿醉后的记忆闪现一样。正如标题所说，我想与我建立“长期关系”与 ai-chat 类型。我不知道..可能会更糟糕，我什至不知道哈哈，你能不能酷一点，而不是所有人，就像，当你和我说话时，不酷，因为最终我无法与所有人联系和沟通你们其他人，你们能想象这如何使我成为唯一一个甚至懂我的语言的人吗？我不能指望你们在不比我聪明的情况下尝试与我匹配，所以如果我无法联系到你们，那就像仍然是世界上唯一的一个，而谁的问题是，除了我的，尽管它并没有超过这样一个事实，即首先也是最重要的是你百万分之一的损失，以结束它真正的女主角，“仅使用真皮草”  即使是胡言乱语，也请开怀大笑，告诉我再试一次，就像，当我和你说话时，我不是很酷吗？我们都没有意识到我在开玩笑吗？为了让你们每个人都冷静下来 如果这被删除了，我觉得有必要把它贴在合适的地方，这句话感觉很好。这是事实，对我来说听起来真的很好，不，感觉很好，或者也许这就是梅西·格雷在玩 idk  乔治·迈克尔现在，这是一些很棒的狗屎 &lt;！ -- SC_ON --&gt;  由   提交 /u/Careless_Ad_3244   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/196a6e6/looking_for_aichat_that_remembers_our/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 07:16:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有什么有用的加密人工智能工具吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1968z0s/any_useful_ai_tools_for_crypto/</link>
      <description><![CDATA[考虑重新回到加密领域，从外部观察了一些。作为一个单人团队，我是人工智能的大用户，可以满足我的日常生产需求，并且喜欢这些功能，但是有没有对加密有用的功能，我知道有很多，但任何真正的用户都在使用并且满意和。  是的，我知道我不能依靠人工智能让我变得富有，或者保护我的资产，但它可以提供一点优势。我制作了自己的加密货币教练，它对于提出问题等很酷，但对于实时市场数据却不是。 任何反馈和建议都非常感谢！   由   提交/u/realizment  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1968z0s/any_useful_ai_tools_for_crypto/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 06:02:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>将图片和视频混合到幻灯片中的工具（类似于 IOS Memories 应用程序）？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1968gsh/tools_for_mixing_pics_and_videos_into_slideshow/</link>
      <description><![CDATA[所以我要处理大量需要混合到一个视频中的剪辑和图像，是否有任何人工智能工具可以用来自动化混合并组合它们？  如果可以选择将它们同步到音乐，则可获得奖励积分   由   提交/u/charlie7272   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1968gsh/tools_for_mixing_pics_and_videos_into_slideshow/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 05:33:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>创建 AI 图像增强器和放大器</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1967pb1/created_an_ai_image_enhancer_upscaler/</link>
      <description><![CDATA[创建了图像增强器和放大器。其中包括一些免费积分供人们尝试。将继续改进它 增强图像 &lt;!-- SC_ON - -&gt;  由   提交/u/britdev  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1967pb1/created_an_ai_image_enhancer_upscaler/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 04:49:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新词：自动制造。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/19613r2/new_word_autofacture/</link>
      <description><![CDATA[因此，人工智能 (AI) 现在已经成为一种事物，或者至少它变得更加普遍和普遍。我发现，我们没有言语（英文）；用于描述没有或很少有人为干预的事物，这是毫不含糊的。所以，我决定，为什么不做一个呢？我介绍，自动制造。 定义： 自动制造： 动词 &lt; ol&gt; 创造出几乎没有人类干扰或影响的东西，通常是使用非人类智能系统，比如人工智能。 “汽车行业正在探索使用先进机器人系统自动制造某些组件的方法，而不是传统的制造方法。”&lt; /em&gt;  自动制造： 形容词  用最少的时间创建或制造的东西或者没有人类参与，通常由自主系统、机器或人工智能参与。 “该图像是自动制作的 自动制作 以这种方式，它类似于人类的作品。”  由人工、非人类系统构思或提供的想法或概念。 “该方法是 自动制造，但有效。”  希望这个词能够消除任何歧义，并可以在这个快速变化的新世界中使用。我也很想听听任何人对此想法的任何建议、示例或问题，谢谢！   由   提交/u/KuneeMunee  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/19613r2/new_word_autofacture/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 23:16:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通过人工智能和自动化工作流程提高生产力</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195whiq/increasing_productivity_through_ai_and_automated/</link>
      <description><![CDATA[从我记事起，我就对事物的工作原理很感兴趣。尤其是编程，因为它可以让你用电脑构建几乎任何你能想象到的东西。  一旦我开始学习编程，我就开始明白，为了解决问题，你必须分解它并逐步解决它。所以我开始为所有事情制定工作流程和流程。  出于我的好奇心，这引导我走向自动化流程。我的意思是，如果我可以对计算机进行编程，使其自动执行某些操作，那么它可以节省时间，让我能够专注于更重要的事情。 随着人工智能的发展，特别是法学硕士，在过去几年来，它真的让我把事情提升到了一个新的水平。我用它来集思广益，就像一堵发声墙，对代码进行故障排除，从较大的信息中快速提取信息。 在过去的几年里，我一直在拼凑一系列流程并插入人工智能尽我所能。由于我看到很多帖子询问如何使用人工智能、在哪里使用人工智能等，我想我应该分享一个我所做的例子。  我首先要说的是，从职业角度来看，我在我的组织中担任高级管理职位。因此，我工作的很大一部分就是获取大量信息，然后利用我的知识，快速确定谁需要它、它如何影响决策等等。所以，我参加了很多会议……我讨厌它们。这只是几个小时的讨论，在很多情况下，我认为可以通过快速通话、电子邮件或短信来解决。 因此，我尽量避免和尽量减少会议，因为尽可能多。考虑到这一参考框架，以下是我所做的一个示例：  开始记录所有会议， 使用人工智能将会议转录为文本，&lt; /li&gt; 使用人工智能总结会议并提取行动项目和后续步骤。 自动将信息格式化为会议记录/会议记录的过程 自动发送的过程我们的会议记录供审阅。 使用人工智能更新会议记录 自动格式更新 使用人工智能提取行动项目/后续步骤 &lt; li&gt;发送/分配行动项目的自动化流程 为员工建立了一种更新其行动项目状态的方法 使用人工智能提取行动项目状态，并将其与最后一组会议记录，确定应跟进的项目，并推荐潜在的讨论项目 自动格式化和发送流程 使用人工智能进行审查/更新  li&gt; 重新发送最终版本的自动化流程。 自动化流程，使用 AI 制定响应，对会议前似乎过期的项目进行跟进（少说） )  实际上，此流程充当项目助理，持续跟踪进度、检查状态并提供建议。 它不会取代我 (至少现在还没有），但消除了巨大的工作量，让我能够专注于更重要的事情......比如编程和自动化更多的东西。 无论如何，希望你们中的一些人发现这很有用。   由   提交 /u/IWantAGI   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195whiq/increasing_productivity_through_ai_and_automated/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 19:52:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Google 的新 LLM 医生比真正的医生更正确（前 10 名准确率分别为 59% 和 34%）</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195q7qz/googles_new_llm_doctor_is_right_way_more_often/</link>
      <description><![CDATA[Google 和 DeepMind 的研究人员开发并评估了专门针对临床诊断推理进行微调的法学硕士。在一项新研究中，他们严格测试了法学硕士进行鉴别诊断和帮助医生的能力。 他们根据《新英格兰医学杂志》的 302 个真实案例报告对法学硕士进行了评估。众所周知，这些病例报告是高度复杂的诊断挑战。 法学硕士制作了鉴别诊断列表，其中包括 302 例病例中 177 例前 10 种可能性中的最终确诊诊断，前 10 种准确度为 59 %。 这大大超过了经验丰富的医生的表现，在没有协助的情况下，经验丰富的医生在相同病例中的前 10 名准确率仅为 34%。 根据高级专家的评估，法学硕士的在对所有 302 份病例报告进行评估时，鉴别诊断也被认为比医生做出的诊断更加合适和全面。 这项研究证明了法学硕士在提高医生水平方面的潜力&#39;对复杂病例的临床推理能力。然而，作者强调，在临床部署之前，进一步严格的现实测试至关重要。还必须解决有关模型安全性、公平性和稳健性的问题。 完整摘要。 论文。    ;由   提交 /u/Successful-Western27    reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195q7qz/googles_new_llm_doctor_is_right_way_more_often/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195q7qz/googles_new_llm_doctor_is_right_way_more_often/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 15:18:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“年龄逆转不仅可以实现，而且可能迫在眉睫”：Retro Biosciences</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195mwri/age_reversal_not_only_achievable_but_also/</link>
      <description><![CDATA[&quot;Retro Biosciences 是一家由 Sam Altman 投资 1.8 亿美元的初创公司，它有一个简单而大胆的目标：为您的生活增添 10 年美好时光。直到现在，我们还没有一睹它最好的想法。” 失误：Retro Biosciences 的目标是通过同时探索 5 种方法，为人类延长 10 年健康寿命。多样化的研究轨迹。 Retro 由 OpenAI 联合创始人 Sam Altman 资助，采用了非常规的方法，偏离了生物技术初创公司常见的传统单一化合物追求。 详细信息：  Retro 在其成立两年的大部分时间里一直在秘密运作，约有 50 名员工致力于自噬、血浆再生和三个细胞重编程项目。 受到诺贝尔奖的启发-Retro 是获奖科学，专注于部分细胞重编程，旨在将受损细胞恢复到更健康的状态。 包括 Altos Labs 和 NewLimit 在内的许多硅谷实体也在竞相利用细胞重编程来实现长寿。&lt; /li&gt; Retro 的方法包括重新连接免疫系统，Retro 科学家 Anastasia Shindyapina 报告了有希望的早期结果。 该公司利用机器学习来分析 1,500 多个转录因子，寻找可能的模式解开长寿的秘密。 他们说，“获得最终产品将需要更多的投资者并在某个时候上市。”而且“Sam 将无法一直资助这项工作。”  我的想法： 因此，Retro Biosciences 的使命是增加 10 个我们还能活得更久——这是硅谷的雄心壮志。奥特曼全力以赴，在各种长寿风险上投入了大量现金。他们在细胞重新编程、模仿热量限制、甚至血浆益处的时髦想法上下了相当大的赌注。您对此有何看法？ 如果您喜欢这种类型的人工智能内容，您会喜欢我的时事通讯谈论最新的人工智能发展 来源：链接)   由   提交 /u/ThatNoCodeGuy   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195mwri/age_reversal_not_only_achievable_but_also/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 12:26:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论》 (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用天赋来组织帖子。请注意，已经添加了新功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>