<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Nov 2023 06:20:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>每日一分钟人工智能新闻 11/3/2023</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17mniaa/oneminute_daily_ai_news_1132023/</link>
      <description><![CDATA[ Google 今天将通过新的、在人工智能驱动的 Product Studio 中，商家和广告商将能够利用文本到图像的人工智能功能，只需输入他们想要使用的图像提示即可免费创建新的产品图像。[1] Ilya Sutskever，OpenAI的联合创始人兼首席科学家，设想了一个人类可以与机器融合、机器可能获得类人智能的未来。 [2] Instagram被发现正在开发“AI朋友”功能，用户可以根据自己的喜好进行定制，然后与之交谈，根据应用程序研究员 Alessandro Paluzzi 分享的屏幕截图。根据该功能的屏幕截图，用户将能够与人工智能聊天，“回答问题、讨论任何挑战、集思广益等等”。[3] 壁画 周三发布了与 Microsoft 365 Copilot 及其原生生成 AI 工具 Mural AI 的集成。[4]  来源包括：https://bushaicave.com/2023/11/02/11-3-2023/   由   提交 /u/Excellent-Target-847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17mniaa/oneminute_daily_ai_news_1132023/</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 05:02:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>想法：BanGhost</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17mn0to/ldea_banghost/</link>
      <description><![CDATA[创建一个 ai 网站，我们可以在其中添加我们的品牌名称，每当有人在我们网站以外的广告中使用我们的品牌名称时，ai 会自动发送删除列表向运行广告的任何平台发出请求。值得吗？？？   由   提交 /u/Victrays   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17mn0to/ldea_banghost/</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 04:32:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>无人谈论的对齐问题</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17mm7t0/the_alignment_problem_no_one_is_talking_about/</link>
      <description><![CDATA[嘿伙计们， 我最近写完了关于人类自身一致性问题的 6 部分系列，这是当前人工智能目标一致性问题的基础。借鉴从亚里士多德到布莱恩·约翰逊（那个试图永生的人）等思想家的经验，我提出人类需要解决集体之间的协调问题个人以及我们能否做到这一点将决定通用人工智能中反映的内容。 我很乐意在这里听到您的反馈和讨论.   由   提交 /u/NonZeroSumJames   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17mm7t0/the_alignment_problem_no_one_is_talking_about/</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 03:46:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“点燃”和驾驶，我只是想到了一个明显的原因，让人们从不想拥有人工智能增强型大脑植入物转向获得它们。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17mlg36/lit_and_driving_i_just_thought_of_the_one_obvious/</link>
      <description><![CDATA[简单，诚实。公司/政府将能够轻松地知道您是否在撒谎或驾驶等方面的能力有所提高。这显然应该带来额外的好处，比如降低保险费用，或者在离开商店时不必出示收据哈哈。 坏例子，但我认为你明白了哈哈。   由   提交/u/whatNtarnation90   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17mlg36/lit_and_driving_i_just_thought_of_the_one_obvious/</guid>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 03:04:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PsyCoT：了解人工智能未来的窗口，可以感知我们的个性和情绪</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17mgsxd/psycot_a_window_into_the_future_of_ai_that_can/</link>
      <description><![CDATA[这是我的最新博客，它基于 Yang 等人最近发表的一篇有趣的研究论文 个性检测涉及识别个人的性格特征纯粹来自于他们的书面文字。这种能力有许多潜在的应用，例如改善人机交互。然而，传统的机器学习模型很难捕捉到从文本中准确检测性格所需的细微差别。 中山大学的研究人员提出了一种名为 PsyCoT 的新方法，该方法从心理问卷中汲取灵感，可显着提高性能用于零样本人格检测的 GPT-3.5 等大型语言模型 (LLM)。 PsyCoT 方法：PsyCoT 将人格检测视为多步骤推理任务，类似于完成性格调查问卷的人。它让法学硕士扮演专门从事文本分析的人工智能助手的角色。 在多次对话轮次中，系统会提示助手根据输入文本对相关调查问卷项目进行评分，并可以访问之前的评分。对所有项目进行评分后，助理会做出整体性格判断。这模仿了人类通过问卷进行推理的过程来评估某人的性格。这些项目充当有效的思维链，增强了法学硕士进行细致入微的个性推断的能力。 关键要点： PsyCoT 提示法学硕士以多种方式对问卷项目进行评分转向对话，模仿人类如何完成性格测试。这是一个有效的思维链。 实验使用两种人格分类法 - 大五人格和 MBTI。 PsyCoT 比标准提示的性能分别提高了 4.23 和 10.63 平均 F1 点。 在 Essays 数据集上，PsyCoT 在 5 个大五特征中的 4 个上取得了比标准提示更好的结果，甚至优于微调的 BERT 和RoBERTa 的一些观点。 消融表明，与所有项目的单轮评级相比，多轮对话结构对于一致性和准确性非常重要。 PsyCoT 对输入变化表现出更强的鲁棒性例如与其他提示方法相比，选项顺序发生了变化。 使用的调查问卷对绩效有显着影响，因此选择正确的调查问卷来涵盖相关特征至关重要。 总体而言，PsyCoT 提供了一种有效的方法将严格的人类推理过程纳入法学硕士，以提高复杂的判断能力。 展望未来：通过纳入严格的问卷推理过程，PsyCoT 可以在法学硕士中解锁更强大的人格检测能力，而无需任何训练。它为复杂的人类判断提供了一种有前途的新提示技术。 未来的工作可以探索 PsyCoT 对不同法学硕士、语言和问卷的有效性。总的来说，它提供了一种令人兴奋的方式来从法学硕士的知识和能力中引发细致入微的推理。 完全归功于 Yang、Tao、Tianyuan Shi、Fanqi Wan、Xiaojun Quan、Qifan Wang、Bingzhe Wu 和 Jiaxiang吴。 “PsyCoT：心理问卷作为人格检测的强大思想链。” arXiv 预印本 arXiv:2310.20256 (2023)。 如果您发现这很有趣，请随时加入我们的每周通讯 完整博客：提示索引 这篇论文可以在 arXiv 上找到 链接   由   提交/u/steves1189  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17mgsxd/psycot_a_window_into_the_future_of_ai_that_can/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 23:18:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>进入人工智能研究</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17md44y/getting_into_ai_research/</link>
      <description><![CDATA[你好， 我想进入人工智能研究职位，我想知道是否有人可以提供一些建议。我作为软件工程师已经工作了 12 年，并拥有计算机科学学士学位。我一直在读到很多研究人员职位都需要博士学位，但试图找到一个信誉良好的在线博士项目一直很困难。有人有什么程序建议吗？或者我应该看看其他什么程序？我在机器学习和法学硕士方面拥有丰富的经验，但想了解更多有关在数据科学领域利用人工智能的信息。感谢您的考虑！   由   提交 /u/ghouleon2   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17md44y/getting_into_ai_research/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 20:37:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>播客：人工智能部署 101：在企业中安全部署人工智能的考虑因素（采访 EXAFUNCTION 和 Codeiium 首席执行官兼联合创始人 VARUN MOHAN）</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17mc7op/podcast_ai_deployment_101_the_considerations_of/</link>
      <description><![CDATA[新的人工智能模型改变了人们对在商业中使用人工智能的看法。 在公司开始使用人工智能之前，他们需要考虑他们想要什么样的人工智能以及他们期望从中得到什么。 帖子摘录： “当我回想过去 40 年时，软件并没有出现稀疏的情况。世界;越来越多的软件公司提供越来越多的价值。每十年，我们都会进行更大规模的首次公开募股，并且越来越多的公司正在构建可以实现企业不同部分自动化的系统。有更多的软件可以跨公司使用和生成，但这并不能减少对员工的需求。它只会增加企业可以提供的价值。也许在未来，随着时间的推移，人工智能系统将了解越来越多的公司范围内的背景，这是目前他们的知识差距。当他们能够将来自您的系统、云中的文档和其他产品的更多信息拼凑在一起时，他们将帮助人们提高工作效率，甚至可能实现更强大的跨职能协作。”完整剧集链接：https://www.apexlab.io/podcast/ai-deployment/&lt; /p&gt;   由   提交 /u/MeetupFeed   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17mc7op/podcast_ai_deployment_101_the_considerations_of/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 19:59:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>披头士乐队 - 现在和过去：使用哪些工具和流程来制作它？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17ma53p/beatles_now_and_then_which_tools_and_pipeline_was/</link>
      <description><![CDATA[哪些 AI 工具（或非 AI 工具）和管道用于：  恢复歌曲 分离乐器和声音 增强声音和乐器 合成声音（文本到语音或语音到语音） 用新乐器重新混音&lt; br /&gt;  这也是解释其中一些内容的短片：https:// www.youtube.com/watch?v=APJAQoSCwuA    由   提交/u/cooperwrangler  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17ma53p/beatles_now_and_then_which_tools_and_pipeline_was/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 18:27:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能与人工智能对话会产生什么影响？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17m9zdb/what_are_the_implications_of_ai_talking_to_ai/</link>
      <description><![CDATA[随着每个人开始使用 ChatGPT，我注意到出现了一些奇怪的情况。招聘经理使用人工智能来创建职位发布并汇总和过滤简历以进行招聘。求职者正在使用人工智能来制作完美的简历和求职信。因此，申请人的AI本质上就是公司的AI。 类似情况： - 我用AI写了一封电子邮件，别人用AI总结了它。  -我使用人工智能制作完美的约会应用程序个人资料，但我感兴趣的女孩也是如此。我们使用人工智能互相发送消息。 ​ ​ p&gt; 这意味着什么？这是否意味着我们不会直接相互交流，而是总是通过LLM作为中介？  获得最高质量的法学硕士是否决定了我们现在的生活里程？拥有更好的法学硕士的人最终会拥有更好的约会应用程序个人资料和简历，因此会比拥有更糟糕的法学硕士的人找到更好的工作并在爱情上取得更大的成功？   由   提交 /u/Legitimate_Ebb3623   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17m9zdb/what_are_the_implications_of_ai_talking_to_ai/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 18:20:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能+微交易+大数据=完美的反乌托邦？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17m8ftm/ai_micro_transactions_big_data_a_perfect_dystopia/</link>
      <description><![CDATA[我们是用户还是被利用？ 请参阅此处的文章：https://www.daniweb.com/community-center/op-ed/540937 /ai-micro-transactions-big-data-a-perfect-dystopia 人工智能、大数据等的最新发展，似乎有潜力让菲利普·K·迪克写成小说或黑镜情节栩栩如生。这不仅仅是我们从未阅读过的隐私政策或我们盲目接受的条款和条件。这是关于评级和“优化”的无限循环。一切和每个人，将越来越多的决策交给机器，最终牺牲了人与人之间的联系。 您认为有一种方法可以平衡技术的好处与维护个人自主和隐私的需要吗？  您认为我们距离算法可以确定个人“社会价值”的社会还有多远？您在日常生活中看到过这种转变的任何早期迹象吗？ 考虑到这种反乌托邦未来的可能性，您认为政府和国际机构现在应该采取哪些政策或保障措施？    由   提交 /u/light  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17m8ftm/ai_micro_transactions_big_data_a_perfect_dystopia/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 17:12:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日两分钟 AI 更新（日期：2023 年 2 月 11 日）：来自 Apple、Stability AI、Google、AWS、LinkedIn、Instagram 和 Snowflake 的新闻</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17m8aha/twominute_daily_ai_update_date_11022023_news_from/</link>
      <description><![CDATA[继续分享人工智能领域当天主要更新的易于理解且较小的版本。   Apple 继续通过 AI 增强其产品 - 1) Apple 推出了 M3、M3 Pro 和 M3 Max，这是最先进的个人芯片电脑。他们拥有增强的神经引擎来加速强大的机器学习模型。神经引擎的速度比 M1 系列芯片快 60%，使 AI/ML 工作流程更快，同时将数据保留在设备上以保护隐私。 - 2) 新的 AI 健康教练正在开发中。苹果正在讨论使用人工智能和用户设备的数据为客户制定个性化的锻炼和饮食计划。 稳定性人工智能预览增强的图像产品 - 它推出了新举措用于生成 AI 成像，包括 Sky Replacer、Stable 3D 和 Stable Fine Tuning – 可用在私人预览中。请查看时事通讯了解更多信息！ Google 的 MetNet-3 - 第一个可进行长达 24 小时高分辨率预测的人工智能天气模型 - Google 已集成 MetNet- 3 在与天气相关的各种 Google 产品和技术中的功能。 MetNet-3 目前在美国本土和欧洲部分地区推出，重点是 12 小时降水预报，正在帮助为多个国家和语言的人们提供准确可靠的天气信息。 新的 AWS 服务允许客户租用 Nvidia GPU 来进行快速 AI 项目 - AWS 推出了用于 ML 的 Amazon Elastic Compute Cloud (EC2) 容量块，使客户能够在规定的时间内购买这些 GPU 的访问权限，通常用于运行某种与人工智能相关的工作，例如训练机器学习模型或使用现有模型进行实验。 LinkedIn 拥有 10 亿会员，为求职者添加更多人工智能功能&lt; /strong&gt; - 付费用户将获得新的人工智能功能，该功能可以根据用户个人资料中的信息告诉用户（可能正在浏览数十个职位发布）他们是否是一个好的候选人。它还可以建议更改个人资料，使用户在工作中更具竞争力。 Instagram 发现正在开发可定制的“AI 朋友” - Instagram 似乎一直在开发“人工智能朋友”功能，用户可以根据自己的喜好进行定制，然后与之交谈、集思广益等等。用户将能够选择自己的性别、年龄、种族、个性、姓名等。 Snowflake 使所有使用 Cortex 的用户都可以使用领先的人工智能模型和法学硕士 - Snowflake Cortex 是一项完全托管的服务，使组织能够更轻松地在数据云中发现、分析和构建 AI 应用程序。 AI 被柯林斯词典评为年度词汇  - 今年该术语的使用量增加了四倍。关于人工智能是否会成为革命性善行或世界末日破坏的力量的讨论越来越多，导致人工智能被赋予这个称号。  这些新闻和创新的更详细分类请参见 每日简讯。   由   提交 /u/RohitAkki   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17m8aha/twominute_daily_ai_update_date_11022023_news_from/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 17:06:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>研究发现，人工智能在评估某些癌症方面比活检更好</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17m492w/ai_better_than_biopsy_at_assessing_some_cancers/</link>
      <description><![CDATA[英国研究人员开发了一种人工智能工具，在评估某些癌症的侵袭性方面优于传统活检。这一进步可以显着增强高风险癌症患者的早期检测和治疗。 如果您想在人工智能和技术领域保持领先地位，先看这里。 AI在癌症评估方面的优越性  精准诊断：人工智能工具在癌症侵袭性分级方面优于活检，准确率高达 82%，而活检的准确率为 44%。 早期检测：该人工智能可以快速识别高风险患者，通过及时治疗可能挽救生命。  对治疗和医疗保健的影响  个性化治疗：通过人工智能提供更精确的肿瘤分级，患者可以获得更量身定制的有效治疗。 减轻负担：低风险患者可以避免不必要的治疗和医院就诊，从而减轻医疗保健系统的负担.  未来前景和研究  更广泛的应用：研究人员旨在扩大人工智能的用途其他癌症类型，这可以帮助数千名患者。 全球利用：目标是让人工智能工具在全世界范围内采用，而不仅仅是在专门中心，从而改善全球癌症护理.  来源（卫报） PS：如果您喜欢这篇文章，您一定会喜欢我的由 ML 驱动的时事通讯，总结了来自 50 多家媒体的最佳人工智能/科技新闻。来自 OpenAI、Google、Meta...    的 11,000 多名专业人士正在阅读它。由   提交 /u/Nalix01   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17m492w/ai_better_than_biopsy_at_assessing_some_cancers/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 14:06:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我正在构建一个人工智能工具，可以将你的文本故事变成可玩的角色扮演游戏</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17ltr85/im_building_an_ai_tool_that_turns_your_text_story/</link>
      <description><![CDATA[我是一名独立游戏开发者，正在开发一种 AI 工具，可以将基于文本的故事（即使是很短的故事）转变为 RPG 游戏. 演示视频： https://www.youtube。 com/watch?v=mmON8kM-sAI 作为一名 RPG 游戏玩家和奇幻读者，我坚信要突破传统游戏开发的障碍（开发难度大，需要多种技能，需要很长时间，而且价格昂贵），以便任何人都可以以互动体验的形式分享他们的想象力。 （想象一下，以游戏的形式向您的孩子分享您昨晚的奇异梦境、您脑海中一直存在的奇幻故事或“我如何遇见您妈妈”的故事。） 经过 6 个月的开发，我准备发布早期 alpha 版本供外部用户测试。目前的应用程序（由于我的能力有限，目前仅支持 iOS，PC 版本将在今年年底推出）允许您输入简短的文本并生成可玩的 rpg 游戏 &lt; ul&gt; 可定制的角色、故事背景、装备、道具、怪物 分支故事情节 游戏内经济  在我的规划中，大致的路线图是这样的，这样可以为创作者提供更大的灵活性。  基于关卡的RPG（当前版本） 约会模拟 带有对话 NPC 的横向卷轴平台角色扮演游戏 3D RPG VR？先生？ XR？  以上游戏均只需输入文字故事即可生成。 了解更多，请查看这里：https://linktr.ee/_pexel   由   提交/u/PodrickPayn3  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/17ltr85/im_building_an_ai_tool_that_turns_your_text_story/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 02:48:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>