<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jul 2023 12:38:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>帮助！！我需要在接下来的 2 小时内生成 3 张幻灯片。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xn3i8/help_i_need_to_generate_3_slideshows_in_the_next/</link>
      <description><![CDATA[什么是 A.I.我可以在程序中插入文本以快速创建具有专业外观的幻灯片吗？请帮忙！   由   提交 /u/Weekly-Helicopter-91   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xn3i8/help_i_need_to_generate_3_slideshows_in_the_next/</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2023 12:23:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我掐住了 ChatGPT 并获得了第二分</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xm5m7/i_choked_chatgpt_and_scored_my_second_point/</link>
      <description><![CDATA[我并不是想对AI发动战争；但我确实认为我们还没有充分考虑到后果。无论如何，我决定根据服务条款测试该服务，因为在另一个 Reddit 子版块中提出了一个问题。 因此，通过我的 HGi（整体通用智能），我要求它审查一些条款并列出所有条款对用户来说有一个缺点并解释一下 起初进展顺利，但我觉得它跳过了一个重要的事情。所以我把这个词孤立出来再问一遍。 然后就哽咽了。俗话说得好。任何公司的护城河都是它所拥有的不对称优势，以防止被复制等。 在这个勇敢的新世界中，我们必须提出勇敢的新问题。我一直想知道为什么叫ChatGPT？因为人们喜欢谈论天气？心理上无形的使用障碍。如果你愿意的话，可以建造一条小护城河。 无论如何，它的内涵远不止表面上看到的那样。因此，新艺术不会说话，而是在正确的背景下以正确的格式提出正确的问题。 未完待续...   由   提交 /u/Mesmoiron   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xm5m7/i_choked_chatgpt_and_scored_my_second_point/</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2023 11:40:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您可以使用人工智能模拟特定音景及其周围环境的氛围吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xkzu4/can_you_simulate_ambience_of_a_specific/</link>
      <description><![CDATA[大家好，我正在制作一个歌曲项目，我想为该项目做一个介绍，该项目类似于美国的港口/海港。 16/17/18 世纪。像海浪声、港口钟声、人们工作和交谈的声音、船上不断搬运货物的声音以及木材弯曲的声音。然后最终是一艘船起航并离开港口的声音。起初我以为我必须将许多不同的免版税声音放在一起来模拟这种氛围，但我记得人工智能正在快速发展并且已经创造了音乐。这就是我想问你们是否知道是否已经可以使用人工智能来模拟一个地方，如果是的话，怎么做？这真的会对我有帮助。如果您知道我可以询问的其他 Reddit 子版块，请随时提出建议。 谢谢，祝您有美好的一天！   由   提交 /u/space_dust0   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xkzu4/can_you_simulate_ambience_of_a_specific/</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2023 10:47:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一个简单的问题：人工智能能否从人工智能生成的面孔中检测出真实的人脸？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xiika/a_simple_question_can_ai_detect_real_human_faces/</link>
      <description><![CDATA[我真的很想了解人工智能在人口贩卖和恋童癖等敏感话题上的能力。据我了解，人工智能是在大型人脸数据库上进行训练的。它并不是纯粹从头开始创建它。所以从哲学的角度来看，我寻找更深层次的问题和风险因素。 “当我们把泥巴放入水中时，只要不断搅拌它就永远不会变得清澈”   由   提交 /u/Mesmoiron   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xiika/a_simple_question_can_ai_detect_real_human_faces/</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2023 08:41:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能识破了俄罗斯试图利用“欺骗性伪装”隐藏来自乌克兰的船只</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xih48/ai_sees_through_russian_attempt_to_hide_ships/</link>
      <description><![CDATA[乌克兰和北约将密切监视俄罗斯在黑海的海军活动。然而，俄罗斯试图通过设计一种独特的新迷彩方案，将舰艇的船头和船尾涂成黑色，使这一过程变得更加困难。  人工智能应用于 SAR（合成孔径雷达）卫星图像可以帮助揭露这些具有欺骗性伪装的军舰。请参阅https： //www.navalnews.com/naval-news/2023/07/new-technology-sees-through- Russian-attempt-to-hide-ships-from-ukraine/ &amp; #x200b;   由   提交 /u/whibble  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xih48/ai_sees_through_russian_attempt_to_hide_ships/</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2023 08:39:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>免费使用 GPT 上的 Excel 数据</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xgx2k/using_excel_data_on_gpt_for_free/</link>
      <description><![CDATA[查看这篇文章提供了使用 Excel 或 CSV 数据免费训练您自己的个人 GPT 的解决方案。   由   提交/u/Kooky_Impression9575   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xgx2k/using_excel_data_on_gpt_for_free/</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2023 07:10:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>男子通过 ChatGPT 生成的跑步计划减重 26 磅</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xgvnt/man_loses_26_pounds_with_chatgptgenerated_running/</link>
      <description><![CDATA[这是一个关于来自西雅图的技术专家 Greg Mushen 的精彩故事。他使用 ChatGPT 为他创建了一个运行程序。他以前并不喜欢跑步，但他想养成健康的锻炼习惯。 人工智能的计划很简单，也是循序渐进的。首先是一些小步骤，比如把他的跑鞋放在前门旁边。他的第一次跑步是在项目开始三天后才进行的，只有几分钟的时间。随着时间的推移，他逐渐开始跑更长的距离。三个月后，他每周跑步六天，体重减轻了 26 磅。 一位跑步专家教练证实 GPT 的建议是正确的；循序渐进的方法对于初学者来说是理想的选择，可以在避免受伤的同时取得进步。  人工智能计划中一个有趣的部分是它根本不是从跑步开始的。第一个任务就是把鞋子放在门边，然后安排第二天跑步。这些小任务有助于养成习惯，让这个过程不再那么令人畏惧。 因此，如果您想开始跑步，也许可以尝试一下 ChatGPT。它似乎知道自己在做什么。 ：D 来源 .如果您喜欢研究 AI 最新动态和指南，我可以为您提供这份免费时事通讯。无需姓名或信用卡。只是你的电子邮件。如果您有兴趣，请查看一下。谢谢！    由   提交 /u/spotlightai   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xgvnt/man_loses_26_pounds_with_chatgptgenerated_running/</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2023 07:08:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日一分钟人工智能新闻 7/11/2023</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xeb8h/oneminute_daily_ai_news_7112023/</link>
      <description><![CDATA[ 毕马威计划通过与微软扩大合作伙伴关系，在人工智能和云服务上投入 20 亿美元，旨在将人工智能纳入其核心服务。此举是为了应对咨询交易放缓和充满挑战的经济环境。[1] Elon Musk 将与众议员 Ro Khanna（加利福尼亚州民主党人）主持一场有关人工智能的对话。一位国会助手向《国会山报》证实，周三晚上，威斯康星州共和党众议员迈克·加拉格尔 (Mike Gallagher) 在 Twitter Spaces 上发表了讲话。加拉格尔和卡纳过去曾强调技术平衡的必要性，两人都对潜在好处表示乐观，同时也对其可能造成的潜在危险表示担忧。[2] IT专业Wipro宣布推出ai360服务，并计划未来三年在人工智能领域投资10亿美元。在此之前，塔塔咨询服务公司宣布对 25,000 名工程师进行生成式人工智能工具培训。[3] IBM 正在考虑使用其内部设计的人工智能芯片来降低成本一位高管周二表示，该公司本周广泛提供了运营云计算服务的信息。[4]  来源包括：https://bushaicave.com/2023/07/11/7-11-2023/   由   提交 /u/Excellent-Target-847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xeb8h/oneminute_daily_ai_news_7112023/</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2023 04:50:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么人工智能还没有集成到语音助手中？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xdwnn/why_hasnt_ai_been_integrated_into_voice_assistants/</link>
      <description><![CDATA[我经常向 Alexa 或 Google Home（或手机上的 Assistant）询问问题，很多时候他们不理解问题，或者不能帮助我，或者只是弄错了。当我问 Alexa 一个问题时，有一半的时间它只是简单地说“从 YouTube 获取”之类的内容。或其他不相关的事情。像转换这样的简单问题，或者真正的事实性基本问题通常都有效，但我意识到大多数问题都太“复杂”了。语音助手，最终掏出手机询问 ChatGPT，但这有时很不方便。 然而，运行这些助手的公司也拥有主要的人工智能软件。例如，为什么他们第一天没有将人工智能响应集成到 Google Assistant 中？或者至少给我们一个语音技能或应用程序，我们可以专门调用该内容。  类似“好吧，谷歌，问问巴德，在一只北极熊和十几只塔斯马尼亚袋獾之间的战斗中，谁会获胜？”应该很容易实现，并且比拿出手机打开 ChatGPT 方便得多。想法？   由   提交 /u/PowerfulAttorney3780   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xdwnn/why_hasnt_ai_been_integrated_into_voice_assistants/</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2023 04:29:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能现在正在设计以前从未存在过的蛋白质；可能会带来新的医学突破</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xdlrs/ai_is_now_designing_proteins_that_never_existed/</link>
      <description><![CDATA[（TL；最后是 DR）  过去，制作定制蛋白质具有挑战性。主要挑战是预测一串氨基酸如何折叠成 3D 结构，这一过程称为蛋白质折叠。科学家们常常不得不依靠反复试验，这既耗时又常常不成功。另外，它们仅限于修改现有的蛋白质，这限制了可能的功能范围。 但是现在，借助 RFdiffusion 等 AI 工具，科学家可以像艺术家一样勾画出蛋白质绘制一幅画的草图。他们输入想要蛋白质具有的特征，人工智能工具会生成应具有这些特征的蛋白质设计。这是通过使用经过数千种已知蛋白质结构训练的神经网络来完成的。 AI 使用这种训练来预测新的氨基酸序列如何折叠成 3D 结构。 最好的部分是，早期测试表明这些设计的蛋白质实际上按照软件的预测进行操作他们会的。 RFdiffusion 于 2023 年 3 月发布，已经引起了轰动。它帮助科学家设计可以与其他分子结合的蛋白质，这在医学上非常重要。例如，他们用它来制造与癌症和自身免疫性疾病相关的蛋白质牢固结合的蛋白质。  但这并不全是彩虹和独角兽。该团队正在制作如此多的设计，因此对所有设计进行测试已成为一项挑战。  虽然人工智能擅长设计可以粘附到另一种特定蛋白质的蛋白质，但它在处理更复杂的任务时却遇到了困难。例如，设计可以改变形状的柔性蛋白质是很困难的，因为它涉及预测多种可能的结构。人工智能还努力创造与自然界中发现的蛋白质截然不同的蛋白质，因为它是在现有蛋白质上进行训练的。  尽管面临这些挑战，该工具每天已经被大约 100 位用户使用，并且有可能成为蛋白质设计领域的游戏规则改变者。  接下来的步骤是改进该工具，并探索如何使用它来设计更复杂的蛋白质并执行天然蛋白质从未进化出的任务。 TL;DR：人工智能现在正在设计可以彻底改变医学的蛋白质。 RFdiffusion 工具正在帮助科学家创造出以前从未存在过的蛋白质。它已经被用来制造与癌症和自身免疫性疾病相关分子结合的蛋白质。尽管存在一些挑战，但由于人工智能，蛋白质设计的未来看起来充满希望。来源：1，2。 我运行这个免费时事通讯，其中介绍最新的人工智能动态以及工具教程。如果您有兴趣，请随时查看。希望您会发现它很有帮助。谢谢！   由   提交 /u/spotlightai   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14xdlrs/ai_is_now_designing_proteins_that_never_existed/</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2023 04:13:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着人工智能变得越来越强大，当我们与人工智能交互时，我们是否应该意识到这一点？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14x2htd/as_ai_becomes_more_capable_should_we_be_made/</link>
      <description><![CDATA[当我被引导相信它是一个真人时，我有时怀疑我正在与人工智能交互。我应该被告知吗？这重要吗？   由   提交 /u/purplegam   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14x2htd/as_ai_becomes_more_capable_should_we_be_made/</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jul 2023 20:28:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ChatGPT 真正的#1 竞争对手 Anthropic 发布了他们的下一个模型“Claude 2”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14wwcdx/chatgpts_real_1_competitor_anthropic_releases/</link>
      <description><![CDATA[一小时前，Anthropic 向 Claude 2 透露了他们最新的法学硕士，现在将为他们的聊天体验和 100k 代币能力提供支持。  要掌握人工智能发展的最新动态先看这里。但为方便起见，Reddit 上提供了概要！如果您不熟悉 Anthropic，他们是人工智能研究领域的领先公司之一，目前拥有最大的消费者可用聊天机器人。能够在一次提示中理解多达 75,000 个单词。 您可以在此处访问。（仅适用于美国和英国） 要点： 改进：与之前的模型相比，Claude 2 提供了更长、更多互动的讨论、更好的编码技能以及增强的数学和推理能力。开发人员和企业将以与之前 Claude 1.3 相同的价格访问 Claude 2 的 API 最高分数：Claude 2 在严格的测试中已经表现出色。它在律师资格考试多项选择部分的得分为 C+ 76.5%，并且在 GRE 阅读和写作考试中超过了第 90 个百分点。它还在 Python 测试 Codex HumanEval 上得分为 71.2%。 可能性：Claude 的疯狂 100k 上下文窗口允许分析数百个页面。从角度来看，内容足以阅读或撰写整本书。 为什么你应该关心： Anthropic 认为人工智能安全高于一切以及安全改进Claude 2 中的研究也表明在减少人工智能有害输出方面向前迈出了重要一步。他们创造了“宪法人工智能” （CAI）塑造人工智能系统的输出。他们说“随着人工智能系统变得更加强大，我们希望获得他们的帮助来监督其他人工智能。”来源（人择)   由   提交 /u/saffronfan   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14wwcdx/chatgpts_real_1_competitor_anthropic_releases/</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jul 2023 16:39:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用 ChatGPT 提高网站的转化率和收入</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14wodv4/boost_your_websites_conversion_rate_revenue_with/</link>
      <description><![CDATA[利用 GPT-4 作为实时聊天，将您的网站访问者变成忠实的客户。我们创建了一个工具，可以抓取您的网站并将内容提供给 ChatGPT，以便它了解有关您的业务或服务的一切。从定价到技术细节或您的价值主张，聊天机器人将能够像人类一样回答，并充当您永不疲倦的销售人员。此外，我们还添加了一项功能，ChatGPT 会要求访问者提供电子邮件地址。 通过这种方式，您可以跟进网站访问者，并将他们添加到您的渠道中。这不仅大大提高了转化率，想象一下与您交谈并回答您的问题的注册表单，每月只需花费 17 美元。我们的聊天机器人可以轻松嵌入到任何网站上，确保轻松设置. 在我们抓取您的内容并训练您的自定义聊天机器人后，我们为您提供了一个简短的代码片段，您可以将其复制并粘贴到您的网站代码中，类似于 Google Analytics（分析）标记。 &lt; p&gt;通过这种方式，我们的解决方案可与所有主要平台（如 Wordpress、Webflow、Shopify 或任何其他登陆页面构建器以及定制开发的网站）配合使用。另一个重要功能是主动参与。 不要等待访问者接近您，我们的聊天机器人主动出击！它会主动发起对话、迎接访客并提供帮助，确保没有潜在客户被遗漏。在您的网站上实施人工智能实时聊天实际上是从人工智能热潮中获利的最简单方法。 我们有一个许多电子商务企业在结帐的最后一步使用我们的聊天机器人来降低放弃率。 您可以在此处创建免费试用帐户：https://www.chatseeds.com   由   提交 /u/popunilicm   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14wodv4/boost_your_websites_conversion_rate_revenue_with/</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jul 2023 11:14:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>