<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Sep 2023 15:17:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>每日两分钟 AI 更新（日期：2023 年 9 月 26 日）：来自 OpenAI、NVIDIA、Getty Images、Colossal-AI、Tesla、SnapChat、Microsoft、Spotify 和 Google AI 的新闻</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16sqlkp/twominute_daily_ai_update_date_09262023_news_from/</link>
      <description><![CDATA[继续分享人工智能领域当天主要更新的易于理解且较小的版本。   ChatGPT 正在进行重大更新，它现在可以看到、听到和说话 - OpenAI 正在 ChatGPT 中引入语音和图像功能，允许用户进行语音对话并向 ChatGPT 显示图像。 - 用户可以就地标进行实时对话，通过显示冰箱的图片获得食谱建议，甚至通过分享照片获得数学问题提示。 - 语音和图像功能将在未来两周内向 Plus 和 Enterprise 用户推出，并在 iOS 和 Android 上提供语音，在所有平台上提供图像。  Getty Images 推出了一款名为 Generative AI 的艺术工具，由 Nvidia 提供支持 - 它将根据文本描述渲染图像。该工具被设计为“商业上更安全”。优于竞争对手的解决方案，并采取适当的保障措施来防止虚假信息和版权侵权。 - Getty Images 将补偿其作品用于训练人工智能生成器的贡献者，并分享该工具产生的收入。 - 该工具可以可在 Getty 网站上访问或通过 API 集成到应用程序和网站中，并根据提示量定价。 Colossal-AI 发布了 Colossal-LLaMA-2，这是一款开源且非商业化的产品特定领域的LLM - 使用相对较少的数据量和训练时间，从而降低成本。 - 包括词汇扩展、数据清理系统和多用途等改进 - 可以对轻量级特定领域的法学硕士进行经济有效的培训，并针对特定的业务应用进行微调。  特斯拉的人形机器人 Optimus 现在可以自主对物体进行分类 - 使用其端到端训练的神经网络。该机器人能够使用关节位置编码器和视觉进行自我校准，以精确定位其四肢。然后，它可以将彩色块分类到各自的托盘中，甚至适应环境的动态变化。 - 如果块侧放，机器人还会采取纠正措施将块翻转为正面朝上。 Snapchat 已与 Microsoft 合作，将广告插入其 AI 聊天机器人功能 My AI&lt; /strong&gt; - 今年早些时候推出的聊天机器人提供与用户对话相关的链接建议。例如，如果用户询问晚餐推荐，聊天机器人可以回复由当地餐厅赞助的链接。 - 此次合作对于微软广告业务来说是一次胜利，并且可以将 Snapchat 定位为 Z 世代用户的平台通过人工智能聊天搜索产品和服务。 Spotify 正在测试播客的语音翻译功能，利用人工智能将内容翻译成不同的语言 - 通过提供翻译的播客Spotify 希望扩大其全球影响力并迎合更广泛的受众。 Google 的人工智能工具 Bard 现在拥有帮助旅行者规划假期的新功能 - 通过连接 Gmail、Google Flights 和 Google Maps 等各种 Google 应用程序，巴德可以在整个旅程中提供个性化帮助。 - 用户可以要求巴德查找航班和酒店信息，获取路线、观看 YouTube 视频，甚至查看适合所有参与者的日期。 - 此外，Google Flights 的最新更新提供了预测寻找廉价航空公司优惠的最佳时间的工具。  Correto 已筹集 700 万美元种子资金，以扩展其针对西班牙语使用者的语言书写工具 - 虽然 ChatGPT 等人工智能工具可以生成西班牙语文本，但 Correcto 认为其工具提供更好的质量并提供个人学习的机会。该公司计划瞄准企业客户，同时还为个人用户提供免费增值版本。  这些新闻和创新的更多详细信息，请参见 每日新闻。   由   提交 /u/RohitAkki   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16sqlkp/twominute_daily_ai_update_date_09262023_news_from/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 15:09:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Genesis AI 公司 $AIG</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16sqeiu/genesis_ai_corp_aig/</link>
      <description><![CDATA[https://www.castanet.net/news/Kelowna/448734/Kelowna-startup-bringing-artificial-intelligence-to-forestry-sector#448734 新型景观守望先锋 森林管理的游戏规则改变者 世界现状在应对气候变化和不断升级的森林火灾的世界中，需要创新解决方案从未如此伟大。为什么 $AIG.CN $AIGFF:OTCPK 能够在当前的世界状况下取得巨大成功： 生成式人工智能和地理空间分析的有效结合，Genesis AI Corp. 的 Woodlands 就是一个例子。人工智能。这种协同作用为重新定义森林管理和加强应对不断升级的野火提供了变革性的可能性。通过利用人工智能创建数字森林复制品，该方法可以对火灾行为、可持续林业实践和准确的碳抵消评估进行预测洞察。在森林火灾加剧的背景下，这项创新对于有效应对灾害的实时策略至关重要，有助于增强森林和社区的恢复能力。  &amp;# 32；由   提交/u/the_insideredge  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16sqeiu/genesis_ai_corp_aig/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 15:02:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艾职业？或者网络安全</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16spv75/ai_career_or_cybersecurity/</link>
      <description><![CDATA[我目前正在决定网络安全或人工智能职业 您认为哪个是更好的长期职业（40-50 年）未来）carrer？ 在职业发展、薪资、稳定性方面。 我知道人工智能都被“炒作”了，我想知道未来人工智能是否会只是死了又名工资下降了。网络安全是 100% 始终需要的，但每隔几年就获得证书来提高自己，在我看来，压力可能会让人筋疲力尽。 tyia   由   提交 /u/Longjumping_Stay9863   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16spv75/ai_career_or_cybersecurity/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 14:42:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DeepMind：提高小模型的学习率可以让你重现大模型中的错误</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16slyto/deepmind_increasing_learning_rate_in_small_models/</link>
      <description><![CDATA[训练像 GPT-3 这样的巨型 AI 模型需要大量资源 - 数千个 GPU 运行数月。作为一名无法达到这种规模的独立研究人员，我无法轻松地在大型模型上重现论文中的实验和发现。 但是 DeepMind 的一篇新论文表明，您可以重新创建和研究在大型模型中出现的训练不稳定性。通过使用小模型来构建大规模模型。 关键是提高学习率：  这再现了“注意力崩溃”其中模型只关注一些标记，例如过度拟合。 还可以重现“logit divergence”输出值不稳定。  在扩展到数十亿参数时已报告这些问题。最酷的部分是修复巨型模型的技术也适用于小型模型：  qk-layernorm 可以防止注意力崩溃。 添加“z-loss”术语停止了 logit 发散。  本文的其他一些亮点包括：  较长的预热有助于稳定性，特别是对于较大的模型。 解耦 LR 和权重衰减可提高稳定性。 深度比宽度更快地提高灵敏度。 可以根据缩放趋势预测即将出现的问题。 默认的 epsilon 在大规模上会造成伤害。  如果作者是对的，那么又一个工具可以让研究人员在没有 Google 规模资源的情况下研究甚至帮助训练巨型模型。小模型可以指导大型模型开发，有点像如何构建一个比例火车组来研究和改进铁路系统的工作方式......比创办自己的铁路公司、购买土地、建造真正的轨道要少得多的钱，等 完整摘要 。原始论文位于此处。   由   提交/u/Successful-Western27   reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16slyto/deepmind_increasing_learning_rate_in_small_models/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16slyto/deepmind_increasing_learning_rate_in_small_models/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 12:03:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何使用 ChatGPT 创作音乐：第 5 部分 - 创建 90 年代 Rave Hardcore 曲目</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16sle7i/how_to_write_music_with_chatgpt_part_5_creating_a/</link>
      <description><![CDATA[实际教程，包含聊天记录和“逐步”步骤说明，可以在这里找到： https://laibyrinth.blogspot.com/2023/09/how-to-write-music-with-chatgpt-part-5.html 您好，又是您的主持人- 低熵。这是另一个使用 ChatGPT 创建轨道的教程。 这与其他教程有点不同（好吧，说实话，彼此都不同）。例如，在第 4 部分中，我们有一个教程，内容是为 ChatGPT 提供非常清晰且有序的“说明”，以获得精确的答案，本质上是最终由 AI 创建完整的轨迹。这里更需要头脑风暴，探索不同的选择，询问事物......就像“制作对话”一样。我和人工智能之间。当听最后一首曲目时，你会发现，虽然我在某些方面几乎所有事情都遵循ChatGPT，例如AI给我的精确音符和节奏，人声等等，但在其他方面我使用了ChatGPT的想法ChatGPT 更多的是作为灵感、即兴创作和调整，例如在赛道结构方面。但我认为展示人工智能音乐制作的这一面也很重要。当然，你不必总是在每一步中 100% 遵循 AI，而是将其与你自己的创作努力结合起来！ 顺便说一句：为了获得ChatGPT 为我创建了可以用于曲目的人声，我使用了 typecast.ai https://typecast.ai/ 完成的曲目可以在这里听到：https://doomcorerecords .bandcamp.com/track/cosmic-loves-surreal-fusion-another-mix-rave-hardcore 您可能还对本系列教程的其他部分感兴趣： 如何使用 ChatGPT 创作音乐：第 1 部分 - 基本细节和简单说明 https://laibyrinth.blogspot.com/2023/09/how-to-write-music-using-chatgpt-part-1.html 如何使用 ChatGPT 创作音乐：第 2 部分 - 制作 Oldschool Acid Techno 曲目 https://laibyrinth.blogspot.com/2023/08/how-to-write-music-using-chatgpt-part-2.html 如何制作音乐使用 ChatGPT 第 3 部分：TL;DR 部分（精简信息） https://laibyrinth.blogspot.com/2023/09/how-to-make-music-using-chatgpt-part-3.html 如何使用 ChatGPT 创作音乐：第 4 部分 - 从头到尾创建 90 年代风格的 Hardcore Techno 曲目https://laibyrinth.blogspot.com/2023/09/how-to-write-music-with-chatgpt-part-4.html 玩得开心，享受你的人工智能音乐制作会话！   由   提交/u/Low-Entropy   /u/Low-Entropy  reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16sle7i/how_to_write_music_with_chatgpt_part_5_creating_a/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16sle7i/how_to_write_music_with_chatgpt_part_5_creating_a/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 11:37:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用 AI 生成测验</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16sksf3/generating_quizzes_using_ai/</link>
      <description><![CDATA[你好，最近我一直在摆弄 ChatGPT，并想出了一个使用 AI 生成测验的项目。通过快速工程而不是传统编程来构建网站是一段相当长的旅程，但这是值得付出努力的。以下是由 AI 本身生成的有关 AI 的测验示例 https://quizzyai.com/quizzes/ai-7273 如果您对技术有任何疑问，我愿意在评论中分享所有详细信息。   由   提交/u/smallworld2_3  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16sksf3/generating_quizzes_using_ai/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 11:07:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用生物力学和人工智能 (ML) 分析背痛</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16skqs6/analysis_of_back_pain_using_biomechanics_and/</link>
      <description><![CDATA[研究这个漂亮的分析有一段时间了，想分享数据可视化动画的外观是多么漂亮。它让数据科学的整个过程感觉就像一个故事。 而人工智能只是数学。数学是美丽的，而且是可以理解的 我设计并实现了整个数据分析、建模和可视化流程，以及ML算法训练和超参数调整 一篇论文将很快就会发布，详细介绍算法和最终结果 Rectify 提供了收集数据的传感器设备，Omdena 通过他们的一项志愿者挑战让我与他们取得了联系 https://www.youtube.com/watch?v=P-gHTqxCo\_g&amp; ab\_channel=SemperZero   由   提交 /u/SemperZero   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16skqs6/analysis_of_back_pain_using_biomechanics_and/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 11:05:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CGPT-4，解释也许在两三年内，人工智能将如何递归地、自主地对自身进行更智能的迭代</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16skgv4/cgpt4_explain_how_perhaps_in_two_or_three_years/</link>
      <description><![CDATA[人工智能系统参与递归自我改进的想法是一些人所说的“智能爆炸”的关键原则。假设。以下是未来几年内它可能会发生的情况： 基线能力：首先，我们从一个很好的机器学习模型开始，但不一定具有开创性。重要的是它具有一定的基本代码生成和分析能力。 引导式改进：人类专家可能会通过让人工智能优化其特定方面来启动该过程。代码。我们谈论的是参数、效率调整等诸如此类的东西。这就像在正确的方向上推动人工智能一样。 自我评估指标：人工智能需要了解它何时真正变得更聪明。这是通过预定义的绩效指标来实现的，这些指标可以像任务成功率一样简单，也可以像新的问题解决能力一样细致入微。看起来，人工智能会迭代——重写代码、测试和部署。最初，它并不是设计一个全新的架构，只是进行增量更改。 反馈循环：上述步骤创建了一个反馈循环。每次迭代都会增强人工智能的能力，使下一次迭代更加有效。因此，我们不仅仅关注线性改进；我们还关注线性改进。它更像是一条指数曲线。 人类监督：至少在最初，仍然会有一定程度的人类控制。将其视为防止人工智能脱轨的护栏。然而，随着人工智能的进步，人类理解或控制过程的程度可能会降低。 道德和安全措施：随着人工智能的发展，整合强大的安全措施变得越来越重要批判的。你最不想要的就是一台不符合人类价值观的超智能机器。 虽然这一切听起来很未来，但请记住，这种递归自我改进的计算要求是巨大的。另外，我们需要在无监督学习和迁移学习方面取得突破，以达到人工智能能够在没有人类输入的情况下真正自我改进的程度。但是，嘿，两三年后，谁知道我们会在哪里？   由   提交/u/Georgeo57  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16skgv4/cgpt4_explain_how_perhaps_in_two_or_three_years/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 10:51:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为人工智能驱动的业务自动化平台寻找合作者</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16sissm/seeking_collaborators_for_an_aipowered_business/</link>
      <description><![CDATA[我是意大利一家通信机构的所有者，最近我意识到人工智能在优化和自动化我的各个方面的巨大潜力工作。然而，我相信我们仅仅触及了表面，人工智能还没有发挥其全部潜力的 10%。 根据我的经验，我已经开始开发一个项目，结合现有的人工智能技术来创建一个平台最大限度地利用人工智能在我的领域及其他领域的应用。简而言之，我的想法是为企业开发一个专用平台，设计为助手和秘书，将以前难以自动化的流程自动化。例如，假设我需要一份合同。到目前为止，我必须将其发送给秘书或自己创建。有了人工智能，整个过程就可以自动化。该平台将接受我已经签订的所有合同的培训，分析和理解它们。当我需要新合同时，我只需发送基本信息，平台就会对其进行分析并创建自定义合同。人工智能甚至可以收集有关客户的信息、我需要做的工作类型，并帮助我添加我可能没有想到的细节。理想情况下，该平台将与 WhatsApp 等消息应用程序集成，让我可以直接发送消息并接收 PDF，而无需计算机或专用门户。 这个过程通常需要几个小时，但只需几分钟即可完成从任何地方只需几分钟。这只是如何利用该平台的一个示例。 目前，该项目正处于构思阶段，正在开发白皮书和文档。我正在寻找与我有共同的人工智能愿景并有兴趣推进具有巨大潜力的项目的合作者。这不仅是一个结识有趣的人的机会，也是一个参与具有高潜力的项目的机会。成功的可能性。如果您有兴趣参与此项目，请向我发送一条 DM，解释您的工作以及如何为该项目做出贡献。我很高兴认识新的、有趣的人！   由   提交 /u/SimoAspe   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16sissm/seeking_collaborators_for_an_aipowered_business/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 09:19:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重新创建远足地图的工具</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16si4le/tool_for_recreating_hiking_maps/</link>
      <description><![CDATA[有什么好的工具可以提供很好的徒步旅行地图重新创建吗？ 基本上我想做的是，是从开放的街道地图中截取远足地图，然后将我自己的注释和附加信息添加到截屏中 - 然后将其上传到 AI 图像工具，该工具将以美观的方式重新可视化地图。 我在谷歌上进行了搜索，但得到了很多混杂的结果，这些结果并不真正符合我的目标。   由   提交/u/-Burgov-  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16si4le/tool_for_recreating_hiking_maps/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 08:39:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ChatGPT 现在可以看、听、说；亚马逊将向 Anthropic 投资 40 亿美元； Meta 为年轻用户开发“时髦的聊天机器人”； RAG 与微调法学硕士 - 使用什么、何时使用以及为何使用； LongLoRA：长上下文法学硕士的高效微调；</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16sctze/chatgpt_can_now_see_hear_and_speak_amazon_to/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16sctze/chatgpt_can_now_see_hear_and_speak_amazon_to/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 03:31:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软寻求核反应堆为人工智能提供动力</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16s9aes/microsoft_seeks_nuclear_reactors_to_power_ai/</link>
      <description><![CDATA[-微软发布了一份招聘启事，寻找一位核技术专家，他可以帮助集成小型模块化核反应堆，“为微软云和人工智能的数据中心提供动力”  -比尔·盖茨是 TerraPower 公司的董事长，该公司致力于小型模块化反应堆领域 -微软此前曾公开承诺发展核能 来源：https://www.cnbc.com/2023/09/25/microsoft-is-hiring-a-nuclear-energy-expert-to-help-power-data-centers.html   由   提交/u/mummcotingidx53  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16s9aes/microsoft_seeks_nuclear_reactors_to_power_ai/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 00:46:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你们对人工智能增强的生物计算机的想法有何看法？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16s7go5/what_do_you_guys_think_about_the_idea_of_bio/</link>
      <description><![CDATA[我并不是在这里询问这种想法的道德性，尽管我也不阻止围绕它进行对话。这篇文章的主要目的是讨论这种解决方案的潜在优势，以及随着神经科学的最新进展，它是否有可能成为现实。 生物大脑需要更少的能量来工作，并且不能被“黑客攻击”。就像计算机一样，在发生电磁脉冲等事件后，它们也不会完全关闭，只是会变得愚蠢一段时间（但仍然比人类聪明得多），因为生物部分仍然会发挥作用。他们显然比法学硕士更容易训练和调整（不过，我听到有人提到调整部分，但没有真正解释，所以如果有人能澄清这一点，我会很高兴）。有了更多关于神经科学的知识，我们甚至可以通过激素来编程它的情绪反应，使其关心与我们相同的事情，从而消除现代模型中存在的许多问题。 另一方面，这样的（因为我猜生物体的地位在这种情况下并不是真正有争议的）可能会在没有足够长的供电时间后死亡，但更重要的是，它的寿命可能有限，除非它找到一种方法来防止神经元死亡，因为我们可能不会。此外，它可能会变得沮丧或出现其他一些精神问题，从而降低其效率。也有可能它会变得懒惰或感染某种病毒（这个词的两种含义）。 对于概率，有一种情况是这样的大脑是否会更有效率与完全人造的大脑相比，即使我们在创建这样的大脑之前创建了 AGI，AGI 仍然会推动我们创建一个。问题是立法者和投资者将如何反应。   由   提交 /u/sdrawkcabsihtetorwI   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16s7go5/what_do_you_guys_think_about_the_idea_of_bio/</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2023 23:25:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用天赋来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>