<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Sep 2023 06:20:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>使用约束编程构建填字游戏并解决数独</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ixf0i/building_crosswords_and_solving_sudokus_with/</link>
      <description><![CDATA[约束编程是人工智能的一个分支，它允许您以变量和约束的形式表达问题，通常针对 NP 完全问题，并通过优化技术找到了这些问题的解决方案。我基于这些我认为人们可能会感兴趣的网络应用程序构建了几个网络应用程序：  填字游戏生成器 数独求解器   这些应用程序是免费且无广告的，我还在考虑是否开源后端。我还创建了一个技术博客，我偶尔会在其中添加有关这一切在底层如何工作的帖子。 编辑：对于数独求解器，如果您不想从头开始填写，这里有一个预填充的数独并且您如果您不关心动画，还可以通过附加 &amp;fast、像这样。   由   提交/u/userundefine  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ixf0i/building_crosswords_and_solving_sudokus_with/</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 23:28:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Photoshop 和 Google Sheets 之间的 AI 集成？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ix3um/ai_integration_between_photoshop_google_sheets/</link>
      <description><![CDATA[抱歉，如果这可能不是最好的提问地点，如果不是，我将不胜感激您指出正确的方向。 我有一个项目，其中有在 Google Sheets 中运行的方程式，然后我将其用作通过视频显示结果的 UI。 （视频游戏的东西）。 我对人工智能一无所知，所以我什至不知道它是否可能，以及在哪里可以找到可以提供帮助的工具（如果它存在的话）。 &lt;但这个想法是：一个人工智能工具，可以获取 Google Sheets 中单元格的内容，将结果作为文本输入到 Photoshop 图像设置中（是否也可以保存图像？），然后重新进行 如果 AI 处于我可以教它然后将这些图像插入 Premier Pro 的阶段，那么我会加分，但我通常必须根据某些东西逐帧编辑所有这些图像发生在预先录制的镜头中。 最坏的情况是，我希望能找到有人为我指明开始的方向。 谢谢 &lt; !-- SC_ON --&gt;  由   提交 /u/Gregdawe   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ix3um/ai_integration_between_photoshop_google_sheets/</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 23:14:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>外行问题：战略管理支持系统的人工神经网络与人工免疫系统的优缺点</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16irxqd/layman_question_pros_and_cons_of_an_artificial/</link>
      <description><![CDATA[有一款名为《汤姆克兰西：全境封锁》的视频游戏系列，讲述了一群潜伏精英特工受训在社会崩溃时恢复社会的故事。他们使用名为 ISAAC 的人工智能来执行广泛的支持任务。游戏本身是典型的掠夺射击游戏，不是很有趣。但为绿色贝雷帽式的国家建设人员提供决策支持人工智能的概念绝对是，这就是为什么我在自己的硬科幻写作中使用它。我对仿生人工智能特别感兴趣，特别是人工神经网络和人工免疫系统。哪种类型的人工智能对于国家建设人员的战略管理支持最有用？每种类型有哪些优点和缺点？我正在寻找可以在移动自组织网络上运行并为各种决策任务提供支持的东西，特别关注资源管理。我认为不确定或最小数据集的能力将非常有用，可解释性（尽可能少的“黑匣子”动态）和容错能力也是如此。基于规则的人工智能似乎适合这一点，但是（如果我错了，请纠正我）它们不是很通用，而且由于某种原因在很大程度上已经过时了。需要澄清的是，我在这里想象的不是通用人工智能，而是可以协调分散操作人员的活动并补充而不是取代人类自然决策能力的东西。 &lt;!-- SC_ON - -&gt;  由   提交 /u/Pyropeace   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16irxqd/layman_question_pros_and_cons_of_an_artificial/</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 19:48:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ChatGPT，提出法律论据，证明特朗普等了三个小时才叫停他的暴徒，这是他计划和实施 1 月 6 日叛乱的压倒性且无可辩驳的证据</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ir08l/chatgpt_present_the_legal_argument_that_trump/</link>
      <description><![CDATA[我要求 ChatGPT 与特朗普的陪审团讨论 3 小时的延误。不错。 ChatGPT： 陪审团的女士们先生们，今天，我们提出一个令人信服的案例，证明特朗普总统对 1 月 6 日事件的反应延迟了三个小时毫无疑问，这是他策划和实施在我们眼前展开的叛乱的压倒性且无可辩驳的证据。 首先，考虑一下时间表。随着暴力升级，特朗普总统没有立即呼吁结束混乱。这种拖延让暴徒制造了严重破坏，危及生命并破坏了我们的民主。领导人的职责是保护国家和公民，除非有意图，否则三个小时的等待是令人费解的。 其次，我们来谈谈意图。在刑法中，意图很重要。这就是事故和犯罪的区别。故意拖延对正在发生的叛乱的反应表明了一种罪恶感。特朗普总统有权力也有责任立即干预。然而，他选择不这样做，导致暴力升级。 此外，我们必须考虑他在 1 月 6 日事件之前和事件期间所说的话。他的言论可以被解读为鼓励他的支持者自己解决问题。再加上延误，描绘了一位领导人的形象，他不仅知道正在发生的事情，而且可能精心策划了这一切。 女士们、先生们，我们来这里不是为了做出判断，而是为了寻求正义。对叛乱反应延迟三个小时的证据以及周围的情况，提供了令人信服的证据，证明特朗普总统策划并实施了这次叛乱。我们有责任让个人对其行为负责，无论其职位如何。   由   提交/u/Georgeo57  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ir08l/chatgpt_present_the_legal_argument_that_trump/</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 19:10:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>今天的人工智能作为犯罪侦探和法官有多优秀？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16iq9c9/how_good_a_crime_sleuth_and_judge_is_todays_ai/</link>
      <description><![CDATA[今天的人工智能将如何充当犯罪调查员或法官？为了找到答案，我问了巴德以下问题： 电影《社交网络》暗示马克·扎克伯格从两个兄弟那里窃取了 Facebook 的创意，而这两个兄弟雇用他为这个创意制作一款应用程序。这有多大可能是真的？ 巴德似乎见多识广且敏锐： “电影《社交网络》是 Facebook 成立的戏剧化作品，因此，它需要对真相有一些自由。然而，这部电影确实准确地描述了马克·扎克伯格被文克莱沃斯双胞胎卡梅伦和泰勒起诉的事实，他们声称他窃取了他们关于名为“HarvardConnection”的社交网站的想法。 文克莱沃斯双胞胎声称他们于 2003 年 12 月与扎克伯格会面，讨论了哈佛连接的想法，扎克伯格同意帮助他们开发它。然而，双胞胎声称扎克伯格随后在他们背后创建了 Facebook。 扎克伯格否认了这些指控，而且他从未因窃取温克莱沃斯双胞胎的想法而被判有罪。然而，这对双胞胎最终在 2008 年与扎克伯格达成了和解，他们获得了 6500 万美元的现金和股票。 那么，扎克伯格从文克莱沃斯双胞胎那里窃取 Facebook 创意的可能性有多大呢？不可能肯定地说，但双胞胎能够与扎克伯格达成和解的事实表明，他们的主张至少有一些道理。 最终，扎克伯格是否偷窃的问题Facebook 的想法见仁见智。在这个问题上没有明确的共识，双方的观点都有道理。” 那是 Bard 运行的 GPT-4。新年之前，谷歌将首发Gemini。人们期望它会更加聪明、知识渊博。特朗普的审判定于 10 月 23 日在佐治亚州开始，3 月 4 日在华盛顿特区，3 月 25 日在纽约开始。我们很快就会知道双子座的法律思维有多敏锐。很棒的是佐治亚州的审判将进行现场直播。 Gemini 将 24/7 回答我们所有的问题。   由   提交/u/Georgeo57  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16iq9c9/how_good_a_crime_sleuth_and_judge_is_todays_ai/</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 18:40:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要一些关于我的 MS AI 硕士论文主题的建议</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ip4ca/needs_some_advice_for_my_ms_ai_masters_thesis/</link>
      <description><![CDATA[我是一名正在攻读硕士学位的研究生。在人工智能中。我当前的论文主题旨在寻找一种在 3D LiDAR 和立体视觉相机上远程执行传感器融合的方法，这意味着无需将两者连接到同一系统。至少我需要能够对齐每个设备生成的 3D 点云，并且发现使用神经网络可能是必要的。全球注册和 ICP 还不够。我认为像这样的 NN 将是一个“已解决的问题”我已经花了四个星期的时间试图让任何现有的神经网络用于点云配准，但成功率为零，主要是 PCRNet。我无法让任何代码在最基本的级别上运行，这只是一个无休止的错误和冲突循环。这让我筋疲力尽，虽然我确实还有一两个人想尝试跑步，但我不知道如果我不能跑步该怎么办。只有我在做这个，我看过的每个 NN 都是由 3-6 个人 + 几家公司开发的，所以我自己做听起来不太可行。我的目标毕业日期是 2024 年 12 月，所以我也没有几年的时间来做这件事。 也许我应该追求更理论的东西？或者也许我的梦想太大了？也许我不应该为此使用真正的传感器？但如果我不这样做，那么这个主题会变成什么呢？它仍然值得硕士学位论文吗？只是寻求建议，了解如果我不得不放弃这些神经网络，我可以采取哪些措施。如果听起来有必要的话，也欢迎打耳光。   由   提交 /u/RayTrain   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ip4ca/needs_some_advice_for_my_ms_ai_masters_thesis/</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 17:55:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新研究：配对（利用人工智能）帮助蛋白质配对</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16imth8/new_research_matchmaking_with_ai_to_help_proteins/</link>
      <description><![CDATA[与蛋白质分子的成功匹配就像所有其他类型的匹配一样：两者必须点击才能起作用。 除了蛋白质——在所有人类、动物、植物和细菌中发现的估计有 2 亿个独特的生命分子构建模块，它们协同工作以执行无数的重要功能——找出完美的一对可能有点复杂。  兼容性与它们的形状有很大关系。这就像试图找到一把特定的钥匙来适合一个非常特定的锁孔。尽管对科学家来说这是一个困难且耗时的过程，但蛋白质结构及其最佳结合方式的知识对于设计更好的药物和疫苗至关重要。为了帮助缩小搜索范围，FIU 研究人员的协作团队创建了一种新的机器学习模型该模型在预测蛋白质分子如何成功结合在一起方面优于类似的最先进软件。  基于人工智能的方法使用生物和结构信息来对键的强度进行评分，这些信息为科学家提供了更好的起点来弄清楚如何构建键（以药物或疫苗的形式） ）为锁（蛋白质）。该模型融合了对蛋白质分子的大量研究——电荷分布、与水的相互作用、其表面的几何形状，以及凸块和空腔可能最适合结合的位置。它还使用一种更有效的对比学习形式，帮助训练算法做出更有帮助、更细致的选择。研究结果最近发表在 Nature Machine Intelligence 上。 了解更多信息关于这项研究：https://go.fiu.edu/ Proteinaimodel 谢谢阅读，/ArtificialInteligence！   由   提交 /u/fiureddit   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16imth8/new_research_matchmaking_with_ai_to_help_proteins/</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 16:25:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>科学证实，如果你使用人工智能写文本，你的朋友会恨你</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16iibl4/your_friends_will_hate_you_if_you_use_ai_to_write/</link>
      <description><![CDATA[根据新研究 俄亥俄州立大学的研究表明，使用人工智能工具撰写个人信息可能会对人际关系产生重大负面影响。人们觉得当人工智能协助制作信息时，他们的朋友付出了更少的努力，这让他们对这种联系产生了质疑。 如果你想在人工智能和技术领域保持领先地位，先看这里。 研究概述  研究背景：人工智能工具的激增促进了它们在各种个人和专业环境中的使用。 研究设置：对 208 名成年人进行了评估来自虚构朋友“泰勒”的回应 研究结果：当泰勒使用人工智能辅助时，参与者感到回应缺乏个人努力，这降低了他们对关系的满意度并增加了不确定性。 &lt; /ul&gt; 对沟通中努力的感知  感知努力很重要：人们对努力的感知在他们如何重视关系。 与先前技术的比较：类似于 Facebook 的“点赞”功能。按钮，人工智能辅助的消息会让接收者感到自己被低估，并因为缺乏努力而受到伤害。 人工智能与非人工智能援助：虽然非人工智能辅助信息也出现了负面反应。人工智能辅助响应，ChatGPT 等人工智能工具因其广泛使用和可信度而放大了这种效果。  其他协助方法  非人工智能协助：当参与者被告知朋友帮助起草了一条消息时，他们也做出了负面反应，但人工智能工具使机器生成的内容更容易访问。 对人际关系的影响：ChatGPT 等工具的使用不仅会影响创意产业和互联网，还会影响个人关系。关键的一点是，人们重视维持人际关系的个人努力，而使用人工智能可能会损害这一点。  来源（副） PS ： 如果您喜欢这篇文章，您一定会喜欢我的由 ML 驱动的时事通讯，总结了来自 50 多家媒体的最佳人工智能/科技新闻。来自 OpenAI、Google、Meta 的 6,500+ 专业人士已经阅读了该文档... &lt;!-- SC_ON - -&gt;  由   提交 /u/Nalix01   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16iibl4/your_friends_will_hate_you_if_you_use_ai_to_write/</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 13:20:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日两分钟 AI 更新（日期：2023 年 9 月 14 日）：来自 Stability AI、Adobe Firefly、Microsoft Research、Amazon、IBM、Hugging Face 等的新闻</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ii9hm/twominutes_daily_ai_update_date_09142023_news/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ii9hm/twominutes_daily_ai_update_date_09142023_news/</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 13:17:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>a16z 的生成式 AI 消费者格局</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16iavbe/generative_ai_consumer_landscape_by_a16z/</link>
      <description><![CDATA[ChatGPT 推出不到一年，已成为月活跃用户注册速度最快的消费者应用程序。但除了 ChatGPT 之外，消费者如何使用其他 GenAI 产品呢？ a16z 消费者报告检查了排名前 50 的 GenAI 网络产品（基于 SametimeWeb 数据）来找出答案。 为了掌握 AI 的最新进展，先看这里。  专有模型占主导地位： 前 50 名 GenAI 产品中的 80% 一年前还不存在，这表明许多最引人注目的消费者体验都是全新的。有趣的是，其中 48% 是自力更生的，没有外部资金。 ChatGPT 遥遥领先：仅 ChatGPT 就占整个列表每月流量的 60%，约为 1.6截至 2023 年 6 月，访问量达到 10 亿次，每月用户数量达到 2 亿。 法学硕士助手占据主导地位：法学硕士（包括 Google 的 Bard 和 Quora 的 Poe）占顶级消费者总流量的 68% 50. 其他流量较大的类别是人工智能伴侣和内容生成工具。 GenAI 营销大多是有机的：大多数这些产品的营销一直依赖于推荐，一句话口口相传和其他传统营销方式进入市场。其中大约 90% 的公司已经实现盈利，而且大多数都是通过订阅模式实现的。 GenAI 和移动适应性：鉴于消费者在移动设备上花费的时间越来越多，随着技术的发展，预计会出现移动优先的 GenAI 产品。   （来源） 如果您喜欢这种类型的分析，请订阅我的免费新闻通讯 解读人工智能和技术领域发展最快的新闻和研究。来自 Google、Meta 和 OpenAI 的专业人士已经加入。   由   提交 /u/AIsupercharged   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16iavbe/generative_ai_consumer_landscape_by_a16z/</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 06:33:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们距离完全人工智能生成的电影还有多远</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16i6154/how_far_off_are_we_from_fully_ai_generated_movies/</link>
      <description><![CDATA[...还是电视剧？看起来很真实的电影。 这是一个工具，我可以在其中加载我最喜欢的电子书，而该电子书从未制作过电视节目或电影，并且它将创建一部电影或一系列节目。  p&gt; 搁置权利等。距离技术/人工智能的水平还有多少年或几十年？ 10 年？ 15？ 20？ 想象一下，把你最喜欢的书加载进去，然后你就生成了一部看起来与新发布的《造物主》电影一样好的电影或电视剧？ 奖励..我可以说出我希望它反映的导演/电影摄影师的类型（斯皮尔伯格、斯科斯等）。   由   提交 /u/Primal_Dead   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16i6154/how_far_off_are_we_from_fully_ai_generated_movies/</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 02:13:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能模型现在可以以 86% 的准确率预测美国法官将如何裁决——甚至无需考虑案件的事实。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16i2zj2/ai_models_can_now_predict_how_a_us_judge_will/</link>
      <description><![CDATA[数据点包括法官在哪里就读的法学院、他们的净资产是多少、当律师来自大型律师事务所与精品律师事务所时他们如何裁决以及法官在公法、私人执业和国家法官领域的历史。 如果你可以在 86% 的情况下，主要根据人口统计信息，在没有案件事实的情况下预测法官将如何裁决，那么会发生什么？关于美国司法系统？ .axios.com/2023/09/12/ai-judges-Trials-predictions    由   提交 /u/Rufawana   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16i2zj2/ai_models_can_now_predict_how_a_us_judge_will/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 23:53:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI接管工作的解决方案？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16hy8x2/solution_to_ai_taking_over_jobs/</link>
      <description><![CDATA[无论在哪里，人们似乎都在谈论人工智能，以及它有一天将如何取代大部分（如果不是全部）工作。我想知道的是；如果有的话，这个问题的解决方案是什么？我听过很多关于人们应该如何学习无法自动化的行业（蓝领工作）以及我们应该如何为未来做好准备的讨论。 对我来说，这并不是一个真正的解决方案，但而只是一种准备方法。 有人对此有什么想法/想法吗？   由   提交 /u/Several-Tennis-2428   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16hy8x2/solution_to_ai_taking_over_jobs/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 20:43:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用天赋来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>