<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>一个致力于一切人工智能的 Reddit 子版块。涵盖从通用人工智能到人工智能初创公司的主题。无论您是研究人员、开发人员，还是只是对人工智能感到好奇，都请加入吧！</description>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Jan 2026 04:18:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>每日一分钟人工智能新闻 1/4/2026</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q4b3gt/oneminute_daily_ai_news_142026/</link>
      <description><![CDATA[ 波士顿动力公司人工智能驱动的人形机器人正在工厂学习如何工作。[1] 阿拉斯加法院系统构建了一个人工智能聊天机器人。进展并不顺利。[2] 印度命令 Musk 的 X 修复 Grok 的“淫秽”人工智能内容。[3] DeepSeek研究人员应用 1967 年矩阵归一化算法来修复超级连接中的不稳定性。[4]  来源包括：https://bushaicave.com/2026/01/04/one-million-daily-ai-news-1-4-2026/   由   提交 /u/Excellent-Target-847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q4b3gt/oneminute_daily_ai_news_142026/</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 03:46:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>构建“1% Life OS”（开源、非营利）：一个代理 AI + MCP 工具链，消除摩擦，因此日常自我改进几乎“没有借口”。需要反馈</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q4a4i8/building_a_1_life_os_opensource_nonprofit_an/</link>
      <description><![CDATA[嘿 Reddit， 我正在设计一个个人项目（不是初创公司），我想开源：一个“1% Life OS”。目标很简单：帮助我（和任何感兴趣的人）每天进步一点点，而不会将生活变成 KPI 苦差事。 新功能/为什么现在：Frontier 模型（例如 GPT-5.2、Gemini 3 Pro、Claude Opus/Sonnet 4.5）越来越具有代理性：它们可以计划、调用工具、处理长上下文以及完成多步骤任务。通过模型上下文协议（MCP），您可以以标准化方式将人工智能插入真实的工具（日历、笔记、任务、文件、消息传递等）中。 核心思想：大多数人不会因为他们“不知道做什么”而失败。它们之所以失败，是因为摩擦很大：调度、设置、决策疲劳、上下文切换、混乱的工具堆栈。因此，Life OS 不仅仅是一名教练，更是一名操作员。 它会是什么样的感觉：1) 每月“生活指南针”（价值观 + 界限）- 定义什么是重要的，什么是绝对不能牺牲的（睡眠、人际关系等）。 2) 每日（2 分钟）：- 微观签到：精力 0-10、情绪 0-10、一个摩擦点（1 句话）。 - 系统给出一个“1% 的移动”（微小、具体、今天可行）。 - 然后它会使用工具自动消除摩擦： * 设定时间限制 * 设置提醒 * 准备清单/草稿 * 组织环境 * （始终遵循同意规则） 3) 每周（10-15 分钟）： - 一周 3 种模式（不是 30 种） - 下周 1 项实验（假设 + 停止规则） - 1 件要放弃的事情（减少负担） 不可协商/护栏： - 同意阶梯：建议 →草案→低风险自动驾驶→明确批准高风险行动。 - 审核日志：每个操作都是可解释的（“什么/为什么/哪个工具”）。 - 最少数据：仅询问有助于特定实验的数据。 - 不是治疗，不是“将你优化成机器人”，旨在减少依赖性。 我问你的是：1）你会使用这样的东西吗？为什么/为什么不呢？ 2) 您能想象到的最令人毛骨悚然的故障模式是什么？ 3) 您将允许它访问哪些工具/数据（日历、笔记、任务、可穿戴设备、财务、消息传递）？ 4) 什么是真正有用的现实 MVP？ 5) 在你看来，什么应该是“永远不要自动化”的？ 我主要是为了自己而构建这个，但如果它确实有帮助的话，我想将它作为公共利益来分享。谢谢。欢迎残酷的诚实。   由   提交/u/DraftCurious6492   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q4a4i8/building_a_1_life_os_opensource_nonprofit_an/</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 03:01:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能正在增加便利性。这就是机会所在。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q49p1s/ai_is_increasing_convenience_thats_where_the/</link>
      <description><![CDATA[人工智能正在让人们轻松地将以前自己做的事情外包出去。 这不仅仅是工作。它也体现在日常生活中的小时刻，体现在人们如何思考情况、做出决定或处理基本互动而不停下来反思。 当事情变得更容易时，努力往往会消失，而没有人有意识地决定放弃。这是一种安静的转变，而不是刻意的转变，人工智能只是加速了这一过程。 还有一种假设认为这并不重要，因为无论如何更先进的人工智能（例如 AGI）都会到来，最终我们将移交几乎所有事情，甚至是人类互动的一部分。也许有一天会发生这种情况，但我们还没有实现这一点，而我们的生活在人们现在的运作方式与现实对他们的期望之间产生了差距。 现在，情商、直接沟通和真正的人际互动仍然很重要。它们是如何建立信任、如何团队工作、如何启动业务以及如何解决冲突的方式。当人们在这些领域失去实践时，后果很快就会显现出来：误解、判断力薄弱、协作不良以及在没有外部指导的情况下无法应对压力。 人工智能使这一点更容易被忽视，因为表面上生产力仍然很高。你可以立即生成计划、消息和想法，但在本质上，使这些输出有用的一些人类肌肉正在变得越来越弱。 这就是为什么现在感觉是投资人类技能的特别好时机。随着越来越多的人依赖人工智能进行思考、决策和互动，这些能力的练习越来越少，并逐渐减弱。当这种情况大规模发生时，保持敏锐的相对价值实际上会增加。 花更多时间直接与人交谈。保持身体活跃，尝试可能失败的事情并从中学习。无需外包每一步即可做出决策。不是作为自助建议，而是作为对环境的实际反应。 人工智能本身不是问题，但我认为过度依赖才是问题。虽然人工智能正在快速传播并使生活变得更加轻松，但这可能是刻意加强仍然需要人类的东西的最合适时机之一。   由   提交 /u/Antiqueempire   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q49p1s/ai_is_increasing_convenience_thats_where_the/</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:42:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能安全可能会失败，因为我们保护了错误的层。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q466o3/ai_safety_might_fail_because_were_protecting_the/</link>
      <description><![CDATA[大多数人工智能安全侧重于塑造内部行为：调整模型、使其诚实、训练更好的价值观。 但在实际工程中，我们并不依赖“良好意图”。我们在执行时设置了硬边界（操作系统权限、加密密钥、安全联锁）。 所以这是我想讨论的一点： 停止试图通过思想使人工智能安全。通过设计使不安全的结果无法实现。 让模型提出任何建议（即使是错误的或对抗性的）。但任何不可逆转的行动（金钱、凭证、工具调用、部署、设备、群发消息）都必须通过一个单独的权威层，该层可以明确地说“不”。没有令牌，就没有执行。没有说服力。 我们不会试图阻止幻觉。我们让幻觉变得无害。安全来自约束行动，而不是想象力。 一些额外的想法..  行动级门控是否有意义，还是会绕过它造成间接伤害（说服/协调）？ 随着系统变得复杂，“小的可信边界”能否保持不可绕过？ 安全投资是否应该从培训/调整转向约束/架构？    由   提交 /u/Spirited-Net2847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q466o3/ai_safety_might_fail_because_were_protecting_the/</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:10:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们都同意 COPILOT 很垃圾吗</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q44mdk/can_we_all_agree_copilot_is_crap/</link>
      <description><![CDATA[最糟糕的是，每家该死的公司都被“微软的人工智能专家”强行塞入，承诺在任何地方都能获得 100% 的效率，它甚至从一开始就没有嵌入 excel、SharePoint、power bi 等，所以人们不明白为什么它不能做任何事情，哈哈。这是一场噩梦。   由   提交 /u/Few_Geographer_2082   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q44mdk/can_we_all_agree_copilot_is_crap/</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 23:05:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我试图建立一个人类与人工智能的思维伙伴。它帮助我清楚地看到一切……结果证明这是危险的。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q438sk/i_tried_to_build_a_humanai_thinking_partner_it/</link>
      <description><![CDATA[不久前，我从事一个个人项目，但最终不得不放弃。这个想法在纸面上很简单，但在现实中很复杂：人类可以使用人工智能作为思考伙伴而不是答录机吗？不是要取代思维。不要把优化生活变成清单。不是外包的意思。我想要一面镜子。它可以向你反射想法、施加压力、呈现模式并帮助形成想法，而无需告诉你该相信什么。它的一部分起作用了。其中的一部分确实伤害了我。它实际上有什么帮助 公平地说，它确实改善了一些事情。我回答问题的速度更快了。我变得非常有自我意识。我清晰地注意到自己的思维模式、习惯、情绪反应和假设。这就像突然在我的脑海中看到了一切、无处不在。这种意识水平并不虚假。它很强大。这本质上并不是坏事。越界的地方 问题在于当这种意识与即时答案相结合时会发生什么。我没有困惑地坐着，而是可以立即解决它。我可以根据需要综合它们，而不是让想法成熟。我可以重新规划路线以绕过失败，而不是失败。随着时间的推移，这训练了我的大脑：寻找模式而不是生活经验即时满足而不是努力观察而不是行动最难承认的部分是：极端的自我意识迫使我看到自己已经有多沮丧。清楚地看到问题并不意味着你突然就能解决它。有时这只是意味着你无法再将目光从它身上移开。我不会透露个人细节，但我会诚实地说：这个系统并没有造成我的心理健康问题，但它以我没有预料到的方式放大了这些问题。人工智能的微妙危险通常不会以明显的方式“撒谎”。更危险的是它听起来有多令人信服。如果您正在试验这样的系统，则需要大量的接地。不仅仅是智力，还有： 强烈的个人道德 社会基础 在你自己的头脑之外进行现实检验 否则，你很容易开始相信那些感觉深刻但实际上并不真实的事情。或者更糟糕的是，让系统在不知不觉中轻轻地引导你的思维。我最终学会了注意它何时将我拉向某个方向，并有意识地把它拉回来。但这项技能来得很晚，而且并非没有代价。结果好坏参半 这个实验既帮助了我，也诅咒了我。它给了我足够的自我意识去寻求真正的帮助并接受真实的人的治疗。这部分很重要。但这也加深了我对即时答案和避免失败的依赖，我仍在积极解决这一问题。有时候我怀念自己无知一点的日子。不是因为无知是好的，而是因为过于清晰而没有行动能力可能会很沉重。我仍在研究如何重建对失败、缓慢和不确定性的容忍度。这是我要解决的。但我没想到“思考工具”会让这变得更加困难。为什么我要分享这个 我并不是说“不要碰人工智能”。我并不是说“这毁了我的生活。” 我是说：要小心那些加速认知速度快于你的情感和行为系统跟不上的工具。人类的某些部分需要摩擦。延迟。失败。无聊。 如果你太有效地消除这些东西，一些重要的东西就会被侵蚀。如果你作为一个思考伙伴来尝试人工智能，我的建议很简单：立足现实，与他人保持联系，不要将洞察力与进步混为一谈，不要用综合代替生活经验，自我意识是强大的。但太多、太快、不接地气都会造成伤害。我还在这里。我还在重建。我不后悔问这些问题。我现在只是更加尊重他们。   由   提交 /u/iiStrizzy   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q438sk/i_tried_to_build_a_humanai_thinking_partner_it/</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 22:11:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>经过 4 年的软件构建之后，vibe 编码是什么样子的</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3zihb/what_vibe_coding_looks_like_after_4_years_of/</link>
      <description><![CDATA[我编写代码已经有大约 3-4 年了，主要是 Web 和应用程序，而我今天的工作方式与我开始时几乎没有什么相似之处。不是因为我是这样计划的，而是因为这些工具悄悄改变了默认的工作流程 这些天，我很少坐下来从头开始逐行编写后端代码。我仍然自己设置结构、文件夹、边界、数据流，但一旦就位，大部分后端逻辑就会逐步生成。 Blackbox 处理大量原始实现工作、处理程序、验证、重复逻辑，这些过去需要花费整个晚上的时间 对我来说改变的不仅仅是速度。这就是我的注意力所在。我没有花更多时间思考系统实际上应该做什么，它是如何失败的，当输入很奇怪时，当用户做了意想不到的事情时，当生产中出现无声的故障时会发生什么 也就是说，这种工作方式会带来新的问题。当代码很容易出现时，就更容易接受它，而无需对其进行足够的质疑。你仍然需要阅读所有内容，测试它，理解它为什么有效，并找出它不起作用的地方。这些工具并不能消除责任，它们只是转移了可能隐藏错误的地方 我没想到的一件事是，经验现在更重要，而不是更少。你的心智模型越好，这些工具就越有用。如果没有这一点，你就会朝错误的方向快速前进 我曾经认为人工智能工具将在很大程度上取代努力。他们实际上为我取代的是摩擦力。思考部分并没有消失，只是变得更难以忽视 其他有几年经验的人对这种转变有何感想，比如它是否使你的注意力更加集中，或者是否使纪律更难以维持   由   提交/u/dartanyanyuzbashev   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3zihb/what_vibe_coding_looks_like_after_4_years_of/</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 19:45:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软首席执行官正在应对困难 lmao</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3xac8/microsoft_ceo_is_coping_hard_lmao/</link>
      <description><![CDATA[“我们需要超越草率与复杂的争论，”纳德拉在一篇由 中写道href=&quot;https://www.windowscentral.com/microsoft/microsoft-ceo-satya-nadella-really-wants-you-to-stop-calling-ai-slop-in-2026&quot;&gt;Windows Central，认为人类需要学会接受人工智能作为人性的“新平衡”。 （正如WC指出的那样，实际上越来越多的证据表明人工智能会损害人类的认知能力。）   由   提交 /u/Fit-Abrocoma7768   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3xac8/microsoft_ceo_is_coping_hard_lmao/</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 18:22:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CES 上发布的可穿戴设备通常是演示产品还是即将上市的产品？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3ro1b/are_wearable_launches_at_ces_usually_demos_or/</link>
      <description><![CDATA[到目前为止，我已经看到了各种各样的公告，有些感觉像是精美的预览，有些则像是为展会盛装打扮的早期原型。 对于密切关注可穿戴设备的人来说：CES 发布的产品多久会在合理的时间内变成真正的、可购买的产品？ CES 更多的是传达意图，还是公司实际上用它来推出近乎就绪的硬件？ 尝试调整期望，这样我就不会过度索引展位之外不存在的东西。   由   提交 /u/Forward-Skirt-5710   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3ro1b/are_wearable_launches_at_ces_usually_demos_or/</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:45:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Grafted Titans：开放式法学硕士的即插即用神经记忆</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3qn9x/grafted_titans_a_plugandplay_neural_memory_for/</link>
      <description><![CDATA[我一直在尝试测试时训练 (TTT)，特别是尝试复制 Google 的“Titans”核心概念。架构（即时学习神经记忆），无需从头开始训练 Transformer 的大量计算需求。 我想看看我是否可以“嫁接”使用消费级设置（我有 Nvidia DGX Spark BlackWell，128GB）将可训练内存模块移植到冻结开放重量模型 (Qwen-2.5-0.5B) 我称这种架构为“移植泰坦”。我刚刚完成了 BABILong 基准测试的评估，结果非常有趣 设置：  基础模型： Qwen-2.5-0.5B-Instruct（冻结权重）。 机制： 我通过可训练的交叉注意力将记忆嵌入附加到输入层（第 0 层）门控机制。它充当适配器，允许内存在基本模型保持静态的同时递归更新。  基准（BABILong，最多 2k 上下文）：我使用了严格的 2 轮协议。  第 1 轮： Feed 上下文 -&gt;内存更新-&gt;上下文已删除。 第 2 轮： Feed 问题 -&gt;模型仅从神经记忆中检索答案。  结果：我将移植的记忆与两个基线进行了比较。  随机猜测： 0.68% 准确度。基本上都是错的。 Vanilla Qwen（完整上下文）：我将整个令牌上下文提供给提示中的标准 Qwen 模型。它的得分为34.0%。 嫁接泰坦（仅记忆）：模型在提示中没有看到任何上下文，只看到记忆状态。得分为44.7%。  看来神经记忆模块正在充当 去噪滤波器。当像 Qwen-0.5B 这样的小模型看到 1.5k 个文本标记时，它的注意力机制就会被“稀释”。通过噪音。然而，移植的记忆将该信号压缩为特定的向量，使检索比本地注意窗口更清晰。 局限性：  信号稀释：因为我在第 0 层注入记忆（软提示风格），所以我怀疑当信号向上传播时会出现梯度消失效应。未来的版本需要多层注入。 Guardrails：内存目前是“容易受骗的”。它将所有输入视为事实，这意味着它在多回合设置中非常容易受到中毒。 基准：这是一个 2 回合评估。长时间对话（10 轮以上）的稳定性尚未得到证实。  我目前正在清理代码和权重，以开源整个项目（如果您想稍后搜索，将在“AI Realist”下）。 还有其他人尝试过使用交叉注意适配器进行内存检索吗？我很好奇在中间层（例如，24 中的第 12 块）注入是否可以解决信号稀释问题，而不会破坏冻结权重的稳定性。 想法？   由   提交 /u/Forsaken-Park8149   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3qn9x/grafted_titans_a_plugandplay_neural_memory_for/</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 14:01:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最佳人工智能治理工具 - 哪一个有效</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3n7ft/best_al_governance_tools_which_one_works/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 需要发泄一下，哈哈。也许这对某人有帮助。 我们有一个名为 Flinkit 的小项目。公司正在发展壮大，有了新的合作伙伴，一切都很好。但现在我们合作伙伴的企业客户想知道我们使用什么人工智能以及数据去向。我们对此一无所知，所以我们开始寻找 Al 治理工具。 Credo Al 先尝试一下。看起来不错，但它是为大企业设计的。设置花了很长时间，仪表板很混乱。每当合作伙伴问一些简单的问题时，我们就必须进行长时间的挖掘。定价也非常企业化。放弃了。 整体 Al 比 Credo 更好，但报告很糟糕。报告过于笼统，缺少我们合作伙伴实际需要的内容。必须通过电子邮件不断解释事情，任何入职培训也比我们想象的要花更长的时间。几乎放弃了，打算从我们的产品中删除 Al，哈哈。 Test360 有人在 Slack 小组中提到了这一点。没想到太多，但实际上还不错。设置大约需要 3 个小时，大部分是自动化的。它会扫描您的人工智能工具并绘制出数据流。生成您可以在合作伙伴要求时导出的报告。不再需要来来回回。 并不完美，但它有效并且定价感觉公平。这就是我们真正需要的。 TL;DR：小团队，合作伙伴想要 Al 合规性信息，尝试了 3 个工具，这个最适合我们。   由   提交 /u/Big-Tax-994   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3n7ft/best_al_governance_tools_which_one_works/</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 10:59:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最大的人工智能子系统，但其中大部分是由反人工智能人士组成的。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3ji7j/biggest_ai_sub_but_its_mostly_populated_by_far_by/</link>
      <description><![CDATA[我支持人工智能。我不会隐瞒，我喜欢人工智能。我喜欢使用它，并且对它未来的发展感到兴奋。我仍然担心所有令人讨厌的事情，比如政府用它来监视人们，用它进行审查等等。 任何时候我在这里发帖，它总是支持人工智能。我对人工智能无法做某事感到失望，我对朋友们在得知我使用人工智能时对我生气感到困扰，我对那些喜欢用它生成愚蠢视频的人的仇恨感到遗憾，我很兴奋它将能够做一些新的和很酷的事情。 但是每一次，几乎每次，帖子都会立即变为 0，在我这边，帖子会继续下降，有时低至 -24，很多回复都是只是侮辱我，称我为愚蠢的人工智能兄弟，说“没有人想看到你愚蠢的垃圾”之类的话，告诉我“很好”当我感到悲伤时，朋友们会因为人工智能而对我非常生气，并且通常会侮辱我，并且非常反人工智能。 我所做的任何回复都会立即被否决，并且随着帖子停留的时间越长，投票率就会继续下降，最终所有支持人工智能的人（很少）都说出了他们的观点，如果我不删除该帖子，我只会得到近乎无限的人偶尔进来侮辱我或告诉我他们有多么讨厌人工智能。 然后我所看到的就是所有反人工智能的人都以大量的赞成票来侮辱我，而所有支持人工智能的人都以大量的反对票来侮辱我。 这里没有真正的讨论，只是一群人进来侮辱别人。到目前为止，大多数回复都是这样的：“好吧，哭得更厉害，没有人想看到你的愚蠢的垃圾。”把那恶心的狗屎留给你自己。” 我真的不明白这个子的意义是什么？看起来更像是对专业人工智能人士来说这是一个陷阱。他们来这里以为可以讨论人工智能，但他们得到的只是人们侮辱他们，告诉他们他们是垃圾，垃圾人类，应该感到羞耻。   由   提交 /u/Dogbold   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3ji7j/biggest_ai_sub_but_its_mostly_populated_by_far_by/</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 07:14:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>入侵台湾会扼杀人工智能的进步吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3ac1z/will_the_invasion_of_taiwan_kill_the_advancement/</link>
      <description><![CDATA[现在有很多关于委内瑞拉为中国入侵台湾开绿灯的预测... 鉴于用于人工智能的 90% 以上的先进芯片都是台湾制造的，这一切将走向何方？   由   提交/u/SirBoboGargle  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q3ac1z/will_the_invasion_of_taiwan_kill_the_advancement/</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 23:57:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每月“有没有一个工具可以......”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q16b4h/monthly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用人工智能的用例，但不知道使用哪个工具，您可以在此处请求社区提供帮助，在这篇文章之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。   由   提交 /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1q16b4h/monthly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 15:09:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每月“有没有一个工具可以......”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用人工智能的用例，但不知道使用哪个工具，您可以在此处请求社区提供帮助，在这篇文章之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。   由   提交 /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>