<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的方方面面提供一个门户，并促进有关我们所知的人工智能思想和概念的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能的发展方向以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Sep 2024 18:27:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>高中正成为色情 Deepfakes 的粪坑</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqtnob/high_school_is_becoming_a_cesspool_of_sexually/</link>
      <description><![CDATA[“多年来，生成式人工智能已被用来创造各种现实——令人眼花缭乱的画作和令人震惊的世界和人物动画，无论是真实的还是想象的，”Matteo Wong 写道。“这种力量带来了巨大的阴暗面，许多专家现在才开始面对：人工智能正被用来制作儿童的非自愿、露骨的色情图片和视频。”https://theatln.tc/y7LBOipq  昨天发布的一份报告发现，15% 的高中生听说过“深度伪造”，其中描绘了他们学校相关人员的露骨或亲密色情内容。这是最近几份报告之一，这些报告记录了人工智能生成的儿童非自愿亲密图像的兴起。一位专家告诉黄，人工智能工具是在“完美风暴”中出现的，黄指出，“社交媒体平台、加密消息应用程序以及可访问的人工智能图像和视频生成器的兴起，使得在互联网上创建和传播露骨、非自愿的材料变得更加容易，而互联网对此类行为是宽容的，甚至鼓励的。”一项调查显示，至少在美国学童中，受害者往往是女性。 打击所有这些是一项重大挑战，至少部分原因是加密的手机应用程序和访问开源生成人工智能程序的便利性（其中一些程序的训练数据中包含儿童性虐待材料，即 CSAM）。以前删除这些图像的方法——使用数字代码为重新传播的图像分配某种数字指纹——可以通过使用人工智能生成新图像来快速克服。理论上，人工智能可以为这个问题提供自己的解决方案；例如，可以训练模型来检测露骨或虐待性图像。但训练一个程序来对 CSAM 进行分类可能涉及获取材料，这是一种犯罪行为。  不过，Wong 采访的专家们并不悲观。其中一位专家表示，“我确实仍然看到了机会之窗”，可以阻止最坏的情况发生。“但我们必须抓住它，以免错过。” 在此处阅读更多信息：https://theatln.tc/y7LBOipq  — Evan McMurry，《大西洋月刊》受众与参与高级编辑    提交人    /u/theatlantic   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqtnob/high_school_is_becoming_a_cesspool_of_sexually/</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 17:48:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我制作了一个技术职位公告板，使用人工智能总结和过滤职位，以节省时间</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqtlxt/i_made_a_tech_job_board_that_summarizes_and/</link>
      <description><![CDATA[大家好！ 我想分享一些我一直在做的事情，希望这能让你的求职变得更容易一些。我创建了一个名为 tejofi.com 的技术职位公告板，目前有超过 70,000 个技术职位，是从大约 100 万个职位列表中筛选出来的。 我这样做的原因：找工作需要花费大量时间阅读冗长的职位描述。我知道我花了太多时间浏览无数的帖子，这些帖子并不合适，也不值得花时间填写申请表。因此，我建立了这个网站来帮助加快速度。 它的作用：  快速摘要：每项工作都附有由 AI 提取的详细信息，例如技术堆栈、职责和要求摘要、工作年限（YoE）、签证赞助、安全许可、教育要求等。这样，您可以一目了然地看到您需要知道的内容，从而非常轻松地决定某个职位是否值得您花时间申请。无需阅读冗长的职位描述。您可以自定义职位列表或表格视图以仅查看您需要的信息。 高级过滤：您可以过滤掉不适合您的工作。没有许可或学位，需要赞助，只寻找特定的 YoE 范围或资历级别，想要特定的角色类别或编程语言？每个职位都有一个过滤器。 隐藏职位和公司：您可以隐藏职位，这些职位将永远不会再出现，这与其他主要求职板不同，后者会显示您之前隐藏的职位。 您还可以根据需要隐藏特定公司的所有职位。 当您将某个职位标记为已申请时，每当您看到同一家公司的另一个职位时，您都会看到现有申请和拒绝的数量，这样您就可以避免再次向该公司申请。  我计划实现更多功能，例如使用 AI 为每份工作生成个性化的求职信和简历、电子邮件提醒、申请追踪器等。 我很想听听您的想法或任何反馈。 哪些功能可以让您的求职更容易？如果您有兴趣，请查看，并告诉我您的想法！    提交人    /u/Redditor6703   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqtlxt/i_made_a_tech_job_board_that_summarizes_and/</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 17:46:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>道德 GPT：OpenAI 为了盈利？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqtln8/ethical_gpts_openai_for_profit/</link>
      <description><![CDATA[  由    /u/No-Transition3372  提交  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqtln8/ethical_gpts_openai_for_profit/</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 17:45:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有人同意这篇关注人工智能的文章吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqsdkr/anyone_agree_with_this_article_dogging_on_ai/</link>
      <description><![CDATA[我在 AI 领域工作，在 HN 上看到了这篇文章。  有人同意这个吗？  文章标题为：我厌倦了 AI    提交人    /u/nate4t   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqsdkr/anyone_agree_with_this_article_dogging_on_ai/</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 16:52:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本周人工智能——简要介绍所有主要人工智能发展</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqpq9s/this_week_in_ai_all_the_major_ai_developments_in/</link>
      <description><![CDATA[ Allen AI 发布了 Molmo（多模态开放语言模型），这是一组最先进的视觉语言模型 (VLM)。最小的 MolmoE-1B 在学术基准和人工评估方面的表现几乎与 GPT-4V 相当。最大的 72B 模型与 GPT-4o、Claude 3.5 和 Gemini 1.5 相比毫不逊色。Molmo 可以指向它所看到的东西，从而实现物理和虚拟世界中的丰富交互 [详细信息 | 视频 | Meta 发布 Llama 3.2 - 包括小型和中型视觉 LLM（11B 和 90B）以及适合边缘和移动设备的轻量级纯文本模型（1B 和 3B）。Llama 3.2 视觉模型在图像识别和一系列视觉理解任务上可与 Claude 3 Haiku 和 GPT4o-mini 相媲美。3B 模型在遵循指令、总结、提示重写和工具使用等任务上优于 Gemma 2 2.6B 和 Phi 3.5-mini 模型 [详细信息]。 阿里巴巴团队提出了 MIMO，这是一种新颖的可泛化模型，它可以从简单的用户输入中合成具有可控属性（即角色、动作和场景）的角色视频。源代码和预训练模型将在论文被接受后发布 [详情]。 BAAI 发布了 Emu3，这是一套全新的先进多模态模型，仅使用下一个标记预测进行训练。Emu3 经过训练，可使用单个 Transformer 在视频、图像和文本标记的混合上预测下一个标记。有了视频上下文，Emu3 可以自然地扩展视频并预测接下来会发生什么。该模型可以模拟物理世界中环境、人和动物的某些方面 [详情]。 Google 发布了两个更新的生产就绪型 Gemini 模型：Gemini-1.5-Pro-002 和 Gemini-1.5-Flash-002，同时降低了 1.5 Pro 的价格、提高了速率限制、输出速度提高了 2 倍、延迟降低了 3 倍 [详情] OpenAI 在 Moderation API 中引入了一种新的审核模型 omni-moderation-latest。新模型基于 GPT-4o，支持文本和图像输入，并且比以前的模型更准确，尤其是在非英语语言方面 [详情]。 Meta 为其 AI 助手 Meta AI 引入了新的多模式功能，包括语音交互以及照片理解和编辑。 Meta 正在为 Reels 测试新的 AI 功能，包括自动视频配音和口型同步 [详情]。 Hugging Face 发布了 HuggingChat macOS，这是一款原生 macOS 应用，将强大的开源语言模型直接带到桌面，具有 markdown 支持、网页浏览和代码语法高亮显示 [详情]。 Deepgram 推出了 Deepgram Voice Agent API，这是一种用于 AI 代理的统一语音到语音 API，可以实现人与机器之间自然的对话 [详情]。 Google NotebookLM 增加了音频和 YouTube 支持，以及更轻松地共享音频概览 [详情]。 Meta 发布了 Llama Stack 的第一个官方发行版，旨在简化开发人员围绕 Llama 构建以支持代理应用程序等的方式 [详情]。 Runway 推出了百部电影基金，以资助一百部利用人工智能讲述故事的电影。目前，该基金规模为 500 万美元，有可能增长到 1000 万美元 [详情] OpenAI 推出高级语音模式，具有更多声音和新外观 [详情]。 Meta 推出 Orion 增强现实眼镜原型 [详情]。 OpenAI 正在推出 OpenAI Academy，该学院将投资于利用 AI 来帮助解决难题并促进社区经济增长的开发人员和组织 [详情]。  来源：AI Brews - 由于自动删除，链接已从此帖子中删除，但它们存在于时事通讯中。加入是免费的，每周只发送一次，包含简短的新闻、学习资源和精选工具。谢谢！    提交人    /u/wyem   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqpq9s/this_week_in_ai_all_the_major_ai_developments_in/</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 14:58:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>10 分钟内 2 小时 David Perell — Sam Altman：ChatGPT、写作、Thiel 和 Graham 的课程</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqpbuz/2_hours_in_10_minutes_david_perell_sam_altman/</link>
      <description><![CDATA[我尝试挑选出本集我最喜欢的部分 我介绍了：  写作工具 写作清晰度 聊天的未来学校中的 GPT 寻求火花 AI 角色  查看后推荐下一集。 https://www.youtube.com/watch?v=YfUiseghkNQ    提交人    /u/yeahyouknowitbro   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqpbuz/2_hours_in_10_minutes_david_perell_sam_altman/</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 14:41:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ClipAnything - 开源 AI 视频编辑器</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqp69t/clipanything_opensource_ai_video_editor/</link>
      <description><![CDATA[这是一个开源 repo，使用 AI 自动编辑视频，AI 理解视频并找到与用户查询匹配的所有相关剪辑，以使用聊天界面编辑视频 项目链接：- https://github.com/SamurAIGPT/ClipAnything    提交人    /u/ANil1729   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqp69t/clipanything_opensource_ai_video_editor/</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 14:34:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为何优秀的产品落后于优秀的技术？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqnki5/why_great_products_lag_behind_the_great_tech/</link>
      <description><![CDATA[受到今天这个帖子的启发，我（很长时间以来）一直在思考以下问题：为什么面向用户的优质产品落后于我们在过去几年中看到的技术惊人进步？ 这不仅是 OpenAI，尽管他们在 5 月份的演示（如该帖子中提到的）就是一个很好的例子。去年夏天，Microsoft Copilot 承诺将在您的个人环境中实现这种令人惊叹的 AI 集成，所有演示和承诺看起来都令人震惊，但一年多过去了，却没有实现任何此类东西。苹果的 AI 演示至少没有受到过度承诺的影响——它们看起来再次像一个无聊的产品，没有任何革命性的东西。 哪里有我的个人助理应用程序，它不仅具有 ChatGPT 级别的自然语言理解能力，而且还能够代表我在其他应用程序中采取行动？哪里有产品可以让我让 Siri 为我预约理发，它可以协调我的日历，检查沙龙网站上的空闲时段，询问我喜欢哪个，然后进行预约并将其添加到日历中？为什么没有一个简单的移动应用程序可以对面对面的会议进行实时口译/翻译？所有组件都可以通过当前技术实现——准确的语音到文本转录、真正好的翻译和文本到语音的生成？有些 B2B 应用程序声称提供这些功能，但它们需要设置，不适合最终用户（例如，公司需要购买产品并进行设置）。似乎制作类似《星际迷航》的技术应该相对容易，我只需按下 iPhone 上的一个按钮，就可以开始听到我参加的会议翻译，而我的 Airpods 可能会有几秒钟的延迟？为什么所有的翻译应用和产品都这么笨重？谷歌已经在 AR 眼镜中展示了一些此类想法的演示，但同样，没有产品面世。哪里有个人助理，我可以问“请安排与 XYZ 同事的会议”，然后它会与他们的人工智能个人助理协作，使用我们双方的日历来找出适合我们的时间，而我们无需做任何这些事情或找到特定的软件解决方案？去年，Elevenlabs 的语音复制和一流的文本转语音功能让我震惊。但他们的全部重点是提供超级昂贵的 B2B 产品，最近才推出了一款未成熟的 alpha 版应用程序，可以使用他们的声音阅读任意文本。我愿意支付一笔不错的订阅费用，只为拥有如此自然的文本转语音功能，我可以在任何应用程序中的任何文本上使用这种功能——阅读随机博客上的文章——单击按钮，使用我从 elevenlabs 中选择的声音读出它并选择一些语调、情感等切换。似乎我尝试的每款产品都没有那么成熟。 我可以继续说下去。我经常使用 ChatGPT，对于小任务，我会使用 API 编写自己的程序。我知道这项技术的局限性，但也常常对它能做的事情感到惊讶……一旦你弄清楚如何利用它。 是什么阻碍了行业将所有这些技术转化为令人惊叹的产品？是安全问题吗？是生成式 AI 的不可靠性吗？ 当我与同事讨论这个问题时，我们考虑过“如果 LMM 可以在 99.5% 的时间内通过正确的提示完成 X，但仍然在剩余的 0.5% 的时间内失败”，也许这就是阻止好产品出货并导致令人惊叹的演示永远见不到天日的原因。还是只是开发好产品所花的时间比我们想象的要长得多，而且一切都会到来，我们只需要耐心等待？    提交人    /u/sprockervp   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqnki5/why_great_products_lag_behind_the_great_tech/</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 13:20:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我参与了欧盟人工智能法案的制定，AMA！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqmcds/i_worked_on_the_eus_artificial_intelligence_act/</link>
      <description><![CDATA[嗨， 我最近在网上就 AI 法案进行了一些有趣的讨论。我认为把它们带到这里并讨论 AI 法案可能会很酷。 我曾担任议会助理，负责 AI 法案，并为欧洲议会议员（出于隐私原因，我在此未提及其姓名）提供技术和政治建议。 请随时向我询问有关该法案本身或起草/谈判过程的任何问题！ 我很乐意提供我在法律上（和道德上）可以提供的任何答案！    提交人    /u/jman6495   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqmcds/i_worked_on_the_eus_artificial_intelligence_act/</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 12:18:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 否认首席执行官 Sam Altman 将获得股权</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqkvsl/openai_denies_ceo_sam_altman_will_receive_equity/</link>
      <description><![CDATA[在全公司会议上，Open AI 首席执行官 Sam Altman 驳斥了有关他被授予过多股权的指控——鉴于公众投资者对他的持股水平的担忧。OpenAI 董事会也进行了讨论，但尚未采取任何行动。该公司的结构不存在转向完全盈利的风险，但探索在框架内保持非盈利的可能性。 例如，据 Altman 称，首席技术官 Mira Murati 和研究主管 Bob McGrew 以及其他几位高级管理人员已辞去与休会无关的职位。与此同时，OpenAI 正在努力筹集资金以达到 1500 亿美元的潜在估值，但内部对扩张速度存在担忧。 11 月，他面临暂时解雇，几天后因员工支持而重返岗位。 详情请参阅 AI 新闻通讯    提交人    /u/salukihunt   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqkvsl/openai_denies_ceo_sam_altman_will_receive_equity/</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 10:50:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>夺走我们的工作....</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqjvjs/taking_our_jobs/</link>
      <description><![CDATA[作为代表一些大型组织负责技术投资的人，我被世界上一些领先的人工智能系统供应商和组织邀请参加大量人工智能研讨会、演示、讲习班、圆桌讨论和公司参观。 人工智能已经以一些非常明显的方式彻底改变了从医疗保健到电子商务和制造业再到金融和 STEM 相关行业等各个领域的工作场所和商业实践。 大多数情况下，人工智能已被部署以增强在这些领域和行业工作的人员，但除了人工智能的明显和众所周知的用途之外，我们还会看到哪些目前仅由人类完成的工作被人工智能接管？    提交人    /u/MisterHekks   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fqjvjs/taking_our_jobs/</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 09:38:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>公众多久才能理解（并开始恐慌）</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fq5s4m/how_long_before_the_general_public_gets_it_and/</link>
      <description><![CDATA[我已经够老了，40 多年前 11 岁就开始编写软件代码了。当时，Radio Shack TRS 80 配备了基本的编程语言和磁带存储，非常了不起，不久之后，IBM PC 也配备了软盘，个人电脑革命开始了，改变了世界。 然后出现了互联网、电子邮件、网站等，再次推动了社会巨大的技术变革。 据我估计，人工智能的变化将比这两项历史性技术发展都要大一个数量级。 在过去的 6 个月里，我一直在使用各种人工智能工具，比较不同聊天机器人的响应。我试图向朋友和家人解释这些东西有多么有用，以及变化有多大。  但奇怪的是，无论是与我交谈的人，还是在 Reddit 上的讨论中，我都能看出普通人还没有真正理解这一点。他们不知道目前所有可用的工具，更不用说如何充分利用它们了。除了媒体对终结者之类的世界末日场景的炒作之外，他们肯定不知道这将给他们的日常生活，尤其是工作带来多大的变化。  我相信人工智能很容易让至少三分之一的劳动力变得无关紧要。其中一些将被涉及开发和维护人工智能相关产品的新工作所抵消，就像计算机网络和服务器首次问世时一样，它们不仅帮助公司更高效地运营，还创造了一个庞大的 IT 支持工作和公司行业。 但我相信，随着人工智能将创造的变化量级的提高，与人工智能相关的新工作将远远不足以抵消整体失业。有了人工智能，我现在可以做三个程序员的工作。这只是一个常见的例子。数以百万计的编码以外的工作将被人工智能工具取代。而且这是无法避免的，因为一旦一家公司开始这样做以节省成本，所有其他公司也必须这样做以保持竞争力。 所以我提出这个问题。你认为还要多久大多数人才会开始明白人工智能不仅仅是一个有时非常有用的聊天机器人来提问，而且将促进社会发生巨大的变化。 失业影响会造成比大萧条更严重的经济形势吗？ 在我看来，人们通常不擅长预测和规划未来。我并不声称自己有水晶球。我只是根据迄今为止的经验运用基本逻辑。大多数人更关注当下和/或可能否认未来的潜在影响。我认为，在接下来的两年里，大多数人都会对即将发生的巨大变化感到措手不及。    提交人    /u/BeingBalanced   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fq5s4m/how_long_before_the_general_public_gets_it_and/</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 20:15:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 摘下面具</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fpwqmy/openai_takes_its_mask_off/</link>
      <description><![CDATA[Karen Hao 写道，Sam Altman 的“非凡能力，可以提升自己并说服人们将权力移交给他”，这种能力贯穿了他的整个职业生涯。https://theatln.tc/4Ixqhrv6  “昨天短短几个小时内，公众就得知 OpenAI 首席技术官、除 Altman 之外公司最重要的领导者 Mira Murati 将与另外两名关键高管一起离职：首席研究官 Bob McGrew 和研究副总裁 Barret Zoph，他在 ChatGPT 和 GPT-4o 的发布中发挥了重要作用，GPT-4o 是一个“全能”模型，在发布时，听起来与斯嘉丽约翰逊 (Scarlett Johansson) 惊人地相似。更糟糕的是，路透社、华尔街日报和彭博社报道称，OpenAI 正计划脱离非营利性质，成为一家估值可能达到 1500 亿美元的营利性企业。据报道，Altman 可以在新协议中获得 7% 的股权，如果估值成功，相当于 105 亿美元。（大西洋月刊最近与 OpenAI 建立了企业合作伙伴关系。） “......我从 2019 年开始报道 OpenAI，大约是在它开始产生值得注意的研究的时候，”郝继续说道。“该公司成立时是一家非营利组织，其使命是确保 AGI（一种理论上的通用人工智能，或达到或超过人类潜力的人工智能）能够造福‘全人类’。当时，OpenAI 刚刚发布了 GPT-2，这种语言模型将使 OpenAI 走上构建更大模型的轨道，并导致其发布 ChatGPT。在 GPT-2 发布后的六个月里，OpenAI 发布了更多公告，包括 Altman 出任 CEO、增加一个由非营利组织进行技术监督和管理的营利部门、与微软建立新的多年合作伙伴关系并获得 10 亿美元投资。同年 8 月，我在 OpenAI 办公室待了三天，对该公司进行了介绍。那时我第一次注意到，OpenAI 的公共形象与公司在幕后运作的方式之间存在越来越大的差异。OpenAI 的公共形象是围绕透明、利他主义和协作的叙述精心打造的，而公司在幕后运作的方式是：沉迷于保密、追求利润和竞争。” “... 在某种程度上，昨天宣布的所有变化只是向公众展示了公司内部长期以来发生的事情。非营利组织一直存在到现在。但所有的外部投资——来自一系列科技公司和风险投资公司的数十亿美元——都直接进入了营利机构，该公司还雇佣了员工。去年年底的董事会危机，导致 Altman 被暂时解雇，是对两人权力平衡的一次重大考验。当然，金钱赢了，Altman 最终胜出。” 在此处阅读更多信息：https://theatln.tc/4Ixqhrv6    提交人    /u/theatlantic   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fpwqmy/openai_takes_its_mask_off/</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 13:53:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>帮助 R/ArtificialInteligence 获取新标志。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fb0j0e/help_rartificialinteligence_get_a_new_logo/</link>
      <description><![CDATA[我们的子版块需要社区的帮助。我们需要一个子版块的徽标！ 我相信你们一定会想出比我们目前拥有的大脑更好的东西。 获得最多点赞的徽标将用作 r/ArtificialInteligence 的徽标 Reddit，做你自己！    提交人    /u/mcr55   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1fb0j0e/help_rartificialinteligence_get_a_new_logo/</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 06:20:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：征求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到 r/ArtificialIntelligence！ 我们的目标是为所有考虑人工智能的事情提供一个开放和尊重的论坛 - 其中包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用程序 提供培训和学习资源 引导用户获取更具体的信息和子版块 列出人工智能/机器学习应用程序、它们的用途、成本和访问信息 其他与人工智能相关的内容。 ...等等  该子版块的审核团队正在进行改组，这将导致子版块发生一些变化。但是，无需担心，因为这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解并能够提供反馈，将提供多次机会对变化进行反馈。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“征求意见”（RFC）进行的，这是收集反馈的标准方法。在准备和实施更改时，将有多轮 RFC 流程。 ​  发布新应用程序/自我推广/AI 生成内容的规则  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似内容将被阻止或限制在特定的置顶帖子中。 AI 生成特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的置顶帖子中。 博客链接应包含高质量内容。链接到纯促销博客的帖子将被删除。 除非包含一定字数的详细信息，否则将禁止仅包含链接的帖子。必须付出一些努力。 我们应该阻止由 AI 撰写的帖子吗？存在可用于 Mod-bot 的模型，但这是一个我们需要反馈的问题。  使用天赋来组织帖子。请注意，已经添加了新的天赋，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们希望向社区提供有关 mod-bot 的想法。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但是社区可以为 AI/ML 机器人功能想出什么有趣的东西呢？ 培养初级、中级和高级资源，以帮助人们找到他们正在寻找的信息、培训、模型、技术数据等。 启动 substack/podcast 来采访整个 AI/ML 领域的人。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至那些对 AI 持对立观点的人 如果您想创建代表子版块的横幅，请使用适当的尺寸进行创建。任何创建方法都是​​可以接受的。  不用说，每个人都应该受到尊重。我个人觉得我们都知道这一点，不需要把它灌输到人们的脑海里。要友善。 感谢您的耐心和帮助！   由    /u/FHIR_HL7_Integrator  提交  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>