<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jan 2024 09:17:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>人工智能能否助力5G无线行业？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199l10s/can_artificial_intelligence_help_the_5g_wireless/</link>
      <description><![CDATA[采用 5G 网络并不是一件容易的事。与之相关的有很多复杂性。然而，人工智能可以推动这一进程。 爱立信进行了一项调查，向全球 132 家通信服务提供商的高级管理人员和决策者询问了他们当前和未来将人工智能应用于业务的计划。  报告的主要发现： 人工智能已经成为网络的一部分，主要侧重于减少资本支出、优化网络性能和建立新的收入来源。  阅读：https://www.seaflux.tech/blogs/impact -of-5G-on-AI   由   提交/u/krunal_bhimani_   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199l10s/can_artificial_intelligence_help_the_5g_wireless/</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 08:00:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>5G如何成为AI产业的催化剂？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199ilm7/how_can_5g_act_as_a_catalyst_for_the_ai_industry/</link>
      <description><![CDATA[人工智能和机器学习是数据密集型行业。为计算机提供认知智能的核心基础是用无数的数据集对其进行训练。每当机器执行基于人工智能的任务时，都需要大量数据传回和传输。以便顺利、精确地执行所需的任务。 有一些关键任务需要即时传输数据以快速做出决策。此类任务的延迟是难以承受的。 5G 因其相对于前几代蜂窝网络的独特优势，有可能彻底改变人工智能行业。最重要的好处是其延迟较低，响应速度更高。  阅读：https://www.seaflux.tech/blogs/impact -of-5G-on-AI   由   提交/u/krunal_bhimani_   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199ilm7/how_can_5g_act_as_a_catalyst_for_the_ai_industry/</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 05:27:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日一分钟人工智能新闻 1/17/2024</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199i3hn/oneminute_daily_ai_news_1172024/</link>
      <description><![CDATA[ 阿里巴巴提出了一个框架Motionshop，用3D头像替换视频中的角色.[1] 哈佛辍学生Avi Schiffmann正在打造人工智能驱动的“可穿戴妈妈”。[2]  DeepMind AI 解决了明星学生级别的几何问题。现在，算法在几何方面的能力与世界上一些最有数学天赋的学生一样出色。[3] 新型人工智能设备DermaSensor可以帮助检测皮肤癌。 [4] 来源：https://bushaicave.com/2024 /01/17/1-18-2024/    由   提交 /u/Excellent-Target-847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199i3hn/oneminute_daily_ai_news_1172024/</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 05:00:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>毁灭世界的海龟艺术</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199hz8e/turtle_art_to_destroying_the_world/</link>
      <description><![CDATA[（这不是人工智能会毁灭世界的帖子。我想了解为什么我描述的场景应该或不应该引起关注，如果有一些常见的术语来描述我所担心的事情，以及这如何现实地发生。 我对人工智能有一个可怕的想法。所以我去了新的 GPT 商店，找到了一个徽标制作器。我想尝试一下会很有趣。经过几次尝试，我要求它制作一些乌龟艺术，将细节级别设置为大约 7 分（满分 10 分）。顺便说一句，这只是一个荒谬的例子。 &lt; p&gt;人工智能实际上问了一堆问题，就像 DALL-E 或任何图像生成器一样，它为我生成了图像，但它知道它应该是艺术。很快，你就可以生成数百、数千件这样的乌龟艺术品。您创建一个网站并上传它们。人工智能将指导您完成每一步 - 从创建网站、上传照片、设置搜索引擎优化和营销计划，以及如何管理所有社交媒体网站。这就像开发一个交钥匙解决方案来货币化任何东西。一旦你成功建立了一个网站，你就会不断向人工智能寻求其他想法的帮助。然后，当你要求人工智能产生更多想法并完成所有步骤来启动所有网站时，真正的疯狂就开始了。你可以看到这如何呈指数级失控，很快，我不知道会发生什么，但感觉可能会非常糟糕！   由   提交 /u/BlurryKittens   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199hz8e/turtle_art_to_destroying_the_world/</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 04:53:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>推荐运行 LLM 的开源本地应用程序</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199hrk8/recommended_opensource_local_apps_to_run_llms/</link>
      <description><![CDATA[所以我想要一些开源和开源的选项。除了下载您选择的模型并开始聊天之外，还可以使用零配置的本地应用程序，特别是我需要提到的是，如果它们不与 WebUI 一起运行，我会更喜欢它们，除了可能将其作为其他应用程序的端点提供之外，我的偏好与 Studio LM、Faraday.dev 或 Jan.ai 等公司一起躺着 - 还有其他与这三个类似的吗？因为我非常喜欢他们的所有三个界面，但我想知道我的所有选项。   由   提交/u/shark14127  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199hrk8/recommended_opensource_local_apps_to_run_llms/</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 04:41:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您认为目前人工智能最令人惊奇的方面是什么？对我来说，这是人工智能的不透明性</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199g5in/what_do_you_think_is_the_most_astonishing_aspect/</link>
      <description><![CDATA[也就是说，即使是今天的人工智能开发者也常常无法完全理解或解释一些复杂人工智能算法的决策过程和结果&lt; /strong&gt;，尤其是那些基于深度学习模型的模型。 当前的深度学习模型通常涉及数百万到数十亿个参数。这些庞大的模型通过无数层和非线性变换处理数据，使得理解每个决策步骤变得异常复杂。 深度学习模型的一个关键优势是它们自动的能力在训练过程中识别并学习输入数据的特征。这种自动特征提取增加了模型决策过程的不透明性，因为这些特征通常不直观或不易被人类理解。 有一个术语来描述这种现象： “黑盒模型”在人工智能领域仍然很常见。 尽管人工智能中有一个专门的研究分支，称为可解释人工智能（XAI），专注于增强模型的可解释性和透明度。&lt; /p&gt; 但是，如果这些努力在未来没有取得重大进展，我们将面临各种连开发人员都无法解释或理解的人工智能决策。 就像 DeepMind 时一样2016 年击败了人类顶级围棋棋手。想象一下这样的决策者进入我们的生活。随着越来越多的公司让它做出业务决策，它会产生什么影响？如果金融机构用它来进行投资决策，会对市场波动产生怎样的影响？ 它能为您提供一个全新但美味的食谱吗？或者未来会出现一个人工智能伴侣，他的想法对你来说仍然是个谜，并且像现实生活中的伴侣一样，在长期关系中偶尔会给你带来惊喜？   由   提交 /u/Stupid_hardcorer   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199g5in/what_do_you_think_is_the_most_astonishing_aspect/</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 03:17:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何学习人工智能</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199g27d/how_to_learn_about_ai/</link>
      <description><![CDATA[在学习人工智能课程之前我应该​​学习哪些科目和技能？ 我今年 23 岁，已经差不多了美国公共教育系统和我们许多人一样失败了。所以我高中时学到的东西并没有保留下来。在过去的几年里，我对数学、技术和科学以及人工智能产生了兴趣。我开始在 Coursera 上学习“监督机器学习：回归和分类”课程，以开始理解它。第一周大约过半时，一个编码项目阻止了我，我遇到了障碍。我正在学习 Python，现在正在重新学习代数。我知道我还有很长的路要走，但我想开始构建一个我需要知道的路线图，以便开始完全理解该死的梯度下降和线性/多项式回归。 谢谢任何建议，-J   由   提交/u/Turbulent_Sand8569   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199g27d/how_to_learn_about_ai/</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 03:13:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能和毫无意义的废话的爆发。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199dii1/ai_and_the_explosion_of_pointless_bullshit/</link>
      <description><![CDATA[近两年的人工智能爆炸让我想起了第一代智能手机，它也催生了很多无用的应用程序，这些应用程序只是用来展示的放弃技术而没有实际取得任何成果。还记得 iBeer 应用程序吗？它可以模拟你在 iPhone 上喝啤酒的情况？或者只是炫耀触摸屏的一连串应用程序。或者无数的手电筒应用程序将您的手机屏幕变成了手电筒？这些应用程序不仅毫无意义，而且使应用程序商店变得混乱，分散了用户对智能手机真正价值的注意力。 同样，第一代智能人工智能也产生了许多无用的应用程序，这些应用程序只是为了炫耀技术但实际上没有取得任何成果。例如，有些人工智能聊天机器人声称是你的朋友、治疗师或爱人，但实际上只是给出通用的、脚本化的响应。  我们生活在一个奇怪的时刻。   由   提交 /u/Spright91   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199dii1/ai_and_the_explosion_of_pointless_bullshit/</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 01:11:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>未来5-10年就业市场将如何变化</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199a08q/how_the_job_market_is_going_to_change_in_the_next/</link>
      <description><![CDATA[是啊，是啊，是啊，我知道 - 每个人都在谈论人工智能接管工作。每当我看手机时，都会有一篇关于裁员或为潜在裁员做准备的大规模人员外流的新文章。原因似乎总是由于新的（人工智能相关）项目获得资金，或者工作角色变得多余。我不想在这里成为一个黛比沮丧的人，但我想列出我所看到的每一篇文章似乎都关注的内容。 别误会我的意思，已经有很多了裁员。 2023 年的数字惊人。进入新的一年，数字有所下降，但仍然有相当大的数量。自 1 月 1 日以来，大型科技公司已有超过 7,500 名员工被解雇。但这确实是关键行业，即大型科技行业。似乎并没有太多蓝领工作倒闭，但我离题了。与此同时，人工智能开发、机器学习等领域的工作岗位一直在快速增长。我看到许多记者和作家总是在谈论另一面，即在裁员的同时，10 年前不存在的新角色正在涌现。 围绕应用的职位科学、GenAI、研究和开发充斥着招聘网站。与此同时，似乎每小时都有新公司诞生，涉足人工智能领域。如果你关注任何科技作家谈论这种情况，我相信你听说过“虽然市场上的工作正在发生变化，但你的技能也必须发生变化。”在当今时代，你似乎总是必须学习才能跟上，这并不是一件坏事，但这绝对是一个代际转变。从某种意义上说，一旦你过去投身于某种职业，你就不必为了继续做你一直在做的同样的工作而分流到一系列不同的水龙头。 我我注意到这一点主要在科技领域之外，但在邻近的行业中。以写作为例。 ChatGPT 不久前改变了整个格局。一开始相当初级的内容现在可以根据输入的信息编写完整的技术手册。还有许多其他大型语言模型（LLM）正在致力于进一步发展它。广告是另一个部分由于人工智能而被取代的行业。当然，总是需要“人类火花”，但是人工版本“足够好”需要多长时间？ 就像我之前所说的，我觉得蓝领工作还没有与其他国家相比，他们受到人工智能热潮的影响几乎同样大（如果有的话）。建筑、采矿、石油、天然气、管道等行业......您明白了。这些似乎是最“稳定”和“不受人工智能影响”的行业。直到《机器人总动员》出现并开始以低廉的价格建造整个郊区。我意识到我写得越多，这就越令人沮丧。在我看来，虽然所有的进步都非常有趣，但我仍然不相信它一定会朝着正确的方向发展。 我非常愿意被证明是错误的，我很想听听你的想法。我也不希望你认为我纯粹是作为一个愤世嫉俗者进入这个领域的。我从事人工智能和模型训练工作已经有一段时间了，这个领域肯定有一些令人惊叹的项目。能够在创纪录的时间内准确预测医疗问题并进行治疗，真是太棒了。分析地球偏远地区的数据并保护环境，真是太好了。天啊，我每天都会研究进展和不同的故事，并以非技术性的胡言乱语分享它们，这样更多的人就能跟上正在发生的一切。如果您愿意，可以在此处查看。话虽这么说，那里肯定有好的东西，而且还有更多的潜力。看来每天我都得挖得更深一点。 我最初发现的这篇文章是这里。 无论如何，您是否有过亲眼目睹工作或行业受到人工智能影响的个人经历？要么好，要么坏。   由   提交/u/gmweekend  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/199a08q/how_the_job_market_is_going_to_change_in_the_next/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 22:38:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您认为最适合人力资源管理的人工智能工具是什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/19980bn/what_in_your_opinion_is_the_best_ai_tool_for_hr/</link>
      <description><![CDATA[我相信人工智能工具的好处不仅限于节省时间和金钱。它们在消除人为错误和偏见方面也发挥着重要作用，这可以提高工作场所的参与度和生产力。借助正确的人工智能工具，人力资源团队可以促进日常任务，例如优化招聘、新员工入职和加强员工敬业度。这让我们有更多的时间专注于高价值的战略任务。 当谈到人力资源中的人工智能时，我最喜欢的几个应用程序和工具： ClickUp 是一个生产力平台和解决方案，适合希望自动执行繁琐任务、吸引员工并为其多个工作流程带来结构的人力资源专业人员。该工具中我最喜欢的部分是 ClickUp 文档。您可以将所有人力资源知识存储在一个地方并管理访问控制。 另一个，新的但很棒的ShortlistIQ，是一个为助教和人力资源团队提供的工具，它解决了使用人工智能对候选人进行面试、评估和排序来分析已申请工作的候选人的问题。在我看来，即使对于没有人工智能经验的人来说，这也是一个很好的解决方案，因为你只需要 5 分钟就可以创建你的人工智能就业助手，并在 15 分钟内通过培训学会如何进行面试。非常令人印象深刻！ 这可能是我开始使用的第一个人工智能工具，Zoho Recruit，这是一款创新且可扩展的人工智能招聘工具，为您的人力资源团队或人力资源机构提供 ATS 和 CRM 功能。该平台提供职位发布优化和自动简历筛选，以减少招聘过程中的手工工作。它可以自动解析简历并提取技能、经验和教育等关键信息。我最喜欢的部分是 Radius 搜索功能、AI 助手和聊天机器人 Zia。 HR AI 工具都是为了支持占用我们时间和精力的日常任务，所以我认为在每个公司，AI将是必要的。您为 HR 推荐哪些人工智能工具和应用？   由   提交 /u/M_a_l_f_o_y   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/19980bn/what_in_your_opinion_is_the_best_ai_tool_for_hr/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 21:16:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DeepMind AlphaGeometry：奥林匹克级几何人工智能系统</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/19934gj/deepmind_alphageometry_an_olympiadlevel_ai_system/</link>
      <description><![CDATA[https://deepmind.google/discover/blog/alphageometry-an-olympiad-level-ai-system-for-geometry/ 在数学挑战领域，国际数学奥林匹克竞赛（I​​MO）是一个首要的平台，不仅是才华横溢的年轻人的平台，也是人工智能领域最新进展的平台。最近，随着 AlphaGeometry 的推出，人工智能能力实现了重大飞跃。 《自然》杂志对此进行了详细介绍，该人工智能系统在解决复杂的几何问题方面表现出了非凡的能力，这一领域传统上被视为人类智力的堡垒。   由   提交/u/goproai   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/19934gj/deepmind_alphageometry_an_olympiadlevel_ai_system/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 18:03:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日两分钟 AI 更新（日期：2024 年 1 月 17 日）：来自 Stability AI、阿里巴巴、沃达丰、微软、OpenAI、Adobe 和 Apple 的新闻</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1991k8n/twominute_daily_ai_update_date_1172024_news_from/</link>
      <description><![CDATA[继续分享人工智能领域当天主要更新的易于理解且较小的版本。   Stability AI 发布了 Stable Code 3B，这是一个填补缺失代码的 AI - Stability AI 发布了 Stable Code 3B，这是一个可以生成代码的 AI 模型代码并填写现有代码的缺失部分。该模型基于 Stability AI 的 Stable LM 3B 自然语言模型构建，接受了代码存储库和技术资源的培训，涵盖 18 种编程语言。 - 在完成质量上优于其他模型，并可通过 Stability AI 会员资格用于商业用途订阅服务。  阿里巴巴宣布推出 Motionshop，AI 取代 3D 头像中的视频角色 - 该过程包括提取背景视频序列、估计姿势以及使用高性能光线追踪渲染器。它还包括字符检测、分割、跟踪、修复、动画重定向、光估计、渲染和合成。目的是通过结合各种技术和算法来提供高效且逼真的视频生成。  ArtificialAnalysis 指导您为真实的 AI 用例选择最佳的 LLM - ArtificialAnalysis 允许 AI 模型的开发人员、客户和用户查看选择 1 所需的数据) 对于给定任务使用哪种人工智能模型以及 2) 需要哪个托管提供商来访问该模型。它提供 AI 模型和 API 托管提供商的性能基准测试和分析。它显示了行业标准的质量基准。  沃达丰与微软签署了为期 10 年的战略合作伙伴关系 - 将 Gen AI、数字服务和云带给欧洲和欧洲超过 3 亿的企业和消费者非洲。它将专注于利用微软的人工智能改变沃达丰的客户体验，扩展沃达丰的物联网业务，扩大M-Pesa以实现非洲的普惠金融，利用微软面向中小企业的服务发展沃达丰的企业业务，并利用微软Azure加速沃达丰的数字化转型。沃达丰将投资 15 亿美元用于与微软合作开发的云和人工智能服务。  OpenAI 正在组建一个新团队“集体协调” - 收集并纳入公众对其人工智能模型行为的意见。该团队将致力于创建一个系统，收集公众的治理想法并将其编码到 OpenAI 产品和服务中。该计划是 OpenAI 去年启动的公共计划的延伸，该计划旨在资助建立确定人工智能系统规则的民主程序的实验。  Adobe 在其 Premiere Pro 软件中引入了新的 AI 音频编辑功能 - 这些更新旨在通过自动执行繁琐的任务（例如查找工具和清理）来简化编辑过程低质量的对话。新功能包括用于自定义音频过渡的交互式淡入淡出手柄、AI 音频类别标记以及重新设计的剪辑徽章以更快地应用音频效果。  研究人员发现人工智能巨头的 GPU 存在漏洞 - 苹果、AMD 和高通可能会泄露 GPU 内存中的大量数据。随着公司越来越依赖 GPU 来构建 AI 系统，这一缺陷可能会对 AI 数据的安全产生严重影响。虽然 CPU 已经过改进以防止数据泄露，但最初设计用于图形处理的 GPU 尚未采取相同的安全措施。  Apple 学习研究团队推出了 AIM - 它是一组经过自回归目标预训练的视觉模型。这些模型随着模型容量和数据量而扩展，目标函数与下游任务性能相关。 7B 参数 AIM 在具有冻结主干的 ImageNet-1k 上达到 84.0%，显示性能没有饱和。   每日通讯。   由   提交 /u/RohitAkki   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1991k8n/twominute_daily_ai_update_date_1172024_news_from/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 17:03:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 悄悄取消军事用途禁令</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/198vhmj/openai_quietly_removes_ban_on_military_use/</link>
      <description><![CDATA[https://www.cnbc.com/amp/2024/01/16/openai-quietly-removes-ban-on-military-use-of -its-ai-tools.html 我们开始吧。人工智能军备竞赛 Eliezer Yudkowsky 警告我们。   由   提交 /u/SpreadsheetSerf   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/198vhmj/openai_quietly_removes_ban_on_military_use/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 12:31:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则 [请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>