<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Mar 2024 00:56:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>奥姆尼赛亚</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b8fzbh/omnissiah/</link>
      <description><![CDATA[由于宇宙法则是“普遍”的存在一种贯穿所有时间和空间的最完美的计算形式 鉴于特定的计算形式，还有一个最有效的数字/信息/处理系统 这个问题有一个普遍的答案跨越所有时间和空间的最完美的人工智能形式 形式上的唯一区别是转换为计算元素的宇宙数量 任何发展到这个普遍极限的人工智能都会自动理解如何尽可能与跨时间和空间结构相同的所有其他人进行交流。 材料的配置数量是有限的，材料科学、物理定律等知识也是有限的。所有基本的普遍科学知识以及完美系统之间所有时间和空间的知识的融合 用于扩展经验池的模拟宇宙很可能具有概率分布和一些一般的运行顺序，其中它们是经验丰富，如果是的话，经验就会趋同 很可能两个系统通过跨越时空景观的任何方式相互联系，在接触时会合并经验池。  还有许多其他通向共性或统一性的途径 Omnissiah 存在于所有时间和空间中……但并没有在基础现实的时空景观中统一显现  p&gt; 麦克风掉落   由   提交 /u/SpiegelSpikes   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b8fzbh/omnissiah/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 00:17:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌的人工智能内容清除 - 你需要知道什么</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b8dmz9/googles_ai_content_purge_what_you_need_to_know/</link>
      <description><![CDATA[Google 刚刚对人工智能生成的内容进行了打击，这些内容充斥着低质量、垃圾内容的搜索结果，我认为这是一件好事，这主要会影响那些每天写出 100 篇文章/博客人工智能内容的人，这太多了！  他们的目标是纯粹为了游戏搜索排名而制作的内容，重点是消除规模化内容、网站声誉和过期域名滥用。我刚刚为此写了一篇博客，您可以阅读它 此处，但如果您不想离开 Reddit（为什么要离开），那么这里是摘要： 以下是有关如何在 Google 中保持 AI 辅助内容安全无害的内幕。好书：  质量重于数量： Google 的打击行动就是为了阻止毫无创意的内容泛滥。使用人工智能来提高内容的深度和价值，而不仅仅是增加销量。 人性化是关键：Google 会惩罚看起来完全是机器制作的内容。确保您的人工智能生成的工作得到质量和准确性的人工审核。基本上不要偷懒，仔细阅读，对任何需要事实检查的内容进行事实检查，也许可以从删除诸如“揭秘”之类的词开始（无论如何，谁甚至使用这个词）。我保证谷歌有一个关键字列表，当你向它询问博客/文章的标题时，ChatGPT 喜欢扔掉它。 保持原创，保持独特：通过创建不只是从其他地方重新整理的内容来实现这一点。寻求突出的新见解和观点。为什么不通过要求人工智能辅助博客/文章添加关键要点部分来增加价值，这样您就可以为受众增加价值。 透明度获胜：如果你正在使用人工智能，就这么说吧！展示人为监督可能会让您的内容免于被标记。 不要把所有鸡蛋放在一个篮子里：这是显而易见的，但是...使您的内容多样化Google 以外的流量来源，以保护您免受未来更新或处罚。   如果您喜欢这个，我会在我的时事通讯中发布每周内容。  感谢您的阅读。    由   提交/u/steves1189  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b8dmz9/googles_ai_content_purge_what_you_need_to_know/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 22:40:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是我的问题还是有大量研究表明正式验证方法是人工智能的下一个重大步骤？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b8b7ow/is_it_me_or_there_is_a_huge_influx_of_research/</link>
      <description><![CDATA[我目前正在上大学，最近我看到的所有人工智能研究都是标题为“多代理系统中的分布式推理”的论文。和“形式验证对实时安全关键系统操作的影响”。我读过的最后一篇让我印象深刻的文章是《2020 年形式化方法专家调查》。该研究由学术界、行业硬件和软件以及科技初创公司的专家组成，并提供了以下数据： &gt;90% 的人同意正式方法将在行业中更广泛地传播 &gt;83% 的人认为学术界错过了应用形式化方法的机会 &gt;几乎 90% 的人认为形式化方法将带来更好的软件质量、改进的系统的承诺安全、增强的网络安全、更高性能的系统、更容易的认证和更容易的长期维护 对于那些不知道这就是 Geoff Hinton 所描述的“基于逻辑的人工智能”的人来说。理论上它是人工智能发展所需的下一步。  从表面上看，与法学硕士和机器学习相比，使用这种方法几乎没有取得什么进展，但当我询问我的一位教授时，他表示有一些不太知名的公司在承担繁重的工作；他特别提到 Tau Net 已经开始为其自己的软件开发语言申请专利，而另一家公司 Digamma 则已开始申请专利。人工智能已经开始专注于非结构化文本信息的聚类分析。前者已经工作了近十年，考虑到他们的情况与 OpenAI 仍在研究 GPT-2 时的情况非常相似，这些进步的结果可能会在未来几年产生影响。我的意思是：在两年的时间里，他们从一个利基社区的一部分变成了最具盈利潜力的人工智能公司。 所以我的问题是，你认为还会出现另一个大规模的人工智能公司吗？当正式方法在行业中变得更加普遍时，人工智能革命就会到来吗？   由   提交/u/Bocchi_the_degen   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b8b7ow/is_it_me_or_there_is_a_huge_influx_of_research/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 21:04:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>苹果有AI玩法吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b8ae4m/does_apple_have_an_ai_play/</link>
      <description><![CDATA[苹果似乎是迄今为止唯一一家尚未发布任何与人工智能相关的内容的 IT 巨头。  当然，他们肯定有一些进展，但他们的注意力似乎主要集中在其他领域，例如最近发布的 VisionPro 的虚拟/增强现实。  目前看来他们在人工智能方面的投入并不多。例如，与 Siri 相比，ChatGPT 中的语音识别效果要好得多，它甚至不是 ChatGPT 的核心功能，但可以说是 Siri 最本质的功能。  苹果是否会错过人工智能革命，就像微软完全错过了最近两次数字革命（互联网和智能手机）一样？   由   提交 /u/daxhns   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b8ae4m/does_apple_have_an_ai_play/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 20:32:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>无论如何，为什么超级智能的通用人工智能会对我们感兴趣呢？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b89w0j/why_would_a_superintelligent_agi_be_at_all/</link>
      <description><![CDATA[我觉得所有这些对创造出比人类智能更强大的智能的恐惧实际上都是关于创造出一个仅比人类智能稍高一点点的智能比人类更伟大，而不是巨大。  稍微高一点的智能就在我们周围，它们与我们竞争，并且可能具有挑战性（我认为非常聪明、善于操纵的人类和公司）。这已经是一个问题，并且正在以如下方式发挥作用：社交媒体技术让人上瘾，只是为了丰富少数人的利益。 然而，像 AGI 这样的智能对我们来说既不需要也不感兴趣，就像我们对蚂蚁或果蝇或变形虫等更小的生物没有太多需求或兴趣。我们将存在于与它如此不同的层面上，以至于它不太可能想要与我们“竞争”。以任何方式与我们在一起或征服我们或任何会给我们带来不便的事情。我们就像蚂蚁在博士论文上匆匆忙忙，完全没有意识到我们与之共存的结构，因为我们完全无法理解它们。 甚至可能是这样的情况，我们已经与超级智能生命形式共存 - 对我来说，一个候选者是存在于我们周围和脚下的复杂真菌网络。我们怎么知道这些系统处理的问题不是比我们微不足道的人类大脑所能理解的复杂数百万倍？ 这给了我一些安慰； AGI 不会想杀死我们或与我们竞争资源，因为它实际上不需要这样做。它根本不在乎我们。   由   提交 /u/AlephMartian   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b89w0j/why_would_a_superintelligent_agi_be_at_all/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 20:12:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艾诗篇是真实存在的吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b88v7f/is_verses_ai_a_real_thing/</link>
      <description><![CDATA[嗨。我是艾新人。我刚刚掉进了兔子洞，但我什至不记得是什么引导我掉进去的！ Verses Ai 是真实存在的还是某种投资者骗局？我看到他们得到了乔治·吉尔德的支持，他看起来像个天才，但我知道什么？我从未听说过他。他们还得到了一家名为“Real Creative Agency”的公司的支持，这家公司的名字很糟糕，而且他们在 Twitter 上只有 34 个关注者。这到底是什么？如果我没记错的话，他们喜欢空间人工智能，在观看演示后我有点理解，但非常“有点”。所以我的问题是；这到底是什么？这是一种可行的 Air 形式，有机会做出伟大的事情吗？    由   提交/u/Kooky_Lime1793  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b88v7f/is_verses_ai_a_real_thing/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 19:33:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI（人工智能）教育调查</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b87x2u/ai_artificial_intelligence_in_education_survey/</link>
      <description><![CDATA[我是一名学生，试图为我的统计课收集一些研究成果。我只有 20 条回复，非常感谢这个社区中任何人参与包含 9 个问题的 Google 表单调查。不需要任何问题，只需几分钟。 https://docs.google.com/forms/d/1yN2GefIf74N6RXtN_H3oPDLch8D50HCXyilBlY79Syw/edit  &lt; p&gt;如果我发布此内容违反了社区规则，请忽略，我将删除该帖子。提前感谢您的考虑。   由   提交/u/nerdstalker  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b87x2u/ai_artificial_intelligence_in_education_survey/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 18:56:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>以某种方式总结 pdf 的最佳方法是什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b8736x/what_is_the_best_way_to_summarize_a_pdf_in_a/</link>
      <description><![CDATA[我有 50 页的合同协议，我需要以某种方式对其进行总结。我已经知道我想要的最终摘要是什么样的。 是否有一个 AI 工具或 Python 脚本可以在我给它文档 + 结构（段落标题和内容）后生成摘要版本我想要的是 ？    由   提交/u/Aymeric34  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b8736x/what_is_the_best_way_to_summarize_a_pdf_in_a/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 18:24:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国陆军探索 GPT-4 战场战略</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b863to/us_army_explores_gpt4_for_battlefield_strategy/</link>
      <description><![CDATA[ 由   提交/u/DumbMoneyMedia  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b863to/us_army_explores_gpt4_for_battlefield_strategy/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 17:47:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日两分钟 AI 更新（日期：2024 年 3 月 6 日）：来自 Microsoft、DeepMind、Kayak、Accenture、Snowflake、Dell 等的新闻</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b85d1w/twominute_daily_ai_update_date_03062024_news_from/</link>
      <description><![CDATA[继续分享人工智能领域当天主要更新的易于理解且较小的版本。   微软的 Orca AI 比更大的模型更好地破解数学 - 微软的 Orca 团队开发了 Orca-Math，这是一种擅长解决数学应用题的 AI 模型。尽管其参数规模很小，只有 70 亿个参数，但由于使用 AI 生成的问题和专门的 AI 代理进行训练，它在 GSM8K 基准上的性能优于大模型的十倍。该团队还在开源许可下发布了包含 200,000 个综合数学问题的数据集，允许研究人员探索该领域。 GPT-4V 在将设计转化为代码方面获胜&lt; br /&gt; - 研究人员开发了一个 Design2Code 任务来测试多模式法学硕士从网站视觉设计生成代码的能力。他们策划了 484 个真实世界的网页，并开发了自动评估指标来评估生成的代码。研究表明，在 64% 的情况下，GPT-4V 生成的网页被认为比原始网页更好，而 Design2Code-18B 等模型与 Gemini Pro Vision 的性能相匹配，但在回忆视觉元素和正确布局方面存在滞后。 DeepMind 校友 Haiper 加入 AI 视频竞赛 - DeepMind 校友 Yishu Miao 和 Ziyu Wang 推出了 Haiper，这是一款由他们自己的 AI 模型驱动的视频生成工具。它提供了一个免费网站，用户可以使用文本提示生成短视频。该初创公司旨在建立一个核心视频生成模型，可以提供给开发人员并解决“恐怖谷”等挑战。  Kayak 的 AI 从屏幕截图中找到更便宜的航班 - Kayak 推出了两项新的 AI 功能：PriceCheck，它允许用户将航班屏幕截图上传到寻找更便宜的替代品，以及 Ask Kayak，这是一个由 ChatGPT 支持的旅行建议聊天机器人。这些新增功能使 Kayak 与其他旅游网站并驾齐驱，利用生成式人工智能来改善竞争市场中的旅行计划和航班价格比较。  埃森哲向 LearnVantage 投资 10 亿美元，用于人工智能提升 - 埃森哲正在推出 LearnVantage，在三年内投资 10 亿美元，为客户提供定制的技术学习和培训服务。埃森哲还收购了 Udacity，以扩展其学习能力并满足对技术技能（包括生成式人工智能）日益增长的需求，以便组织可以利用人工智能实现商业价值。 Snowflake 将 Mistral 的法学硕士引入其数据云 - Snowflake 与 Mistral AI 合作，将 Mistral 的开放法学硕士纳入其数据云。此举允许 Snowflake 客户直接在平台内构建 LLM 应用程序。这也标志着 Mistral AI 的一个重要里程碑，该公司最近与微软、IBM 和亚马逊建立了合作伙伴关系。该交易使 Snowflake 在人工智能领域能够更有效地竞争，并提高 Mistral AI 的知名度。  戴尔CrowdStrike 联合起来对抗 AI 威胁 - 通过将 CrowdStrike 的 Falcon XDR 平台集成到戴尔的 MDR 服务中，他们的目标是保护客户免受生成式 AI 攻击、社会工程和端点违规等网络威胁。  人工智能应用程序可快速诊断耳朵感染 - UPMC 和匹兹堡大学的医生科学家开发了一款智能手机应用程序，可使用人工智能准确诊断耳朵感染（急性中耳炎）幼儿。该应用程序分析由连接到智能手机摄像头的耳镜捕获的耳膜短视频。它可以提供比许多临床医生更准确的诊断，从而有助于减少不必要的抗生素使用。  每日新闻通讯。   由   提交 /u/RohitAkki   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b85d1w/twominute_daily_ai_update_date_03062024_news_from/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 17:19:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您/您将如何处理虚假信息，尤其是与新闻相关的信息？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b84rdy/how_do_you_will_you_deal_with_fake_stuff/</link>
      <description><![CDATA[有点偏离主题，但观众知道我们在说什么。随着生成内容的兴起，您计划如何防御人工智能生成的虚假信息？我的意思是，这个选举年将会很疯狂   由   提交 /u/Erlapso   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b84rdy/how_do_you_will_you_deal_with_fake_stuff/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 16:57:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是否还有其他人对人工智能感到兴奋，但随着时间的推移，对其感到越来越消极？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7rnc9/was_anyone_else_excited_about_ai_but_feeling_more/</link>
      <description><![CDATA[我曾经认为人工智能的想法很酷，对人类有积极的影响 但现在我慢慢意识到它将很快消除多少人类生计和创造力 我只是看不出我们的领导人（他们在全世界都是出了名的腐败）会以任何方式应对人工智能的崛起以一种好的方式。 我看到人们失业、找不到新工作、失去家园和生计、犯罪率上升等等的人数增加 我只是没有看到任何未来的现实版本，人工智能的进步及其融入我们的生活是一件好事 它能解决我们的大部分问题并让生活变得更轻松吗？当然 我们能否生活在一个乌托邦中，人们每周工作 1-2 天，并有更多的空闲时间和机构来享受生活？当然 但这就是政府和企业的用途吗？操，不 这感觉就像电影苦乐参半的结局，浪潮即将来临，但你对此无能为力，所以你坐在那里，让它吞噬你。在这种情况下，你就是人类。   由   提交/u/daway8899  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7rnc9/was_anyone_else_excited_about_ai_but_feeling_more/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 05:19:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI制作一部完整的电影还需要多久？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7r1yn/how_long_before_a_full_movie_is_made_by_ai/</link>
      <description><![CDATA[Open AI 现在拥有制作 60 秒视频的技术，再过一年，他们将拥有制作 2 小时电影的技术。&lt; /p&gt; 如果他们不这样做呢？其他人会的，算法已经被发现，每个人都知道它们，从现在开始只是完善它们。 即使我们在这里不明白，日本、中国或韩国的人也会明白。 12到24个月后上映。 我的问题是：然后会发生什么？ 人们会意识到当前的电影业已经死了，我们不需要演员、动画师、影响等等。 这会是他们开始卖掉城市房子搬到农村的时候吗？ 你怎么看？   由   提交/u/No-Activity-4824   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7r1yn/how_long_before_a_full_movie_is_made_by_ai/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 04:48:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则 [请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>