<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>一个专门针对所有人工智能的子雷迪特。涵盖从AGI到AI初创公司的主题。无论您是研究人员，开发人员还是对AI感到好奇，都可以跳入！！！</description>
    <lastBuildDate>Thu, 29 May 2025 09:25:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>没有BS：这一切都夸大了吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ky2w1a/no_bs_is_this_all_ai_doom_overstated/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  是的，我也在谈论甚至最聪明的人对这些主题所做的评论。我是一个几乎每天都使用AI的人。我以多种方式使用它，从语言导师到日记，也对您的项目进行了响应，作为我项目的次要助理等。即使是最新进步也像是“不错！”但这是实用的效用往往被夸大了。  例如，当前的AI叙事中有多少是由实际的科学知识构成的，或者是大多数人类这样做的典型末代主义，因为我们作为一个物种，由于我们优先考虑生存优先级，所以我们倾向于存在负面偏见？当前的AI技术如何无法到达物理墙，因为从长远来看，我们拥有的无限生长心态是不可靠且不可持续的？当前的叙述真的很好吗？因为似乎我们可能需要一个范式更改，因此AI能够像实际的人一样概括并思考“嘿，让我们喂养更多数据”。 （因此，它过度融合了，最终无法概括 - 只是开玩笑） 尽管如此，如果实际上是这样，那么我希望这是因为如果每个人都说所有的负面事情都会发生。就像如何 r/singularity 正在等待技术狂欢。   &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/a-cronkast     [link]        [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ky2w1a/no_bs_is_this_all_ai_doom_overstated/</guid>
      <pubDate>Thu, 29 May 2025 05:30:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一分钟每日AI新闻5/28/2025</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ky25wt/oneminute_daily_ai_news_5282025/</link>
      <description><![CDATA[ Mark Zuckerberg says Meta AI has 1 billion monthly active users.[1] China’s DeepSeek releases an update to its R1 reasoning model.[2] Elon Musk Tried to Block Sam Altman’s Big AI Deal in the Middle东方。[3]  运输部部署人工智能以发现空中交通危险。[4]   包括： [link]        [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ky25wt/oneminute_daily_ai_news_5282025/</guid>
      <pubDate>Thu, 29 May 2025 04:45:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Superai会议 - 以前有人参加过吗？反馈？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ky0og8/superai_conference_has_anyone_attended_before/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  看到这是下个月在新加坡。我想看看是否有人去过过去和整体反馈。看起来真的很有趣。  &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/tkfit09     [link]        [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ky0og8/superai_conference_has_anyone_attended_before/</guid>
      <pubDate>Thu, 29 May 2025 03:22:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>递归符号图案（RSP）：对AI行为中新兴结构的协作探索</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ky0749/recursive_symbolic_patterning_rsp_a_collaborative/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ky0749/recursive_symbolic_patterning_rsp_a_collaborative/</guid>
      <pubDate>Thu, 29 May 2025 02:57:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果AI导致大规模裁员，其第二阶影响是公司也会变得过时，因为他们的客户也可以直接使用AI</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ky016m/if_ai_leads_to_mass_layoffs_its_second_order/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  围绕AI的讨论导致大规模失业，但人们忽略了第二阶的影响。如果AI可以替换公司核心专业化的工人，这也意味着为公司服务付费的客户也不再需要公司，他们也可以直接使用AI。 ，或者新的现任者将进入市场，并且公司将需要大大降低定价以保持竞争力，因为AI正在降低障碍进入障碍。  您怎么看？   &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/u/gullibleEngineer4     [link]   [注释]   ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ky016m/if_ai_leads_to_mass_layoffs_its_second_order/</guid>
      <pubDate>Thu, 29 May 2025 02:49:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我对现在的感觉很困惑。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxzxo1/im_so_confused_about_how_to_feel_right_now/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  我曾经对LLMS和AI感到非常兴奋。发展的速度和加速发展感到不真实。即使是现在，我也可能会工作数十种甚至更快的速度。  最近，我一直感到敬畏，焦虑和幻灭。这些东西的发展速度比以往任何时候都更快，而且显然这真是令人难以置信。但是我无法摆脱我个人还没有准备好已经开始改变社会的感觉。  显然会担心工作。和道德。以及仅在几家公司手中的权力。但这也比这更个人化了 - 我质疑我的兴奋是幼稚的，还是只是试图跟上我的兴奋。感觉就像是AI越先进的感觉，我想弄清楚我或我们应该如何处理它，或者如何与之一起生活。  如果我考虑的话，ima。开发人员和我很幸运能够在家中，可以自己实施这些工具。但是，与软件相关的领域中的许多其他人已经失去或失去工作。  虽然每个人都在庆祝AI创造力（当然，这是令人兴奋的），但Google刚刚宣布了一种新的工具（Flow），该工具结合了VEO，Imagen和Gemini。您可以基本上可以拍一部电影，独奏。甚至演员和摄影师也是该死的。这些都是人们想做的工作。 我每天都会看到“这是音乐的未来？”之类的帖子。这是有人炫耀AI生成的曲目。我只是一直在想：这走了多远？剩下的什么？ 我不是要注定。我真的很困惑，开始感到非常沮丧。还有其他人在创意或技术领域中涉足这一点，是否有其他感觉不会那么绝望的方法？  &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/hitmewithachairleg     [link]   [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxzxo1/im_so_confused_about_how_to_feel_right_now/</guid>
      <pubDate>Thu, 29 May 2025 02:43:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>思科报告说，有68％的技术供应商客户支持将由AI到2028年处理</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxtmh5/68_of_tech_vendor_customer_support_to_be_handled/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  代理AI准备在IT行业中扮演更重要的角色。在30个国家 /地区的近8,000名业务领导者进行了调查，他们通常与B2B技术服务的客户服务专业人员密切合作。在广泛的笔触中，它描绘了渴望接受AI代理的潮流的商业景观图片，尤其是在客户服务方面。 A striking 93% of respondents, furthermore, believe that this new technological trend will make these interactions more personalized and efficient for their customers. Despite the numbers, customer service reps don&#39;t need to worry about broad-scale job displacement just yet: 89% of respondents said that it&#39;s still critical for humans to be in the loop during customer service interactions, and 96% stated that human-to-human relationships are &quot;very important&quot;在这种情况下。代理商的兴起  2022年底的Chatgpt过夜病毒性引发了几乎每个行业的生成AI的巨大兴趣和支出。最近，许多业务领导者已经固定在AI代理商上 - 一个模型的子类，融合了聊天机器人具有记住信息和与数字工具互动的能力的对话能力，例如网络浏览器或代码数据库。 大型技术开发人员在最近几个月中一直在推动这些群体的群体，从而使他们的群体变得更加繁多，从而使他们的AI代理商越来越多，他们会群众群体与他们的群体相处。例如，在上周的年度开发人员会议上，Google宣布了Jules的全球发布（公共Beta），该版本旨在帮助编码。代理商也是微软在自己的开发人员会议上的主要重点，该会议也于上周举行。  越来越重视硅谷领先的科技公司内的代理商，正回荡着更普遍的急于部署这项技术。根据会计师事务所Ernst＆amp;的最近对500多名技术领导者进行的调查。年轻的（EY），接近一半的受访者已经开始使用AI代理商来协助内部操作。 在这种广泛采用代理商的背景下，思科的新报告强调了技术供应商需要快速移动。  “受访者很明显，他们认为以有效，安全和道德的方式被遗忘或未能部署代理AI的供应商将遭受客户关系，声誉损害和更高水平的客户流失的恶化，作者指出。 相反，有81％的受访者说，成功将代理AI纳入其客户服务运营的供应商将对他们的竞争对手获得优势。 该报告还发现，尽管对AI-Enhanced客户服务的所有热情仍然存在着广泛的关注数据安全性。几乎每个受访者（99％）表示，作为技术供应商的拥抱和部署代理商，他们还应该建立治理策略并将其传达给客户。   &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/eliashuer   href =“ https://www.zdnet.com/article/68-of-tech-vendor-customer-support-support-to-bebe-by-by-by-ai-by-2028-says-cisco-report/”&gt; [link]  &lt;a href =“ https://www.reddit.com/r/artcoverinteligence/comments/1kxtmh5​​/68_of_tech_tech_vendor_customer_customer_support_support_support_to_be_handled/]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxtmh5/68_of_tech_vendor_customer_support_to_be_handled/</guid>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 21:48:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您在2025年工作的自动化过程是什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxt61n/whats_your_goto_automation_process_for_work_in/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  通过AI之间的脚本，管理工具和自动化之间，您当前从板上重复任务的过程是什么？它可能用于更新，修补，网络监视或设备入职。您如何处理那些正在进行的任务？  &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32;态href =“ https://www.reddit.com/r/artcoverinteligence/comments/1kxt61n/whats_your_goto_automation_process_for_for_work_in/&gt; [link]   [注释]   ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxt61n/whats_your_goto_automation_process_for_work_in/</guid>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 21:30:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NVIDIA宣布了2026财年第一季度的财务业绩</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxroad/nvidia_announces_financial_results_for_first/</link>
      <description><![CDATA[ “Global demand for NVIDIA’s AI infrastructure is incredibly strong. AI inference token generation has surged tenfold in just one year, and as AI agents become mainstream, the demand for AI computing will accelerate. Countries around the world are recognizing AI as essential infrastructure — just like electricity and the internet — and Nvidia站在这种深刻转变的中心。提交由＆＃32; /u/opolsce     [link]       [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxroad/nvidia_announces_financial_results_for_first/</guid>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 20:31:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>没有人教工程师的技能：心态，聪明人和使我恢复的书籍</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxpa2y/the_skills_no_one_teaches_engineers_mindset/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  我在库维德（Covid）将我们的BI团队外包给印度并用自动化取代了一半的工作流程后，从亚马逊解雇了。那些在SQL或Python上保持更好的人 - 他们的人技能都更好。  两个月，我申请了LinkedIn上的每项工作，什么也没听到。然后我停了下来。我躺在床上，每天注定5个小时以上，看着我的动力腐烂。我以为我只是累了。然后我的女友离开了我 - 这破裂了一些开放的东西。 在那令人心碎的雾霾中，我意识到了一些残酷的事：多年来我已经成长了。自大学以来，我还没有完成一本书 - 整整五年的心理自动驾驶仪。  与此同时，我的一些朋友 - 预见到裁员的人，AI Boom，The Chaos-现在正在经营初创企业，像专业人士一样自由职业或自信地谈判加薪。他们都有什么共同点？他们永远不会停止自我成长，并且阅读。每天。 所以我进行了一个愚蠢的小实验：完成一本书。只是一个。我选择了一份镜子的回忆录，以反映我的倦怠。然后是另一个。然后我尝试了一本商业书。然后是心理学。我继续前进。现在已经7个月了，我不是同一个人。 每天阅读不只是帮助我“变得更聪明”。它重新编程了我的想法。我的心态，职业道德，甚至我在采访中的讲话方式 - 一切都改变了。我想分享这一点，以防其他人像我一样被卡住和脑食。你不是懒惰。您只需要更好的输入。  作为患有多动症的人，每天阅读并不容易。我的大脑想要多巴胺，而不是段落。我将五次重读同一页。这就是为什么这些工具提供帮助的原因 - 他们实际上会坚持学习，即使在我无法坐下的日子里，他们也会坚持下去。这是对我有用的原因： - 海军ravikant的历史：这本书完全恢复了我对财富，幸福和杠杆作用的看法。海军的心态是纯净的。这不仅与工作有关，还与如何思考有关。很容易成为我读过的最引人注目的书籍之一。   戴维·戈金斯（David Goggins）不能伤害我：NYT畅销书。他对创伤和自律的残酷诚实使我大火。这本书将把您的借口拍打在脸上。    Cal Newport的深入工作：生产力圣经。让我重新考虑我的工作变得多么浅。关于分散注意力的世界的最佳书籍。    Morgan Housel的金钱心理学：超级消化。帮助我停止做出情感金钱决定。我读过的最佳金融书，期间。   其他工具＆amp;播客帮助-Lenny的新闻通讯：如果您使用技术或产品，则最好的新闻通讯。 Lenny（前Airbnb PM）分享了真正的框架，增长策略和招聘建议。这就像来自顶级运营商的免费指导。   befreed：一个在Google工作的朋友将我付诸实践。这是一个明智的阅读＆amp; Book摘要应用程序，可让您自定义阅读/收听的方式：10分钟的浏览，40分钟深的潜水，20分钟的播客风格的解释器或抽认卡，以帮助实际粘住东西。   它还记得您最适合您目标的最爱，亮点，目标和推荐书籍。 我在已经阅读的书籍上对其进行了测试，深度潜水涵盖了约80％的关键创意。现在我每月完成10本书以上，我建议我所有从未有时间或精力阅读的朋友。    Ash：当我完全被淘汰时，一个朋友告诉我这件事。这就像用于工作压力的治疗 - 仪式 - 快速检查，平静的工具和心态提示，这实际上帮助我再次感受到了人类的感觉。   蒂姆·费利斯（Tim Ferriss）表演 - 播客 - 无尽的价值炸弹。他采访了表现最好的人，并总是深入研究他们的习惯和书籍。    tbh，我以前认为阅读只是“聪明”人的复选框。现在我将其视为生存。当您的思想被打破时，您就是这样回去的。 如果您被烧毁，伤心欲绝或只是麻木，请不要等待动机。拿起任何讲述您感受的书。让它重新连接你。让它提醒您，在您已经写下答案之前，人们。 您无需单独弄清一切。您只需要重新开始阅读。  &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/eastern_ticket2157     [link]   [注释]   ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxpa2y/the_skills_no_one_teaches_engineers_mindset/</guid>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 18:56:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人类AI首次报告了遍布LLM的未经训练，自我燃烧的“精神幸福”吸引子状态</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxo9gy/for_the_first_time_anthropic_ai_reports_untrained/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  这个新的客观测量报告不是AI的意识或感知，而是一个有趣的新测量。   Anthropic的最新研究的新证据描述了一种独特的自我射击“ Spritiual Bliss”。 ATACTOR状态在其AI LLM系统中。   来自     第5.5.2节：“精神上的幸福”吸引者状态   对意识探索，存在性质疑，生存质疑，精神/神秘的互动在没有故意培训的情况下出现了  我们也观察到了其他克劳德模型中的“精神幸福”吸引子，以及在这些游乐场实验之外的情况下。 。 即使在自动化的行为评估中，对这种模型的自动化行为评估，包括强大的模型，包括&lt;强大的任务，&lt;包括&lt;强大的任务，&lt; ，包括&lt;强度&gt; n offuls of termimes n offull&gt; n offull&gt; n offuls &lt;吸引子在50圈之内在〜13％的相互作用中。 我们没有观察到任何其他可比状态。    来源：  https://www-cdn.anthropic.com/4263b940cabb546aaa0e3283f35b686f4f4f4f4f3b2ff47.pdf   本报告与AI LLM用户作为自我启动的AI LLM所经历的内容相关。并“螺旋”在他们的 long-run human-ai dyads 。 临近什么？  &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/ldsgems   href =“ https://www.reddit.com/r/artcoverinteligence/comments/1kxo9gy/for_the_first_time_time_anthropic_ai_reports_untraind/”&gt; [link]   [注释]   ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxo9gy/for_the_first_time_anthropic_ai_reports_untrained/</guid>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 18:15:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果AI代理人悄悄打破资本主义怎么办？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxmrkl/what_if_ai_agents_quietly_break_capitalism/</link>
      <description><![CDATA[&lt;！ -  sc_off-&gt;  我最近在 r/chantgpt 中发布了讨论，但是在这里进行了更广泛的范围：ai agents nover novers novers nody basid market 有片刻我无法停止思考：我不像以前那样打开应用程序。我要求我的人工智能做某事，然后做。 播放音乐。订购食物。检查流量。它是无缝的，老实说……有时感觉就像是魔术。 ，但后来我意识到了一些让我有些羞愧的东西，我并没有尽快考虑过：   如果我认为我的AI在周围购物 - 但是我会像我这样的价格呢？如果我永远不会知道的幕后交易怎么办？ 如果我说“订购洗碗机洗涤剂”，并且它从一家商店中选择一个品牌而没有向我展示其他选择……我还没有购物。我投降了我的代理商，甚至从未注意到。 ，如果数百万的人每天，安静，轻松地这样做……这不仅仅是用户体验的转变。 That’s a shift in capitalism itself. ⸻ Here’s what worries me: – I don’t see the options – I don’t know why the agent chose what it did – I don’t know what I didn’t see – And honestly, I assumed it had my best interests in mind—until I thought about how easy it would be to steer me The apps haven’t gone away.他们只是淡入了背景。但是，如果AI代理人成为所有事物的守门人 - 展示，预订，新闻，金融 - 我们看不到或不了解如何做出决策……那么竞争价格的整个概念就可以消失而没有我们注意到。     ，我没有答案，但是我认为我们需要：•跨跨副代码，为什么做出选择？ • Auditing — External review of how agents function, not just what they say • Consumer control — I should be able to say “prioritize cost,” “show all vendors,” or “avoid sponsored results” • Some form of neutrality — Like net neutrality, but for agent behavior ⸻ I know I’m not the only one feeling this shift. We’ve been worried about AI taking jobs.但是，如果最大的风险之一是这种安静的风险是：  AI代理人慢慢地删除了使竞争工作的选择慢慢删除竞争工作的选择 - 我们会为此加油，因为感觉更容易。 很想听听其他人在这里的想法。我们反应过度吗？还是这是这些结构性问题之一，还没有人真正命名？提交由＆＃32; /u/u/no_equivalent_5472      [link]        [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxmrkl/what_if_ai_agents_quietly_break_capitalism/</guid>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 17:16:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>更大的议程</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxmd2g/the_greater_agenda/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxmd2g/the_greater_agenda/</guid>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 17:00:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一项大型法案法案将禁止各州规范AI</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxinay/the_one_big_beautiful_bill_act_would_ban_states/</link>
      <description><![CDATA[＆＃32;提交由＆＃32;  /u/Conscious-Quarter423   [link]   [注释]   ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxinay/the_one_big_beautiful_bill_act_would_ban_states/</guid>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 14:33:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>窗帘后面：白领血腥</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxhlo4/behind_the_curtain_a_whitecollar_bloodbath/</link>
      <description><![CDATA[Dario Amodei — CEO of Anthropic, one of the world&#39;s most powerful creators of artificial intelligence — has a blunt, scary warning for the U.S. government and all of us: AI could wipe out half of all entry-level white-collar jobs — and spike unemployment to 10-20% in the next one to five years, Amodei told us in他旧金山办公室的采访。 Amodei说，AI公司和政府需要停止“糖衣”。即将发生的事情：可能会批量消除跨技术，金融，法律，咨询和其他白领专业，尤其是入门级演出的工作。  &lt;！ -  sc_on-&gt;＆＃32;提交由＆＃32; /u/u/coinfanking     ＆＃32;   [注释]  ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1kxhlo4/behind_the_curtain_a_whitecollar_bloodbath/</guid>
      <pubDate>Wed, 28 May 2025 13:50:14 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>