<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Jul 2023 18:22:01 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>我认为生成式人工智能就像人类发现了火，但不知道他们可以用它制造蒸汽机。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14ppzgs/i_think_generative_ai_is_like_man_discovering/</link>
      <description><![CDATA[我认为 bard 和 chatGPT 的结果没有区别。这就像火柴与打火机。我认为中间传播和稳定扩散之间没有区别。 我这么说主要是因为它们在输入输出级别上是相同的。我有兴趣看到法学硕士或图像生成软件的实际应用的发展，这些应用不在“内容生成”的镜头下，我认为我们可以使用这些生成模型对社会进行真正的结构性改进。我们目前没有前进，因为我们目前对我们已经制造了“火”的事实感到敬畏。最终，我们有责任摆脱这种反动立场，并利用这些生成模型做实际的事情。我这样说是为了反对目前使用这些模型。即注意力捕获。   由   提交 /u/SikinAyylmao   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14ppzgs/i_think_generative_ai_is_like_man_discovering/</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 17:55:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 被起诉，被指控窃取内容来训练 ChatGPT</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pox5m/openai_gets_slapped_with_a_lawsuit_accused_of/</link>
      <description><![CDATA[嘿 Reddit 用户，系好安全带，因为这是一个疯狂的！ 所以，OpenAI，你知道，我们背后的聪明人ChatGPT 自己的公司刚刚遭受了一场诉讼的打击。  所以诉讼的重点是，“等等，你没有问是否可以使用我的史诗般的 Reddit 帖子（或推文或博客或其他什么）来训练你的单词机器人！”基本上，他们被指控窃取我们在网上写过的所有内容并将其输入到他们的法学硕士（大型语言模型，如果你不了解的话）中，而没有说“这起集体诉讼发生在阳光明媚的加利福尼亚州，诉讼称 OpenAI 一直在玩弄规则。据称，他们从互联网的各个角落收集了大量数据，并且没有询问我们（创作者）是否可以。  我们谈论的一切内容从维基百科文章、社交媒体帖子到书籍，甚至还有一些，呃，“利基”内容。内容。 问题是，这可能会影响我们几乎所有的互联网用户。我们任何一个在网上发帖的人都可以将我们的话包含在 OpenAI 的数据集中。  所以，当他们在人工智能输出上赚钱时，里面可能有一点“你”，而你却看不到一分钱！ 但是不要&#39;现在还没有把干草叉拆开。有一个转折。  尚不清楚这件事在法庭上会如何结果。互联网是一个混乱的地方，“自由和开放”网络的概念比我的耳机线更混乱。  当我们在社交媒体平台上发布猫的照片或深刻的想法时，我们通常会授予他们相当广泛的许可，以各种方式使用我们的内容。  因此，从我们正在使用的数据中分一杯羹可能比听起来更棘手。 来源。  P.S.如果您喜欢研究此类内容，我有一份免费时事通讯，我每天都会向您发送最新动态、工具和教程。如果您有兴趣，非常欢迎您订阅。非常感谢！   由   提交 /u/spotlightai   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pox5m/openai_gets_slapped_with_a_lawsuit_accused_of/</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 17:12:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国参议员认为人工智能应该与民主价值观保持一致</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pok8t/us_senator_believes_ai_should_be_aligned_with/</link>
      <description><![CDATA[几个小时前，参议院多数党领袖查克·舒默 (Chuck Schumer) 透露了一项“宏伟战略”： 这对人工智能立法的未来可能意味着什么。如果您想掌握所有人工智能发展动态，先看这里。但为了方便起见，所有信息均已在 Reddit 上提取。 3 个重要亮点： 1. 保护创新：舒默强调创新是“北极星”美国人工智能战略的一部分，表明立法者将与科技公司首席执行官密切合作起草法规，可能会回应批评者声称阻碍创新的欧盟法规。2.第 230 条辩论：关于第 230 条的辩论230 改革：“保护科技公司免于因用户生成内容而被起诉的法律”人工智能领域正在变得越来越大。科技公司是否应该对人工智能生成的内容负责是一个大问题，可能会对人工智能领域产生重大影响。3.民主价值观：舒默和拜登总统都强调，人工智能必须符合民主价值观。这是美国证实了与中国相反的说法，中国认为“生成式人工智能的输出必须反映共产主义价值观。” 这对您有何影响： - 社交媒体可能会随着第 230 条的实施将直接影响您的体验。与 Reddit 的 API 变化的影响类似，这些变化可能是突然且有影响力的。 - 舒默的策略以及共和党和民主党对人工智能政策日益增长的兴趣可能会导致美国更快、更安全的人工智能监管 - 呼吁人工智能与民主价值观保持一致也可能会影响全球人工智能治理规范，尤其是与中国相关的规范。让我知道你认为我们的政府如何处理当前的情况就是这样！ 来源：(链接)   由   提交/u/Evening_Temporary36   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pok8t/us_senator_believes_ai_should_be_aligned_with/</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 16:59:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Windows 11 Copilot 两大主要功能</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pnpef/windows_11_copilot_two_main_features/</link>
      <description><![CDATA[来源-WindowsInsiderBlogs &lt; p&gt;最新的 Windows 11 Insider Preview Build 23493 引入了两项主要功能。 第一个是 Windows Copilot 预览版，该功能响应语音命令以执行更改为黑暗模式或截取屏幕截图等任务，并提供不显眼的侧边栏界面。此预览版已向开发者频道中的 Windows 预览体验成员开放，并将根据反馈继续完善。但是，并非 Windows Copilot Build 大会上展示的所有功能都包含在这个早期预览中。 第二个功能是新的“设置”主页，它通过代表各种设备和帐户设置的交互式卡片提供个性化体验。这些卡片提供了触手可及的相关信息和控件。目前，有七张卡可用，包括推荐设置卡、云存储卡、帐户恢复卡、个性化卡、Microsoft 365卡、Xbox卡和蓝牙设备卡。未来的更新中将添加更多卡片 这些卡片的优点可能 •语音命令便利性：&lt; /strong&gt; 通过语音命令执行任务。 •动态界面：可访问的侧边栏不会遮挡桌面内容。 •上下文帮助： 根据上下文生成响应。 •反馈提供：直接提交有关问题的反馈。 •UI 个性化： strong&gt; 快速访问首选设置。 •改进的导航：轻松访问 Windows 设置。 •主动学习：根据用户反馈不断完善。 •负责任的人工智能：遵守 Microsoft 对负责任的人工智能的承诺。 •可定制的体验： &gt; 量身定制的响应和建议。 •集成：统一设置、应用程序和帐户管理。 •简化操作：通过 Windows Copilot 使用语音命令简化日常任务。 •动态设置：根据特定用户模式调整设备设置。 •云管理： 云存储使用和容量警告概述。 •帐户安全：增强的 Microsoft 帐户恢复选项。 •自定义： 轻松访问更新背景主题或颜色模式。 •订阅管理：在“设置”中直接管理 Microsoft 365 订阅。  •游戏订阅：在“设置”中查看和管理 Xbox 订阅状态​​。 •设备连接：直接从“设置”管理已连接的蓝牙设备 Windows Copilot 可在开发频道中向 Windows 预览体验成员开放。您需要在开发频道中拥有 Windows Build 23493 或更高版本，以及 Microsoft Edge 版本 115.0.1901.150 或更高版本才能使用 Copilot。 这在我的 时事通讯   由   提交 /u/KSSolomon   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pnpef/windows_11_copilot_two_main_features/</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 16:26:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“演员如何因人工智能而失去声音”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pnhjd/how_actors_are_losing_their_voices_to_ai/</link>
      <description><![CDATA[Greg Marston，一位英国配音演员，于 2005 年在不知情的情况下签署了他的配音权。这份合同现在允许 IBM 将他的配音出售给有能力的第三方使用人工智能克隆它。马斯顿的情况很独特，因为他在同一市场上与人工智能生成的语音克隆竞争。 生成式人工智能的商业化及其影响：生成式人工智能的快速商业化，可以再现类似人类的声音，威胁到依赖其声音的艺术家的职业生涯。这主要是由于潜在的剥削性合同和数据抓取方法造成的。英国表演艺术家工会 Equity 确认已收到多起与人工智能利用和诈骗相关的投诉。 普遍的剥削做法：艺术家经常成为旨在收集信息的欺骗性做法的牺牲品人工智能的语音数据，例如虚假的选角电话。语音工作合同有时包含艺术家可能无法完全理解的隐藏人工智能语音合成条款。 报酬和人工智能权利争论：批评者认为人工智能技术的发展正在引发大量财富从创意行业转移到科技行业。作为回应，Equity 呼吁签订期限有限的合同，并明确要求人工智能克隆获得同意。目前，艺术家可获得的法律追索权有限，只有数据隐私法提供了一些规定。 对在职艺术家的影响：行业的变化使艺术家越来越难以维持他们的事业。为了支持艺术家，Equity 正在推动新的权利并提供资源，帮助他们驾驭不断发展的人工智能领域。  来源 (FT)  PS：我运行一个ML驱动的新闻聚合器，它用AI总结了来自 50 多家媒体（TheVerge、TechCrunch...）的最佳科技新闻。如果您喜欢此分析，您一定会喜欢从此工具收到的内容！   由   提交 /u/Super-Waltz-5676   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pnhjd/how_actors_are_losing_their_voices_to_ai/</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 16:18:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日两分钟 AI 更新（日期：2023 年 7 月 3 日）：来自 Microsoft、Humane、Nvidia 和 Moonlander 的新闻</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pkz88/twominutes_daily_ai_update_date_7032023_news_from/</link>
      <description><![CDATA[继续分享人工智能领域当天主要更新的易于理解且较小的版本。   微软使用 ChatGPT 来指导机器人并与机器人交互 - 微软研究院提出了一项使用 OpenAI 的 ChatGPT 进行机器人应用的实验研究。它概述了一种策略，该策略结合了快速工程的设计原则和高级功能库的创建，使 ChatGPT 能够适应不同的机器人任务、模拟器和外形因素。 -该研究涵盖了以下范围内的一系列任务-它还发布了 PromptCraft，一个开源平台，任何人都可以在其中分享机器人应用的良好提示方案的示例。 &lt; li&gt;Magic123 从未摆出的图像创建 HQ 3D 网格 - Snap Inc.（和其他公司）的新研究提出了 Magic123，这是一种新颖的图像到 3D 管道，使用两级粗略- 精细优化流程，可生成高质量高分辨率 3D 几何图形和纹理。它从单个未摆出的图像生成逼真的 3D 对象。 Microsoft CoDi 通过可组合扩散实现任意生成 - Microsoft 推出了 CoDi，一种新颖的能够跨多种模式处理并同时生成内容的生成模型。它可以处理多对多生成策略，同时生成输出模态和单对单模态生成的任意混合。 Humane 公布了其第一款设备的名称：Humane Ai Pin  - 它是一款带有软件平台的独立设备，可利用人工智能的力量来实现创新的个人计算体验。 微软通过 Bing 推出 Windows Copilot 预览版聊天 - 微软正在让早期用户抢先体验 Windows 11 的 AI 助手。该程序作为 Windows Insider 开发频道更新的一部分提供。 &lt; Nvidia 收购了一家缩小 ML 模型的 AI 初创公司 - Nvidia 在 2 月份悄悄收购了已有两年历史的 OmniML，后者的软件帮助缩小了机器学习模型，以便它们可以在设备上运行，而不是在计算机上运行。  Moonlander 推出基于人工智能的沉浸式 3D 游戏开发平台 - 该平台利用更新的法学硕士、机器学习算法和生成扩散模型来简化游戏开发管道。目标是让开发人员能够轻松设计和生成高质量的沉浸式体验、3D 环境、机制和动画。它包括“text-2-game”功能。  这些新闻和创新的更详细分类请参见 每日新闻通讯。    由   提交 /u/RohitAkki   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pkz88/twominutes_daily_ai_update_date_7032023_news_from/</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 14:42:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“对人工智能风险过度炒作的恐慌可能会导致错误的监管”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pkcyf/panic_about_overhyped_ai_risk_could_lead_to_the/</link>
      <description><![CDATA[人工智能叙事的传播通常受到兴趣、无知和机会主义的推动，可能会造成错误信息的风暴。这可能涉及：  夸大其词，分散了解决人工智能风险的政策制定的注意力。 将人工智能与核武器等高破坏性技术进行不准确的比较。 &lt; li&gt;忽视了对彻底禁令进行仔细监管的重要性。  人工智能与核武器：人工智能和核武器虽然都是重要的，但本质上是不同的：  核武器是一种特定的破坏性技术，而人工智能的应用范围广泛。 核武器完全由民族国家控制，而人工智能可以由私人公民使用. 因此，这两种技术的监管方法存在显着差异。 将人工智能比作核武器可能会导致不准确的监管建议。   灭绝级风险问题：将人工智能强调为灭绝级威胁可能会破坏有关人工智能治理的富有成效的对话：  讨论应集中在网络攻击等更可能的风险上、虚假信息活动或恶意行为者的滥用。 将人工智能标记为“灭绝级别”。威胁助长了危言耸听，而不是解决这些挑战。  对人工智能安全“曼哈顿项目”的误导性呼吁：呼吁开展大型政府项目来解决这些问题人工智能安全误解了这个问题：  人工智能安全涵盖了广泛的概念，需要细致入微的方法而不是单一目标。 研究人员对人工智能安全定义存在不同意见各种方法都需要认真讨论和探索。 政府支持的大型项目无法提供所需的探索自由。  来源（Vox） PS： 我运行一个 ML 驱动的新闻聚合器，它用 &lt; strong&gt;AI 来自 50 多家媒体（TheVerge、TechCrunch...）的最佳科技新闻。如果您喜欢此分析，您一定会喜欢从此工具收到的内容！   由   提交 /u/Super-Waltz-5676   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pkcyf/panic_about_overhyped_ai_risk_could_lead_to_the/</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 14:19:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>秘密人工智能初创公司推出可穿戴人工智能投影仪...</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pizt8/secret_ai_startup_unveils_wearable_ai_projector/</link>
      <description><![CDATA[一家由前苹果设计师创立的名为 Humane 的人工智能初创公司推出了“Ai Pin”，这是一款可以附着在衣服上的迷你投影仪，旨在取代智能手机。  详细信息： -Humane 自 2018 年以来一直从 Apple 窃取人才 - 同时对其产品保密 -设计用于夹在胸前口袋中，旨在使用语音提供电子邮件摘要、语言翻译和日历邀请 -配备摄像头和计算机视觉软件，可以识别物体，例如食品营养标签 -可以将交互式界面投影到附近的表面，例如用户的手或桌子 -与高通合作开发内部硬件 值得注意：我们上次看到这个设备在 4 月份的 TED 会议上进行了演示，每个人都吓坏了。但它真的会取代智能手机吗？我们拭目以待。 顺便说一下，这确实刚刚发生了。如果您想了解最新的每日人工智能新闻，请先查看此处。为了方便起见，整篇文章也在这里进行了推断。   由   提交/u/rowancheung   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pizt8/secret_ai_startup_unveils_wearable_ai_projector/</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 13:25:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找科学证据的法学硕士基准测试</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pi3pf/benchmarking_llms_searching_scientific_evidence/</link>
      <description><![CDATA[嘿伙计们， 我正在研究关于大型语言模型在创新管理中的影响的硕士论文。我从事人工智能工作已有四年了，但我很难找到最近的科学文章或严肃的研究著作来展示最先进的法学硕士之间的表现。具体来说，我感兴趣的是最近的法学硕士（如 GPT4 或 Google 的 BARD）与“较旧的”法学硕士相比有多少进步。法学硕士可以在短时间内看到效率的提高。  如果有人有科学研究并可以帮助我，我会很幸运！我现在已经做了很多研究，但似乎没有关于模型如何执行（相互比较）的文章。  提前非常感谢！    由   提交 /u/migimao   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pi3pf/benchmarking_llms_searching_scientific_evidence/</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 12:48:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“Mozilla 添加了 AI 帮助，但效果恰恰相反”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pgc18/mozilla_adds_ai_help_that_does_the_opposite/</link>
      <description><![CDATA[Mozilla 的新功能 AI Help 旨在帮助用户快速查找相关信息，但受到了批评。它非但没有被证明有帮助，反而提供了不准确和误导性的信息，导致用户之间缺乏信任。 什么是 AI Help？ AI Help 是一个Mozilla 在其 MDN 平台上推出的基于 OpenAI 的 ChatGPT 的辅助服务。它旨在帮助网络开发人员更快地搜索信息。它可供免费和付费 MDN Plus 帐户用户使用。  当在 MDN 上提出问题时，该功能会生成相关文档的摘要。 AI 帮助包括 AI 解释、提示聊天机器人对当前网页文本进行权衡的按钮。  AI 帮助出现问题： 但是，AI 帮助因提供不正确的信息而受到批评。  开发者 Eevee 指出，人工智能经常生成不准确的建议。 其他用户也提出批评，声称人工智能自相矛盾，错误识别 CSS 功能，并且通常不理解 CSS。 有人担心，包含不准确的人工智能生成信息可能会导致过度依赖不可靠的文本生成，并削弱人们对 CSS 的信任。 MDN 平台。  ​ 来源（The Register） PS：我运行一个ML驱动的新闻聚合器&lt; /a&gt; 用AI总结了来自50+媒体（TheVerge、TechCrunch...）的最佳科技新闻。如果您喜欢此分析，您一定会喜欢从此工具收到的内容！   由   提交/u/Super-Waltz-5676   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14pgc18/mozilla_adds_ai_help_that_does_the_opposite/</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 11:26:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“Will.i.am 称赞人工智能技术是音乐领域的‘新文艺复兴’”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14peze0/william_hails_ai_technology_as_new_renaissance_in/</link>
      <description><![CDATA[在最近的一次采访中， Will.i.am 将 AI 视为一种音乐行业的革命性工具。他相信人工智能可以创作出独特且令人印象深刻的歌曲，同时也对人工智能模仿人类创造力相关的版权问题表示担忧。 Will.i.am 的对音乐中人工智能的乐观态度：Will.i.am 将人工智能视为音乐领域的新曙光，能够生成模仿他风格的独特作品。他相信这项技术将能够创造出吸引人的音乐，同时反映社会评论，他认为这是歌曲中理想的属性。  他谈到了他使用人工智能创作新歌曲的个人经验。&lt; /li&gt; 他提到人工智能有能力创造自己版本的流行歌曲，例如“Boom Boom Pow”。  对人工智能模仿和版权的担忧 ：尽管 Will.i.am 很兴奋，但他还是对人工智能模仿人类创造力的法律影响表示担忧。他强调人工智能需要制定法规和指导方针，特别是在拥有自己的肖像方面。  他指出，虽然人工智能可以模仿，但对于谁拥有最终的作品并没有明确的规则。  建立这些规则和边界的责任在于人类，而不是人工智能。  ​ 来源（标准晚报） PS：我运行一个ML驱动的新闻聚合器，它总结了AI 来自 50 多家媒体（TheVerge、TechCrunch...）的最佳科技新闻。如果您喜欢此分析，您一定会喜欢从此工具收到的内容！   由   提交 /u/Super-Waltz-5676   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14peze0/william_hails_ai_technology_as_new_renaissance_in/</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 10:14:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这个视频到底是假的还是AI修图已经到这个水平了？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14p6nqi/is_this_video_fake_or_is_ai_photo_editing_already/</link>
      <description><![CDATA[还没有找到这个视频的任何来源，也不知道这家伙用的是什么编辑器。谢谢。  https://www.youtube.com/watch?v=ldHpTA3SxDI  ​   由   提交/u/nurabsal92  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14p6nqi/is_this_video_fake_or_is_ai_photo_editing_already/</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 02:39:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“旨在赚取现金的人工智能生成的内容农场正在以惊人的速度出现”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14ov5wc/aigenerated_content_farms_designed_to_rake_in/</link>
      <description><![CDATA[知名国际品牌无意中资助低质量的人工智能内容平台。大型银行、消费科技公司和硅谷平台是一些关键贡献者。他们的广告努力间接为这些平台提供资金，而这些平台主要依靠程序化广告收入。  NewsGuard 发现数百家财富 500 强公司在不知情的情况下在这些网站上做广告。 来自以下机构的财务支持这些公司提高了低质量人工智能内容创作者的经济激励。  人工智能内容农场的出现：人工智能工具使建立和填充网站变得更加容易具有大量的内容。 OpenAI 的 ChatGPT 是一种用于大规模生成文本的工具，这促成了这些低质量内容农场的兴起。  这些操作的规模很大，一些网站生成了每天数百篇文章。 低质量和潜在的错误信息并不能阻止这些操作，来自合法公司的广告可能会带来不应有的可信度。  Google 的角色：Google 及其广告部门在人工智能垃圾邮件商业模式的可行性中发挥着至关重要的作用。这些低质量网站上超过 90% 的广告是由 Google Ads 投放的，这表明 Google 的广告政策执行存在问题。 来源（未来主义）  PS：我运行一个ML 驱动的新闻聚合器，使用AI总结来自50+媒体（TheVerge、TechCrunch...）的最佳科技新闻。如果您喜欢此分析，您一定会喜欢从此工具收到的内容！   由   提交/u/Super-Waltz-5676   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/14ov5wc/aigenerated_content_farms_designed_to_rake_in/</guid>
      <pubDate>Sun, 02 Jul 2023 18:18:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用天赋来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>