<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>最新提交：webdev</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/webdev/new</link>
    <description>致力于所有 Web 开发的社区：前端和后端。有关更多与设计相关的问题，请尝试 /r/web_design。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Sep 2023 12:33:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>希望有一个好的源材料来使用 TWILIO VIDEO SDK 在 Angular 中创建群组视频通话组件。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16slh9h/looking_to_have_a_good_source_material_to_create/</link>
      <description><![CDATA[我已经开始开发我们产品的一个模块，该模块大量用于群组视频通话，还包括参与者的屏幕共享。我们的应用程序是用 Angular 编写的（我在过去 3 周里一直在学习）。我们在我们的用例中使用 Twilio Video SDK。我们的群组通话中存在一些问题，有时当用户共享屏幕时，他们自己的视频源对于群组中的其他参与者来说会被冻结。有时，会出现音频问题。我仔细阅读了官方 api 文档，意识到我们面临的大多数问题都是由于初始配置不当以及未处理的基于用户交互和网络条件的动态调整造成的。就像屏幕共享器的视频源对其他用户冻结一样，因为 Track Priority API 会自行执行此操作，因此我必须将屏幕共享轨道的优先级设置为“高”，将屏幕共享器的视频源设置为“标准”，并且其他远程参与者的“低”。我的意思是，这只是我开始意识到动态更改配置的事情之一，以便房间的行为符合参与者的当前状态。让我感到困惑的另一个重要原因是我必须在同一个文件中为远程和本地用户编写事件处理逻辑。一是我可以在不同的对象上监听相同类型的事件，就像我可以在房间对象和参与者对象上监听participantReconnecting事件一样，但我不知道我实际上应该监听哪一个。 那么，你们能给我一些好的资源吗？这样我就可以参考它们来了解我应该如何构建这个特定的模块。  注意 - 我们通过创建视频聊天服务来管理状态，该服务处理创建房间和加入、删除参与者及其发布的曲目的所有逻辑。 &lt; !-- SC_ON --&gt;  由   提交 /u/earthdiggingdragon   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16slh9h/looking_to_have_a_good_source_material_to_create/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 11:41:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>刚接触网络开发的艺术家有一些问题</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sl1aq/artist_new_to_web_dev_has_some_questions/</link>
      <description><![CDATA[嗨 我是一个有点长辈的人（我很早以前就用Dreamweaver建过网站），而且还算不错的精通图形设计，以及网络开发的基本知识（大约 2003 年），即我有自己的托管和域，并且可以轻松地将文件上传到我的域等... 我想创建自己的简单网站登陆页面，因为我不喜欢 Wix、Squarespace、Wordpress 等提供的样式。 我在 Photoshop 中创建了所有图像，并以为我在 XD 中进行网页设计和动画，但后来发现没办法把代码拿出来，所以感觉有点沮丧。 ​  网站在云上打开 点击他们的云移开，显示缩小的岛屿图像 图像放大到正在闪烁的中心岛 文本随着音轨的节奏在屏幕上闪烁。这是一个 10 秒的循环 当您点击闪烁的岛屿时，理想情况下会打开一个弹出窗口，其中包含一些信息和链接  过去的猜测是 Flash 现在不确定。我无法理解Figma，感觉很困惑。是素描和动画吗？交给编码员吗？ 感谢您的任何建议和/或尖锐的评论。 ​ ​ &lt; p&gt;​   由   提交/u/exchangeplaces  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sl1aq/artist_new_to_web_dev_has_some_questions/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 11:19:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找有责任心的伙伴</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16skpmd/looking_for_accountability_buddy/</link>
      <description><![CDATA[大家好！  我计划开始为期 100 天的编码挑战，并正在寻找一位责任合作伙伴加入我的想法： - 我们将持续编码 100 天，旨在实现特定的里程碑我们为自己设定。  -我们将进行每日签到，讨论我们的进展、分享见解并共同克服任何障碍。  为了保持平衡，每一段时间允许有一个作弊日。为了保持高动力，我们可以考虑为我们的成就设置一个小奖励。  有人有兴趣与我合作应对这一挑战吗？请随时私信我或在这里回复。    由   提交 /u/my_mix_still_sucks   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16skpmd/looking_for_accountability_buddy/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 11:04:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要 Mailgun 电子邮件转发方面的帮助</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16skhma/need_help_with_mailgun_email_forwarding/</link>
      <description><![CDATA[我正在研究 Mailgun，并热衷于为我的电子邮件设置“管道到程序”转发。以前有人用 Mailgun 做过这个工作吗？任何有关如何实现这一目标的指导或提示都非常棒！    由   提交 /u/Snorlax_lax   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16skhma/need_help_with_mailgun_email_forwarding/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 10:52:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>针对大量 B2B 数字商品的最简单解决方案？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sjzw1/easiest_solution_for_a_large_catalogue_of_b2b/</link>
      <description><![CDATA[您好！ 我需要有关选择适合我的需求的 CMS 或找到最简单的解决方案的建议。我在高度利基的工业 B2B 领域销售数字产品，特别是工业机械手册。为了简单起见，假设我批量销售电子书。在业务和销售细节方面非常相似。 以前，我通过 Google 表格管理我的目录（拥有超过 20,000 件商品），并直接与客户共享。然而，随着库存的不断扩大和属性的多样化，管理它们变得相当混乱。因此，我寻求通过我的网站提供对整个目录的即时访问，从而消除对 Google 表格副本的依赖。 以下是一些与我对平台的愿景产生共鸣的网站： &lt; p&gt;Premium Invalley 或 NameSilo Marketplace 要求：  平台类型：在线商店或简单的在线目录。购买选项不是强制性的。 产品页面：不得有产品页面！所有产品的综合列表就足够了，无需为每个项目提供单独的页面、照片、描述或规格。 * 嵌入：能够将列表/目录嵌入到我的目标网页之一（我以前使用 Google 表格和  选项来实现这一点） 查看限制：我需要根据访问者是否登录来限制项目查看。 分类和查看。归因：能够按类别分组并分配属性。 数据管理：使用 CSV 导入/导出功能至关重要。  &lt;我当前的平台基于 WordPress，并且我探索了几个主要为实体商品设计的目录插件。虽然迁移是一种选择，但我对与 WordPress 保持一致的解决方案持开放态度。 我感谢任何可以帮助我找到适合数字产品、更符合我的业务需求的解决方案的建议或示例。&lt; /p&gt; 提前谢谢您！   由   提交 /u/Local-Sell2671    reddit.com/r/webdev/comments/16sjzw1/easiest_solution_for_a_large_catalogue_of_b2b/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sjzw1/easiest_solution_for_a_large_catalogue_of_b2b/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 10:27:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>应用程序前端</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sjbul/app_front_end/</link>
      <description><![CDATA[你好 我想制作一个仅包含前端的应用程序，用于应用程序创意演示 有没有什么地方我可以设计带有按钮和页面的前端，它只给我代码 应用程序必须使用android sdk开发，如果有人可以指导我，我将不胜感激 &lt; /div&gt;  由   提交 /u/dragonfromchina   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sjbul/app_front_end/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 09:50:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bug 管理中的三种反模式</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sj3iw/three_antipatterns_in_bug_management/</link>
      <description><![CDATA[    &lt; /a&gt;   由   提交/u/fl4v1  [链接] [评论] &lt; /表&gt;]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sj3iw/three_antipatterns_in_bug_management/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 09:36:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为人工智能驱动的业务自动化平台寻找合作者</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16siqvk/seeking_collaborators_for_an_aipowered_business/</link>
      <description><![CDATA[我是意大利一家通信机构的所有者，最近我意识到人工智能在优化和自动化我的各个方面的巨大潜力工作。然而，我相信我们仅仅触及了表面，人工智能还没有发挥其全部潜力的 10%。 根据我的经验，我已经开始开发一个项目，该项目结合了现有的人工智能技术创建一个平台，最大限度地在我的领域及其他领域使用人工智能。简而言之，我的想法是为企业开发一个专用平台，设计为助手和秘书，将以前难以自动化的流程自动化。 例如，假设我需要一份合同。到目前为止，我必须将其发送给秘书或自己创建。有了人工智能，整个过程就可以自动化。该平台将接受我已经签订的所有合同的培训，分析和理解它们。当我需要新合同时，我只需发送基本信息，平台就会对其进行分析并创建自定义合同。人工智能甚至可以收集有关客户的信息、我需要做的工作类型，并帮助我添加我可能没有想到的细节。理想情况下，该平台将与 WhatsApp 等消息传递应用程序集成，使我能够直接发送消息并接收 PDF，而无需计算机或专用门户。 这个过程通常需要几个小时，但可以从任何地方只需几分钟即可完成。这只是如何利用该平台的一个示例。 目前，该项目正处于构思阶段，正在开发白皮书和文档。我正在寻找与我有共同的人工智能愿景并且有兴趣推进具有巨大潜力的项目的合作者。 这不仅是结识有趣的人的机会，也是参与项目的机会成功的可能性很高。 如果您有兴趣参与此项目，请向我发送一条 DM，解释您的工作以及如何为该项目做出贡献。我很高兴认识新的、有趣的人！我是意大利一家传播机构的老板，最近我意识到人工智能在优化和自动化我工作的各个方面的巨大潜力。然而，我相信我们仅仅触及了表面，人工智能还没有发挥其全部潜力的 10%。 根据我的经验，我已经开始开发一个项目，该项目结合了现有的人工智能技术创建一个平台，最大限度地在我的领域及其他领域使用人工智能。简而言之，我的想法是为企业开发一个专用平台，设计为助手和秘书，将以前难以自动化的流程自动化。 例如，假设我需要一份合同。到目前为止，我必须将其发送给秘书或自己创建。有了人工智能，整个过程就可以自动化。该平台将接受我已经签订的所有合同的培训，分析和理解它们。当我需要新合同时，我只需发送基本信息，平台就会对其进行分析并创建自定义合同。人工智能甚至可以收集有关客户的信息、我需要做的工作类型，并帮助我添加我可能没有想到的细节。理想情况下，该平台将与 WhatsApp 等消息传递应用程序集成，使我能够直接发送消息并接收 PDF，而无需计算机或专用门户。 这个过程通常需要几个小时，但可以从任何地方只需几分钟即可完成。这只是如何利用该平台的一个示例。 目前，该项目正处于构思阶段，正在开发白皮书和文档。我正在寻找与我有共同的人工智能愿景并且有兴趣推进具有巨大潜力的项目的合作者。 这不仅是结识有趣的人的机会，也是参与项目的机会成功的可能性很高。 如果您有兴趣参与此项目，请向我发送一条 DM，解释您的工作以及如何为该项目做出贡献。我很高兴认识新的、有趣的人！   由   提交 /u/SimoAspe   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16siqvk/seeking_collaborators_for_an_aipowered_business/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 09:16:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我的下一个项目应该使用 WordPress、Craft 还是 Statamic</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16simbp/should_i_use_wordpress_craft_or_statamic_for_my/</link>
      <description><![CDATA[我很快就会开始开发一个网络项目，该项目基本上是游戏行业中的主播/影响者请求游戏密钥的一种方式。主播/影响者应该能够创建帐户、填写信息、获取可用机会列表并注册。  网站背后的人员应该有一个简单的仪表板，他们可以在其中了解所有请求的概述、批准或拒绝请求、对尚未提供其报道链接的创建者进行跟进，  此外，创作者/影响者应该收到自动电子邮件，通知他们新的机会、上传报道的提醒等。 从长远来看，我们希望扩大与类似网站、YouTube、Twitch 和其他社交媒体集成的网站，可以自动估计每个主播/影响者的影响力。 我有很多使用 WordPress 的经验，但根据我的经验，我发现它在 WordPress 仪表板中创建自定义界面非常困难。  我应该：  在这个项目中仍然使用 WordPress  尝试 Craft 尝试 Statamic 学习 Laravel 构建完全自定义的网站     由   提交/u/ThibaultG4U   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16simbp/should_i_use_wordpress_craft_or_statamic_for_my/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 09:09:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wordpress - 压扁还是不压扁，这就是问题</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16siiga/wordpress_to_squish_or_not_to_squish_that_is_the/</link>
      <description><![CDATA[我们有一家 SEO 公司为我们提供“Semrush”的某种审核。审计报告提到“压缩问题”，这就是我所处理的范围。现在我知道，当 nginx 提供静态内容时，服务器正在提供使用 gzip 压缩的文件。 所以我怀疑这次审计实际上是指 CSS 的“缩小”和JS 文件。我总是为网站缩小自己的 CSS 和 JS 文件，但我从未通过插件启用此功能来缩小第三方插件文件。我觉得这是自找麻烦。 关于插件自动缩小的普遍共识是什么？如果您正在这样做，那么您的首选方法是什么。   由   提交 /u/twistsouth   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16siiga/wordpress_to_squish_or_not_to_squish_that_is_the/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 09:02:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 IOS 邮件应用程序上加载 html 电子邮件图像的问题</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sh1hw/issue_with_html_email_loading_images_on_ios_mail/</link>
      <description><![CDATA[我最近创建了一个显示一些图像的电子邮件模板。在桌面上的 Thunderbird、Yahoo 和 Gmail 以及移动设备上的 Gmail 中查看时，它可以很好地加载图像。然而，在 IOS 邮件应用程序上测试时，图像根本无法加载。对可能发生的事情有什么想法吗？ ​ 谢谢   由   提交 /u/mshriver2   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sh1hw/issue_with_html_email_loading_images_on_ios_mail/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 07:28:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是否有服务、工具或网络允许我使用用户数据销售超针对性的广告空间？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sfy0t/is_there_a_service_tool_or_network_that_would/</link>
      <description><![CDATA[我有一个带有数据库的网站，其中包含用户的基本信息，例如兴趣、位置等。 我想向用户展示针对这些不同数据点的广告，我将存储在 mysql 数据库中。 是否有类似于 Adsense 的服务可以让我销售这种超定向广告空间？广告只会向适当的用户展示。 另一种选择是从 AdSense 等广告网络获取多个密钥，然后以编程方式使用数据库来确定要使用哪个密钥/嵌入。但我不知道如果广告 newtork 只根据展示次数而不是点击量进行销售，这种方法是否有效。也不确定这是否可以。   由   提交 /u/codeyCode   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sfy0t/is_there_a_service_tool_or_network_that_would/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 06:20:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我灾难性创业失败的故事 - 从我做错的事情中吸取教训</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sfqz1/tales_of_my_catastrophic_entrepreneurship_failure/</link>
      <description><![CDATA[我在一份政府工作中工作，创建桌面程序并执行 IT 相关任务，但一年后我因睡眠障碍而不得不离开。我患有睡眠呼吸暂停症，早上 7:30 之前醒来非常困难。如果我也强迫自己，加班后我会变得极度缺乏睡眠，精神恍惚，根本无法集中注意力。因此，技术工作通常更青睐 8-4 岁的工作人员（至少在我所在的地区）。我决定开始从事网页设计业务，因为我可以自己安排时间，而且我有一个朋友似乎很容易获得本地客户。我给自己 5 个月的时间来吸引当地客户。我的目标主要是当地餐馆。我惨败了。我没有得到一个付费客户。我正在放弃，拒绝已经造成了损失，但这里有一些我学到的东西，这样你就可以避免做我所做的事情。 1.在拥有付费客户之前，我花了一大笔钱注册我的公司。事后看来，如果我首先验证他们愿意为我必须提供的服务付费，那就更好了。 &lt; p&gt;2。我认为既然我的朋友很容易获得客户，那么对我来说也是如此。事实并非如此。人们希望与他们认识、信任和喜欢的人一起工作。在饱和的市场中，很多时候你、你的形象和你的品牌就是产品，而不是你销售的东西。 3.如果您将自己的照片添加到您的商家页面，请确保事先与公正的个人确认您看起来不错并且这是一张不错的照片。收到潜在客户的评论，说我在现实中看起来更有吸引力生活然后他们在网上看到的。字里行间易于阅读。我可能因为页面上的图片而阻止了一些客户。 4.免费工作是一场你经常会输掉的赌博。 一开始，我认为如果我预先建立一个网站，我就可以与企业和客户建立信任。我想他们在看到我能为他们做的事情后可能会付钱。不会。企业和人们会很乐意告诉您他们想要什么类型的网站，并让您构建它，然后告诉您它看起来不错，但不付费。他们不在乎你投入的时间，你本质上是国王宫廷里的小丑，跳舞来娱乐他们。 5. 很少与价格有关 一开始我就把价格定得非常低。然后我把它设置为我所在地区的平均价格。然后我把它设置得更高。在所有价格范围内，我仍然让人们对创建网站感兴趣，并表示他们愿意按这个价格付费。但没有人承诺付款，可能问题出在我身上。 6。人们不喜欢拒绝。起初我充满希望，因为我联系的大多数人都告诉我他们很感兴趣，只是需要更多时间或yada yada。我很少得到拒绝。所以我以为我做得很好，但这是他们不感兴趣的暗号。我真的做得很糟糕。 7. 拒绝是痛苦的，但这是你得到的最真实的答案。 99% 的时间人们会跟我拐弯抹角，拖拖拉拉说他们下周会付钱，但从来没有真正说过不，他们不想要我的网站。这让我产生了错误的理解。我想好吧，也许我只需要做这个或那个，但直到一个人直接告诉我“嘿。所以我只是认为我的企业不需要网站。”让我明白问题是很多人认为当有 Facebook 或社交媒体时就不需要网站了。 ​ 希望这会对某人有所帮助.   由   提交/u/yaboyyoungairvent   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sfqz1/tales_of_my_catastrophic_entrepreneurship_failure/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 06:09:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找昔日被遗忘的网页设计宝藏！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16semrv/in_search_of_forgotten_web_design_treasures_of/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 我一直在被动地寻找旧的、被遗忘的或重新设计的网站，这些网站曾经是闪亮的灯塔独特、有趣或创新的网页设计已经有一段时间了，因为我着迷于了解我们所处的不断变化的景观，并且我正在寻求帮助！ 我不仅仅是谈论 GeoCities、MySpace 或老式 Flash 内容（尽管它们很经典；RIP Flash）。我说的是任何具有让您惊叹不已的元素的网站，“哇，这不一样！” 我知道 Wayback Machine 存在，但我想找到可能无法出现的网站否则我的雷达。以下是您可以提供帮助的方法： 个人收藏夹：您有一个旧的书签网站想要分享吗？ 口碑：曾经听过老开发者谈论过一个革命性的网站回到过去？ 旧文章和旧文章列表：还记得任何庆祝过去伟大设计的博客文章或文章吗？ 存档奖项：知道除了 Awwwards 之外的其他地方，我可以在哪里找到过去几年的获奖者吗？ 隐藏Gems：有哪些人迹罕至但又好得令人难忘的独特网站？ 欢迎在下面发表评论或给我发私信。让我们挖掘一些网络历史，甚至可能为我们未来的项目找到灵感！ 谢谢大家！   由   提交 /u/MinotaurusPro   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16semrv/in_search_of_forgotten_web_design_treasures_of/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 05:05:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>制作博客；如何在后端保存组件的自定义布局？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sebh1/making_a_blog_how_can_i_save_a_custom_layout_of/</link>
      <description><![CDATA[所以我正在编写一个博客。我正在努力让每篇文章的风格都可以定制。我将为段落、引言、图像、幻灯片等提供单独的组件。我希望能够根据我发布的帖子将这些组件安排在自定义布局中。我知道如何手动执行此操作，但我不知道如何在后端保存自定义布局，然后将其与帖子内容一起提供给前端。  我以前从未以这种方式混合前端和后端，只使用后端来存储数据，而不是组件布局。我尝试过搜索，但没有找到太多可以继续的内容。有人知道我可以研究什么来做我想做的事吗？基本上，我试图将组件布局与特定帖子的所有内容一起保存，然后将其服务器给读者。 忘记提及我正在使用 React 作为我的前端，并使用 Node + Express我的后端。  ​   由   提交 /u/thisdesignup   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/16sebh1/making_a_blog_how_can_i_save_a_custom_layout_of/</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 04:49:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>