<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Sep 2023 21:14:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>ChatGPT4 解释随机梯度下降</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bumto/chatgpt4_explains_stochastic_gradient_descent/</link>
      <description><![CDATA[随机梯度下降 (SGD) 是一种常用于训练机器学习模型（包括神经网络）的优化算法。从概念上讲，它是一种寻找函数最小值的方法，在机器学习的背景下，它通常代表“损失”。或“错误”这是我们想要最小化的。 这里有一个更详细但概念性的解释： 景观类比 想象一个徒步旅行者站在日落时分的山地景观中，目标是在天黑之前找到山谷的最低点。由于能见度有限，徒步旅行者无法看到整个景观，但他可以看到周围足够多的东西来决定走哪个方向。 梯度 “梯度”梯度”代表上坡最陡的方向。当然，相反的方向就是最陡的下坡路。徒步旅行者想要下坡，所以他沿着与坡度相反的方向迈出一步。 步长（学习率） 徒步旅行者迈出的步长是已知的作为“学习率”单位为新元。迈出一大步可能会让徒步旅行者走得更快，但也有超过最低点的风险。较小的步骤更加谨慎，但需要更长的时间。在机器学习中，设置正确的学习率对于有效的训练至关重要。 随机 术语“随机”是指随机性。是指过程中涉及的随机性。徒步旅行者只考虑随机选择的一小部分（小批量）来估计最佳方向，而不是考虑整个景观（即所有数据）来决定下一步。这种随机采样使算法更快，计算成本更低，但也为下降增加了一些随机性，这有时有利于逃避局部极小值。 迭代过程 徒步旅行者不断采取步骤，根据他周围景观的梯度调整他的方向。最终，他希望在天变得太黑之前（在太多迭代之前）达到最低点（全局最小值）或至少达到一个非常低的点（局部最小值）。 总结 &lt;在机器学习的背景下，徒步旅行者采取的每一步都代表算法的一次迭代，其中模型的参数（或权重）被更新，以便损失函数（景观）最小化。该模型从数据子集（小批量）中学习，根据计算的梯度和学习率调整其权重，逐渐接近最小化误差的最佳权重。 因此，随机梯度下降本质上是一种在复杂景观中寻找最低点的方法，通过根据局部和潜在随机的地形视图，沿着看起来下坡的方向迭代地采取步骤。   由   提交 /u/Spirckle   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bumto/chatgpt4_explains_stochastic_gradient_descent/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 20:13:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作为一名决定专业的学生，​​在人工智能兴起的时代，是选择更多与工程/计算机科学相关的专业，如计算机科学或数据科学，还是选择理论专业，如纯数学或理论物理？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16buhr4/as_an_student_deciding_on_a_major_in_the_age_of/</link>
      <description><![CDATA[我获得了学士学位。在数学方面，我选择专注于统计和数据科学，因为那是在 2020 年，当时数据科学正在兴起。已经过去一年了，我认为现在最好的决定是攻读硕士学位，但我不知道该在什么之间做出决定。根据我选择的专业和专业，我可以选择与计算工程相关的专业（例如数据科学或机器学习或人工智能本身作为专业），基本上继续我选择的应用统计和数据科学专业，或者更多地进入理论科学（如纯数学、物理专业等）。我也确实喜欢计算生物学/生物信息学，但我不确定这个专业是否也能作为职业可行。 我的想法是，随着人工智能工具在今天变得更加主流，并且随着因此发生了如此多的裁员，似乎很多事情都可以自动化，而且随着人工智能的发展，感觉几年后我们将不再需要程序员或开发人员从事贸易或更多体力劳动的人。我不认为仍然需要更多人类思考和直觉的理论领域会被人工智能取代（也就是说，至少不会很快）。很确定这些理论领域的实验部分也不会很快被人工智能取代，但同样，这只是我的观点，这就是我在这里问的原因。 就我个人而言，如果重要的是哈哈，我喜欢自然科学和理论领域，我只是选择了统计学和数据科学，因为它对我来说在大学毕业后找工作似乎更实用。我喜欢统计学作为一门学科，但作为一门数学学科，而不是作为适用于计算机科学和人工智能的数据科学的一部分，如果我必须诚实的话。我非常喜欢代数、微积分和方程，深入研究这些知识以及它们的应用，然后写出并解决这些问题。我确实对编程和数据科学产生了兴趣，但我不知道它对我来说并不一样。  任何有用的输入都会有所帮助，谢谢！   由   提交/u/GreenerPeach01  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16buhr4/as_an_student_deciding_on_a_major_in_the_age_of/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 20:08:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克计划将 Neuralink 和 Tesla 合并成立一家人工智能超级公司</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16btp49/elon_musk_plans_to_merge_neuralink_and_tesla_for/</link>
      <description><![CDATA[据报道，埃隆·马斯克 (Elon Musk) 计划将 Neuralink 和特斯拉合并为一家大型人工智能公司，利用 Twitter 用户的数据和特斯拉的全自动驾驶摄像头来训练强大的人工智能系统人工智能模型。 为了掌握人工智能的最新进展，先看这里。 马斯克的人工智能整合计划  马斯克正在考虑合并 Neuralink 和 Tesla与他的 xAI 初创公司一起创建一个全面的人工智能模型。 利用 Twitter 的文本数据和特斯拉全自动驾驶网络的真实世界图像，他打算开发人工智能聊天机器人和具有能力的物理机器人  合并背后的原因  担心人工智能可能会让人类变得过时，马斯克发现了用于人工智能安全的 xAI。 马斯克的目标是创建一种可以生成计算机软件的人工智能，以及一个与 ChatGPT 竞争的政治公正的聊天机器人。  Twitter 和特斯拉作为人工智能数据集  尽管受到批评，马斯克对 Twitter 的收购为人工智能训练提供了访问大量用户数据的机会。 此外，Autopilot 和 Full-特斯拉的自动驾驶系统拥有数十亿收集的相机图像，可以作为构建物理机器人人工智能的宝贵资源。  （来源） 如果你喜欢这种分析，我写了免费时事通讯，涵盖人工智能和技术领域最重要的新闻和研究。来自 Google、Meta 和 OpenAI 的专业人士已订阅。   由   提交 /u/AIsupercharged   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16btp49/elon_musk_plans_to_merge_neuralink_and_tesla_for/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 19:37:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>五角大楼计划建立庞大的人工智能舰队来应对中国威胁</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16brncz/pentagon_plans_vast_ai_fleet_to_counter_china/</link>
      <description><![CDATA[国防部计划快速扩展自主人工智能系统以对抗中国，包括使用空中、陆地和海上无人机人工智能。 （来源）&lt; /p&gt; “复制器”计划的新细节  希望部署庞大的自主无人机和机器人网络。 示例包括物流机器人、导弹防御系统等。 上周宣布的部分计划，旨在抵消中国的军事力量。  理由和障碍&lt; /p&gt;  力求跟上中国不断进步的能力。 预算和部队整合方面的问题仍然存在。 今年进行初步投资，然后再扩大规模。  li&gt;  对中国的回应  中国在集群无人机和舰艇方面取得了进展。 利用美国的进步，例如海军的水面无人机网络。 应对对手快速创新的临时能力。  TL;DR：五角大楼的目标是快速部署数千架无人机使用 AI 的自主无人机、机器人和系统，但预算和集成方面仍然存在问题。 PS：通过加入 增长最快的 AI 时事通讯。 加入我们由来自 Open AI、Google、Meta 等的 1000 多名专业人士组成的大家庭。    由   提交 /u/saffronfan   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16brncz/pentagon_plans_vast_ai_fleet_to_counter_china/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 18:20:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SmashOrPassAI 用户对人工智能生成的女性进行评分引发争议</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16briap/smashorpassai_where_users_rate_aigenerated_women/</link>
      <description><![CDATA[SmashOrPass 是一个询问男性是否愿意发生性行为的网站女性因不负责任地利用新技术而受到愤怒，尽管其创造者对此进行了辩护。 （来源） 有争议的网站  SmashOrPassAI 显示人工智能生成的女性供用户评分。 由哈佛校友创建，灵感来自 FaceMash 和 Hot or Not。 用户在自己的机器上训练模型获取个性化图像的偏好。 （在此处发推文）  对概念的强烈反对&lt; /strong&gt;  许多人批评强化了对女性外表的有害态度。 暗示了应用新技术时的过时心态。 创作者认为这只是为用户提供了便利  人工智能道德问题  关于技术是否应该迎合或挑战偏见的争论。 &lt; li&gt;类似的网站已经存在，但关注较少。 进一步提出诸如女性假裸照之类的问题。  TL;DR： 一个网站让用户评价人工智能生成的女性的吸引力，引发了人们对以过时、有毒的方式不负责任地利用新技术的强烈反对。 PS：加入一个团队，您可以在 3 分钟内获得关于人工智能的更聪明的知识。 增长最快的 AI 新闻通讯。加入我们由来自 Open AI、Google、Meta 等的 1000 名专业人士组成的大家庭。    由   提交 /u/saffronfan   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16briap/smashorpassai_where_users_rate_aigenerated_women/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 18:14:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从哪儿开始？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bpn4g/where_to_start/</link>
      <description><![CDATA[目前失业，但我的职业是图书管理员，但我去了多伦多大学的 iSchool，在那里我学习了 Python、Microsoft Azure 的基础知识，以及社交媒体数据分析。我在本科时因课程不及格而接受了一些 Java、C 和 SQL 方面的培训。  我最近与一家使用人工智能进行财务管理的公司的首席执行官交谈，他告诉我，我不拘一格且填补空白的历史可能对法学硕士仍然有用，特别是Langchain。我如何免费学习这个？我是否应该复习一下我学过的其他语言？如果是这样，我如何免费学习这些？我的兴趣在于使图书馆员自动化——消除中间人，并通过人工智能完成所有事情，因为我想消除每个图书馆员脸上自鸣得意的看门笑容。 想法？    由   提交 /u/loanwarrior   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bpn4g/where_to_start/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 17:03:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>强化学习的伟大成功案例</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bnryj/the_great_success_stories_of_reinforcement/</link>
      <description><![CDATA[大家好，我为我的 YT 频道制作了一个视频，讨论深度强化学习领域的一些最伟大的成功故事。该视频旨在提供对强化学习概念的一些直观了解，以及对这些不同项目如何在幕后工作的基本了解。有太多伟大的 RL 项目，所以我并没有尝试将其制作为一个详尽的列表（稍后我会制作更多视频来讨论更多项目 - 也许会从中制作一个系列），但我选择了四个我喜欢的项目过去曾亲自合作过/发现真正具有洞察力和教育意义的（DQN/Atari、Alpha GO、DeepMimic 和 Dactyl）。感谢您的阅读。以下是链接，希望大家查看。感谢所有反馈！ https://youtu.be/zOXcNFM8dt4   由   提交 /u/AvvYaa   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bnryj/the_great_success_stories_of_reinforcement/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 15:50:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>生成式人工智能的热潮本应是澳鹏大放异彩的时刻。这是出了问题的地方</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bn9rw/the_generative_ai_boom_should_have_been_appens/</link>
      <description><![CDATA[生成式人工智能热潮本应是澳鹏大放异彩的时刻。这是哪里出了问题 | 2023 年 9 月 6 日星期三 - 海登球场 https://www.cnbc.com/2023/09/06/appen-which-helps-amazon-and-google-train-ai-is-reeling.html    由   提交 /u/tpelly   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bn9rw/the_generative_ai_boom_should_have_been_appens/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 15:30:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日两分钟人工智能更新（日期：2023 年 9 月 6 日）：来自 Google Deepmind、Zoom、微软、中国腾讯、TradeGPT 的新闻和一些有趣的研究工作。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bjzro/twominutes_daily_ai_update_date_09062023_news/</link>
      <description><![CDATA[继续分享人工智能领域当天主要更新的易于理解且较小的版本。   Google Deepmind 研究人员推出了 Biocoder，用于测试 AI 模型的能力 - Google Deepmind 和耶鲁大学研究人员推出了 BioCoder，这是测试人工智能模型生成生物信息学特定代码的能力。 BioCoder 包含基于生物信息学 GitHub 存储库中的函数和方法的 2,269 个编码问题。 - 在使用 InCoder、CodeGen、SantaCoder 和 ChatGPT 等多个代码生成器进行的测试中，OpenAI 的 GPT-3.5 Turbo 在基准测试中表现出色。该团队计划在未来的测试中探索其他开放模型，例如 Meta 的 LLamA2。 CityDreamer，Gen AI 模型创建无限的 3D 城市 - 它通过分离来创建从其他背景物体生成建筑物。这样可以更好地处理城市环境中建筑物的多样化外观。 - 该模型使用两个数据集 OSM 和 GoogleEarth，以增强生成的城市的真实感。这些数据集提供了真实的城市布局和外观，可以轻松扩展到全球其他城市。 研究人员训练神经网络来识别计算机用户的疲劳程度 - 科学家圣彼得堡大学等组织创建了PC用户在不同疲劳状态下的眼动策略数据库。 - 他们计划利用这些数据来训练能够准确跟踪操作者功能状态的神经网络模型，确保 - 该数据库包括通过摄像机、眼动仪、心率监测器和脑电图仪等传感器收集的一整套指标。 Zoom 重塑了现有和引入新一代人工智能功能 - 动机是增强其视频会议平台。 AI 助手以前称为 Zoom IQ，现在将被称为 AI Companion，并将扩大覆盖各种 Zoom 服务的范围。 - 用户将能够直接与 AI Companion 聊天，询问有关之前会议的问题和聊天，并代表他们采取行动。 AI Companion 还将提供有关用户出席会议情况的实时反馈，并提供对话和演示技巧方面的指导。 - 从 2024 年春季开始，Zoom 付费客户将可以使用这些功能。 微软加强与 G42 的云和应用合作伙伴关系人工智能工具包容性 - 微软扩大与阿布扎比 G42 的合作伙伴关系，计划跨部门开发人工智能技术，并在阿联酋提供云基础设施。 - 目的是促进阿联酋的数字化转型，使公共部门和受监管行业能够在 Azure 公共云上利用最新的云和人工智能技术。 中国人工智能巨头腾讯控股已宣布推出人工智能聊天机器人  - 该公司在微信上发布了一篇帖子，其中介绍了用户与聊天机器人进行的演示对话，这帮助用户编写了宣传材料。 - 腾讯采取这一举措之际，人工智能聊天机器人在中国越来越受欢迎，例如阿里巴巴和百度也在开发自己的版本。  加密货币交易所 Bybit 推出了一款名为 TradeGPT 的人工智能交易助手。 - 该工具使用人工智能提供市场分析并根据平台市场回答技术问题数据。 TradeGPT 将 ChatGPT 的语言模型与 Bybit 的内部 ToolsGPT 相结合，以多种语言提供实时见解和支持。它可以为用户提供市场策略和产品推荐。 - Bybit还将ChatGPT的ML和AI能力与其市场数据集成，用于技术分析、资金分析和模型预测。   每日通讯。   由   提交 /u/RohitAkki   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bjzro/twominutes_daily_ai_update_date_09062023_news/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 13:13:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用符号逻辑来减轻法学硕士的不确定性行为和幻觉</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16binnq/using_symbolic_logic_for_mitigating/</link>
      <description><![CDATA[对于医疗和医疗用途在照顾项目中，我尝试将符号逻辑与法学硕士结合起来，以减轻他们的不确定性行为和幻觉倾向。尽管如此，它还有很多工作要做，但对于需要更高可靠性的情况来说，这是一种很有前途的方法。 其核心思想是使用 LLM 从人类输入中提取逻辑谓词。然后，通过使用基于专家知识和规则的答案集编程，这些信息可以可靠地导出附加信息。此外，仅将已知事实插入提示中就无需提供对话历史记录，从而减轻了更长时间对话期间的幻觉。 https://medium.com/9elements/using-symbolic-logic-for-mitigating-nondefinistic-behavior-and -幻觉-of-llms-32aa6d10ec3c   由   提交 /u/dhoelzgen   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16binnq/using_symbolic_logic_for_mitigating/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 12:14:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DeepMind创始人表示未来5年每个人都会拥有AI助手</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bh5ep/deepmind_founder_says_everyone_will_have_ai/</link>
      <description><![CDATA[ Google DeepMind 联合创始人 Mustafa Suleyman 预测，未来五年内，每个人都将拥有自己的 AI——强大的个人助理。 这些人工智能助理将非常智能，了解个人历史，并帮助完成日常任务和决策。 Suleyman 相信人工智能将成为一种商品，广泛使用，并使每个人都变得更聪明、更有生产力。 他还设想人工智能扮演“参谋长”的角色，”深入了解个人信息并帮助管理和处理所需的所有信息。 Suleyman 的预测与 OpenAI 的 ChatGPT 等生成式人工智能技术日益融入人们的生活相一致。  p&gt;  来源：https://www.businessinsider.com/google-deepmind-coFounder-mustafa-suleyman-everyone-will-have-ai-assistant-2023-9    由   提交 /u/NuseAI   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bh5ep/deepmind_founder_says_everyone_will_have_ai/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 10:58:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对于人工智能被用来基本上谋杀“真相”该怎么办？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bd86r/what_to_do_about_ai_being_used_to_basically/</link>
      <description><![CDATA[这是我的预测：明年 11 月之前人工智能将被用来基本上谋杀真相。我的理由是：美国即将举行大选，考虑到过去的敌意和策略，我很难相信人工智能不会得到大规模应用。潜在收益太高了。举一个例子来说明这可能意味着什么，让我们想象一下人工智能选举战中的一个小操作：  制作一段视频，让对手说出一些煽动性的话（例如，吹嘘强奸、嘲笑自己的选民基础、谈论按照中国的形象将美国重组为一党制国家、使用 N 字眼……等等）。它不需要完美，只要肉眼很难看出它是假的就足够了。 在 reddit、“twitter”、facebook 等上拥有 LLM 驱动的僵尸网络。以有机的方式推动故事。顺便说一句：据我所知，当前的僵尸网络更难自动识别和清除，因为它们能够与真实用户进行自然的交互。他们更好地融合在一起。 传统媒体对社交媒体上的新故事做出反应。 逐步充斥有关该主题的任何讨论你的机器人，让故事持续更长时间并故意使其更具煽动性。嘲笑和攻击所有怀疑视频真实性的人。故意为对方提出不好的或侮辱性的论点。消除人们之间可能发生对话的任何空间。让机器人打架。  这里的要点是，这种事情不能一次又一次地做，它可以大量完成，公众最终将失去所有能力就实际发生的事情和未发生的事情达成一致。任何理智的声音都会被机器人淹没。您还可以针对不同的人群开展量身定制的活动。你是共和党人？这是唐纳德·特朗普与九岁孩子的性爱视频。民主党人？乔·拜登忘记了自己的名字，或者感到困惑，在白宫草坪上撒尿。不相信这件事发生了？数以万计的“人”网上不敢苟同。电视上的专家说“这很复杂”并且彼此意见不一致。 候选人真的被拍到猥亵儿童吗？就说它是AI吧。谁来证明它是错误的？ 作为一个人在电脑前浏览互联网，基本上不可能辨别什么是事实，什么不是。这不再是一个新想法，但我们绝对没有为此做好准备。关于人工智能图片和视频的质量还没有真正传播开来。两个主要政党之间不存在任何礼仪规则。没有一个值得信赖的机构可以介入并充当真相的仲裁者。对我来说，这似乎是一个正在发生的紧急情况，随着我们临近选举，这种紧急情况变得越来越紧迫。有谁知道，实际上采取了什么措施来缓解这种情况？对我来说，这是潜在的不良结果之一，现在就变得相关，而不是在 2 到 20 年内。   由   提交 /u/gegenzeit   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16bd86r/what_to_do_about_ai_being_used_to_basically/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 07:01:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《DeepMind创始人称未来5年人人都会拥有AI助手》</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16b0s41/deepmind_founder_says_everyone_will_have_ai/</link>
      <description><![CDATA[DeepMind 联合创始人 Mustafa Suleyman 表示，持续改进将很快让所有人都能使用人工智能助手，充当“教练和伴侣”。在日常生活中。 （来源） 面向大众的人工智能  Suleyman 预计在未来 5 年内为所有人提供个人人工智能助理。 由“ “认识你”并了解您的历史。 能够推理、确定优先顺序、帮助您创造和发明。  超越援助  人工智能就像拥有自己的“参谋长”。 像行政助理一样帮助处理信息并加强决策。 与用户兴趣保持一致可以实现个性化帮助.  更广泛的背景  随着人们在工作和生活中发现像 ChatGPT 这样的人工智能的新用途。 技术领导者看到了人工智能民主化的革命潜力。 Suleyman 表示这将使每个人的工作效率更高。  TL;DR： DeepMind 联合创始人预测，不断的改进将使人工智能个人助理在 5 年内变得人人可用，像“教练和伴侣”一样改善日常生活。 PS：你可以在 3 年内变得更聪明分钟加入增长最快的人工智能新闻通讯之一。加入我们的大家庭，由来自 Open AI、Google、Meta 等的 1000 名专业人士组成。    由   提交 /u/saffronfan   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16b0s41/deepmind_founder_says_everyone_will_have_ai/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 21:27:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用天赋来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>