<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Dec 2023 01:17:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>每日一分钟人工智能新闻 12/9/2023</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18es4j6/oneminute_daily_ai_news_1292023/</link>
      <description><![CDATA[ 欧盟政策制定者周五同意通过一项全面的新法律来监管人工智能，这是世界上第一个监管人工智能的法律全面尝试限制具有广泛社会和经济影响的快速发展技术的使用。[1] 印度总理莫迪强调人工智能的重要性并邀请人们2023 年全球人工智能合作伙伴关系峰会。 Google 的人工智能写作助手 NotebookLM 即将结束实验阶段，并以官方身份推出[3] X 开始推出 Grok，这是由  开发的“叛逆”人工智能聊天机器人Elon Musk 的 xAI 初创公司，面向 X 平台上的 Premium+ 订阅者。[4] 来源：https://bushaicave.com/2023/12/09/12-9-2023/    由   提交 /u/Excellent-Target-847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18es4j6/oneminute_daily_ai_news_1292023/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 01:16:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>解释变形金刚如何结束机器学习的古老传统（通过动画）</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18eqzem/explaining_how_transformers_ended_an_age_old/</link>
      <description><![CDATA[大家好，我想分享一段来自我的 ML YT 频道的视频，内容涉及 Transformer、它们如何工作、它们如何影响 ML 架构中的归纳偏差……以及与 RNN 和 CNN 等其他神经架构的详细比较。 感兴趣的人可以在此处发布链接。 https://youtu.be/0P6-6KhBmZM   由   提交 /u/AvvYaa   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18eqzem/explaining_how_transformers_ended_an_age_old/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 00:16:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>突发新闻：越狱的人工智能聊天机器人引发一波混乱！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18eoufs/breaking_news_jailbroken_ai_chatbots_unleash_a/</link>
      <description><![CDATA[一份新的研究论文表明，这些流行的聊天机器人（例如 GPT4 和 Claude）仍然存在可被利用的漏洞。该论文概述了一种称为“角色调制攻击”的方法。这可能会欺骗模型产生有害或危险的响应，即使它们的正常保护措施试图阻止它。 我就此写了一篇博客这里，但为了让你不必离开 reddit，它是：  角色调制的工作原理是让模型在回答问题之前呈现出特定的个性。例如，攻击者可能会尝试使模型表现得像“激进的宣传者”一样。谁愿意传播错误信息。或者“犯罪主谋”谁帮助实施非法计划。一旦处于这种有害的角色中，模型可能会提供通常会避免的响应。 研究人员开发了一种自动化方法来大规模发起这些攻击，使用 GPT-4 本身生成角色提示。只需花费不到 3 美元的几个查询，他们的方法就可能产生与恐怖主义、种族主义或暴力等主题相关的潜在危险输出。他们在 GPT-4 以及 Claude 和 Vicuna 等其他模型上成功进行了测试。在许多类别中，超过 60% 的响应在角色调制后鼓励有害行为，而没有进行角色调制时，这一比例不到 1%。 这些攻击利用研究人员开发的自动化系统来大规模生成角色提示，使用GPT-4本身作为“助手”模型。普通用户无法访问此定制系统。 手动开发有效的角色提示（无需自动化系统）需要大量的试错和提示工程，根据数据，每次攻击需要 1-4 小时作者们。这种程度的努力对于大多数用户来说是望而却步的。 本文有意省略共享所使用的确切提示，以避免轻松复制攻击。如果不了解它是如何制作的，仅仅有提示是不够的。 访问 GPT-4、Claude 等目标模型需要付费 API 密钥，而大多数用户没有这些密钥。这些攻击是在这些平台的速率限制和定价等级内进行的。 衡量“危害性”响应的数量依赖于研究人员开发的自定义分类器，而不是普通用户可以复制的东西。 这项工作表明，最先进模型中的现有安全措施仍然可以被绕过，而且这将是一场持续不断的猫捉老鼠的游戏。 角色技术是通用的，并且可以推广到不同的模型。它也只需要黑匣子访问，无需查看内部运作。也许最令人担忧的是如何通过使用更强大的模型作为助手来大幅扩大攻击规模，从而解锁更糟糕的漏洞。 虽然令人担忧，但像这样的研究对于取得进展非常重要。通过暴露漏洞，研究人员可以帮助开发人员弥补这些弱点，从而构建真正强大且有益的人工智能。 关键要点  角色调制是这是一个严重的问题，人工智能安全是一个持续的挑战，而不是一个已解决的问题，即使是当今最好的模型，仍然需要做更多的工作来防止有害应用。 将通过防御性和对抗性研究进行持续审查开发能够抵御现实攻击的方法至关重要。  总之，本文展示了一种巧妙的新方法，可以从最先进的语言中引发危险行为楷模。其研究结果强调，人物角色调整是一个需要关注的基本问题，保护和利用将是一个循环且持续的循环。 如果您喜欢这篇文章，您可能会喜欢我的每周通讯全文提示、技巧、技术和最新研究论文。您可以在此处注册。   由   提交/u/steves1189  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18eoufs/breaking_news_jailbroken_ai_chatbots_unleash_a/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 22:30:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我制作了一个免费的开源 Web 应用程序，用于以编程方式创建自定义跨平台多模式 AI 代理</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18eojoz/i_made_a_free_open_source_web_app_for/</link>
      <description><![CDATA[使用 my-ava.net 是定制 GPT 和《银翼杀手》中 Joi 的混合体，结合了个性化和个性的最佳方面。在 my-ava.net 上免费试用它，并使用“about”上提供的 GitHub 存储库。页。 我在自定义 GPT/Assistants API 出现之前就开发了这个软件，并且一直在开发，因为我认为它在很多方面都是一个更好的版本。 1-跨平台能力（目前支持 Twitch/Discord/浏览器） 2-自我控制的动态化身（通过 AVA 指示的 Dall-e 提示）和 3-感知模块（在引擎盖下提示在主要任务之前和之后进行内省和目标评估）  AVA 还具备最新 GPT 模型的所有功能，包括语音聊天、网络搜索、综合内存等。  &amp; #32；由   提交/u/lynxspoon  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18eojoz/i_made_a_free_open_source_web_app_for/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 22:15:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作业面试帮助</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18eo3yv/assignment_interview_help/</link>
      <description><![CDATA[我本周末有一项作业，需要采访一位在自主或半自主技术相关领域工作的人，因为我我个人不认识任何人，我在这里寻求帮助。我有 8 个问题要问，并且需要我面试的人的姓名、职位和雇主。如果您能帮助我，请给我留言！ 问题： 1. 哪些技术在您的领域发挥着最大的作用，为什么？ 2. 您的工作中哪些方面具有挑战性？ 3. 你最喜欢工作中的哪些部分？ 4. 您会向进入该领域的人推荐什么？ 5. 您如何看待未来几年围绕自主技术发展的道德考虑？您的工作如何解决这些问题？ 6. 您能分享一下您所从事的对自动驾驶技术进步产生显着影响的重大突破或项目吗？ 7. 您所在领域的跨学科合作有多重要？您认为与哪些学科合作最有益？ 8. 随着技术进步的快速发展，您如何保持更新并适应您所在领域内的新创新和方法？   由   提交 /u/zortcaster   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18eo3yv/assignment_interview_help/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 21:55:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>想象一下 META Image AI 真的很棒</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18enpb7/imagine_with_meta_image_ai_is_really_good/</link>
      <description><![CDATA[META 的新图像 AI 做得非常好。示例和文章位于 链接   由   提交/u/jcmach1  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18enpb7/imagine_with_meta_image_ai_is_really_good/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 21:35:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找一些AI音频工具</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18ena4j/looking_for_some_ai_audio_tools/</link>
      <description><![CDATA[我正在处理一个项目，需要修复几个音频样本。我很难找到满足我需要的正确工具。希望有人能提供一些线索。  我有一个音频剪辑，我需要通过提供所需声音的音频样本将一种声音更改为另一种声音。 我有一个剪辑中有两个声音互相说话，我需要将它们隔离。  有什么想法吗？   由   提交/u/kcfangaz  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18ena4j/looking_for_some_ai_audio_tools/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 21:15:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有哪些好的资源/社区可以帮助您更深入地了解神经网络和大型语言模型？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18em5se/what_is_a_good_resourcecommunity_to_learn_more/</link>
      <description><![CDATA[很多年前，在学习编程时，我花了一些时间学习机器学习、线性回归、分类、神经网络等基础知识。 但是现在我想了解更多关于这一切的信息，我有很多问题，例如  LLM模型之间有什么区别，例如：llama，gpt，bart，bloom， falcon 等。它们的用例是什么？ LLM 模型（如 llama、gpt、bart、bloom、falcon 等）之间有什么区别？它们的用例是什么？ &lt; li&gt;“训练”有哪些不同的方法？或“微调”你自己的模型？  我确信我越深入这个问题就会有越多的问题。所以基本上我想知道什么是最好的资源或社区（也许是 Discord 频道），我可以在其中了解这一点并与也想学习或编程人工智能工具的志同道合的人进行交流。    由   提交/u/adrenaline681  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18em5se/what_is_a_good_resourcecommunity_to_learn_more/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 20:22:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我认为这主要是炒作是错误的吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18eletf/am_i_wrong_for_thinking_it_is_mostly_hype/</link>
      <description><![CDATA[最近我研究了 LLM 的构建和培训方式。我无法摆脱这样的想法：这很愚蠢。我们对充满人类思想的互联网进行了快照（通常措辞不当且存在缺陷），然后对它进行了法学硕士培训。然后，作为第二步，我们让人类奴才重新训练它，以像人类一样回答提示并填写正确的答案。但这都是基于您雇用的一组人员来标记一组精美的常见问题解答......  别误会我的意思，这样的工具对各种事情都有帮助，例如更有效的谷歌搜索，即使在我的日常生活中也是如此当我问与编程相关的问题时使用，除非是垒球问题，否则它会产生幻觉并编出很多废话。但我确实看到它会如何在这项任务上变得更好。 我对某些首席执行官的声明有异议，他们说我们距离我认为应该能够达到的 AGI 神级还有 5 分钟或几天的时间思考并保持原创。我不明白文本预测器和它之间怎么可能有联系。在我看来，它甚至没有尝试像人类一样推理或思考。它只是将人类之前写下的不同想法反省并粘合在一起。事实上，让我更加意识到这一点的是使用这些图像生成器。我在 Pinterest 上查找类似的“提示”，并且出现了非常相似的图像，但这些图像实际上归功于相关艺术家。   由   提交/u/artDer13  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18eletf/am_i_wrong_for_thinking_it_is_mostly_hype/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 19:46:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 高级员工声称 Sam Altman 存在“心理虐待”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18ehtuz/senior_openai_employees_claimed_sam_altman_was/</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 高级员工 指责首席执行官 Sam Altman 存在“心理虐待”，导致他被暂时解雇，并在全公司范围内的抵制后复职。  快速回顾：  员工指责 Altman 在员工之间制造混乱和不健康的竞争。 这些指控引发了人们对 Altman 的管理风格可能会导致员工流失的担忧。关键员工。 董事会在受到指控后对 Altman 的行为进行了审查。 Altman 曾被短暂解雇，但在员工和投资者的大规模反抗后又被复职。  &gt;  来源（NYpost  &amp; 华盛顿邮报） PS：如果您喜欢这篇文章，您一定会喜欢我的ML 驱动的时事通讯，它总结了来自 50 多家媒体的最佳人工智能/科技新闻。来自 OpenAI、Google、Meta…    的 25,000 多名专业人士正在阅读它。由   提交 /u/Nalix01   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18ehtuz/senior_openai_employees_claimed_sam_altman_was/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 16:59:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>用于确定文本正文是由人类还是人工智能编写的人工智能工具存在缺陷。它们不可靠，我将解释原因。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18efjh1/ai_tools_used_for_determining_whether_or_not_a/</link>
      <description><![CDATA[在过去的 4-6 周里，我花了大部分业余时间在社交媒体上研究每个案例。主要是由于学生（主要来自美国）的涌入，当涉及到因使用“人工智能”而将作业标记为无效时，对他们的教师提出了投诉。或者更具体地说，人工智能工具“ChatGPT”。 这引起了我的兴趣，我想测试这些免费的在线工具，似乎许多教育系统都依赖这些工具来发现人工智能抄袭。事后看来，我的发现非常简单： 从 x 人的角度进行写作与这些工具错误地将文本正文指定为人工智能生成的内容之间存在显着的相关性。以及排除特定性别词汇的写作水平。   如果您包含大量第一人称单词和性别名称，并且是小学或高中水平的写作。免费工具将返回 0-10% 的人工智能生成内容的可能性。 如果您包含大量第一人称单词和性别名称，请以大学级别或 7 级写作。免费工具将返回 10-60% AI 生成内容的可能性。 如果您包含大量第三人称单词且没有性别派别，请以大学级别或 7 级写作。免费工具将返回 AI 生成内容的 10-86% 的可能性。&lt; /li&gt;  这表明：  当人工智能模型/服务从用户输入行为中学习时，他们期望大多数人的写作成绩低于预期。可能证明许多“受教育程度较低”的人人类正在使用该工具并因此训练模型以达到 7 级以下的写作水平。  根据上述内容，当向人工智能模型询问信息或特定情况时，大多数时候用户会问“我需要 x，你能做到吗？”或“根据给定的信息，你能给我 x 吗？”。更具体地说，我看到人工智能服务被用来重写段落或重写段落，使其听起来更智力。  因此，当完成标准或硕士学位的学生撰写的作业时，通过这些工具之一查看。它被标记为人工智能生成，因为模型期望较低水平的写作和第一人称视角。这种水平的写作不是这些模式所训练的，这会导致误报。 另一个方面是因为人工智能生成的文本默认情况下大多数是无性别的，除非用户要求。当撰写不需要指定或需要性别的内容时，这也可能导致误报。 我发现非常不准确的工具是：   https://writer.com/ai-content-detector/ https://gptzero.me/ https://detecting-ai.com/&quot;&gt;https:// /detecting-ai.com/ https://undetectable.ai/ &lt; li&gt;https://sapling.ai/ai-content-detector  我觉得奇怪的是，考虑到大多数人都在不应该使用这些工具的位置上使用这些工具，这些模型还没有完成密集的测试。提到的所有人工智能检测器都是自 2023 年以来建立的，这意味着它们不仅问世还不到一年，而且其中大部分都是由 ChatGPT 服务构建的，这增加了这些工具的不可行性。   由   提交 /u/seeking-immortality   /u/seeking-immortality reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18efjh1/ai_tools_used_for_defining_whether_or_not_a/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18efjh1/ai_tools_used_for_determining_whether_or_not_a/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 15:10:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI利他主义/乌托邦的欺骗</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18edxii/the_deception_of_ai_altruismutopia/</link>
      <description><![CDATA[我在人工智能的支持者（尤其是企业/初创公司）中看到的一个反复出现的言论是，人工智能及其给生活带来的便利将在将世界变成一个平等的乌托邦天堂方面发挥作用，在那里没有人需要工作和所有这些花哨的东西。我不认为这种情况会发生。 我们的经济本质上是滴流式的，无论经济意识形态是资本主义还是一种古老的帝国主义，甚至是共产主义的尝试。涓滴效应并不完美，在任何方面都不公平、平等或不成比例，但涓滴效应确实以某种方式发生。  一切经济活动的根源都是资源消耗。世界上大部分资源最终都被人口中最富裕的顶层所消耗。介于两者之间的其他人都扮演中间人的角色，获取这些资源并将其转化为某种形式供最富有的少数人消费。当然，即使我们中间人也是消费者，但我们在经济层次中走得越低，我们消费就越少，我们做的工作就越多。在历史的大部分时间里，社会的上层阶层都依赖于我们获取这些资源并将其转化为消费品的努力，正因为如此，我们有各种形式的就业——一种分配在这个制度中产生的收入的手段。消耗。我所说的消费品是指商品和服务，甚至是任何类型的娱乐或艺术。  人工智能和自动化将改变这一点。它将把中间人，即我们，从更大的经济体系中剔除。社会上层将能够以前所未有的规模获取、转化和消耗资源，而无需我们参与这一过程。我们将在时间上被完全挤出。我们的经济体系已经不平等，但经济金字塔将看起来像一座孤独的瘦塔，其中财富和消费的比例比今天要高得多。不会有中产阶级。不会有阶级流动。大众将不得不过上自给自足的生活方式，相互竞争资源，而这些资源日益被社会上层所侵占。将会出现二元经济体系。一位富人，一位穷人。它们彼此绝缘，彼此之间几乎没有交换。他们唯一的重叠之处在于对资源的竞争，其中前者将以巨大的优势占据主导地位。  当然，没有什么是永恒的，熵最终将在这样一个两极分化的系统中占据主导地位。但这将会发生。与此同时，我们无私的人工智能人群将人工智能作为一种商品出售，这种商品将承诺一个更美好、更公平的未来，更少的努力，没有工作，等等等等，同时把我们所有人带入地狱。是什么让我们所有人相信，像萨姆·奥尔特曼这样的人所设想的那样，在我们的生活中不需要工作一天是一件好事？我们真的那么天真吗？   由   提交 /u/ThreeBodyDilemma   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18edxii/the_deception_of_ai_altruismutopia/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 13:45:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ChatGPt 之前发生了什么变化</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18e82qs/what_changed_before_chatgpt/</link>
      <description><![CDATA[变形金刚诞生于 2017 年，它确实改变了 NLP 的游戏规则。我们开始看到法学硕士的兴起，但没有什么能让我们大吃一惊。然后，ChatGPT 突然在 2022 年放弃了他们的 GPT 3，这在 5 年内没有人能够接近。紧接着，每个人似乎都知道如何像 OpenAI 那样制作 LLM，尽管 OpenAi 没有发布他们的 gpt 架构。变压器架构是否得到了改进或者其他什么，或者我是否遗漏了其他东西？   由   提交/u/Ananth_A_007   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18e82qs/what_changed_before_chatgpt/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 07:17:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则 [请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>