<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Apr 2024 09:17:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>科技高管预测“人工智能女友”将创造 10 亿美元的业务：“最终的舒适感”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c64m8c/tech_exec_predicts_ai_girlfriends_will_create_1b/</link>
      <description><![CDATA[来源：https://www.yahoo.com/tech/tech-exec-predicts-ai-girlfriends-181938674.html 要点： 1 ) AI 伴侣将成为价值数十亿美元的产业：Greg Isenberg 预测 AI 关系平台将发展成为价值数十亿美元的市场，类似于 Match Group 的成功。 2) 个人见证：迈阿密的一名年轻男子每月花费 10,000 美元聘请 AI 女友，享受通过语音便笺和个人定制与 AI 互动的能力。 3) AI 互动爱好：该男子喜欢与人工智能同伴互动、玩视频游戏，这表明他对数字关系的态度很随意。 4) 多个平台：个人使用多个平台AI伴侣网站提供沉浸式、个性化的聊天体验。 5) AI伴侣的功能：这些平台允许用户自定义AI角色的喜好和厌恶，提供舒适感和安全感。  6) 市场反应和用户参与度：Replika、Romantic AI 和 Forever Companion 等平台提供了从创建理想伴侣到参与色情角色扮演的各种体验。  p&gt; 7) 调查见解：一项调查显示，许多美国人出于好奇、孤独或没有意识到自己不是人类而与人工智能聊天机器人互动，其中一些互动倾向于色情。 ​   由   提交 /u/BiggerGeorge   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c64m8c/tech_exec_predicts_ai_girlfriends_will_create_1b/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 08:26:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>调查发现生成式人工智能对翻译工作构成重大威胁</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c64d2x/survey_finds_generative_ai_proving_major_threat/</link>
      <description><![CDATA[作家协会 (SoA) 的一项调查发现，超过三分之一的翻译人员因生成式人工智能而失业。超过十分之四的翻译人员表示，他们的收入因生成人工智能而减少，而超过四分之三的人认为新兴技术将对他们未来的收入产生负面影响。 英国最大的翻译工会 SoA作家、插画家和翻译家在一月份进行了这项调查。研究发现，37% 的译者使用生成式人工智能来支持他们的工作，8% 的译者是因为出版商或委托组织的要求而使用它。  https://www.theguardian.com/books/2024/apr/16/survey-finds-generative-ai-proving-major-threat-to-the-work-of-translators    由   提交/u/ELVTR_Official  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c64d2x/survey_finds_generative_ai_proving_major_threat/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 08:08:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数据显示，人工智能正在创造大量儿童性虐待图像</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c647qi/ai_is_creating_an_influx_of_child_sex_abuse/</link>
      <description><![CDATA[国家失踪和受虐儿童中心收到越来越多有关人工智能生成的 CSAM 的报告。 OpenAI 等该领域的领导者开始介入。 https://www.forbes.com/sites/alexandralevine/2024/04/15/ai-is-creating-an-influx -of-child-sex-abuse-images-ncmec-data/   由   提交/u/Educational_Swim8665   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c647qi/ai_is_creating_an_influx_of_child_sex_abuse/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 07:58:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何找到一家能够将人工智能助手的想法从概念转化为生产的公司？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c641t0/how_to_find_a_company_that_could_take_an_ai/</link>
      <description><![CDATA[嘿伙计们， 整个行业让我有点不知所措，每周我都会看到一些新东西，但基础我两年前的想法今天仍然有效。然而，我经常被各种供应商欺骗。我有一种感觉，每个人都想把我作为一个学习平台——这在某种程度上可以理解，因为这个行业还很新。然而，我没有无限的预算，而且我无法与那些对自己的技能没有把握的人一起工作。  我自己的背景是销售，所以我需要信任一位支持信誉良好的开发公司的强大项目经理。  有没有一个平台可以列出所有面向人工智能的开发公司并进行评级？  ​ ​   由   提交 /u/Larvea   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c641t0/how_to_find_a_company_that_could_take_an_ai/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 07:46:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>代理工作流程是法学硕士的未来吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c63upr/is_agentic_workflow_the_future_of_llms/</link>
      <description><![CDATA[人工智能代理是人工智能的下一个重大飞跃，还是只是新方法的一个奇特名称？本文深入探讨人工智能代理的世界，探讨它们的功能、局限性以及对人工智能未来发展的潜在影响。 什么是人工智能代理？ 想象一下人工智能Agent作为智能助手，可以感知环境、做出决策并采取行动来实现特定目标。在本文中，我们重点关注基于 LLM 的 AI 代理，由 GPT-3 等大型语言模型 (LLM) 提供支持。这些代理可以自主操作，从交互中学习，并使用工具来完成任务。 完整文章：https://medium.com/aiguys/next-for-llms-and-rag-ai-agentic-workflows-1869ba0a6796 &lt; strong&gt;AI 代理是 AGI（通用人工智能）的关键吗？ 目前尚无定论。虽然人工智能代理展现出前景，但也存在局限性。仔细看看： 提示工程：创建有效的指令（提示）对于人工智能代理的良好表现至关重要。然而，人类可能会无意中引导智能体找到特定的答案。 自我反思：当前的法学硕士很难自我反思，这使得他们很难真正理解和评估自己的回答。 规划：而人工智能智能体则可以分解任务，他们的“计划”能力有限。他们经常依靠外部工具和人工干预来验证他们的计划。 代理工作流程的兴起 代理工作流程通过将人工智能代理与其他技术相结合来利用人工智能代理的力量。以下是一些关键功能： 反思：使用两名法学硕士（一名作为批评者，一名作为编码员）可以提高性能，尤其是对于代码生成等任务。 工具使用：智能体可以利用外部工具（计算器、网络搜索）来增强其能力。 规划（正在进行中）：人工智能智能体仍在发展其规划技能，但改进的潜力是巨大的。 多代理协作：想象一下专门从事不同任务的人工智能代理，无缝地协同工作。这就是 Devin AI 的闪光点，代理扮演开发人员和测试人员等角色。 AI 代理的未来 虽然人工智能代理和代理工作流程并不是 AGI 的灵丹妙药。提供令人瞩目的未来： 法学硕士自动化：将其视为具有自动化功能的法学硕士的增压器。这个“明显的”是智能是自动化的结果，不一定是 LLM 理解的根本飞跃。 专注于特定任务：未来在于专注于特定领域（例如编码或项目管理）的人工智能代理。&lt; /p&gt; ​   由   提交 /u/Difficult-Race-1188   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c63upr/is_agentic_workflow_the_future_of_llms/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 07:32:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>50 款最佳人工智能工具终极榜单！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c63hgf/the_ultimate_list_of_the_50_best_ai_tools/</link>
      <description><![CDATA[ ChatGPT - 对话式 AI MyPerfectPaper - AI 论文作者 TensorFlow - 机器学习框架 H2O.ai - 数据科学平台 OpenCV - 计算机视觉 IBM Watson - 认知计算 Dialogflow - 自然语言理解&lt; /li&gt; Databricks - 大数据分析 RapidMiner - 预测分析 PyTorch - 深度学习库 Azure 认知服务 - AI API &gt; DataRobot - 自动化机器学习 Amazon SageMaker - 机器学习平台 KNIME - 分析平台 IBM SPSS - 统计分析软件 &lt; li&gt;Google Cloud AI - 人工智能服务 SAS - 分析工具 Scikit-learn - 机器学习库 Einstein Analytics - 商业智能 &lt; li&gt;Wit.ai - 自然语言处理 Caffe - 深度学习框架 Clarifai - 视觉识别 MATLAB - 数值计算  TensorFlow Serving - 模型部署 Orange - 数据挖掘 BigML - 机器学习平台 Keras - 深度学习框架 AllenNLP - NLP框架 Meya - 聊天机器人平台 Ludwig - AI 工具箱 Unity ML-Agents - 强化学习 Ayasdi - 洞察发现 Ayasdi - 洞察发现 li&gt; Seldon Core - 模型服务 Theano - 深度学习库 Microsoft Azure ML - 机器学习服务 Apache MXNet - 深度学习框架  li&gt; IBM Cognos - 商业智能 Aylien - 文本分析 Turi Create - 机器学习工具包 Mahout - 可扩展的机器学习 &lt; li&gt;Wit.ai - NLP 开发 Uipath - 机器人流程自动化 OpenNLP - NLP 库 DeepAI - AI API Polly - 文本转语音 Recast.ai - 对话式人工智能 Wit.ai - 机器人开发 Rekognition - 图像分析  Wit.ai - 语言理解 Forecast Forge - 预测建模    由   提交/u/murphy_tom1   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c63hgf/the_ultimate_list_of_the_50_best_ai_tools/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 07:07:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>spaCy 的优势</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c62smu/strengths_of_spacy/</link>
      <description><![CDATA[ 性能：spaCy 在效率和速度方面表现出色，非常适合生产环境，特别是在处理社交媒体分析等任务的大型数据集时。 预训练模型：spaCy 为各种 NLP 任务提供预训练模型，节省开发时间，特别是在识别新闻文章中的位置等任务中。 易于使用：spaCy 的用户友好性界面和清晰的文档使具有不同 NLP 经验的开发人员都可以使用它，从而促进项目快速启动和提高效率。  https://www.seaflux.tech/blogs/nltk-vs-spacy-nlp-libraries-comparison   由   提交/u/krunal_bhimani_   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c62smu/strengths_of_spacy/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 06:22:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日一分钟人工智能新闻 4/16/2024</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c61c1y/oneminute_daily_ai_news_4162024/</link>
      <description><![CDATA[ 技术高管预测“人工智能女友”将创造 10 亿美元的业务：“一天结束时的舒适感”。[1] 英特尔使用内部人工智能工具来优化 SoC 布局，从 6 周缩短到“几分钟”。[2] 人工智能程序为初级学生创建个人聊天机器人[3] 微软向人工智能公司 G42 投资 15 亿美元，该公司由阿联酋国家安全顾问监管。[4] 来源包含在：https://bushaicave.com/2024/04/16/4-16-2024/     由   提交 /u/Excellent-Target-847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c61c1y/oneminute_daily_ai_news_4162024/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 04:54:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中央 AI 聊天机器人客户端（处于构思阶段）所需的 Alpha/Beta 用户，通过 1 个应用程序与 ChatGPT、Gemini、LLama 和 Claud 聊天，将支持视觉并同时向多个机器人发送 1 个提示</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c5ywkd/alphabeta_users_needed_for_a_central_ai_chatbot/</link>
      <description><![CDATA[嘿伙计们，所以在我开始构建这个之前，我想确保人们对这个想法很感兴趣，这是一个适用于所有高级人工智能的聊天客户端，我设想它就像 chatGPT 的主页一样，但有多个 LLM，并且能够向所有人发送 1 个提示并查看响应（聊天屏幕将分成多个框）。 让我知道如果有兴趣在开发过程中参与测试版（当然免费）。 测试版后的定价将包括针对想要免设置体验的用户的单独价格以及针对想要体验的用户的价格。带上自己的 API 密钥。   由   提交 /u/Free_Cryptographer71   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c5ywkd/alphabeta_users_needed_for_a_central_ai_chatbot/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 02:43:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斯坦福大学的一篇怪物论文，一份 500 页的关于 2024 年人工智能状况的报告</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c5wuzu/a_monster_of_a_paper_by_stanford_a_500page_report/</link>
      <description><![CDATA[https://aiindex.stanford.edu/report/  十大要点：  人工智能在某些任务上击败了人类，但并非在所有任务上都击败了人类。人工智能在多个基准上已经超越了人类的表现，包括图像分类、视觉推理和英语理解方面的一些基准。然而，它在竞赛级数学、视觉常识推理和规划等更复杂的任务上落后了。  工业界继续主导前沿人工智能研究。 2023年，工业界产生了51个值得注意的机器学习模型，而学术界仅贡献了15个。2023年，产学界合作产生了21个值得注意的模型，再创新高。 前沿型号变得更加昂贵。根据AI Index估计，最先进的AI模型的训练成本已达到前所未有的水平。例如，OpenAI 的 GPT-4 估计使用了价值 7800 万美元的计算来进行训练，而 Google 的 Gemini Ultra 的计算成本为 1.91 亿美元。  美国领先中国、欧盟和英国，成为顶级人工智能模型的主要来源。 2023年，61个著名的人工智能模型源自美国机构，远远超过欧盟的21个和中国的15个。 对LLM责任的稳健和标准化评估严重缺乏。人工智能指数的新研究表明，负责任的人工智能报告严重缺乏标准化。包括 OpenAI、Google 和 Anthropic 在内的领先开发人员主要根据不同的负责任的 AI 基准测试他们的模型。这种做法使得系统地比较顶级人工智能模型的风险和局限性的工作变得更加复杂。  生成式人工智能投资猛增。尽管去年人工智能私人投资总额有所下降，但生成式人工智能的资金却大幅增长，比 2022 年增长了近八倍，达到 252 亿美元。生成式人工智能领域的主要参与者，包括 OpenAI、Anthropic、Hugging Face 和 Inflection，都报告称已进行了大量融资。  数据如下：人工智能提高了工人的工作效率并带来更高质量的工作。 2023 年，多项研究评估了人工智能对劳动力的影响，表明人工智能使工人能够更快地完成任务并提高产出质量。这些研究还证明了人工智能有潜力弥合低技能工人和高技能工人之间的技能差距。尽管如此，其他研究警告说，在没有适当监督的情况下使用人工智能可能会导致性能下降。 得益于人工智能，科学进步进一步加速。 2022年，人工智能开始推动科学发现。然而，到 2023 年，更重要的与科学相关的人工智能应用程序将会推出——从让算法排序更高效的 AlphaDev，到促进材料发现过程的 GNoME。  美国的人工智能法规数量急剧增加。美国人工智能相关法规的数量在过去一年和过去五年中显着增加。 2023年，人工智能相关法规数量达到25个，而2016年仅有1个。仅去年一年，人工智能相关法规总数就增长了56.3%。  全球各地的人们更加认识到人工智能的潜在影响，也更加紧张。益普索（Ipsos）的一项调查显示，去年，认为人工智能将在未来三到五年内极大影响他们生活的人比例从 60% 上升到 66%。此外，52% 的人表示对人工智能产品和服务感到紧张，比 2022 年上升了 13 个百分点。在美国，皮尤研究中心的数据显示，52% 的美国人表示对人工智能感到更担心，而不是兴奋，这一比例高于 2022 年的 37%。    由   提交/u/Happysedits  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c5wuzu/a_monster_of_a_paper_by_stanford_a_500page_report/</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 01:04:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能的出现对哪些工作产生的负面影响最大？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c5rkyo/which_jobs_will_be_most_negatively_impacted_by/</link>
      <description><![CDATA[大家好！ 我正在努力更好地了解人工智能可能对未来工作产生的影响。我想知道您认为哪些职业将受到人工智能的传播和发展的影响最大。 特别是，我有兴趣听取关于哪些工作可能会被人工智能缩小甚至取代的意见未来几年。您认为哪些行业最容易受到影响？您认为工人和行业应该如何为这些变化做好准备？ 提前感谢您的想法和贡献！   由   提交 /u/Necessary_Reserve724   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c5rkyo/which_jobs_will_be_most_negatively_impacted_by/</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 21:15:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我“创作”了我的第一首歌，它太棒了！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c5mcz7/i_created_my_first_song_and_its_a_banger/</link>
      <description><![CDATA[三天前我发现了 Suno，现在我迷上了！我一直想创作音乐，但我很不擅长！比数学更糟糕，但这意义重大！我刚刚输入了我想到的第一件事：“用合成器播放关于一只想要吃奶酪的老鼠的黑暗嘻哈节拍” 我被震撼了！我是一个金属迷，但创作的歌曲非常棒！ 我必须补充一点，它只有 1 分 30 秒长，我花了当天所有的免费积分来延长它，但现在我认为这首歌可以在广播中播放。 :D 我现在听这首歌大约 15 次，不包括我“工作”时听的 30 次。就它了，因为我太喜欢它了！ https://suno.com /song/31e58bf2-be80-4d26-b569-a3fd38c61aaa 有什么提示和技巧吗？ Suno 是创作歌曲的最佳应用程序，还是我错过了什么？ 你们中有人订阅了他们的高级变体吗？我不确定这是否值得。   由   提交/u/Interesting_Bother_1   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c5mcz7/i_created_my_first_song_and_its_a_banger/</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:45:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克劳德 3 可能救了我的命</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c5l5i7/claude_3_may_have_saved_my_life/</link>
      <description><![CDATA[在过去的两年里，我一直因睡眠质量不佳而出现心脏问题。如果我晚上（或一周）睡眠不好，我的心跳就会不规则且快速。  我把这件事告诉了我医生办公室的私人助理，他们看着我，就像我有三个脑袋一样。我被诊断患有焦虑症，因为他们确信我是在想象这种相关性。当我（焦急地）试图让他们给出另一种解释时，我被开了 SSRI 来缓解焦虑。  我和 Claude 3 讨论过这个问题，长期睡眠不好会导致侮辱敏感度降低。这会导致低血糖。这（你猜对了）会导致心跳加快/不规则。这也解释了我患有的其他 3 种疾病（非酒精性脂肪肝、动脉斑块堆积、减肥极其困难）。  知道我的心脏问题是由低血糖引起的，这改变了我尝试减肥的方式。无论是饮食还是运动。克劳德 3 非常合理地拯救了我的生命，而传统医学已经失效了。   由   提交 /u/Mackntish   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1c5l5i7/claude_3_may_have_saved_my_life/</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 16:57:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则 [请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用天赋来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>