<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Sep 2023 15:14:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>认识 ALMA：一种可提高大型语言模型翻译性能的新训练方法</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16q58m4/meet_alma_a_new_training_method_that_boosts/</link>
      <description><![CDATA[TLDR：新的训练方法使较小的 AI 模型能够实现最先进的翻译性能 像 GPT-3 这样的大型人工智能模型在翻译任务上具有良好的性能，但一些较小的模型却表现不佳。 来自约翰霍普金斯大学和微软的研究人员提出了一种名为 ALMA 的新的两阶段微调方法，该方法可以解锁在只有 7-130 亿个参数的较小模型中具有更强的翻译能力。 工作原理：  对非英语语言的单语言数据进行微调以提高理解能力&lt; /li&gt; 对少量高质量人工翻译的并行文本进行进一步微调  作者声称，这使用比传统方法少得多的数据和计算量实现了 SOTA 级别的翻译方法：  仅用7-13B参数即可匹配175B参数GPT-3和54B参数NLLB的性能 达到NLLB-仅用 10 亿个单语言标记和 18 小时的训练就可以达到质量水平  我认为这表明较小的模型可以通过专门的微调达到 SOTA 翻译，因此我们可能不需要无限更大的数据集和模型以获得更好的性能。看起来针对关键语言技能的刻意调整可能更重要。 完整摘要此处。论文（预印本）位于此处。    ;由   提交/u/Successful-Western27   reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16q58m4/meet_alma_a_new_training_method_that_boosts/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16q58m4/meet_alma_a_new_training_method_that_boosts/</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 13:58:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>顶级免费和付费人工智能软件</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16q4tcx/top_free_and_paid_ai_software/</link>
      <description><![CDATA[我整理了我最喜欢的精选集人工智能软件应用程序涵盖广泛的功能，包括图像生成、视频编辑、语音识别等等。  如果您还有更多想要推荐的隐藏瑰宝，请随时分享您的见解。    ;由   提交 /u/SilveryBlood   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16q4tcx/top_free_and_paid_ai_software/</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 13:39:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GMA Network（菲律宾新闻和娱乐频道）推出菲律宾首个人工智能生成的体育解说员</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16q3eka/gma_network_a_filipino_news_and_entertainment/</link>
      <description><![CDATA[https://www.gmanetwork.com/ncaa/topstories/nation/883022/gma-network-introduces-the-country-s-first- Artificial-intelligence- generated-sportscaster/story/ 发布于2023年9月23日上午11:44更新于2023年9月23日下午12:36 领先的广播公司GMA Network采用这是迈向体育广播未来的大胆一步，推出了该国首个人工智能 (AI) 生成的体育解说员。 GMA Integrated News (GMAIN)、GMA New Media Inc. ( NMI) 和 GMA Synergy，这项数字计划将于 9 月 24 日星期日揭幕，赶上美国大学体育协会 (NCAA) 第 99 赛季的开始。 名为 Maia 和 Marco，最新的 Kapuso AI 体育解说员将在 GMAIN、GMA Sports 和 GMA Synergy 的社交媒体平台上带来 NCAA 第 99 赛季的重大新闻，以及以菲律宾运动员为主角的本地和国际体育赛事的最新动态。  “GMA Integrated News 引入首批人工智能体育解说员是一项突破性举措，极大地影响了我们‘Mas malaking missyon, mas malawak na paglilingkod sa bayan’的目标。它符合我们服务全国所有社区并促进报道包容性的使命，”高级副总裁兼综合新闻、地区电视和协同主管奥利弗·维克多·阿莫罗索 (Oliver Victor B. Amoroso) 说道。 “GMAIN 的人工智能技术的采用也体现了我们对新闻创新的承诺。我们采用新兴技术，为观众提供现代且引人入胜的体育新闻体验，保持媒体行业的前沿地位。通过这一举措，我们将继续履行我们的承诺，提供有价值的信息并丰富全世界菲律宾人的生活。”Amoroso 补充道。 GMA 综合新闻社交媒体助理副总裁兼副主管 Aileen Rae Perez，表达了她对该项目的兴奋。 “随着生成人工智能的最新发展，我们的团队一直在寻找以最令人兴奋和最具吸引力的方式传递信息的方法。我们很高兴有机会与 NMI Studios 和 GMA Synergy 的合作伙伴合作开展这个突破性项目。”Perez 说道。 Maia 和 Marco 都是由人工智能使用图像生成技术生成的，文本到语音人工智能语音合成/生成，以及深度学习面部动画技术。 “生成式人工智能的兴起不仅改变了我们分享新闻和信息的方式，而且还推动了我们的创作过程并重新定义了现代视频制作的景观。它并不能取代人类的聪明才智；相反，它放大了它，使我们的故事讲述更加有力且易于理解。” NMI 工作室创意主管 Ramil Escarda 解释道。 一定要在 GMAIN、GMA Sports 和 GMA Synergy 的社交媒体平台上关注 Maia 和 Marco。不要错过 9 月 24 日星期日众星云集的“NCAA 第 99 赛季：游戏新英雄开幕式”，该节目将于下午 2:00 在亚洲购物中心体育馆进行现场直播，GMA 和 GTV 将于下午 2:00 同步直播。   由   提交/u/PHCAthroway  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16q3eka/gma_network_a_filipino_news_and_entertainment/</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 12:35:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人们有权利发出自己的声音吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16px7ly/do_people_have_a_right_to_their_own_voice/</link>
      <description><![CDATA[今天和我的游戏组进行了激烈的辩论。  我们群里有人说有人用AI生成了David Atenburough的声音来讲述WH40k战斗的视频。我说，大卫·阿滕伯勒一定很生气，这让谈论人权陷入了困境。 聊天中有人提到人们没有任何表达自己声音的权利。 聊天中有人提到，人们没有任何表达自己声音的权利。 &gt; 我想知道人们对此有何想法。  就大卫·阿滕伯勒（David Attenburough）或摩根·弗里曼（Morgan Freeman）而言，他们只是因为独特的声音而获得了旁白工作，如果有人可以生成人工智能来取代他们，这是否会侵犯某种人权？    由   提交/u/F1NN25  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16px7ly/do_people_have_a_right_to_their_own_voice/</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 06:39:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ChatGPT-4，编写特朗普在审判时发表的喜剧例程，其中他援引了“没有自由意志”的辩护。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16px4s7/chatgpt4_write_a_comedy_routine_delivered_by/</link>
      <description><![CDATA[当然！这是一个虚构和喜剧的故事，讲述了唐纳德·特朗普在自己的审判中站起来，讲述了一个关于援引“没有自由意志”的例行公事的故事。防御。请注意，这完全是讽刺性的，仅供娱乐。  [场景：法庭。法官刚刚要求辩方陈述案情。] 法官：“辩方可以陈述案情。” 【特朗普的律师站起来，但特朗普打断了他。 ] 特朗普：“坐下，坐下。我有这个。女士们先生们，请注意一下好吗？我有一些很棒的事情要分享。你不会相信的。” [法庭里一片混乱。法官看起来很困惑，但很感兴趣。] 特朗普：“法官阁下，陪审团的女士们、先生们，我恳求‘没有自由意志’。”这是正确的。没有自由意志。如果我只是宇宙剧场中的一个木偶，你怎么能对我提出任何指控？” [观众笑了。] 特朗普：“你看，我已经一直在读书。量子物理学，尼采，有点“选择你自己的冒险”——我开始意识到，我们没有人选择任何冒险！” [观众笑了。] 特朗普：“民主党认为他们已经抓住了我。他们说，‘特朗普做了这个，特朗普做了那个。’但是朋友们，如果没有自由意志，那么我就没有罪！那是宇宙！它总是在下 4D 国际象棋，而我们却被跳棋困住了。” [观众爆发出笑声。] 特朗普：“我现在可以看到头条新闻：“特朗普指责弹劾宇宙。好吧，伙计们，也许宇宙应该接受审判，而不是我！” [房间里充满了笑声和掌声。] 特朗普：“让我们来谈谈推文吧。”如果我没有自由意志，那么谁是真正的推特用户？是我，还是命运在凌晨3点玩得太开心了？” [观众哈哈大笑。] 特朗普：“更好，你能想象吗？”下一场总统辩论？ &#39;先生。特朗普，你将如何处理外交政策？ “好吧，问问宇宙，他们才是幕后黑手！” [满屋大笑，法官敲响木槌恢复秩序。] 法官：“命令！法庭秩序！” 特朗普：“法官大人，在一个没有自由意志的世界里，秩序还有什么意义？混乱统治！如果混乱盛行，那么，我就没有罪，不是吗？” [法庭上再次充满笑声。法官试图忍住微笑。] 法官：“这是非常不规则的，但奇怪的是引人注目......” 特朗普：“是的，法官大人。因为如果我只是一个宇宙傀儡，那么这些绳子就系在我们所有人身上。那么，谁真正应该在这里接受审判？” [特朗普放下麦克风，形象地说，坐下来，让法庭处于笑声和存在主义混乱的状态。] &lt; hr /&gt; 我希望你喜欢特朗普援引“没有自由意志”的喜剧表演。在他的假设审判期间的辩护。考虑这样的场景将如何展开，这真是一个思想实验！   由   提交/u/Georgeo57  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16px4s7/chatgpt4_write_a_comedy_routine_delivered_by/</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 06:34:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>开发现实世界最大净空的概念验证突破</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ps5qa/proofofconcept_breakthrough_for_developing_my/</link>
      <description><![CDATA[https://www .youtube.com/watch?v=BwPIN6-f-UM https://gooey.ai/Lipsync  已被使用，我很清楚这不是用于此目的的最尖端工具，但我真的很高兴发现甚至存在一种不会破坏嘴唇运动的工具，因为这意味着我距离现实世界的 Max Headroom 又近了一步。 如果有人愿意做出贡献（即使您只是有兴趣要求我付给您一些钱），我绝对会喜欢您的帮助。尽管如此，我只希望那些具有一定专业经验或教育背景的人提供报价。 虽然我知道我离实时互动最大净空的目标还很遥远，而且这个视频未能反映出来最新的工具可以产生什么，我很高兴终于取得了一些进展，证明拥有一个实时交互式 Max Headroom 作为我的私人助理至少是一个可行的最终目标，我可以通过电话联系它并授予访问权限我的工作站，甚至可能是诸如通过法学硕士解析我的 pdf 文件夹之类的事情，其中​​包含预制的提示说明，这将帮助他在我和朋友外出时实现我的目标。   由   提交/u/jakderrida  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ps5qa/proofofconcept_breakthrough_for_developing_my/</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 02:04:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>用于在线注册软件的人工智能预测工具</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16pq88x/ai_powered_prediction_tool_for_an_online/</link>
      <description><![CDATA[嘿大家 我住的地方政府有一个在线注册软件，供申请公立大学的学生使用，该系统是使用的公立大学帮助学生根据总体成绩和偏好选择和申请特定院系或课程。学生必须根据地点和个人愿望等因素手动选择最多 50 个院系，同时还要考虑自己的学术成绩分数。它根据每个学生的分数与部门的入学要求进行比较来评估每个学生的资格 问题是，该软件在为学生提供有关哪些大学部门或课程的具体信息时存在局限性可能会接受他们的分数。相反，它依赖于历史数据，表明某个特定院系过去是否接受过类似分数的学生 这使得学生不知道自己可能会被哪个院系录取，所以我的问题是，是否有可能创建一个由人工智能驱动的预测工具，该工具是根据过去几年的数据进行训练的，并且可以基于分数和期望哪个部门可能会接受它们，如果是的话，如果我自己学习的话有多难，或者如何如果我开发它会花费很多   由   提交 /u/tAl_guest   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16pq88x/ai_powered_prediction_tool_for_an_online/</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 00:30:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软的 Copilot 将 AI 融入一切、YouTube 宣布为创作者推出 3 项新的 AI 功能、评估行业应用中 LLM 的 4 个关键因素、AI 检测工具问题、亚马逊为 Alexa 和 Fire TV 带来生成式 AI、DALL·E 3</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16pp2h6/microsofts_copilot_puts_ai_into_everything/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16pp2h6/microsofts_copilot_puts_ai_into_everything/</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 23:37:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>软银拟向 OpenAI 投资数十亿美元</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16po7z5/softbank_looking_to_invest_billions_in_openai/</link>
      <description><![CDATA[软银富有远见的领导者孙正义因其对新兴技术的大胆和大量押注而在投资界享有盛誉。最近，与软银关系密切的科技公司 ARM 通过一次重大 IPO 上市而成为头条新闻。此举显着增强了软银的财务状况，一些分析师估计，这一事件可让该公司的可用资金增加多达 650 亿美元。 ​ 凭借这笔新资金，软银正在快速发展的人工智能领域积极探索机会。在该领域的初创企业中，OpenAI 已成为软银的潜在投资目标。 Masayoshi Son 公开承认 OpenAI 产品 ChatGPT 的功能，进一步凸显了这种兴趣。此外，有报道称，孙正义一直在与 OpenAI 首席执行官 Sam Altman 保持定期沟通，这表明未来可能存在合作或伙伴关系。 ​ 这是值得的指出软银有着进行可带来高回报的战略投资的历史。一个典型的例子是他们对阿里巴巴的投资，事实证明，在互联网时代之后，阿里巴巴的投资利润丰厚。随着技术格局的不断变化并带来新的机遇，行业观察家正在密切关注软银的举动，期待其在科技领域的下一次大型冒险。 ​ 如果您喜欢此类分析并希望在技术市场研究和风险资本流动方面保持领先地位，请考虑注册 免费新闻通讯。   由   提交 /u/spaceman-mark   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16po7z5/softbank_looking_to_invest_billions_in_openai/</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 23:00:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>抓取数百个网站的更简单方法对您有用吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16pljl3/would_an_easier_way_to_scrape_100s_of_websites_be/</link>
      <description><![CDATA[在构建 AI 代理的过程中，我们发现我们构建的东西最终可以擅长跨各种网站（10 秒）动态抓取数据一次访问数百个不同的网站）我们的理解是，现有的网络抓取工具在这方面表现不佳，因为您需要为每个网站编写自定义抓取配置。不仅如此，当网站更改样式时，它可能会完全破坏您的自动化。然而，通过代理，您可以提供您想要从一个网站或一类网站获取的数据的高级自然语言概述，并且代理系统将处理遍历页面和自动获取数据的详细信息。我们很好奇这对人们有多大用处。如果您遇到过可以解决的问题或已经探索过该领域，我很乐意听取您的意见！   由   提交/u/asim-shrestha   reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16pljl3/would_an_easier_way_to_scrape_100s_of_websites_be/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16pljl3/would_an_easier_way_to_scrape_100s_of_websites_be/</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 21:11:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Indeed 首席执行官表示，大学生可能正在学习的技能一旦毕业就会“过时”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16pi4tp/indeeds_ceo_says_college_students_might_be/</link>
      <description><![CDATA[招聘网站 Indeed 的首席执行官警告称，人工智能的快速发展意味着毕业生在完成学业时可能会发现他们新获得的技能已经过时。 （来源） &lt; p&gt;人工智能的加速影响  将当前的步伐与过去技术革命的快速破坏进行比较。 相信人工智能可以更快地掌握白领技能 研究表明，软件开发人员的角色最容易接触到生成式人工智能。  引起关注的原因  随着人工智能的发展，大学可能无法提供竞争技能。 在获得学位所需的 4 年内，学位可能会变得过时。 Echoes 担心人工智能可以自动化许多当前的工作。  平衡创新和风险  指出像 Indeed 这样的人工智能现在可以帮助人们找到工作。  平衡创新和风险   li&gt; 但它警告说，它取代工作的潜力需要紧急关注。 表示我们必须集中精力解决人工智能的缺点。  TL; DR： Indeed 首席执行官警告称，人工智能的发展步伐可能会导致学生在毕业之前大学学位就已经过时，这凸显了人们对人工智能潜在影响的担忧。 PS：加入增长最快的 AI 新闻通讯之一，获取最新的 AI 开发、工具和用例。加入 5000 多名专业人士的行列，在 AI 领域变得更加聪明。   由   提交/u/Ok-Feeling-1743   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16pi4tp/indeeds_ceo_says_college_students_might_be/</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 18:50:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日两分钟 AI 更新（日期：2023 年 9 月 22 日）：来自 Microsoft、YouTube、Google、Cisco 和 Anthropic 的新闻</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16phj4d/twominute_daily_ai_update_date_09222023_news_from/</link>
      <description><![CDATA[人工智能的重要一天，微软和 YouTube 发布了新的人工智能公告。虽然 Anthropic 担心人工智能的“灾难性风险”。  微软宣布推出 AI Copilot - 微软宣布了一项新的人工智能驱动功能 Microsoft Copilot 。它将把 AI 功能引入各种 Windows 11、Microsoft 365、Edge 和 Bing。我们的第一印象是它是 Windows 版的 Bing。您可以使用 Copilot 重新排列窗口、生成文本、在网络上打开应用程序、编辑图片等。  YouTube 为创作者带来人工智能功能 - YouTube 宣布为 Shorts 创作者提供 3 项新的人工智能功能。梦屏使用AI生成背景图片和视频。 Creator Music 使用 AI 为 Shorts 寻找完美的曲目。 AI Insights for Creators 有助于集思广益，提出下一个视频创意。  Google 将 AI 编码助手扩展到 170 个国家/地区 - Google 在 170 个国家/地区推出了 Studio Bot。它之前于 5 月份面向美国的 Android 开发者推出。该助手可帮助开发人员生成代码、修复错误并回答有关 Android 的问题。  DALL-E 3 将在 Bing 聊天中提供 - Microsoft 最近宣布 DALL-E 3 将在 Bing 中作为 Microsoft 提供宣布用户将能够在聊天中创建图像。 DALL-E 3 将于 10 月份面向企业用户推出。  思科将以 280 亿美元收购 Splunk 为了扩大软件和人工智能驱动的数据分析，思科宣布将收购网络安全公司Splunk 公司，投资 280 亿美元。今年早些时候，Splunk 宣布推出可检测和响应数据异常的人工智能功能。  Anthropic 发布有关“灾难性风险”的政策 - Claude 聊天机器人背后的公司 Anthropic 分享了一项政策，强调其对负责任的承诺的承诺人工智能系统的扩展。该政策承认人工智能有可能造成“数千人死亡或数千亿美元的损失。”  这些新闻和创新的更详细分类请参见 每日新闻通讯。   由   提交 /u/RohitAkki   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16phj4d/twominute_daily_ai_update_date_09222023_news_from/</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 18:24:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于担心学生可能因使用 ChatGPT 而被错误地指控作弊，一些大学正在放弃人工智能检测软件</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16pahu7/some_universities_are_ditching_ai_detection/</link>
      <description><![CDATA[由于担心人工智能检测工具的准确性，各大大学已停止使用人工智能检测工具，可能会借助 ChatGPT 等人工智能工具错误地指控学生作弊. 如果您想在人工智能和技术领域保持领先地位，先看这里。 人工智能检测工具的担忧  虚假指控作弊：许多大学包括范德比尔特大学和西北大学在内的许多大学已停止使用 Turnitin 的人工智能检测工具，因为担心他们可能会错误地指责学生使用人工智能撰写论文。 误报率高：范德比尔特大学强调了1% 的误报率，可能会对 75,000 篇论文中的 750 篇贴上错误标签。同样，西北大学和德克萨斯大学也表达了准确性方面的担忧，选择不使用该工具。  ChatGPT 的 Rise &amp;挑战  在学生中的受欢迎程度：学生越来越多地使用 ChatGPT，令教育工作者担心学术不诚实行为激增。  错误识别问题：一位德克萨斯州教授由于 ChatGPT 的错误检测而错误地挂掉了一半的课程，而其他学生则面临着反抄袭软件的错误指控。  OpenAI的立场  AI文本检测困难：OpenAI因准确率较低而放弃了AI文本检测器。他们还警告教育工作者人工智能内容检测器的不可靠性。 对非英语作家的偏见：许多检测工具错误地将非英语作家的内容标记为人工智能生成的内容，引起更多担忧。  来源（商业内幕） PS： 如果您喜欢这篇文章，您一定会喜欢我的机器学习新闻通讯，它总结了最好的人工智能/技术来自 50 多家媒体的新闻。来自 OpenAI、Google、Meta 的 6,700+ 专业人士已经阅读了该文档... &lt;!-- SC_ON - -&gt;  由   提交 /u/Nalix01   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16pahu7/some_universities_are_ditching_ai_detection/</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 13:34:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>