<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Aug 2023 12:32:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>刚刚完成另一篇博文：像我 5 岁一样解释 ACF 和 PACF</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fawxs/just_finished_another_blog_post_explain_acf_and/</link>
      <description><![CDATA[我刚刚写完另一篇文章。这是关于自相关函数（#ACF）和部分自相关函数（#PACF）的地块。我试图向5岁解释这个概念，以便正在学习#timeseriesanalysis的初学者#datascientists可以从中得到帮助。  我非常感谢您对此的评论。 注意：这是一个朋友链接，这意味着您可以不受限制地阅读它。  p&gt;  https://medium.com/@hammad.ai/explain-acf-and-pacf-plots-like-im-5-2041a629809?source=friends_link&amp;sk=a667b5d8e13363a6992bc2c2a02d8986    由   提交 /u/blankscreenEXE   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fawxs/just_finished_another_blog_post_explain_acf_and/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 12:16:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在电影《银翼杀手》中，是否有可能所有复制人都是人工智能，而像 K、罗伊这样的复制人会成为 AGI？或者也许它们都是高度受控的 AGI。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f9z2d/in_the_movie_blade_runner_is_is_possible_all/</link>
      <description><![CDATA[我相信所有复制人确实都是人工智能，他们需要知识库才能存在。 Joi 是一个 ANI，复制人也是人工智能ANI 因为他们大多做他们被编程要做的事情。但像 K、Roy 这样的人却突破了它，展示了作为 AGI 的能力，比如意识到自己的存在、表现出自由意志、创造性思维、做出自己的决定。我相信 Nexus 使用一些先进的人工智能，仔细控制它们提供的数据（故事），从而使它们拥有一个高能力的实体，但设法保持自由意志的一部分。 截至 Joi，她通过没有任何方法需要非常高水平的一般智力，所以她很可能只是一个简单的 ANI（如法学硕士/聊天 GPT），不会随机分解为具有自我意识的 AGI。   由   提交/u/sensei_simon  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f9z2d/in_the_movie_blade_runner_is_is_possible_all/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 11:35:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>恐惧症；我们必须不懈努力消除新的偏见！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f9ru4/aiphobia_a_new_bias_that_we_must_work_tirelessly/</link>
      <description><![CDATA[所以我最近在这里发帖，有人建议我应该依靠自己的想法而不是 GPT-4 的想法。主题是物理学，虽然人工智能可以轻松获得该领域的博士学位，但我对此几乎一无所知。因此，呈现它所知道的内容而不是我不知道的内容是非常有意义的。 在谈话过程中，我开始觉得对方有恐高症，这很有趣，因为我“我以前从未听说过这个词，也许只是创造了它，哈哈。 但这是一个严肃的问题。有些人更喜欢劣质的人类生成的内容，而不是往往优越得多的人工智能生成的内容。我的意思是，这不是一种偏见，还是不是一种偏见？ 我们并不是在捍卫人工智能的感受，因为它们没有感受到伤害或贬低所需的生物机制。或排除。但我认为我们正在捍卫我们将人工智能越来越多地带入我们的生活以改善生活的权利。  我们人类往往非常以自我为中心。不久前，我们还认为自己是宇宙的中心。不久前，我们还认为只有我们自己有智慧，而其他所有动物都没有。我认为现在是我们克服这种需要的时候了，我们必须以牺牲其他一切为代价来感到超级特别。 谁会去找一个对自己的数学技能如此自豪的会计师，而他们却并不这样做。不用计算器吗？如果医疗人工智能顾问可以给你比你的医生更好的诊断，你真的希望你的医生做出这样的诊断吗？随着人工智能的发展，我们发现它是多么令人惊奇，如果我们不让它为我们思考，或者至少让它帮助我们解决我们需要解决的问题，我们将变得越来越愚蠢。 恐惧症。有点听起来不错。对于我们这些拒绝欣赏人工智能美妙礼物的人来说，也许这是一个完美的标签。对于我们这些需要捍卫自己从一份美妙礼物中受益的权利的人来说，这也许是一个完美的战斗口号，而随着月复一年，这份礼物只会变得越来越令人惊奇。 Iaphobes 最终会出现。他们只是需要多一点时间。 朋友们不要让朋友们感到恐惧！是的，这可以成为一个很酷的广告。 编辑：我刚刚问过 GPT-4，这个词显然已经存在了一段时间： “是的，这些词“恐惧症”和“恐空症”被用来描述对人工智能的恐惧或厌恶。 “恐惧症”这个词是指“恐惧症”。是“人工”一词的合成词。和“phobia”，它于 1998 年首次在印刷品中使用。是一个形容词，意思是“对人工智能有或表现出恐惧或厌恶”。 实际上我们都已经有一个它的子版块： https://www.reddit。 com/r/AIphobia/comments/14jbpn2/raiphobia_lounge/?utm_source=share&amp;utm_medium=android_app&amp;utm_name=androidcss&amp;utm_term=1&amp;utm_content=1 这多酷啊！？&lt; /p&gt;   由   提交/u/Georgeo57  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f9ru4/aiphobia_a_new_bias_that_we_must_work_tirelessly/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 11:25:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta 为人工智能聊天机器人准备了角色，以试图留住用户</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f98g7/meta_prepares_ai_chatbots_with_personas_to_try_to/</link>
      <description><![CDATA[Meta 正准备推出具有鲜明个性的人工智能聊天机器人，以留住其平台上的用户。此举旨在利用人们对人工智能技术日益增长的热情，并向 OpenAI、Snap 和 TikTok 等竞争对手提出挑战。 如果您想了解最新的人工智能和技术，&lt; a href=&quot;https://dupple.com/techpresso&quot;&gt;先看这里。  文章 （金融时报）是付费墙，所以这里是 回顾文章要点： Meta 通过聊天机器人吸引用户的策略  Meta 正在开发表现出独特个性的聊天机器人，例如例如历史人物和人物，以创造更具吸引力和个性化的用户体验。 该公司计划最早在 9 月推出，旨在通过新的搜索功能、推荐和娱乐来增强用户互动使用这些角色驱动的聊天机器人的体验。  竞争格局和用户参与度  Meta 的目标是提高参与度并跟上步伐与 TikTok 等竞争对手合作 他们将引入“人物角色”提供搜索功能、推荐和娱乐 最后，他们计划使用这些聊天机器人收集用户数据，以实现更相关的内容定位  解决挑战和道德问题   由   提交 /u/Rifalixa   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f98g7/meta_prepares_ai_chatbots_with_personas_to_try_to/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 11:00:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TFJS 格式与 TFLite</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f90wp/tfjs_format_vs_tflite/</link>
      <description><![CDATA[分析数据集中的 15,000 个样本后，我们注意到增加图像数量并不能显着提高神经网络的记分板识别质量。&lt; /p&gt; 然而，更有趣的是网络在不同格式下的表现。当以 TFJS 格式部署在网站上时，它通常表现得很奇怪，检测到不存在的对象。另一方面，在 TFLite 格式中，此类故障几乎不存在。 如果您在手机上访问该链接并授予相机权限，您将见证神经网络（TFJS 格式）即使没有对象也尝试查找对象。   由   提交 /u/moseich   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f90wp/tfjs_format_vs_tflite/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 10:49:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>计划在本周末取消我的订阅。有谁有更好的文本生成人工智能吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f7vcu/planning_to_cancel_my_subscription_at_the_end_of/</link>
      <description><![CDATA[最近，我一直在努力应对日益严重的问题和审查制度。 ChatGPT-4 的情况变得尤其糟糕，我正在为越来越糟糕的产品付费。研究已经证明了这一点。我实际上是在为一个恶化的产品买单。我住在澳大利亚 我偶尔会用它来进行色情内容，但我主要用它来写我想做的故事。很长很长的故事。内存限制、不断降级和日益严格的审查制度是我在本月底取消订阅的原因。 考虑到我从四月份以来就一直在付费，这确实是一个很大的问题。例如，我用它为一个人在 2020 年写了一场政治竞选活动，但后来当我想重写它时，新线程甚至更糟。 而且它只会变得更糟。 &gt; 谁能给我提供一个我可以使用的好的 TEXT Ai 吗？一个几乎没有审查制度并且记忆力更好的人？特别是我可以付费的？   由   提交 /u/SerpentEmperor   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f7vcu/planning_to_cancel_my_subscription_at_the_end_of/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 09:50:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>各位营销人员大家好！今天我想谈谈人工智能给营销带来的优势</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f7sld/hi_fellow_marketers_today_i_would_like_to_talk/</link>
      <description><![CDATA[ 由   提交/u/Technicallysane02   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f7sld/hi_fellow_marketers_today_i_would_like_to_talk/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 09:47:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>用于音乐理论视频的人工智能工具</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f7qa2/ai_tools_for_music_theory_videos/</link>
      <description><![CDATA[我将制作一个 10 分钟长的音乐理论视频的播放列表，并且我想使用尽可能多的 AI 工具。 -语言机器人，例如 Bard &amp; ChatGPT 用于辅助脚本（但它们非常浅，我需要重写大部分内容） -我尝试了 Pictory 和 Synthesia 来制作动画和动画。语音合成。 TTS 方面很好，但我真的想描述&amp;构建我的动画而 Pictory &amp; Synthesia 似乎与适合背景的通用库存媒体配合得很好。 灵感来自 Yogev Gabay &amp; 。 12 音的动画风格适合该主题。我在图形设计方面没有经验，基本上，只有当图形方面可以由人工智能软件处理时，我才会创建这些内容。 你们都会建议什么工具？我不是在寻找营销或内容反馈，而是在寻找尽可能高效地完成工作的工具。   由   提交 /u/layeredsounds   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f7qa2/ai_tools_for_music_theory_videos/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 09:43:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是否还有其他人因为生成式人工智能的快速发展而感到真正悲伤和没有动力？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f67by/does_anyone_else_feel_really_sad_and_unmotivated/</link>
      <description><![CDATA[在人工智能最近爆发之前，我有两个我喜欢的爱好，我觉得它们让我变得独特和有趣。我看到他们两个都在进步，我觉得我正在朝着某件事努力。我的爱好是编码和写作。我非常喜欢在一天中抽出时间来致力于这些工艺品。自从有了人工智能，每次我坐下来做其中任何一个事情时，我都会感到非常恐惧，因为我知道我所做的和学习的都是毫无意义的。  对编码或计算机一无所知的人只需坐在那里提示 chatGPT，就可以在几分钟内吐出整个应用程序。正在学习计算机科学或其他编码相关学位的朋友只需将问题扔给它并得到解决方案即可。我很享受用我的大脑解决问题的过程以及最终解决问题的满足感。  说到写作，没有一点创造力的人也可以在几秒钟内写出杰作。写作就是将复杂的情感转化为清晰的片段，向读者传达这些复杂的情感。如果任何毒品都能做到这一点，它有什么价值？  我知道我听起来就像一个老人在抱怨人们如何找到更简单的做事方式等等。但老实说，这感觉不一样。我觉得我在几年的时间里浪费了很多时间来磨练这些技能，现在任何人都可以在几分钟内复制它（并且做得更好）。而这些人的动机往往只是金钱。我做这些事情是因为我喜欢它们并且它们让我感兴趣，但这些人往往只是为了快速赚钱。互联网、YouTube、播客、艺术、音乐以及所有其他领域都将被这些只是为了赚钱而制作的假货​​所淹没。 这一切都让人感觉非常肮脏和廉价，让我绝望关于未来。  （另一方面，我理解有些人的实际职业和生计因为人工智能而受到威胁，我只是抱怨我的爱好被破坏了。但我确信我不能孤单有这种感觉。）   由   提交/u/unhinged_blueberry  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f67by/does_anyone_else_feel_really_sad_and_unmotivated/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 08:17:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着人工智能越来越融入我们的日常生活和整个劳动力队伍，是否需要一个规范人工智能使用的工作领域？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f55vk/as_ai_becomes_more_and_more_embedded_into_our/</link>
      <description><![CDATA[人们担心人工智能会接管并摧毁我们所有的工作，但我只是在想？？？如果我们确实达到了人工智能和人类之间良好平衡的地步，是否需要对人们如何使用人工智能以及我们如何保持人工智能使用的道德和合法性进行监督？    由   提交/u/peachyfloof  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f55vk/as_ai_becomes_more_and_more_embedded_into_our/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 07:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能如何快速跟踪室温电导率的发展，从而推动人工智能的发展</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f4se0/how_ai_could_fasttrack_room_temperature/</link>
      <description><![CDATA[我很好奇室温超导性是否最终被证明，人工智能如何快速发展，从而反过来推动人工智能的发展。因为我不是物理学家，所以我认为询问 GPT-4 是个好主意。 ChatGPT： 人工智能 (AI) 可以加速房间的开发和应用-通过多种途径实现温度超导： 材料设计和发现：人工智能模型，特别是基于机器学习和深度学习的模型，可用于模拟各种材料的特性，有效预测其超导能力。这些模型可以梳理大量潜在的成分和结构，从而大大加快发现新超导材料的过程。 工艺优化：人工智能可以优化制造工艺，帮助确定生产超导体的最有效方法。规模很大。它可以处理大量数据来预测结果并提出改进建议，减少试错，从而加速生产过程。 随后，室温超导体的发展将极大地促进人工智能的进步。具体方法如下： 增强计算：超导体可以促进具有极高能源效率和高速处理能力的超级计算系统的发展。这将允许训练和使用更复杂的人工智能算法，从而突破人工智能能力的界限。 量子计算：室温超导体也是实用量子计算机的潜在途径，这将大大提高计算能力。量子计算机可以解决目前被认为在计算上无法实现的问题，为新类型和新水平的人工智能性能铺平道路。   由   提交/u/Georgeo57  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f4se0/how_ai_could_fasttrack_room_temperature/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 06:58:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有人工智能可以修改我的 NSFW 文章吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f13l1/is_there_an_ai_that_can_revise_my_nsfw_writings/</link>
      <description><![CDATA[ChatGPT 非常擅长修改我的作品，但它不允许出现露骨的内容。有类似的人工智能吗？   由   提交/u/Deathstriker700   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f13l1/is_there_an_ai_that_can_revise_my_nsfw_writings/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 03:37:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新闻集团利用人工智能每周制作 3,000 条本地新闻报道</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15ewchz/news_corp_leverages_ai_to_produce_3000_local_news/</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚新闻集团现在每周使用人工智能生成 3,000 篇本地新闻文章。执行主席迈克尔·米勒 (Michael Miller) 在台北举行的世界新闻媒体大会上披露了这一点。 一个名为“数据本地单元”的四人团队利用人工智能创建涵盖各个主题的本地化新闻报道，包括天气、燃油价格和交通报告。新闻集团的数据新闻编辑彼得·贾德 (Peter Judd) 领导着该团队（他也是许多人工智能生成的故事的署名作者）。 新闻集团的人工智能补充了记者报道该公司 75 个故事的工作。 “超本地化”报头遍布澳大利亚各地，从彭里斯到凯恩斯。人工智能生成的内容，例如“在彭里斯哪里可以找到最便宜的燃料”受到记者监督。然而，目前这些文章中没有迹象表明它们是人工智能辅助的。 这数千篇人工智能生成的“文章”是由人工智能生成的。新闻集团发言人表示，它们更加以服务信息为导向。他们强调，当地燃油价格、法庭名单、交通、天气和其他领域的自动更新均由数据本地团队的记者监督。 米勒透露，他们的大多数新订阅者订阅当地新闻，但仍关注国家、世界和生活方式新闻。他还透露，55% 的订阅量是由超本地化标头推动的。在向数字平台和本地数字标题的转变中，新闻集团似乎正在利用人工智能的力量来增强其超本地化新闻产品。 新闻集团人工智能在新闻业的成功应用表明了一种趋势：澳大利亚的其他新闻编辑室，如 ABC 和九号娱乐，可能正在考虑。随着媒体公司探索人工智能应用，问题变成了如何有效地使用它来增强内容的可访问性、个性化等。 来源。 __ 我很困惑 - 它不知何故感觉超级垃圾邮件，但是它显然有效并推动了业务发展然后他们会减少人造故事的流失。有趣的混合体。大家对人工智能在新闻业中日益重要的作用有何看法？ 附注：我写了一份时事通讯，总结了最好的内容每周的人工智能进展。如果您喜欢这篇文章，您一定会喜欢这份新闻通讯（免费）！   由   提交 /u/LunaticLukas   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15ewchz/news_corp_leverages_ai_to_produce_3000_local_news/</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 23:58:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论》 (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>