<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>最新提交：编辑</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/editors/new</link>
    <description>这个 Reddit 子版块面向的是后专业人士。您想成为职业选手吗？请随意使用我们的“询问专业人士”主题。副业？使用“询问专业人士”主题。爱好？为了娱乐？我们的姐妹子/视频编辑正是您想要的！</description>
    <lastBuildDate>Thu, 02 May 2024 09:18:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Premiere Pro 字幕</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ciasxq/premiere_pro_subtitles/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 是我太昏暗了，还是Premiere的字幕系统完全无法使用了？以前，我很高兴能够进行编辑，让它转录编辑和快乐的日子，我们出发。 现在，似乎没有转录序列的选项：我必须导出仅 vox 的视频，重新导入该视频并点击各种按钮，直到我可以强制它转录导出内容。 Adobe 是否破坏了它？ （我正在使用Mac 上的版本 24.3.0（Build 59）。）   由   提交 /u/Bee_Thirteen   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ciasxq/premiere_pro_subtitles/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 May 2024 08:50:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bridge 适合文件预览和文件管理吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ciaptt/is_bridge_good_for_file_preview_and_file/</link>
      <description><![CDATA[这更适合“内容创建者”。对于编辑器类型，我并不想在专业的工作流程中实现这一点。我使用 Soundly 来处理音频，它非常棒。我不需要审查任何对话：这纯粹是为了构建视觉效果（我后来最常将其路由到后期效果中）。  我有无数的视频和静态图像/插图/动画资源。这是压倒性的，因为我不是文件管理专家，所以我也总是希望更改我的文件夹结构并重命名内容。问题是，这会以一百万种不同的方式扰乱一百万个不同的项目。自从我开始大量使用 Productions 以来，我只是垃圾邮件项目。因此，必须一直重新链接所有内容是一场噩梦（如果这是一个简单的更改，Premier 可以自动重新链接，那么没有问题，但如果我也移动文件等，它可能会变得一团糟：这不是一个经常出现的问题，我尝试对我所做的事情进行深思熟虑，所以我只是列出了主要关心的问题，因为我非常多动症，如果我开始“感觉”混乱，事情就会滚雪球）。  我喜欢 Bridge，也喜欢留在 Adob​​e 生态系统中的想法。我对云计算并不是非常热衷，但我希望如此，这只会让我在以后/如果我想再次开始一些更像是生意的事情时有更多的选择。我只是不知道我是否喜欢Bridge，当使用一个新程序时，很难分辨什么是自己知识的限制，什么是自己的限制 我将我的资产保存在外部T7上固态硬盘。我的主程序现在需要重新格式化，它只是有时会出现问题（例如，它无法在本机 Finder Mac OS 中维护标签分类）。但我想要   由   提交 /u/T00Human   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ciaptt/is_bridge_good_for_file_preview_and_file/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 May 2024 08:44:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Premiere 2024 播放灰色溶解覆盖错误？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ci968q/premiere_2024_playback_grey_dissolve_overlay_bug/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 我是 AE，我们最近将所有 Mac 系统更新为最新版本的 Premiere (24.3)，直到几周前一切都很顺利。在所有类型的叠化过程中，一些编辑器的全屏播放中会出现灰色叠加层（请参阅随附的两个视频作为示例）。有趣的是，编辑器导出时不会出现灰色叠加层。虽然我们可以让剪辑师不使用全屏播放，但这在我的工作室中不是一个选项。 文件名为 PremierePro_FadeExample_Export 是几个带有溶解功能的剪辑的简单导出；灰色覆盖层溶解明显不存在。  另一个视频 PremierePro_FadeExample_Recording 是全屏播放期间的录制，灰色覆盖层溶解问题。 到目前为止，我们已经尝试了以下解决方法：  放置黑色遮罩可以解决该问题，但要求编辑人员对每个问题都这样做序列是不可能的。 渲染整个序列似乎可以工作，但不一致。  破坏 Premiere 版本似乎也有效，但问题最终会出现，甚至降到 24.0。  AE 使用的系统是 Mac Mini （规格如下），但编辑们已经充分增强了 Mac Studios。  Mac Mini 系统规格： CPU - 3.2 GHz 6 核 Intel Core i7  Mac Mini 系统规格： CPU - 3.2 GHz 6 核 Intel Core i7 li&gt; GPU - Intel UHD Graphics 630 1536MB RAM - 16GB 2667 MHz DDR4 软件规格：Sonoma 14.4  我们&#39;我已经检查了首映设置，但到目前为止一无所获。如果您有任何帮助，我们将不胜感激。 如果您有任何问题或需要我详细说明，请随时询问。  谢谢！   由   提交 /u/NakedRobots   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ci968q/premiere_2024_playback_grey_dissolve_overlay_bug/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 May 2024 06:56:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>具有运动技能共识的编辑</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ci8lgw/editor_with_motion_skills_consensus/</link>
      <description><![CDATA[由于我目前正在经历被裁员的过程，并且不断地联系联系人、摸清就业市场（英国） ) &amp;更新简历、Reel Folio 等。  通过这个过程，我开始思考，所有这些角色都需要具有动作技能的编辑，根据我的经验，我觉得 60-70% 的时间里有问题的动作只是动画文本，另外 10-20% 是静止图像，其余只是过渡或“动态”图像的一些变化。帧运动。 当然，他们会很高兴地请您聘请一位成熟的 3D 动态图形艺术家，您知道他也会进行编辑。只是为了将功能放在选项卡上，但我注意到该技能集在某种程度上没有得到充分利用。  至少在我工作过的机构中，我很少看到客户被说服在最初并不希望加入的简报中添加高端动作作品。 &lt;然后，随着时间的推移，拥有这种技能的人会感到无聊，然后离开去从事自由职业，或者去某个真正专业的地方工作，并且有要求这种工作的客户。  只是我注意到的一个有趣的现象，想知道是否有人经历过类似的情况？   由   提交 /u/Cheetokeys   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ci8lgw/editor_with_motion_skills_consensus/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 May 2024 06:19:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Premiere Pro 数据隐私问题：我正在向客户提供源文件</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ci8f8p/premiere_pro_data_privacy_question_im_giving_a/</link>
      <description><![CDATA[您好，我在 PC 上的 Premiere Pro 上处理多个项目（和大家一样）。项目保存在不同硬盘驱动器上的文件中（内容和 adobe Premiere 文件项目）。这是一个有点棘手的问题。  客户 1：他们想要源文件和所有媒体。这很好，他们支付了额外的传输费用。 客户端 2：项目包含敏感数据/内容。该项目与所有相关数据保存在完全不同的硬盘驱动器上。 我担心：如果我将整个客户端 1 文件夹（所有数据）传输到云端以供客户端 1 访问，客户端 1 是否能够以某种方式查看/有权访问任何客户端 2 信息？元数据或文件名？ 我紧张的原因是因为其他自动保存的文件夹/缓存等（全部保存到我的 C 驱动器）。另外，当我从直接图标打开 Premiere 时，Premiere 会显示我所从事的项目的历史记录。我总是确保每次打开其他 Premiere 项目之前关闭 Premiere。 总的来说，我只是想确保客户端 1 根本无法访问客户端 2 的数据。 感谢您的聆听。   由   提交 /u/netherlanddwarf   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ci8f8p/premiere_pro_data_privacy_question_im_giving_a/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 May 2024 06:08:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024 年刻录 16:9 DVD</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ci5h2s/burning_a_169_dvd_in_2024/</link>
      <description><![CDATA[我真的不想在车库里安装我的旧 Mac Pro Xenon 塔，用完整的 FCP 7 工作室来刻录视频 DVD。我的日常驾驶是 m3 pro MacBook pro。我有一个 USB 供电的外部 CD/DVD/蓝光刻录机。很确定 Premier 2024（或媒体编码器）可以导出正确的 mpeg2 文件，但我一辈子都不记得如何制作视频 DVD。 Roxio Toast 的 8 个左右版本都无法在基于 Intel 的 MacBook 上运行。我只记得它必须是 ISO XXXX 类型的刻录，并且根目录中需要一个 VIDEO_TS 和一个 AUDIO_TS 文件夹。有什么想法吗？当然，旧塔有 DVD Studio Pro，作为 FCP Studio 的一部分，但是，我真的不想立即将其清空并准备再次运行。更新的硅软件对我来说并非不可能，但我试图保持简单，但为带有内置 DVD 播放器的电视和露营用的便携式 DVD 播放器制作可播放的 DVD。   由   提交/u/Listo4486  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ci5h2s/burning_a_169_dvd_in_2024/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 May 2024 03:18:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从整理转向编辑</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ci5a57/moving_from_finishing_to_editorial/</link>
      <description><![CDATA[我在这里很难分辨出树叶和树。我一直在 Flame 的一家高端后期制作店担任助理整合艺术家，喜欢这里的环境和人，但我对合成工作失去了兴趣，对编辑更感兴趣。我梦想中的许多公司都是我们的供应商，而且它们离商店如此之近，这真是太酷了。  既然他们在为我的未来投资，那么表明我对编辑感兴趣是否明智？他们不提供编辑服务，所以这可能会导致我失业。事情已经到了我开始失去兴趣的地步，我已经证明了自己的技能。  关于如何处理这样的事情有什么建议吗？     提交人    /u/chlass   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ci5a57/moving_from_finishing_to_editorial/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 May 2024 03:08:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>客户声称他可以在广播电视上“看到”3:2 下拉的隔行扫描</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ci486u/client_claims_that_he_can_see_the_interlacing/</link>
      <description><![CDATA[20 年来，我一直在 23.98p 时间线中进行编辑，并以 23.98p 的速度从这些时间线中导出母版。然后，对于广播交付成果，我使用 23.98p 主控导出 29.97 (59.94i) 广播交付成果，使用真正的上场优先、隔行扫描 3:2 下拉（没有任何帧混合或插值）。 我一直这样做，因为我知道这基本上是自 20 世纪 50 年代以来所有 24fps 电影源转换为广播电视的方式（至少在北美）。  我现在有一位客​​户建议我使用 Apple Compressor 使用“最佳（运动补偿）”转换为广播交付成果。 “重定时质量”中的选项设置。显然，这将使用光流创建新的插值逐行帧，而不是仅使用 3:2 下拉非破坏性地将原始逐行帧分割成场。  他希望我这样做，因为他说当他查看广播交付成果时，他实际上可以看到隔行扫描。当我告诉他隔行扫描的交付成果仅适用于在支持隔行扫描播放的电视（而不是在逐行扫描计算机屏幕上）上观看/播放时，他反驳说，即使他看到自己的电视，他仍然可以注意到隔行扫描伪像。广播电视上的广告。 我在电视上看过以这种方式投放的所有广告广告，但从未注意到任何奇怪的地方。事实上，我之所以这么热衷于这样做，是因为我总是注意到，只需重复逐行帧或使用某种帧混合过程，某个点就会从 23.98 转换为 29.97。它像拇指酸痛一样突出。 但我愿意在这一点上犯错。我只是好奇我的客户是否疯了，或者我是那个需要现实检查的人？    由   提交 /u/doctorpebkac   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1ci486u/client_claims_that_he_can_see_the_interlacing/</guid>
      <pubDate>Thu, 02 May 2024 02:13:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 Premiere 中制作多机位时我的 AE 做错了什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chza3j/what_is_my_ae_doing_wrong_when_making_multicams/</link>
      <description><![CDATA[我刚开始做剪辑师，和一位之前没合作过的助理剪辑师合作。我注意到他说他制作的所有“多机位”其实都不是多机位，但似乎是所有角度在时间线上同步。因此，我无法在多机位视图中观看，这使得在这种节目中剪辑非常困难。 我不确定它们是如何像这样同步的，是否有快速纠正方法，或者他是否必须一起制作新的多机位？    提交人    /u/One-Patient-3417   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chza3j/what_is_my_ae_doing_wrong_when_making_multicams/</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 22:26:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我应该终止与客户的合同吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chy2xx/should_i_end_my_contract_with_my_client/</link>
      <description><![CDATA[[我不知道为什么 Reddit 发布了三次这篇文章，我已经删除了额外的克隆帖子，所以如果您对以下任何内容发表评论这些，我邀请您在这里分享您的评论] 上个月，我开始与一位客户合作，他需要根据最近的人类历史和事件制作视频。 视频的风格非常基础，但使用了大量的表情包和巧妙的幽默，与千禧一代和后来几代观众产生了很好的共鸣。对于我正在制作的此类视频，我能给出的最接近的参考是一个名为 Sciencephile the AI 的 YouTube 频道。这不是我工作的频道，但我们的风格非常相似。 我从他们的配音艺术家那里收到了文本脚本和音频旁白，但仅此而已。该脚本很简单 - 只是音频的文本版本，没有其他说明或指示。 这一切都取决于我。上个月我制作了几个视频，我的客户对此非常满意。 我必须多次阅读脚本并听旁白并弄清楚如何翻译某些内容无趣的东西有趣但不分散注意力，信息丰富但不无聊。 我必须找出所有模因（或创建一些我自己的），所有各种图像/视频等，并找到一种方法让一切变得连贯且有趣。 但问题是，这一切都需要很多时间。最初我以为我只需要从互联网上获取一堆表情包并提交视频即可。 但最近的视频长达 1 个小时以上，要始终如一地完成所有这些工作非常棘手。  p&gt; 客户希望每周制作一个视频，但自从我和他一起制作第一个视频以来，我已经错过了每个截止日期几天甚至几周。 我一直认为我正在被懒惰，但有时在我开始在时间线上编辑所有任务之前查看我需要完成的所有不同任务是非常令人沮丧的。 我知道让人们发笑是一项极其艰巨的任务，我很幸运能够成为视频编辑和单口喜剧演员的结合体。客户也看到了我的这些品质，并认为我是完成这项工作的合适人选，但对我来说最大的障碍和失败是所需的时间和我造成的延误。 有时我会感到害怕，不知道还能告诉他什么。我已经错过了我们约定的所有最后期限，他很好地适应了，但这种工作方式不能长期持续，最终他会放弃我。他承认很难找到像我这样的人，但我不能长期利用这种优势。 我已经准确地告诉了他问题所在，我觉得我可能会不得不退出这个项目，只是因为我知道我永远不会在每周 1 个视频的截止日期之前完成，而且我将不断失去制作未来视频的动力。 我有什么选择？我很乐意继续制作这些视频，但我需要找出最有效的处理方式。我觉得这些视频有可能火爆，当它们爆发时我也想参与其中。但我真的需要帮助来了解如何做得更好。 有人可以帮助我提供一些提示/先前的经验或其他东西吗？ 抱歉，文字很长，我需要把它说出来并寻求帮助。   由   提交/u/x3noborg  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chy2xx/should_i_end_my_contract_with_my_client/</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 21:39:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本地 700 成员作为 AE 想要成为一名调色师？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chxve6/local_700_member_as_an_ae_seeking_to_be_a_colorist/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 我的目标是成为一名调色师，目前我有足够的助理编辑时间进入 Local 700 名册（我在洛杉矶）。我已经完成了加入名册的所有文书工作，只是还没有提交，因为我正在寻找几个答案：  我目前从事无偿/低薪的自由调色和编辑工作，如果我加入名册，然后最终加入工会，我是否必须*要求*调色师或 AE 的工资，或者我是否仍然可以接受基本上是 Craigslist 的工作？ 如果我在加入名册/工会后找到了一家可以接纳我的后期制作公司，那该怎么办？我需要向工会请假吗？如果是这样，那么进入名册是否需要为 LoA 提供正式的文件？ 归结为：如果有人给我提供低薪工作，我是否会因为进入名册/工会而被迫离开？ 进入名册/工会后，成员是否必须遵守规则？ 我明白加入名册是一个绝佳的机会，但我也想确保这是成为调色师的下一步。有什么我应该注意的缺点吗？     提交人    /u/blueberrybones   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chxve6/local_700_member_as_an_ae_seeking_to_be_a_colorist/</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 21:31:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对 Glyph Technologies 16TB Blackbox PRO 有何看法？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chuaot/thoughts_on_glyph_technologies_16tb_blackbox_pro/</link>
      <description><![CDATA[我喜欢保留一个相当大的硬盘以供“不冷不热”的使用。项目备份的存储。我从来不打算编辑它，只是当我的主 RAID 发生问题或者我不小心删除了某些内容并希望立即将其恢复时，我的东西会自动转到一个地方。 通常，我使用过 G-RAID，但在 B&amp;H 上闲逛时看到了这个，想知道是否有人有使用过它的经验？ https://www.bhphotovideo.com/c/product/1550672-REG/glyph_technologies_bbpr16000ent_16tb_blackbox_pro_enterprise.html 编辑到安抚 autoMod，即使它与问题无关： MacStudio M2 MAX 64GB Avid、Premiere、Resolve，无论什么...... &lt; !-- SC_ON --&gt;  由   提交 /u/the__post__merc   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chuaot/thoughts_on_glyph_technologies_16tb_blackbox_pro/</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 19:03:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>达芬奇解决颜色</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chsali/davinci_resolve_colour/</link>
      <description><![CDATA[我们使用的规格 - Dropbox 用于发送给客户 - Final Cut Pro - davinci resolve studio - Apple Mac Studio 屏幕 - Mac m1 电脑 - iPhone 14 - Sony A7ii 设置 Cine4 - 无人机 dji mini - QuickTime  问题：有人在 davinci 上有任何可以为我们工作的色彩管理设置吗？我目前使用的是rec-709-A，它给了我最好的结果，当我在QuickTime上导出它时，它看起来仍然平坦，所以我放入Final Cut来提高对比度和饱和度；然后我导出到 Dropbox 并检查我的手机，它看起来再次平坦（我的老板检查他的手机），所以我再次提高对比度和饱和度，这样它在计算机上看起来很狂野，但在手机上看起来很正常，但后来他说颜色看起来老实说，我正在失去它，请有人帮助我！  我在屏幕上看到的颜色与我老板在他的屏幕上看到的颜色不同，我尝试了不同的方法，不同的屏幕，但我们似乎永远无法做到正确，摄影方面的业务没有问题，但由于某种原因我们有问题。我觉得我快要疯了。我的老板不愿意改变他的投篮方式，所以我需要从我这边解决这个问题。    由   提交 /u/Salty_Performance314   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chsali/davinci_resolve_colour/</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 17:44:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>多伦多/洛杉矶/纽约是否有适合长期工作的邮局？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chqy4i/are_there_any_post_houses_in_torontolanyc_for/</link>
      <description><![CDATA[我已经涉足商业领域大约 5 年了 - 通过在邮局从事全职工作获得收入。与一家公司签约对我来说很有效，因为它提供了稳定的收入和相对较低的风险，这就是我想保留的 - 但我希望跳入长篇/专题游戏。我已经做了相当多的研究，但似乎找不到任何我可以关注的主要专注于长篇（严格编辑，而不是视觉特效/音频/等）的后期制作公司。我一直认为切割功能更多的是“自由职业”。无论如何，考虑到每个项目的范围，游戏比广告更重要，但我想在这里运行它，以防万一我错了。我目前住在多伦多，但愿意搬到美国。甚至跳回到助理编辑，如果这就是我在功能上涉足的必要条件。    由   提交/u/hipwithyoungsters  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chqy4i/are_there_any_post_houses_in_torontolanyc_for/</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 16:49:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>达芬奇节点问题</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chpppw/davinci_nodes_problem/</link>
      <description><![CDATA[嗨！我正在研究创建 3D 相机效果的 DaVinci Resolve 教程。当尝试应用“投影”时对文本和连接节点的影响，它们没有连接起来。这种情况不仅发生在这种效应上，而且也发生在其他效应上。有什么解决方案吗？   由   提交/u/Maureceo  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/editors/comments/1chpppw/davinci_nodes_problem/</guid>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 15:59:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>