<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 May 2024 21:16:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>增加意识的带宽</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czvabb/increasing_the_bandwidth_of_consciousness/</link>
      <description><![CDATA[在最近的一次采访中，埃隆·马斯克表示，人类大脑很快将有必要以比目前更快的速度与技术交互。正如你们许多人可能知道的那样，人工智能正在取得指数级的快速进步。如果你了解最新的进展，你就会知道人工智能拥有实时视觉、对话能力、视频制作、配音等能力，一切都在飞速发展。当你将它与埃隆的Neuralink，他对此的解释之一是，随着这一技术进步，有必要提高人们可以进行通信的带宽速度。我写这些信和计算机接收它们的时间滞后比人工智能在我的大脑中实时读取我的想法要大得多。至少这就是论点。当然，当你感受到所有的含义时，这是一个相当具有挑战性的观点。我觉得，虽然现在看来这是不可避免的，但还有另一种方法。  我的经历凸显了有机进化的潜力。我的经验表明，埃隆归因于技术进步的能力也可能是自然实现的。在我的一生中，我遇到过远远超出典型的日常大脑功能的意识状态。这引发了关于技术增强我们心智能力的必要性的问题。 也许对某些人来说这似乎有些牵强，但在我的一生中，有很多次我经历过比亿万年更优越的意识状态。我们脑力的正常日常利用。它突然发生，就好像神圣智慧精心策划的一样。 因此，当埃隆谈论带宽问题并需要技术来做到这一点时，一方面我理解它，因为我知道什么是“带宽问题”。优越”国家是相似的，而且与我们目前的认知水平有很大不同。但另一方面，我不禁认为这是对我们内心自然可能发生的事情的逃避，只是我们不知道如何做到。在我经历过一次这种特殊的经历之前，我的大脑中听到了一个声波，声音越来越高，我的意识也越来越高。对于那些有这种想法的人来说，这是没有药物的。它只是“随机”的发生了。 一旦达到最高水平，我的思维就变得前所未有的强烈。我可以同时产生大约一万个想法。所有这些都是相互平行的，不像我的正常思维，在我的正常思维中不可能有两个同时的想法。你现在就可以尝试同时思考两件事。每次我尝试这样做时，我都会在两者之间高速来回跳动，但从来不会完全同时进行。除了六年前的那一刻。而且不只是两个，而是数千个。因为它发生了，我知道它至少有可能发生。但感觉这正常与我目前所感知的正常之间的差距很大。 然后人工智能出现在它的症结所在，并提出自己作为弥合这一差距的解决方案。但我的经验是，无需技术植入也是可能的。所以这真是一个难题哈哈！有机进化需要怎样才能赶上技术进化的速度？那些拒绝这些植入物的人是否会被抛在后面，或者我们是否能够以与人工智能目前取得进展相似的速度进入快速发展的意识状态？这对我来说非常有趣，看看它会如何展开。我预计两年内世界将会与现在大不相同。    由   提交 /u/josalek   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czvabb/increasing_the_bandwidth_of_consciousness/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 21:03:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们打破了谷歌……</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czupgp/we_broke_google/</link>
      <description><![CDATA[我认为 Reddit 上的许多人都认为 Google 使用 Reddit 来训练其人工智能会如履薄冰……我不认为我们期望他们吃热煤。 他们的人工智能概述告诉人们在披萨中加入胶水，地质学家建议每天吃一块石头。不过，谷歌现在非常擅长恶搞！ 粘披萨和吃石头：谷歌人工智能搜索错误病毒式传播   由   提交/u/FactorHour2173  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czupgp/we_broke_google/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 20:38:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>芯片大战爆发：英伟达利润暴涨，奥特曼万亿美元押注AI</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czsmrv/chip_wars_explode_nvidias_skyrocketing_profits/</link>
      <description><![CDATA[在 NVIDIA 创纪录的盈利以及 OpenAI 首席执行官计划筹集 5 到 7 万亿美元用于人工智能芯片制造的推动下，全球芯片大战正在迅速升级。但能源网能否满足人工智能对电力的巨大需求？ 随着全球数字化加速，全球对芯片的需求势不可挡。美国芯片制造龙头英伟达5月23日超出分析师预期，股价飙升7.4%，每股突破1000美元。这种势不可挡的增长是一个明显的迹象：对人工智能驱动的技术的需求已经超出预期，而且随着人工智能成为主流，这种需求只会变得越来越热。 美国决心在这一领域发挥重要作用。芯片制造空间至少占全球供应量的 10%。在拜登总统的领导下，该国计划到 2032 年将其芯片制造能力大幅扩张 203%。凭借《芯片和科学法案》以及数十亿美元的激励措施，美国决心重新夺回芯片制造强国的地位，并减少对外国供应商尤其是中国大陆、台湾和韩国供应商的依赖。 但是芯片大战还远未结束。最近的两项事态发展为一场更加激烈的战斗奠定了基础。首先，OpenAI（ChatGPT 背后的策划者）富有远见的首席执行官 Sam Altman 透露了一项令人瞠目结舌的计划，为芯片制造筹集 7 万亿美元资金。他设想了一个人工智能占据主导地位的世界，并且他对此下了很大的赌注。为了实现这个人工智能驱动的未来，Altman 正在吸引全球各地的投资者，从硅谷到沙特阿拉伯和阿拉伯联合酋长国，以期彻底改变芯片行业，并确保为人工智能的永不满足的胃口提供强大的计算能力。&lt; /p&gt; 但是这场人工智能革命不仅仅与芯片有关。它可能会导致大规模的能源危机和肮脏的煤炭使用的回归。这些人工智能系统具有复杂的算法和大量的数据处理，是耗电的引擎。那么容纳它们的数据中心呢？它们实际上是电力黑洞。试想一下，数据中心 40% 的能源需求用于冷却目的，以确保系统不会过热。随着人工智能继续其令人瞩目的增长，能源网的压力正在达到一个临界点，除非有更多的能源供应（包括可再生能源），否则芯片革命可能无法兑现其承诺。 结论&lt; /h1&gt; 英伟达的财务烟花和奥特曼的大胆赌博都是明确的信号：芯片大战已经达到白热化阶段，人工智能是最终的奖品。但问题是：世界能源基础设施能否跟上这些人工智能驱动的发展步伐？本次人工智能大赛。赌注比以往任何时候都更高，涉及数万亿美元和技术领先的未来。全球芯片竞争正在经历一场巨大的转变，其影响将波及全球各个行业。人工智能主导地位的竞赛已经开始，但真正的挑战可能是确保能源网格不会崩溃。    由   提交/u/Economy_County2947   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czsmrv/chip_wars_explode_nvidias_skyrocketing_profits/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 19:09:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您同意雇主使用人工智能进行求职面试吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czsm4y/would_you_be_ok_with_an_employer_using_ai_to/</link>
      <description><![CDATA[我最近注意到这个子版块、其他 Reddits 子版块和 AI 工具上的一些帖子，重点关注使用 AI 面试求职者。我个人强烈认为这是对求职者的不尊重。他们牺牲了写简历和填写表格的时间，所以我认为潜在的雇主至少应该参加面试。 工作面试的目的应该是一个机会雇主和潜在雇员见面并回答对方关于双方的期望以及双方将获得什么的问题。通过使用人工智能进行在线面试，面试就变成了雇主提问的唯一机会。在我看来，取消潜在员工在开始工作前提问的唯一机会是不人性化和不尊重的。 我想看看其他人对此有何看法。抛开潜在的数据安全和隐私问题，从纯粹的个人角度来看，您是否愿意接受潜在雇主使用人工智能来进行您所申请的工作面试？ 查看民意调查   由   提交 /u/CodeCraftedCanvas   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czsm4y/would_you_be_ok_with_an_employer_using_ai_to/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 19:08:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>什么工具最适合我的用例？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czrz10/what_tool_is_best_for_my_use_case/</link>
      <description><![CDATA[最适合此用例的工具是什么？我看了一些东西，但没有发现任何有效的东西。  我有一些手绘草图，我想通过人工智能图像生成将它们变为现实，但我希望它尽可能基于图片。当然，我可能需要为我正在寻找的风格提供一些指导，因此我正在寻找一个可以让我上传图像并提供图像生成方向的工具。  谢谢！    由   提交/u/InfoAmbitious  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czrz10/what_tool_is_best_for_my_use_case/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 18:40:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>讽刺污染人工智能</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czq19a/sarcasm_polluting_ai/</link>
      <description><![CDATA[我喜欢讽刺之类的东西，它们对人工智能产生了影响。只是希望第四次世界大战不会因此而发生。 https://www.404media.co/google-is-paying-reddit-60-million-for-fucksmith-to-tell-its-users-to-eat-glue/    提交人    /u/itreallyhappened8899   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czq19a/sarcasm_polluting_ai/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 17:18:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有没有人工智能可以听到语音命令来改变一盏灯的颜色？这个想法是刺激我的宝宝说话</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czp220/any_ai_that_can_hear_voice_commands_to_change_the/</link>
      <description><![CDATA[大家好。我需要一些帮助，关于如何制作这个人工智能/使用现有的人工智能来控制房子里的智能灯和类似的东西有什么想法吗？  我儿子有轻度自闭症，他已经2岁了，会听，但不会说复杂的单词，我希望这个AI一直在听，并立即换灯，给他一个与声音互动的理由。我有谷歌助手，但对他来说太复杂了，我只想要一些我说的蓝色、绿色、红色等。然后灯会改变。我有一台很好的计算机，可以用来托管人工智能，它应该一直监听，只是等待命令执行，或者类似的东西，而不是由谷歌助手执行完整的命令（好吧，谷歌，把灯打开蓝色，学习曲线对他来说太平缓了）。预先感谢人们，我希望你有一些想法，可以改变生活   由   提交 /u/Fonsecafsa   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czp220/any_ai_that_can_hear_voice_commands_to_change_the/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 16:37:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能 vs SWE？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czocqm/ai_vs_swe/</link>
      <description><![CDATA[我使用了人工智能，他们已经能够真正为我构建代码并排除故障。那么为什么现在需要 SWE？人工智能是对软件工程师的需求大幅下降的原因吗？   由   提交/u/LivingTheTruths  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czocqm/ai_vs_swe/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 16:07:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GPT4o 是第一个通过此测试的。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czm059/gpt4o_is_first_to_pass_this_test/</link>
      <description><![CDATA[GPT4o 是第一个通过这个测试。所有其他尝试都失败并写出押韵诗句。  我对法学硕士的看法又上升了一个档次。其他人有他们使用的测试吗？   由   提交 /u/Oldhamii   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czm059/gpt4o_is_first_to_pass_this_test/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 14:25:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何使用 Blainy 快速编写内容</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czjw2k/how_to_write_content_fast_with_blainy/</link>
      <description><![CDATA[使用 Blainy 快速编写内容非常简单，涉及几个关键步骤来确保效率和质量： 1 。输入您的主题：  输入您的主题并按 Enter 键继续下一行。转到下一行后，Blainy 会建议与您的主题相关的行，您可以通过按键盘上的右箭头键单击“接受”按钮来选择这些行，或者如果需要，您也可以询问替代项。  2.利用自动化功能：  如果您时间或精力不足，您可以使用 Blainy 的自动化功能。您可以选择不同的选项，从撰写介绍到结论。如果你想写得更有深度，可以选择“写得更有深度”选项。命令平滑地增强内容。  3.自定义写作语气：  此部分主要用于编辑或审阅您的内容。要自定义论文、作业或研究文档的写作语气，请选择整个段落并单击“AI 命令”。从那里，您可以提高流利度、用不同的语气解释、用不同的语气简化、扩展段落、翻译成不同的语言等等，以满足您的需求。  4.添加引用：  Blainy 的引用库中有数百万条引用。您可以从那里访问任何引文，其人工智能将根据您的标题过滤引文，根据您的主题向您显示相关引文。要添加引文，请单击引文按钮或按键盘上的“@”。将出现一个引文框，您可以在其中从过滤后的引文中进行选择。如果需要，您还可以通过按“添加自定义引文”来添加自定义引文。按钮。  5.检查抄袭：  为了确保您的写作是原创的，您可以使用 Blainy 的内置抄袭检查器。它可以帮助您避免抄袭他人并保持您的工作诚实。  6.使用 PDF 聊天功能：  如果您在文档中遇到任何不明白的内容，您可以使用 Blainy 的 PDF 聊天功能。您可以提出问题，Blainy 将提供解释，就像个性化的 ChatGPT 助手一样。  通过执行以下步骤，您可以使用 Blainy 的多功能功能高效地创建、自定义和增强您的内容，确保您的写作质量、原创性和清晰度。   由   提交 /u/CreativeCaleb   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czjw2k/how_to_write_content_fast_with_blainy/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 12:46:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>迄今为止，AI 应用取得了哪些成果？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czgflr/what_have_ai_apps_achieved_so_far/</link>
      <description><![CDATA[我只是从实用的角度来说。由于最新的 AI 应用程序，人们实际上已经改变了他们的日常生活。 请不要引用潜在用途、可能的用途和应该的用途。爱好者对炒作过于痴迷。 我可以说出对我来说发生了哪些变化：  我经常使用 Perplexity。它已经取代谷歌成为我的首选答录机。我不知道这是因为它很棒，还是因为谷歌搜索现在非常糟糕，或者可能是它已经糟糕了一段时间，而这款产品突出了这一点。 我使用基于 GPT 的应用程序（如 Chat GPT 或 Claude）来帮助我为我的网站形成电子邮件回复和大量无意义的文本。我知道现在学生们大量使用它们来完成作业，但我不能将它们用于我的工作，因为它经常出错，而且被发现使用它会非常尴尬。 当炒作还很流行时，我使用过一些图像和视频生成工具，但现在尽管我创作艺术作品，但我从不使用它们。几个月前我真的很喜欢它。不知道为什么它现在对我没有任何作用。我仍然使用 Adob​​e Firefly，我发现它很有用，尽管大多数时候输出质量很低。  我可以说出我不喜欢和永远不会使用的东西：  谷歌使用他们最新的 AI 搜索进行搜索 微软在其所有应用程序中提供副驾驶，非常烦人 所有独立的包装应用程序。我都不喜欢  我正在等待 Meta 发布他们演示的一些东西。特别是在图像或视频中隔离特定主题  我也在等待实际有用的应用程序，让我能够从图像创建无缝的 3d 模型。  你呢？     提交人    /u/ConcernedHumanDroid   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czgflr/what_have_ai_apps_achieved_so_far/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 09:05:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用人工智能克隆拜登声音的机器人呼叫者被罚款 600 万美元</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czevck/robocaller_who_used_ai_to_clone_bidens_voice/</link>
      <description><![CDATA[您可能还记得，在一月份，新罕布什尔州的许多选民接到了一个电话，他们认为是总统打来的，告诉他们不要在选举中投票。基本的。当然，这是假的。这是用过去几年变得越来越普遍的技术制作的拜登总统的语音副本。 https://theaiwired.com/robocaller-who-used -ai-to-clone-bidens-voice-fined-6-million/   由   提交 /u/National_Wasabi9993   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1czevck/robocaller_who_used_ai_to_clone_bidens_voice/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 07:08:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你对你的人工智能有礼貌吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cyyp0l/are_you_polite_to_your_ai/</link>
      <description><![CDATA[我经常发现自己会说“你能不能……”或“请再做一次……”这样的话。你对人工智能是礼貌、中立还是粗鲁？    由    /u/baalzimon  提交  [link] [comments]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cyyp0l/are_you_polite_to_your_ai/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:38:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有被视为人工智能的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>