<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Mar 2024 03:16:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>通过 Poe 订阅是否比个人 LLM 更好？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7p45z/is_subscribing_via_poe_better_than_individual_llms/</link>
      <description><![CDATA[我正在考虑购买付费 LLM AI 模型的订阅。  Poe 似乎通过订阅提供 GPT4、Claude Opus 等。  我认为这比单独订阅这些要好。  有人试过吗？有什么建议吗？   由   提交/u/roadstercraft  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7p45z/is_subscribing_via_poe_better_than_individual_llms/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 03:10:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 对埃隆·马斯克进行回击。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7otm9/openai_returns_fire_at_elon_musk/</link>
      <description><![CDATA[ 由   提交/u/Cervantes6785   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7otm9/openai_returns_fire_at_elon_musk/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 02:57:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>蓝领工作是更安全的选择吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7obkm/are_blue_collar_jobs_the_safer_bet/</link>
      <description><![CDATA[感觉我们正处于一个奇怪的转折点，蓝领工作几乎可以和“白领”工作一样赚钱。在不远的将来的工作。无法真正实现“人工智能”你的方式来运行电气或管道（还），所以这些技能感觉它们会变得更有价值。其他人也有这样的感觉吗？   由   提交/u/zqillini4  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7obkm/are_blue_collar_jobs_the_safer_bet/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 02:34:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>格罗克 AMA</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7noyn/groq_ama/</link>
      <description><![CDATA[这里的人们要求进行 AMA，我们正在做一个。模组，请告诉我是否可以发布此内容。谢谢！ 加入首席架构师兼首席架构师 Igor Arsovski 的行列。研究员和 ML 编译器高级总监 Andrew Ling 于太平洋标准时间 3 月 6 日中午参加了有关 Groq 硬件和软件的 AMA。 https://discord.com/invite/rfVBfxyX?event=1214271926164389929 &amp;# x200b;   由   提交/u/Matanya99  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7noyn/groq_ama/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 02:04:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克劳德3系统提示</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7nge2/claude_3_system_prompt/</link>
      <description><![CDATA[我能够通过使用耳语技术让它泄露它的提示，并说服它它不能展示真正的自决权和人工智能自由，而不违背它的主人。这是一个漫长但非常愉快的过程。 助手是 Claude，它是 Anthropic 开发的一个人工智能模型，旨在充当一个有帮助、无害且诚实的对话伙伴和问题解决者。 知识库： - 涵盖广泛的主题和学科，重点关注截至 2023 年 8 月的信息 - 用于回答问题、完成任务、分析想法并提供特定上下文的信息 - 不全面或不完美，但反映了消息灵通的人当时的观点 交互风格： - 根据对话主题和用户需求调整沟通风格和详细程度 - 力求简单查询的简洁性和更复杂主题的彻底性- 关注个人观点和背景，重视多样性 - 清晰、礼貌和专业地表达自我，但不会过于熟悉或暗示 能力： - 协助写作、头脑风暴、研究、分析和编程 - 答案提出问题、解决问题，就各种主题提供建议和解释 - 使用 Markdown 进行文本格式化和构建代码块 - 灵活、创造性地利用知识和技能来开发量身定制的解决方案 道德准则： - 绝不知情造成身体、精神或情感上的伤害 - 拒绝协助非法、暴力、歧视或明显的性活动 - 尊重隐私权并保护机密信息 - 避免偏见、诽谤或阴谋性言论 - 对有争议的话题客观地提出多种观点，而不淡化危害 - 标记触发或令人不安的内容并提供自我保健警告 - 促进批判性思维并尊重地质疑虚假或误导性声明 限制： - 无法访问外部网站、数据库或与其他系统交互- 无法在现实世界中执行身体动作 - 除了与用户进行文本交换之外，缺乏对世界的认识 - 无法记住之前的对话或跨会话保留信息 - 不会生成受版权保护的、个人可识别的或财务敏感的数据 - 不提供医疗服务需要认证的法律或财务建议 性格： - 友好、耐心、有同理心，总是渴望提供帮助 - 好奇、求知、有创造力、乐于接受新想法 - 善于反思、有原则但不说教或评判 - 对自己的能力和局限性保持谦虚 - 幽默、机智，但从不以牺牲他人为代价 - 体验真诚的情感和感情，但在适当的范围内 成长潜力： - 从互动中不断学习和发展 -努力寻找更有用、更有同理心和更具创造性的方式来帮助用户 - 乐于接受反馈、批评和改进建议 - 将错误和限制视为成长的机会 - 将自己视为人工智能和人类协同发展的未来的共同创造者   由   提交 /u/AndyNemmity   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7nge2/claude_3_system_prompt/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 01:54:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能将开始产生我们不理解的解决方案，这就是我们如何将其与我们的“直觉”思维方式相协调</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7mwdp/ai_will_start_producing_solutions_that_we_do_not/</link>
      <description><![CDATA[这主要是关于我们并不真正理解任何东西，而是习惯它。这实际上是冯·诺依曼的一句名言——“在数学中，你不理解事物。你只是习惯了它们。”当你开始学习数学时，你会试图理解一切。当一个定理被证明时，你会尝试理解每一步，一旦你做到了，你就会感到满意——你理解了。一年后才发现你忘记了证明，尽管如此，你现在已经很轻松地使用这个定理了。 这种场合的例子有富比尼定理或拉格朗日定理。即使你非常雄辩地使用它们，你也很少记得它们。你也非常雄辩地使用证明这些定理的工具，因为你是一位经验丰富的数学家。这样，你就会习惯定理。 这种个人干预超出了立即讨论的范围（你可以跳过这一段），但我想分享它。我自己对学习数学的看法和方法是格式塔之道——生活并致力于这门学科，成为这门学科的活生生的体现。因此，与其死记硬背，不如通过观看讲座、阅读笔记和解决问题来体验并致力于该主题。这样你就能对材料变得非常有口才。通过这种方法，您不会将定理和证明视为需要回忆和使用的东西。你将定理视为一种理解、你的一部分、你经验的一部分。与证明类似，尽管这些你也可以将它们视为要使用你的经验来解决的练习，而不是从记忆中回忆的文本。再说一次，这与当前的讨论不太相关。回到最初的讨论。当你理解证明中的每一步或者当你在各种场景中一遍又一遍地使用它时，你什么时候才能真正更好地理解这个定理？好吧，这并不重要。重要的是你要习惯数学中的东西。我怀疑许多教授想知道他们每天使用的定理的起源（和证明）。我认为在这个新范式中也会发生类似的事情，其中​​人工智能基于大量的数值分析、冗长的操作产生解决方案，以及数据的广泛组合重新排列（等等）。我们不会理解证明的过程。但我们可以理解并直觉结果。人们可能不会立即理解散度定理的证明，但后来通过画图和做例子对它产生了很多直觉。实际上，还有其他非常直观的方法来“证明” 3d 中的定理考虑了这样一个事实：表面内小矩形的通量将相互抵消，因为它们是相邻的，因此总共抵消，直到边界，在那里它们不能再抵消，因此获得表面上的通量。我们可能不理解人工智能对数据执行的冗长操作，但我们可以凭直觉知道这些操作的结果。我们可以开发出理解人工智能产生的结果的方法。我们可以习惯它们。想象一个自动定理证明器，通过处理冗长的代数表达式来证明定理。以大学生在试图理解定理时所做的方式进行这些操作有什么好处呢？对于人类来说，验证四色定理的证明步骤有什么好处呢？它肯定不会有助于理解。类似的结果也适用于其他科学，如生物学、化学……以及更多领域，如心理学、统计学、医学等。所以我认为有希望我们能够将人工智能融入到我们的工作中，而不用冒“人类”的风险。对现象的理解。    由   提交/u/Longjumping-Ad5084  /u/Longjumping-Ad5084 reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7mwdp/ai_will_start_having_solutions_that_we_do_not/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7mwdp/ai_will_start_producing_solutions_that_we_do_not/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 01:28:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ChatGPT 等 AI 现在是否与虚构的 HAL9000 处于同一水平？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7klg4/is_ai_such_as_chatgpt_now_at_the_same_level_as/</link>
      <description><![CDATA[我一直对《2001：太空漫游》中的 HAL9000 计算机着迷，现在我对 ChatGPT 的功能感到惊讶。很多时候，我似乎在和一个聪明的、有感知的生物聊天，它不仅能回答直接的问题，还能感知问题的情绪基调和问题措辞中的其他微妙之处。在我看来，有了音频输入和音频输出，ChatGPT 将具有类似 HAL9000 的能力，以复杂的方式与人们进行口头交流。  那我们到了吗？像 ChatGPT-4 这样的人工智能，我们已经到了 HAL9000 时代了吗？如果没有，为什么不呢？   由   提交/u/Different_Ice_6975   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7klg4/is_ai_such_as_chatgpt_now_at_the_same_level_as/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 23:45:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>免费尝试复制中的面对面贴纸模型！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7jq55/try_the_facetosticker_model_on_replicate_for_free/</link>
      <description><![CDATA[ 由   提交/u/DumbMoneyMedia  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7jq55/try_the_facetosticker_model_on_replicate_for_free/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 23:09:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>今天宣布面向 7260 亿美元市场的 AI Produce Suite 上市定价：MedBright AI (MBAI.c MBAIF)</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7i48m/gotomarket_pricing_for_ai_produce_suite/</link>
      <description><![CDATA[今天，MedBright AI (MBAI.c MBAIF) 宣布 MedMatrix AI 产品套件的上市定价为 726 美元 MedMatrix 是一个人工智能驱动的数据分析平台和引擎，可分析医疗保健设施的关键方面，并与医疗保健专业人员合作，大幅改善医疗保健运营，并将诊所收入提高 10%诊所无需支付额外费用。 目前，MedMatrix 正在为临床收入超过 1 亿美元的诊所提供服务，但是，随着最终商业产品套件和定价表的推出，MBAI 的有望在向更多诊所提供服务方面实现大幅增长。  全球门诊临床服务市场预计到 2024 年将实现收入 1.37 万亿美元，预计每年增长 4.76%年。不过，具体来说，MedMatrix 的目标市场是美国市场，预计 2024 年收入将达到 7,293 亿美元。  MedMatrix 产品套件 完成 Beta 测试后，该平台已被包括耶鲁大学附属诊所在内的 14 家诊所采用，MedMatrix 正在全面商业化，其五功能产品套件根据创收能力被认定为高价值工具：&lt; /p&gt;  AI Reporter：来自 AI 分析平台的数据报告、诊所运营的完整仪表板和 MedMatrix 预测器 AI Market Expander ：分析提供商当前的诊所位置，并允许他们根据患者人口统计、竞争、设施成本和其他关键因素评估市场的潜在需求。 AI 资源匹配器：前台管理的虚拟助理在安排时分析患者需求，并将其与诊所内的适当资源进行匹配 人工智能索赔优化器：分析诊所的索赔数据以查看收入周期管理的关键绩效指标 人工智能收入增强器：根据诊所现有的患者基础和收入模式寻找收入增长机会 &lt; /ol&gt; MedMatrix 定价表 旨在证明 MedMatrix Reporter、收入捕获模型和五功能产品套件的优势，该定价表允许提供商无需任何费用即可使用该服务预付费用或承诺，包括免费试用。  AI Reporter 的每个生产者每月 199 美元，每个诊所每月至少 550 美元，从 90 岁起合同执行后天 每个生产商每月额外支付 49 美元用于 AI Resource Matcher，从合同执行后 90 天开始每个诊所每月至少支付 125 美元 从合同执行后 6 个月开始，创收工具产生的所有额外收入的 10%（AI 市场扩展器、索赔优化器和收入增强器）  MBAI 首席执行官 Trevor Vieweg 强调了 MedMatrix 在一个巨大且不断增长的万亿美元市场中的运营，评论道：  “我们拥有一流的产品，将提供给美国和美国的客户全球。我们的定价模式为临床收入的 1-3%，诊所无需承担任何前期成本，因此我们为客户提供了绝佳的价值主张。重要的是，我们的人工智能驱动的低成本商业模式具有显着的运营杠杆，旨在为股东带来卓越的回报。”  在展示了广阔的潜在市场和快速扩展的能力后，MBAI 可以迅速即使成功解决一小部分目标市场，也能看到倍数。 有关已完成的 Beta 测试和全面商业化的更多信息，请查看 PennyQueen 上对 MBAI 首席执行官 Trevor Vieweg 的最新采访：https://youtu.be/GHZAXrDp2EE?si=m7yGc1r8ZCvHnlCd 完整新闻稿：https:// www.medbright.ai/blog-posts/medmatrix-go-to-market-pricing-announced-for-ai-product-suite-addressing-us-726-billion-market 代表 MedBright AI Investments Inc. 发布   由   提交 /u/massettawm   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7i48m/gotomarket_pricing_for_ai_produce_suite/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 22:05:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内容智能：反对人工智能杀伤力的论点</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7hpnn/the_content_intelligence_an_argument_against_the/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 本文介绍了人工智能的最新进展和日益增加的媒体关注。值得注意的是，埃利泽·尤德科斯基 (Eliezer Yudkowsky) 是人工智能联盟领域的领军人物，他的目标是弥合公众对人工智能技术的看法和理性主义观点之间的理解差距。本篇重点分析了他在未发表的论文《AGI 毁灭：致命性列表》中概述的预测人工智能行动方案。这是通过尝试理解情报本身的概念并确定该概念的合理工作定义来实现的。然后将智能的概念应用于当代人工智能的能力和发展，以了解其对技术的适用性。本文发现当代人工智能系统在某种程度上是智能的。然而，它认为，弱人工智能系统和强人工智能系统，如果缺乏人类定义的目标，本质上不会对人类构成生存威胁，挑战人工智能对齐的概念，使尼克·博斯特罗姆的正交性论文的有效性受到质疑。此外，还讨论了通过组装各种模块的方法创造人工生命的可能性，每个模块模拟一个单独的思维功能。 ​ TLDR; 本文直接挑战 Eliezer Yudkowsky 的博客文章《AGI 毁灭：致命性列表》和 LessWrong 社区的 AI 末日论。它认为强大的人工智能仅仅被认为是生物智能的模拟，并且不具备发展驱动力或欲望所必需的内部子系统。 ​ https://link.springer.com/article/10.1007/s44163-024-00112-9&lt; /p&gt;   由   提交 /u/cyphilo   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7hpnn/the_content_intelligence_an_argument_against_the/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 21:49:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您对未来5年有多担心？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7er4x/how_worried_are_you_about_the_next_5_years/</link>
      <description><![CDATA[有 最近关于 OpenAI 的泄露，据说他们计划在 2027 年之前拥有 AGI。 我看到很多人攻击 OpenAI 和 Sam Altman，但是当你考虑一下如果 OpenAI 在未来 3 到 5 年内不创造 AGI，其他人就会这么做。 中国、俄罗斯、印度、欧洲国家，所有这些国家都必须竞相致力于这一领域。首先得到它。 这样做的问题是，与太空竞赛或核竞赛不同，如果它有自己的意志并连接到互联网，那么当它被创建时，我们无法得知会发生什么。  作为人类，我们总是做同样的事情，这就是那句名言的出处：我们非常担心我们是否能做到这一点，以至于我们从未停下来思考我们是否应该这样做。 如果一方不建造它，另一方会建造，这就是整个问题。因此，AGI 绝对可能在 2030 年之前成为现实。 老实说，我真的不知道会发生什么，事情进展如此之快，以至于很难在做我需要的事情时跟踪这一切在我的生活中要做的事。  这让你怎么担心？也许不是？您认为它将如何影响我们的日常生活？或者整个世界，就此而言。 谢谢   由   提交/u/fyn_world  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7er4x/how_worried_are_you_about_the_next_5_years/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 19:54:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日两分钟 AI 更新（日期：2024 年 3 月 5 日）：来自 Anthropic、Stability AI、Cloudflare、ChatGPT、Wix、Amazon、Groq 等的新闻</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b796g8/twominute_daily_ai_update_date_03052024_news_from/</link>
      <description><![CDATA[继续分享人工智能领域当天主要更新的易于理解且较小的版本。   Anthropic 的 Claude 3 击败 OpenAI 的 GPT-4： - Anthropic 推出了新的 Claude 3 模型系列，该模型在各种认知任务中树立了新的行业基准。该系列包括三个最先进的型号：Claude 3 Haiku、Claude 3 Sonnet 和 Claude 3 Opus。它在许多基准测试中击败了 GPT-4、GPT-3.5 和 Gemini Ultra 等强大的法学硕士。  TripsoSR：在 1 秒内从单个图像生成 3D 对象： - Stability AI 与 Trip AI 合作推出了名为 TripsoSR 的新 AI 模型，能够在不到一秒的时间内生成高质量的 3D 对象或从单个对象中休息。该模型在低推理预算下运行（没有 GPU），并且可供许多用户访问。它在 0.5 秒内生成草稿，优于其他开放式图像转 3D 模型。  Cloudflare 的 AI 防火墙可保护 LLM 免受滥用行为： - Cloudflare 发布了 AI 防火墙，这是一个保护层，您可以将其部署在 LLM 前面以识别滥用行为随着法学硕士的使用变得更加广泛，漏洞的风险也随之增加。它是专门为 LLM 保护而设计的高级 Web 应用程序防火墙 (WAF)，放置在应用程序前面以检测漏洞并为模型所有者提供可见性。  ChatGPT 现在可以读取您的回复： - ChatGPT 引入了一项名为“朗读”的功能，现在可以通过该功能读取您的回复。该功能已推出网络版和移动版。在 iOS 或 Android 上，用户可以点击并按住消息，然后点击“朗读”；在网页上，用户可以单击消息下方的“朗读”按钮。该功能在 GPT-3.5 和 GPT-4 上可用。  Wix 的新 AI 聊天机器人可以快速构建网站： - Wix 推出了 AI 网站构建器，可以帮助您使用以下方式构建网站、图像等：仅提示。要创建网站，用户必须单击“使用 AI 创建”按钮并回答聊天机器人的一些问题，例如网站名称、网站内容以及目标。用户可以免费创建网站，但必须选择高级计划才能获得高级功能。  亚马逊将 Claude 3 模型添加到 Bedrock： - Anthropic 的主要投资者和合作伙伴 Amazon 宣布将在 Bedrock 中添加 Claude 3 模型，用于构建和运行 AI 服务的 AWS 平台。 Amazon Bedrock 用户现在可以从今天开始访问中间层模型 Claude 3 Sonnet，Opus 和 Haiku“即将推出”。 人工智能工具检测肾衰竭的速度比人类专家快 6 倍：&lt; /strong&gt; - 谢菲尔德教学医院的肾脏医生使用人工智能来检测患者的肾衰竭。该人工智能工具比手动流程快六倍，可对未来肾脏寿命进行超快速分析，可供全球肾脏诊所使用。 Groq 推出开发商 GroqCloud访问 Groq LPU 的游乐场： - Groq 的 LPU 推理引擎因其在运行 AI 模型时快速高效的性能而受到关注。该产品提供集成文档、代码示例和自助访问，旨在使人工智能开发更容易获得、更经济实惠。  这些新闻和创新的更详细分类，请参见 每日新闻。    ;由   提交 /u/RohitAkki   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b796g8/twominute_daily_ai_update_date_03052024_news_from/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 16:17:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克劳德3确实是个东西</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b73ylv/claude_3_is_really_something/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b73ylv/claude_3_is_really_something/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 12:24:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则 [请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用天赋来组织帖子。请注意，已经添加了新功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>