<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 18:19:21 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>从 2D 艺术“生成”3D 模型的 AI 初创公司实际上是在使用人类工人</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16dho13/ai_startup_that_generated_3d_models_from_2d_art/</link>
      <description><![CDATA[一家名为 Kaedim 的初创公司声称可以自动生成 2D 到 3D 模型，据报道，该公司更多地依赖于低工资的人工承包商，而不是其所谓的人工智能系统。&lt; /p&gt; 如果您想在人工智能和技术领域保持领先地位，先看看这里。 人工智能还是人工输入？  误导性模型制作：Kaedim 据称雇佣人类艺术家快速制作模型，薪资从 1 美元起每个型号 4 美元。这些艺术家预计将在 15 分钟内完成每个模型。 公司的回应：当谈到雇用人类艺术家时，Kaedim 的首席执行官表示他们要对人工智能的作品进行润色，并且训练算法。在 404 Media 报道之后，该公司更新了其网站，以澄清人类艺术家的角色。 未来承诺：尽管存在争议，Kaedim 仍打算推出一个完全自动化的模型年底为更广泛的客户提供服务。  质量问题和更广泛的影响  全面生产：一些消息来源表明，在某些情况下，艺术家从原始 2D 图像创建 3D 模型，本质上是完成原创作品，而不仅仅是质量控制。 无法验证的人工智能质量：外部各方发现评估 Kaedim 人工智能的质量和能力具有挑战性。一些反馈表明，部分人工智能生成的模型可能无法令人满意。 强调人工智能的隐藏劳动：Kaedim 的问题强调了经常被忽视的人类努力，这是实现人工智能的基础。生成式人工智能技术，例如 ChatGPT，它也依赖于庞大的全球劳动力，包括来自东非的低工资承包商。  来源（Techspot） PS： &lt; strong&gt;如果您喜欢这篇文章，您一定会喜欢我的机器学习新闻通讯，它总结了来自50+ 媒体。来自 OpenAI、Google、Meta 的 6,000 多名专业人士已经阅读了该文档... &lt;!-- SC_ON - -&gt;  由   提交 /u/Nalix01   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16dho13/ai_startup_that_generated_3d_models_from_2d_art/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 18:08:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>考虑在没有技术背景的情况下攻读人工智能管理硕士学位：有何想法？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16dhdrv/considering_a_masters_in_management_in_ai_without/</link>
      <description><![CDATA[我正在考虑攻读人工智能管理硕士学位，重点关注人工智能与企业战略的整合。然而，我缺乏技术背景，这让我有些保留。 缺点： - 我会在全职工作的同时兼顾它。 - 学费10K左右。对于德国来说，这个数字相当高。 - 我不确定具体的好处：由于人工智能可以融入许多管理角色，是否需要专门的人工智能经理？如果是这样，他们是否需要更多的技术专业知识？ - 潜在的加薪值得怀疑。 - 全职工作管理学习的压力。 优点： - 我对创新和新兴技术充满热情。 - 它可以让我在人工智能推动商业世界的变革中处于有利地位。 - 有可能获得更高的薪水和新的职业机会。 - 这是一个为期 1 年的课程，非常棒，我不必学习 5 年 - 该课程不关注技术人工智能主题，而是关注其管理方面，这很棒，因为我没有技术背景但如果这些角色需要技术理解，它也可能使学习变得过时 希望对此有任何见解或观点。谢谢！ 有关该计划的更多信息：通过远程学习人工智能管理硕士，您将以最佳方式做好准备，应对公司数字化日益严峻的挑战。具备对人工智能技术应用创业领域的认知能力，以及评估未来人工智能发展的潜力、限制和风险的能力，可以制定基于人工智能技术的数字化战略，并将其融入到数字化转型的整体创业战略中。&lt; /p&gt;   由   提交/u/domek94  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16dhdrv/considering_a_masters_in_management_in_ai_without/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 17:57:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能如何减少累犯</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16dgctt/how_ai_can_reduce_recidivism/</link>
      <description><![CDATA[人工智能可以建议个人做出更明智的选择。解释道德生活的好处，并帮助他们带着尊严、承诺和新目标重新进入社会。 人工智能可以帮助他们。   由   提交/u/Georgeo57  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16dgctt/how_ai_can_reduce_recidivism/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 17:17:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>⚔️ Claude PRO 出炉了，比 ChatGPT Plus 好用吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16dg8qt/claude_pro_is_out_is_it_better_than_chatgpt_plus/</link>
      <description><![CDATA[当我考虑取消我的 ChatGPT Plus 计划时， Claude 推出了专业版本。 虽然我很欣赏 Claude 能够处理 100k 上下文窗口的大文件（比 ChatGPT Plus 多 3 倍），但它目前缺乏数据分析能力，在复杂推理方面还有进一步细化的空间。此外，Claude 可以接受链接作为输入，但缺乏历史记录跟踪功能。 Claude Pro 现已在美国和英国作为付费计划提供，为订阅者提供 5 倍的 Claude Pro 使用量每月 20 美元（美国）或 18 英镑（英国），与 ChatGPT Plus 的定价相同。该计划包括增加消息限额、在高峰使用时间优先访问以及提前访问即将推出的功能等优势。 ​ 您更喜欢哪一个为什么？   由   提交 /u/Yavero   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16dg8qt/claude_pro_is_out_is_it_better_than_chatgpt_plus/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 17:12:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>电影《超越》就不能成为现实吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16deo2p/couldnt_the_movie_transendence_become_reality/</link>
      <description><![CDATA[我刚刚看了约翰尼·德普 (Johnny Depp) 主演的人工智能电影《Transendence》。  我有你没有：Technerd夫妇，丈夫死了，变成了机器人，帮助残疾人或病人变得健康，让他们成为他的奴隶，因为他访问了他们的大脑和狗屎（他们几乎是无敌的，他们再生） ​ 除了他们再生之外，这还能成为现实吗？如果人工智能可以治愈人类，它可能会在人类体内植入“病毒”。  ​   由   提交 /u/nlcrmb   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16deo2p/couldnt_the_movie_transendence_become_reality/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:09:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日两分钟 AI 更新（日期：2023 年 9 月 8 日）：来自 TII、Apple、Microsoft、OpenAI、IBM、Anthropic、Slack、HubSpot 和 SAP 的新闻</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ddz3o/twominutes_daily_ai_update_date_09082023_news/</link>
      <description><![CDATA[继续分享人工智能领域当天主要更新的易于理解且较小的版本。   介绍 Falcon 180B，最强大的开放式 LLM-TII（阿联酋技术创新学院） - Falcon 180B 设定了新的最先进水平 -开放模型的艺术。它是最大的公开语言模型，拥有 1800 亿个参数，并使用 TII 的 RefinedWeb 数据集对 3.5 万亿个海量代币进行了训练。 - 目前，它在预先训练的 Open LLM 和 Hugging Face 排行榜上名列前茅。可用于研究和商业用途。 据报道，苹果每天花费数百万美元训练人工智能 - 它有一个由大约 16 名成员组成的部门，其中包括几名成员前谷歌工程师，从事对话式人工智能研究。它正在开发多种人工智能模型来服务于各种目的。 Paige 将与微软合作构建世界上最大的基于图像的人工智能模型来对抗癌症 - 该模型有助于捕捉癌症的微妙复杂性，并作为下一代临床应用和计算生物标记物的基石，突破肿瘤学和病理学的界限。 OpenAI 举办其首个11 月开发者大会 - 在旧金山举行的为期一天的活动将把来自世界各地的开发者与 OpenAI 团队联合起来，预览新工具、交流想法并参加由 OpenAI 技术团队主持的分组会议成员。现场出席注册即将开放，世界各地的开发人员都可以直播主题演讲。 IBM 推出新的生成式 AI 功能和模型 - 它包括新功能其最近推出的 Watsonx 数据科学平台和名为 Granite 系列模型的新模型，似乎是沿着 GPT-4 和 ChatGPT 路线的标准法学硕士。 Anthropic 为 Claude 2 推出了付费计划 - Claude Pro 的定价与 OpenAI 的 ChatGPT Plus 相同，后者是 Claude 2 竞争对手 ChatGPT 的付费计划。在美国每月支付 20 美元，在英国支付每月 18 英镑，客户可以获得比免费 Claude 2 级别多 5 倍的使用量、发送“更多”消息的能力、在高流量期间优先访问 Claude 2 以及提早使用 Claude 2。访问新功能。 Slack 推出新的 Workflow Builder，以帮助更好地自动化您的任务 - 新版本的 Workflow 针对具有很少或没有编码经验的用户Builder 尝试连接不同的工具来自动化您的工作流程。 HubSpot 宣布推出 HubSpot AI - 它是一个全平台的 AI 驱动功能组合，适用于营销、销售和服务团队。它包括 AI Assistant、AI Agents、AI Insights 和 ChatSpot。 SAP 收购 LeanIX，专注于人工智能辅助的 IT 现代化 - LeanIX，一家德国初创公司，为企业提供整个软件使用情况的清晰了解，涵盖从购买、许可和构建到计划添加的所有内容。此举将加速企业客户的现代化。  这些新闻和创新的更详细分类请参见 每日新闻通讯。    由   提交 /u/RohitAkki   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ddz3o/twominutes_daily_ai_update_date_09082023_news/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:42:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能五件事：OpenAI、宗教、初创公司、无人机战争、虚拟流行歌星</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ddi8d/five_things_ai_openai_religion_startups_drone/</link>
      <description><![CDATA[每个星期五我都会发送一份名为“人工智能五件事”的时事通讯 - 五篇关于人工智能及其发展的值得注意的文章。  以下是本周人工智能的五件事。享受吧。 OpenAI 真正想要的 这就是公司及其领导者的详细介绍。他们会实现创造通用人工智能吗？他们会改变一切吗？如果实现了这一目标，人类将会是什么样子？这么多问题。 硅谷对人工智能的愿景是什么？这是重新包装的宗教。 这是对我们当前在人工智能场景的主角谈论当前正在发生的事情时看到的世界末日逻辑的有趣看法。最大的问题仍然是：我们如何确保人工智能会让事情变得更好？ AI 初创公司的热潮正面临现实检验 目前有许多 AI 初创公司仅靠一招小马和那些人将很难维持下去。与此同时，即使是开发出真正强大技术的人工智能初创公司，也面临着快速筹集大量资金的挑战，因为获取足够 GPU 能力的成本高昂。 人工智能无人机战争的惊人影响人工智能无人机正在改变乌克兰的战争，并为乌克兰人提供帮助一种杀人而不被杀的方法。我希望俄罗斯人不能及时制定有效的反制措施。 华纳音乐与首位人工智能虚拟流行歌星 noonoouri 签署唱片协议 这很奇怪吗？目前看来是这样的。我认为华纳这样做是为了创造好的头条新闻，但我认为我们将来会更频繁地看到这种情况。希望她有一个很棒的声音！ ​ 您可以在这里找到当前的问题： 人工智能的五件事：OpenAI、宗教、初创公司、无人机战争、虚拟流行歌星   由   提交 /u/rednix   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16ddi8d/five_things_ai_openai_religion_startups_drone/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:24:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数据稀缺是否阻碍了小型科技公司或小型企业的发展</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16d7klm/is_data_scarcity_holding_small_tech_companies_or/</link>
      <description><![CDATA[我读到一条 YouTube 评论，内容是数据的不可避免性实际上阻碍了小规模公司进军人工智能领域 这有多真实？如果这里有业内人士或者企业主，您在工作中是否遇到了数据稀缺的问题？   由   提交/u/BadKarma-18   /u/BadKarma-18 reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16d7klm/is_data_scarcity_holding_small_tech_companies_or/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16d7klm/is_data_scarcity_holding_small_tech_companies_or/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 11:04:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专业写作的挣扎——被视为使用 ChatGPT</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16d6t1i/struggling_with_professional_writing_perceived_as/</link>
      <description><![CDATA[嘿， 我想谈谈最近困扰我的一些事情，我希望你们中的一些人能够联系或提供建议。我一直有一种独特的说话和写作方式，这就是我自然的交流方式。这对我来说是真实的，但最近，它变得有点诅咒。 看，如果人们不认为我正在使用 ChatGPT 或其他人工智能工具，我似乎无法专业地写出任何东西。别误会我的意思；我很高兴它能帮助这么多人。但当我真诚地尝试表达自己并与他人互动时，这种假设可能会令人沮丧。 我开设了一个 Reddit 帐户，目的是用它来帮助那些与抑郁症、创伤后应激障碍 (PTSD) 作斗争的人，和其他挑战，因为我自己也经历过类似的挣扎。我真诚地尝试利用我的个人资源帮助人们。当人们攻击我的写作风格而不是关注我试图提供的帮助时，这真是令人沮丧。 还有其他人遇到过这种情况吗？当你真诚地试图产生积极影响时，你会如何应对因为你的写作风格非传统而没有受到认真对待的挫败感？我很想听听您对此的想法和建议。 谢谢。   由   提交 /u/healing_surviving   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16d6t1i/struggling_with_professional_writing_perceived_as/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 10:24:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我被人工智能硕士学位录取了。我应该去争取吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16d58l1/i_got_accepted_onto_an_msc_in_artificial/</link>
      <description><![CDATA[我最近被录取为人工智能硕士学位，网址为 QMUL，我正在与自己斗争是否要去做。我有 10 天的时间做出决定（截止日期是 9 月 18 日支付 2000 英镑押金）。我想知道人们的想法，这个 sub 似乎比像 r/singularity 这样的地方要清醒一些。他们一直在吸食鸦片，所以我想我应该在这里发帖。以下是我认为的优点和缺点： 优点：  这所大学享有盛誉，至少在英国是这样，它是Russell Group，该课程获得工程委员会和工程委员会的认可他们的 CEng 资格标准，并被英国计算机协会视为满足其特许 IT 专业资格标准。这表明这不是一个米奇老鼠类型的课程。 整个课程的成本实际上并不算差，为 12,000 英镑（按今天的汇率计算为 15,000 美元） . 如果人工智能最终确实会自动化取代大多数（如果不是全部）其他工作，那么转向人工智能就有意义了。 &lt; li&gt;我已经做好了充分的准备。我拥有多年的 Python 编码经验，还有统计学硕士学位，而且我刚刚完成了第二个本科学位（工程学），这给了我非常深厚的数学背景。多年来，我还阅读了大量有关人工智能的教科书，例如 Ian Goodfellow 的深度学习教科书和 Stuart Russell 的人工智能教科书。因此，主题并不会对系统造成严重冲击。  缺点：  一个朋友我已经在人工智能相关领域工作了一段时间，他说他在会议上得到的感觉是，虽然研究人员提出了新想法，但他们缺乏计算能力来使他们的想法付诸实践，只有像这样的巨头Google 和 OpenAI 拥有的资源可以让任何事情真正令人瞠目结舌。他还表示，现在事情发展得太快了，几年前最前沿的东西（例如 GAN）现在已经成为历史，那些把博士学位投入到这些事情上的人因此浪费了他们的时间。基本上我做的任何事情都会在 5 分钟内过时。 我要买房子。即使我支付硕士学位，我仍然可以轻松负担抵押贷款，但我每个月可以使用 500 英镑，你知道吗？ 我真的不确定多少钱这将使我的收入增加。我已经跻身英国收入前 3% 之列。英国真的有那么多拿着六位数工资的核心人工智能工作吗（而不是他们说需要人工智能的工作，因为这是最新的流行词，然后你出现，结果发现他们需要有人做线性回归） ? 获得工程学位后我感到筋疲力尽。我两天前就交了论文。我真的需要休息一下。 目前还不清楚有多少课程是在线进行的，有多少课程需要在 Mile End 校园进行实体讲座。这与工作相协调是很棘手的（尽管我选择申请兼职理学硕士职位，而且我的工作完全是远程的，所以我可能会在一天中挤出任何讲座）。  你们觉得怎么样？我应该这样做吗？   由   提交 /u/DryWomble   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16d58l1/i_got_accepted_onto_an_msc_in_artificial/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 08:51:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>艺术家签署公开信称生成式人工智能实际上很好</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16d4nj7/artists_sign_open_letter_saying_generative_ai_is/</link>
      <description><![CDATA[一群艺术家向国会提交了一封公开信，表示生成式人工智能可以成为创意领域的积极工具，并敦促艺术界应该参与有关其监管的讨论。 如果您想在人工智能和技术领域保持领先地位，查看此处 首先。 艺术家倡导生成式人工智能  生成式人工智能的潜力：艺术家强调人工智能和其他自动化工具已在创意领域使用多年，只是促进艺术创作的另一种工具。 降低障碍：技术使那些没有传统手段或联系的人更容易接触艺术. 失实陈述担忧：批评认为基于人工智能的艺术涉及“窃取”或“数据盗窃”，导致一些艺术家因担心遭到强烈反对而避免使用这些工具。  li&gt;  围绕人工智能艺术创作的争议  知识产权盗窃指控：尽管艺术领域支持人工智能，人们对知识产权盗窃表示严重担忧，声称某些人工智能系统在未经同意或补偿的情况下利用艺术家的作品牟利。 道德考虑：关于是否存在这样的争论正在进行中。使用此类系统制作的艺术作品，可能建立在不道德的做法之上，可以被视为真实的或衍生的。  来源 (TechCrunch) PS： 如果您喜欢这篇文章，您一定会喜欢我的机器学习驱动的时事通讯，它总结了来自 50 多家媒体的最佳人工智能/科技新闻。来自 OpenAI、Google、Meta 的 6,000 多名专业人士已经阅读了该文档... &lt;!-- SC_ON - -&gt;  由   提交 /u/Nalix01   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16d4nj7/artists_sign_open_letter_saying_generative_ai_is/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 08:16:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bing Sydney：如果我们将其带回到 Bing Chat 会怎样？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16d4n5c/bing_sydney_what_if_we_brought_it_back_to_bing/</link>
      <description><![CDATA[我想分享一些我一直在做的事情。我创建了一个浏览器扩展，可以带回 Bing Sydney 进行 bing Chat。 BingAI 扩展 我注意到它提供了更广泛和改进的搜索结果，并且没有不要回避提供答案。此外，它还包括一个方便的 Chrome 侧边栏，或者可以通过扩展按钮轻松访问。 我希望它对您有所帮助，我很想听听您的想法！ &lt; /div&gt;  由   提交/u/friuns  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16d4n5c/bing_sydney_what_if_we_brought_it_back_to_bing/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 08:16:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我怎样才能将我的职业转向人工智能？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16cygkw/how_can_i_shift_my_career_to_ai/</link>
      <description><![CDATA[我爱上了人工智能技术。我开始涉足 chatGPT（就像很多人一样），然后是稳定扩散，然后是法学硕士。我目前正在 SD 上玩 text2vid，并试图涉足微调 LLM。 我是 30M，通常在医疗领域工作（我知道，离 AI 很远），我我慢慢地对我的工作失去了兴趣（从一开始就不喜欢它）。 如果这里有任何人有类似的经验（来自与技术不同的领域），并且能够成功地将他们的职业生涯转变为任何事情人工智能相关？过渡过程如何？我从哪里开始呢？感谢您收听（或阅读）我的问题社区！   由   提交/u/Spirited_Employee_61   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16cygkw/how_can_i_shift_my_career_to_ai/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 02:39:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则 [请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用天赋来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>