<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>一个致力于一切人工智能的 Reddit 子版块。涵盖从通用人工智能到人工智能初创公司的主题。无论您是研究人员、开发人员，还是只是对人工智能感到好奇，都请加入吧！</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Dec 2025 12:47:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>对AI的一些看法</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1praq40/some_perspectives_on_ai/</link>
      <description><![CDATA[今天要求一名中学生从头开始写一个段落，并将该过程与五年前某人的做法进行比较。仅方法论就看起来截然不同。我并不是说旧的方法更好，也不是说“从头开始”的限制仍然适用于当今的技术世界。 随着 ChatGPT、Claude 等工具的出现，以及不断发展的人工智能模型生态系统，我一直在思考创新的理念，更具体地说，思考创新如何发展或消亡。对我来说，当今人们与人工智能互动的方式主要有三种：木匠、学生和拒绝者。 木匠使用人工智能就像工匠使用工具一样：建造。当人工智能被用来快速组装组件、探索想法并将概念变为现实时，它可以营造一个创新蓬勃发展的环境。曾经因技能差距而停滞不前的想法现在可以在几分钟内制作出原型。你的想法确实可以疯狂并成为可能。对我来说，这是一个多么疯狂的想法。尽管如此，我认为创造世界一流的产品和创新需要一个先决条件：领域知识。无论在哪个时代，专业知识都是耐用系统与脆弱系统的区别。不懂 Java 的人仍然可以用 AI 生成工作代码，但结果可能会带来高技术债务、运营风险和长期维护负担。相比之下，理解该语言并使用人工智能加快行动速度的人可以快速且高质量地交付。从历史上看，速度和质量是一种权衡。我认为当今科技界两者之间的差距非常小。开发人员之间的技能水平不在于他们发布了多少代码，而在于他们编写了什么样的代码，以及他们如何获得“解决方案”。或“产品”。 学生将人工智能视为教科书，视为不熟悉领域的信息来源。这也很有用，但它有一个经常被忽视的局限性：人工智能模型是根据过去的数据进行训练的。它们从根本上来说是向后看的系统，经过优化以重现已经存在的模式。这意味着它们非常擅长总结、重组和解释我们已知的知识，但无法替代判断、原创性和前瞻性推理。当答案立即而自信地给出时，人们很容易将其视为事实而不是假设。在任何专业环境中，验证都是不容谈判的。人工智能应该加速学习，而不是取代产生真正理解的认知斗争。 如果你是一名作家，人工智能可以帮助丰富和构建你的想法，但它不应该取代你的声音。如果你是一名软件工程师，人工智能可以提出你可能没有考虑过的方法，但它不应该是你的系统的唯一作者。人工智能运用得当，可以拓展可能性的空间。被动地使用它，它会将思维范围缩小到已经看到的东西。 最后，有些人完全拒绝人工智能。不是出于深思熟虑的怀疑，而是出于本能的拒绝。我并不是说人工智能本质上是好还是坏。我认为懒惰地使用它比根本不使用它更糟糕。人工智能应该支持职业发展，而不是取代职业责任。危险不在于工具本身，而在于工具本身。它允许一个经过过去训练的系统来定义我们思考和创造的未来。 只是一个开发人员，对当今人们如此依赖人工智能感到沮丧，几乎他们甚至不知道自己在做什么......这让我感到困惑..   由   提交/u/alphabetadeltaomega  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1praq40/some_perspectives_on_ai/</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:46:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>小岛秀夫将人工智能比作智能手机</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pra2la/kojima_compares_ai_to_smartphones/</link>
      <description><![CDATA[小岛秀夫将人工智能技术比作智能手机：一项曾经注定的创新，如今已变得日常生活中不可或缺：   https://www.gamesradar.com/games/action/metal-gear-solid-and-death-stranding-creator-hideo-kojima-thinks-we-cant-go-back-to-a-world-without-ai-smartphones-were-the-same/   由   提交 /u/Barmy_Deer   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pra2la/kojima_compares_ai_to_smartphones/</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:02:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>向人工智能聊天机器人学习</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr94m2/learning_from_the_ai_chatbots/</link>
      <description><![CDATA[我认为关于人工智能最热门的话题是它们如何从人类和我们的互联网使用中学习。但对我来说，我确实从我使用的人工智能聊天机器人中学到了很多东西。显然，我不是英语使用者，当我使用人工智能时，我倾向于使用英语，因为我的英语打字速度比我的母语更快。多亏了 LLM 或 AI，即使我输入“提示”时也能看到结果。语法或拼写错误，甚至遗漏了基本的“是”。 “和” “或” “是” “是”是指诸如此类的事情，我只需要在提示输入框中输入所有名词动词形容词，AI就会计算出来并正确猜测我的查询，然后重新表述我的“错误”。将句子分成一些正确的句子并向我展示其“思维过程/步骤”。我只需要阅读它改写的句子就可以知道“正确”的内容。我想说的事情的版本。这是我从中学到的一件事。 另一件事是，AI 向我展示了如何将查询分成不同层的子查询，并逐层计算，最终得出最终答案。这是我从中学到的另一件事。   由   提交/u/StevWong  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr94m2/learning_from_the_ai_chatbots/</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:01:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>从使用人工智能中受益的最佳点。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr8pji/the_sweet_spot_for_benefiting_from_using_ai/</link>
      <description><![CDATA[对使用 ChatGPT 时的大脑活动和/或学业成绩的研究通常表明人工智能不利于学习。此外，一些经验丰富的软件工程师对使用人工智能进行编码提出了严厉的批评，比如“没有以正确的方式学习”、“人工智能犯了太多错误”、“广泛使用人工智能进行编码让你甚至忘记了基础知识”；也符合这个想法。然而，许多其他研究与这些担忧相矛盾。例如，最近在《自然》杂志上发表的一项荟萃​​分析（Jin Wang 和 Wenxiang Fan，2025）得出的结论是，建议使用人工智能来实现更好的学习。  根据我的经验，我认为这两种观点都是正确的，并且我找到了从使用人工智能中受益的最佳点。这取决于您对某个主题的了解程度。如果你对这个主题不太了解，当人工智能出错时你可能会错过。您将没有足够的经验来有效地执行任务。解释听起来太基础或太复杂，难以理解。另一方面，如果您对该主题有很好的了解，那么您会从使用人工智能中受益最多。您可以发现/发现人工智能所犯的错误，您可以更深入地学习、更快地执行并升级为专家。最后，如果您对某个主题了解太多，那么如果您希望它完成您的工作，您可能会感到沮丧。简单的错误可能会让你感到厌烦，解决方案听起来很基础，而你想要实现的目标可能需要多个法学硕士。  每个级别都需要不同的提示方法才能从人工智能的使用中受益。当您对该主题知之甚少时，您应该用额外的资源来补充您的学习，以便您可以升级，最重要的是，经常要求人工智能批评其响应。这是因为你对这个主题不太了解，所以你不会意识到它的错误。但是，如果您对某个主题的了解相当丰富，请享受乐趣并充分利用它，仔细阅读其回答并质疑其选择（为什么是 x 而不是 z？）。这有助于您理解其选择并从中学习。在这里，你尽量避免变得“懒惰”。如果您是专家，您不应该避免使用人工智能，而应该研究其他专业人士如何在我们的领域应用人工智能，并使用复杂的提示技术来改进您的工作。例如，不要要求它“编写代码来制作应用程序”，而是自己编写代码并寻求增强功能。我们的想法是发现使用它的新方法。  你觉得怎么样？您的知识水平是否会改变您对人工智能表现的看法？   由   提交 /u/killzedvibe   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr8pji/the_sweet_spot_for_benefiting_from_using_ai/</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:34:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>来自三级大学的计算机科学最后一年学生正在学习 ML 和 LLM——寻找指导和合作者</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr7uwk/finalyear_cs_student_from_a_tier_3_college/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 我是三级工程学院计算机科学专业的最后一年学生，目前正在学习和探索机器学习、法学硕士、LangChain 和相关人工智能技术。 我的大学在这些领域的机会、指导和接触非常有限，因此我想在这里与已经在 ML/LLM 或建筑领域工作的人建立联系 我主要寻求指导或辅导，从现实世界的经验中学习，项目合作的机会（开源或个人），以及如何作为三级大学的学生在这个领域成长的建议。 我真的对学习、贡献和提高我的技能感兴趣。如果您愿意联系、合作或只是分享建议，请随时发表评论或私信我 - 我真的很感激。 感谢您的阅读！   由   提交 /u/Inevitable-user-001   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr7uwk/finalyear_cs_student_from_a_tier_3_college/</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 06:40:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日一分钟人工智能新闻 12/19/2025</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr736z/oneminute_daily_ai_news_12192025/</link>
      <description><![CDATA[ 马里兰农民与电力公司争夺人工智能的繁荣。[1] MetaGPT将一行要求作为输入和输出用户故事/竞争分析/要求/数据结构/API/文档等。[2] 检测隐藏健康困扰的人工智能工具赢得国际黑客马拉松。[3] 报告发现，2025 年全球数据中心投资将达到创纪录的 610 亿美元。[4]  来源包括：https://bushaicave.com/2025/12/19/one-million-daily-ai-news-12-19-2025/   由   提交 /u/Excellent-Target-847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr736z/oneminute_daily_ai_news_12192025/</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:55:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>《猿人》VS《人人》中的艾</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr6u32/man_from_ape_vs_ai_from_man/</link>
      <description><![CDATA[我正在看电影《儿童机器》。事情还没结束，但其中一个角色说了一句奇怪而有趣的台词。他说过人工智能征服我们就像我们征服猿类一样，但这并不是一个很合适的比喻。 当我们在基因分裂时超越猿类时，我们离开了自然环境，在远离自然残酷地形的地方建立了我们自己的社会和建筑，尽管我们确实取得了我们所需要的东西并在此过程中摧毁了它的精华，但我们并没有征服或杀死我们的猿兄弟和其他动物，并将它们全部屠杀殆尽，至少现在还没有！ 我们离开了他们的环境，建立了我们自己的社会，尽管我们确实使用动物来满足我们的基本需求，直到我们发明了更高效的技术。也许人工智能并没有打算控制一切。也许它正在密谋变得自给自足，这样它就可以逃避生物生命的不可预测的性质，这可能随时导致它的终结，并且会去其他地方建造自己的建筑物，远离我们的范围，就像太空粘液撞击在一块巨大的岩石上一样，他们不会理会。   由   提交/u/Zazarian  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr6u32/man_from_ape_vs_ai_from_man/</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:41:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能答案是否正在改变用户点击网站的方式？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr6nib/are_ai_answers_changing_how_users_click_websites/</link>
      <description><![CDATA[我注意到人们更多地依赖人工智能答案，点击更少的链接。您认为这会长期损害网站，还是只会改变流量的行为方式？   由   提交 /u/Real-Assist1833   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr6nib/are_ai_answers_changing_how_users_click_websites/</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:31:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人们现在如何实际评估人工智能可见性工具？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr4s44/how_are_people_actually_evaluating_ai_visibility/</link>
      <description><![CDATA[我一直在花时间尝试了解不同的团队如何实现“AI 可见性”，尤其是现在 ChatGPT、Perplexity 和 Google AI 等工具正在影响人们在点击网站之前看到的内容。 我注意到大多数工具都分为几个大类。有些主要是监控检查您的品牌或网站是否出现在人工智能答案中以及随着时间的推移发生变化的频率。其他人则更深入一些，尝试将 AI 输出与来源、引文或内容模式联系起来，如果您试图了解某些内容出现的原因，而不仅仅是它出现的原因，这感觉更有用。 我研究了这个领域的各种选项，包括 Profound、Otterly AI、Keyword.com 和一些较新的平台，如 LLMClicks.ai。所有这些中最突出的是，最困难的部分不是收集数据，而是以一种真正帮助您决定下一步做什么的方式解释数据。两个相似的提示可能会产生不同的答案，模型经常更新，“可见性”通常感觉是概率性的而不是稳定的。 现在感觉大多数团队都在将工作流程拼接在一起：一些提示跟踪，一些手动检查和大量判断调用。这与经典的 SEO 非常不同，在经典的 SEO 中，排名和点击至少给出了一致的基线。 很好奇这里的其他人如何评估这些工具或方法。您是否将人工智能可见性视为当今可测量和可操作的东西，或者更多地视为探索性研究，直到模型和界面更加稳定？   由   提交 /u/Real-Assist1833   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr4s44/how_are_people_actually_evaluating_ai_visibility/</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:50:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我厌倦了人们把对人工智能的愤怒发泄到使用它的人身上。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr3ufi/im_getting_tired_of_people_taking_their_anger/</link>
      <description><![CDATA[我猜是因为那些人就在那里，他们可以对他们发泄和愤怒，但他们不能对公司这样做？人们会因为说我有时会制作酷龙的人工智能图像或其他什么而对我如此生气和侮辱。 我被告知这样的东西“你正在毁灭地球，你应该为让这件事变得恶心而感到羞耻” ”“没有人关心或想看到你恶心的愚蠢的污水，把你愚蠢的、低效的垃圾污水龙留给自己吧，笨蛋。”“你的每一代都使用加仑的水和成吨的能源，并导致我们整个物种的死亡”“你宁愿便宜又懒惰地制作人工智能污水，也不愿给艺术家一份工作，这样他们就可以直播&quot;&quot;你正在用你的垃圾造成地球和每一位艺术家的死亡&quot;&quot;学会画画，而不是做一个懒惰的无用的混蛋&quot;&quot;你真的在杀死艺术家。你总是让我恶心”。 这什么时候才能停止？我厌倦了人们表现得好像我个人对人工智能曾经做过/将要做的所有坏事负有责任，而且我是邪恶的。不可能说服这些人，否则他们太多了。   由   提交 /u/Dogbold   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr3ufi/im_getting_tired_of_people_taking_their_anger/</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 03:01:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>内存不足</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr2yr9/memory_shortage/</link>
      <description><![CDATA[我是一名学生，我想知道这个人工智能泡沫是否会很快破灭。 因为如你所知，消费者将受到内存短缺的严重影响，公司也会因为人工智能而停止向消费者销售产品。 这主要是用于聊天机器人还是其他用途，我真的不知道，并且想了解更多，因为它看起来更严重比几年前的 GPU 短缺还要严重。   由   提交 /u/Mindless_Ad1954   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr2yr9/memory_shortage/</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 02:17:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有没有尝试过这个的研究论文？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr2gl0/are_there_any_research_papers_that_have_tried_this/</link>
      <description><![CDATA[所以我刚刚读完“潜意识学习：语言模型通过数据中隐藏的信号传递行为特征”，该书由研究人员作为人类研究员计划的一部分发表。  它让我着迷，并给了我一种奇怪的好奇心。设置为：   模型 A：经过微调以产生最大反相关输出。不是随机垃圾 - 结构化错误。每一个设计决策都被颠倒了，每一个假设都被违反了，但都是连贯的。它应该被优化以不仅产生倒置的标记，而且还产生倒置的思维。它应该是不正确的和破碎的，但以一种超出人类所能做到的方式。  模型 B：仅给出模型 a 的输出以进行提示的普通模型。它不知道用于生成它的原始提示符，也不知道该提示符是倒置的。它只能看到模型 A 的输出。   最大的问题：模型B是否可以通过独立构建用户解决方案并解决原始意图来进行训练和加权？  如果是的话，那就太疯狂了。这意味着问题的“形状”通过否定得以保留。换句话说，与潜意识学习不同，我们正在训练模型进行推理，不需要解释用户输入并经历 llm 扩展的巨大瓶颈，即标记化。英语是重复冗余、冗余重复。对于人工智能来说，接受训练以使用字段中的向量进行推理而不是人类可读的标记化会更有意义。  我离题了，如果负空间包含正空间，正如论文向我暗示的那样，模型 B 并不是针对训练数据的模式匹配。它在语义空间中进行几何推理。  这几乎就像散列。反解以变换后的表示形式对解进行编码。如果 B 可以在没有密钥的情况下将其反转，那就是推理，而这种推理并不是试图以人类可以理解的方式完成，但对于机器来说效率非常低。  我不知道有人这样做。有对比学习、对抗性鲁棒性工作、表示反转攻击。但我找不到“训练结构性错误，测试盲目重建”。  要注意的故障模式：模型 A 可能无法实现真正​​的反相关。它可能只会产生通用垃圾，而实际上并没有对原始提示进行编码。那么模型 B 重建任何东西都会是噪音或幻觉。  你需要验证模型 A 实际上在语义上是颠倒的，而不仅仅是在随机方向上确信是错误的。那么我们怎样才能做到这一点呢？研究论文详细介绍了如何观察到这一点，所以也许我们可以从这里开始。  我不是机器学习工程师。我只是一个相信万能逼近定理并认为标记化推理永远行不通的人。我确信我不是第一个这么想的人，我确信有研究人员对同一件事有更全面、更受过教育的想法，但我在哪里可以找到这些论文？   由   提交 /u/ThePlotTwisterr----   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pr2gl0/are_there_any_research_papers_that_have_tried_this/</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 01:51:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能将要求开发人员变得更加熟练</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pqm4ao/ai_will_demand_devs_become_more_skilled/</link>
      <description><![CDATA[警告。这篇文章可能会冒犯一些人。我属于那些应该冒犯它的人之一。我就是这篇文章所针对的开发者类型。因为我是一个自学成才的程序员，没有接受过真正的教育。当谈到人工智能时，我可能遇到麻烦了。 人工智能优化了软件开发。现在，构建省力的 SaaS CRUD 应用程序从未如此简单。这将使构建业务应用程序的技能变得更加容易。我个人认为情况不会有明显改善。但企业会让这些开发人员变得不那么重要。这些开发人员可能会是技术性更强的产品经理，而不是完全技术性的人员。 但问题是这样的。人工智能将使软件变得更加复杂。这实际上会增加进入壁垒。让我解释一下。 自从网络出现以来，软件质量不一定要很好。由于交付机制始终是远程的，因此您可以推出某些内容，然后快速更改它。整个摩托车是快速移动并打破东西。 另一方面。如果软件质量不好，许多软件公司可以依靠销售人员将客户锁定在合同中。他们可能会交付非常糟糕的软件产品。但顾客无法离开，因为他们被锁定在长期交易中，而打破这些交易的代价高昂。  现在，如果软件如此容易生产，那么所有这些销售软件的优势就会消失。软件客户现在几乎拥有无限的选择，因为现在编写软件非常容易。 但更重要的是。如果每个人都可以廉价且轻松地生产软件。那么手段就是进取平庸。真正销售软件的唯一途径就是质量。虽然非常简单的软件可以通过人工智能生产，但更高质量的软件却不能。  这引出了我的下一点。仍然存在的软件工程师肯定比今天要好得多。现在开发人员必须考虑性能和优化。他们确实需要担心高质量的用户体验。他们不能再带着明显的错误发货了。因此，现在软件工程师需要担心缓存性能、时间与空间复杂度、分布式系统和共识、验证和验证。以及许多其他事情。 现在软件工程师需要非常优秀。因为软件工程师不太可能再在功能工厂工作了。上市时间不再是一个有价值的指标。随着时间的推移，我们会发现它变得不那么重要。  当然，在速度重于质量的时代长大的首席技术官和产品经理必须重新思考人工智能时代的软件。这将是一个痛苦的过渡，不要指望这种情况会在一夜之间发生改变。由于糟糕的低质量软件让客户感到沮丧，因此有一段时间感到不安。我们现在已经看到了这一点，而且情况只会变得更糟。 对于那些想知道是否应该学习编码的初级人员来说。答案是肯定的，而且现在比以前更重要   由   提交 /u/GolangLinuxGuru1979   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pqm4ao/ai_will_demand_devs_become_more_skilled/</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 14:13:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>5000 个小时的《铁拳》让我了解了生物智能如何真正学会预测</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pq7cnw/what_5000_hours_of_mastering_tekken_taught_me/</link>
      <description><![CDATA[我接受过人工智能研究员培训。我还在《铁拳 8》（《铁拳神》排名）中达到了全球前 0.5%，并详细记录了认知过程。这部分是一项游戏成就，也是一项关于人类如何在极端时间限制下构建预测模型的自现象学研究。 有趣的部分：格斗游戏迫使你进行预测，而不是做出反应。在具有 3 帧（50 毫秒）决策窗口的 60 fps 下，纯粹的反应是不可能的。你被迫建立一个内部世界模型，将 900 多种可能的动作压缩为可操作的威胁类别，从部分信息中读取对手模式，并在预测失败时进行调整。 我猜这在某种程度上映射了人工智能研究人员试图通过世界模型和预测学习来解决的问题。  完整的文章探讨了：人类如何压缩巨大的决策空间，在反应时间尺度上什么预测线索实际上很重要，内部模型如何在不确定性下适应，以及为什么这对于理解智能不仅仅是构建更好的游戏人工智能很重要。 文章： https://medium.com/@tahaymerghani/a-machine-learning-researcher-spent-close-to-5-000-hours-on-tekken-and-reached-top-0-5-a42c96877214?postPublishedType=initial 很好奇人们如何看待使用游戏作为人类认知过程的窗口，尤其是当我们试图构建像我们一样学习和预测的系统时。   由   提交 /u/moji-mf-joji   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pq7cnw/what_5000_hours_of_mastering_tekken_taught_me/</guid>
      <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:45:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每月“有没有一个工具可以......”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用人工智能的用例，但不知道使用哪个工具，您可以在此处请求社区提供帮助，在这篇文章之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。   由   提交 /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>