<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>最新提交：webdev</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/webdev/new</link>
    <description>致力于所有 Web 开发的社区：前端和后端。有关更多与设计相关的问题，请尝试 /r/web_design。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Jan 2026 18:37:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>使用人工智能修复+区块链审计日志构建了可访问性扫描仪 - 确实有用还是解决了一个非问题？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlutr5/built_an_accessibility_scanner_with_ai_fixes/</link>
      <description><![CDATA[我构建了 ClearA11y (https://cleara11y.net)，但老实说我不确定我是在解决真正的问题还是只是添加听起来很酷的功能。 我押注的两个主要功能： 1。 AI 生成的代码修复 不再是“此按钮缺少可访问的文本”，而是它会分析您的实际 HTML 并为您提供复制粘贴修复： ```html  →  &lt;按钮类=“提交-btn” aria-label=“提交表单”&gt;→ ``` 问题：开发人员是否真的使用此功能，还是像对待大多数扫描仪输出一样忽略它？ 2.区块链认证的审计跟踪 每次扫描都会以不可变的时间戳记录在 Hedera 上。因此，您有充分的证据证明可访问性测试是在特定日期进行的。 问题：这对于合规/法律团队来说很重要还是太过分了？我正在考虑 ADA 诉讼和审计场景，但也许我错了。 技术堆栈： Next.js 16 + PostgreSQL + axe-core + Claude API + Hedera 是否真正重视来自实际处理可访问性或 a11y 专业人士的开发人员的反馈 - 我是在解决您需要的东西还是只是构建没人要求的功能？ 如果您想测试，可以免费使用： https://cleara11y.net   由   提交 /u/Ambitious_Bath7924   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlutr5/built_an_accessibility_scanner_with_ai_fixes/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:33:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能不会取代自由职业者，只会迫使他们走向高端市场</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlufg1/ai_wont_replace_freelancers_it_will_just_force/</link>
      <description><![CDATA[首先我要说的是，这不是一篇散布恐惧的帖子，而且我不认为人工智能有能力在短期内真正取代开发人员（这是另一次讨论的内容）。这只是我观察到的事情。  几乎每个在这里拥有丰富经验的自由职业者都听过潜在客户说过“我找到了可以更便宜地完成工作的人/事”之类的话。从历史上看，这种情况一直存在，而且随着时间的推移，情况变得更加复杂。 WYSIWYG 构建者占据了夫妻店的静态网站市场，Upwork 开发者可以每小时 3 美元构建 MVP，无代码平台可以让人们构建通用 CRM，你明白了。 现在我们开始看到的是拥有一定资本的中型企业，他们看不到支付专业开发人员的价值，而是找到一些不靠谱的氛围编码员，他们会以一小部分的成本构建 20,000 美元的产品。价格。事实上，出于几个原因，我认为这是一件好事。   自由职业者有机会进入高端市场并找到更看重质量的高薪客户。但需要有业务知识来补充。高付费客户正在为商业价值付费，而不仅仅是一个软件 前述的vib编码产品最终会崩溃。无论是由于安全漏洞、可维护性和可扩展性问题，还是由于依赖更新中断。如果没有专业的开发人员支持该产品，最终将不得不介入修复它。  无论如何，与吝啬的客户合作很少是愉快的。   现在，我并不是说低付费客户的市场已经死了。但如果您要追求这些类型的客户，您需要弄清楚您增加了哪些业务价值，以证明客户为您的服务支付更多费用是合理的。一个典型的例子是在基于订阅的静态网站上建立业务的人。 （你们大多数人都知道他是谁）他的商业价值不仅仅是网站，而是他处理所有技术开销，这使他的客户能够专注于他们的业务。  无论如何，最近对我来说确实开始变得更有意义。其他人对此有何经验？    由   提交/u/not-halsey   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlufg1/ai_wont_replace_freelancers_it_will_just_force/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:19:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我制作了一个婴儿名字网络应用程序，其中包括群组创建和 Tinder 式滑动功能，并且还可以用作美国的通用姓名数据库。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlud9k/i_made_a_baby_names_web_app_that_includes_group/</link>
      <description><![CDATA[该项目使用 Python/Flask 构建，并利用 MySQL DB 作为数据核心，并使用支持 /explore 端点（刷卡）的托管 Redis DB。我正在使用 PythonAnywhere.com 来实现此目的，并且已经在其他项目中使用它们很多年了。对于基于 Python 的网站，我强烈推荐它们。 这是我第一次使用 Redis（在开始这个项目之前我从未听说过它），学习它的工作原理以及如何将其实现到后端非常有趣。对于我未来的网络项目，我一定会牢记这一点。 这个项目的想法来自一位正在寻找婴儿名字应用程序的朋友，但找不到合适的匹配项。我正在寻找一个新的编码项目，所以我抓住了这个机会。  对于源数据，我发现社会保障管理局托管了一个文件，其中包含所有申请的名字，按年份排序，格式良好，可以追溯到 1880 年。这每年确实会滞后大约 3 个月左右，使得我的数据库此时只能更新到 2024 年。数据位于标有年份的文件夹中，其中的信息行如下所示：“Mary，F，54301” （姓名、性别、人数）。这是我唯一的数据源，使其范围仅限于美国，并且只能追溯到 1880 年。尽管有这样的限制，仍然有大约 105,000 个唯一名称，以及超过 200 万个数据点（年份、名称、性别、计数）。 如果我确实想扩展以从其他国家/地区提取数据，我已经支持了 Country_codes，但由于这是一个相当小众的应用程序，我很高兴暂时将其保留在美国。  我大约一周前刚刚使该网站上线，并且一直忙于消除开发环境中不存在的错误（我发誓）。我觉得它现在处于足够无错误的状态 - 也就是说，我的错误列表目前在某种程度上是空的，我觉得可以轻松地分享它。  如果您确实遇到任何错误（您肯定会遇到这种情况），请私信我，在此处回复，或者如果您愿意，可以使用网站上的联系链接（这只是一个电子邮件链接）。  无需帐户即可充分使用搜索功能和前 10 名功能。由于某些原因，其余的刷卡和群组操作都被锁定在帐户后面。它 100% 免费使用，目前没有付费专区计划。  感谢您的浏览！ https://www.cubcards.com/ 从照片中： https://www.cubcards.com/name/ruth https://www.cubcards.com/top-tens   由   提交/u/ndcheezit   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlud9k/i_made_a_baby_names_web_app_that_includes_group/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:17:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我构建了一个 Web 应用程序，用于在 Notion 和 HubSpot 之间同步客户注释</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlu84s/i_built_a_webapp_for_syncing_client_notes_between/</link>
      <description><![CDATA[大家好！ 抱歉，如果这是相当小众的内容，但我想分享我一直在研究的内容。 它被称为 NoteLinker，过去几周我一直在研究它。它本质上是您在 Notion 中的笔记以及您可以在 HubSpot CRM 联系人时间线内管理/创建的笔记的中间人。 这适用于那些经营业务或仅使用 HubSpot 并发现自己是 Notion 记笔记的热心用户并且不想住在 HubSpot 中记笔记的人，而只是出于业务原因检查记录。   由   提交/u/dev-guy-100  [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlu84s/i_built_a_webapp_for_syncing_client_notes_between/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:12:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Framer 项目简介（帮助）</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlti72/framer_project_in_a_nutshell_help/</link>
      <description><![CDATA[嘿伙计们 我不是开发人员，但我自己却陷入了困境。 我最近加入了一家初创公司，他们需要一个从 Framer 上的模板构建的公司网站。他们在巴基斯坦雇佣了一个人，但他基本上没有做太多事情。据我所知，framer 是一个新的 CMS，很多工程师对此不太了解。这个信息我很晚才知道。 所以我对我的新老板说，我会把这个项目交给我的一个朋友，他会做的。他是一名软件工程师，我问他，他说“是的，没关系，我们开始吧” 现在，项目交给了他，他告诉我他做不到，因为他没有掌握这个 Cms。 现在我完蛋了，我不能告诉我的老板他失败了，但这对我来说不是一个好兆头，我不想成为我的第一印象承诺。 请告诉我应该做什么。 （也没有办法雇用某人）   由   提交/u/Anonymous_4889  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlti72/framer_project_in_a_nutshell_help/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:45:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我制作了一个永远在线、免费玩的 Quiplash 版本。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlt68p/i_made_an_always_on_free_to_play_version_of/</link>
      <description><![CDATA[Quiply 免费、简单且匿名。每 4 小时新提示一次。使用它作为日常快速锻炼创造力的方式，或者尝试登上排行榜榜首。 这是一个全新的项目，对任何和所有反馈和功能建议都非常开放！   由   提交/u/vespeywespey   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlt68p/i_made_an_always_on_free_to_play_version_of/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:33:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最近，我对所有登录的电子邮件地址进行了大规模更改，我注意到有一些网站不允许更改电子邮件，唯一的选择是删除/创建新帐户。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlsugw/whilst_recently_going_through_a_wholesale_change/</link>
      <description><![CDATA[更新电子邮件开始变得比您想象的更加困难，甚至某些在线购物或服务网站不允许更新电子邮件。这些网站似乎使用电子邮件作为主要的唯一数据点标识符，并防止帐户因电子邮件更改而受到损害。为此更改必须删除您的帐户并创建一个新帐户，这很痛苦。   由   提交/u/Fingerbob73  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlsugw/whilst_recently_going_through_a_wholesale_change/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:21:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我根据您的反馈重新设计了网络摄像头浏览器的移动体验。寻求更多输入</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlsruy/i_redesigned_the_mobile_experience_for_my_webcam/</link>
      <description><![CDATA[几周前，我在这里发布了https://naocam.com，并因移动体验而受到了热烈的欢迎。 “在移动设备上无法使用”、“混乱”、“甚至不知道我应该做什么”.. 很公平。 我回去从头开始重建了移动用户界面。以下是更改内容 新功能：四个状态的底部工作表  查看（72 像素）：点击标记时仅显示网络摄像头名称 + 位置 + 标记 一半 (50%)：视频播放器启动，向上滑动提示出现 完整 (100%)：天气、注释、国家/地区信息、标签.. 其他所有内容 隐藏：点击当你只想探索时，地图可以忽略一切。  我们的目标是在页面加载时停止向你倾倒一堵用户界面。 其他更改：  ...按钮打开收藏夹/浏览/设置菜单 地图标记上更大的点击目标（缩小时很难点击） 单行时间/天气栏  我需要反馈的内容：  表格直观吗？您是否可以在状态之间滑动，这是否很明显，还是感觉很奇怪？ V 形符号是否足以暗示？它是否表示“滚动查看更多”？还是不可见/令人困惑？ 标记点击。您能轻松点击标记吗？ 还缺少什么？  对于网络摄像头迷：您真正希望从观看体验中获得什么？我每周都会添加新的直播！ https://naocam.com/map 感谢您花时间查看！欢迎所有反馈，即使是残酷的反馈。   由   提交 /u/Throwuhguey   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlsruy/i_redesigned_the_mobile_experience_for_my_webcam/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:18:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要建议：针对高风险或 NSFW 相关业务的可靠支付处理器</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlsa20/need_advice_reliable_payment_processor_for/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 我正在开发一个新的网络项目，我正在尝试选择一个支付处理器。由于内容限制，我无法真正使用 Stripe，所以我正在寻找替代方案，并且非常感谢那些实际将这些集成到生产中的人提供的一些建议。 上下文：  这是一个网络应用程序/网站，用户可以在其中付费或订阅，但他们不为任何 nsfw 内容付费，nsfw 内容只是显示在网站上。 它可能被视为 NSFW或“高风险”。 会有色情/性化图像（女孩/男孩，暗示/色情），但没有露骨的生殖器（有时可能有露骨的生殖器，但会进行适度处理以防止发生，但可能会发生），并且没有任何非法或极端的内容。 想想“辣/色情”，但仍然可能被大多数平台标记为成人。  什么我正在寻找：  一种支付处理器： 明确允许（或至少容忍）NSFW/成人相关内容。 有明确的政策，这样我以后就不会被随机禁止。 为典型的网络堆栈（JS/Node 等）提供可用的 API/SDK。 可能可以处理一次性付款稍后订阅。  如果满足以下条件，则可获得奖励积分： 他们支持欧盟企业（我在这里有点困惑，我的公司是美国的有限责任公司，但客户在欧盟）。所以我需要我了解的基于欧盟的商业支付处理器？ 付款和 KYC 不是一场噩梦。 费用合理，文档可靠。   我不是在寻求法律建议，只是寻求现实世界的开发经验和建议，因此我不会将整个流程构建在流量回升时会杀死帐户的东西上。 提前感谢您的任何建议指针   由   提交/u/Wizioo   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlsa20/need_advice_reliable_payment_processor_for/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:00:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>构建了一个歌词驱动的电影推荐应用程序——一些经验教训</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlr6dm/built_a_lyricdriven_movie_recommendation_app_some/</link>
      <description><![CDATA[      我一直在开发一个名为 MoodFlix 的小型网络应用程序，尝试将情感信号从歌词映射到电影推荐。 从技术角度来看，该项目促使我思考：  从非结构化文本（歌词）中表示情感 将语义相似性与轻量级推荐逻辑相结合 在集成音乐相关数据时处理外部内容约束 在用户体验简单性与缓慢之间取得平衡大量 NLP 后端操作  一个有趣的挑战是，我最初计划使用真实的收听历史记录，但 Spotify API 的限制意味着需要重新设计围绕手动输入的流程。它最终对数据模型和 UI 的影响超出了我的预期。 如果有人在 Web 应用程序中研究过推荐系统或 NLP 驱动的功能，我很好奇您如何在小范围内实现性能和用户体验权衡。 （对于任何好奇的人，我的个人资料中链接了一个演示。）   由   提交/u/_peter_parker2001   [链接] [评论] ]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlr6dm/built_a_lyricdriven_movie_recommendation_app_some/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:18:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我制作了一个工具来模拟提前退休和 401k 访问之间的差距 - 希望得到反馈</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlr3z7/i_made_a_tool_to_model_the_gap_between_early/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 我构建了一个名为 BridgeToFI 的小型网络应用程序，帮助计划提前退休的人们了解他们的钱在 59.5 之前实际能维持多久。 大多数计算器会告诉您是否可以提前退休，但不会告诉您如何使用不同的账户类型来弥补这一差距。我想要一些简单的东西来显示真实的时间线。有了它，您可以：  查看您的应税账户将持续多久 计划何时需要使用 Roth 捐款或备用资金 查看 401k 和传统 IRA 资金何时可用 调整支出、回报和时间，看看有什么变化  它还还有近十几个其他功能、计算器和小工具遍布各处。 现在还为时过早，我正在根据反馈对其进行改进。如果您热衷于 FIRE 或提前退休计划，我很想听听您的想法。 链接 https://bridgetofi.com 谢谢！   由   提交 /u/DidYaHearTheNews   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlr3z7/i_made_a_tool_to_model_the_gap_between_early/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:16:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我在 Neocities 中制作的一个网站：backto00</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlqjfg/a_site_im_making_in_neocities_backto00/</link>
      <description><![CDATA[几个月前，我在这里分享了我的图像编辑网站，backto00。它基本上是一封写给 2000 年代美丽而混乱的互联网的情书。 我将其打造得尽可能有趣，但也希望它成为一个功能齐全的图像编辑器，您可以在其中制作酷炫、可笑或怀旧的东西，而无需下载任何东西。打开它然后乱搞一下。 从那时起，我添加了一些更新，并希望获得更多反馈，希望您喜欢！以下是我所做的一些更新： •彻底修改和改进了网站的视觉布局，它现在更让人想起我所追求的网络时代和美学。 •添加了一个视觉图层系统，您可以在其中选择上方和下方的图层。这是非常基本的，但我认为最好保持基本。目前它会自动保持长宽比固定，但我很快也会实现一个功能来扭曲这些图像层！ •添加了一些新按钮：随机化可让您快速尝试独特的效果组合，预览会向您显示图像的全尺寸弹出预览。 •现在右下角有一个图像的小预览，可随时更新。效果面板现在也已最小化，因此您无论如何都不需要它，但如果您决定将它们全部打开，我会支持您！ •添加了新滑块：色度子采样、AWB 失败（色调）、通道剪辑、边缘锐化光环、海报化级别和条带。 •添加了新预设：2003 数码相机、网吧 PC、MySpace 个人资料图片、刻录的 CD 封面和论坛签名。 •稍微更新了我放入其中的 DX-Breakout 游戏，它仍然非常基础，但我打算将其变成一个完整、令人愉快的迷你游戏，并且经常更新。 希望您喜欢这些更改，并确保将您的图像结果发送给我！我还打算制作一个图像板来显示您编辑的图像（如果您决定将其公开），但这需要一些我不太熟悉的复杂系统，因此请期待我将其搁置一段时间。 享受！   由   提交/u/thebarisu  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlqjfg/a_site_im_making_in_neocities_backto00/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:55:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>需要一些针对初学者的托管想法/建议</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlqa9s/need_some_hosting_ideasadvice_for_beginner/</link>
      <description><![CDATA[嘿，我并不是 IT 领域的真正初学者，并且非常了解 Linux。在学校里，我能够专注于我喜欢做的系统管理工作。 话虽这么说，我确实想让事情对我来说尽可能无摩擦，我目前正在创建一家小型企业，为小型企业和朋友制作网站。我制作了一些小册子网站和一些做得很好的电子商务网站。 但是，我有点混乱，在不同的地方都有网站等等......现在是我集中化的时候了。 你们建议什么选择？我喜欢用 WordPress 制作我的大部分网站，并通常为客户制作自己的主题并重复使用我制作的主题。我尝试使用最少数量的插件，而且通常几乎不使用任何插件。 我认为我的客户主要是 WordPress 网站，这就是我想要关注的问题，以及托管宣传册网站的选项。 重要的是，在那里拥有许多网站相对便宜，同时可以为许多不同的网站进行维护。仅仅获得一个 VPS 是一个带有一些自动化、良好的工作流程和面板的选择吗？还是会让我头疼？我不想 24/7 待命。    由   提交/u/mlYuna   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlqa9s/need_some_hosting_ideasadvice_for_beginner/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:45:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我做了一个小项目以避免浪费推荐和折扣券</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlq8wu/i_made_a_small_side_project_to_avoid_wasting/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 上周末点餐时，我意识到我们有多少次希望在结账时能拿到一张优惠券。与此同时，像 Google Pay 这样的应用程序不断推出“推荐和赚取”横幅，但我们周围的大多数人已经在使用它们。 这让我思考 - 我们可能都有未使用的推荐代码和折扣优惠券，只是坐在那里直到过期，而其他人实际上可以使用它们。同时，其他人可能有一些我们可以使用的优惠券。 我在安装应用程序时得到的另一件事是，如果您有推荐/邀请码，许多应用程序都会为最终用户提供好处。那么，如果我们能在某个地方查找邀请代码，那又怎么样呢？ 我知道这整件事可能听起来琐碎又愚蠢，但我在一家早期初创公司担任全栈开发人员，在同一个代码库上工作会很累，而且对于所有从 gitbooks、文档和 stackoverflow 学到大部分知识的人来说，编程感觉非常肤浅和缺乏冒险精神。这感觉就像是一个值得探索的周末好问题。我最终规划了一个小型 PRD 并构建了初始版本，人们可以在其中共享和使用其他人发布的推荐代码和优惠券。 这里没有什么花哨或启动性的东西 - 只是一个有趣的副项目。没有盈利计划，没有人工智能的东西，只是为了构建而构建。 从开发者的角度来看，我尝试了：  随机分布，因此没有单一推荐占主导地位 使用用户反馈进行基本可信度检查  我昨晚推送了第一个版本，我计划尽快清理代码库并开源。 如果有人想尝试的话出来，链接如下： https://lovemesome.coupons/ 很想听听大家的想法，老实说，在很长一段时间后再次构建一些有趣的东西，暂时逃离人工智能泡沫，感觉真是令人耳目一新。   由   提交 /u/USKhokhar   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlq8wu/i_made_a_small_side_project_to_avoid_wasting/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:43:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>浏览器中的 AI：尝试 JS + Gemini Nano</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlq43f/ai_in_the_browser_experimenting_with_js_gemini/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/webdev/comments/1qlq43f/ai_in_the_browser_experimenting_with_js_gemini/</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:38:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>