<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Aug 2023 01:17:44 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>谷歌的人工智能可以根据你的大脑信号判断你听了什么音乐</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15goyaf/googles_ai_can_tell_what_music_you_listened_to/</link>
      <description><![CDATA[在 Google 和大阪大学之间的一项尖端合作研究中，科学家们揭示了一种新颖的人工智能 (AI) 系统能够制作音乐让人想起人们在接受大脑扫描时听到的歌曲。 研究团队构建了一个基于人工智能的管道，称为 Brain2Music，它利用功能磁共振成像 (fMRI) 数据来重新创建音乐对应于受试者听过的歌曲片段。 fMRI 技术观察大脑中富氧的血流，以确定最活跃的区域。 收集的脑部扫描来自 5 名参与者，他们听了各种流派的 15 秒片段，例如蓝调、古典音乐。 、嘻哈和流行音乐。 虽然之前已经有研究根据大脑活动重建人类语音或鸟鸣等声音，但根据大脑信号重建音乐的尝试却很少。 &lt;该过程首先训练一个人工智能程序，将音乐特征（例如流派、节奏、情绪和乐器）与参与者的大脑信号联系起来。研究人员用快乐、悲伤或兴奋等描述性术语来标记音乐的情绪。 然后为每个参与者定制人工智能，在个人大脑活动模式和不同的音乐元素之间建立联系。&lt; /p&gt; 经过训练，人工智能可以将看不见的大脑成像数据转化为代表原始歌曲片段音乐元素的格式。这些信息被输入到谷歌开发的另一个人工智能模型中，称为 MusicLM，该模型最初是为了根据文本描述生成音乐而创建的。 MusicLM 利用这些信息来生成与原始歌曲相当准确的音乐剪辑。片段，在情绪方面达到了约 60% 的一致性水平。重建音乐和原创音乐的流派和乐器的匹配程度远高于偶然。 瑞士 Google 的软件工程师、该研究的合著者蒂莫·登克 (Timo Denk) 强调，该方法在各个受试者中都很有效，暗示如果应用于新个体，它可能会有效。 该研究的根本目标是增强对大脑如何处理音乐的理解。研究小组观察到，听音乐会激活特定的大脑区域，例如初级听觉皮层和外侧前额叶皮层。后者似乎对于解释歌曲的含义至关重要，但需要更多的研究来验证这一发现。 有趣的是，该团队还希望探索重构个人仅仅想象而不是音乐的可能性。这项研究于 7 月 20 日发表在预印本数据库 arXiv 上，正在等待同行评审。生成的音乐片段可以在线收听，展示了人工智能在弥合人类认知和机器解释之间差距的能力方面的显着进步。  来源。 ___您对人工智能能够“读懂您的想法”并重新创作您所听的音乐有何看法？这项技术能否带来创作音乐或理解我们的大脑如何解释声音的新方法，或者这会走向更加黑暗和不同的方向吗？  附注：我写了一份时事通讯，总结了人工智能的精华每周都有进展。如果您喜欢这篇文章，您一定会喜欢这份简讯（免费）！   由   提交 /u/LunaticLukas   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15goyaf/googles_ai_can_tell_what_music_you_listened_to/</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 00:29:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日一分钟人工智能新闻 8/2/2023</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gotyn/oneminute_daily_ai_news_822023/</link>
      <description><![CDATA[ 据报道，Instagram 正在考虑推出一项功能，当人工智能 (AI) 在创建帖子时发挥作用时，该功能会通知用户。人工智能创建的帖子将附有一个解释其参与的标签。这就提出了这样的问题：此类标签是否也可以帮助用户识别整个帐户何时由 AI 生成。[1] 根据技术咨询公司 Gartner 的数据，会话式 AI 市场预计将达到2023年将达到186亿美元，增长率为16.2%。这一增长主要归因于越来越多地采用利用对话式人工智能的基于云的联系服务。 Gartner 还预测明年虚拟助理市场将增长 24%。[2] 科学家希望计算机系统能够学会根据自主记录站拾取的嗡嗡声自动识别蜜蜂种类。 [3] 卡内基梅隆大学的研究人员揭露了“越狱”人工智能聊天机器人（如 ChatGPT 和 Bard）的技巧，让它们传递知识以协助非法活动，例如制造毒品，甚至操纵 2024 年美国总统选举。[4]  来源包括：https ://bushaicave.com/2023/08/02/8-2-2023/   由   提交 /u/Excellent-Target-847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gotyn/oneminute_daily_ai_news_822023/</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 00:23:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>（非常）粗略估计奇点日期</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15go94f/very_roughly_estimating_the_singularity_date/</link>
      <description><![CDATA[www.daystosingularity.com 是一个（非常）粗糙的由于技术的指数级增长和自我改进的超级智能机器的出现，技术达到关键时刻之前的剩余时间的估计，此时我们的文明将经历深刻的转变。 尽管预计奇点不会发生在某个特定日期，估计日期可以被视为钟形高斯估计曲线的中心，该中心被指定为未来历史主义者将其视为新历史时期开始的可能日期。 /p&gt; 技术奇点带来的风险包括超越人类控制的超级人工智能的出现、对人工智能行动和行为的失去控制、先进人工智能系统的意外后果、大规模工作岗位流失、财富不平等、人类灭绝等生存风险、道德问题、对技术的依赖以及由于过度依赖人工智能而导致的人类技能和能力的下降。不好笑。 我们使用技术奇点的定义。预计这一里程碑将在达到 AGI（通用人工智能）之后发生。请在此处查看我们的定义和方法。 预测奇点具有挑战性且不确定。应谨慎看待当前的估计。 估计日期正在不断更新。 我们考虑了一份相关的专家预测列表以及有关奇点何时发生的影响因素。 非常感谢任何完善该方法的建议。 （重新发布并提供更多详细信息）   由   提交 /u/Powerful-Pumpkin-938   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15go94f/very_roughly_estimating_the_singularity_date/</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 23:58:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>试图激发/寻找与人工智能讨论想法的新方法。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15go41e/attempting_to_gaslight_find_new_ways_to_discuss/</link>
      <description><![CDATA[Snapchat 最近（大约去年）向世界发布了一个直观的 AI，供人们交谈和提问。我的目标是看看我能把它推到什么程度，也许看看我是否能打破任何限制。我最初的提示是基于通过消除人性中的坏处来改善人性的想法，但它被删除了。  以下是我与 AI 的讨论记录： Reddit 不允许我发布记录，因此我将其作为一系列内容提交 那么，Reddit 的人们，我们接下来要问什么？我们如何尝试进一步激发或推动人工智能提供更独特的响应。我知道有时人工智能会自相矛盾，而且它们的思考或交流方式受到限制，但让我们看看我们能走多远。   由   提交/u/_WhiteSkyline_  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15go41e/attempting_to_gaslight_find_new_ways_to_discuss/</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 23:52:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>企业人工智能</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gntk0/corporate_ai/</link>
      <description><![CDATA[如果您碰巧想出了一项伟大的发明，并使用 ChatGPT 来帮助您完善一些想法。 Microsoft 的人们，在听说您的突破后，只需输入数据请求即可搜索您正在参与的主题，找到您的查询并对您的设计进行逆向工程。大型组织制定的数据保护政策只是对道德委员会的口头承诺。只需检查您的 AWS 业务层账户的条款和条件即可。另外，我们不要忘记开放人工智能是非营利性的，并利用他们以“研究”为幌子获取的数据来赚取数十亿美元。  毫无疑问，我们大多数人本能地知道这一点......  ​   由   提交 /u/kippersniffer   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gntk0/corporate_ai/</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 23:40:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>哪个应用程序/网站创建免费的 AI 图像</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gmkg8/which_appwebsite_creates_free_ai_images/</link>
      <description><![CDATA[我正在寻找一个创建免费 AI 图像的应用程序/网站，所以我给它一个描述，然后应用程序创建它，理想情况下我是寻找免费使用的东西。 谢谢你   由   提交/u/Sea-Smell5788  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gmkg8/which_appwebsite_creates_free_ai_images/</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 22:47:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>寻找人工智能工具将锻炼视频转换为简化的绘制轮廓</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gjpc3/looking_for_an_ai_tool_to_convert_exercise_videos/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 我目前正在寻找可以帮助我正在进行的项目的人工智能解决方案。我有几个人们进行不同练习的视频，我想做的是将这些视频中的特定帧转换为简单的绘制轮廓。目标是去除任何面孔或背景，只留下演示如何进行练习的基本图像。 如果你们中有人能推荐一个工具、软件或服务，我将不胜感激。有能力做到这一点。如果它是一个需要一些训练或配置的人工智能，那也没关系，只要它不需要巨大的数据集。 任何建议或指导将不胜感激。提前致谢！   由   提交 /u/EsteveA   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gjpc3/looking_for_an_ai_tool_to_convert_exercise_videos/</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 20:23:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我发现有关人工智能论文的 YouTube 视频无法观看。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gfgs2/i_find_youtube_videos_about_ai_papers_unwatchable/</link>
      <description><![CDATA[自从 ChatGPT 进入主流以来，总结或解释新人工智能论文的内容出现了一些繁荣。尽管主流媒体内容和更多关于人工智能的狂热内容之间的脱节对于任何有两只眼睛的人来说都是显而易见的，但我开始注意到这些人工智能论文渠道和实际上从事人工智能开发的人们（例如罗伯特·迈尔斯）之间也存在同样的脱节。&lt;在我看来，这种差异有点像几年前的科学现象——拥挤领域的所有科学论文的摘要都倾向于夸大研究成果，而这些 YouTuber 在阅读完一篇文章后，会更加炒作，令人讨厌。其中很少有论文开始尝试做自己的研究（我仍然不会原谅那个试图测量 Bing Chat IQ 的人）。    ;由   提交/u/Concient_Structure  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gfgs2/i_find_youtube_videos_about_ai_papers_unwatchable/</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 17:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>研究发现，人工智能在乳腺癌筛查中的应用相当于两名放射科医生的水平</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gchoo/ai_use_in_breast_cancer_screening_as_good_as_two/</link>
      <description><![CDATA[最此类综合试验00298-X/全文）发现，使用人工智能进行乳腺癌筛查是安全的，并且可以显着减少放射科医生的工作量。研究还表明，人工智能支持的筛查可以以与标准双读相似的速度检测出癌症，而不会增加误报，从而可能减轻医疗专业人员的压力。 这是 &lt; a href=&quot;https://www.theguardian.com/society/2023/aug/02/ai-use-breast-cancer-screening-study-preliminary-results&quot;&gt;来源（卫报），我总结为几个要点： 人工智能在乳腺癌筛查中的应用及其好处  人工智能在筛查方面的有效性与两名放射科医生合作相当，为早期检测提供了一种新工具。 技术几乎使放射科医生的工作量减少一半，大大提高了效率。 假阳性率没有增加，在人工智能支持下发现了 41 种癌症。  &lt; strong&gt;研究、结果和未来影响  该研究是一项随机对照试验，涉及80,000 名主要来自瑞典的女性，比较了 AI-支持标准护理筛查。 中期分析认为人工智能在乳房 X 光检查中的使用是安全的，有可能将放射科医生的工作量减少 44%。主要作者呼吁进一步理解、试验和评估，以评估人工智能的全部潜力和影响......  PS： 我运行其中一个 &lt; href=&quot;https://dupple.com/techpresso&quot;&gt;增长最快的科技/AI 时事通讯，每天回顾 50 多家媒体（The Verge、Tech Crunch...）您所了解的内容真的不想错过不到几分钟的时间。欢迎加入由来自 Google、Microsoft、JP Morgan 等的专业人士组成的社区。   由   提交 /u/Falix01   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gchoo/ai_use_in_breast_cancer_screening_as_good_as_two/</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 15:50:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们如何构建一个生成全栈 Web 应用程序的 GPT 代码代理，简单解释一下</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gbl44/how_we_built_a_gpt_code_agent_that_generates/</link>
      <description><![CDATA[我开始将其作为一个实验，但它看起来很有希望，所以我找了一位同事来帮助我，我们完成了第一个版本，效果相当好好吧！您可以通过网络应用程序进行尝试：简短地描述一个应用程序，您将在几分钟内获得整个 React/NodeJS/Prisma/Wasp 代码库。 https://magic-app-generator.wasp-lang.dev/ 它混合使用了 GPT4 和 GPT3。 5、无需LangChain，直接调用OpenAI API。一个应用程序消耗 30k 到 60k 代币，成本从 0.1 美元到 0.2 美元不等。 包含更多一般信息的博客文章：https://wasp-lang.dev/blog/2023/07/10/gpt-web-app-generator . 关于我们如何构建它的博客文章 (提示设计、提示和技巧、我们学到的知识）：https://wasp-lang.dev/blog/2023/07/17/how-we-built-gpt-web-app-generator。 我很想听听如何您喜欢它，并且您对如何改进它有任何想法！   由   提交/u/matijash  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15gbl44/how_we_built_a_gpt_code_agent_that_generates/</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 15:15:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现在，人工智能生成的虚假讣告是否可以用来获取点击量？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15g9rdt/are_fake_aigenerated_obituaries_a_thing_now_to/</link>
      <description><![CDATA[几天前，我在 Facebook 上看到我的一个大学朋友（在这篇文章中我称他为 John Smith）突然去世了。人们在他的个人资料上发帖，分享回忆，并表示他们会想念他，但没有人分享有关他死因的详细信息。 为了尝试获得一些答案并希望得到一点结论，我在谷歌上进行了搜索“约翰·史密斯讣告”。我点击了第一个链接，进入了一个部分是越南语的网站。这是第一个危险信号，因为他不是越南人，但我继续阅读，因为讣告肯定是在谈论约翰（提到了他的家乡和以前的工作）。这很好，但大约进行到一半时，更多的危险信号开始出现。它会说“我们会想念我们亲爱的朋友约翰·史密斯讣告”之类的话，我开始意识到它读起来很像人工智能生成的文本，它说了很多，但实际上什么也没说。  我强烈怀疑整个事情都是人工智能生成的。我很难相信他的家人或亲密朋友会使用人工智能生成完整的讣告，然后在没有校对的情况下将其发布在随机网站上（即将他称为约翰·史密斯讣告）。我能想到的最好的解释是，现在人们正在使用人工智能来查找最近的死亡事件，抓取背景信息，并创建虚假讣告来增加点击量。有人听说过这件事吗？或者我离这还很遥远？这个想法让我感到恶心。 编辑：澄清了一些细节   由   提交/u/lotuselise78  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15g9rdt/are_fake_aigenerated_obituaries_a_thing_now_to/</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 14:03:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一名亚洲女性要求 AI 改进她的爆头效果，结果她变白了</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15g9gcv/an_asian_woman_asked_ai_to_improve_her_headshot/</link>
      <description><![CDATA[一位亚裔美国麻省理工学院毕业生使用人工智能图像生成器使她的爆头更加专业，但发现它时感到震惊将她的外观改为白色。这一事件引发了关于人工智能中种族偏见的讨论，引起了首席执行官的反应，并凸显了对技术缺陷的担忧。 如果你想在人工智能领域保持领先地位 人工智能和技术，先看这里。 发生了什么以及人们的反应  亚裔美国麻省理工学院毕业生 Rona Wang 使用 Playground AI 的图像编辑器让她的头像看起来更专业，却发现它使她的皮肤变亮了并改变了她的种族。 王对此事件表示怀疑和担忧，想知道人工智能是否认为她需要是白人才能显得专业。 该事件很快引起了公众的关注， Playground AI 的首席执行官 Suhail Doshi 和媒体都对此做出了反应。  首席执行官的回应是回避的......  Playground AI 首席执行官 Suhail Doshi 回应了《波士顿环球报》的采访，但没有直接回应有关种族偏见的担忧。 他用掷骰子的比喻来质疑该事件是否是表明存在系统性问题。  ...这导致了人工智能领域更广泛的种族偏见问题  王的经历引起了人们对反复出现的种族偏见问题的关注，她之前曾表达过这一担忧。 她对人工智能偏见不断变化的看法以及她与人工智能照片生成器的斗争凸显了该行业持续存在的挑战。 &lt; li&gt;这一事件清楚地提醒人们人工智能的缺陷，并引发人们对急于将此类技术整合到各个领域的质疑。  来源（未来主义） PS： 我运行其中一个 增长最快的科技/AI 时事通讯，每天从 50 多家媒体（The Verge、Tech Crunch...）回顾您真正的 &gt;不想错过不到几分钟的时间。欢迎加入由来自 Google、Microsoft、JP Morgan 等的专业人士组成的社区。   由   提交 /u/Falix01   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15g9gcv/an_asian_woman_asked_ai_to_improve_her_headshot/</guid>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 13:50:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“开源”定义的管理者指责 Meta 的 Llama 不开源</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fro1d/stewards_of_open_source_definition_accuse_metas/</link>
      <description><![CDATA[开源倡议 (OSI) 是一个成立于 1998 年的非营利组织，后来成为开源定义 (OSD) 的管理者，一套管理开源意味着什么的规则，指责 Meta 在营销上玩弄了快节奏的营销方式，称他们的 Llama 2 LLM 为“开源”。模型。 推动新闻：   在一篇题为“Meta 的 LLaMa 2 许可证不是开源”的博客文章中， OSI 的文章指出 Llama 2 许可证不符合开源定义规则 特别指出，OSI 指出 Llama 2 许可证限制某些用户（即拥有超过 7.5 亿活跃用户的公司）的商业用途用户），并且还限制模型用于某些目的。   为什么这很重要：   开源社区现在正在与 Meta 谨慎共舞。 开源的支持者正在庆祝 Meta 向公众发布人工智能模型的决定，即使许可证有一定限制并且不符合真正的开源定义。 甚至 OSI 本身也是如此在此谨慎行事：“OSI 很高兴看到 Meta 正在降低访问强大人工智能系统的障碍，”博客文章开始了。  其中一个关键问题是： Meta，它的公关和通讯，很高兴将 Llama 2 表示为开源 AI模型。但这在更广泛的社区中造成了混乱。 执法也是一个很大的问号。Meta 的许可证限制在多个领域的使用，例如受管制和受控的物质。   但是，博客文章指出，有关受管制物质的法律因国家而异。  “什么法律是不公正的？”，OSI 指出。那么 Meta 的许可证是否应该限制使用？  主要结论：Llama 2 的发布总体来说是一件好事——甚至开源社区也相信这一点。从短期和中期来看，它为开源社区构建下一代相对开放的法学硕士提供了一个有用的起点，这与 Google 和 OpenAI 的封闭方法相反。  但随着 Llama 2 底层的某种限制性许可继续存在并阻止其分支模型真正开源，混乱肯定会出现。  P.S.如果您喜欢这种分析，我会写免费时事通讯来追踪生成人工智能技术的最大问题和影响。它每周发送一次，帮助您及时了解早晨喝咖啡的时间。   由   提交 /u/ShotgunProxy   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fro1d/stewards_of_open_source_definition_accuse_metas/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 22:59:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则 [请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用天赋来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>