<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 19 May 2024 01:18:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>有没有一种人工智能工具可以使用多张图片生成某人生活的年龄进展视频？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv9p8c/is_there_an_ai_tool_that_can_generate_an_age/</link>
      <description><![CDATA[最近看了这个视频 https://www.instagram.com/reel/C68YzaCRrK5/?igsh=MWN1MmJrcnhwdGhmMA== 我想知道是否有一个人工智能工具我输入某人加班生活的照片。我的母亲最近去世了，我有她从幼儿时期到去世的照片。    由   提交/u/biggitydonut  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv9p8c/is_there_an_ai_tool_that_can_generate_an_age/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 22:58:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人类与 AI/AGI 治理、管理。 1 领导者到其他 2,3,4,5,6 ... 到群众</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv9asc/human_vs_aiagi_governance_management_1_leader_to/</link>
      <description><![CDATA[注意：很抱歉文字很长，但我的脑海中浮现出各种想法，无法让我入睡 让我们开始 在自然界中，生物和非生物的治理之间存在着鲜明的对比。以汽车油漆上的划痕和人体皮肤上的伤口之间的区别为例。虽然两者都是损坏形式，但处理方式却截然不同。 汽车作为无生命的物体，无法自我修复。如果它的油漆被划伤，它会一直保持这种状态，直到有外力（例如使用正确工具和材料的人）介入修复它。汽车没有固有的能力来协调对损伤的反应或与自身的其他部分进行通信以启动愈合过程。 另一方面，当人类皮肤受伤时，会出现一个复杂的生物过程。付诸行动。体内的各种细胞，如血小板、白细胞和成纤维细胞，共同作用来止血、抵抗感染和修复受损的组织。这种细胞协调和沟通的复杂舞蹈无需我们有意识地努力就可以发生——这是一种自动的、自我管理的反应。 现在，让我们将其与人类组织的治理和人类组织的潜在治理进行比较。人工智能系统。人类组织就像生物体一样，由许多单独的部分（即人）组成，这些部分必须共同努力才能实现共同的目标。这需要一个治理系统，通常采用分层指挥链的形式，最高层的领导者设定总体方向并将任务委托给下属，下属又再委托给其他人，依此类推。 然而，人类治理并不总是像我们体内的生物过程那样顺利或高效。它可能会因沟通不畅、利益冲突和人类决策的局限性而受到阻碍。这就是人工智能治理潜力发挥作用的地方。 人工智能治理的系统就像一个活的有机体，可以在其各个组件之间无缝协调和通信。系统内的每个人工智能实体都可以被编程为具有明确的角色和职责，并且它们可以高效地协同工作以实现指定的目标。如果系统的一个部分遇到问题（例如汽车上的划痕），它可以快速将其传达给系统的其他相关部分，然后协调响应（例如人类皮肤的愈合过程）。 但是，值得注意的是，人工智能系统的治理并非没有挑战。与经过数百万年进化磨练的生物过程不同，人工智能系统是由人类创建的，因此也存在同样的潜在缺陷和偏见。至关重要的是，我们在设计这些系统时必须考虑到强有力的保障措施和道德原则，以确保它们的运行方式有利于整个人类。 总之，对人体等生物的治理，是自我协调和沟通的奇迹。虽然汽车等非生物需要外部干预来修复损坏，但生物体具有内在的自我修复能力。当我们展望人工智能治理的未来时，我们可以从这些生物过程中汲取灵感，同时也要注意创建人工治理系统所带来的独特挑战和责任。通过取得适当的平衡，我们也许能够创建人工智能管理的组织，这些组织与我们在自然界中看到的生命系统一样高效和有弹性。    ;由   提交/u/gizia  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv9asc/human_vs_aiagi_governance_management_1_leader_to/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 22:39:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 实际应该做什么</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv95jt/what_openai_should_actually_be_doing/</link>
      <description><![CDATA[利用他们（以及其他人工智能公司）拥有的所有利润和投资资金，他们应该购买所有科学期刊出版商并使其全部免费访问。对其他有价值的信息（例如软件 API 参考手册和历史报告）执行同样的操作。现在，您可以根据所有这些数据训练神经网络，而不必担心诉讼，并且它可供所有人使用，因此他们可以训练自己的有机智能！ &lt; /div&gt;  由   提交/u/goofnug  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv95jt/what_openai_should_actually_be_doing/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 22:31:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[IDEA] 浏览器扩展，使用 AI 根据请求或每个页面/域设置准确地将页面主题更改为深色模式</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv7797/idea_browser_extension_that_uses_ai_to_change_the/</link>
      <description><![CDATA[许多网站不提供深色模式，因为保持明亮和黑暗需要大量工作，而且一些公司/网站所有者坦率地说并不关心。对于某些人来说，深色模式非常重要，因为明亮的页面会导致眼睛疲劳。特别是如果所有其他应用程序和操作系统都以深色模式为主题。 已经有扩展（深色阅读器）可以强制启用深色模式，但通常它是命中或未命中，它基于一些猜测的算法时不时地正确显示颜色。 该提案是关于使用人工智能（如 NVIDIA 的 DLSS 技术）来分析网站，并找出以最佳方式将样式和资源转变为深色模式的好方法。它可以是菜单中的开关，也可以是可以按站点和/或域/URL 模式保存的设置。 这是我愿意付费的东西。   由   提交/u/Poilaucul  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv7797/idea_browser_extension_that_uses_ai_to_change_the/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 21:01:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能图像生成：创建我的狗作为小狗的图像</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv5efi/ai_image_generation_creating_an_image_of_my_dog/</link>
      <description><![CDATA[大家好，AI 是否能够拍摄我的狗的图像并将其恢复为小狗？我在他成年后收养了他，所以我从来没有见过他小时候的样子。谢谢！   由   提交 /u/alwaysgfi   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv5efi/ai_image_generation_creating_an_image_of_my_dog/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 19:40:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>即将到来的人才缺口的理由</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv45zo/the_case_for_a_coming_talent_gap/</link>
      <description><![CDATA[这个推理适用于所有需要长时间掌握的职业。我以软件开发人员为例。  现在初级开发人员所做的工作将完全被AI接管（AI能力方面，我们已经做到了） 老年人将是使用该人工智能并协调其任务的人（就像他们今天将任务分配给 Jr.） 今天 Jr. 和 Sr. 之间的工资差异为 50-100%。由于没有人再需要初级人才，这个差距将变成 5-10 倍。 由于初级工作的报酬非常低（或根本没有），而且掌握软件开发等职业需要大量的前期投资，很少有人会开始这个职业。 因为你需要Junior来创造Seniors，所以几年后就会出现很大的人才缺口。  这合理吗？ ？  ​   由   提交/u/buddyboy137  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv45zo/the_case_for_a_coming_talent_gap/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 18:44:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么 OpenAI 的顶级安全研究人员纷纷辞职，但很少有人发声？ OpenAI 在退出时用一个秘密的禁言条款打击了他们。他们从未被告知这件事，也不被允许谈论这件事</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv3bto/why_are_openais_top_safety_researchers_quitting/</link>
      <description><![CDATA[ 由   提交/u/Maybe-reality842  /u/Maybe-reality842 reddit.com/gallery/1curhln&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv3bto/why_are_openais_top_safety_researchers_quitting/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 18:08:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ISO - 人工智能工具可用作我的远景目标和激情项目的平台/启动板 ThinkTank？请帮助我加强搜索并选择一些工具！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv1lhx/iso_ai_tools_to_use_as_a_platformlaunchpad/</link>
      <description><![CDATA[大家好！ 我需要帮助寻找执行任务的工具，我在任何方面都没有受过足够的教育特长来描述。我真的很想训练一个人工智能来专门研究某些领域，这样它就可以帮助我解决问题并快速启动和完成大型项目。我愿意使用一套工具，但它们需要实用。  我希望能够通过上传文档、书籍、图像等来开发人工智能的基础/基础知识库（词汇？），供其参考、进化和处理以达到我的目的（生长和繁殖）葡萄——遗传学、葡萄栽培、园艺、土壤管理等）。我知道存在类似聊天的人工智能的数据库和基础开源代码，我很喜欢使用它们，但我不知道它们是什么！  像 HeyGPT 这样的工具会更类似于我正在寻找的东西吗（我想？……我可以在那里上传我自己的文档吗？如果被访问，我的数据和 convo 是否会保留在该技术的范围内）在网页上？  我希望能够使用人工智能开发一个随意的编码（首字母缩略词、项目、通用命令）对话框架，但我不介意花时间做很多事情单独从头开始进行这项工作，我认为这种方式学习得最好（感谢错误），如果有一种方法可以简化我的工作，那就太好了，我希望这个社区可以推荐一些可以的应用程序、工具和技术。帮助我（和其他人！）找到最好的： 易于训练的高性能人工智能（这是我正在寻找的人工智能吗？生成人工智能？机器学习？） 在网络上抓取期刊文章、免费 pdf 书籍和其他出版物的方法（通知人工智能） 您认为可以帮助我节省时间（或任何其他资源）的其他内容 在人工智能中，我看重便利性、质量和能力深度，而不一定是响应速度。我真希望这东西能成为我的助手——一个年轻而初级的贾维斯？我想我想要的是许多人想要的和最害怕的东西——我大脑的延伸。当我做家务、给孩子们读每晚的书时，我希望这个人工智能能够成为我的思想饱和和扎根的地方，而不是让它们被遗忘和消亡。  不幸的是，我只能在手机和 MacBook Pro 上使用 iOS，但我有能力学习安装和使用不同的操作系统和技术（有耐心和扎实的操作基础指南）。如果有人能以简单的方式即兴解决这个问题，我不介意轻微的裁员。  我希望这能引发一些对话！我对人工智能还很陌生，但在过去的几年里，我再次开始探索技术领域，并发现了真正有趣的真正好处！ 请在此处的回答中保持协作性，而不是评判性。我的知识不够丰富，甚至无法让自己听起来很聪明，但我的态度是真诚而平和的。请随时提出任何问题，我会尽力简短而亲切地回复 谢谢您！   由   提交 /u/SuspiciousSense9312   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv1lhx/iso_ai_tools_to_use_as_a_platformlaunchpad/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 16:51:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>消除困惑：你需要了解的有关 GPT-4o 更新的信息</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv00u7/clearing_the_confusion_what_you_need_to_know/</link>
      <description><![CDATA[我知道你们很多人都知道这一切，但对于我不断看到的所有相同问题，这里有一个快速问答： GPT-4o 的新更新中没有 Q   Chat gpt 4o 仅部分适用于免费和付费用户。正文部分在这里。图像识别部分就到这里了。没有其他的。 （如果您是免费用户并且没有看到 GPT-4o 选项，单击此处，它应该会推动它通过） 语音功能是旧的。 免费和付费用户都受到限制，但付费用户的消息数量是原来的 5 倍 视频和语音将在未来几周内发布。 付费用户仍然可以访问版本 4 免费用户现在可以访问自定义 gpt。 数量付费功能和免费功能之间的差异现在已经不那么重要了。更多的是关于消息数量的限制。当所有 4o 都可用时，这可能会改变。  没有人（除了早期测试者在演示中展示了新的很酷的东西。我们都需要等待。   &amp;# 32;提交者/u/steves1189[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cv00u7/clearing_the_confusion_what_you_need_to_know/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 15:38:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能用例的灵感：最佳来源？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuzkyy/inspiration_for_ai_use_cases_best_sources/</link>
      <description><![CDATA[我正处于 1) 玩 ChatGPT 并了解它的能力和 2) 寻找现实生活中的用例之间的困难点，特别是那些有可能发展成为一家企业。我知道这个 Reddit 子版块可能不适合进行此类讨论，而更通用的“企业家”子版块通常会用“得到你自己的想法！”来回复此类请求 我并不是想窃取任何人的想法，但我想从人们如何使用人工智能来填补空白和创造新业务的现实例子中获得灵感。有什么指示可以告诉我在哪里可以找到此类示例和讨论，哪里可以欢迎想法交流吗？   由   提交 /u/hereforthecommentz   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuzkyy/inspiration_for_ai_use_cases_best_sources/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 15:17:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>OpenAI 发生了什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuxjrs/what_happened_at_openai/</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 经历了一次大变动，其首席执行官被解雇又重新聘用，导致几位关键人员辞职并引发了对公司未来和发展的担忧。其安全管理先进人工智能的能力。 主要事件（极度）简化： OpenAI 动荡的要点  领导冲突：  山姆·奥尔特曼 (Sam Altman) 被解雇：首席执行官山姆·奥尔特曼 (Sam Altman) 被董事会解雇，引发了严重的骚乱。几乎所有员工都威胁要辞职，除非他复职。最终，他被带回来，但该事件引起了内部冲突。  关键辞职：  &lt; li&gt;研究人员离职：Jan Leike、Daniel Kokotajlo、William Saunders 等重要人物因担心公司方向和道德治理而辞职。  &lt; li&gt;道德和治理问题：  人工智能安全问题：离职的研究人员担心 OpenAI 可能无法处理AGI安全，优先考虑进展而不是彻底的安全措施。  对人工智能安全工作的影响：  安全工作受到干扰：这些辞职扰乱了确保 AI 安全和一致性的工作，特别是影响了负责防止 AGI 失控的 Superalignment 团队。   简化捕获： 由于首席执行官 Sam Altman 的解雇和复职，OpenAI 经历了重大内部动荡，导致关键人物辞职以及对公司安全管理先进人工智能开发能力的担忧。    由   提交/u/No-Transition3372   /u/No-Transition3372 reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuxjrs/what_happened_at_openai/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuxjrs/what_happened_at_openai/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 13:39:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>所有关于人工智能道德/安全团队离职的炒作以及为什么我认为这很好。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuor8m/all_the_hype_of_ai_ethicssafety_team_departures/</link>
      <description><![CDATA[首先，让我总结一下我对人工智能的了解：我拥有数十年与 IT 领域大型企业高管级别成员合作的经验。我已经退休几年了，只是在过去一年左右才开始关注人工智能，作为一种爱好。我偶尔使用 Chat GPT 或 Copilot，并在本地安装 SDXL 以涉足一些业余爱好图像生成项目。令人惊奇的东西。 基于围绕开放人工智能员工离职的所有炒作，听起来人们对人工智能在没有适当监督的情况下会失去潜在的破坏性结果感到非常担心。就像任何行业一样，这是一种合理的恐惧。但对于任何行业，监督确实应该来自一个可以监督该行业涉及的所有实体的管理机构，而不是目前处于这一切最前沿的实体的责任。 我们是否将其保留下来大型制药公司来决定新药需要什么安全性？我们是否应该让石油公司来决定他们可以在哪里钻探，或者让汽车公司来决定多少污染是可以的？ 那么为什么不让我们的政府做好他们的工作——他们现在正在努力做到这一点呢？ - 为开放人工智能和所有其他人制定安全和道德准则以供遵循？我确信他们正在与开放人工智能和其他主要贡献者讨论开发初始框架，并且它将从此不断发展。 开放人工智能现在可能受到关注，但几乎所有新兴技术都在关注，最大的进步通常来自于一些小的、未知的来源，偶然发现了一些令人难以置信的东西。他们规模太小，无法拥有自己的致力于道德的团队。他们所有的注意力都集中在创造下一件大事上，所以这就是危险的来源。那些小型初创公司，当然还有所有狡猾的用户，他们都在寻找伤害他人的方法。 因此，当我看到 Open AI 关闭这些部门或那些人退出寻找其他机会时，这似乎很正常业务流向我。这个部门是否会为我们的利润增加$$？不？然后让我们考虑一下我们的选择。  我认为这可能不是一个流行的观点，但我真诚地相信这是未来人工智能安全和道德处理方式的必然演变。 (我写这篇文章时没有使用任何人工智能，甚至没有使用拼写检查器，而且我不是一个试图为全球统治铺平道路的 AGI）   由   提交 /u/AsheronLives   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cuor8m/all_the_hype_of_ai_ethicssafety_team_departures/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 04:07:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这种 UBI 乐观情绪到底来自哪里？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cunhxe/where_exactly_is_this_ubi_optimism_coming_from/</link>
      <description><![CDATA[在资本主义制度下，人的价值就是他的劳动。一旦西方对劳动力的需求下降30%/50/70/90%（取决于你对自动化的悲观程度），那么还需要多少人呢？将总人口减少同样的百分比，对于这个系统来说不是更有利可图吗？如果没有工作，这些多余的人就无法消费，因此他们不会给流通带来任何好处。因此，他们要么成为接受全民基本收入（乐观）的国家的乞丐，要么由于劳动力需求的减少而被允许挨饿。  人们总是拿工业化作为反例，但在我看来，这是一个糟糕的类比。工业化导致了劳动力的重组，而不是劳动力的消失（即使如此，这也是一个痛苦的转变，可以说降低了生活质量，直到第二次工业革命为止）。毕竟，自动化的全部目的是减少对人力的需求，所以我不明白消失的工作如何在其他/新行业创造同等数量的就业机会。  我很难想象未来的任何版本，我们不会被这项技术搞砸（假设它发展到这个水平），直到未来某个时刻，我们中有足够多的人死去，人口也死亡。水平下降足以满足新订单对工人数量减少的需求。   由   提交 /u/well-regarded-regard   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1cunhxe/where_exactly_is_this_ubi_optimism_coming_from/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 02:57:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>