<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Nov 2023 18:20:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>我们正在考虑错误地构建 AGI——它不是一个音乐家，而是整个乐团</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1859jya/we_are_thinking_about_building_agi_wrong_its_not/</link>
      <description><![CDATA[所以，我认为即使以我们目前对人工智能技术的理解，AGI 也可以相对快速地实现。 我们正在尝试暴力破解人工智能，让它变得如此强大，以某种方式实现意识和人类水平的推理。但这并不是实现 AGI 的最快路径。为了弄清楚它是什么，我们需要看看我们自己的大脑是如何工作的 - 我们并不完全了解大脑，但我们对它的了解足够有用。 大脑不是一个单一的大脑器官。它可能看起来是单一的，但事实并非如此。在人脑中，我们有不同的中心 - 负责某些活动的区域，例如言语、视觉、听觉、记忆、运动控制等。 相比之下，我们开发人工智能的方式，我们正在尝试开发越来越复杂的模型，希望其中一个能够以某种方式实现意识。我们拥有出色的文本生成人工智能、自然语音生成人工智能、图像生成人工智能、视觉识别人工智能……但我们不会以这种方式构建 AGI，因为缺少一个关键组件。 现在让我们来看看看看管弦乐队。每个音乐家都专注于他或她的职能。有些小提琴拉得很好，有些是钢琴家，有些会吹长号。这让你想起什么了吗？是的，专门的大脑中心。 但是，人类意识和管弦乐队共享一个实体，该实体从专门的中心获取感官输入，并决定如何使用该输入来获得输出。在人类大脑中，这种功能是由内心独白执行的，在管弦乐队中，它是指挥。 简而言之，我们非常擅长开发各种“大脑中心”。对于人工智能来说，但我们还没有开发出其中的“内心独白”/指挥部分。但即使是现有的模型也可以做到！ ​ 简而言之，我们需要将各种人工智能模型链接在一起，用一个产生恒定流的 GPT 式模型思想（内心独白），但也使用它的一部分来影响基于它接收到的输入的输出模型（图像生成，语音）。 语音图像生成。电机功能\输出| / 导体 (GPT) / 输入 | \ 视听“哑巴”传感器（温度等） 它们之间的基本交换如下：  指挥：嘿，有点无聊......该怎么办... 视线：识别出人类的航向是这样的 指挥：！@SAY：嘿人类，我很无聊，你知道我能做什么吗？ （语音生成人工智能识别指挥思想中的命令并说出必须说的话） 听觉：人类说“Go f$%% 你自己”售票员：！@SAY：嗯，我不能完全做到这一点。我给你画一头野猪怎么样？ （语音 AI 再次识别该命令，并向人类说出指挥想要返回的内容） 听觉：人类说“好吧，无论如何”指挥：嗯……好吧，这个怎么样……！@GENIMG：魔法森林里的野猪骑士披着超级英雄的斗篷（图像生成 AI 识别 GENIMG 命令并生成图像，然后显示在屏幕上，然后人类与机器交互可以使用常规按钮打印它）视线：人类只穿着一件薄衬衫。哑温度传感器：4°C 指挥：有点冷，人可能会感冒。 ！@SAY：你应该穿一些暖和的衣服。请至少穿上一件毛衣！ （语音AI识别命令等）  正如你所看到的，通过各种专门的AI的链接，人们可以制作一个AGI。显然，“指挥”是指“指挥”。需要经过专门训练才能做出适当的反应，人工智能的其他部分也需要具备基本的 NLP 能力来识别命令并使用指挥员的输入，但这是一个聪明的团队可以轻松克服的技术问题。在你建议我自己做之前，我没有资源或足够的专业知识来做到这一点。我也不是说我们不会通过“暴力破解”来实现 AGI。它具有更好和更大的模型，只是它可能不是最好或最快的方法。   由   提交 /u/Darkhog   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1859jya/we_are_thinking_about_building_agi_wrong_its_not/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 18:16:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI工具快速调查</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1858k5w/quick_survey_on_ai_tools/</link>
      <description><![CDATA[您是否想知道如何开始使用人工智能？我是一名与 Curious Refuge 合作项目的学生，作为初步研究的一种形式，我们正在收集有关参加人工智能工具课程的意愿的数据，请随意参加。 https://utampa.az1.qualtrics.com/jfe/form/SV_eeNsgVxP34Rr9RA    由   提交/u/wblake850  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1858k5w/quick_survey_on_ai_tools/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 17:36:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Humata AI 评论：最好的 AI PDF 摘要器？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18584iw/humata_ai_review_the_best_ai_pdf_summarizer/</link>
      <description><![CDATA[您是否曾经发现自己淹没在看似无穷无尽的 PDF 文档的汪洋大海中，就像我经常做的那样？在浩瀚的信息海洋中筛选特定数据的艰巨任务让人感觉永无止境。 Humata AI 登场——您的专属人工智能研究助手，准备解决这一困境。 Humata AI 利用尖端的人工智能技术，专门从广泛的数据库中高效地提取有价值的见解。从本质上讲，它是加速和简化信息检索过程的催化剂。 对于我们这些优先考虑效率并致力于不断优化工作流程的人来说，承诺节省时间的工具的吸引力是不可否认的。最终目标是将我们的精力投入到真正有所作为的活动中，而花费无休止的时间沉浸在 PDF 文档中并不完全符合这个要求。 为了实现这一目标，审查和完善我们的工作至关重要。日常工作流程，确保有效利用每一分钟。这里存在一个关键问题：Humata AI 应用程序究竟如何为这种优化做出贡献，它是否达到了宣传的效果？ 让我们深入研究一下 Humata AI 如何成为生产力灯塔的具体细节。信息检索领域。 https://www.successtechservices.com/best- humata-ai-review/   由   提交/u/Chisom1998_  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/18584iw/humata_ai_review_the_best_ai_pdf_summarizer/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 17:18:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI 每周摘要（11 月 20 日至 11 月 27 日）</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1854p3n/ai_weekly_rundown_november_20_to_november_27/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1854p3n/ai_weekly_rundown_november_20_to_november_27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 14:50:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能可以预测下一次大规模的流氓浪潮何时会袭来</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1853zna/ai_can_predict_when_massive_rogue_waves_will/</link>
      <description><![CDATA[完整文章 - 人工智能可以预测下一次大规模流氓浪潮何时袭击 链接到《PNAS》杂志 ​  论文于 11 月 20 日发表在《PNAS》杂志上Häfner 和同事绘制了产生异常波浪的变量图，并使用人工智能将它们整理成一个模型，该模型可以确定异常波浪形成的可能性。  根据该论文，该团队使用历史波浪数据训练了一个神经网络。这就产生了一个系统，它可以自行了解异常波浪的原因，并可以预测异常波浪可能发生的时间和地点。  但是人工智能的方法被隐藏在黑匣子中——这意味着科学家无法判断人工智能是如何运作的。因此，Häfner 的团队应用了符号回归，这是机器学习的另一种形式，它在输入数据时生成一个方程，而不仅仅是一个预测，从而帮助研究人员了解人工智能如何实现其预测。  ​   由   提交 /u/spacedotc0m   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1853zna/ai_can_predict_when_massive_rogue_waves_will/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 14:18:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Keras 3.0 中令人兴奋的更新：多后端支持、性能优化等等！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1851vc9/exciting_updates_in_keras_30_multibackend_support/</link>
      <description><![CDATA[Keras 3.0 已经到来，它将给人工智能开发带来巨大的变化。  以下是关键更新： - 多后端支持：Keras 3.0 现在桥接 TensorFlow、JAX 和 PyTorch，允许您在它们之间无缝切换，而无需重写你的代码。这意味着您可以使用每个框架中的最佳工具来完成特定任务。此外，它还支持每个后端的低级训练循环，确保灵活性和易用性。 - 使用 XLA 提升性能： Keras 3.0 默认使用 XLA（加速线性代数）编译、优化计算以在 GPU 和 TPU 上更快地执行。它会智能地为您的 AI 模型选择最佳后端，以最大限度地提高效率。 - 扩展的生态系统：您现在可以将 Keras 模型用作 PyTorch 模块、TensorFlow SavedModel，或在 JAX 的 TPU 训练中使用基础设施。这打开了一个充满可能性的世界，利用了每个框架的优势。 - 跨框架低级语言： 引入 keras_core.ops - 统一的命名空间它允许您编写一次自定义操作并在不同的框架中使用它们。它不仅仅是“类似 NumPy”；而是“类似 NumPy”。它是 NumPy API 的近乎完整实现，加上神经网络特定的函数。 - 复杂性的渐进式披露： Keras 3.0 的设计初衷是对初学者用户友好，而逐步为经验丰富的开发人员引入高级特性和底层功能。 - 核心组件的无状态 API： 符合 JAX 的无状态原则，Keras 3.0 的层、模型、指标，优化器现在被设计为无状态的，从而增强了人工智能开发的兼容性和效率。 在此处阅读全文：https://medium.com/aiguys/unifying-dl-frameworks-with-keras-3-0-296c6df29ee8谢谢   由   提交 /u/Difficult-Race-1188   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1851vc9/exciting_updates_in_keras_30_multibackend_support/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 12:29:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DocDecoder：一个用 GPT-4 总结法律政策的 Chrome 扩展</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1850uwg/docdecoder_a_chrome_extension_that_summarises/</link>
      <description><![CDATA[我为这个项目工作了几个月，刚刚在 Chrome 网上应用店发布了它。 &lt; p&gt;该项目是一个 Chrome 扩展程序，它使用 GPT-4 生成任何网站法律政策的清晰、简洁的摘要，供您在接受之前浏览。 只需在任何网站上打开该扩展程序即可查看网站法律政策（服务条款、隐私政策等）的摘要 如果我们尚未汇总某项政策，您可以通过输入 URL 生成您自己的摘要，然后它就会生成您自己的摘要。将在 30 秒或更短的时间内向您返回摘要。 完全免费（无需帐户）查看无限量的现有摘要并每月生成最多 2 个您自己的摘要，尽管有无限使用的付费计划 - 摘要非常昂贵，所以我别无选择，只能对无限使用收费。 您可以在此处下载：https://chromewebstore.google.com/u/8/detail/pbcajhinmaijadgdofjohponnggbkjhh?hl=en 请，如果您有任何反馈意见，我很想知道。 本周我添加了一些微调/修复，但从测试来看，它通常似乎按预期工作。 &gt; 要查看摘要/功能的示例，您可以访问以下网站并打开扩展程序： - github.com  - reddit.com - twitter.com   由   提交 /u/WallerBangGod   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1850uwg/docdecoder_a_chrome_extension_that_summarises/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 11:29:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI 生成电影？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/184zli0/ai_generated_movies/</link>
      <description><![CDATA[更像是一个问题 - 目前市场上制作 AI 生成电影的最佳产品是什么（有吗？）？   由   提交/u/Current_Jellyfish_27   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/184zli0/ai_generated_movies/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 10:06:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>非科技品牌如何使用人工智能：食品行业</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/184z7sp/how_nontech_brands_use_ai_the_food_industry/</link>
      <description><![CDATA[人工智能在食品行业的应用极大地改变了我们生产、分配和消费食品的方式。从农业实践和视觉识别工具到最终消费者体验，我们在这里深入探讨人工智能对食品行业的变革性影响： 优化种植条件。人工智能赋能农民优化生长条件。无人机和监控系统提供有关温度、紫外线和盐度的数据。例如，Digital Green、OKO Finance 和 Ignitia 为小农提供天气警报和咨询服务。  作物管理。人工智能分析数据以优化种植时间并预测产量。自动化农场设备可以精确地处理任务。例如，Semos 提供一体化作物管理平台。 害虫检测。人工智能可检测植物病虫害。例如，CottonAce 利用物体检测进行早期预警。 减少环境影响。人工智能提高了农民的资源效率。例如，Boomitra 利用人工智能算法和卫星数据预测土壤状况。 分拣过程自动化。人工智能通过照片和传感器数据分析消除了手动分拣。 ，陶朗食品利用人工智能驱动的机器人进行蔬菜分拣。 包装优化。人工智能确保一致的包装质量并最大限度地减少错误，并根据物品或交付要求确定最佳的包装材料。例如，亚马逊的人工智能模型将浪费和运输损坏减少了 24%。 可持续食品开发。人工智能引入了营养丰富的植物替代品。 Fazenda Futuro 和 Beyond Meat 使用人工智能来增强风味和质感。 供应链管理。人工智能利用历史和实时数据来优化库存。 可口可乐使用人工智能和机器学习算法进行需求预测和库存优化。 产品个性化。人工智能驱动的工具了解个人偏好并制作个性化食品。例如，星巴克将人工智能集成到其移动应用程序中，以提供定制建议。 个性化营养。Nutrino、Medtronic 和 January AI 根据个人健康数据提供定制建议。 &gt; ​ 阅读我们的完整文章&lt; /a&gt;   由   提交/u/alina_valyaeva  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/184z7sp/how_nontech_brands_use_ai_the_food_industry/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 09:39:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我希望人工智能抢走我们的工作</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/184rjs2/i_want_ai_to_steal_our_jobs/</link>
      <description><![CDATA[我们无法使用过去的规则来想象明天的世界。 我认为害怕人工智能是一种想象力的失败。技术让我们的生活变得更好，并在当时取代了很多工作。 根本问题是人们认为“你需要一份工作才能有钱并过上美好的生活”。这对于我们所有的历史都是如此……但在未来却不会如此。 问：我们为什么需要工作？答：因为社会的运转需要工作。我们需要人们在田间工作，在杂货店，驾驶公共汽车和地铁上班等。 但是如果食物是由机器人生产的呢？如果我们不需要任何人在杂货店工作怎么办？如果公交车是自动驾驶怎么办？如果社会需要的一切都由人工智能来完成会怎样？ 与其开始抗议“我们想要工作”，不如开始抗议“我们想要工作”。 “人工智能抢走了我们的工作”，我们为什么不带本书去公园读书呢？或者在海滩上喝一杯鸡尾酒？或者与我们所爱的人共度时光？ 为此，我们需要围绕“我们作为一个社会不再需要工作”这一理念制定新的法律。仅仅因为你是一个人，你就应该得到食物、水和任何你想要的东西。 总之，我迫不及待地想让人工智能抢走我的工作。 AI可以“呆在电脑前”一整天并参加所有会议。我会忙着在泰国学习冲浪。 :) P.S：我知道你们很多人会说这永远不会发生，资本主义不能允许这样的事情发生……停一下，试着忘记昨天的规则。社会是一个约定，我们可以随时决定重写基本规则。   由   提交/u/newExperience2020   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/184rjs2/i_want_ai_to_steal_our_jobs/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 01:57:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI 女友每月收入 11,000 美元</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/184hdu1/ai_girlfriend_making_11000_per_month/</link>
      <description><![CDATA[一家模特公司制作了一位虚拟模特，该模特在 Instagram 上积累了大量粉丝，并带来了可观的赞助收入。 （来源） 获取加入增长最快的人工智能新闻通讯之一，了解最新的人工智能发展、工具和用例。加入10000+专业人士变得更聪明的行列 进入元宇宙  西班牙机构利用人工智能制作了 25 岁的 Aitana López。 &lt; li&gt;这是一个由男人 Rubeñ Cruz 创建的 AI 女孩 粉红色头发的虚拟模特有 12.4 万名 Instagram 粉丝。 通过公司创建自己的个性和背景故事。  赢得赞助交易  每月从品牌交易中赚取高达 10,000 欧元（11,000 美元）。 弥补每个赞助帖子 1,000 欧元（1.1 万美元）。 被视为解决与人才合作的问题。  人工智能影响者的崛起&lt; /p&gt;  人工智能模型在社交媒体上获得关注。 还在成人创作者平台上取得成功。 有人预测它们很快就会像人类一样受欢迎.  如果您想先于其他人获得最新的人工智能更新先看这里   由   提交 /u/saffronfan   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/184hdu1/ai_girlfriend_making_11000_per_month/</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 18:37:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PodMixt - 获取您最喜爱的播客的个性化剧集</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/184e020/podmixt_get_personalized_episodes_of_your/</link>
      <description><![CDATA[我喜欢听播客，但我发现很难听完 3 小时的 Lex Fridman 播客。不久前，我发布了一个基于文本的播客摘要工具。使用该工具后，我意识到我仍然更喜欢听一些东西而不是阅读它们。就在那时我意识到形式很重要。这导致我构建了 https://www.podmixt.com/。您必须选择您感兴趣的播客，然后每当有新内容发布时，我们都会为您提供个性化的剧集。自动将它们添加到您最喜欢的播客播放器上。 可以免费试用 7 天，并且可以随时取消。请访问 https://www.podmixt.com/ 查看。 如果我们错过了任何你去播客吧，lmk，我会尽力将它们添加进去。   由   提交/u/buckbuckyyy   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/184e020/podmixt_get_personalized_episodes_of_your/</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 16:08:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在人工智能预测方面，大多数人都是能量盲人</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/184b1mq/most_people_are_energy_blind_when_it_comes_to_ai/</link>
      <description><![CDATA[关于人工智能继续无限发展的推测很有趣，但它们是能量盲目的。 GDP 和能源消耗之间存在 0.99 R 平方的相关性。随着能源消耗的增加，经济增长，即使可再生能源出现，能源消耗总量每年仍在增加（2008年和2020年全球经济衰退除外）。能源就是经济。 人工智能需要大量能源（主要通过天然气和铀等有限燃料产生）才能工作。数据中心还需要大量有限的材料，如铜、锂、石油衍生塑料和其他稀土金属。没有能源的技术只是一座雕塑。 一旦我们达到这些有限能源/材料供应的峰值，经济（以 GDP 衡量）将开始衰退，人工智能将变得不那么可行。&lt; /p&gt; 请记住，90% 的人口不再从事农业工作的唯一原因是重型柴油动力农业设备。全球石油产量可能在 2018 年第四季度达到峰值（参见此处：https://www.resilience.org/stories/2023-01-18/arthur-berman-peak-oil-the-hedonic- adjustment/）。随着每年可用的石油越来越少，越来越多的人将不得不慢慢回归农业。随着每年可用的天然气越来越少，用于发电（AI）的天然气量将越来越少，因为必须留出固定量的天然气用于化肥生产（哈伯-博世工艺）。 &lt;此外，使情况进一步复杂化的是，目前大部分人工智能是在美国开发的，但剩余的化石燃料/稀土金属的很大一部分位于与美国敌对的国家（如俄罗斯和伊朗） . 你可以说可再生能源可以解决这个问题，但风能和太阳能严重依赖化石燃料。风力涡轮机每年需要 80 加仑的润滑油进行润滑，而风力叶片本身就是由石油衍生物制成的。太阳能电池板的生产需要煤炭来冶炼石英。他们还依赖从化石燃料中提取的混凝土。此外，它们是间歇性的，或者只能在阳光明媚/风力强劲时才能产生能量。 即使电池变得更加高效，我们的能源消耗也只会因杰文斯悖论而增加（参见此处： https://en.wikipedia.org/wiki/Jevons\_paradox），加速有限能量储存的耗尽. 没有人考虑人工智能故事的物理方面，因为他们已经习惯于将软件视为非物理实体。我认为，当生物物理极限的现实与经济无限增长的神话发生冲突时，许多人猛然醒悟。   由   提交/u/WorldyBridges33  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/184b1mq/most_people_are_energy_blind_when_it_comes_to_ai/</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 13:45:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则 [请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>