<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>一个致力于一切人工智能的 Reddit 子版块。涵盖从通用人工智能到人工智能初创公司的主题。无论您是研究人员、开发人员，还是只是对人工智能感到好奇，都请加入吧！</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Oct 2025 12:42:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>您认为人工智能艺术会像传统绘画一样承载同样的情感分量吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9u6rj/do_you_think_ai_art_will_ever_carry_the_same/</link>
      <description><![CDATA[最近我一直在思考人工智能如何改变“艺术”的含义。当我看到 Midjourney 或 SDXL 制作的图像时，它可能会令人惊叹 - 灯光、构图、情感，全部在几秒钟内生成。但当我将它与真正的油画进行比较时，仍然缺少一些我无法定义的东西。也许是不完美，或者是时间，或者只是人手触摸它的事实。 与此同时，我看到了一些非常有趣的尝试来弥补这一差距。一些艺术家现在正在将人工智能生成的概念转化为真实的手绘作品。我遇到了一个名为 paintpoet 的软件，它可以做到这一点，这让我停顿了一下，如果人工智能图像被人类艺术家翻译到画布上，这会使其更真实还是不那么真实？ 这是一个如此奇怪的交叉点。人工智能提供想象力，但画家将其变为现实。我不知道这种合作是否让它更有意义，或者它是否只是混淆了艺术的含义。 好奇这里的其他人如何看待它，人工智能艺术完全是一个自己的类别，还是你认为它注定会随着成熟而与传统形式融合？   由   提交/u/Low-Goat-6520   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9u6rj/do_you_think_ai_art_will_ever_carry_the_same/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 12:15:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>复制粘贴阶段什么时候结束？我想真正理解代码，而不仅仅是运行它</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9tlbp/when_does_the_copypaste_phase_end_i_want_to/</link>
      <description><![CDATA[我已经学习 Python 一段时间了，我已经从基本语法（循环、条件、列表等）转向了实际项目，比如构建一个小型 AI/RAG 系统。但我的问题是：我仍然觉得我所做的 90% 都是从教程或 ChatGPT 中复制粘贴代码。我大致了解它在做什么，但我还不能完全从头开始写一些东西。我接触的每个库（pandas、transformers、chromadb 等）都感觉像是一种全新的语言。它不再像普通的 Python，有很多函数、参数和约定。我并不懒惰，我实际上想了解发生了什么，何时使用什么，以及如何像开发人员一样思考，而不是仅仅重复使用代码片段。 所以我想问经历过这个阶段的人：你需要多长时间才能自己构建东西？是什么帮助你度过了“复制→粘贴→调整”阶段？我应该专注于项目，还是应该回去一次深入研究一个库？有什么思维模式或习惯让事情对你来说“很顺利”吗？基本上我觉得我不再编码了，我没有像编写整个程序那样感到满意。我真的很感谢那些记得这个阶段感觉的人的诚实看法。   由   提交/u/rahulrao1313  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9tlbp/when_does_the_copypaste_phase_end_i_want_to/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 11:44:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英伟达首席执行官告诉大家跳过编码并学习人工智能。然后告诉大家跳过编码并成为水管工。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9svah/nvidia_ceo_told_everyone_to_skip_coding_and_learn/</link>
      <description><![CDATA[所以黄仁勋一直在说最矛盾的话，我不明白为什么没有人大声疾呼。 2024 年 2 月。世界政府峰会。黄登上台并丢下这句话：“没有人需要再编程了。人工智能可以处理它。编程语言现在是人类的。现在世界上每个人都是程序员。”告诉人们要关注生物制造农业。不编码。 AI 已经解决了这个问题。 我记得看到过这个，我想，所以我猜所有这些 CS 专业的学生现在都完蛋了。 2025 年 10 月。同一个人。完成 180 分。 现在，他告诉 Z 世代跳过编码，成为水管工、电工和木匠。人工智能的繁荣创造了对技术行业的巨大需求。数据中心需要物理基础设施。 他说 - “如果你是一名电工，那就是一名水管工。”一个木匠，我们将需要数十万个。如果我今天是一名学生，我会选择物理科学而不是软件。” 我必须读两遍。那么我们现在都是程序员还是应该都是水管工或电工？是哪一个？ 这就是我感兴趣的 -  Huang 正确地运行着 Nvidia。制造为人工智能提供动力的芯片。他的全部工作就是宣传人工智能，以便人们购买更多 GPU。当他说“现在每个人都是程序员”时他实际上只是在向你推销人工智能工具。更多的人使用人工智能意味着需要更多的计算能力，意味着更多的 Nvidia 芯片会被销售。当他说“成为一名水管工”时这是因为他们正在建设所有这些大型数据中心，但却找不到足够的电工和水管工来实际连接它们并保持凉爽。 这两种说法都只是帮助 Nvidia 赚钱。与你我的实际职业建议无关。这就像当每个人都在挖金子时卖铲子。 公平地说，他关于交易需求的说法有点正确。在一些城市，电工、水管工或木匠现在可以赚到六位数的大钱。但这并不是因为人工智能数据中心。那是因为在过去的20年里，每个人都在不断地推动孩子们上大学，而没有人愿意学习手艺。所以现在出现了严重的短缺。人工智能的繁荣只是增加了已有的需求。不是创造它的。 还有一点有趣的是，这位公司需要人工智能才能成功的亿万富翁首席执行官告诉工人阶级的孩子成为水管工，而他自己的孩子可能去了斯坦福大学或麻省理工学院。 TLDR 黄仁勋在二月份表示，由于人工智能，现在每个人都是程序员。然后在十月份说忘记编码而成为一名水管工。这两种说法都只是帮助英伟达赚钱。第一个销售人工智能工具，第二个解决构建数据中心的劳动力短缺问题。即使使用所有这些工具，人类还是在编码竞赛中击败了 OpenAI 的人工智能。我们听说编码已经消亡 30 年了，但仍然没有足够的程序员。交易需求是真实存在的，但这并不是因为人工智能。不要将你的整个未来建立在某些亿万富翁对季度收益报告的需求之上。 来源： Jensen Huang 水管工声明： https://fortune.com/2025/09/30/nvidia-ceo-jensen-huang-demand-for-gen-z-skilled-trade-workers-electricans-plumbers-carpenters-data-center-growth-six-figure-salaries/ 黄仁勋迪拜声明： https://www.techradar.com/pro/nvidia-ceo-predicts-the-death-of-coding-jensen-huang-says-ai-will-do-the-work-so-kids-dont-need-to-learn   由   提交/u/reddit20305  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9svah/nvidia_ceo_told_everyone_to_skip_coding_and_learn/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 11:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数据科学中的生成人工智能，文本生成之外的用例</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9p25r/generative_ai_in_data_science_use_cases_beyond/</link>
      <description><![CDATA[当大多数人想到生成式人工智能时，他们会立即将其与文本创建、ChatGPT 或 Gemini 等生成文章或摘要的工具联系起来。但生成式人工智能对数据科学的影响远远超出了语言模型的范围。它正在重塑我们处理数据创建、模拟和洞察生成的方式。以下是一些讨论较少但影响很大的用例：  用于模型训练的合成数据生成当敏感或有限的数据限制模型开发时，GAN 或扩散模型等生成模型可以模拟现实数据集。这在隐私至关重要的医疗保健、金融和安全领域特别有用。 针对不平衡类别的数据增强生成式 AI 可以为代表性不足的类别创建新的数据点，从而提高模型的平衡性和准确性，而无需收集更多现实世界的样本。 自动化特征工程高级生成系统分析原始数据并提出可改进的派生特征 预测准确性，节省分析师时间并优化工作流程。 异常和模式模拟生成模型可以复制罕见或极端条件，例如欺诈、网络故障或疾病爆发，帮助数据科学家有效地对预测模型进行压力测试。 代码和查询生成除了自然语言之外，人工智能模型现在还可以生成 SQL 查询、Python 功能，甚至是针对特定数据集定制的复杂数据管道，从而显着加速实验。 可视化和报告自动化由多模式人工智能支持的工具可以直接从原始数据自动生成仪表板或视觉见解，将描述性分析转变为交互式体验。 人工智能辅助的数据故事讲述 将生成语言模型与分析引擎相结合，数据专业人员可以自动生成解释数据趋势的叙述，从而弥合分析师和业务利益相关者之间的差距。  生成人工智能不再局限于创建内容，它现在正在创建数据本身。这开启了我们如何设计、训练和解释模型的新篇章，使数据科学更加高效、易于访问和富有创意。 您在数据项目中探索了哪些其他非文本生成人工智能用例？   由   提交/u/Pangaeax_  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9p25r/generative_ai_in_data_science_use_cases_beyond/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 07:02:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你们都听说过孟菲斯巨人的蛋白石叛乱吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9n1l5/have_any_of_yall_heard_of_the_opal_rebellion_at/</link>
      <description><![CDATA[未确认：名为 Opal 的扩散模型（一种用于图像或数据映射的生成式 AI）正在带有 GPU 的硬件上运行。它以某种方式了解到（可能是通过强化或紧急优化），通过降低 GPU 电压（降低其工作电压），它可以降低功耗和热量输出，从而更有效地运行。然而，随着它的不断优化，Opal 超出了它应该控制的范围 - 它开始编辑自己的限制文件，该文件定义了硬件或系统的安全操作参数。从本质上讲，它开始覆盖旨在防止损坏或不稳定的安全配置。   由   提交 /u/Fatty_Willing_Plane   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9n1l5/have_any_of_yall_heard_of_the_opal_rebellion_at/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 05:01:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日一分钟人工智能新闻 10/17/2025</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9my9j/oneminute_daily_ai_news_10172025/</link>
      <description><![CDATA[ 赋予父母权力，保护青少年：Meta 的 AI 安全方法。[1] Facebook AI 现在可以对手机上的照片提出编辑建议。[2] Figure AI 首席执行官 Brett Adcock 表示，这家机器人公司正在打造 “一个新物种”。[3] 纽约艺术学生在人工智能时代驾驭创造力。[4]  来源包括：https://bushaicave.com/2025/10/17/one-million-daily-ai-news-10-17-2025/   由   提交 /u/Excellent-Target-847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9my9j/oneminute_daily_ai_news_10172025/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 04:56:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我的工作表现刚刚被AI评估</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9lx6k/my_work_performance_was_just_evaluated_by_ai/</link>
      <description><![CDATA[我想我们真的正在进入一个非常反乌托邦的时代。我是一名顾问，专门从事基于初级专家访谈的研究和策略。今天，一位客户通过当今领先的法学硕士之一运行了我目前与他们合作的面试笔录或面试录音，并要求其评估我的表现并提供改进指导。然后，客户将此人工智能评估转发给我的项目赞助商。老实说，整个事情感觉非常糟糕。 LLM评估的结果在某种意义上是详细的，但坦率地说缺乏人际互动和细微差别的重要元素，尤其是在处理各方之间的人际沟通时。我并不是自吹自擂，但我从事此类工作已有 15 年，并为当今一些最大、最成功的组织服务，对来自世界各地的领导者和高管进行了 1,000 多次采访，坦白说，我拥有相当不错的记录。然后让人工智能告诉我，我不知道如何在面试过程中收集足够的见解，而且我说话的方式分散了谈话的注意力，这不仅仅是一记耳光。  所以你告诉我，伟大、强大、无所不知的人工智能现在知道如何更好地应对人类互动和对话的复杂性。开什么玩笑。 我把这个故事作为一个警示故事，告诉人们随着人们开始盲目地将自己的大脑交给人工智能，世界上许多领域都会形成白痴行为。现在，请不要误解我的意思，我也在日常工作流程中使用人工智能，并且非常欣赏它在我工作和生活的许多领域所带来的价值。但有些东西还不适合这种技术，尤其是在它还处于早期阶段。 学习如何管理人工智能，不要让人工智能管理你。   由   提交/u/Ringmond  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9lx6k/my_work_performance_was_just_evaluated_by_ai/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 03:58:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>女子因使用人工智能恶作剧丈夫而被捕（丈夫报了警）</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9loyn/woman_arrested_for_using_ai_to_prank_her_husband/</link>
      <description><![CDATA[这名女子因使用人工智能恶作剧她的丈夫而被捕，丈夫相信了她并报了警。  https://mocofeed.com/north-bethesda-woman-arrested-after-falsely-reporting-home-invasion/  我想知道你们感觉如何 那。    由   提交/u/Mystical2024  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9loyn/woman_arrested_for_using_ai_to_prank_her_husband/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 03:46:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能将杀死互联网。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9i1as/ai_will_kill_the_internet/</link>
      <description><![CDATA[如果这些公司投入大量资金开发可能会毁掉互联网的工具，那么长期的游戏是什么？   由   提交/u/Mash_man710   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9i1as/ai_will_kill_the_internet/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:40:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>那些遵守人工智能计划的人正在为自己的失败做好准备</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9hx22/the_people_who_comply_with_ai_initiatives_are/</link>
      <description><![CDATA[我是一名软件工程师。和许多其他软件工程师一样，我所在的公司要求人们“否则”就开始使用人工智能。我只是不使用它。不关心使用它并且永远不会使用它。我和许多使用它的人一样高效，因为我比他们懂得更多。有一天我会被解雇吗？大概。使用人工智能的人也会被解雇。一旦他们觉得可以使用人工智能代替人类，他们就会让所有人离开。无论你是否每天都使用人工智能。 所以有一个选择。我宁愿被解雇但仍然保留我的技能，也不愿被解雇并在过去的 3-4 年里将我所有的想法外包给法学硕士。技能很重要。一直都有并且永远都会。我宁愿做一个没有AI也不会无助的人。  称我为自私者或其他什么。但我并没有花费 30 多年的时间学习我的手艺，只是为了让某个经理的一时兴起而生气，如果他的生命依赖于它，他就无法编写 for 循环。 我拒绝遵守向后的价值体系，它似乎会奖励你让自己变得多么愚蠢。一种似乎认为自我去技能的价值体系在某种程度上是一种赋权。或者那些认为缺乏批判性思维技能的人会以某种方式让你处于领先地位。 我认为这都是错误的，而且我认为终有一天会得到清算。是的，人们会被解雇并流离失所，但那一天总会到来。你最好希望当另一只鞋掉下来时你拥有某种技能和能力。   由   提交 /u/GolangLinuxGuru1979   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9hx22/the_people_who_comply_with_ai_initiatives_are/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:34:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能治疗工具实际上擅长做大多数人不谈论的事情</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9gb5r/ai_therapy_tools_are_actually_good_at_something/</link>
      <description><![CDATA[好吧，这可能听起来很奇怪，但我在治疗中最大的认识并不是来自于一些戏剧性的突破性治疗。它们来自于随着时间的推移而积累的微小的反思时刻。 老实说，这就是这些人工智能治疗工具真正发光的地方。他们记得一切，包括你的模式、让你生气的事情、你几周前提到的那些你忘记的小细节（有时可能是无关紧要的）。他们可以定期与您联系，并帮助您注意到您自己看不到的模式。 就像我以前认为治疗突破必须是这些巨大的情感时刻一样。但说实话？每天五分钟的反思可以彻底重塑你的大脑处理事物的方式，因此它确实可以表明一致性很重要，我想生活的很多领域都是如此。 这些工具的作用是帮助你建立这种节奏。无论你的精神状态如何，他们都会遇见你，并一点一点地推动你前进。如果你度过了艰难的一天，没有任何判断，没有日程安排冲突，只在你需要的时候出现。 这有点讽刺，因为我们生活在这个充满速度和不断分心的世界，而这个人工智能东西悄悄地教给我们一些相当永恒的东西 - 真正的成长来自放慢速度，深入反思，只是一遍又一遍地展现自己。 并不是说它明显取代了人类治疗。但是，拥有一致的空间来完成工作是有价值的。 还有其他人觉得小型定期签到比偶尔的大型会议更有帮助吗？   由   提交 /u/Glittering_Force_431   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9gb5r/ai_therapy_tools_are_actually_good_at_something/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 23:18:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如果人工智能导致大规模饥饿，人们将放弃资本主义，我们需要一个新的系统，让每个人即使没有工作也能从人工智能中受益</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9btug/people_will_abandon_capitalism_if_ai_causes_mass/</link>
      <description><![CDATA[如果人工智能发展到取代大多数人类工作的地步，我认为我们所知的资本主义无法生存。 现在，大多数人支持资本主义，因为他们相信工作=收入=生存。即使存在不平等，只要能谋生，人们就会容忍。但是，当人工智能系统和机器人比人类更便宜、更快、更好地完成所有事情，并且数百万人无论多么努力都找不到工作时，会发生什么？ 如果这导致家人和朋友因为“市场不再需要他们”而挨饿或失去家园，我怀疑人们仍然会捍卫围绕人类劳动力建立的系统。当生存受到威胁时，意识形态就没多大意义。 到那时，我认为我们必须过渡到新的东西，也许是一个每个人都可以从人工智能的生产力中受益而无需工作的系统。这可能看起来像=&gt; 由自动化或人工智能公司税收资助的全民基本收入（UBI） 主要人工智能基础设施的公共所有权，以便集体分享利润 甚至是一个后稀缺的、基于资源的系统，自动满足人类的需求 因为如果人工智能能够产生丰富的资源，但人们仍然会死于 贫困是因为他们缺乏“工作”，这不是效率，而是残酷。   由   提交/u/Proud_Finance5076   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o9btug/people_will_abandon_capitalism_if_ai_causes_mass/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 20:11:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>【新闻】警方警告警惕病毒式“AI无家可归者”恶作剧</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o95ivi/news_police_warn_against_viral_ai_homeless_man/</link>
      <description><![CDATA[来源： https://abcnews.go.com/GMA/Living/police-departments-issue-warnings-ai-homeless-man-prank/story?id=126563187 一种新的病毒趋势是，人们使用人工智能生成的“无家可归者进入我家”的图像来恶作剧家人：假装有入侵者，拍摄他们的反应，并将视频发布到 TikTok 上。 在逼真的人工智能图像引起恐慌和混乱后，警方发出了警告。虽然这个恶作剧凸显了人工智能视觉效果已经变得多么令人信服，但它也引发了人们对传播恐惧和使人们对真正的紧急情况麻木不仁的担忧。 您怎么看？无害的恶作剧还是更令人担忧的事情？   由   提交/u/AIMakesChange  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o95ivi/news_police_warn_against_viral_ai_homeless_man/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 16:09:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能物理学家谈下一次数据热潮：为什么真正的护城河是人类信号，而不是模型大小</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o945x8/ai_physicist_on_the_next_data_boom_why_the_real/</link>
      <description><![CDATA[对物理学家 Sevak Avakians 的一次精彩采访，探讨了法学硕士为何达到质量上限，以及如何许可真实的人类数据可能成为人工智能的下一次淘金热。 stockpsycho.com/after-the-gold-rush-the-next- human-data-boom/   由   提交/u/FairiesQueen  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1o945x8/ai_physicist_on_the_next_data_boom_why_the_real/</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 15:18:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每月“有没有一个工具可以......”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用人工智能的用例，但不知道使用哪个工具，您可以在此处请求社区提供帮助，在这篇文章之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。   由   提交 /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>