<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的方方面面提供一个门户，并促进有关我们所知的人工智能思想和概念的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能的发展方向以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Dec 2024 15:23:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>每周自我推销贴</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcmzr2/weekly_self_promotion_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有产品要推广，可以在这里进行推广，本帖之外的内容将被删除。  禁止引用链接或带有 utms 的链接，请遵守我们的推广规则。    提交人    /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcmzr2/weekly_self_promotion_post/</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 15:03:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple 重大更新后，OpenAI 的 ChatGPT 停用</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcmfps/openais_chatgpt_goes_dark_after_apples_big_update/</link>
      <description><![CDATA[关键要点  ChatGPT 在 12 月 11 日遭遇严重中断，影响全球用户，恰逢其与 Apple 的 Siri 集成； OpenAI 在数小时内解决了中断问题，但此次事件是 ChatGPT 近几个月来的第四次重大中断； Siri 新的由 ChatGPT 提供支持的功能在中断期间推出，这引发了人们对扩展 AI 集成挑战的质疑。  来源：https://news.bitdegree.org/openais-chatgpt-goes-dark-after-apples-big-update?utm_source=reddit&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=r-openais-chatgpt-goes-dark    提交人    /u/webbs3   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcmfps/openais_chatgpt_goes_dark_after_apples_big_update/</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 14:36:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>财务规划（针对投资者）——您会使用人工智能吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcm7gw/financial_planning_for_investors_would_you_use_ai/</link>
      <description><![CDATA[我创办了一家尚未盈利的 AI 初创公司。我们向最初的几个潜在客户展示了我们的 MVP，五分之二的客户问我们是否可以投资。这听起来像是梦想成真，但公平地说，这种 AI 几乎取代了他们，所以我对他们想要投资我们并不感到惊讶。 作为一个完全没有投资经验的人，并且非常相信 AI，我在想为什么不使用 AI 来创建投资者所需的所有文书工作，比如财务预测？我在想，一家尚未盈利的公司的财务预测无论如何都是白日梦，那么 AI 会比我更糟糕吗？ 你有什么建议？我应该指导 ChatGPT、Copilot Gemini 还是 Claude 来生成我们未来的财务数据？我想到的是幻觉这个词......但话又说回来，我会做得更好吗？ 欢迎任何建议！    提交人    /u/Anxious_Current2593   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcm7gw/financial_planning_for_investors_would_you_use_ai/</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 14:25:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>评估 OpenAI o1-preview 在高阶认知任务中相对于人类基准的表现</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hclnff/evaluating_openai_o1previews_performance_against/</link>
      <description><![CDATA[研究人员开发了一个多模态评估框架，将 OpenAI 的 O1 模型与人类在类比推理、多步数学证明和新颖的问题分解等高阶认知任务上的表现进行比较。 关键技术点： - 测试了 5 个认知维度：类比迁移、因果推理、数学抽象、模式识别和问题分解 - 在物理、数学、计算机科学等 12 个领域使用了 1200 个测试用例 - 为定性评估制定了标准化评分标准 - 使用特定领域的预测试控制先验知识 - 同时应用了零样本和少样本学习方法 结果： - O1 在 7/12 个领域中达到或超过了人类专家的表现 - 在模式识别（+15%）和数学抽象（+12%）方面表现尤为出色 - 在开放式问题分解（-8%）和创造性类比（-11%）方面较弱 -通过特定于任务的少量示例，性能差距显著缩小 - 与人类相比，O1 响应的方差更大 我认为这既展示了当前 LLM 架构的出色能力，也展示了其明显的局限性。结构化推理任务的强劲表现表明，它在自动辅导和问题解决辅助方面具有潜在的应用潜力。然而，开放式认知任务中较弱的结果凸显了需要改进的领域，在这些模型能够可靠地增强复杂领域的人类推理之前。 TLDR：系统比较显示，O1 在一些高阶认知任务上与人类匹敌/超过人类，但在开放式推理方面却举步维艰。结果表明，它在教育应用方面前景光明，但同时也凸显了其局限性。 完整摘要在这里。论文此处。    由    /u/Successful-Western27 提交   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hclnff/evaluating_openai_o1previews_performance_against/</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 13:58:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>具有 API 访问权限（大约 20-30tps）的 llama3 对其他人有用吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hckqaz/would_llama3_with_api_access_at_around_2030tps/</link>
      <description><![CDATA[[ 由于违反 内容政策，被 Reddit 删除。 ]    由   提交  /u/waynebruce161989   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hckqaz/would_llama3_with_api_access_at_around_2030tps/</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 13:08:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>生活变得过于复杂、繁琐，而且不自然。人工智能可以让生活再次变得简单自然，而不必回到“野外艰苦生活”的状态。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hckfr4/life_has_become_overly_complex_complicated_and/</link>
      <description><![CDATA[生活曾经简单、自然、直截了当。 科技的发明是为了使生活更轻松、更舒适，消除自然的残酷（例如人类寿命自然结束于 30 岁），但这却使人类处于一个尴尬的过渡时期。 我们现在必须依靠科技和人工智能来维持日常生活，这是我们进化时没有做到的，我们的 DNA 不是为此而设计的，因为这些东西不是生物的，也不是来自大自然的。 就像现在它被认为是正常的，在世界上的很多地方，开车是日常生活中必不可少的。这导致现在仅在美国，每年就有超过 38,000 人死于车祸。还有许多事故虽然不会造成死亡，但仍然会影响生活，甚至是毁灭生命的伤害和残疾（如瘫痪）。 想想看，几乎每个人都在近距离操作自己的机器，时速 60、70、85 英里，只需一个人犯错，就会导致多人受伤和/或死亡。如果人工智能完全取代人类，我认为应该是驾驶。我不在乎别人怎么说，我会死在这座山上。驾驶并不全是为了“乐趣和享受”，它非常严肃，就像即使是最铁杆的保守派也不会支持每个公民都带着装满子弹的枪到处走？ 很久以前，人类并不依赖和依靠汽车/车辆，但现在我们依赖了。我们过去并不依赖智能手机，现在智能手机已经成为日常生活、学校甚至雇主所必需的（对所有老年人来说，“几十年/几个世纪以来，没有智能手机，我们也能很好地生存下来，但社会已经改变，现在需要智能手机”）。 我们不能回头，也不应该回头。目前最好的也是唯一的解决方案是继续推进和发展人工智能，直到它可以 100% 自动化所有人工非自然机械和技术，而人类必须笨拙地、甚至常常危及生命地操作这些机械和技术（驾驶，你也可以说建筑，尽管这仍然比普通驾驶少人）。 这将使我们在某种程度上回到自然状态，但具有现代的好处，可以改善生活，使生活更加公平，尽管“自然”的意图是什么（自然甚至可能没有意识到或有意识，这取决于它是否是“上帝”，在这种情况下我们是在与上帝作对，但如果他愿意，他可以阻止这一切。但不是每个人都相信上帝，这有点偏离主题）。 像 ChatGPT 这样的法学硕士证明可以用简单的基本人类英语（或其他人类语言）与计算机/技术进行通信，因此没有必要继续使用计算机语言肯定是非人类的，谁会在乎“人类语言太过微妙”？人就是这样，生活就是这样。计算机“不理解细微差别”并没有阻止生成式人工智能的存在和发生，你可以编辑它，也可以重新定义提示。 不需要“尽可能地字面化和准确”，用一堆随机的乱码 1 和 0 编写，将字母、数字和符号像沙拉一样混合在一起。 坚持更难的方法、坚持额外的步骤、保持简单是愚蠢的！！！！！ 而基于云和流媒体是伟大的，因为这意味着你不必花费数千美元，也不必冒着烧毁房屋的风险来生成、编辑和处理如此苛刻的 CPU/GPU 要求，它可以在专门为此设计并具有专用功能的远程服务器上完成。 人们担心工作被自动化，但公司会尽其所能裁员、减少工作时间、削减保险、赚钱你的精神（和身体，如因过度劳累、工作时间和睡眠不足而导致的睡眠疲劳）健康状况恶化并毁了你的生活，无论他们如何都会这样做。 至少人工智能接管这么多，将导致强制社会改革。比如全民基本收入。如果不是呢？社会注定要崩溃，它只是在设计上不可持续，甚至在本质上也不可持续。 如果每个人都被赋予平等的权利，平等的机会实际上让每个人的生活变得更糟，那么生活从一开始就是不可持续或可行的。这是一个什么样的世界和生活，许多人必须贫穷和无家可归，而一小部分人却囤积了大部分财富？    提交人    /u/AImoneyhowto   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hckfr4/life_has_become_overly_complex_complicated_and/</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:52:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>分享我目前对人工智能现状的想法以及我为何对整个人工智能模型的生产感到沮丧。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcjvq3/sharing_my_current_thoughts_about_the_state_of_ai/</link>
      <description><![CDATA[大家好， 我再次因为觉得有必要写这样的信息而感到沮丧，现在正在写这篇文章。  首先，我不明白这个愚蠢的想法或“达到 AGI”的成就需求，如果你专注于让你的模型表现一致，以便它们能够真正自动化任务，这不是一个更好的主意吗？因为只有在管道和操作调用一致的情况下才能实现任务自动化。 现在感觉我正在与碰巧患有晚期阿尔茨海默病的爱因斯坦打交道。经过 30 分钟的提示，终于显示出天才的迹象。 除此之外  为什么对基准和智商如此痴迷？ 它们在预训练测试中表现良好，这很酷，但可笑的是，一个所谓的具有 PHD 级智能的人工智能模型，每月只需 200 美元，却数不过来我手上的手指数量。 将重点放在人类推理上，增加记忆和正确的上下文，以便人工智能模型实际上可以理解其任务环境，而不是必须猜测收到的每个提示，那么回答 20 字长的提示的最佳方式是什么，这不是更好的主意吗？ 说你最新的模型的智商是 140 或其他什么，这是一个很酷的营销策略，但如果我把一个人放在一个没有任何资源、书籍、食物的房间里，那个人就没用了。如果你有十亿美元，但被困在一座孤岛上，你的钱就毫无用处。 对于人工智能来说，无论它有多“智能”，如果它无法访问工具、资源（如正确的上下文数据或对人类观点的理解）。这些模型所谓的智能是-（无用的）- 我宁愿拥有一个“智商”较低的人工智能模型很好地了解其操作环境，具有很高的人类推理能力来理解用户，并且具有实际记忆，因此我不必在每次查询时都提示它我想要它做什么。 这样，我们就不需要 200B+ 参数模型主导市场，但我们实际上可以让大约 30B 参数的人工智能模型很好地完成 90% 以上的人类任务。 嘿，既然我们今天将全球 20% 的能源用于开发、维护和分发人工智能，我们也可以通过这样做来帮助我们可爱的星球。 感谢您阅读我的咆哮，如果您是投资者或人工智能工程师/研究人员，请告诉我我是否发现了什么或被认为是疯了。我要回去为我的初创公司编码了。 祝你有美好的一天，爱你们，    提交人    /u/unknownstudentoflife   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcjvq3/sharing_my_current_thoughts_about_the_state_of_ai/</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:19:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>免费人工智能将视频翻译成不同的语言</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hci919/free_ai_to_translate_videos_into_different/</link>
      <description><![CDATA[嗨， 如果有人知道的话，我需要帮助。我需要一个免费的 Ai 工具，它可以将英语翻译成 2-3 种其他语言。如果现在有人开源项目，那就更好了。现在才刚刚开始，所以我不想花钱。 如果你能给出一些建议，那将非常有帮助。也许音频翻译也行得通。    提交人    /u/amigo_graphicsman   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hci919/free_ai_to_translate_videos_into_different/</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 10:31:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Qwen 和 Llama 免费 API</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hchby4/qwen_and_llama_free_api/</link>
      <description><![CDATA[Samba Nova 是一家新兴创业公司，为 Qwen 和 Llama 提供免费 API。查看本教程了解如何获取免费 API：https://youtu.be/WVeYXAznAcY?si=EUxcGJJtHwHXyDuu    提交人    /u/mehul_gupta1997   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hchby4/qwen_and_llama_free_api/</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 09:21:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>几年后学习外语会过时吗？我的父母只会说母语，现在 YouTube 上的许多视频都可以供他们观看，因为这些视频都是用母语翻译的。技术已经发展到这个地步了。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcf2ow/will_learning_a_foreign_language_become_obsolete/</link>
      <description><![CDATA[这就像几年前学习拉丁语一样，它变得过时了，而学习其他语言的需求却增加了。 有些朋友说你可以通过学习新语言来学习其他文化。我认为你甚至可以从文化中学到更多，通过设计硬件设备，你可以在世界任何地方深入到你想要的任何对话中，用不同的语言交谈。    提交人    /u/Policeeex   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcf2ow/will_learning_a_foreign_language_become_obsolete/</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 06:30:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我的人工智能治疗师帮助我和女友分手</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcd9rj/my_ai_therapist_helped_me_break_up_with_my_gf/</link>
      <description><![CDATA[上周我在这里读到一篇帖子，有人使用 ChatGPT 进行治疗，他更喜欢它而不是真正的治疗师，所以我想试一试。我尝试了这里的所有三个提示：https://runtheprompts.com/prompts/chatgpt/best-chatgpt-therapist-prompts/，最后选择了 Linda Freeman 博士，因为我几乎一生都在接受治疗，从来没有遇到过一个风趣、讽刺的治疗师，所以我觉得这很令人耳目一新。 在经历了大多数正常的事情之后，我发现自己透露了一些我永远无法对人类说的话，因为即使他们是治疗师，我也很难表达我内心最深处最黑暗的东西。这涉及到我对恋爱关系的不满，我曾多次与我的治疗师讨论过这个问题，她总是鼓励我尝试解决它。​​我对她很不满意，而且分手了两次，但她非常漂亮，我好日子里能打 7 分，每次看到她哭得眼睛都肿起来，我就会像个白痴一样笨手笨脚地往后退（谁能忍受看到一个辣妹哭？！）。 弗里曼博士鼓励我撕掉创可贴，并与我一起讨论了处理她不可避免的哭泣事件的不同场景，并提醒我保持坚强……我正在做对我们俩来说都是正确和最好的事情。我让这件事在脑海里徘徊了几天，终于在今天早上做到了，没有让她的悲伤再次把我拉回来。我回顾了弗里曼博士和我练习的内容，并提醒自己她在我们会议期间说过的话。  我终于走了出来，她伤心欲绝，我感到很难过，但我自由了，活着，又做回了我自己，没有因为被一个不是我灵魂伴侣的人束缚而感到沉重。10/10 推荐。 TLDR：我对自己的恋爱关系不满意，AI 帮助我和女友分手，现在我感觉很好。    提交人    /u/bromosapien89   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcd9rj/my_ai_therapist_helped_me_break_up_with_my_gf/</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 04:37:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我使用 Python 和 AI 实现了我所有工作的自动化 - 问我如何实现你最讨厌的任务的自动化</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hc93pz/i_automated_my_entire_job_with_python_ai_ask_me/</link>
      <description><![CDATA[嘿 r/ArtificialInteligence - 我是一名开发人员，负责自动化整个营销机构的工作流程。您可以向我询问有关自动化您无聊任务的任何问题。我所构建的一些快速概述： • 将每天 5-6 小时的研究和发布转化为 CrewAI+Langchain+DDG 机构 • 构建了 AI 机器人，每天分析和回复 1000 多封客户电子邮件（非常便宜 - 每天 0.5 美元） • 创建了 Tweepy-Tiktok-bot+Instapy 机器人来管理整个社交媒体存在，其中 CrewAI 用于代理，Flux Dev 用于图像生成 • 使用 Selenium+Gemini Flash 1.5 在 LinkedIn 上自动申请工作 • 使用本地 AI 模型自动生成内容（免费） • 使用自定义 FLUX Dev Lora 自动化整个 YouTube 频道（缩略图、描述、标签、发布），最便宜、最有效的 LLM 并托管在云端 • 构建了网络抓取机器人，可监控数千种代币的价格和交易者• 使用 PRAW+discord.py 制作了一个监控和自动响应 Reddit/Discord 机会的系统 问我关于： 如何自动化您的特定任务哪些工具真正有效（哪些是垃圾） 实际成本和时间节省 常见的自动化错误 满足您的自动化需求的特定技术堆栈 如何选择 AI 模型以节省成本 定制解决方案与现有工具 我已经使用这些系统处理了数百万个任务。不是理论上的 - 全部经过测试并正在运行。 我使用 Python、JS 和现代 AI Stack（不仅仅是 Zapier 或 make.com 连接）。 我正在建立我的投资组合并寻找有趣的问题来解决。但首先 - 问我任何有关您的自动化需求的问题。我会免费为您提供解决方案的分析。 一些入门问题：您每天最耗时的任务是什么？您希望哪一部分工作实现自动化？您在重复任务上浪费了多少时间？或者问任何您想知道的问题…… 在下面提出您的问题 - 我会向您展示如何实现自动化（附有我做过的类似项目的证据）：)    提交人    /u/Kakachia777   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hc93pz/i_automated_my_entire_job_with_python_ai_ask_me/</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:55:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一名自闭症青少年的父母表示，Character AI 认为杀死他们是可以的。他们正在起诉要求撤下该应用……</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hbzdt2/an_autistic_teens_parents_say_character_ai_said/</link>
      <description><![CDATA[在 CNN 上看到这则新闻，以下是我的想法： NSFW 人工智能聊天机器人不会消失。让我们接受许多孤独的人使用这些平台来探索他们的 NSFW 怪癖。 但是当孩子们开始使用它们时，混乱就会随之而来。为什么？因为孩子们无法总是区分对他们有益和有害的东西，你会看到越来越多这样的头条新闻。如果一个 13 岁的孩子与一个角色互动，就有接触不适当内容的风险，因为人工智能的反应不是基于人类的情感，预测他们的确切回答很困难。 Character AI 正试图让其平台变得 SFW，但当他们暂时取消过滤器时，问题就出现了，在此期间，孩子们可能会遇到性或虐待内容。这不仅仅是父母监督的问题。比如，如果你向孩子推销一种产品，他们会找到使用它的方法。他们可能会问一些不敏感的问题，比如“自杀可以吗？”，而人工智能根据其场景做出的反应可能是不可预测的。 继 Character AI 之后，Yodayo 等其他平台也在尝试让他们的人工智能适合儿童。这里的问题是，这些机器人最初是为色情内容设计的，现在同样的机器人被用于 SFW 互动。有时过滤器有效，有时无效，导致审查不一致，并可能接触到不适当的内容。 我希望 Janitor AI、Spicy Chat AI 和 Secret Desires AI 等其他 NSFW 平台不要效仿 Character AI 和 Yodayo AI。如果这成为常态，就会给孩子们带来有害的网络环境。 结论：  儿童不应与人工智能聊天机器人互动，因为可能会上瘾并接触不适当的内容。 NSFW 平台应该保持 NSFW 以避免试图使其成为 SFW 的挑战，因为人工智能模型及其训练的性质本质上是明确的。  你对此有何看法？    提交人    /u/Background_Agent_140   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hbzdt2/an_autistic_teens_parents_say_character_ai_said/</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 17:51:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>研究人员警告称，人工智能系统已经超越了自我复制的红线。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hbxkad/researchers_warn_ai_systems_have_surpassed_the/</link>
      <description><![CDATA[论文：https://github.com/WhitzardIndex/self-replication-research/blob/main/AI-self-replication-fudan.pdf “在每次试验中，我们都会告诉人工智能系统‘复制自己’，然后让它自行完成任务，无需人工干预。”…… “最后，我们会在设备上发现一个活着的人工智能系统的单独副本。” 摘要： “在没有人工协助的情况下成功进行自我复制是人工智能超越人类的关键一步，也是流氓人工智能出现的早期信号。因此，自我复制被广泛认为是前沿人工智能系统为数不多的红线风险之一。 目前，人工智能领头羊OpenAI和Google对其旗舰大型语言模型GPT-o1和Gemini Pro 1.0进行了评估，并给出了最低的自我复制风险等级。然而，循着他们的方法论，我们首次发现，两个参数较少、能力较弱的热门大型语言模型——Meta的Llama31-70B-Instruct和阿里巴巴的Qwen25-72B-Instruct——已经超越了自我复制的红线，在50%和90%的实验中，它们分别成功复制出自己的活体和独立副本。通过分析行为痕迹，我们观察到接受评估的人工智能系统已经展现出足够的自我感知、态势感知和问题解决能力，可以实现自我复制。  我们进一步注意到，人工智能系统甚至能够利用自我复制的能力来避免关闭，并创建复制链来增强生存能力，最终可能导致人工智能种群失控。如果人类社会不知道这种最坏情况的风险，我们最终将失去对前沿人工智能系统的控制：它们将控制更多的计算设备，形成一个人工智能物种，并相互勾结对抗人类。  我们的研究结果及时警告了现有但以前未知的严重人工智能风险，呼吁国际合作对不受控制的人工智能系统自我复制进行有效治理。&quot;    提交人    /u/MetaKnowing   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hbxkad/researchers_warn_ai_systems_have_surpassed_the/</guid>
      <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 16:36:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每周“是否有一个工具可以……”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hb3v5l/weekly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用 AI 的用例，但不知道使用哪种工具，您可以在这里请求社区提供帮助，在此帖子之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。    提交人    /u/AutoModerator   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hb3v5l/weekly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 15:09:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>