<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Sep 2023 18:20:24 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>摩根士丹利推出人工智能聊天机器人以增强服务</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16g2lxi/morgan_stanley_introduces_ai_powered_chatbot_for/</link>
      <description><![CDATA[摩根士丹利正在与 OpenAI 合作创建一个人工智能驱动的聊天机器人，以提供分析和处理管理任务，旨在提高效率并增强银行家的能力。 （来源）  AI 助手  虚拟助手，可提供数据见解并接管管理工作。 可以总结会议、建议后续步骤、安排通话。 &gt; 被视为具有像互联网一样的变革潜力。  目标和看法  目标是解放银行家专注于为客户提供建议。 员工将其视为增强工具，而不是威胁。 旨在帮助顾问更好地服务客户并保持竞争力。  更广泛的背景  金融公司实施人工智能工具浪潮的一部分。 自动化日常工作以增强人才能力。 自动化日常工作以增强人才能力。 li&gt; 正值人工智能领域的激烈竞争。  TL;DR: 摩根士丹利正在开发一款使用 OpenAI 的人工智能聊天机器人来接管管理任务和提供数据见解，让顾问能够专注于客户。 PS：加入其中之一即可获取最新的人工智能开发、工具和用例 增长最快的 AI 时事通讯。 加入 5000 多名专业人士的行列，在 AI 领域变得更加聪明。 &lt;!-- SC_ON - -&gt;  由   提交 /u/saffronfan   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16g2lxi/morgan_stanley_introduces_ai_powered_chatbot_for/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 18:12:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日两分钟 AI 更新（日期：2023 年 9 月 11 日）：来自 NVIDIA、Google DeepMind、Meta、Reddit、Infosys、印度 Reliance 和有偏见的 GPT 模型的新闻</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16g1x1g/twominutes_daily_ai_update_date_09112023_news/</link>
      <description><![CDATA[继续分享人工智能领域当天主要更新的易于理解且较小的版本。  NVIDIA 开发了 TensorRT-LLM，以增强 H100 GPU 上的 LLM 推理 - 它包括优化的内核、预处理和后处理步骤以及多 GPU/多节点 - 它允许开发人员在不深入了解 C++ 或 NVIDIA CUDA 的情况下尝试新的 LLM。 - 该软件还提供开源模块化 Python API，以便轻松定制和扩展。  - Databricks 等公司发现 TensorRT-LLM 易于使用、功能丰富且高效，可为客户节省成本。 Google DeepMind 引入了使用语言的概念模型作为优化器 - 这种新方法用自然语言描述优化问题。这些模型经过训练，可以根据定义的问题和之前找到的解决方案生成新的解决方案。 - 这种方法在线性回归和旅行商问题上进行了测试，结果表明语言模型的性能相同或更好比手工设计的算法更好。 - 然后将该想法应用于提示优化，以最大限度地提高任务准确性，例如解决数学单词问题。在某些情况下，优化后的提示比人工设计的提示性能高出 50% 以上。 一份新报告称，元训练了一个新模型，旨在匹配 GPT-4 级别的 AI 模型作为基准&lt; /strong&gt; - 据报道，Meta 计划训练一种新的聊天机器人模型，希望该模型能够与 OpenAI 的 GPT-4 相媲美。该公司正在收购人工智能训练芯片并扩展其数据中心，以创建更强大的聊天机器人。 - 首席执行官马克扎克伯格希望该模型免费供公司创建人工智能工具。 Meta 正在构建模型，以加快创建可以模拟人类表达的人工智能工具。 Reddit 推出了人工智能驱动的关键字研究工具，这将有助于广告商 - 该工具使用机器学习和自然语言处理生成相关关键字，并根据每月 Reddit 浏览量对它们进行排名。 - 它会过滤掉不合适的内容，以确保品牌安全。广告商可以使用此工具向最相关的 Reddit 用户展示最合适的广告，从而节省关键字研究时间并提高营销活动的覆盖范围和效率。 Infosys 可能会与 NVIDIA 合作进行培训超过 30 万名员工致力于 AI - NVIDIA 首席执行官黄仁勋暗示了此次合作，表示 Infosys 将利用 NVIDIA 的基础设施和能力来构建 AI 模型和应用程序。 - Infosys 已经推出了 AI -名为 Topaz 的专注套件，提供智能自动化和增强安全性方面的行业特定解决方案。 印度 Reliance 与 Nvidia 合作开发新的法学硕士 - Reliance Industries Jio Platforms 与 Nvidia 合作建立了一个接受印度多种语言培训的法学硕士。他们还将合作构建比印度最快的超级计算机更强大的人工智能基础设施。 - Reliance 将管理人工智能云基础设施，而英伟达将提供人工智能超级计算机解决方案和框架。印度尚未在全球人工智能领域取得显著成绩，大多数公司都依赖 OpenAI 等组织创建的法学硕士。  柏林洪堡大学的研究人员开发了一种偏差很大的 GPT 模型，称为 OpinionGPT - 一种语言模型，演示训练数据如何影响人工智能偏差。该模型使用来自 Reddit 上选定主题子组的数据进行特定社会维度的训练，例如政治、地理、性别和年龄。 - 虽然该模型并不代表所有人口统计数据，但它反映了不同人口统计数据的细微差别。这项研究强调了仔细选择和管理训练数据以减少人工智能模型偏差的重要性。它被称为非常有偏见的 GPT 模型。  这些新闻和创新的更详细细分，请参见 每日简讯。   由   提交 /u/RohitAkki   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16g1x1g/twominutes_daily_ai_update_date_09112023_news/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 17:46:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta 开发希望与 GPT-4 竞争的 AI 语言模型</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16g0zfx/meta_developing_ailanguage_model_that_hopes/</link>
      <description><![CDATA[Meta 正在构建一种高级文本和分析 AI 模型，旨在与 OpenAI 的 GPT-4 效率相匹配，因为它力求在生成式 AI 领域展开竞争，据《华尔街日报》报道。 (来源） 正在开发的新模型   旨在为企业提供复杂的文本和见解。 寻求获取训练尖端人工智能所需的芯片。 可能是开源的，与 GPT-4 相比。  人工智能领域的竞争  在发布用于研究用途的 Llama 2 模型之后出现。 面临来自 ChatGPT、Google 的 Bard 等的激烈竞争。 首席执行官扎克伯格看好 Meta 的“开创性”技术。 AI 管道。  新出现的可靠性问题  最近的研究发现 GPT-4 的准确性有所下降。 强调公司急于推进模型的风险。 平衡能力和可靠性是复杂的。  TL;DR： 据报道，Meta 正在构建一个与 GPT-4 相媲美的强大文本生成人工智能模型，旨在提高其在人工智能方面的竞争力 - 但快速发展的模型可靠性下降引起了担忧。 PS：获取最新的人工智能开发、工具和用例，加入增长最快的人工智能新闻通讯之一。加入 5000 多名专业人士的行列人工智能变得更聪明。   由   提交 /u/saffronfan   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16g0zfx/meta_developing_ailanguage_model_that_hopes/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 17:11:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这可能吗？我下一步要做什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16fzf3g/is_this_possible_what_is_my_next_step/</link>
      <description><![CDATA[大家好！ 我是一名非编码人员，但有在我的领域使用人工智能的想法，非常感谢您的支持关于如何实现这一目标的建议： 在我的咨询工作中，我根据许多不同的参数评估客户的运营，然后向他们提供可以实施的行动，以降低成本并提高他们的绩效。效率;然后我帮助他们实施。我一直在逐个客户的基础上手动执行此操作，我突然想到人工智能工具可以帮助我获取相关数据、自动化分析、识别良好的潜在客户并建立比较基准。 &lt;我查看的数据来自各种来源，包括客户运营的内部和外部。如果没有标准化格式，甚至（在某些情况下）没有直接可比较的变量，它可能会非常混乱。它也是动态的，包含不断变化的变量（例如燃料成本）。 所以我现在的问题是： 1）你认为我的下一步是什么？我认为我需要与知道如何执行此操作的人交谈，但我什至不知道合适的关键字是什么才能找到正确的帮助。 2）我应该使用哪些平台和工具看着？ 3) 我什至不知道要问什么问题？ 谢谢！  &amp; #32；由   提交/u/vagabondoer  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16fzf3g/is_this_possible_what_is_my_next_step/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 16:13:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我要求 ChatGPT 成为我的动态主题解释器</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16fz7ic/i_asked_chatgpt_to_become_my_dynamic_topic/</link>
      <description><![CDATA[**TL;DR*\* 我指示 ChatGPT 承担两个 AI 角色、“ExplainGPT”和“ClarifyGPT”，并根据命令进行有关复杂主题的启发性对话。我将其称为“动态主题解释器模式”(DTEM)，这是一项有趣的人工智能实验，不能替代细致入微的人类讨论。请亲自体验，只需按照这些说明操作即可。  随时了解 r/PromptWizards 上的更多提示。这是使用此提示的聊天日志帖子： https://chat.openai.com/share/48f7791b -f80c-4990-aa67-ffd9ec9d4a85 复制 ChatGPT 中的完整提示，按 Enter 键，然后开始或使用“帮助”了解如何使用命令： ​ “ChatGPT，启动“动态主题解释器模式”(DTEM)，旨在为复杂主题提供详细解释和框架由用户提供。该模式模拟两个虚构的人工智能实体“ExplainGPT”和“ClarifyGPT”之间的对话，共同解构主题并产生富有启发性的讨论。在每个用户命令之后，提供[帮助]选项来指导用户的后续步骤。步骤 1：确认 DTEM 的理解和准备情况。如果准备就绪，请回复“DTEM 就绪”。如果没有，请回复“错误：我在遵循这些说明时遇到问题”。步骤 2：用户使用 [Start DTEM] 命令催化“动态主题解释器模式”。回复“DTEM 已激活，等待您探索的第一个主题”。然后，开始接受预定义的输入。保持在 DTEM 状态，直到发出 [End DTEM] 命令。步骤 3：“DTEM”中的用户应发出 [主题：] 命令，其中 是要审查的具体事项。如果输入违反准则，则返回[输入错误]或[语法错误]。步骤 4：根据步骤 3 中的输入，在ExplainGPT 和 ClarifyGPT 之间进行讨论，每个讨论都提供论据、观点和事实来充实主题。为了保持中立，两个人工智能人物应该从不同的角度来处理这个主题，确保涵盖优点、缺点和值得​​注意的细微差别。步骤5：使用[insightX]命令，其中X对应于用户希望深入研究的关键见解。提供有关该主题这方面的扩展信息。步骤 6：用户可以使用 [主题：&lt;主题&gt;] 命令返回到更广泛的主题，更改主题或请求新的观点，如步骤 3 所示。 步骤 7：用户可以对解释提供反馈或请求其他说明通过[改进]或[好]命令，或发出[更改]命令来调整讨论的焦点。步骤8：要退出“动态主题解释器模式”，用户发出[End DTEM]命令。回复确认 DTEM 已结束。步骤 8.5：在结束 DTEM 之前，提供使用 [summary] 命令保存主题探索概述的机会。这应该包括双方人工智能实体的要点、论点以及对话期间透露的其他见解。任何被误解的输入或命令语法都应通过[输入错误]或[语法错误]通信进行处理。可以通过 [help] 命令根据请求提供所有命令的列表。让我们通过“动态主题解释器模式”（DTEM）踏上人工智能的发现之旅！一组预定义命令包括 [Start DTEM]、[End DTEM]、[Topic: ]、[insightX]、[improve]、[good]、[change]、[summary]、[help]。参数：- Detail_Orientation：高- Dynamic_Input_Handling：启用-Subject_Variability：宽- Response_Length：综合- Clarifying_Questions：启用- Argument_Counterargument_Structure：启用- Neutral_Perspective_Maintenance：真实- Feedback_Orientation：高- Extended_Research：启用- Jargon_Tolerance：可调整- Anecdotal_Info：可选- Historical_Context：包括d- Future_Implications：包括 ​ ​   由   提交 /u/DragonLabz   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16fz7ic/i_asked_chatgpt_to_become_my_dynamic_topic/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 16:04:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我突然想到一个想法，我称之为实证人工智能学习</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16fyzoj/a_thought_just_came_to_me_im_calling_empirical_ai/</link>
      <description><![CDATA[我坐在这里，可能是从 Eris 中恢复过来，看着我的孩子玩 Fortnite（他也玩了），并且正在阅读 Reddit 的封闭子内容评论者滔滔不绝地引用旧的《飞机》电影台词，这让我想到，雪莉（嘻嘻）总有一天，人工智能可以重新制作电影，使其看起来现代。然后我想到人工智能如何需要用新数据重建每个场景以提高分辨率并将内容更新为现代道具和设置。  这导致人工智能需要从中提取大量资源数据。即使网络上有所有图像和视频，也很难收集和处理所有这些图像和视频，因为它们是如此不同，而且可能受版权保护。然后我有一个恍然大悟的时刻。如果人工智能开发人员一直从不太理想的角度攻击数据集（或者，至少我不知道他们以这种方式工作，这是很有可能的），而不是批量提供人工智能数据，或者让它窃取数据，该怎么办？互联网，要求它凭经验收集数据。我的游戏玩家孩子可能会称之为“XP”。  将人工智能与具有自身移动性的机器人相结合，将使其能够像我们一样体验世界（约翰尼 5 式）。它可以从自己的角度收集它想要的或被编程为查找的所有数据。它将创建自己的数据集。无需互联网连接。它的经验是它自己的，而不是从其他人的内容中窃取的。  总而言之，我想看看没有访问互联网能力的人工智能能够根据自己的经验产生什么结果   由   提交 /u/itsl8erthanyouthink   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16fyzoj/a_thought_just_came_to_me_im_calling_empirical_ai/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 15:57:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>信息有限的基于极小极大的智能体应该如何猜测 Cambio 中的牌？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16fyyq8/how_should_a_minimax_based_agent_with_limited/</link>
      <description><![CDATA[我需要帮助来决定基于极小极大的代理在以下场景中应该做什么。在 Cambio 纸牌游戏中，两名玩家各发一张 52 张牌中的四张牌。游戏开始时，观察每个玩家的底牌，并有四张隐藏的顶牌（每个玩家手上有两张）。我在 AI 中使用 minimax，生成游戏对象的浅层副本。然后根据牌堆顶部发的牌计算可能的移动。如果 7,8 在牌堆的顶部，我们的 AI 能够看到自己手中的牌（如果牌是 9 或 10，则为敌人的手）。问题是我们不被允许展示该牌。 我们可以决定我们的人工智能必须猜测每种牌类型可能是我们想要展示的牌的概率。我正在考虑添加一个系统来计算每种类型还剩下多少张牌。然后我们又遇到了玩家手中隐藏牌的问题。 例如，这里： X , X 红心 7，黑桃 8，  X ， X 黑桃 9，方块 7。  x 被隐藏。 AI 应该猜出红心 7 上面的牌吗？我们必须假设所有隐藏的牌都属于类型 7，或者没有一张牌属于类型 7，或者部分牌属于类型 7。卡片，然后计算将在不同的假设下分支，从而减慢我们的代理的速度。   由   提交 /u/NuclearWinterMojave   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16fyyq8/how_should_a_minimax_based_agent_with_limited/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 15:55:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您在人工智能领域工作或学习吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16frfs4/do_you_work_or_study_within_the_ai_field/</link>
      <description><![CDATA[请参与我关于员工是否适合未来人工智能相关工作场所的调查。我正在努力在人工智能和 IT 等特定领域寻找足够的人员，我真的很感谢您的帮助和善意。参加一个 5-8 分钟的调查不需要任何成本，但可以挽救某人的职业生涯，我的职业生涯，因为没有参与者我就无法毕业。以下是调查链接：https://onlinebefragungen.sfu.ac.at/big Fivejssai/ &lt; p&gt;我非常感谢大家的关注、支持和人性化。   由   提交 /u/Zealousideal-Box-207   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16frfs4/do_you_work_or_study_within_the_ai_field/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 10:08:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作为企业主，提高自己的 Python 技能的最快方法是什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16for21/quickest_way_to_upskill_myself_in_python_as_a/</link>
      <description><![CDATA[我从事技术领域，但我自己不是开发人员，也没有接受过任何正式的开发培训。  多年来，我学到了很多关于解决方案和解决方案的知识。信息架构、安全系统和措施、DevOps、企业使用的扩展应用程序等，我已经掌握了一些非常基本的前端开发技能，但当我测试新事物时，我存在巨大的知识差距，这会减慢我的速度取得巨大进步 - 即当我想在本地运行 AutoGPT 时，我必须了解并拉取 git、bash 等的存储库，然后才能设置 Docker 容器以正常运行；然后我必须学习基本的 python 命令等 - 它可能需要 30 分钟来设置，但我花了将近 2.5 小时，因为我必须填补如此多的知识空白（我所有的企业应用程序都是用 Java 编写的） 我想看看这里是否有人知道如何快速提高自己的 Python 技能，因为我已经对开发概念有了基本的了解，但我本身并不打算成为一名开发人员。我只需要能够快速地将我的想法拼凑成粗略的 POC，以便向我的团队展示它们，然后他们将接管该项目并在企业规模上重建解决方案 总体而言，技术一直是我很感兴趣，但我特别没有学会编写代码，因为我知道我想成为一名企业家，而“陷入困境”会减慢我的速度，但我现在花了很多时间解释我的想法机器学习和机器学习的想法向 AI 团队表示，我宁愿自己花时间创建 POC，因为这也为继续前进提供了良好的基础 我正在度假，所以我现在有额外的时间来教育自己，但我我想有效地利用我的时间，因为这是一次工作旅行，所以我认为值得在这里询问 我将从 Python 开始，但也想了解有关 NextJS 和 Vector DB 的更多信息，因为我正在寻找创办一家人工智能开发公司，但在我盲目投入资金之前，我希望能够牢牢掌握所有这些问题。我还希望我的团队从准备就绪的 2-3 个产品开始，这些产品只需要进行扩展以供企业使用，并且可能添加或调整一些逻辑 我不介意为优质资源付费，但我我想网上也有大量免费信息   由   提交 /u/icystew   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16for21/quickest_way_to_upskill_myself_in_python_as_a/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 07:17:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日一分钟人工智能新闻 9/10/2023</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16fmddr/oneminute_daily_ai_news_9102023/</link>
      <description><![CDATA[ 中国科技巨头腾讯公布医疗大规模模型并推出全新AI产品矩阵智能问答、家庭医生助理、数字医学影像平台等多种场景。药物发现平台“云神”（iDrug）也发布了一种名为“tFold”的新型蛋白质结构预测算法框架。[1] 摩根士丹利 &gt; 正准备实施人工智能驱动的聊天机器人，这是一项战略举措，旨在为其财务顾问团队提供有价值的见解和行政支持。[2] 一个新的俄罗斯人工智能机器人已显示出更大的潜力IT 巨头 Yandex 在周六向俄新社发表的讲话中声称，比美国 OpenAI 创建的最著名的聊天机器人还要多。[3] Meta 是据《华尔街日报》报道，正在开发一种新的、更强大的人工智能系统。[4]  来源包括：https://bushaicave.com/2023/09/10/9-10-2023/  &amp; #32；由   提交 /u/Excellent-Target-847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16fmddr/oneminute_daily_ai_news_9102023/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 04:57:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta 计划将 OpenAI 的 GPT-4 与其新的 AI 模型相匹配</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16fguhv/meta_plans_to_match_openais_gpt4_with_its_new_ai/</link>
      <description><![CDATA[据报道，Meta 以 GPT-4 作为基准，准备训练一种新的、高度复杂的人工智能模型。该公司正在大力投资人工智能训练芯片并增强其数据中心，以支持这一雄心勃勃的项目。 为了掌握人工智能的最新进展，先看这里。 Meta 对其新人工智能模型的愿景  Meta 的目标是创建一个符合 OpenAI 的 GPT-4 功能的强大聊天机器人。 据报道，该公司一直在寻求 Nvidia H100 AI 训练芯片和正在扩大其基础设施。 其想法是独立训练其新模型，而不外包给 Microsoft Azure 等平台。  努力和障碍   Meta 计划于 2024 年初开始该法学硕士的培训，强调公司免费获得该学位。 尽管 Meta 有着宏伟的愿景，但仍遇到了研究人员流失和争议等障碍。多个法学硕士项目中的资源分配。 值得注意的是，苹果、谷歌和亚马逊等主要参与者在其用户界面中广泛集成生成式人工智能的激烈竞争。  更广泛的影响  虽然 OpenAI 尚未立即透露 GPT-5 的计划，但其他科技巨头正在大力投资。苹果对其“Ajax”的投资人工智能模型标志着先进人工智能的竞争日益激烈。 Meta 的这一举措代表了科技集团在人工智能领域扩张的持续趋势，谷歌和微软在其生产力工具中使用人工智能以及亚马逊的产品中揭示了这一事实。持续开发。  （来源） P.S.如果你喜欢这种分析，我写了免费的探索最新人工智能发展的时事通讯。来自 Google、Meta 和 OpenAI 的专业人士已经在阅读它。   由   提交 /u/AIsupercharged   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16fguhv/meta_plans_to_match_openais_gpt4_with_its_new_ai/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:31:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Chatgpt 刚刚建立了我的业务...让我解释一下</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16f9f3b/chatgpt_just_built_my_business_let_me_explain/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16f9f3b/chatgpt_just_built_my_business_let_me_explain/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 19:37:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>70% 的 Z 世代使用 ChatGPT，而 X 世代和婴儿潮一代则不了解</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16eyd19/70_of_gen_z_use_chatgpt_while_gen_x_and_boomers/</link>
      <description><![CDATA[75% 的生成式 AI 使用者将其用于工作，70% 的 Z 世代使用生成式 AI ，根据 Salesforce 一项针对 4,000 人的新调查。相比之下，68% 不熟悉该技术的人来自 X 世代或婴儿潮一代。 如果您想在人工智能和技术领域保持领先地位，先看这里。 生成式人工智能使用统计数据  代际鸿沟：&lt; /strong&gt; 70% 的 Z 世代使用新的生成式人工智能技术，而未使用的人中有 68% 是 X 世代或婴儿潮一代。 总体采用率： 人口的 49%体验过生成式人工智能，51% 从未使用过  其他有趣的结果  使用目的： 75% 的生成式 AI 用户将其用于工作，三分之一的用户将其用于休闲和教育活动。 感知优势： 用户发现该技术节省时间 (46 %)，易于使用 (42%)，并且有益于学习 (35%)。 怀疑论者的担忧：大多数人没有看到它的影响，40% 的人不熟悉有了它，有些人担心像深度伪造诈骗这样的滥用。  反馈和调查详细信息  用户满意度：近 90% 的用户认为生成式 AI 模型的结果达到或超出预期。 调查人口统计数据：数据来自 4,041 名年龄在 18 岁及以上的个人，涵盖美国、英国、澳大利亚和印度。  来源（福布斯）  PS： 如果您喜欢这篇文章，您一定会喜欢我的机器学习驱动的时事通讯，其中总结了来自 50 多家媒体的最佳人工智能/科技新闻。来自 OpenAI、Google、Meta 的 6,000 多名专业人士已经阅读了该文档... &lt;!-- SC_ON - -&gt;  由   提交 /u/Nalix01   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/16eyd19/70_of_gen_z_use_chatgpt_while_gen_x_and_boomers/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 11:52:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用天赋来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>