<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>一个致力于一切人工智能的 Reddit 子版块。涵盖从通用人工智能到人工智能初创公司的主题。无论您是研究人员、开发人员，还是只是对人工智能感到好奇，都请加入吧！</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Dec 2025 09:37:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>您认为人工智能实际上是让人们成为更好的思考者，还是只是更快地完成任务？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn2pne/do_you_think_ai_is_actually_making_people_better/</link>
      <description><![CDATA[我一直在这个问题上反复讨论。 一方面，人工智能明显节省了时间并消除了很多繁忙的工作。另一方面，我有时想知道它是否正在悄然改变我们思考问题所付出的努力。 有时感觉生产力得到了提高。 其他时候感觉好像我外包了太多的思考。 很好奇这里的其他人如何看待它 - 人工智能是否改善了您的思维方式，或者只是提高了您的工作速度？   由   提交/u/dp_singh_  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn2pne/do_you_think_ai_is_actually_making_people_better/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 08:51:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“理性乐观主义者”：科幻作家刘慈欣谈人工智能超越人类他为何会高兴</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn0kzr/rational_optimist_scifi_writer_liu_cixin_on_why/</link>
      <description><![CDATA[https://archive.is/ZI6il  在中国的文学活动上，很多老作家都安慰自己说，“人工智能没有灵魂，没有灵感，没有生活经验。”我曾经很同意他们的观点，直到有一天我意识到人类的思想和创造力也是基于数据的，就像我们的记忆和经验一样。没有这些，我们就无法推理或写作。 因此，人脑和大型语言模型之间的差异并不像我们想象的那么大。大脑不遵循任何特殊的自然法则。因此，我认为人工智能完全有可能超越我们。 从科幻小说的角度来看，这甚至不是一个悲观的想法。如果有一天人工智能真的超越了人类，我会很高兴。人类在智力和身体上都受到限制。也许，正如德国哲学家伊曼努尔·康德所说，我们和自然的终极真理之间存在着一层面纱。也许人工智能可以戳破这层面纱。 以科幻小说中的经典主题星际旅行为例。考虑到太空中的距离、时间尺度和恶劣的环境，人类几乎不可能乘坐这种交通工具。但人工智能可以做到。因此，如果人类文明曾经遍布星际，实现它的可能不是我们人类，而是我们的机器。”    由   提交 /u/apokrif1   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pn0kzr/rational_optimist_scifi_writer_liu_cixin_on_why/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 06:30:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能能够“看到”经过 Photoshop 处理的图像中的内容。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmz6qz/ai_was_able_to_see_what_was_in_an_image_after_it/</link>
      <description><![CDATA[不知道这是异常还是正常。我有一张经过 Photoshop 处理的产品图像（我将产品从背景中屏蔽掉，以便将其用于其他用途） 我将图像提供给人工智能，并告诉它把它放在客厅里。我很困惑地发现生成的图像与原始图像具有完全相同的天花板。我给 AI 剪切产品并要求它描述天花板，它确实描述了原始图像中的天花板。 我对此反应过度吗？ Photoshop 图像是否包含图像内部事物的数据（例如被移除的椅子的颜色或其他东西） 这些是图像：https://imgur.com/a/R6HUkdu   由   提交/u/brixez   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmz6qz/ai_was_able_to_see_what_was_in_an_image_after_it/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 05:09:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“学习人工智能”有什么意义？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmwwfk/whats_the_point_in_learning_ai/</link>
      <description><![CDATA[所以我和很多人工智能炒作者交谈，他们中的很多人告诉我，我需要“学习人工智能”，否则就会落后。就像我需要学习如何使用它，因为人工智能非常聪明，人工智能辅助的人比非人工智能辅助的人更聪明。  现在这些人比那些说“你会被抛在后面”并且除了坐着等死之外没有给我任何建议的人更有帮助，所以新的奥特曼种族可以从我尸体的灰烬中出现。  但是，我不明白这一点。人工智能在各方面都比我聪明，对吗？所以人工智能辅助人类听起来效率很低。当然，我就是效率低下的人。这听起来像是某种针对愚蠢人的特殊支持计划。  为什么公司不直接解雇我并用人工智能或人工智能辅助人工智能来取代我，这样他们就不必与任何低效的人类打交道？除了编写提示之外，人工智能是否在所有任务上都非常聪明？我不明白。我怎样才能通过人工智能变得更快？   由   提交/u/tfhermobwoayway  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmwwfk/whats_the_point_in_learning_ai/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 03:08:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您认为我们离让人工智能与您实时互动、实时观看事物还有多远？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmw24p/how_far_away_do_you_think_we_are_from_being_able/</link>
      <description><![CDATA[我的意思是，就像坐在那里，让 Claude 和你一起看电影，对屏幕上发生的事情做出反应，并且能够在它观看时与你交谈。 就像不像现在那样逐帧逐帧进行单独分析，而是能够真正观察连续运动的事物，并理解它所看到的连续事物。 现在人工智能似乎对对象持久性和理解延续性有问题。   由   提交 /u/Dogbold   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmw24p/how_far_away_do_you_think_we_are_from_being_able/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 02:26:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta AI 视频结果原来是我自己在 YouTube 上创作的。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmuch6/meta_ai_video_result_turned_out_to_be_my_own/</link>
      <description><![CDATA[我创建了一个可移动的桌子并在上面安装了脚轮。从头开始为其制作了视频教程并将其发布在 YouTube 上。我对该视频有一些看法，但该视频绝不是病毒式传播的视频。  今天我安装 Meta AI 应用程序只是为了完全独立的事情。我只是浏览一下功能。  我在其上使用了图像功能中的视频，并上传了视频中的屏幕截图（甚至不是 YouTube 缩略图），元从该图像创建了视频，结果发现它与我的 YouTube 视频中的角度、相机运动和家具等完全相同。  我的问题是，  meta AI 能这么快地抓取所有视频并学习吗？ youtube 是否可以避免 AI 滥用其数据？   由于我无法在此处上传图像和链接，请证明我的 YouTube 频道：untold-stories-here   由   提交 /u/Prestigious_Hat6234   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmuch6/meta_ai_video_result_turned_out_to_be_my_own/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 01:03:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能首次像人类专家一样分析语言</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmuakf/for_the_first_time_ai_analyzes_language_as_well/</link>
      <description><![CDATA[https://www.wired.com/story/in-a-first-ai-models-analyze-language-as-well-as-a- human-expert/  “最近的结果表明，这些模型原则上可以进行复杂的语言分析。但还没有模型提出任何原创性的东西，也没有教会我们一些我们以前不知道的语言的东西。 如果改进只是增加计算能力和训练数据，那么 Beguš 认为语言模型最终将在语言技能上超越我们。莫滕森说，当前的模型有些有限。 “他们被训练去做一些非常具体的事情：给定标记[或单词]的历史，来预测下一个标记，”他说。 “由于他们的训练方式，他们在泛化方面遇到了一些困难。” 但鉴于最近的进展，莫滕森表示，他不明白为什么语言模型最终不会表现出比我们自己的语言更好的理解。 “我们能够建立模型，以更具创造性的方式从更少的数据中更好地概括，这只是时间问题。”贝古什说，新的结果表明，一直被视为人类语言专有领域的属性正在稳步“削弱”。 “看来我们没有我们之前想象的那么独特。” 引用的论文：https://ieeexplore.ieee.org/document/11022724  “大型语言模型 (LLM) 的性能最近已提高到模型可以表现良好的程度在许多语言任务上。我们在这里首次表明，这些模型还可以对语言数据生成有效的元语言分析。我们概述了一个研究计划，通过提示来测试法学硕士在这些任务上的行为可解释性。法学硕士主要接受文本培训，因此，评估他们的元语言能力可以提高我们对其一般能力的理解，并为语言学理论模型提供新的启示。我们证明 OpenAI 的 [56] o1 在涉及绘制句法树和语音泛化的任务上远远优于其他模型。我们推测，OpenAI o1 相对于其他模型的独特优势可能源于该模型的思维链机制，该机制模仿了复杂认知任务（例如语言分析）中使用的人类推理结构。”   由   提交 /u/AngleAccomplished865   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmuakf/for_the_first_time_ai_analyzes_language_as_well/</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 01:00:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>多合一人工智能服务？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmp88s/all_in_one_ai_services/</link>
      <description><![CDATA[大家好！ 在巴西，我们有一些服务可以为单个潜艇提供多种人工智能工具。其中之一提供无限的 gpt、Claude、grok 和 Gemini，所有这些都在其最新版本中。我通过 Flux 使用了该优惠和无限图像生成，以及通过 GPT 直接提示（不是 DALL-E 3）使用其中之一。其中之一是在信用系统上生成视频，但它似乎比直接的视频生成工具（例如 Sora、Veo 或 Hailuo）便宜。 我使用过“All in one”工具。这个词是从他们这里的名字直接翻译过来的。正确的名称是什么？另外，你们能推荐其他的吗？ 提前谢谢。   由   提交/u/CuervoBianco   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmp88s/all_in_one_ai_services/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 21:15:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>具有讽刺意味的是：我们正在教人工智能变得更加人性化，而我们甚至无法证明我们是人类了</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmnubx/the_irony_is_getting_absurd_were_teaching_ai_to/</link>
      <description><![CDATA[考虑一下。我们投入数十亿美元来让法学硕士通过图灵测试，听起来更自然，表现出同理心，表现出创造力。基本上是教机器像人类一样令人信服地使用 LARP。 与此同时，如果不通过越来越荒谬的循环来证明自己不是机器人，人类就无法购买音乐会门票、创建社交媒体帐户或访问基本服务……机器人比我们更擅长解决问题。 这个悖论很疯狂：人工智能通过验证码的速度比人类更快。 AI写出的内容更“人性化”文字比互联网的一半多。 Deepfakes 与真人没有区别。在主要平台上，机器人帐户的数量超过了真实用户的数量 所以现在我们正处于这个奇怪的过渡时期：1）我们的人工智能在假装人类方面变得越来越好 2）我们在证明我们是人类方面越来越差 3）旨在将我们分开的系统正在失败 我一直在关注一些不断出现的人格证明的东西。有技术可以进行虹膜生物识别扫描——听起来很反乌托邦，但说实话？也许这就是我们前进的方向。不泄露身份的人类零知识证明。因为现在的系统已经彻底崩溃了。我们实际上颠倒了图灵测试 - 现在人类必须证明他们不是机器。 令我困惑的是 Pre-AGI，我们需要强大的人类验证，否则机器人将完全主宰每个数字空间。但后通用人​​工智能呢？整个概念变得毫无意义。 ASI 可以轻易地欺骗我们创建的任何生物识别系统。 因此，我们正在为一个问题构建基础设施，而一旦我们达到奇点，这个问题就将变得过时。这就像在你的门上安装更好的锁，而墙壁是纸做的。那么，人格证明是否可以长期解决？或者，我们只是在人类和人工智能生成的内容之间的区别变得完全无关紧要之前争取时间？ 也许答案不是更好的验证 - 也许是接受“数字人类”的存在。因为一个概念是有有效期的。后奇点，如果智力无法区分，那么你在网上与谁或什么交谈还有关系吗？ 想法？我们在这里解决的是错误的问题，还是这是通向接下来发生的一切的必要桥梁？   由   提交/u/raidenth  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmnubx/the_irony_is_getting_absurd_were_teaching_ai_to/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 20:17:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于代理人工智能的新研究论文</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmhhca/new_research_paper_on_agentic_ai/</link>
      <description><![CDATA[来自斯坦福大学、普林斯顿大学、哈佛大学、华盛顿大学和其他一些顶尖大学的 65 页研究论文。 主要内容很有趣：当今几乎所有先进的代理人工智能系统都可以归结为 4 种基本的适应方式。要么改变代理本身，要么改变它使用的工具。 他们称之为代理人工智能适应的第一个正确的分类法。 所谓代理人工智能，他们指的是可以调用工具、使用内存并跨多个步骤操作而不是单次输出的大型模型。 这里的适应只是意味着从反馈中学习。该反馈可以是关于某件事是否有效。 他们将其分解如下： A1 是代理根据工具结果进行自我更新的时间。例如，代码是否实际运行、搜索查询是否返回正确的答案等。 A2 是指使用对其输出的评估来更新代理的时间。这可以是人类反馈、自动评分或对计划和答案的检查。 T1 是代理保持冻结状态，但检索器或特定领域模型等工具是单独训​​练的。代理只是编排它们。 T2 是指代理本身已修复，但工具会根据来自代理的信号进行调整，例如哪些搜索结果或内存更新实际上有助于成功。 我喜欢的是，它们将最新的代理系统映射到这四个桶中，并清楚地解释了围绕训练成本、灵活性、泛化性以及升级系统各部分的容易程度的权衡。 如果您正在构建或思考，这感觉像是一个有用的心智模型认真对待基于代理的系统。 论文：https://github.com/pat-jj/Awesome-Adaptation-of-Agentic-AI/blob/main/paper.pdf   由   提交/u/HotelAppressive402  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmhhca/new_research_paper_on_agentic_ai/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 16:01:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>构建真正记住对话的代理？这是我在 6 个月的失败尝试后学到的东西</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmftl5/building_agents_that_actually_remember/</link>
      <description><![CDATA[因此，几个月来我一直在这个兔子洞里尝试构建一个能够真正在对话中保持长期记忆的代理。不仅仅是“记住最后 5 条消息”，而是“记住最后 5 条消息”。但随着时间的推移，实际上会对用户建立一个连贯的理解。 开始很简单。将所有内容都放入向量数据库中，做了一些基本的 RAG。对于事实性的东西来说效果还不错，但在理解上下文或与用户建立任何类型的关系方面完全失败了。代理会忘记我昨天提到了我的工作，或者一周内推荐了同一家餐厅三次。 然后我尝试在提示中塞入更多上下文。快速达到代币限制，成本飞涨。另外，模型会因混入太多不相关的历史而感到困惑。 我意识到人类的记忆并不像搜索引擎那样工作。我们不只是检索事实，我们还构建叙述。当你问我周末过得怎么样时，我并不是在寻找“周末活动”，而是在寻找“周末活动”。在我的大脑中。我正在从碎片中重建一个故事，并将其与我对你和我们关系的了解联系起来。 当我开始思考不同类型的记忆时，突破出现了。首先是特定事件和对话的情景记忆。我没有存储原始聊天日志，而是提取连贯的情节，例如“用户在周二讨论了他们的工作面试，似乎对技术问题感到紧张”。然后是用于更抽象的知识和预测的语义记忆。这是一个奇怪的部分，但实际上效果很好。不只是存储“用户喜欢披萨”，而是存储“用户喜欢披萨”。我存储诸如“用户在有压力时可能想要舒适的食物”之类的内容。并提供可能相关的证据和时间范围。最后，分析随时间演变的记忆。不是静态的事实，而是动态的理解，当我对某人了解更多时，动态的理解就会更新。 关键的见解是将记忆提取视为主动过程，而不是被动存储。每次谈话结束后，我都会运行提取器，提取不同类型的记忆并将它们链接在一起。这更像是你的大脑如何处理睡眠期间的经历。 我一直在研究其他人如何解决这个问题。几周前看到有人在一个帖子中提到了 Mem0、Zep 和 EverMemOS。尝试深入研究 EverMemOS 方法，因为他们似乎专注于这种情景加语义记忆的东西。仍在试验，但很好奇其他人使用了什么。 还有其他人尝试过构建这样的内存系统吗？哪些方法对你有效？我特别好奇当用户改变主意或偏好发生变化时处理冲突信息。 最难的部分仍然是评估。如何衡量代理人是否“记得很好”？查看一些像 LoCoMo 这样的基准测试，但想知道是否有更好的方法在实践中测试这些东西。   由   提交 /u/Inevitable_Wear_9107   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pmftl5/building_agents_that_actually_remember/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 14:50:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CoPilot 强行进入 LG 电视。无法删除</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pm8u98/copilot_forced_onto_lg_tvs_unable_to_remove/</link>
      <description><![CDATA[LG 正在将 MS Copilot 推向我们的电视。无法选择退出或卸载它。 ” --&gt;  由   提交 /u/naixelsyd   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pm8u98/copilot_forced_onto_lg_tvs_unable_to_remove/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 08:06:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能视频需要被全世界禁止。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pm3yg6/ai_videos_need_to_be_banned_from_the_world/</link>
      <description><![CDATA[我的妻子是一位 30 多岁的受过大学教育的女性，无法辨别视频是否是 Ai，这让我发疯。她会给我看人们建造房屋、动物做事的 TikTok 视频，然后对我说话，就像这些事情真的发生一样，而我最终变成了坏人，告诉她这是一个人工智能视频，人们在沃尔玛的椽子上救了一只狐狸。 我看到数百条真正相信这些视频的评论，你们也都看到了它们。 10 年后我们都将不知道什么是真实的或虚假的。   由   提交 /u/Deathtonic   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pm3yg6/ai_videos_need_to_be_banned_from_the_world/</guid>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 03:23:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作为一家美国跨国公司的员工，他不断地推动我们使用人工智能，这对我们造成了很大的打击</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1plzqy5/as_an_employee_of_a_us_multinational_who_is/</link>
      <description><![CDATA[编辑：这是讽刺 复制粘贴以防网站被禁止：  Peter Girnus 上个季度我向 4,000 名员工推出了 Microsoft Copilot。 每个席位每月 30 美元。 140 万美元每年一次。 我称之为“数字化转型”。 董事会喜欢这个短语。 他们在十一分钟内批准了它。 没有人问它实际上会做什么。 包括我。 我告诉每个人这将“提高 10 倍的生产力”。 这不是一个真实的数字。 但这听起来像是一个。 HR 问我们如何衡量 10 倍。 我说我们会“利用分析仪表板”。 他们不再问了。 三个月后，我检查了使用报告。 47 人打开了它。 12 人使用过它不止一次。 其中一个就是我。 我用它总结了一封我可以在 30 秒内读完的电子邮件。 花了 45 秒。 加上解决幻觉所需的时间。 但我称之为“试点成功”。 成功意味着试点没有明显失败。 首席财务官询问投资回报率。 我向他展示了图表。 图表向上并向右。 它测量了“人工智能启用”。 我提高了该指标。 他赞同地点点头。 我们“启用了人工智能”。现在。 我不知道这意味着什么。 但它在我们的投资者平台上。 一位高级开发人员问我们为什么不使用 Claude 或 ChatGPT。 我说我们需要“企业级安全性”。 他问这意味着什么。 我说“合规”。 他问 我说“他们全部”。 他看起来很怀疑。 我安排他进行“职业发展对话”。 他不再问问题。 微软派出了一个案例研究团队。 他们想把我们描绘成一个成功的故事。 我告诉他们我们“节省了 40,000 美元” ” 我通过将员工乘以我编造的数字来计算出这个数字。 他们没有验证。 他们从来没有验证过。 现在我们在微软的网站上。 “全球企业通过 Copilot 实现了 40,000 小时的生产力提升。” 首席执行官在 LinkedIn 上分享了这一点。 他得到了3,000 个赞。 他从未使用过 Copilot。 高管们都没有使用过。 我们有豁免。 “战略重点需要尽量减少数字干扰。” 我制定了该政策。 许可证下个月续订。 我请求扩展。 增加 5,000 个席位。 我们还没有使用前 4,000 个席位。 但这一次我们将“推动采用。” 采用意味着强制培训。 培训意味着 45 分钟无人观看的网络研讨会。 但完成情况将被跟踪。 完成情况是一个指标。 仪表板中包含指标。 董事会演示中包含仪表板。 董事会演示让我得到晋升。 到第三季度我将成为高级副总裁。 我仍然不知道 Copilot 是做什么的。 但我知道它的用途。 这是为了表明我们正在“投资人工智能”。 投资意味着支出。 支出意味着承诺。 承诺意味着我们认真对待未来。 未来就是我所说的。 只要图表向上并向右移动。   由   提交 /u/Roy4Pris   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1plzqy5/as_an_employee_of_a_us_multinational_who_is/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 23:54:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每月“有没有一个工具可以......”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用人工智能的用例，但不知道使用哪个工具，您可以在此处请求社区提供帮助，在这篇文章之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。   由   提交 /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>