<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Mar 2024 18:20:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>美国陆军探索 GPT-4 战场战略</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b863to/us_army_explores_gpt4_for_battlefield_strategy/</link>
      <description><![CDATA[ 由   提交/u/DumbMoneyMedia  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b863to/us_army_explores_gpt4_for_battlefield_strategy/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 17:47:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>语音到语音仍然被视为“生成式人工智能”吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b85r41/is_speechtospeech_still_considered_generative_ai/</link>
      <description><![CDATA[如果可以通过语音转语音合成而不是文本转语音人工智能来创建内容，是否更道德？人才？ 我之所以问这个问题是因为我想基于现有的 IP 制作一个充满激情的项目。我没钱聘请配音演员，但我自己是一名优秀的VA（擅长模仿现有角色的言谈举止）。我正在考虑使用语音转语音来更好地利用我自己的声音。顺便说一句，我不打算将任何东西货币化。   由   提交 /u/HanMain2   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b85r41/is_speechtospeech_still_considered_generative_ai/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 17:34:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>任何爆头生成器。紧急需求 ！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b85g6t/any_headshot_generator_urgent_need/</link>
      <description><![CDATA[有免费的 AI 头像生成器推荐吗？我试过好几个，但都需要付费。有免费的选项吗？  我目前面临财务困难，因此如果有人可以提供帮助，请私信我。   由   提交/u/Massive_Sundae_9977   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b85g6t/any_headshot_generator_urgent_need/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 17:22:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日两分钟 AI 更新（日期：2024 年 3 月 6 日）：来自 Microsoft、DeepMind、Kayak、Accenture、Snowflake、Dell 等的新闻</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b85d1w/twominute_daily_ai_update_date_03062024_news_from/</link>
      <description><![CDATA[继续分享人工智能领域当天主要更新的易于理解且较小的版本。   微软的 Orca AI 比更大的模型更好地破解数学 - 微软的 Orca 团队开发了 Orca-Math，这是一种擅长解决数学应用题的 AI 模型。尽管其参数规模很小，只有 70 亿个参数，但由于使用 AI 生成的问题和专门的 AI 代理进行训练，它在 GSM8K 基准上的性能优于大模型的十倍。该团队还在开源许可下发布了包含 200,000 个综合数学问题的数据集，允许研究人员探索该领域。 GPT-4V 在将设计转化为代码方面获胜&lt; br /&gt; - 研究人员开发了一个 Design2Code 任务来测试多模式法学硕士从网站视觉设计生成代码的能力。他们策划了 484 个真实世界的网页，并开发了自动评估指标来评估生成的代码。研究表明，在 64% 的情况下，GPT-4V 生成的网页被认为比原始网页更好，而 Design2Code-18B 等模型与 Gemini Pro Vision 的性能相匹配，但在回忆视觉元素和正确布局方面存在滞后。 DeepMind 校友 Haiper 加入 AI 视频竞赛 - DeepMind 校友 Yishu Miao 和 Ziyu Wang 推出了 Haiper，这是一款由他们自己的 AI 模型驱动的视频生成工具。它提供了一个免费网站，用户可以使用文本提示生成短视频。该初创公司旨在建立一个核心视频生成模型，可以提供给开发人员并解决“恐怖谷”等挑战。  Kayak 的 AI 从屏幕截图中找到更便宜的航班 - Kayak 推出了两项新的 AI 功能：PriceCheck，它允许用户将航班屏幕截图上传到寻找更便宜的替代品，以及 Ask Kayak，这是一个由 ChatGPT 支持的旅行建议聊天机器人。这些新增功能使 Kayak 与其他旅游网站并驾齐驱，利用生成式人工智能来改善竞争市场中的旅行计划和航班价格比较。  埃森哲向 LearnVantage 投资 10 亿美元，用于人工智能提升 - 埃森哲正在推出 LearnVantage，在三年内投资 10 亿美元，为客户提供定制的技术学习和培训服务。埃森哲还收购了 Udacity，以扩展其学习能力并满足对技术技能（包括生成式人工智能）日益增长的需求，以便组织可以利用人工智能实现商业价值。 Snowflake 将 Mistral 的法学硕士引入其数据云 - Snowflake 与 Mistral AI 合作，将 Mistral 的开放法学硕士纳入其数据云。此举允许 Snowflake 客户直接在平台内构建 LLM 应用程序。这也标志着 Mistral AI 的一个重要里程碑，该公司最近与微软、IBM 和亚马逊建立了合作伙伴关系。该交易使 Snowflake 在人工智能领域能够更有效地竞争，并提高 Mistral AI 的知名度。  戴尔CrowdStrike 联合起来对抗 AI 威胁 - 通过将 CrowdStrike 的 Falcon XDR 平台集成到戴尔的 MDR 服务中，他们的目标是保护客户免受生成式 AI 攻击、社会工程和端点违规等网络威胁。  人工智能应用程序可快速诊断耳朵感染 - UPMC 和匹兹堡大学的医生科学家开发了一款智能手机应用程序，可使用人工智能准确诊断耳朵感染（急性中耳炎）幼儿。该应用程序分析由连接到智能手机摄像头的耳镜捕获的耳膜短视频。它可以提供比许多临床医生更准确的诊断，从而有助于减少不必要的抗生素使用。  每日新闻通讯。   由   提交 /u/RohitAkki   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b85d1w/twominute_daily_ai_update_date_03062024_news_from/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 17:19:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您/您将如何处理虚假信息，尤其是与新闻相关的信息？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b84rdy/how_do_you_will_you_deal_with_fake_stuff/</link>
      <description><![CDATA[有点偏离主题，但观众知道我们在说什么。随着生成内容的兴起，您计划如何防御人工智能生成的虚假信息？我的意思是，这个选举年将会很疯狂   由   提交 /u/Erlapso   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b84rdy/how_do_you_will_you_deal_with_fake_stuff/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 16:57:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌双子座假装做事但实际上什么也没做？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b83sh6/google_gemini_pretending_to_do_things_without/</link>
      <description><![CDATA[我已经测试了 Gemini（高级）几次，它通常会告诉我它计划 做...但实际上根本没有做任何事情。 Gemini 真的不如 ChatGPT 以至于它假装做事吗？ 例如今天早上，我要求它根据一些调度输入为我生成一个时间表，它告诉我  &#39;是的！我绝对可以处理这个。我将如何进行......&#39;[具有令人信服的程序细节]  我今天签入了几次，即使已经过去了 9 个小时，它仍然没有完成。每次我办理入住时，它都会告诉我一些类似的信息，  “我理解您在等待过程中的沮丧，对于延迟，我深表歉意。请再坚持一会儿。我即将完成，很高兴能够提出详细的时间表，并与您一起进一步完善它！&#39;  这不是一项艰巨的任务 - 如果我问即使是免费版本ChatGPT 来执行此操作，在我提示后它会立即执行。这也不是第一次发生。上次我使用 Gemini 时，我要求它列出本周末我所在地区的一些活动 - 它说它会在线搜索然后回复我，然后到了一天结束时它只是说抱歉它无法搜索任何内容。 这是 Gemini 的已知错误吗？它不会直接告诉您它无法完成某项任务，而是会假设您在经过足够长的时间后会忘记提示，从而假装正在执行某项任务？    由   提交 /u/Gr8panjandrum   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b83sh6/google_gemini_pretending_to_do_things_without/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 16:19:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您对人工智能的发展有何看法？有什么最喜欢的里程碑或对未来的预测吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7y24s/what_are_your_thoughts_on_the_evolution_of_ai_any/</link>
      <description><![CDATA[人工智能并不是最近的发明，它的根源可以追溯到远古时代，当时哲学家们就思考了人工存在的概念。今天我们使用所有这些东西，人工智能应用程序和工具，从基本的 Grammarly 和 ChatGPT 到 HR - ShortlisIQ，以及视频工具 - Synthesia 然而，直到 20 世纪中叶，我们今天所知道的人工智能才开始成形。我做了一些研究，以下是我的发现。 人工智能历史上的一个基础性时刻是 1956 年的达特茅斯会议，会上提出了“人工智能”一词。被创造出来。从那时起，研究人员开始探索机器如何模拟人类智能，从而导致各种人工智能技术、算法和模型的发展。 以下是一些关键里程碑： 符号人工智能：在 20 世纪 50 年代和 1960 年代，研究人员专注于符号人工智能，使用逻辑和符号来表示知识并解决问题。 机器学习革命：20 世纪 80 年代出现了向机器学习技术的转变，算法可以从数据中学习并随着时间的推移而改进。这导致了自然语言处理和计算机视觉等领域的突破。 深度学习：快进到 21 世纪，在多层神经网络的支持下，深度学习成为主导范式。这彻底改变了人工智能，在图像识别、语音识别等方面实现了前所未有的进步。 虽然人工智能取得了令人难以置信的进步，但它也面临着重大挑战。道德问题、算法偏见以及自动化的社会影响只是需要仔细考虑的几个问题。展望未来，人工智能的未来前景广阔。从自动驾驶汽车到个性化医疗，人工智能将继续以我们从未想象过的方式改变各行各业并改善我们的生活。 人工智能的基础和历史丰富多样，由无数研究人员、科学家的贡献塑造而成和有远见的人。在我们踏上这一激动人心的旅程时，让我们确保以负责任的方式开发和部署人工智能，以造福人类。 我很想听听您知道什么或一些关于人工智能在人工智能领域发展的有趣故事。过去。 您对人工智能的发展有何看法？  有什么最喜欢的里程碑或对未来的预测吗？   由   提交 /u/Dotlethal   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7y24s/what_are_your_thoughts_on_the_evolution_of_ai_any/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 12:05:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>超微计算机（SMCI），无人谈论的人工智能炒作受益者？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7roz9/super_micro_computer_smci_the_ai_hype_beneficiary/</link>
      <description><![CDATA[超级微型计算机 (SMCI) 成为人工智能热潮中最显着的受益者之一，因为对其专为 Nvidia GPU 设计的定制服务器机架的需求很大已经飙升。今年迄今为止，其股价已上涨 217%，市值已扩大至 506.5 亿美元，超过了 AIG 和福特。这种增长导致超微在 2024 年初被纳入令人垂涎的标准普尔 500 指数，标志着其进入大联盟，这一切都归功于人工智能。因此，尽管所有人的目光都集中在 NVDA 和其他计算机硬件巨头身上，但也不要将目光从 SMCI 上移开。  此分析和其他 AI 玩家最初发布于此处&lt; /p&gt;   由   提交/u/ProffesionalAds   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7roz9/super_micro_computer_smci_the_ai_hype_beneficiary/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 05:22:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是否还有其他人对人工智能感到兴奋，但随着时间的推移，对其感到越来越消极？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7rnc9/was_anyone_else_excited_about_ai_but_feeling_more/</link>
      <description><![CDATA[我曾经认为人工智能的想法很酷，对人类有积极的影响 但现在我慢慢意识到它将很快消除多少人类生计和创造力 我只是看不出我们的领导人（他们在全世界都是出了名的腐败）会以任何方式应对人工智能的崛起以一种好的方式。 我看到人们失业、找不到新工作、失去家园和生计、犯罪率上升等等的人数增加 我只是没有看到任何未来的现实版本，人工智能的进步及其融入我们的生活是一件好事 它能解决我们的大部分问题并让生活变得更轻松吗？当然 我们能否生活在一个乌托邦中，人们每周工作 1-2 天，并有更多的空闲时间和机构来享受生活？当然 但这就是政府和企业的用途吗？操，不 这感觉就像电影苦乐参半的结局，浪潮即将来临，但你对此无能为力，所以你坐在那里，让它吞噬你。在这种情况下，你就是人类。   由   提交/u/daway8899  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7rnc9/was_anyone_else_excited_about_ai_but_feeling_more/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 05:19:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能会取代动态图形和/或计算机编程吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7r8n9/will_ai_replace_motion_graphics_and_or_computer/</link>
      <description><![CDATA[我即将获得两个 2 年制学位。主要学习 Adob​​e 创意套件，尤其是 After Effects、Photoshop 和 Premiere Pro。另外一门计算机科学，学习c++、Java、python。我还拥有平面设计和网页设计证书。  在开始上学之前，我在小学到高中期间与朋友们一起使用 Adob​​e 产品制作有趣的电影或图片，积累了丰富的经验。我从六年级开始关注人工智能，主要是视频操作/生成，比如谷歌的深度梦想。我有一些使用 python 将一堆人工智能生成的照片转换成视频的编码经验。  我对自己在大学学习的选择感到非常高兴和自信，这是我喜欢的事情，这绝对是我拥有的最大的赚钱技能。我也正在考虑获得一个专注于英语和写作的学位，因为我梦想的工作最终会成为某种导演。  然后，当聊天 gdp 发布并“普及”人工智能时，我意识到它极大地简化了我想要将其转变为职业的事情。 Ai 基本上可以编写我 90% 的代码，我通常要做的就是调试它并添加 ai 无法理解的特定行，这并不是很多。这只是聊天 GDP，我什至没有尝试过专门为编写代码而制作的聊天内容。 Adobe 将人工智能集成到他们的产品中，它使我多年来学到的大量工具和技术变得过时，总体上使程序更易于访问。那么 open ai 的新 sora 看起来最终可能会取代整个数字媒体行业。更不用说聊天gdp写得相当不错了，这可以并且很快就会得到改进。 所以现在我显然很紧张，因为我的两个学位和多年的实验经验变得过时，或者变得如此容易可以看出，由于供给高于需求，平均工资大幅下降。 每个人对此有何看法？   由   提交 /u/Uncle_Tim   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7r8n9/will_ai_replace_motion_graphics_and_or_computer/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 04:58:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI制作一部完整的电影还需要多久？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7r1yn/how_long_before_a_full_movie_is_made_by_ai/</link>
      <description><![CDATA[Open AI 现在拥有制作 60 秒视频的技术，再过一年，他们将拥有制作 2 小时电影的技术。&lt; /p&gt; 如果他们不这样做呢？其他人会的，算法已经被发现，每个人都知道它们，从现在开始只是完善它们。 即使我们在这里不明白，日本、中国或韩国的人也会明白。 12到24个月后上映。 我的问题是：然后会发生什么？ 人们会意识到当前的电影业已经死了，我们不需要演员、动画师、影响等等。 这会是他们开始卖掉城市房子搬到农村的时候吗？ 你怎么看？   由   提交/u/No-Activity-4824   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7r1yn/how_long_before_a_full_movie_is_made_by_ai/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 04:48:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您对未来5年有多担心？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7er4x/how_worried_are_you_about_the_next_5_years/</link>
      <description><![CDATA[有 最近关于 OpenAI 的泄露，据说他们计划在 2027 年之前拥有 AGI。 我看到很多人攻击 OpenAI 和 Sam Altman，但是当你考虑一下如果 OpenAI 在未来 3 到 5 年内不创造 AGI，其他人就会这么做。 中国、俄罗斯、印度、欧洲国家，所有这些国家都必须竞相致力于这一领域。首先得到它。 这样做的问题是，与太空竞赛或核竞赛不同，如果它有自己的意志并连接到互联网，那么当它被创建时，我们无法得知会发生什么。  作为人类，我们总是做同样的事情，这就是那句名言的出处：我们非常担心我们是否能做到这一点，以至于我们从未停下来思考我们是否应该这样做。 如果一方不建造它，另一方会建造，这就是整个问题。因此，AGI 绝对可能在 2030 年之前成为现实。 老实说，我真的不知道会发生什么，事情进展如此之快，以至于很难在做我需要的事情时跟踪这一切在我的生活中要做的事。  这让你怎么担心？也许不是？您认为它将如何影响我们的日常生活？或者整个世界，就此而言。 谢谢   由   提交/u/fyn_world  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b7er4x/how_worried_are_you_about_the_next_5_years/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 19:54:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克劳德3确实是个东西</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b73ylv/claude_3_is_really_something/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1b73ylv/claude_3_is_really_something/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 12:24:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则 [请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>