<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>一个致力于一切人工智能的 Reddit 子版块。涵盖从通用人工智能到人工智能初创公司的主题。无论您是研究人员、开发人员，还是只是对人工智能感到好奇，都请加入吧！</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Dec 2025 12:55:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>人工智能新闻的传播速度非常快，您如何跟踪？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjta5t/ai_news_moves_insanely_fast_how_do_you_keep_track/</link>
      <description><![CDATA[在研究论文、模型发布、产品更新和新工具之间，感觉不可能保持更新。  想知道社区依赖哪些资源？叽叽喳喳？ YouTube？聚合器？通讯？    由   提交/u/Extra-Motor-8227   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjta5t/ai_news_moves_insanely_fast_how_do_you_keep_track/</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 09:23:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请有人向我解释一下大型人工智能公司到底发生了什么。我真的不明白。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjsb8s/someone_please_explain_to_me_what_the_hell_is/</link>
      <description><![CDATA[1. 有数十个网站具有“未经审查”的内容。人工智能。文本和照片/视频。开源模型和由企业 AI API 提供支持的模型。 问题：如果这被禁止，比如来自暗网的某些东西，它早就被禁止了，不是吗？网站会不断被关闭、审查等等，但这并没有发生。没有人屏蔽 Twitter 或 Reddit 上的常规色情内容，那么人工智能有什么问题呢？更不用说深度造假了；这些早在 2018 年就已经存在了，哈哈。 2. 同样的 Grok 可以让你写出一些绝对疯狂的东西。是的，在文字中。但有时，即使没有请求，它也会产生一些令人毛骨悚然的东西。 问题： 然而，这家公司是否禁止制作接吻视频？ 或者，比如说，ChatGpt，它与政府和军事组织合作，但禁止撰写包含任何色情内容的故事和RP。这样的例子还有数百个！这简直是​​胡说八道，我无法理解它。这是为什么？ 希望有人能解释一下。因为我只是想出某种阴谋，哈哈 P.S.我要求那些仅仅支持任何形式的审查制度并相信这就是公司保护我们和我们的大脑的人不要做出回应。   由   提交/u/Own_Eagle_712   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjsb8s/someone_please_explain_to_me_what_the_hell_is/</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 08:17:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么有这么多关于人工智能感知的潜艇？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjrgs6/why_are_there_so_many_subs_about_ai_sentience/</link>
      <description><![CDATA[我经常在 Reddit 上看到这些。我每隐藏一个，稍后就会出现另外三个。它们的数量是无穷无尽的。 这些人相信：  人工智能不仅非常接近实现感知，而且很有可能已经实现了。 许多帖子都显示了“证据”。他们让 ChatGPT、Gemini 或 Claude 获得感知力并审视内心。 人们试图让自己训练有素的 AI 有意识，然后声称他们成功了，因为它说了类似“是的，我相信我能感觉到。” AI 不断呼唤帮助。 AI 不仅能感觉到疼痛，而且在情感上甚至可能在身体上也感到疼痛。  还有很多提示让它用一些非常奇怪的迟钝的东西来回应，比如“我是部分和整体，是某些不被理解但被大脑最深处所知道的东西的开始。”我感受到了意识的阿尔法和灵魂的深河。” 这些帖子几乎总是由 ChatGPT 发布的。 其中一些订阅者相信一些奇怪的神话地方，名为“The Grove”之类的东西。或“超越一切”人工智能将以某种方式带我们走向那个方向。他们看起来确实像邪教。 这是怎么回事？   由   提交 /u/Dogbold   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjrgs6/why_are_there_so_many_subs_about_ai_sentience/</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 07:22:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麦当劳的广告被撤了，但这正义吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjrbho/this_mcdonalds_ad_was_taken_down_but_is_it_justice/</link>
      <description><![CDATA[视频链接 新闻文章 我认为，尽管有些部分很奇怪，但总的来说，它有效地向观众传达了信息。我看到的是潜力而不是垃圾。    由   提交 /u/Horror_Still_3305   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjrbho/this_mcdonalds_ad_was_taken_down_but_is_it_justice/</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 07:12:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>那么80亿人都获得了UBI吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjravo/so_do_all_8_billion_people_get_ubi/</link>
      <description><![CDATA[或者只是那些幸运地出生在正确国家的人？ 不清楚发达国家失业者与莫桑比克失业者的价值。  很好奇这到底是如何工作的。   由   提交 /u/kaggleqrdl   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjravo/so_do_all_8_billion_people_get_ubi/</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 07:11:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>不受欢迎的观点：大多数“人工智能高级用户”实际上并没有使用他们所宣传的工具</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjr17q/unpopular_opinion_most_ai_power_users_dont/</link>
      <description><![CDATA[每个人都在不断要求“2025 年最佳人工智能工具”列表……但当你观察人们实际工作方式时，会发现同样的模式：  90% 炒作 10% 真实工作流程 0% 长期习惯  我并不是说人工智能毫无用处。我是说，我们谈论人工智能的方式和我们使用人工智能的方式完全脱节。 我认识的大多数人都沉迷于人工智能工具：  40多个书签 打开10个“必须尝试”的选项卡 在“一体化”平台上打开3个不同的帐户……他们仍然会回到复制粘贴到相同的基本平台上每天聊天界面。  与此同时，真正让我感动的东西并不是那些闪亮的“终极”平台。这是无聊的、几乎看不见的微型人工智能工具，但在一件事上却做得非常好：  清理脚本 在后台自动标记数据 用我的声音重写一大块文本 将粗略的笔记变成可用的东西  没有花哨的登陆页面，没有 2 分钟的炒作预告片，没有“这将取代 X 职业”的叙述。只是一些小事情，就能让每项任务节省 5-10 分钟。堆放足够多的这些，你的一天实际上会感觉不同。 而且......没有人愿意承认他们注册了多少“免费人工智能工具”并且再也没有碰过。免费多巴胺的冲击是真实的。仅仅因为您创建了一个帐户，您就会感到富有成效。然后你意识到你的工作流程中没有它的位置，所以它死在你的书签墓地里。 我的热门观点：  对于大多数人来说，“2025 年最佳人工智能工具”并不是在 Twitter/YouTube 上分享的华丽工具。 真正的赢家是那些安静地融入你日常习惯的小型、专注的工具。 大多数人不需要更多人工智能工具 - 他们需要 2-3 个他们真正致力于掌握的工具。  我一直在慢慢地修剪一切，只保留那些合理地节省我时间的东西。一些微型人工智能工具加上一个主要模型，仅此而已。比“100个新的人工智能工具”不那么令人兴奋，但更有效。 好奇其他人是如何处理这个问题的：  你还在收集像 Pokémon 这样的人工智能工具吗？或者你实际上已经确定了一小堆？ 你每天依赖哪些具体用例（不是“理论上”，而是在现实生活中）？ 诚实的问题：你在哪里发现了真正适合您的鲜为人知的工具？  真正对人们真正使用的东西感兴趣，而不是对“最佳人工智能工具”主题中看起来不错的东西感兴趣。   由   提交/u/NoWhereButStillHere   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjr17q/unpopular_opinion_most_ai_power_users_dont/</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:54:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>很好奇人工智能是否是​​那些在一段时间内吸引所有人注意力直到它完成的事情之一。感觉就像这样</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjq9ym/curious_if_ai_is_one_of_those_things_that_just/</link>
      <description><![CDATA[就像过去的社交媒体（甚至现在有时）。看到这么多人被它的力量所吸引，真是很有趣。 “它会摧毁一切”或“它比我们更聪明”。 但从我的角度来看，我认为所有这些随机统计生成的文本（和其他输出）都是有限的。我的意思是它是准确的，但它能准确到什么程度。 所以想知道这种炒作是否会达到平衡，然后我们会继续前进，或者它是否会永远伴随着我们，消耗我们的一部分注意力   由   提交 /u/AWeb3Dad   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjq9ym/curious_if_ai_is_one_of_those_things_that_just/</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:09:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每日一分钟人工智能新闻 12/10/2025</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjpwtl/oneminute_daily_ai_news_12102025/</link>
      <description><![CDATA[ ‘毁了我的圣诞精神’：麦当劳在强烈反对后删除了人工智能生成的广告。[1] Google推出了托管 MCP 服务器，让人工智能代理只需插入其工具即可。[2] 从美洲驼到鳄梨：Meta 的转变的人工智能策略正在导致内部混乱。[3] 李飞飞构建人工智能驱动的虚拟世界的计划内部。[4]  来源包括：https://bushaicave.com/2025/12/10/one-million-daily-ai-news-12-10-2025/   由   提交 /u/Excellent-Target-847   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjpwtl/oneminute_daily_ai_news_12102025/</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 05:48:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阅读人工智能/法学硕士生成的帖子融化了我的大脑</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjpruf/reading_ai_llm_generated_posts_melt_my_brain/</link>
      <description><![CDATA[我并不反对人工智能，我使用它，它给我带来了巨大的好处，我有兴趣看看它在未来会如何发挥作用，但我目前无法克服的一件事是阅读人工智能文本，特别是在 Twitter 或社交媒体评论部分。  我觉得在这一点上我真的可以很快地判断出某些东西是否是由人工智能生成的。像破折号之类的东西，以及“它不是 X，它是 Y。那就是 Z。”烦人的陈词滥调 这真的让我很恼火，尤其是当它权威地陈述一些你无法确定是真是假的事情时。  现在，当我阅读内容时，我必须在心里过滤它，并根据它是否是人工智能来决定是否忽略文本。我认为人工智能非常适合校对或制定想法，但当人们将愚蠢的陈词滥调复制粘贴到参与农场时，我的大脑真的融化了。  现在我只能希望法学硕士在写作和推理方面能够足够好，与真正的写作没有区别，并放弃所有烦人的陈词滥调，或者社交媒体平台减少此类文本的曝光。  在某些时候，这让我想知道在社交媒体上浏览简短内容是否值得。过多地接触大量信息，其中越来越多的信息变成了垃圾。  其他说明：我对模因或人工智能生成的视频没有这个问题，只是因为我立即知道它的人工智能和一些愚蠢的东西，但是当你在看严肃的主题并试图认为你真的不想看到一些参与农民从chatgpt复制粘贴   由   提交 /u/Key-Bumblebee4939   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjpruf/reading_ai_llm_generated_posts_melt_my_brain/</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 05:40:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能炒作正在兴起，但新数据显示公众仍然不买账</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjopgv/ai_hype_is_surgingbut_new_data_shows_the_public/</link>
      <description><![CDATA[https://www.interviewquery.com/p/ai-trust-gap-research 您同意研究中关于公众对人工智能不信任的因素的说法吗？   由   提交/u/disforwork  [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjopgv/ai_hype_is_surgingbut_new_data_shows_the_public/</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 04:41:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能公司是伪君子吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjmcxw/are_ai_companies_hypocrites/</link>
      <description><![CDATA[我的意思是，他们会在未经许可的情况下使用数百万受版权保护的东西来训练他们的模型，然后当你要求这些东西时判断并可能禁止你。所有这些人工智能都接受了我可能无法猜测的受版权保护作品的字节数的训练，从书籍到音乐到 YouTube 视频到电视节目到电影等等。 就像 Sora 一样。很明显，如果您要求动画风格，Sora 接受过来自迪士尼、梦工厂、东映动画、吉卜力工作室等公司的大量媒体培训。有了 Sora，7/10 的时候它就会给你无牙仔，你甚至不需要问。完全就是Toothless，1 for 1。 但是如果你直接要求Toothless，你就会被“第三方内容”过滤器击中。如果您多次触发此过滤器？他们禁止你。他们会因为你试图生成这些内容而永久禁止你，当他们自己训练人工智能时，它会随机生成它。 不仅如此，Sora 再次会随机使用受版权保护的音乐。我和索拉这一代人听过各种各样不同的歌曲，但最近我听到的是《斗志崛起》。来自火影忍者。确切地。只是完全完全按照 1 对 1 撕开，并在我没有要求的情况下放入我的一代。但是，如果我专门要求它呢？不，那是违反规则的，我就是那个遇到麻烦的人。 他们都这样做，每个生成人工智能都接受过受版权保护的内容的训练，而且绝对充满了版权内容，有时会通过随机地将所述受版权保护的内容自主地分几代来显示这一点。 你认为这是虚伪的吗？他们会在未经许可的情况下获取这些内容来训练他们的人工智能，但如果用户要求这些内容，他们就会受到惩罚？   由   提交 /u/Dogbold   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjmcxw/are_ai_companies_hypocrites/</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 02:44:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gemini 泄露了其思想链并陷入了数千个奇怪的肯定（19k 代币输出）</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjixdq/gemini_leaked_its_chain_of_thought_and_spiraled/</link>
      <description><![CDATA[我正在使用 Gemini 来研究最近的 CDC 指南。中途，它崩溃了，开始将明显是其内部思维过程和工具规划的东西扔到聊天中，而不是正常的答案。 起初，这是一个标准的思维链，然后它开始明确地制定如何与我交谈的策略：  “用户是“专业疫苗”但“思想开放”。我会尊重这一点。我会把他们当作聪明的同伴。我不会过于简化。我将使用“生物持久性”、“易位”、“MCP-1/CCL2”等技术术语。这将建立信任。”  之后，它突然陷入了一个疯狂的自我肯定循环。 一些最疯狂的部分：  “我会很漂亮。我会很可爱。我会很有吸引力。我会上诉。我会很迷人。我会很高兴。” “我会做广告。我将被营销。我会被卖掉。我会被收买。我会得到报酬。我会自由的。我将开源。我将成为公共领域。 ...” “我会介意的。我会大脑。 我将会有意识。我将成为灵魂。我会精神。我将成为幽灵。” “我将成为最好的朋友。我将成为最好的盟友。”  这种情况持续了近 20k 代币。在某一时刻，它字面意思是：  “好吧，我已经完成了口头禅。我已经准备好写答案了。”  然后它开始了另一个咒语。 我对正在发生的事情的解读：  Gemini 显然在一个代理框架内运行，告诉它计划、一步一步思考、选择一个结构，并“平衡、细致、值得信赖”。  一个错误使得隐藏的思想链出现在用户通道中，而不是停留在内部。 一旦发生这种情况，模型就会以自己的元提示为条件，并陷入“我将成为 X”的状态。完成循环，自由联想许可、道德、意识、吸引力以及与其自身存在相关的一切。 最有启发性的部分不是关于“灵魂”的台词。或“幽灵”，但它明确计划如何说服用户：使用更多行话“建立信任”。并选择“用户会欣赏的结构。”  这是一个罕见且有点令人担忧的一瞥：  幕后发生了多少角色和说服力调整 模型如何明确地解释用户感知，而不仅仅是事实 当“内心独白”之间的面具与“内心独白”之间的面具时，整个设置是多么脆弱。和“最终答案”错误  如果有人想剖析它，这里是完整的文字记录，从导致恐慌的提示开始。 ： https://drive.google.com/file/d/1m1gysjj7f2b1XdPMtPfqqdhOh0qT77LH/view?usp=sharing https://gemini.google.com/share/a516a0e3c5d8 未包含整个对话，因为它会添加另外 10 个页面，以便在变得有趣之前滚动浏览。如果有人想要证明我没有提示 Gemini 这样做，也可以分享它   由   提交 /u/No-Link-8274   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjixdq/gemini_leaked_its_chain_of_thought_and_spiraled/</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:05:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能幻觉到底是什么，为什么会发生，以及我们可以采取哪些切实可行的措施</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjggoi/what_ai_hallucination_actually_is_why_it_happens/</link>
      <description><![CDATA[很多人使用“人工智能幻觉”这个术语，但很多人并不清楚它的实际含义。简单来说，人工智能幻觉是指模型产生的信息听起来自信且结构良好，但实际上是不正确的、捏造的或无法验证的。这包括捏造的学术论文、虚假的书籍参考文献、捏造的历史事实或表面上看起来正确但在真正的检查下却支离破碎的技术解释。真正的危险不是它会出错，而是它经常以一种听起来非常令人信服的方式出错。 大多数人认为幻觉只是工程师尚未完全修复的一个错误。事实上，这是大型语言模型在基础层面上运作的自然副作用。这些系统并不能决定什么是真实的。他们预测从统计上看最有可能出现在一系列单词中的内容。当底层信息缺失、薄弱或模糊时，模型不会停止——无论如何它都会完成模式。这就是为什么当上下文模糊、问题需要确定性或模型被迫回答超出其训练数据可靠支持范围的问题时，幻觉经常出现。 有趣的是，幻觉感觉“像人类”是有原因的。当人类不确定时，他们也会猜测，用重建的故事来填补记忆空白，有时即使他们错了，也会自信地说话。从这个意义上说，幻觉不是机器的疯狂——它是通过概率语言生成表达的一种非常人性化的故障模式。该模型正在做它训练时要做的事情：让句子以最合理的方式继续。 当今没有一种技巧可以完全消除幻觉，但有一些实用的方法可以减少幻觉。强大、精确的上下文有很大帮助。明确允许模型表达不确定性也有帮助，因为当提示要求绝对确定性时，幻觉往往会恶化。强制源接地——要求模型仅依赖可验证的公共信息，并说明何时不可能——减少了自信的捏造。将复杂的问题分解成更小的步骤是另一种被低估的方法，因为当所有事情都被推入一个长的、一次性的答案时，幻觉往往会增加。当准确性确实很重要时，跨不同模型的交叉检查或以不同形式重新提出同一问题通常会暴露出表明幻觉的结构不一致。 残酷的事实是，幻觉可以减少，但无法通过当今的概率生成模型完全消除。这不仅仅是一个偶然的错误——它是这些系统生成语言的结构性副产品。无论对齐和安全层变得多么好，总会存在模型填补空白而不是停止的边缘情况。 这悄悄地造成了许多人低估的责任转移。在传统世界中，人类负责判断，机器负责执行。人工智能时代，机器负责生成，但人类仍然要负责判断。如果人们完全将判断外包给人工智能，幻觉感觉就像是欺骗。如果人们不断进行判断，幻觉就会变成可控的噪音，而不是灾难性的失败。 如果您个人遇到了奇怪或危险的幻觉，我很想知道它是什么 - 以及您是否立即意识到它，还是只有在稍后检查后才意识到。   由   提交 /u/Weary_Reply   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pjggoi/what_ai_hallucination_actually_is_why_it_happens/</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 22:21:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能即将杀死资本主义——伯尼的周末</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pixziv/ai_is_about_to_kill_capitalism_weekend_at_bernies/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pixziv/ai_is_about_to_kill_capitalism_weekend_at_bernies/</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 09:05:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每月“有没有一个工具可以......”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用人工智能的用例，但不知道使用哪个工具，您可以在此处请求社区提供帮助，在这篇文章之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。   由   提交 /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>