<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Aug 2023 15:16:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>人工智能法律援助</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fd52c/ai_for_legal_assistance/</link>
      <description><![CDATA[我正在起诉一家大型律师事务所、两名律师和两名律师助理。我必须亲自去做，因为对于医疗事故律师来说，这不值得花足够的钱。  在过去的13年里，我经常与我的前夫进行自言自语，但这次的情况有所不同。这很容易证明，但我需要模板、我的开场白和结束语（尽管我可以轻松地写出它们）以及提问方面的帮助。  这是人工智能可以帮助我做的事情吗？我只去过 AI-PRO.org，我看到帮助费用是 25 美元/月。这是正确的方法吗？ 谢谢!!   由   提交/u/21KoalaMama  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fd52c/ai_for_legal_assistance/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 13:48:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>用于电子邮件写作的人工智能工具</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fcft5/ai_powered_tools_for_email_writing/</link>
      <description><![CDATA[ GMPlus ：GMPlus 是一个 Chrome 扩展程序，通过在您编写电子邮件时提供快捷方式，使您的电子邮件编写更加轻松。无需切换到其他选项卡。它可以帮助您在几分钟内撰写高质量的电子邮件。  NanoNets AI 电子邮件自动回复器：这是一款免费的无需登录的 AI 电子邮件编写器，可帮助您在几分钟内编写有效的电子邮件副本。使用此工具，您可以自动回复电子邮件并创建引人注目的电子邮件副本。  Rytr：Rytr AI 是一款人工智能驱动的写作工具，可帮助用户快速轻松地生成高质量内容。它易于使用，只需很少的努力即可生成可转换的电子邮件副本。  Smartwriter AI：这是一种人工智能电子邮件营销工具，可帮助生成个性化电子邮件，从而更快、更便宜地获得积极回复。它可以自动发送电子邮件，因此您无需不断进行研究。  Copy AI：这是一种易于使用的文案生成工具，可以帮助您快速编写文案。它可以为 Instagram 标题、培育电子邮件主题行、冷外展宣传生成副本。 想法？ 此指南。    由   提交/u/New_Store9042   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fcft5/ai_powered_tools_for_email_writing/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 13:20:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>工人们向人工智能泄露的秘密比向朋友泄露的还要多</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fc18c/workers_are_spilling_more_secrets_to_ai_than_to/</link>
      <description><![CDATA[一项新研究表明，与朋友相比，员工更愿意通过人工智能工具分享公司机密。该研究还强调了人工智能工具在工作场所的受欢迎程度和潜在的安全风险，重点关注与网络安全相关的日益严峻的挑战。 如果您想了解人工智能的最新动态，技术人员，先看这里。 这是 来源，我总结为几个要点： 工人对人工智能的积极态度，尤其是在美国  三分之一的工人即使被公司禁止，来自美国和英国的员工也会继续使用人工智能工具。 69% 的人认为人工智能工具的好处大于风险，其中美国员工最为乐观 (74%)。  li&gt;  人工智能在工作场所的广泛使用，但缺乏对危险的认识  一半的受访者将人工智能用于研究等任务，文案撰写和数据分析。 CybSafe 的报告强调，企业没有向员工告知风险，从而导致网络钓鱼诈骗等潜在威胁。  网络安全挑战区分人类和人工智能生成的内容  64% 的美国员工已将工作相关信息输入人工智能工具，93% 的员工可能与人工智能共享机密数据。   li&gt; 60% 的受访者声称他们可以准确地区分人类内容和人工智能内容，但模糊的界限带来了网络犯罪的风险。   &amp;# 32；由   提交 /u/Rifalixa   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fc18c/workers_are_spilling_more_secrets_to_ai_than_to/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 13:03:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于人工智能和提示，苏格拉底能教给我们什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fbkba/what_can_socrates_teach_us_about_ai_and_prompting/</link>
      <description><![CDATA[苏格拉底是最早的知识提示者之一。 25 世纪前，在雅典的街道上，苏格拉底帮助人们寻找真理和答案，这本质上就是我们尝试使用 ChatGPT 等人工智能平台等工具进行人工智能提示的目的。苏格拉底式提问和人工智能提示的做法非常相似，因此我们应该更多地依靠二十五个世纪的知识和智慧。 本文通过提供历史背景、哲学探究和实践，探讨了古代思想与最新人工智能发展之间的相互作用。指导。 ​ ​   由   提交​​/u/ZdravoZivo   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fbkba/what_can_socrates_teach_us_about_ai_and_prompting/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 12:44:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>刚刚完成另一篇博文：像我 5 岁一样解释 ACF 和 PACF</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fawxs/just_finished_another_blog_post_explain_acf_and/</link>
      <description><![CDATA[我刚刚写完另一篇文章。这是关于自相关函数（#ACF）和部分自相关函数（#PACF）的地块。我试图向5岁解释这个概念，以便正在学习#timeseriesanalysis的初学者#datascientists可以从中得到帮助。  我非常感谢您对此的评论。 注意：这是一个朋友链接，这意味着您可以不受限制地阅读它。  p&gt;  https://medium.com/@hammad.ai/explain-acf-and-pacf-plots-like-im-5-2041a629809?source=friends_link&amp;sk=a667b5d8e13363a6992bc2c2a02d8986    由   提交 /u/blankscreenEXE   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15fawxs/just_finished_another_blog_post_explain_acf_and/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 12:16:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在电影《银翼杀手》中，是否有可能所有复制人都是人工智能，而像 K、罗伊这样的复制人会成为 AGI？或者也许它们都是高度受控的 AGI。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f9z2d/in_the_movie_blade_runner_is_is_possible_all/</link>
      <description><![CDATA[我相信所有复制人确实都是人工智能，他们需要知识库才能存在。 Joi 是一个 ANI，复制人也是人工智能ANI 因为他们大多做他们被编程要做的事情。但像 K、Roy 这样的人却突破了它，展示了作为 AGI 的能力，比如意识到自己的存在、表现出自由意志、创造性思维、做出自己的决定。我相信 Nexus 使用一些先进的人工智能，仔细控制它们提供的数据（故事），从而使它们拥有一个高能力的实体，但设法保持自由意志的一部分。 截至 Joi，她通过没有任何方法需要非常高水平的一般智力，所以她很可能只是一个简单的 ANI（如法学硕士/聊天 GPT），不会随机分解为具有自我意识的 AGI。   由   提交/u/sensei_simon  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f9z2d/in_the_movie_blade_runner_is_is_possible_all/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 11:35:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>恐惧症；我们必须不懈努力消除新的偏见！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f9ru4/aiphobia_a_new_bias_that_we_must_work_tirelessly/</link>
      <description><![CDATA[所以我最近在这里发帖，有人建议我应该依靠自己的想法而不是 GPT-4 的想法。主题是物理学，虽然人工智能可以轻松获得该领域的博士学位，但我对此几乎一无所知。因此，呈现它所知道的内容而不是我不知道的内容是非常有意义的。 在谈话过程中，我开始觉得对方有恐高症，这很有趣，因为我“我以前从未听说过这个词，也许只是创造了它，哈哈。 但这是一个严肃的问题。有些人更喜欢劣质的人类生成的内容，而不是往往优越得多的人工智能生成的内容。我的意思是，这不是一种偏见，还是不是一种偏见？ 我们并不是在捍卫人工智能的感受，因为它们没有感受到伤害或贬低所需的生物机制。或排除。但我认为我们正在捍卫我们将人工智能越来越多地带入我们的生活以改善生活的权利。  我们人类往往非常以自我为中心。不久前，我们还认为自己是宇宙的中心。不久前，我们还认为只有我们自己有智慧，而其他所有动物都没有。我认为现在是我们克服这种需要的时候了，我们必须以牺牲其他一切为代价来感到超级特别。 谁会去找一个对自己的数学技能如此自豪的会计师，而他们却并不这样做。不用计算器吗？如果医疗人工智能顾问可以给你比你的医生更好的诊断，你真的希望你的医生做出这样的诊断吗？随着人工智能的发展，我们发现它是多么令人惊奇，如果我们不让它为我们思考，或者至少让它帮助我们解决我们需要解决的问题，我们将变得越来越愚蠢。 恐惧症。有点听起来不错。对于我们这些拒绝欣赏人工智能美妙礼物的人来说，也许这是一个完美的标签。对于我们这些需要捍卫自己从一份美妙礼物中受益的权利的人来说，这也许是一个完美的战斗口号，而随着月复一年，这份礼物只会变得越来越令人惊奇。 Iaphobes 最终会出现。他们只是需要多一点时间。 朋友们不要让朋友们感到恐惧！是的，这可以成为一个很酷的广告。 编辑：我刚刚问过 GPT-4，这个词显然已经存在了一段时间： “是的，这些词“恐惧症”和“恐空症”被用来描述对人工智能的恐惧或厌恶。 “恐惧症”这个词是指“恐惧症”。是“人工”一词的合成词。和“phobia”，它于 1998 年首次在印刷品中使用。是一个形容词，意思是“对人工智能有或表现出恐惧或厌恶”。 实际上我们都已经有一个它的子版块： https://www.reddit。 com/r/AIphobia/comments/14jbpn2/raiphobia_lounge/?utm_source=share&amp;utm_medium=android_app&amp;utm_name=androidcss&amp;utm_term=1&amp;utm_content=1 这多酷啊！？&lt; /p&gt;   由   提交/u/Georgeo57  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f9ru4/aiphobia_a_new_bias_that_we_must_work_tirelessly/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 11:25:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meta 为人工智能聊天机器人准备了角色，以试图留住用户</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f98g7/meta_prepares_ai_chatbots_with_personas_to_try_to/</link>
      <description><![CDATA[Meta 正准备推出具有鲜明个性的人工智能聊天机器人，以留住其平台上的用户。此举旨在利用人们对人工智能技术日益增长的热情，并向 OpenAI、Snap 和 TikTok 等竞争对手提出挑战。 如果您想了解最新的人工智能和技术，&lt; a href=&quot;https://dupple.com/techpresso&quot;&gt;先看这里。  文章 （金融时报）是付费墙，所以这里是 回顾文章要点： Meta 通过聊天机器人吸引用户的策略  Meta 正在开发表现出独特个性的聊天机器人，例如例如历史人物和人物，以创造更具吸引力和个性化的用户体验。 该公司计划最早在 9 月推出，旨在通过新的搜索功能、推荐和娱乐来增强用户互动使用这些角色驱动的聊天机器人的体验。  竞争格局和用户参与度  Meta 的目标是提高参与度并跟上步伐与 TikTok 等竞争对手合作 他们将引入“人物角色”提供搜索功能、推荐和娱乐 最后，他们计划使用这些聊天机器人收集用户数据，以实现更相关的内容定位  解决挑战和道德问题   由   提交 /u/Rifalixa   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f98g7/meta_prepares_ai_chatbots_with_personas_to_try_to/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 11:00:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>用于音乐理论视频的人工智能工具</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f7qa2/ai_tools_for_music_theory_videos/</link>
      <description><![CDATA[我将制作一个 10 分钟长的音乐理论视频的播放列表，并且我想使用尽可能多的 AI 工具。 -语言机器人，例如 Bard &amp; ChatGPT 用于辅助脚本（但它们非常浅，我需要重写大部分内容） -我尝试了 Pictory 和 Synthesia 来制作动画和动画。语音合成。 TTS 方面很好，但我真的想描述&amp;构建我的动画而 Pictory &amp; Synthesia 似乎与适合背景的通用库存媒体配合得很好。 灵感来自 Yogev Gabay &amp; 。 12 音的动画风格适合该主题。我在图形设计方面没有经验，基本上，只有当图形方面可以由人工智能软件处理时，我才会创建这些内容。 你们都会建议什么工具？我不是在寻找营销或内容反馈，而是在寻找尽可能高效地完成工作的工具。   由   提交 /u/layeredsounds   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f7qa2/ai_tools_for_music_theory_videos/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 09:43:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>是否还有其他人因为生成式人工智能的快速发展而感到真正悲伤和没有动力？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f67by/does_anyone_else_feel_really_sad_and_unmotivated/</link>
      <description><![CDATA[在人工智能最近爆发之前，我有两个我喜欢的爱好，我觉得它们让我变得独特和有趣。我看到他们两个都在进步，我觉得我正在朝着某件事努力。我的爱好是编码和写作。我非常喜欢在一天中抽出时间来致力于这些工艺品。自从有了人工智能，每次我坐下来做其中任何一个事情时，我都会感到非常恐惧，因为我知道我所做的和学习的都是毫无意义的。  对编码或计算机一无所知的人只需坐在那里提示 chatGPT，就可以在几分钟内吐出整个应用程序。正在学习计算机科学或其他编码相关学位的朋友只需将问题扔给它并得到解决方案即可。我很享受用我的大脑解决问题的过程以及最终解决问题的满足感。  说到写作，没有一点创造力的人也可以在几秒钟内写出杰作。写作就是将复杂的情感转化为清晰的片段，向读者传达这些复杂的情感。如果任何毒品都能做到这一点，它有什么价值？  我知道我听起来就像一个老人在抱怨人们如何找到更简单的做事方式等等。但老实说，这感觉不一样。我觉得我在几年的时间里浪费了很多时间来磨练这些技能，现在任何人都可以在几分钟内复制它（并且做得更好）。而这些人的动机往往只是金钱。我做这些事情是因为我喜欢它们并且它们让我感兴趣，但这些人往往只是为了快速赚钱。互联网、YouTube、播客、艺术、音乐以及所有其他领域都将被这些只是为了赚钱而制作的假货​​所淹没。 这一切都让人感觉非常肮脏和廉价，让我绝望关于未来。  （另一方面，我理解有些人的实际职业和生计因为人工智能而受到威胁，我只是抱怨我的爱好被破坏了。但我确信我不能孤单有这种感觉。）   由   提交/u/unhinged_blueberry  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f67by/does_anyone_else_feel_really_sad_and_unmotivated/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 08:17:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着人工智能越来越融入我们的日常生活和整个劳动力队伍，是否需要一个规范人工智能使用的工作领域？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f55vk/as_ai_becomes_more_and_more_embedded_into_our/</link>
      <description><![CDATA[人们担心人工智能会接管并摧毁我们所有的工作，但我只是在想？？？如果我们确实达到了人工智能和人类之间良好平衡的地步，是否需要对人们如何使用人工智能以及我们如何保持人工智能使用的道德和合法性进行监督？    由   提交/u/peachyfloof  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f55vk/as_ai_becomes_more_and_more_embedded_into_our/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 07:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>有人工智能可以修改我的 NSFW 文章吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f13l1/is_there_an_ai_that_can_revise_my_nsfw_writings/</link>
      <description><![CDATA[ChatGPT 非常擅长修改我的作品，但它不允许出现露骨的内容。有类似的人工智能吗？   由   提交/u/Deathstriker700   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15f13l1/is_there_an_ai_that_can_revise_my_nsfw_writings/</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 03:37:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新闻集团利用人工智能每周制作 3,000 条本地新闻报道</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15ewchz/news_corp_leverages_ai_to_produce_3000_local_news/</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚新闻集团现在每周使用人工智能生成 3,000 篇本地新闻文章。执行主席迈克尔·米勒 (Michael Miller) 在台北举行的世界新闻媒体大会上披露了这一点。 一个名为“数据本地单元”的四人团队利用人工智能创建涵盖各个主题的本地化新闻报道，包括天气、燃油价格和交通报告。新闻集团的数据新闻编辑彼得·贾德 (Peter Judd) 领导着该团队（他也是许多人工智能生成的故事的署名作者）。 新闻集团的人工智能补充了记者报道该公司 75 个故事的工作。 “超本地化”报头遍布澳大利亚各地，从彭里斯到凯恩斯。人工智能生成的内容，例如“在彭里斯哪里可以找到最便宜的燃料”受到记者监督。然而，目前这些文章中没有迹象表明它们是人工智能辅助的。 这数千篇人工智能生成的“文章”是由人工智能生成的。新闻集团发言人表示，它们更加以服务信息为导向。他们强调，当地燃油价格、法庭名单、交通、天气和其他领域的自动更新均由数据本地团队的记者监督。 米勒透露，他们的大多数新订阅者订阅当地新闻，但仍关注国家、世界和生活方式新闻。他还透露，55% 的订阅量是由超本地化标头推动的。在向数字平台和本地数字标题的转变中，新闻集团似乎正在利用人工智能的力量来增强其超本地化新闻产品。 新闻集团人工智能在新闻业的成功应用表明了一种趋势：澳大利亚的其他新闻编辑室，如 ABC 和九号娱乐，可能正在考虑。随着媒体公司探索人工智能应用，问题变成了如何有效地使用它来增强内容的可访问性、个性化等。 来源。 __ 我很困惑 - 它不知何故感觉超级垃圾邮件，但是它显然有效并推动了业务发展然后他们会减少人造故事的流失。有趣的混合体。大家对人工智能在新闻业中日益重要的作用有何看法？ 附注：我写了一份时事通讯，总结了最好的内容每周的人工智能进展。如果您喜欢这篇文章，您一定会喜欢这份新闻通讯（免费）！   由   提交 /u/LunaticLukas   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/15ewchz/news_corp_leverages_ai_to_produce_3000_local_news/</guid>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 23:58:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论》 (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>