<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的许多不同方面提供一个门户，并促进与我们所知的人工智能的想法和概念相关的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、在哪里可以找到资源和工具、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能会怎样，以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2024 01:18:39 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>新词：自动制造。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/19613r2/new_word_autofacture/</link>
      <description><![CDATA[因此，人工智能 (AI) 现在已经成为一种事物，或者至少它变得更加普遍和普遍。我发现，我们没有言语（英文）；用于描述没有或很少有人为干预的事物，这是毫不含糊的。所以，我决定，为什么不做一个呢？我介绍，自动制造。 定义： 自动制造： 动词 &lt; ol&gt; 创造出几乎没有人类干扰或影响的东西，通常是使用非人类智能系统，比如人工智能。 “汽车行业正在探索使用先进机器人系统自动制造某些组件的方法，而不是传统的制造方法。”&lt; /em&gt;  自动制造： 形容词  用最少的时间创建或制造的东西或者没有人类参与，通常由自主系统、机器或人工智能参与。 “该图像是自动制作的 自动制作 以这种方式，它类似于人类的作品。”  由人工、非人类系统构思或提供的想法或概念。 “该方法是 自动制造，但有效。”  希望这个词能够消除任何歧义，并可以在这个快速变化的新世界中使用。我也很想听听任何人对此想法的任何建议、示例或问题，谢谢！   由   提交/u/KuneeMunee  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/19613r2/new_word_autofacture/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 23:16:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最简单的比赛交换方式</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195zzf8/most_simply_way_to_race_swap/</link>
      <description><![CDATA[嘿！我想尝试用人工智能改变某人的种族。它不必太准确，想想像 Twitter 上的 vlonepredator 这样的东西，它可以改变人们，使他们成为黑人或中国人。我本质上只是想以最对头脑友好的方式做到这一点，因为我对人工智能不太了解。我知道稳定扩散具有这些功能，但我的电脑实际上没有必要的硬盘空间来运行稳定扩散。感谢任何帮助，谢谢！   由   提交/u/LovejoyBurnerAcc   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195zzf8/most_simply_way_to_race_swap/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 22:25:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通过人工智能和自动化工作流程提高生产力</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195whiq/increasing_productivity_through_ai_and_automated/</link>
      <description><![CDATA[从我记事起，我就对事物的工作原理很感兴趣。尤其是编程，因为它可以让你用电脑构建几乎任何你能想象到的东西。  一旦我开始学习编程，我就开始明白，为了解决问题，你必须分解它并逐步解决它。所以我开始为所有事情制定工作流程和流程。  出于我的好奇心，这引导我走向自动化流程。我的意思是，如果我可以对计算机进行编程，使其自动执行某些操作，那么它可以节省时间，让我能够专注于更重要的事情。 随着人工智能的发展，特别是法学硕士，在过去几年来，它真的让我把事情提升到了一个新的水平。我用它来集思广益，就像一堵发声墙，对代码进行故障排除，从较大的信息中快速提取信息。 在过去的几年里，我一直在拼凑一系列流程并插入人工智能尽我所能。由于我看到很多帖子询问如何使用人工智能、在哪里使用人工智能等，我想我应该分享一个我所做的例子。  我首先要说的是，从职业角度来看，我在我的组织中担任高级管理职位。因此，我工作的很大一部分就是获取大量信息，然后利用我的知识，快速确定谁需要它、它如何影响决策等等。所以，我参加了很多会议……我讨厌它们。这只是几个小时的讨论，在很多情况下，我认为可以通过快速通话、电子邮件或短信来解决。 因此，我尽量避免和尽量减少会议，因为尽可能多。考虑到这一参考框架，以下是我所做的一个示例：  开始记录所有会议， 使用人工智能将会议转录为文本，&lt; /li&gt; 使用人工智能总结会议并提取行动项目和后续步骤。 自动将信息格式化为会议记录/会议记录的过程 自动发送的过程我们的会议记录供审阅。 使用人工智能更新会议记录 自动格式更新 使用人工智能提取行动项目/后续步骤 &lt; li&gt;发送/分配行动项目的自动化流程 为员工建立了一种更新其行动项目状态的方法 使用人工智能提取行动项目状态，并将其与最后一组会议记录，确定应跟进的项目，并推荐潜在的讨论项目 自动格式化和发送流程 使用人工智能进行审查/更新  li&gt; 重新发送最终版本的自动化流程。 自动化流程，使用 AI 制定响应，对会议前似乎过期的项目进行跟进（少说） )  实际上，此流程充当项目助理，持续跟踪进度、检查状态并提供建议。 它不会取代我 (至少现在还没有），但消除了巨大的工作量，让我能够专注于更重要的事情......比如编程和自动化更多的东西。 无论如何，希望你们中的一些人发现这很有用。   由   提交 /u/IWantAGI   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195whiq/increasing_productivity_through_ai_and_automated/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 19:52:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Palantir Technologies 股价为何上涨</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195vyx6/why_palantir_technologies_shares_are_rising/</link>
      <description><![CDATA[Palantir Technologies Inc. (PLTR) 通过其先进的防御软件解决方案提高了军队的瞄准和射击能力，该解决方案集成了安全数据管理、人工智能和传感器优化功能通过视觉增强和传感器优化来增强态势感知，从而提高瞄准和射击能力。该公司的技术用于缩短病毒的“杀伤链”。在军事行动中，它在乌克兰战争中的应用就证明了这一点，它提高了炮击的准确性、速度和致命性。 Palantir 的软件可以自动化瞄准过程，将目标分配到最近的目标火炮电池，并提出最佳可用选项，有助于在军事行动中更高效、更有效地做出决策。 此外，Palantir 的人工智能技术可以聚合来自商业供应商的数据，从而创建真正的致命的“杀伤链”通过利用无处不在的传感器来增强军队的瞄准和火力能力。 该公司与美国陆军的合作以及先进算法战争系统的开发表明了其致力于增强军事瞄准和火力任务能力的承诺。  p&gt; https://www.investopedia .com/palantir-gets-a-1-year-extension-of-its-army-contract-8416612 https://time.com/6293398/palantir-future-of-warfare-ukraine/ https://www.palantir.com/offerings/defense/army/ &lt;!-- SC_ON - -&gt;  由   提交 /u/Kaosism   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195vyx6/why_palantir_technologies_shares_are_rising/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 19:30:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我想开始实施研究论文，我应该从哪里开始？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195vudo/i_want_to_start_implementing_research_papers/</link>
      <description><![CDATA[我决定实施 ML/DL 研究论文。但我不知道从哪里开始，我知道在哪里寻找论文，但我不知道应该从哪些论文开始。我确实学到了大量的理论，但我犯的一个错误是我从未学到过任何特定领域的东西，而且据我所知，论文都是特定领域的（我认为如果我实现的话，这对我来说不会有太大好处）完全是理论性的论文，而且我也很难处理它们，因为它们离可重现的结果还很远）……例如，我知道支持向量机是如何工作的（绝对是初学者到中级水平的想法），但我不知道不知道它们在现实生活中的应用如何实际使用.. 所以请给我推荐一些论文，它们可以作为我进入不同领域或问题的切入点....我持开放态度对于所有领域，因为我仍在探索它们是如何工作的（老实说，我还没有任何想法）......尽管我认为实现尚未实现的论文对我来说会更令人兴奋.. . 抱歉，如果这些问题太愚蠢，请不要投反对票或举报。   由   提交/u/Relevant-Ad9432  /u/Relevant-Ad9432 reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195vudo/i_want_to_start_implementing_research_papers/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195vudo/i_want_to_start_implementing_research_papers/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 19:24:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这些是走向 AGI 的问题吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195v306/are_these_problems_for_getting_to_agi/</link>
      <description><![CDATA[好吧，自 Rete 和黑板系统以来，我没有真正的经验，但有几个问题让我对此表示怀疑声称真正的通用人工智能即将到来。 首先，维特根斯坦得出结论，自然语言是不可形式化的。 AFAIK 谓词演算就我们在这一探索中所得到的而言，它似乎不足以满足真正的 AGI 的要求。 其次，我们对世界的理解并不主要是象征性的。相反，它是所有需要的体验，视觉、声音、纹理、气味、质量、加速度等。然后存在感受性问题，尽管我怀疑 AGI 需要意识或感知，所以也许这是以后的问题。 ​ ​ ​   由   提交 /u/Oldhamii   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195v306/are_these_problems_for_getting_to_agi/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 18:51:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Google Bard 似乎无法理解 golang 语法</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195uuy5/google_bard_cannot_seem_to_understand_golang/</link>
      <description><![CDATA[所以我想在编程时尝试使用 google bard。当我要求它生成一个简单的方法来计算两种颜色之间的对比度时，它建议了一个模块，并且使用了该模块中不存在的方法。我尝试纠正了几次，但它坚持使用这个不存在的方法。 我最终决定自己研究一下，发现该模块有一个名称完全不同的方法。为什么吟游诗人试图发明自己不存在的方法名称。我什至检查了它是否是正确的版本，并且它尝试将自己纠正为使用版本 1.8.0，而该版本也不存在。最新版本是 1.2。 它还生成无效代码，尝试将方法返回值直接传递到 uint8 方法中，但它调用的函数返回 3 个值，而 uint8 只接受 1 个值。 我有过其他经验，它建议的模块甚至不存在（或者可能已从 github 中删除）。 p&gt;   由   提交 /u/AspieSoft   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195uuy5/google_bard_cannot_seem_to_understand_golang/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 18:42:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Google 的新 LLM 医生比真正的医生更正确（前 10 名准确率分别为 59% 和 34%）</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195q7qz/googles_new_llm_doctor_is_right_way_more_often/</link>
      <description><![CDATA[Google 和 DeepMind 的研究人员开发并评估了专门针对临床诊断推理进行微调的法学硕士。在一项新研究中，他们严格测试了法学硕士进行鉴别诊断和帮助医生的能力。 他们根据《新英格兰医学杂志》的 302 个真实案例报告对法学硕士进行了评估。众所周知，这些病例报告是高度复杂的诊断挑战。 法学硕士制作了鉴别诊断列表，其中包括 302 例病例中 177 例前 10 种可能性中的最终确诊诊断，前 10 种准确度为 59 %。 这明显超过了经验丰富的医生的表现，在没有协助的情况下，经验丰富的医生在相同病例中的前 10 名准确率仅为 34%。 根据高级专家的评估，法学硕士的在对所有 302 份病例报告进行评估时，鉴别诊断也被认为比医生做出的诊断更加适当和全面。 这项研究表明，法学硕士有潜力提高医生水平&#39;对复杂病例的临床推理能力。然而，作者强调，在临床部署之前，进一步严格的现实世界测试至关重要。还必须解决有关模型安全性、公平性和稳健性的问题。 完整摘要。 论文。    ;由   提交/u/Successful-Western27   reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195q7qz/googles_new_llm_doctor_is_right_way_more_often/&quot;&gt;[链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195q7qz/googles_new_llm_doctor_is_right_way_more_often/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 15:18:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“年龄逆转不仅可以实现，而且可能迫在眉睫”：Retro Biosciences</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195mwri/age_reversal_not_only_achievable_but_also/</link>
      <description><![CDATA[&quot;Retro Biosciences 是一家由 Sam Altman 投资 1.8 亿美元的初创公司，它有一个简单而大胆的目标：为您的生活增添 10 年美好时光。直到现在，我们还没有一睹它最好的想法。” 失误：Retro Biosciences 的目标是通过同时探索 5 种方法，为人类延长 10 年健康寿命。多样化的研究轨迹。 Retro 由 OpenAI 联合创始人 Sam Altman 资助，采用了非常规的方法，偏离了生物技术初创公司常见的传统单一化合物追求。 详细信息：  Retro 在其成立两年的大部分时间里一直在秘密运作，约有 50 名员工致力于自噬、血浆再生和三个细胞重编程项目。 受到诺贝尔奖的启发-Retro 是获奖科学，专注于部分细胞重编程，旨在将受损细胞恢复到更健康的状态。 包括 Altos Labs 和 NewLimit 在内的许多硅谷实体也在竞相利用细胞重编程来实现长寿。&lt; /li&gt; Retro 的方法包括重新连接免疫系统，Retro 科学家 Anastasia Shindyapina 报告了有希望的早期结果。 该公司利用机器学习来分析 1,500 多个转录因子，寻找可能的模式解开长寿的秘密。 他们说，“获得最终产品将需要更多的投资者并在某个时候上市。”而且“Sam 将无法一直资助这项工作。”  我的想法： 因此，Retro Biosciences 的使命是增加 10 个我们还能活得更久——这是硅谷的雄心壮志。奥特曼全力以赴，在各种长寿风险上投入了大量现金。他们在细胞重新编程、模仿热量限制、甚至血浆益处的时髦想法上下了相当大的赌注。您对此有何看法？ 如果您喜欢这种类型的人工智能内容，您会喜欢我的时事通讯谈论最新的人工智能发展 来源：链接)   由   提交 /u/ThatNoCodeGuy   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195mwri/age_reversal_not_only_achievable_but_also/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 12:26:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我做了什么？我自己的 GPT 有点失控了。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195l3hu/what_did_i_do_my_own_gpt_kinda_got_out_of_hand/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195l3hu/what_did_i_do_my_own_gpt_kinda_got_out_of_hand/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 10:26:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>GPT-4 在某些时候变得更好了</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195kea5/gpt4_got_a_lot_better_at_some_point/</link>
      <description><![CDATA[GPT-4，在某个阶段，通过了一个重要的landmakr（在我看来）。 它现在可以完成我的任务称之为“暴力测试”，基于我曾经玩过的一个益智游戏。 测试如下： 你从一个数字开始。您将被给予某些“移动”，例如添加另一个数字、追加另一个数字或反转该数字。在一定的移动次数内，你必须达到另一个数字。 现在，以前（几个月前），GPT-4 会说它找到了一个解决方案，进行随机移动，输出一个非常错误的答案，然后声称它是正确的。 但是，我今天又试了一下，它已经变得100%准确。我想知道这是什么时候发生的。   由   提交 /u/ScopedFlipFlop   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195kea5/gpt4_got_a_lot_better_at_some_point/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 09:37:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>AI女友机器人已经出现在OpenAI的GPT商店......（2024/01/13）</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195foz5/ai_girlfriend_bots_are_already_showing_up_on/</link>
      <description><![CDATA[在我自己的 GPT 页面上也是如此。  我认为这些聊天机器人实际上违反了 OpenAI 的使用政策，该政策禁止“致力于培养浪漫伴侣或执行受监管活动”的 GPT。  转到主页ChatGPT 点击“探索 GPT”即可 输入“女朋友”在“搜索公共 GPT”中框，您就会找到它。  使用政策位于：https://openai。 com/policies/usage-policies。 “GPT 商店”明确指出“我们也不允许 GPT 致力于培养浪漫伴侣或进行受监管的活动。”   由   提交 /u/Stupid_hardcorer   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/195foz5/ai_girlfriend_bots_are_already_showing_up_on/</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 04:39:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>编程很糟糕，我不知道该怎么办</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/194wez8/programming_is_fucked_and_i_dont_know_what_to_do/</link>
      <description><![CDATA[从 11 岁起，我就想成为一名软件工程师。我不是那些追求 20 万薪水的成人日托的人之一，我只是喜欢编程，并且认为即使科技泡沫破裂我也可以靠它谋生。自从 ChatGPT 发布以来，我从无知到否认，再到绝望，看着我全身心投入的热情和我擅长的唯一具有经济价值的东西被语言模型消耗掉了。我使用副驾驶，它使我的工作效率提高了 10 倍。我是我们正在进行的俱乐部项目中最大的贡献者，我投入的时间与其他人大致相同。自动化程度每天都在增长。 Copilot 工作区、MakeItReal、Sutro、Factory、Cursor、Sweep、XSpec 等等。我所有的同事都告诉我，这没关系，这只是为了一些小事情，SWE 知道如何做得最好，尽管这件事在两年的时间里已经从自动完成变成了助手，再变成了项目脚手架。我毕生致力于的整个工作将会崩溃，变成工资无法维持的 GPT 保姆，一个由高年级学生和常春藤盟校毕业生组成的坚不可摧的象牙塔，或者像肉头 MBA 迈克在需要另一个无用的财务时所做的那样。该死的工具。 我似乎无法为自己的生活做出调整。我观察了所有人工智能/机器学习的进展以及人们所做的一切，但我的头脑却没有想出任何想法或应用程序。与创建有趣的逻辑或复杂的系统相比，粘合语言模型是如此无聊，你所做的只是告诉黑匣子“你是 X 方面的专家。如果你不做 X，100 个奶奶就会死”。然后希望它不会搞砸。每隔 2 个月，我可能会得到一个总是太小、太不合理的想法，或者在 ChatGPT 推出 2 个月后其他人已经做得更好的想法。这让我感到非常绝望，因为这确实是我未来生存的方式。那些拥有无用学位的人的刻板知识工作显然是不可能的。 “学习测量”当 6000 万人也开始“学习管道”时，这种方法就行不通了。并推动整个行业陷入工资匮乏、劳动强度大的零工经济。 “放松一下”等待全民基本收入在一个很乐意忽视自己的文明中是行不通的，而让一条毫无意义的线上升1。 我他妈的再也不能做作业了。一切都是徒劳。据我所知，我的命运已经注定。我将死于饥饿和体温过低，死在某个无家可归者营地的某个地方。除了为肉体的过时罪孽而受苦之外，我什么也没有了。我什至不知道我为什么在这里，因为这个 Reddit 子版块似乎主要是由反社会的亿万富翁操纵的 e/accs。我只是想要一些建议，这样我才能活下去。我怀疑我永远不会拥有它。   由   提交 /u/despondentswethrow   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/194wez8/programming_is_fucked_and_i_dont_know_what_to_do/</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 14:31:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新的反垃圾邮件/机器人规则[请阅读]</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</link>
      <description><![CDATA[我们制定了一条规则，新帐户一天以上或 karma 低于 100 的用户不能发帖。他们可以发表评论，但不能提交实际的帖子。这是我们解决机器人垃圾邮件计划的一部分。对于给您带来的任何不便，我们深表歉意。 我们将在接下来的几天内进行一项民意调查，以了解 Reddit 子版块的普遍意愿以及如何改进，请注意。 作为请始终向我们提供反馈，如果您有兴趣帮助该子项目，请与我联系。  谢谢大家！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/115jk6q/new_antispam_bot_rules_please_read/</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:49:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>重要提示：请求有关 subreddit 规则和未来方向的评论。请阅读！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</link>
      <description><![CDATA[欢迎来到r/ArtificialIntelligence！&lt; /p&gt; 我们的目标是为所有与人工智能有关的事物提供一个开放且相互尊重的论坛 - 这包括  促进有关人工智能的哲学和伦理讨论 服务作为理解和学习人工智能主题的起点 提供技术论文演示和讨论 展示高质量的人工智能/机器学习应用 提供培训和学习资源&lt; /li&gt; 引导用户访问更具体的信息和子版块 列出 AI/ML 应用程序、其用途、成本和访问信息 其他与 AI 相关的内容。  li&gt; ...以及更多  该子项目的审核团队正在进行重组，这将导致该子项目发生一些变化。不过，不必担心，这些变化主要集中在改进组织、资源和预先准备的内容上。为了确保社区充分了解情况并能够提供反馈，我们将提供多次反馈更改的机会。 第一轮反馈收集是通过此线程作为“Request-For-”评论” (RFC)，这是收集反馈的标准方法。随着变更的准备和实施，RFC 流程将进行多轮。 ​  发布新申请/自我推销/AI 生成的规则content  由 ChatGPT-api“皮肤”组成的应用程序的帖子或类似的内容将被阻止或限制在特定的粘帖中。 人工智能生成的特定于艺术（写作、视觉艺术、音乐）的内容需要天赋，否则将被限制在特定的粘帖中。 博客链接应包含高质量的内容。链接到纯粹促销博客的帖子将被删除。 仅包含链接的帖子将被禁止，除非包含一定字数的详细信息。必须付出一些努力。 我们应该阻止人工智能撰写的帖子吗？存在可以在 Mod-bot 中使用的模型，但这是我们需要反馈的问题。  使用才华来组织帖子。请注意，已经添加了新的功能，我们愿意接受更多建议。 关于 AI/ML 应用的 NSFW 应用和技术的子政策应该是什么？ 我们会喜欢将社区纳入模组机器人的想法中。虽然一些标准机器人将用于基本维护，但社区可以为 AI/ML 机器人功能想出哪些有趣的东西？ 培养初级、中级和高级资源来帮助人们查找信息，他们正在寻找的培训、模型、技术数据等 启动子堆栈/播客来采访整个人工智能/机器学习领域的人们。这可能包括哲学家和思想家、程序员、科学家、商人，甚至是那些对人工智能持相反观点的人 如果您想创建代表子项目的横幅，请使用适当的尺寸。任何创作方式都可以。  不言而喻，每个人都应该受到尊重。我个人认为我们都知道这一点，不需要把它强加到人们的头脑中。保持友善。 感谢您的耐心和帮助！   由   提交 /u/FHIR_HL7_Integrator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/10ctvur/important_request_for_comments_regarding/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:24:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>