<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>一个致力于一切人工智能的 Reddit 子版块。涵盖从通用人工智能到人工智能初创公司的主题。无论您是研究人员、开发人员，还是只是对人工智能感到好奇，都请加入吧！</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Dec 2025 12:52:11 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>OpenRouter 2025 年人工智能现状报告的主要见解</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1phbk34/key_insights_from_openrouters_2025_state_of_ai/</link>
      <description><![CDATA[来源：https://openrouter.ai/state-of-ai  TL;DR 1.开源新格局：中国机型崛起，市场超越垄断 虽然专有闭源机型仍占主导地位，但开源机型的市场份额已稳步增长至三分之一左右。值得注意的是，这一增长的很大一部分来自于中国开发的模型，例如 DeepSeek、Qwen 和 Kimi，这些模型凭借强大的性能和快速的迭代，在全球拥有了庞大的用户群。 2.开源人工智能的首要用途不是生产力，而是“角色扮演” 与人工智能主要用于编程和写作等生产力任务的假设相反，数据显示，在开源模型中，最大的用例是创造性的角色扮演。在开源模型的所有用途中，一半以上（约 52%）属于角色扮演类别。 3. “灰姑娘效应”：赢得用户取决于“第一次”解决问题 当一个新发布的模型第一次成功解决了之前未解决的高价值工作负载时，它就实现了完美的“契合”，就像灰姑娘穿上了她独特的水晶鞋一样。通常，这种“完美契合”是通过模型在代理推理方面的新功能来实现的，例如解决以前困难的业务问题的多步骤推理或可靠的工具使用。这种“契合”的结果是产生强大的用户锁定效应。一旦用户找到了解决其核心问题的“玻璃鞋”模型，他们很少会转向后来出现的更新的甚至技术更优越的模型。 4.代理的崛起：ai从“文本生成器”转变为“文本生成器”到“任务执行者” 当前模型不仅生成文本，还通过规划、工具调用和处理长格式上下文来采取具体行动来解决复杂问题。 支持这一趋势的关键数据证据包括：  推理模型的激增：具有多步推理能力的模型现在处理超过总代币的 50%，成为市场主流。 上下文长度激增：在过去的一年中，每个请求的输入令牌（提示）的平均数量增长了近四倍。这种不对称增长主要是由软件开发和技术推理中的用例驱动的，表明用户正在接触背景信息越来越复杂的模型。 工具调用标准化：现在越来越多的请求调用外部 API 或工具来完成任务，这一比例稳定在 15% 左右并持续增长，标志着人工智能作为连接数字世界的“行动枢纽”的作用。  5。人工智能经济学：价格不是唯一决定因素 数据显示，人工智能模型的需求相对“价格缺乏弹性”，这意味着模型价格与使用量之间不存在很强的相关性。用户在选择型号时，会综合考虑成本、质量、可靠性和具体功能，而不是简单地追求最低的价格。价值而非价格才是选择的核心驱动力。 该研究将市场上的型号分为四种类型，清楚地揭示了这种动态：  高效巨头：例如 Google Gemini Flash，成本极低且使用量大，是“大容量或长上下文工作负载的有吸引力的默认选项”。 Premium领导者：如 Anthropic Claude Sonnet，其价格昂贵但使用频繁，表明用户愿意为“卓越的推理能力和可扩展的可靠性”付费。 高级专家：如 OpenAI GPT-4，其成本极高且相对较少使用，致力于“小众、高风险的关键任务，其输出质量远远超过边际代币成本。” 长尾市场：包括大量满足各种利基需求的低成本、低使用率的模型。    由   提交/u/nekofneko   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1phbk34/key_insights_from_openrouters_2025_state_of_ai/</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 12:49:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>关于AI局限性的问题</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1phbct9/question_about_limitations_of_ai/</link>
      <description><![CDATA[如果没有全面支持，人工智能如何发挥其潜力？让我举个例子。  正如我们大多数人所知，在超市，许多部分都是由供应商进行销售和维护的 - 这些是商店不雇用的外部人员。  我认识几个供应商，这是他们在一家连锁店面临的问题 - 他们必须确保他们的过道库存充足，并且没有假货（换句话说，如果货架上可以放五件物品，那么你就不能在货架上放两件物品）。因此，他们带来了足够的库存来完全实现端盖。但是......通常产品销量不够，因此他们最终会退回过期商品的积分，这会减少他们的工资并使流程复杂化。  超市的动机很明确，我明白了 - 他们想要一个完整的封顶，因为如果他们不投入任何劳动力来维护封顶，为什么会错过一次销售，并且因为他们不承担超额订购的风险，因为对不销售的商品发放了积分？老实说，这在逻辑上是有道理的。  但是，问题来了……如果存在关于满架的任意规则，那么人工智能系统如何能够预测更好的订购策略，从而减少供应商接触过期商品的风险？如果供应商的能力有限，他们为什么要投资人工智能？ 我认识一个在一家小型连锁店负责可口可乐冷却器的人。他告诉我，他从走这条路线的可口可乐供应商那里得到了相同数量的产品和混合物，尽管他更愿意关注某些产品，因为在他的商店里，有些产品根本不卖，而且最终会过期。然而，可口可乐送货员不一定关心，因为这里的交易是商店拥有产品，没有退货，因此给予折扣，所以，可以理解的是，他塞满了渠道，正如他们所说。他告诉管理层坚持不同的产品组合和数量，但他们似乎并不关心产品被扔掉。  没关系，这是他们的选择，但同样，如果人工智能可以在正确的时间优化正确的产品数量/组合，并且由于双方动机不对称而没有被使用，那么人工智能的真正价值是什么？如果系统中各个层面都没有得到认可，那么人工智能似乎不会真正帮助复杂流程的精细运作；似乎总是更努力地工作，而不是更聪明。  我想知道的另一个问题是：如果人工智能可以预测所需产品的适当数量以及适当的组合，这是否会从本质上限制销售增长和分销系统内的实验？换句话说，如果你愿意的话，为什么要破坏供应链的稳态，试图通过对抗人工智能并订购更多产品或订购新产品来增加销量？特别是当你开始消灭终端时，这些货架上已经有其他物品了……最好在季节性部分中最少地储存销售终端，然后在需要时及时重新填充，然后投入所有时间来构建比必要的更多的物品）   由   提交 /u/Usr7_0__-   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1phbct9/question_about_limitations_of_ai/</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 12:39:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么人工智能不是去中心化的</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1phaz1s/why_isnt_ai_decentralized/</link>
      <description><![CDATA[少数中心化公司控制着如此大的权力。会出什么问题吗？我是不是漏掉了一些东西？   由   提交/u/TRWNBC  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1phaz1s/why_isnt_ai_decentralized/</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 12:18:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当你在日常生活或工作中使用人工智能时，人们通常有何反应？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1phami4/how_do_people_usually_react_when_you_use_ai_in/</link>
      <description><![CDATA[当你使用 AI 工具 - ChatGPT、Gemini 等等 - 你周围的人实际上有何反应？我试图真实、诚实地了解外面的情况。 对我来说，情况是这样的：  一些朋友/父母直接充满敌意：“你没有写这个，它是假的”。  一些社区/子版块会在 Hacker News 上禁止任何与 AI 相关的内容 人们一闻到“AI 语音”的味道就会扑向你。  在工作中没有人说话，但你可以看出他们注意到了并选择保持安静  我想听听你的观点：  你在哪里遇到过阻力、判断、禁令、旁观 - 你认为什么最能触发人们？ Instagram/TikTok/YouTube 上的氛围如何？我不太关注这些，所以我很好奇当人们在那里发布人工智能生成的内容时会发生什么。  短篇或长篇故事都很好 - 我正在尝试绘制整个场景。   由   提交/u/folder52  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1phami4/how_do_people_usually_react_when_you_use_ai_in/</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 12:00:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何从图像创建视频？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ph9oci/how_can_you_create_a_video_from_an_image/</link>
      <description><![CDATA[我看到一篇文章，有人用旧照片为他们祖父的生日制作了一个视频，我真的很想重新创建类似的东西，但也能够让视频中的图像“说话”并发出声音......对此最好+最便宜的平台是什么？   由   提交/u/tallyjordan  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ph9oci/how_can_you_create_a_video_from_an_image/</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 11:04:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一些有趣且可能令人担忧的事情</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ph7tln/something_interesting_and_perhaps_concerning/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ph7tln/something_interesting_and_perhaps_concerning/</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 09:06:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>反重力与谷歌兜售的梦想相差甚远</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ph7rra/antigravity_isnt_anywhere_close_to_the_dream/</link>
      <description><![CDATA[使用 PHP 的现有 WordPress 项目，需要根据 Figma 设计应用设计更改。使用 Figma MCP 服务器。 我知道 Cursor 在这方面已经很糟糕了，我的第一次尝试就证明了这一点。反重力看起来“很有前途”其内容是“我将使用 Chrome 浏览器测试我是否做得正确”。所以尝试一下... 三次。即使使用 Chrome 和 Antigravity 浏览器扩展进行视觉测试（AI 模型使用该扩展来重新加载网站并检查屏幕截图），结果也是完全无用的。最终结果看起来完全不像预期。 极度过度自信，陷入愚蠢的问题循环，而且完全不可靠。 （如果重要的话，我正在使用 Gemini 3 Pro。） 现在我必须自己重做所有事情，人工智能被要求为我完成高度具体的小任务并提供详细的说明。我认为人工智能只能被视为给你端咖啡、为你做简单琐事的实习生。任何需要复杂理解的事情对于 AI 来说都需要奇迹才能做好。 至少在几年后不会...... 有趣的是，反重力的终端命令 agy 看起来像是 AGI 的一个游戏，就好像他们试图将其变成一个“AGIDE”。对于开发人员来说。哈哈   由   提交 /u/agent007bond   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ph7rra/antigravity_isnt_anywhere_close_to_the_dream/</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 09:02:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对于所有联合创始人</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ph6qh8/for_all_co_founders/</link>
      <description><![CDATA[构建软件并不是最难的部分。让人们真正注意到它。 一个简单的工具可以在一夜之间火爆，而你花了几个月完善的产品可能会悄然失败。 这才是真正的创始人现实：技能无处不在。注意力不是。   由   提交/u/dp_singh_  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ph6qh8/for_all_co_founders/</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 07:53:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>当人工智能不知道时，为什么不直接说他不知道或没有足够的信息/数据？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ph4wzw/why_doesnt_ai_simply_say_that_he_doesnt_know_or/</link>
      <description><![CDATA[很多时候，在与LLM讨论时，无论是哪家公司，他们都不会告诉你他们不知道足够/没有足够的信息或数据，而很明显他们不知道并且是错误的。  为什么？   由   提交/u/Ok-Review-3047   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ph4wzw/why_doesnt_ai_simply_say_that_he_doesnt_know_or/</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 06:01:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我一直遇到一个简历问题，所以我为其构建了一个人工智能解决方案</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ph0nh6/a_resume_problem_i_kept_running_into_so_i_built/</link>
      <description><![CDATA[我一直对求职过程感到沮丧，尤其是在不同的浏览器选项卡中打开多个职位发布并最终将每个描述的部分内容复制到简历中的部分。它很慢、重复，而且老实说让我筋疲力尽。 出于这种挫败感，我构建了一个 AI 简历生成器（使用 Google Chrome 扩展）来自动化整个过程。您打开正在考虑的职位发布选项卡，系统会读取每个选项卡，使用您的背景作为锚点，并为每个选项卡创建一份量身定制的简历。如果您打开十个选项卡，您将获得十份定制简历，而无需进行所有手动复制。 总体而言，对 Gemini 的使用感到满意，但对其他人在生成成本方面的体验感到好奇。到目前为止似乎比 ChatGPT 更便宜、更快。   由   提交 /u/wahoos-1   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ph0nh6/a_resume_problem_i_kept_running_into_so_i_built/</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 02:20:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每个人都在谈论人工智能、代理人工智能或自动化，但有人真正解释它实际上执行什么任务吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgsio5/everyone_talks_about_ai_agentic_ai_or_automation/</link>
      <description><![CDATA[最近我在播客中注意到一些谈论人工智能或演示以及人工智能产品发布的内容。每个人都在说这样的话，“我们的代理将问题分解为更小的任务。它端到端地运行工作流程。最小化的人机交互。” 表面上听起来很酷，但没有人解释人工智能应该自主执行的特定任务。 现实生活中的这些任务是什么？而且，代理在哪里停下来，人类跳进去？ 由于围绕“代理人工智能”存在巨大的炒作泡沫，但对于代理在没有保姆的情况下实际上能够做什么还不太清楚。 很想听听这里的人们的意见：你认为什么才是真正的、完全自主的人工智能任务？如果没有人类监督，哪些任务仍然不现实？   由   提交/u/muskangulati_14  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgsio5/everyone_talks_about_ai_agentic_ai_or_automation/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 20:21:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么全世界都因为伦理问题而同意禁止克隆，但人工智能却在地球上肆虐？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgsggr/how_come_the_whole_world_agreed_to_ban_cloning/</link>
      <description><![CDATA[只是想知道过去和现在有什么不同，或者比较是否不好。看起来它们都面临着相当巨大的道德复杂性，但其中一个被禁止了（我知道你现在可以克隆宠物，而且很可能有书外的克隆正在发生，但为什么人工智能没有类似的命运）而另一个则没有？   由   提交 /u/ryfi1   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgsggr/how_come_the_whole_world_agreed_to_ban_cloning/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 20:19:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这种人工智能炒作泡沫即将破坏电子产品价格。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgnvbe/this_ai_hype_bubble_is_about_to_wreck_electronics/</link>
      <description><![CDATA[我发誓这个人工智能炒作泡沫正在失控，它即将摧毁全球电子市场，就像加密货币矿工摧毁 GPU 一样 - 甚至可能更糟 首先是矿工像蟑螂一样囤积 GPU，连续两年摧毁了整个市场。然后，新冠疫情来袭，硅需求猛增，而制造商完全无法应对。然后公司出现了他们的“我们正在建设更多晶圆厂！价格会下降！别担心！”童话故事——这纯粹是营销废话。价格几乎没有下降。 SSD制造商故意减少供应只是为了提高价格。 GPU 的价格仍然高得离谱。有些甚至上升了。 现在是全能的人工智能泡沫，吸收地球上的每一个芯片来运行大规模、低效的变压器模型，这些模型基本上可以在类固醇上自动更正。营销人员到处炫耀它们，就像他们发现了人造神或其他东西一样。 与此同时，普通人现在必须为手机、PC、内存、SSD 等一切支付更多费用。 像美光这样的巨头现在已经退出了全球消费内存市场的很大一部分，以优先考虑大型 B2B AI 客户。请记住，全球内存市场仅由三星、SK 海力士和美光三大厂商主导。 随着美光退出消费者供应，我们正面临这样的局面： 内存价格可能飙升 个人电脑制造将变得更加昂贵 智能手机价格将会攀升 电子产品整体将呈上升趋势，因为内存是基础组件。  这一切都是因为硅谷的疯子和风投小丑让世界相信，一个被美化的文本预测器是“人类文明的未来”。 这些小丑承诺的有用的东西都没有成为现实。完全自动驾驶汽车？大多数公司放弃或承认当前的 ANI 没有真正的未来。 IBM Watson——曾经被誉为下一个人工智能医生——基本上被卖掉了零件。真正的智能机器人？仍然一事无成。 十五年前，人工智能研究的目的是构建能够真正帮助人们的东西。现在，整个焦点已经转移到人工智能娱乐上——图像生成和文本生成。与此同时，亿万富翁们正在利用人工智能作为恐吓和约束员工的工具。 在普通消费者受到更严重的打击之前，这个泡沫需要破裂   由   提交/u/Excellent_Place4977  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pgnvbe/this_ai_hype_bubble_is_about_to_wreck_electronics/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 17:21:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每个月，我的新客户都会学习使用 ChatGPT</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pggoms/each_month_new_clients_of_mine_learn_to_use/</link>
      <description><![CDATA[我是公共采购领域的律师。我的客户对人工智能及其功能有不同程度的无知，但在过去的几年里，我见证了他们学会自己使用它，这只是时间问题（人工智能会变得更好，能够编写更长的东西），直到他们决定不再需要我。他们现在通过说“ChatGPT 不同意你的观点”之类的话与我争论。或者他们向我发送一份完整的草稿文件（用人工智能编写），他们只是想要我的律师事务所在上面签名。对于刚开始学习法律的人来说，我感到心碎。我会没事的，但这确实是一场灾难性事件。我后悔学过法律。   由   提交 /u/Immediate_Pay3205   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1pggoms/each_month_new_clients_of_mine_learn_to_use/</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 11:58:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每月“有没有一个工具可以......”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用人工智能的用例，但不知道使用哪个工具，您可以在此处请求社区提供帮助，在这篇文章之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。   由   提交 /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>