<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 May 2024 18:18:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>谷歌的隐形人工智能水印将有助于识别生成文本和视频</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/14/24155927/google-ai-synthid-watermark-text-video-io</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Haein Jeong / The Verge 绘制

在 Google 今天宣布的一系列新 AI 模型和工具中，该公司还扩展了其 AI 内容水印和检测技术，以跨两种新媒体工作。
Google DeepMind 首席执行官 Demis Hassabis 在周二的 Google I/O 开发者大会上首次登台，不仅谈论了该团队的新 AI 工具（例如 Veo 视频生成器），而且还有新升级的SynthID水印刻印系统。它现在可以标记数字生成的视频以及人工智能生成的文本。
随着技术的普及，对人工智能生成的内容加水印将变得越来越重要，特别是当人工智能被用于恶意目的时。它已被用来传播政治错误信息，声称有人说了一些他们没有说过的话&lt; /a&gt;，并创建未经同意的色情内容。 
SynthID 去年 8 月宣布&lt; /a&gt; 最初是一种以人类无法视觉破译但可以被系统检测到的方式印刻人工智能图像的工具。该方法不同于其他有抱负的水印协议 C2PA 等标准，它将加密元数据添加到人工智能生成的内容中。
Google 还启用了 SynthID 注入听不清的声音水印到使用 DeepMind 的 Lyria 模型制作的人工智能生成的音乐中。 SynthID 只是正在开发的几种人工智能保障措施之一，旨在打击技术滥用，拜登政府的保障措施是 指导联邦机构制定指导方针。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/14/24155927/google-ai-synthid-watermark-text-video-io</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 18:05:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌将让你创建个性化的人工智能聊天机器人</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/14/24156511/google-ai-gemini-gems-custom-chatbots</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：The Verge

Google 正在为其 Gemini AI 添加一系列新功能，其中最强大的功能之一是 名为“Gems”的个性化选项，允许用户创建具有不同个性的 Gemini 助手的自定义版本。
Gems 可让您创建聊天机器人的迭代，帮助您完成某些任务并保留特定特征，有点像在 Character.AI，该服务可让您与流行人物和名人的虚拟版本甚至假精神病医生交谈。谷歌表示，你可以让 Gemini 成为你的健身伙伴、副主厨、编码伙伴、创意写作指南或任何你能想到的东西。 Gems 与 OpenAI 的 GPT Store 类似，让您可以制作定制的 ChatGPT 聊天机器人。
您可以通过告诉双子座做什么以及如何回应来设置宝石。例如，您可以让它成为您的跑步教练，为您提供每日跑步计划，并让其听起来乐观和激励。然后，只需单击一下，双子座就会按照您的描述为您制作一颗宝石。 Gems 功能“很快”将向 Gemini Advanced 订阅者开放。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/14/24156511/google-ai-gemini-gems-custom-chatbots</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 18:00:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>双子座将更好地理解手机屏幕上的内容</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/14/24155497/google-ai-gemini-assistant-android-context-io</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
上下文搜索的梦想已经实现。 |摄影：Amelia Holowaty Krales / The Verge

Google 正在更新 Android 版 Gemini，让它的人工智能可以更好地利用屏幕上的内容。此次更新应该让 Gemini 能够利用其最佳用例之一，帮助您在日常生活中理解一组有限的数据。
如果您将 Gemini 设置为 Android 手机上的默认助手，它已经可以总结或回答有关网页或屏幕截图的问题。很快，它还将能够判断您的屏幕上是否有视频，并提示您提出有关该视频的问题。 Gemini 使用视频的自动字幕来寻找答案 - 您已经可以让它执行此操作 以更迂回的方式。
如果您正在查看 PDF，Gemini 也会采取类似的提示，但有一个问题：您需要访问 Google 的付费版本 Gemini Advanced 才能使用它。这是因为该功能会摄取整个 PDF，因此需要 Gemini Advanced 订阅者可以使用长上下文窗口。但是，一旦它接受了 PDF，您基本上就已经将其变成了该主题的专家 - 也许是您的洗碗机用户手册或当地的路边回收指南。 Gemini Advanced 是每月 20 美元的 Google One AI Premium 计划的一部分。


图片：谷歌。
向 Gemini 询问视频（左）或将其变成泡菜球专家（右）。

还有一个小更新 - 您很快就可以将 Gemini 生成的图像拖放到您正在处理的任何内容中，而无需在应用程序之间跳转。您只需长按 Gemini 叠加层中的图像并将其拖动到聊天或电子邮件中即可。总而言之，它的最终效果是让双子座感觉不再是你必须去得到的东西，而是与系统其他部分无缝集成的东西。
这也提醒人们，十多年来，Google 一直在追求上下文感知搜索的梦想 — 还记得 Google Now吗？我认为这是一个显着的进步；我遇到的 Gemini Assistant 的最佳用途是 要求它记住晚餐食谱，这样我在厨房做饭时就可以向它提问。听起来很简单，但对我来说，这比向人工智能询问整个互联网上的所有知识更实际有用。 
Google 的 Android 版 Gemini 更新将在“未来几个月内向数亿台设备”推出，并且更多上下文功能正在开发中。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/14/24155497/google-ai-gemini-assistant-android-context-io</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 17:59:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Google 的 Circle to Search 将帮助你完成数学作业</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/14/24155469/google-circle-to-search-school-help-homework-ai-io-android</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      Google 正在增强 Android 的 Circle to Search（该功能可让您在 Android 手机屏幕上圈出某些内容，以便在 Google 上进行搜索），并且新增了在 如何解决学校数学和物理问题。
使用 Android 手机或平板电脑，学生现在可以使用 Circle to Search 获得人工智能帮助解决作业中的数学应用题。该功能将帮助解开问题并列出学生需要做什么才能得到正确的答案。根据 Google 的说法，它实际上不会为你做作业——只会帮助你解决问题。
过去一年，ChatGPT等人工智能工具的使用已成为教育领域的热门话题，人们对如何使用学生可以并且将会使用它来快速完成工作。然而，谷歌明确将其定位为支持教育的一项功能，可能会解决一些关于人工智能为学生完成所有工作的担忧。


GIF：谷歌
数学问题的“循环搜索”为您提供分步说明，而不会透露最终答案。

今年晚些时候，Circle to Search 还将获得解决涉及公式、图表、图形等的复杂数学方程的能力。 Google 正在使用 LearnLM（其新的人工智能模型），该模型针对学习进行了微调，以使新的 Circle to Search 功能发挥作用。
Circle to Search 首次推出于1 月份三星 Galaxy S24 系列然后在 Pixel 8 和 8 Pro 上同月。这是 Android 的明星新功能之一，尽管 iOS 用户还无法圈出数学作业来寻求帮助，一切皆有可能。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/14/24155469/google-circle-to-search-school-help-homework-ai-io-android</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 17:58:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌正在将 Gemini Nano AI 构建到 Chrome 中</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/14/24155382/google-gemini-ai-chrome-nano-io</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：The Verge

Google 正在将其 Gemini AI 构建到桌面版 Chrome 中。在周二的 I/O 活动期间，Google 宣布 Chrome 126 将使用 Gemini Nano 来支持设备上的 AI 功能，例如文本生成。
Gemini Nano 是轻量级 Google 引入的大型语言模型 去年的 Pixel 8 Pro，以及后来的Pixel 8。为了在 Chrome 上使用 Gemini Nano，谷歌表示它调整了模型并优化了浏览器以“快速加载模型”。
通过集成，您可以直接在 Chrome 中执行生成产品评论、社交媒体帖子和其他简介等操作。 微软同样添加了人工智能助手Copilot 去年的 Edge，让您提出问题并总结屏幕上的信息。与 Chrome 中的 Gemini Nano 不同，Edge 中的 Copilot 不会在您的设备上本地运行。
Google 还宣布将在 Chrome DevTools 中提供 Gemini，开发人员可以使用该工具来调试和调整他们的应用。 Gemini 可以提供错误消息的解释，以及如何修复编码问题的建议。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/14/24155382/google-gemini-ai-chrome-nano-io</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 17:58:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌的 Gemini 可以“在几秒钟内”制定完整的假期行程</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/14/24156508/google-ai-gemini-travel-assistant-hotel-bookings-io</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图：The Verge

Gemini 是 Google 的 ChatGPT 竞争对手，该公司今天在其 I/O 开发者大会。 
根据用户的提示，人工智能模型现在将研究公开信息，并利用航班时间和酒店预订等具体细节来制定定制的多日假期行程，“在以下方面”秒。”
在向记者通报情况时，Google 副总裁兼 Gemini 总经理 Sissie Hsiao 表示，手动计划行程可能“需要花费数小时、数天，甚至数周的时间”。但在双子座的帮助下，这个过程几乎是瞬间完成的。而且它将是“动态的”，这意味着由于 Gemini 的新旅行计划用户界面，它可以通过提示和其他请求进行调整和调整。 

Google 宣称其 AI 模型能够提供比其他聊天机器人更多的东西，例如将公开信息与只能在某人的收件箱中找到的个人详细信息相结合。 
根据该公司的说法，提示的示例可能是“我和我的家人要去迈阿密过劳动节。我的儿子喜欢艺术，我的丈夫非常想要新鲜的海鲜。你能从 Gmail 中提取我的航班和酒店信息并帮助我计划周末吗？” 
Gemini 随后会根据用户电子邮件中包含的航班和酒店详细信息来制定行程。该模型还将利用谷歌地图来查找附近的餐馆和文化目的地，并根据特定提示（例如饮食限制或要避免的事情）过滤掉选择。谷歌表示，新的旅行计划功能将在未来几个月内推出 Gemini Advanced。 
当然，Google 并不是第一家将旅行规划视为人工智能聊天机器人沃土的公司。 Expedia，爱彼迎, Kayak 等公司正在投资构建自己的人工智能- 支持旅行规划器，希望引导客户远离谷歌等搜索引擎。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/14/24156508/google-ai-gemini-travel-assistant-hotel-bookings-io</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 17:57:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Android 即将推出基于人工智能的诈骗电话检测功能</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/14/24156212/google-android-ai-gemini-scam-call-detection-feature-io</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

Google 正在研究新的保护措施，以帮助防止 Android 用户成为电话诈骗的受害者。在周二的 I/O 开发者大会上，Google 宣布正在测试一项新的通话监控功能，该功能将在用户正在通话的人可能试图诈骗他们时向用户发出警告，并鼓励他们结束此类通话。
Google 表示该功能利用 Gemini Nano——该公司适用于 Android 设备的 Gemini 大语言模型的简化版本，可以本地和离线运行——用于查找欺诈性语言和其他通常与诈骗相关的对话模式。当出现这些危险信号时，用户将在通话期间收到实时警报。 
可能触发这些警报的一些示例包括来自“银行代表”的电话，他们提出真正银行不太可能提出的请求，例如询问您的密码或卡 PIN 码等个人信息、请求通过以下方式付款礼品卡，或要求用户紧急转账给他们。据 Google 称，这些新的保护措施完全在设备上，因此 Gemini Nano 监控的对话将保持私密性。


图片：谷歌
以下是用户在可疑通话期间收到的通知示例，其中提供了继续通话或快速结束通话的选项。

目前还没有关于诈骗检测功能何时可用的消息，但 Google 表示用户需要选择使用该功能，并且将在“今年晚些时候”分享更多信息。
虽然经过多年的宣传活动和无障碍指南 关于如何避免它们，总是有被抓住的风险。来自 全球反诈骗联盟去年 10 月发现，全球有四分之一的人在过去 12 个月内因诈骗或身份盗窃而遭受过金钱损失，在此期间损失超过 1 万亿美元。
因此，虽然可能发现此类技术有用的候选人很多，但兼容性可能会限制其适用性。据开发者支持称，Gemini Nano 目前仅在 Google Pixel 8 Pro 和三星 S24 系列上受支持页面。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/14/24156212/google-android-ai-gemini-scam-call-detection-feature-io</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 17:57:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌通过其新的生成人工智能视频模型 Veo 瞄准电影制作人</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/14/24156255/google-veo-ai-generated-video-model-openai-sora-io</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/14/24156255/google-veo-ai-generated-video-model-openai-sora-io</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 17:57:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gemini 将与日历、任务和 Keep 集成</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/14/24155848/google-ai-gemini-calendar-tasks-keep-io</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

Google 在今年的 I/O 开发者大会上的愿景之一就是转变其Gemini AI 聊天机器人更像是一个专门处理我们日常单调乏味的数字助理。 实现这一目标的新方法之一是将 Gemini 与 Google 日历集成，任务和保留。
Google 表示“很快”将通过该公司的扩展实现新的集成去年添加到 Bard 并继续使用其 Gemini 聊天机器人。要使用这些功能，您只需要求 Gemini 执行一些涉及它可以利用的新服务之一的操作，例如在 Gmail 中总结当天的电子邮件，或者在 Gemini 的文本框中输入 @ 符号以显示 Google 等扩展程序列表文档或驱动器。 
Gemini 聊天机器人还支持在网络或 Google 智能手机应用程序中上传图像，因此 Google 提供的一个示例是拍摄学校活动列表的照片，然后让 Gemini 将它们添加到您的个人 Google 日历中。这对我来说听起来很棒，作为一名家长，我愿意将手机对准一张纸并说：“嘿，笨蛋，将所有这些添加到我孩子的日历中”，而不是依靠我患有多动症的大脑来记住要做的事情手动进行。
Google 提供的另一个示例是让 Gemini 将菜谱中的商品添加到 Google Keep 购物清单中。不过，这并不是一个完全的黑匣子——根据 Gemini 负责人 Sissie Hsiao 在 The Verge 参加的一次简报会上的说法，在它执行你所要求的任务之前，你将有机会检查 Gemini 的工作在发射之前。 
假设所有信息都正确的话，新的集成可能比与 Google Assistant 或 Siri 打交道要少得多。当然，您可以要求其他助手添加日历事件，但您永远不知道您是否说出了正确的咒语，以将所有信息（日期、时间、地点）放在正确日历上的正确位置。 
我们不知道 Gemini 聊天机器人和 与其同时代的多模式人工智能现在开始逐渐涌现，直到它们出现在我们面前之前，它们会做得更好。但是天哪，我宁愿拍一张纸的照片，也不愿忘记轮到我的孩子带零食去学校了，因为我在更新日历时分心了。谷歌表示，新的集成“很快”就会推出。 

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/14/24155848/google-ai-gemini-calendar-tasks-keep-io</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 17:56:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Project Astra 是 Google 人工智能的未来</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/14/24156296/google-ai-gemini-astra-assistant-live-io</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/14/24156296/google-ai-gemini-astra-assistant-live-io</guid>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 17:56:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>