<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Sat, 25 May 2024 18:18:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>最好的阵亡将士纪念日销售正在进行中</title>
      <link>https://www.theverge.com/24161521/best-memorial-day-sales-2024-tech-deals-tvs-headphones-robot-vacuums-electronics</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24161521/best-memorial-day-sales-2024-tech-deals-tvs-headphones-robot-vacuums-electronics</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 16:34:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Verge 2024 年父亲节礼物指南</title>
      <link>https://www.theverge.com/24153276/best-fathers-day-gift-ideas-2024-dad-tech-gadgets</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Cath Virginia / The Verge、Getty Images

我们精心策划了一系列精美礼物，从桌面游戏和工具到我们最喜欢的一些技术，应能满足所有爸爸的需求。 确实，在父亲节与亲爱的老爸爸共度时光可能是您能给他的最好礼物，但我敢打赌他不会拒绝 Garmin 或一套精美的工具6 月 16 日，星期日。毕竟，谁能抗拒完美套件的诱惑呢？

如果您不知道下个月要送什么礼物给您的父亲（或任何父亲般的人物），我们收集了一系列经过验证的礼物创意，每一个都蕴含着重要意义Verge 工作人员的批准印章。我们的父亲友好建议涵盖了整个技术领域，来自 毛绒降噪耳机和超便携式壁式充电器 到 基于 Android 的电子书阅读器，与智能手机一样小。我们甚至为那些拒绝长大的爸爸提供了一些模拟选择和建议，因为，说实话，乐高套装在过去十年中变得越来越好。
请随意使用下面的过滤器在价格点之间跳转。如果您发现自己仍在寻找送给父亲、丈夫、伴侣、爷爷等的完美礼物，请务必仔细阅读我们的完整清单礼物指南。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24153276/best-fathers-day-gift-ideas-2024-dad-tech-gadgets</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 15:22:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ICQ 在近 28 年后关闭</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/25/24164579/icq-shut-down-june</link>
      <description><![CDATA[


您的 ICQ 号码终于要消失不见了。自 2010 年以来一直负责管理该服务的俄罗斯公司 VK 于周五发布了一条消息，内容很简单：“ICQ 将于 6 月 26 日起停止服务”，并恳请用户改用其其他聊天解决方案。
ICQ 是早期即时通讯服务之一，与 AOL Instant Messenger 或 MSN Messenger 类似，允许实时聊天。它与其他服务不同，它为用户分配了一个用于相互联系的号码，而不是别名或电子邮件地址。它还具有一些不常见的功能，例如短信和向离线用户发送消息的功能。 
当然，我们这些上了一定年纪的人可能还记得收到消息时播放的“哎呀！”警报。


屏幕截图：互联网档案
ICQ，显然是 iOS 上的最终版本。

ICQ 于 1996 年由以色列公司 Mirabilis 创立，AOL 于 2009 年收购了该公司 1998 年。根据 2001 年时代华纳发布的新闻稿，ICQ 一度拥有 1 亿注册用户。时代华纳在一年前收购了 AOL，这桩著名的失败合并就是明证。AOL 2010 年将该服务出售给拥有 VK（当时称为 Mail.ru）的公司 Digital Sky Technologies。
现代版本的 ICQ 似乎可以像 WhatsApp 或 Telegram 等其他通讯应用程序一样运行。或者说，我从 2023 年 3 月的 Internet Archive 快照 中收集到其 iOS App Store 列表，因为该应用程序显然已从 Apple 的数字商店和 Google 的 Play Store 中消失（并且似乎已经消失了几个月）。看来 ICQ 已经完成了一段时间——也许 VK 只是让它正式化。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/25/24164579/icq-shut-down-june</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 14:55:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我讨厌《Animal Well》直到我通关游戏</title>
      <link>https://www.theverge.com/24162572/animal-well-platforming-difficulty-bigmode</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图像：大模式/共享内存

大约在Animal Well中途，我感觉自己被骗了。我读了所有发光 游戏评论，并听到社交媒体上对它的高度赞扬。但我的期望与我的现实并不相符……直到我赢得了比赛。现在，我正在认真考虑放弃一款游戏，即将 100% 完成。
《动物之井》剧透动物之井如下。 
虽然我喜欢《Animal Well》对传统运动能力的新颖诠释——它提供的工具拥有多种巧妙的用途——但平台本身常常让人感到士气低落。最初，动物井的平台游戏感觉难度峰值太大而且太频繁。我经常可以看到我必须去哪里以及如何到达那里（并且我经常查阅视频指南以确认我使用正确的工具正确地完成了任务），但实际上执行起来更费力，而不是有趣和吸引人。 
虽然我喜欢《Animal Well》对传统运动能力的新颖诠释，但平台跳跃本身常常让人感到士气低落
我一直认为平台游戏中任务的难度应该与其重要性相称：最困难的时刻应该留给秘密和可选目标，而完成游戏所涉及的一切都应该是更容易实现。这样，我仍然可以控制自己的体验，而且更重要的是，仍然拥有体验。如果达到一个秘密比我想要的更难，那么我可以选择退出继续以降低完成度一个百分点的方式通关游戏。但如果简单地从 A 点到达 B 点太难了，那么选择退出就意味着选择完全退出游戏。 《动物之井》的平台游戏让我相信，我遇到了一个非常困难的障碍，以至于我放弃了，再也没有回来。


图片：大模式/共享内存
一时兴起，我决定看看如果我在一个满是乌鸦的房间里按下一个红色骷髅大按钮会发生什么，是的，它们把我啄死了。

幸运的是，这并没有发生。不知何故，我坚持了足够长的时间来收集所有四种动物火焰来完成游戏的第一个“结局”，我想我会就此停止。但后来，就在最后一次遭遇之前，我发现一个房间里散落着头骨，里面装有泡泡魔杖物品的升级版。请记住这一点，稍后它会很重要。
泡泡棒会创造出可以跳上的小泡泡平台，但一次只能吹一个。升级后的泡泡棒可以让你吹多个泡泡，只要使用正确的技术，你就可以绕过游戏中的许多障碍。 

还记得那些头骨吗？我发现房间里所有的头骨堆得足够高，足以让我够到魔杖，这代表了我死亡的次数。意识到这一点后，我感到震惊，尽管我最初并没有对这款游戏产生共鸣，但它却一直在与我共鸣。除非你积累了足够的头骨来建造一个平台，否则气泡棒升级是无法实现的。我最终让这款游戏吸引我的唯一方法是因为它一开始给我带来的所有挫败感。
当我弄清楚这一点时，我开始疯狂地大笑，眼里含着泪水，心想：“哦，你们这些厚颜无耻的混蛋！”我立即回到游戏开始去寻找彩蛋，这是我已经决定不去做的事情。但我现在被锁在里面了。我明白了。我现在被困在（动物）井里，再也出不来了。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24162572/animal-well-platforming-difficulty-bigmode</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EcoFlow 售价 200 美元的 PowerStream 非常聪明，你可能会购买一台 4,000 美元的太阳能发电机</title>
      <link>https://www.theverge.com/24150901/ecoflow-powerstream-review-diy-balcony-solar-microinverter</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24150901/ecoflow-powerstream-review-diy-balcony-solar-microinverter</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 05:35:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法官命令 Google 计算 Epic 最大的 Play 商店需求的成本</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/24/24164454/epic-google-catalog-access-library-porting</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/24/24164454/epic-google-catalog-access-library-porting</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 02:02:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌忙于手动删除搜索中奇怪的人工智能答案</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/24/24164119/google-ai-overview-mistakes-search-race-openai</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/24/24164119/google-ai-overview-mistakes-search-race-openai</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 00:10:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尤瓦尔迪校园枪击案受害者家属起诉动视暴雪和 Meta</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/24/24164311/activision-meta-lawsuit-call-of-duty-uvalde-shooting</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：动视

德克萨斯州尤瓦尔迪校园枪击事件中遇难者的家属正在起诉 Meta 和《使命召唤》开发商动视暴雪，指控他们向未成年男孩宣传使用枪支。 诉讼声称两家公司“故意让射手接触武器，让他将其视为解决问题的方法，并训练他使用它。”我们过去曾多次看到类似的针对视频游戏公司的指控，但均以失败告终。
该申诉于周五代表约 45 名家庭成员向洛杉矶高等法院提起。正如诉讼中指出的那样，这些家庭指控动视和 Meta “培养”年轻人，让他们走上暴力行为的道路。 2022 年 5 月 24 日，18 岁的萨尔瓦多·拉莫斯在德克萨斯州尤瓦尔迪的罗布小学开枪，造成 21 人死亡。
诉讼称，枪手“着迷地玩了《使命召唤》，培养了射手的技能，并获得了只有在投入大量时间后才能获得的奖励。”它还声称游戏中使用了 AR-15 进行射击。与此同时，诉讼称，Instagram 上“通过露骨、激进的营销手段吸引了枪手”，其中展示了“数百张描绘和崇尚战斗快感的图片。”
“动视应该停止训练和引导孩子们杀人”
除了动视和 Meta 之外，Uvalde 受害者家属还起诉了制造枪击事件中使用的 AR-15 的枪支公司 Daniel Defense。该诉讼指控 Daniel Defense 通过发布“美化”战斗的帖子，在 Instagram 上向未成年人推销其武器。 Meta 的规则理论上禁止公司在其平台上销售枪支不过，枪手是从 Daniel Defense 的网站购买 AR-15 的，而不是通过 Instagram 购买的。 
第 230 条对来自 诸如此类的民事诉讼，如果它们是由用户发布的帖子引起的，尽管情况会稍微复杂一些平台的定向广告是首要问题。 Meta 没有立即回应 The Verge 的置评请求。
“Instagram 和动视暴雪等公司所做的不仅仅是让枪支公司接触消费者，他们还为陷入困境的青少年提供暴力支持，并将其主流化，”尤瓦尔德家庭的律师乔什·科斯科夫 (Josh Koskoff) 写道。 “Instagram 应该停止允许枪支公司向儿童推销 AR-15；动视暴雪应该停止训练和培养孩子们杀人的习惯。就这么简单。”
视频游戏公司长期以来一直反对电子游戏可能导致现实世界暴力的观点，这是政客们经常在大规模枪击事件发生后声称。但是，研究表明电子游戏不会引发暴力行为，而且针对电子游戏公司因其他校园枪击案凶手的行为而提起的诉讼也以失败告终。
在向 The Verge 提供的一份声明中，动视公司企业传播主管 Delaney Simmons 写道：“世界各地数以百万计的人享受电子游戏，但没有转向可怕的行为。”&lt; /p&gt;
科斯科夫之前获胜枪支制造商雷明顿为桑迪胡克学校枪击事件受害者的家属提供 7300 万美元的和解金。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/24/24164311/activision-meta-lawsuit-call-of-duty-uvalde-shooting</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 23:50:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这个 iPod 原型隐藏了苹果未发布的俄罗斯方块克隆版</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/24/24164247/apple-tetris-stacker-ipod-prototype-tony-fadell</link>
      <description><![CDATA[

Stacker for iPod 是俄罗斯方块的克隆版，从未出现在零售机型中。 |图片：Apple Demo

YouTuber Apple Demo 发现了一款​​第三代 iPod 原型机，其中包含一款名为 Stacker 的游戏，但这款游戏从未出现在零售机型中。除了 Apple 自己的俄罗斯方块版本外，工程样品 iPod 还预装了其他未发布的游戏，包括名为 Block0 和 Klondike 的游戏，Engadget 指出。 
在原型 iPod 的背面，存储容量通常所在的位置刻有“DVT”（设计验证测试）标签，Apple Demo 解释称，这表明它来自开发的中间阶段。两首歌曲仍在其存储中，并且播放列表的名称很有帮助，这表明该设备曾用于电池测试。
经过一些调整并将内置硬盘移植到第二代 iPod 中后，Apple Demo 让硬盘正常启动，并且在可用的游戏中，他们只演示了 Stacker。


他们甚至联系了苹果 iPod 部门的前高级副总裁 Tony Fadell，以了解为什么俄罗斯方块克隆从未发布。然而，Fadell 的唯一评论来自 2022 年，说“因为我们在后来的软件发布中添加了游戏”，这使得 Stacker 的内部故事暂时成为谜团。几年后，苹果确实在“经典”iPod 型号上发布了一款获得许可的俄罗斯方块游戏，该型号支持从 iTunes Store 购买的新游戏。
Stacker 使用 iPod 的点击轮左右移动下落的方块，中央按钮将它们放到屏幕底部。与俄罗斯方块一样，游戏的目标是通过完成和清除砖块线并避免在顶部堆叠过多砖块来争取高分。游戏并不完美 — 视频中至少显示了一个错误，即砖块与堆叠重叠并在旋转时卡住。但它确实有效！]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/24/24164247/apple-tetris-stacker-ipod-prototype-tony-fadell</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 22:00:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国法律将允许监管机构在无需法院批准的情况下对大型科技公司处以罚款</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/24/24164204/uk-dmcc-law-big-tech-regulation</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      如果大型科技公司不遵守旨在促进数字市场竞争的新规则，英国可能会对它们处以巨额罚款。周四，立法者通过了 议会通过《数字市场、竞争和消费者法案》(DMCC)，该法案将允许监管机构在没有法院帮助的情况下执行规则。
DMCC 还通过禁止虚假评论来解决消费者保护问题，迫使公司变得更加透明关于他们的订阅合同、规范二次门票销售以及消除隐藏费用。它还将迫使某些公司向英国竞争与市场管理局 (CMA) 报告合并情况。
欧盟颁布了类似的法律，称为数字市场法案 (DMA)。&lt; /旁白&gt;
只有 CMA 指定为具有战略市场地位 (SMS) 的公司才必须遵守。这些短信公司被描述为具有 在英国“具有巨大且根深蒂固的市场力量”和“具有战略意义的地位”。他们的全球收入必须超过 250 亿英镑，或者英国收入超过 10 亿英镑。
该法律还将赋予 CMA 权力来确定公司是否违法、要求合规并处以罚款 - 所有这些都无需通过法院系统。对于违反新规则的公司，CMA 最高可处以企业全球收入总额 10% 的罚款。
如果这一切听起来很熟悉，那是因为欧盟颁布了类似的法律，称为数字市场法案 (DMA)。该立法对苹果、谷歌、Meta 和亚马逊等被视为数字“看门人”的公司提出了全面的要求。然而，与 DMA 不同的是，DMCC 针对每家 SMS 公司必须满足的要求，提供更加量身定制的方法。
Spotify 和 Epic Games 等一些公司长期以来一直寻求政府干预，以帮助对抗苹果等公司征收的应用商店费用。在苹果因其对 DMA 的反应而面临批评，欧盟也已启动调查，以评估该公司是否遵守该地区的新规则。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/24/24164204/uk-dmcc-law-big-tech-regulation</guid>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 21:14:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>