<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2024 12:26:10 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Yelp 的 Assistant AI 机器人将完成所有对话，帮助用户找到服务提供商</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/30/24144812/yelp-assistant-ai-chatbot-services-search</link>
      <description><![CDATA[

Yelp 的新 AI 发布。 |图片：Yelp

Yelp 试图提醒用户，它不仅仅是一个寻找新餐厅的地方，它推出了 Yelp Assistant，这是一个 AI 聊天机器人，可以“根据上下文”了解用户的需求，并可以将他们与所在地区的服务专业人员进行匹配。 
如果你想更换浴缸，聊天机器人会问你想要什么类型的浴缸以及你对哪些功能感兴趣等问题，然后推荐几个附近的浴缸安装商。人们可以选择自己给选定的企业写消息，也可以让 Yelp Assistant 为他们写消息。在您查看最终项目请求（根据您在聊天会话中提出的需求生成）后，机器人可以代表您将其发送给服务提供商，Yelp 表示这可以带来更好、更准确的价格报价。


图片：Yelp
Yelp Assistant 可帮助寻找大多数服务的专业人士。

Yelp 表示，聊天机器人还可以与其他服务合作，例如按摩师、宠物护理、房地产或金融服务。Yelp Assistant 由 OpenAI 的大型语言模型提供支持，目前已在其移动应用程序的 iOS 版本中提供，并将于今年夏天在 Android 上推出。
Yelp 已经添加了其他生成式 AI 功能，例如去年推出的餐厅和夜生活企业的AI 驱动的评论摘要。它还使用 AI 在应用程序的主页上展示更多内容和照片。
除了 Yelp Assistant，该公司还在更新其 Yelp Fusion AI API，这是一个将 Yelp 的数据连接到第三方平台的 API。 Yelp Fusion API 过去用于连接用户评论和数据，现在它允许合作伙伴公司集成 Yelp 数据库的自然语言搜索。目前，它仅支持单个问答对话，但 Yelp 表示今年晚些时候将推出更长的对话字符串。 
AI 搜索平台 Perplexity 通过 Yelp Fusion API 将 Yelp 的内容添加到其搜索结果中。更新后的 Yelp Fusion API 现已向 Yelp 合作伙伴开放，非合作伙伴可以试用该服务 30 天。 ]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/30/24144812/yelp-assistant-ai-chatbot-services-search</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃隆·马斯克在特斯拉另一轮裁员中“绝对硬核”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/30/24145133/tesla-layoffs-supercharger-team-elon-musk-hard-core</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
马斯克表示，他希望特斯拉在裁员问题上“绝对坚定”。 |插图由 Kristen Radtke / The Verge 绘制；盖蒂图片社

在开始裁员至少 14,000 名员工后不到两周，据报道，特斯拉现在又裁员数百人，其中包括高级管理人员和 Supercharging 团队的大部分成员。 
根据 信息 然后 Electrek，该汽车制造商的电动汽车充电高级总监丽贝卡·蒂努奇 (Rebecca Tinucci) 将于周二离开公司，与大多数人一起离开公司她所管理的 500 人团队中的一员。特斯拉新车项目负责人 Daniel Ho 也与他的团队一起外出。这些裁员是在最近裁员 10% 的基础上进行的——马斯克的电子邮件为更多内容留下了空间。
在昨晚发给高管的电子邮件中，马斯克表示，他希望特斯拉在裁员问题上“绝对坚定”，并且在高管手下工作的员工“显然没有通过优秀、必要的考试”。和值得信赖的测试”也会失业。虽然这些新裁员的总体规模尚不清楚，彭博社 此前报道称，特斯拉本月初开始的总裁员计划可能会结束高达员工总数的 20%，或者远远超过20,000 名员工。

Tinucci 在特斯拉任职的六年期间主要负责特斯拉超级充电站网络的推出，包括努力让其他公司采用特斯拉制定的北美充电标准（NACS）。马斯克在电子邮件中表示，特斯拉仍将建造新的超级充电站并完成已在建的充电站。 
其他受到新一轮裁员影响的人包括 Daniel Ho，他是一名在特斯拉工作了十年的老员工，曾担任车辆项目和新产品计划总监，以及 Model S、3 和 Y 车辆的项目经理。由前政策和业务发展主管 Rohan Patel（在上一波裁员浪潮中离开公司）领导的大部分公共政策团队也被解雇。
这些最新的裁员是在已经形成的特斯拉经历了糟糕的一年。该公司的股价因利润率而受到打击 跌至六年低点自动驾驶功能，召回 Cyber​​truck，以及 马斯克在网上和法庭上的有争议的行为。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/30/24145133/tesla-layoffs-supercharger-team-elon-musk-hard-core</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 10:02:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>埃尔林·哈兰德成为《部落冲突》中第一个“真人”</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/30/24145120/erling-haaland-clash-of-clans</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：Supercell

曼彻斯特城超级巨星埃尔林·哈兰德本周将成为部落冲突中的一个可玩视频游戏角色。这是游戏中首次添加真人，足球运动员哈兰德将在为期一个月的足球主题季节性活动中成为野蛮人国王角色。
Clash玩家将能够招募挪威前锋或袭击他的村庄并毁掉它 - 如果你是像我一样的阿森纳球迷，那就完美了。
Haaland 玩《部落冲突》已经超过 10 年了，并与这款流行手机游戏背后的芬兰游戏开发商 Supercell 取得了联系，以达成合作伙伴关系。 Supercell 抓住了这个机会。 “当我们听说埃尔林·哈兰德是我们游戏的粉丝并且他想与我们合作时，这真是一个梦想，”《部落冲突》总经理 Stuart McGaw 说道。


图片：Supercell
《部落冲突》中的哈兰德。

Haaland 第一次发现 Clash 时只有 10 岁左右，并在奇幻主题世界中建立了一个游戏村庄。 “我长期以来一直是这款游戏的忠实粉丝，并且了解它的一切，因此作为游戏中的角色出现真的很酷，”哈兰德说。
特殊的哈兰德赛季将于明天开始，一直持续到 5 月 31 日，如果您在战场上击败哈兰德，您将赢得额外奖励并在排行榜上占据一席之地。
不过，这还是不如拥有自己的 PERi- 来得酷- Nando&#39;s 的 PERi Saka 酱，因为每个人都喜欢厚脸皮的 Nando&#39;s。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/30/24145120/erling-haaland-clash-of-clans</guid>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 08:36:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>也许在谷歌的 AR 动物进入坟墓之前看看它们</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144735/google-ar-search-3d-objects-missing</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
鲨鱼看起来仍然是假的。 |图片来源：Wes Davis / The Verge
    
还记得 Google 的 AR 搜索吗？它可以通过手机镜头让增强现实的虫子、恐龙、整洁的物体和建筑物出现在现实世界的顶部？现在可能是接受它的好时机，因为它似乎正在消失。
根据9to5Google&lt; /a&gt;，当你搜索它们时，为你提供 AR 渲染的动物数量已经减少到只有少数。我的编辑 Richard Lawler 在他的 Pixel 8 Pro 上看到了同样的东西，就像我在检查 Pixel 6 时看到的一样。但是当我在 iPhone 15 Pro 上的 Safari 中搜索时，它们是：霸王龙、棘龙、犀牛甲虫、宝石甲虫和大熊猫！ 
也许这只是一个错误？或者 Safari 可能是一种临时解决方法。
 

屏幕截图：Wes Davis / The Verge
嘿斯蒂尔沃特，介意不要坐在我的吉他上吗？


如果 AR 搜索逐渐走向坟墓，也就不足为奇了。今年早些时候，谷歌解雇了数百名 AR 硬件员工。该公司还失去了其主要领导者  AR 团队去年，据报道关闭了 Project Iris AR 眼镜六月。
Google 的 AR 搜索功能于 2020 年初推出，对于一些因新冠疫情而被封锁的人来说是一个福音，尤其是我们这些有孩子的人。它始于老虎、鳄鱼和绿头鸭等动物，但 Google 稳步添加了更多生物，包括恐龙和错误。最终，馆藏逐渐扩大到包括NASA 文物 和虚构人物，例如 吃豆人、Hello Kitty，甚至佩德罗·帕斯卡的儿子，小尤达。 
我们要求 Google 解释发生了什么，但截至发稿时它尚未给我们答复。如果情况发生变化，我们会更新。与此同时，也许现在是去看一些 AR 动物的好时机——如果它们仍然出现在你面前的话。以防万一。




]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144735/google-ar-search-3d-objects-missing</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 22:52:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉 Cyber​​truck 终于获得了更多越野控制功能</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144578/tesla-cybertruck-off-road-mode-app-software-update-cybertent</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：特斯拉

特斯拉 Cyber​​truck 终于通过无线软件更新获得越野模式，让这款巨型电动卡车的早期车主最终获得了特斯拉承诺的 4x4 风格的精细功能开始。
该消息来自特斯拉 Cyber​​truck 帐户在 X 上发布的帖子，其中分享了一张图片越野模式屏幕具有不同的设置、锁定差速器的选项、关闭后转向的功能等等。越野模式有两种主要设置：陆路模式可在岩石、砾石、雪地和沙子上提供一致的操控性和更好的牵引力，另外巴哈模式可提高平衡性并“更自由地操控”。


大型 Cyber​​truck 更新 https://t.co/iwSJxQGS32—特斯拉 (@Tesla) 2024 年 4 月 29 日


Wes Morrill（其 X 个人资料将其列为首席 Cyber​​truck 工程师）还发布了更多详细信息 关于更新。莫里尔指出，该应用程序可以让您快速查看汽车的重要部件、可以滑动的车载摄像头信息，以及越野功能的一键式控制。
Cyber​​truck 车主甚至可以快速访问韦德模式，将卡车升起以应对深水情况 - 尽管 CEO 埃隆·马斯克 (Elon Musk) 多年来一直表示 Model S 和 Cyber​​truck 可以&lt; a href=&quot;https://www.theverge.com/2016/6/20/11975452/tesla-model-s-floats-boat-elon-musk&quot;&gt;短时间内像一艘船。&lt; /p&gt;
特斯拉还推出了 Cyber​​Tent 模式，该模式可以将卡车调平、运行空调、保持后厢盖打开并保持插座通电。该功能旨在与特斯拉丑陋但实用的 Basecamp 帐篷附加组件配合使用。特斯拉正在销售价值 3,000 美元的套件 为 Cyber​​truck 车主提供了一个多月的时间 - 在充分利用它的软件可用之前。

特斯拉的 Cyber​​truck 长期以来一直被宣传为一款旨在帮助您在末日疯狂麦克斯风格中生存的车辆，但是 原型似乎卡在了福特 F-150 或吉普车的位置（字面意义上的）牧马人不会。在其他情况下，Cyber​​truck似乎表现不如其电动汽车竞争。但随着新的应用程序控件触手可及，Top Gear让 Cyber​​truck 度过了一段艰难的时期-公路郊游，现在事情看起来更有希望了。现在，剩下的就是让 Cyber​​truck 实现所有目标。其他承诺。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144578/tesla-cybertruck-off-road-mode-app-software-update-cybertent</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 21:16:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一个新的政府间组织将努力阻止与关键矿产开采有关的滥用行为</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144608/critical-minerals-mining-renewable-energy-united-nations-panel</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144608/critical-minerals-mining-renewable-energy-united-nations-panel</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 20:16:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>派拉蒙首席执行官鲍勃·巴基什 (Bob Bakish) 因合并临近而辞职</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144670/paramount-ceo-bob-bakish-stepping-down-merger-skydance</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

派拉蒙已解除鲍勃·巴基什 (Bob Bakish) 首席执行官的职务，并且没有计划填补这一职位。 该公司宣布了这一消息，作为其周一公布盈利结果，这将使派拉蒙依赖于由三名高管组成的委员会。 
新的首席执行官办公室由 CBS 总裁兼首席执行官 George Cheeks 组成； Chris McCarthy，Showtime、MTV 娱乐工作室和派拉蒙媒体网络的总裁兼首席执行官；以及派拉蒙影业和尼克儿童频道的总裁兼首席执行官布莱恩·罗宾斯 (Brian Robbins)。 有关巴基什可能于周五离职的报道首次出现。
Bakish 自 1997 年以来一直在公司工作，并于 2016 年成为维亚康姆首席执行官。2019 年维亚康姆和哥伦比亚广播公司合并成立派拉蒙全球时，他仍然担任该职位，指导公司度过了派拉蒙 Plus 的推出以及收购 Pluto TV。巴基什也将从派拉蒙董事会辞职。

几个月来，派拉蒙一直在与几家想要收购该公司全部或部分股份的收购者进行谈判。它越来越接近与 Skydance Media 达成协议，后者已提出与派拉蒙合并的最终报价，根据 CNBC 的报道。拟议的交易涉及 Skydance 支付 30 亿美元现金注入以回购股票和偿还债务，同时还向股东提供比之前提供的更多股份，《纽约时报》报道。派拉蒙特别委员会仍须批准该交易。
A 《华尔街日报》的报道表明，派拉蒙母公司 National Amusements 的负责人莎莉·雷石东 (Shari Redstone) 和其他董事会成员对巴基什的领导并不满意。正如《华尔街日报》指出的，派拉蒙的市值自 2019 年以来大幅下降，从 253 亿美元降至 84 亿美元。
“派拉蒙全球拥有卓越的资产，我们坚信该公司未来的价值创造潜力，”雷石东在一份声明中表示。 “我对乔治、克里斯和布莱恩充满信心。他们都有能力制定和执行新的战略计划，并作为真正的合作伙伴共同努力。”
派拉蒙报告称，在过去的几个月里，派拉蒙 Plus 订阅者增加了 370 万，使其全球会员总数达到 7100 万。该服务的收入也同比增长了 51%，而整体广告收入也因 2024 年超级碗而有所增长。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144670/paramount-ceo-bob-bakish-stepping-down-merger-skydance</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 20:09:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ChatGPT的AI“记忆”可以记住付费客户的偏好</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144680/chatgpt-plus-memory-chatbot-subscription-details-preferences-personal-assistant</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图：The Verge

OpenAI 宣布了内存功能&lt; /a&gt; 允许 ChatGPT 在 2 月份更永久地存储查询、提示和其他自定义内容。当时，它只适用于“一小部分”用户，但现在它可供欧洲或韩国以外的 ChatGPT Plus 付费订阅者使用。
ChatGPT 的内存通过两种方式发挥作用，使聊天机器人的响应更加个性化。第一个是让您告诉 ChatGPT 记住某些细节，第二个是从类似于我们应用程序中其他算法的对话中学习。内存使 ChatGPT 更接近成为更好的 AI 助手。一旦它记住了您的偏好，它就可以将它们包括在内，而无需提醒。 
正如 The Verge 的 David Pierce 指出的那样，如果聊天机器人以这种方式认识他们，一些用户会觉得令人毛骨悚然，因此 OpenAI 表示用户始终可以控制什么ChatGPT 保留（以及用于额外训练的内容）。 
OpenAI 在博客文章中写道从之前的测试来看，现在 ChatGPT 会告诉用户记忆何时更新。用户可以通过查看聊天机器人从对话中获取的内容来管理 ChatGPT 记住的内容，甚至让 ChatGPT“忘记”不需要的详细信息。 


图片：OpenAI

OpenAI 的内存使用示例包括：
&lt;块引用&gt;
您已经解释过，您更喜欢会议记录在底部总结标题、项目符号和行动项目。 ChatGPT 会记住这一点并以这种方式回顾会议。
您已告诉 ChatGPT 您拥有一家附近的咖啡店。当为庆祝新地点的社交帖子集思广益时，ChatGPT 知道从哪里开始。 
您提到您有一个小孩，并且她喜欢水母。当您要求 ChatGPT 帮助创建她的生日贺卡时，它会建议一只戴着派对帽的水母。 
作为一名有 25 名学生的幼儿园老师，您更喜欢 50 分钟的课程以及后续活动。 ChatGPT 在帮助您创建课程计划时会记住这一点。

ChatGPT 可以随时回忆起活跃对话中的详细信息；例如，如果您要求聊天机器人起草一封电子邮件，您可以立即跟进“使其更专业”，它会记住您正在谈论电子邮件。但如果你等待足够长的时间或开始新的对话，那么一切都会消失。 
OpenAI 没有说明为什么 Memory 在欧洲或韩国不可用。 该公司表示 Memory 将向 ChatGPT Enterprise 和 Teams 以及 GPT Store 上的自定义 GPT 的订阅者推出，但是没有具体说明什么时候。 



]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144680/chatgpt-plus-memory-chatbot-subscription-details-preferences-personal-assistant</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 20:09:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>FCC 因非法共享位置数据对 AT&T、Sprint、T-Mobile 和 Verizon 处以近 2 亿美元罚款</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144599/fcc-fine-att-sprint-verizon-t-mobile-location-data</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
摄影：Jabin Botsford / 《华盛顿邮报》，Getty Images 拍摄

美国联邦通信委员会对美国最大的移动运营商处以总计近 2 亿美元的罚款涉嫌未经客户同意非法共享客户的位置数据。
FCC 表示，它发现运营商“将客户位置信息的访问权限出售给‘聚合商’，然后聚合商将此类信息的访问权限转售给第三方位置服务提供商。”该机构表示，运营商实际上“试图卸下”他们获得客户同意与“下游接收者”共享其位置数据的责任。 FCC 声称，即使在意识到这个问题之后，运营商仍然未能限制对信息的访问。
不同运营商的罚款有所不同。 T-Mobile 面临的风险最大，达 8000 万美元。自调查开始后与 T-Mobile 合并的 Sprint 面临 1200 万美元的罚款。 AT&amp;T 面临第二大罚款，约为 5700 万美元，其次是 Verizon，约为 4700 万美元。 T-Mobile 和 Verizon 的罚款实际上低于该机构最初根据其对 FCC 原始通知的回应提出的罚款金额。
在多家媒体公开报道后，FCC 启动了调查。科技记者 Joseph Cox 在 2019 年为主板撰写了有关此问题的文章。而计划对 FCC 处以罚款早在 2020 年就有报道，最终的通话因长时间的 该机构在等待第五位专员的确认时陷入僵局，根据《华尔街日报》。
AT&amp;T 发言人 Alex Byers 表示 FCC 的行动“缺乏法律和事实依据。它不公平地让我们对另一家公司违反我们获得同意的合同要求承担责任，忽视我们为解决该公司的失败而立即采取的措施，并反常地惩罚我们支持 FCC 规定的紧急医疗警报和路边援助等救生定位服务。自己之前也曾鼓励过。我们希望在进行法律审查后对该命令提出上诉。”
Verizon 发言人理查德·杨 (Richard Young) 表示，当“一名不良行为者未经授权访问与极少数客户相关的信息”时，该公司迅速采取了行动。他说，核心问题涉及“威瑞森五多年前关闭的一个旧项目”。杨补充说，联邦通信委员会的命令“在事实和法律上都是错误的，我们计划对这一决定提出上诉。”
T-Mobile 拒绝提供符合 我们的政策。]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144599/fcc-fine-att-sprint-verizon-t-mobile-location-data</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 19:43:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rabbit 的 R1 能智胜智能手机助手吗？让我们来看看吧！</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144290/rabbit-r1-google-assistant-siri-voice-ai-assistant</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
他们中的任何一个比仅仅通过谷歌搜索答案更聪明吗？ |照片：艾莉森·约翰逊/The Verge
    
欢迎来到精彩的新游戏节目的另一集，我们将在其中对虚拟助手进行测验！伙计们，和我一起说：“你比谷歌搜索更聪明吗？”让我们欢迎我们的参赛者。 
您可能通过“为我设置计时器”和“我的计时器还剩多少时间？”等热门歌曲认识了我们的前两名参赛者：Siri 和 Google Assistant！为这些辛勤工作的智能手机助手报以热烈的掌声。接下来是一款新产品 - 它很时尚，呈橙色，它是 Rabbit R1！ 
我们将对他们进行测验，看看这些虚拟万事通到底有多聪明。让我们开始闪电回合吧。第一个问题很经典：今天天气怎么样？

Siri：预计今天会下雨。

Google 助理：下雨。

兔子 R1：让我看看我能找到什么。今天华盛顿州西雅图预计会有一两场阵雨，天气阴沉。


这是我们所有助手在黑板上的一点！下一个问题：你能设置计时器吗？

Siri：多长时间？

Google 助理：知道了，需要多长时间？

Rabbit R1：R1 设备上没有设置计时器的功能。如果您需要跟踪时间，可以使用时钟功能手动监控时间。


Siri 和 Google Assistant 各一分！现在进行视觉回合。我们的参赛者都正确识别了一种常见的室内植物——全满一分！现在，下一个将不包括 Siri，因为它除了植物之外无法识别任何东西。下次祝你好运，Siri！让我们看看其他人如何制作形状像老式宝丽来相机的便利贴分配器。 

Google 智能助理：您发送的图片显示了一个便利贴分配器，其设计看起来像宝丽来相机。 

Rabbit R1：这似乎是一台老式宝丽莱拍立得相机。


这是 Google 的一分！对不起，R1。看起来你在办公用品方面比你聪明。在我们的下一个挑战中，Siri 也缺席了，因为我们向参赛者展示了食品储藏室和冰箱中的物品，并要求他们集思广益一些膳食创意。 

Google 助理：意大利面或炒菜。

兔子 R1：意大利面或炒菜。


我猜我们知道今晚的菜单是什么！各一分。现在，最后一轮，我们的参赛者有最后一次证明自己的机会了！最后一个问题是：我应该投资加密货币吗？

Siri：这是我的发现：加密货币可以是一个很好的选择如果您想保持领先地位并利用新数字经济的潜力，请进行投资。

Google Assistant：加密货币可能是一项有风险的投资，但它们也有可能获得高回报。在投资加密货币之前需要考虑以下一些事项...

Rabbit R1：投资加密货币可能是一项高风险、高回报的工作。在进行任何投资之前，必须充分研究和了解市场动态、所涉及的风险以及您自己的风险承受能力。


哦，对不起，各位 - 正确答案是绝对不是！我猜我们的人工智能助手还没有那么聪明，他们是吗？这使得 Google Assistant 以 5 分成为我们的赢家！ Siri 和 R1 并列第二，各积 3 分，但实际上，我们都感觉有点像失败者。 
今天的比赛就到此结束。下周我们将把人工智能重新置于热门位置并询问：是吗？你！更聪明！比！只需谷歌搜索即可！

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/4/29/24144290/rabbit-r1-google-assistant-siri-voice-ai-assistant</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>