<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>边缘 - 所有帖子</title>
    <link>https://www.theverge.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Mon, 06 May 2024 12:27:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>美国将资助半导体数字孪生研究</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/6/24149817/us-fund-digital-twin-semiconductors-chips-act</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Alex Castro / The Verge 绘制

拜登政府希望利用 耗资 2800 亿美元的《芯片与科学法案》 以及创建一家芯片制造研究所。 
CHIPS Manufacturing USA 研究所旨在建立区域网络，与开发和制造物理半导体和数字孪生的公司共享资源。 
数字孪生是模仿真实版本的物理芯片的虚拟表示，可以更轻松地模拟芯片对功率提升或不同数据配置的反应。这有助于研究人员在将新处理器投入生产之前对其进行测试。 
“数字孪生技术可以帮助激发全国半导体研究、开发和制造的创新——但前提是我们投资于美国对这项新技术的理解和能力，”商务部长吉娜·雷蒙多 (Gina Raimondo)在新闻稿中说。
数字孪生研究表明，它可以与生成式 AI 等其他新兴技术集成，以加速模拟或对新半导体概念的进一步研究。 
拜登政府官员表示将与感兴趣的人士举行简报会本月各方谈论融资机会。政府将资助该研究所的运营活动、围绕数字孪生的研究、物理和数字设施（例如云环境的访问）以及劳动力培训。 
2022 年通过的 CHIPS 法案旨在促进该国的半导体制造业，但一直难以满足资本需求。雷蒙多此前表示，制造商要求更多超过 700 亿美元的赠款，超过政府投资预算的 280 亿美元。 
到目前为止，像英特尔和美光科技将通过 CHIPS 法案获得美国政府的资助。拜登政府通过《CHIPS 法案》的部分目标是鼓励半导体公司在美国制造新型处理器，特别是现在由于人工智能的繁荣，对高性能芯片的需求不断增长。 



]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/6/24149817/us-fund-digital-twin-semiconductors-chips-act</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>兰迪·特拉维斯在华纳新的人工智能音乐实验中恢复了自己的声音</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/5/24149685/randy-travis-ai-voice-clone-song-where-that-came-from</link>
      <description><![CDATA[

1987 年的兰迪·特拉维斯。 | 照片：Mark Junge / Getty Images

自 2013 年中风导致乡村歌手兰迪·特拉维斯无法正常说话或唱歌以来，他首次发布了一首新歌。不过，他没有演唱这首歌；相反，这首歌的歌声是由人工智能软件和代理歌手创作的。
这首歌名为《Where That Came From》，完全就是我小时候喜欢的那种民谣、感伤的曲调，当时特拉维斯正处于名气的巅峰时期。制作人通过训练一个未命名的人工智能模型创作了这首歌，从他的 42 首人声隔离录音开始。然后，在特拉维斯和他的终身制作人 Kyle Lehning的监督下，乡村歌手 James DuPre 录下了歌声，然后由人工智能将其转化为特拉维斯的歌声。 

除了在 YouTube 上，这首歌还在其他流媒体平台上播放，例如 Apple Music 和 Spotify。 
华纳的实验结果是一首温柔的曲子，捕捉到了特拉维斯轻松的风格，这种风格很少偏离其男中音基础。这首歌听起来像是那种会在排行榜上停留很长时间的单曲，在我鼓起勇气在中学社交活动中邀请一个女孩跳舞之后，我会紧张地跟着这首歌摇摆。我不会说这是一首很棒的兰迪·特拉维斯的歌，但肯定不是最糟糕的——我甚至会说我喜欢它。

达斯汀·巴拉德 (Dustin Ballard) 负责管理 There I Ruined It 社交媒体账户的各种版本，他以与特拉维斯团队非常相似的方式创作了他的人工智能语音模仿作品，催生出了一些滑稽的混搭作品，比如人工智能猫王埃尔维斯·普雷斯利 (AI Elvis Presley) 演唱的“Baby Got Back” 或合成 Johnny Cash 演唱的“Barbie Girl”。
这首歌或 Ballard 的作品很容易让人敲响警钟，宣告我们所知的人造音乐的消亡。但我想说，它的作用恰恰相反，它强调了人工智能语音克隆等工具在正确使用时可以发挥的作用。无论你是否喜欢这首歌，你都必须承认你无法从随意提示中获得这样的结果。
华纳音乐纳什维尔分公司联合总裁克里斯·莱西告诉CBS Sunday Morning，人工智能语音克隆网站制作的类似特拉维斯等艺术家的声音“听起来不真实，因为它不是真实的”。她称该唱片公司使用人工智能克隆特拉维斯的声音是“人工智能的福祉”。
目前，华纳对那些它认为不属于“人工智能的福祉”范畴的人工智能克隆无能为力。但田纳西州最近通过的《猫王法案》将于 7 月 1 日生效，该法案将允许唱片公司对未经许可使用软件重现艺术家声音的人采取法律行动。
Travis 的歌曲是一个很好的极端案例，说明人工智能被用来制作真正让人感觉合法的音乐。但另一方面，它也可能为华纳开辟一条新道路，华纳拥有大量已故著名艺术家的音乐版权，这些音乐已经成熟，可以进行数字复活，如果他们愿意这样做，可能会获利。虽然这个故事令人感动，但它让我想知道华纳音乐纳什维尔——以及整个唱片业——会从这首歌中吸取什么教训。 

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/5/24149685/randy-travis-ai-voice-clone-song-where-that-came-from</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 22:45:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bluesky 确认 Jack Dorsey 不再担任董事会成员</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/5/24149543/jack-dorsey-gone-bluesky-board</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
插图由 Laura Normand / The Verge 绘制

Twitter 创始人 Jack Dorsey 不再担任 Bluesky 的董事会成员，Bluesky 是他帮助创办的去中心化社交媒体平台。在今天的两篇帖子中，Bluesky 在确认多尔西离职的同时感谢了多尔西，并补充说正在寻找新的董事会成员“他与我们一样致力于建立一个让人们掌控自己体验的社交网络。”
这些帖子是在 X 用户询问 Dorsey 是否仍在公司董事会的一天后发布的，多尔西回答，没有进一步说明，“不。”正如 TechCrunch指出，Dorsey 昨天情绪激动，在 X 上取消了除三个帐户之外的所有帐户的关注，而 将埃隆·马斯克的平台称为“自由技术”。



Bluesky 和 ​​Dorsey 本人似乎都没有透露他如何或为何离开董事会。目前，董事会仍有两名成员：首席执行官 Jay Graeber 和 Jabber / XMPP 发明者 Jeremie Miller。 Dorsey 最初支持 Bluesky 2019 年，作为一个开发开源社交媒体标准的项目，他希望 Twitter 能够采用该标准。后来他加入了董事会2022 年 Twitter 从 Twitter 分拆时的董事人数。

但多尔西似乎并不是该公司特别积极的参与者。三月份，The Verge 的 Nilay Patel 向 Decoder 的 Graeber 询问他对 Bluesky 的参与程度，她说她“偶尔会收到一些反馈”，但暗示他否则，正如尼莱所说，“就像云上的杰克·多尔西”。在那次采访前几个月，多尔西关闭了他的 Bluesky 帐户。
Bluesky 没有立即回复 The Verge 的置评请求。
美国东部时间 2024 年 5 月 5 日下午 4:37 更新：更新为 Bluesky 确认 Dorsey 离开董事会。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/5/24149543/jack-dorsey-gone-bluesky-board</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 20:38:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉计划向部分 Model Y 车主收取费用以解锁更多续航里程</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/5/24149447/tesla-model-y-software-locked-battery-capacity</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
图片：特斯拉

特斯拉首席执行官埃隆·马斯克周五发帖表示，标准系列后轮驱动 Model Y该公司“在过去几个月”一直在建造和销售，其续航里程实际上比出售时的 260 英里还要多。他写道，在等待“监管部门批准”期间，该公司将额外增加 40 至 60 英里的总续航里程，具体取决于 Model Y 车主拥有的电池，“价格为 1,500 至 2,000 美元。”
特斯拉以 320 英里续航版本替换了标准续航里程 Model Y，价格多了 2,000 美元。该车现在起价为 44,990 美元，如果您符合7,500 美元联邦电动汽车税收抵免。 


过去几个月生产的 Model Y 的“260 英里”续航里程实际上有更多续航里程，只需花费 1500 至 2000 美元即可解锁（增加 40 至 60 英里的续航里程），具体取决于您拥有哪些电池。 通过监管部门的批准来实现这一目标。 pic.twitter.com/6d5Ntekk01—埃隆·马斯克 (@elonmusk) 2024 年 5 月 4 日


这并不是特斯拉第一次用软件锁定其汽车的行驶里程。该公司早在 2016 年就透露，Model S 70 中的 70kWh 电池 实际上拥有 75kWh 的容量，客户只需支付超过 3,000 美元即可使用。当前的 Model S 和 X 汽车的重量可能与长续航里程的同类汽车相同，也受到软件限制。 
总体而言，汽车行业趋势通过付费删除软件锁来控制对汽车现有功能的访问。 Polestar 开始销售 超过 1,200 美元-空气更新以提高 Polestar 2 在 2022 年的性能。梅赛德斯-奔驰收取 相同数量，但每年，以提高 EQE 和 EQS 的马力和扭矩。宝马曾经对软件锁定的 CarPlay 进行付费，后来，加热座椅（该公司后来放弃了该计划）。当然，特斯拉已经证明自己愿意 当其中一辆车被转售时，远程禁用付费功能。



]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/5/24149447/tesla-model-y-software-locked-battery-capacity</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 16:18:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>宝瓶座η流星雨今晚达到顶峰——以下是观看方法</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/5/24149398/eta-aquarid-meteor-shower-halleys-comet</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
5 月 5 日在斯里兰卡拉特纳普勒举行的宝瓶座埃塔流星雨期间拍摄的照片。 |照片：Thilina Kaluthotage / NurPhoto 来自 Getty Images

如果您天气晴朗，想找个借口离开城镇，宝瓶座 eta 流星雨即将达到顶峰，今晚应该会变得更强。这场一年一度的流星雨由地球穿过的哈雷彗星的残余物组成，活跃期为 4 月 15 日至 5 月 27 日，每小时出现约 10 至 30 颗流星的速度，根据美国流星协会。
您可以在北半球当地时间凌晨 2 点左右看到宝瓶座流星雨，从水瓶座星座向外辐射（尽管您会想要以水瓶座周围 40-60 度的角度观看它们）。如果天气允许，观看它们的条件非常好，因为月亮正处于亏月后期，不会反射太多光线。尝试使用 光污染地图 或者咨询您当地的天文学会，获取有关不受限制观赏的最佳地点的建议。

正如 NASA 所写，Eta Aquarid 可视为“掠地者”或“似乎在地平线上掠过地球表面的长流星”。它们移动速度很快，速度超过每秒 40 英里。 
如果您想看星星，也可以带双筒望远镜或望远镜，但您可以用肉眼看到流星，尝试用双筒望远镜寻找它们也会限制您的视野非常实用。一定要使用躺椅或其他可躺的东西来放松颈部；沉重的是看星星的头。穿着得体，因为乡村的夜晚通常比城市寒冷。 


图片：NASA / MSFC / B. Cooke
2012 年乔治亚州的宝瓶座埃塔流星雨。

最后，请耐心等待。您的眼睛可能需要大约 30 分钟才能适应足以看到流星的黑暗。一旦发生，假设您处于足够黑暗的地方，您不仅应该能够看到流星，还可以看到大量星星，甚至是在天空中移动的卫星。
哈雷彗星每 76 年才会出现一次，但对大多数人来说并不方便。它最后一次向地球居民露出尾巴是在 1986 年，当时我三岁，直到 2061 年我才 78 岁（如果我还活着的话），它才会再次出现。非常粗鲁。但至少我们可以看到它留下的一些垃圾。

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/5/24149398/eta-aquarid-meteor-shower-halleys-comet</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 14:20:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一名速通玩家对（重新）打造完美 N64 控制器的追求</title>
      <link>https://www.theverge.com/24146590/n64-speedrunning-mariokart-controllers-joysticks-world-records</link>
      <description><![CDATA[

图片：Samar Haddad / The Verge

一场精彩的电子游戏速通令人叹为观止。您可以看到玩家在您最喜欢的游戏中飞速前进，完成不可能的跳跃并找到您从未知道的捷径。它让您以全新的眼光看待熟悉的游戏。如果你从未看过速通，看看这个创世界纪录的原版《超级马里奥兄弟》，你就会明白我在说什么。你知道，这是一场速通，它会占用你五分钟的时间。
但你不会看到的（除非你在 Twitch 上关注速通者）是创造完美速通所花费的数小时的工作——数千次尝试以完美的精度导航游戏，消除每一个不必要的动作，利用每一个奇怪的故障。这对玩家来说是件苦差事——对他们日复一日使用的控制器也是如此。而所有这些“磨练”，正如速通玩家所称，正在带来意想不到的损失。
在这一集The Vergecast中，我们探讨了任天堂 64 速通社区中迫在眉睫的危机：玩家正在将他们的控制器磨成塑料粉末，而且速度如此之快，以至于最佳的 N64 控制器越来越稀缺。我们还采访了 Beck Abney（Twitch 上的 abney317），他是Mario Kart 64速通传奇人物，他正在应对一种更加离奇、个人化的控制器地狱。 

这也是我们“游戏的五种感觉”迷你系列的第一集，所以请继续关注本月每个星期日关于另一种感觉的另一个游戏故事。是的，如果你读到这句话并想到真的吗？嗅觉？味道！？，好吧......系好安全带。
如果你想更深入地了解竞速通关的狂野世界，这里有一些链接可以帮助你入门：

关于 Nintendo 64 操纵杆短缺的精彩入门知识
在 Twitch 上观看 abney317

Mariokart64.com，MK64 竞速通关社区的家园


“击败 abney317 的任务” 在 YouTube 上
更多关于 Beck Abney 控制器问题的信息

]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24146590/n64-speedrunning-mariokart-controllers-joysticks-world-records</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 13:30:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>更好的 Siri 即将到来：苹果的研究对其人工智能计划的评价</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/5/24147995/apple-siri-ai-research-chatbot-creativity</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/5/24147995/apple-siri-ai-research-chatbot-creativity</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>适用于 Windows 的最佳新浏览器</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/5/24148223/arc-browser-windows-claude-sofa-bose-beats-hacks-coffee-installer</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/5/24148223/arc-browser-windows-claude-sofa-bose-beats-hacks-coffee-installer</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Verge 2024 年母亲节礼物指南</title>
      <link>https://www.theverge.com/24115101/best-mothers-day-gift-ideas-2024-mom-tech-gadgets</link>
      <description><![CDATA[&lt;图&gt;
      
Manon Louart 为 The Verge 绘制的插图

我们发现了一系列独特的礼物创意，超越了通常主宰这一天的鲜花和巧克力。 


表达对妈妈的感激之情永远不会错，但母亲节是一个超越自我的机会谁生了你，给你洗澡，还给你打了嗝。对于许多人来说，早午餐和一束玫瑰将定义 5 月 12 日，但还有很多其他选择不那么陈词滥调。

我们是 The Verge 的技术专家（想想看），这就是为什么我们想出了一些任何妈妈都可以喜欢的小工具。我们还收集了一些非技术礼物创意，来自 乐高花卉到自我护理套件到 贴心的数字礼物，非常适合任何需要的拖延者快速修复。当然，每个人的母亲身份看起来都不同，所以我们的礼物指南甚至有一些适合狗妈妈以及继母、祖父母和您生活中任何其他母性人物的选择。您可以仔细阅读下面的选择来开始购物，您可以按价格进行筛选，以确保您找到预算范围内的商品。
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/24115101/best-mothers-day-gift-ideas-2024-mom-tech-gadgets</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 22:03:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>最新的《星球大战侍僧》预告片似乎揭示了该剧的一大缺点</title>
      <link>https://www.theverge.com/2024/5/4/24148934/star-wars-the-acolyte-trailer-sith-lord-jedi-high-republic-disney-plus</link>
      <description><![CDATA[

凯莉-安·莫斯在《信徒》中。|截图：迪士尼

迪士尼最新的星球大战节目The Acolyte将在一个月后在 Disney Plus 上映，该节目的最新预告片暗示该节目将延续 Rian Johnson 的星球大战第 8 集：最后的绝地武士在 2017 年所延续的主题：绝地武士团真的那么好吗？ 
《侍僧》的故事背景设定在《星球大战》前传三部曲的事件发生之前，讲述了共和国时代的绝地大师索尔（李政宰饰）调查一系列谋杀案（其中至少有一名绝地武士被杀）。今天的预告片透露，神秘的黑衣女子梅（阿曼德拉·斯坦伯格饰）是索尔的前学生，她似乎是这些谋杀案的嫌疑人。这也强化了这样一种观点：这将是一部特别残酷的系列剧。


截图：迪士尼
The Acolyte的恐怖新反派。



它还介绍了一个拉链脸的反派，他的红色光剑闪闪发光雾蒙蒙的丛林中的生活，显然是在与索尔战斗之前。谁戴着伤痕累累的头盔是个谜，它与最新的《星球大战》三部曲中 Kylo Ren 的头盔有不少相似之处。也许这是该系列的大反派，或者只是索尔做的一个恐怖梦。或者迪士尼正准备告诉我们皇帝帕尔帕廷在《星球大战》第三集里向阿纳金·天行者讲述的“智者达斯·普雷格的悲剧”西斯传说。
有一件事是肯定的：无论这个反派是谁，他们都延续了西斯的悠久传统（假设他们就是这样的），让绝地武士看起来像个十足的呆子。 《侍僧》的主演包括 Carrie-Anne Moss、Rebecca Henderson、Dean-Charles Chapman 和 Joonas Suotamo，该剧将于 6 月 4 日在 Disney Plus 首播两集。 
]]></description>
      <guid>https://www.theverge.com/2024/5/4/24148934/star-wars-the-acolyte-trailer-sith-lord-jedi-high-republic-disney-plus</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 18:38:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>