<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Dec 2023 12:28:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>早盘竞价：小盘股接力棒，中国评级受挫</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 11:04:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德国企业在亚洲多元化以降低中国风险——调查</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/german-firms-diversify-asia-reduce-china-risk-survey-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 4 月 19 日在中国上海举行的上海车展上，一家德国汽车制造商的展位上展示着中德两国国旗。 . REUTERS/Aly Song//档案照片 根据一份新的报告，近一半在华经营的德国公司正在采取措施降低在中国开展业务的风险，这主要是由于地缘政治紧张局势日益加剧。中国德国商会的调查显示。 根据对 566 家公司进行的调查，企业正在建立独立于中国的供应链，将部分业务从中国转移出去，并在亚洲其他地区不断发展市场9月5日至10月6日期间。 约83%的公司将地缘政治紧张局势视为采取措施降低中国业务相关风险的主要原因，而分别有45%和24%的公司将其归结为该国经济放缓，更加注重自力更生。 调查显示，其他国家也从这一风险缓解策略中受益 - 57.5% 的受访公司表示他们将在印度进行更多投资，其次是越南增长了 37.9%，泰国增长了 30.1%，马来西亚增长了 23.3%，新加坡增长了 20.1%。 这项调查是在政府公布降低德国与其最大贸易伙伴中国经济关系风险的战略并确认轶事证据 据路透社报道，德国企业正在减少对中国的依赖。 随着人们对中国对台湾和南海日益强硬的态度日益担忧，西方其他国家也在推动更大程度地缓解风险。以及它对国内经济的收紧控制。 这反过来又开始产生对世界第二大经济体的影响，中国7月至9月首次出现季度外国直接投资赤字。 &lt;尽管如此，经济学家表示，在接受调查的德国公司中，约有 54% 表示他们希望在中国进一步投资（高于去年的 51%），以实现生产本地化，这实际上也有可能使其免受地缘政治争端的影响。  这超过了 44% 的人表示他们正在采取风险缓解策略。 莎拉·马什 (Sarah Marsh) 报道；莎朗·辛格尔顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/german-firms-diversify-asia-reduce-china-risk-survey-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 10:22:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>香港活动人士称，对自由的渴望导致她逃往加拿大</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/hong-kong-activist-says-desire-freedom-led-her-flee-canada-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[民主活动家周美龄2021 年 6 月 12 日，中国香港，她因在 2019 年反政府抗议期间参与未经授权的集会而入狱近七个月后获释。REUTERS/Tyrone Siu/File Photo &lt;香港民主活动人士周庭在保释期间逃往加拿大，她表示，在一场限制她自由的镇压中，她不会回家，无视香港领导人关于她将被终身追捕的警告。  周说，她多年来一直面临当局的严格审查，护照被没收，她一直生活在恐惧之中，不得不保持沉默。 “我觉得我被迫呆在如此严峻的环境中，我无法逃脱，”周女士在多伦多说道，她已经在那里待了三个月。 “考虑到香港的政治局势以及我的个人健康、心理健康、身体健康，以及不被允许再次离开香港的高度政治风险，我决定不再回去。” 周被释放2021年6月出狱因未经授权集会而入狱。 但是，根据中国实施的国家安全法，另一项与外国势力勾结的指控意味着她的护照被没收，她的行动受到严密监视，而且她很难找到全面的证据。国安法作为镇压工具而受到西方政府的批评，但中国表示，在 2019 年大规模民主抗议活动后，它已经恢复了稳定。  周说，由于担心再次入狱，她遭受了惊恐发作，在当局继续逮捕更多人的同时，她被诊断出患有抑郁症和创伤后应激障碍，其中包括许多民主党同僚&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/china/landmark-hong-kong-national-security-case-verdict-expected-3-4-months-judge-2023-11-29/&quot;&gt;面临严厉的监禁或被迫流亡。 香港当局同意她今年前往多伦多攻读硕士学位，但前提是她同意一日游周女士说，她在五名警察的陪同下前往中国深圳，并在展示中国成就的“爱国”展览和科技公司腾讯总部拍照。 她说，她被要求写并签署了她的警察起草的几封信，其中一封是悔罪信，一封是对当局的感谢信。 周打算预订一架更便宜的航班，经日本转机——她在日本有相当多的追随者——被认为是警方无法接受，她不得不购买直飞多伦多的航班。 “国安警察没有按照香港的法律制度履行职责，”她告诉路透社。 香港领导人李家超周二称周女士是“骗子”和“缺乏诚信”。 “警方将尽最大努力追捕她，逮捕她。逃犯将被终身追捕。”李告诉记者。 今年，香港警方对包括罗冠聪和郭安娜，表示他们的资产将是尽可能冻结。 香港警察和保安局的置评请求没有立即得到答复。 “我希望我的故事能够提醒世界上的每个人...... ……香港还有很多很多很多人被送进监狱，被镇压，甚至说不出一句话，”周日，身穿黄色连帽衫、27岁的周说。 “身心获得自由”是我的生日愿望，她补充道。 詹姆斯·庞弗雷特 (James Pomfret) 撰写；编辑：格里·多伊尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/hong-kong-activist-says-desire-freedom-led-her-flee-canada-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 10:17:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆迪下调前景，中国国有银行预计将支持人民币 - 消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[美国这张摄于 2023 年 1 月 30 日的插图中可以看到美元和人民币纸币。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 中国主要国有银行正忙于在货币市场购买人民币两位知情人士表示，周二，为了防止人民币过度贬值，评级机构穆迪下午将中国前景下调至负面后，买盘加剧。 国有银行被发现将人民币兑换成美元。消息人士称，在岸掉期市场上出售美元，并在现货市场上迅速出售这些美元，以在整个交易时段支撑人民币。 但在穆迪发表声明后，银行的美元抛售变得非常有力，一位消息人士称。 过去一年，中国国有银行经常出售美元，以减缓人民币兑美元汇率的下跌。市场经常将这些举措视为官方试图缓解货币压力的迹象，尽管银行也可以为自己的账户进行交易。 穆迪周二 将中国政府信用评级展望从稳定下调至负面，理由是预期中国政府信用评级将下降中期经济增长以及中国庞大的房地产行业深度调整带来的风险。 直到最近，随着中国经济的低迷和美元的飙升，人民币经历了动荡的一年，贬值了 6.14%美元一度因近期美国利率已见顶的观点而回吐大部分失地。 人民币 11 月升值 2.55%，为今年表现最好的月份，但仍下跌 3%  然而，一些分析师表示，穆迪的决定对人民币的影响不会持续。 “困扰房地产行业的问题并不新鲜， ”澳新银行亚洲研究主管 Khoon Goh 表示。 “当局最近采取的措施应该很快就会见底。即将公布的美国数据对于人民币的近期走向更为重要。”吴说，他指的是政府采取的一系列振兴房地产市场的措施。 上海新闻室和 Tom Westbrook 报道；编辑：Jacqueline Wong 和 Kim Coghill]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 09:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆迪将中国信贷前景下调至负面，理由是增长放缓和房地产风险</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/moodys-cuts-chinas-credit-outlook-negative-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[一面中国国旗飘扬在2014 年 11 月 24 日，位于北京市中心中国人民银行总部附近金融街上的一家商业银行总部。REUTERS/Kim Kyung-Hoon/档案照片 评级机构穆迪周二将中国政府信用评级展望从稳定下调至负面，理由是中期经济增长放缓以及中国庞大的房地产行业出现重大调整带来的风险。 此次下调反映了中国经济增长穆迪在一份声明中表示，有证据表明当局将不得不向负债累累的地方政府和国有企业提供财政支持，这对中国的财政、经济和机构实力构成广泛风险。 “前景的变化也反映出穆迪表示：“与结构性和持续较低的中期经济增长以及房地产行业持续缩减相关的风险增加。”穆迪此举是自下调中国评级以来其对中国观点的首次改变。 2017 年评级上升一级至 A1，还提到了增长放缓和债务上升的预期。 虽然穆迪确认 周二中国A1长期本外币发行人评级表示，预计2024年和2025年中国GDP年均增速将放缓至4.0%，2026年至2030年平均增速为3.8%。 p&gt; 大多数分析师认为，今年经济有望实现政府设定的 5% 左右的年度增长目标，但经济活动极不平衡。 世界第二大经济体一直在努力实现增长由于房地产市场危机加深、地方政府债务风险、全球经济增长缓慢和地缘政治紧张局势削弱了经济增长势头，新冠疫情后的强劲复苏。事实证明，一系列政策支持措施的效果有限，这加大了当局推出更多刺激措施的压力。 地方政府债务达到 92 万亿元人民币（12.6 万亿美元），占 2022 年中国经济产出的 76%根据国际货币基金组织 (IMF) 的最新数据，较 2019 年的 62.2% 有所上升。 经过多年的基础设施过度投资、土地出让收益大幅下降以及抗击新冠疫情的成本飙升之后-19，经济学家称负债累累的城市现在对经济构成重大风险。 中国财政部表示对穆迪降级感到失望，并补充说经济将保持反弹的积极趋势。它还表示房地产和地方政府风险是可控的。 “穆迪对中国经济增长前景、财政可持续性等方面的担忧是不必要的，”该部表示。 10 月，中国公布了一项计划，将在年底前发行 1 万亿元人民币（合 1,398.4 亿美元）的主权债券，以帮助启动经济活动，将 2023 年预算赤字目标从最初的国内生产总值 (GDP) 的 3% 提高到 3.8% . 近几个月来，央行还实施了小幅降息并向经济注入更多现金，承诺维持政策支持。 班加罗尔的 Gnaneshwar Rajan 和 Kevin 的报道姚明在北京；汤姆·霍格和金·科希尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/moodys-cuts-chinas-credit-outlook-negative-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 08:43:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国表示免签旅行政策促进了旅游业</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-says-visa-free-travel-policy-has-boosted-tourism-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 4 月 24 日，中国北京大兴国际机场，旅客走过五颗星形状的装置。REUTERS/Tingshu Wang/资料照片 中国外交部周二表示，免签旅行政策已产生明显效果，让旅客出行更加便利。 “展望未来，外交部商务部将继续调整签证政策，创造更加有利的条件，进一步便利跨境旅游。” com/world/china-offers-visa-free-entry-citizens-france-germany-italy-2023-11-24/&quot;&gt;公布该政策，覆盖多个欧洲国家和马来西亚。 该政策于 12 月 1 日生效，交通部援引出入境数据称，来自法国、德国、意大利、荷兰、西班牙和马来西亚（免签国家）的近 18,000 名旅客中，约有 7,000 人进入中国王说，12 月前三天，来自这些国家的日均游客人数比 11 月最后一天增长了 39%。 &gt; 德国驻华大使曾表示希望中国将这些措施扩大到所有欧盟成员国。 安德鲁·海利 (Andrew Hayley) 报道；莉兹·李和伯纳德·奥尔撰写；汤姆·霍格和米拉尔·法米编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-says-visa-free-travel-policy-has-boosted-tourism-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 08:21:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国蓝箭航天准备用甲烷燃料火箭发射卫星</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/space/chinas-landspace-readies-satellite-launch-with-methane-rocket-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[总部位于北京的蓝箭航天科技有限公司是中国私营航天公司之一，正准备将卫星有效载荷送入轨道，对其甲烷和液氧燃料火箭进行一项重要的商业测试。 投资者和火箭开发商已经表示甲烷可以提供一种帮助削减成本并以更清洁、更高效的方式支持可重复使用火箭的方法。 蓝箭航天的朱雀二号运载火箭于该公司在其微博社交媒体帐户上表示，周五已准备好发射，代号为Y-3。 该公司没有具体说明火箭的发射窗口，该火箭将从酒泉卫星发射中心发射在内蒙古。 蓝箭航天旨在通过三次发射验证朱雀二号的可行性；公司代表周二表示，前两次是 Y-1 和 Y-2。 如果朱雀二号获得验证，蓝箭航天计划在 2024 年为客户提供约 3 次发射，并在 2025 年将这一数字增加一倍。该代表表示。 蓝箭航天拒绝透露发射日期或运三号运载卫星的数量和类型的详细信息。 中国商业航天公司已纷纷涌入自 2014 年以来，政府允许私人投资该行业，该行业目前由埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的 SpaceX 主导。 蓝箭航天是中国最早、资金最充足的航天初创公司之一，旨在满足火箭需求在将卫星送入近地轨道以替代马斯克星链的竞争日益激烈的背景下，蓝箭航天公司发射了卫星。 7 月，蓝箭航天在全球卫星发射中创下了基准第一枚甲烷液氧火箭，朱雀号-2 Y-2，使中国领先于包括 SpaceX 和杰夫·贝佐斯的蓝色起源在内的美国竞争对手。 在 Y-2 没有携带可用卫星之前，蓝箭航天表示朱雀二号 Y-首枚测试火箭 1 号去年发射失败，但没有具体说明是否携带任何卫星有效载荷。 蓝箭航天成立于 2015 年，已获得包括风险投资公司 HongShan（当时名为 HongShan）在内的投资者的融资。红杉资本中国是中国房地产开发商碧桂园和国家支持的中国中小企业发展基金的投资部门。 蓝箭空间最新宣布的融资是在 2020 年，当时筹集了 12 亿元人民币（1.6814 亿美元）。中国公司记录跟踪数据库天眼查显示，此后该公司进行了几轮未公开的融资。 7 月，蓝箭航天创始人兼首席执行官张昌武告诉中国媒体第一财经，该公司已开始开发可重复使用火箭，并预计将进行将于 2025 年下半年进行试射。 LandSpace 的竞争对手 OrienSpace 成立于 2020 年，表示计划于 12 月发射其第一枚固体燃料火箭 Gravity-1。 （1 美元 = 7.1368 元） Ella Cao、Roxanne Liu 和 Bernard Orr 报道；编辑：Kevin Krolicki、Miral Fahmy 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/space/chinas-landspace-readies-satellite-launch-with-methane-rocket-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 07:26:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>财新PMI显示，中国11月服务业活动在新订单的推动下加速</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/chinas-nov-services-activity-accelerates-boost-new-orders-caixin-pmi-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[2023年9月5日，人们在中国北京的一家餐厅用餐。REUTERS/Tingshu Wang/档案照片 &lt; p&gt;周二的一项私营部门调查显示，中国 11 月份服务业活动扩张速度更快，因市场状况走强，新业务增长创三个月来最好水平。 上周的一项官方调查显示，该行业出乎意料地自去年 12 月以来首次出现收缩，促使人们呼吁采取更多刺激措施。 财新/标普全球服务业采购经理人的数据显示， 11 月份 PMI 指数从 10 月份的 50.4 升至三个月高点 51.5，但仍低于长期系列平均水平。财新智库经济学家王哲表示。 结合好于预期的财新制造业PMI，王表示，全球第二大经济体显示出令人鼓舞的复苏迹象，制造业稳定增长消费者支出、工业生产稳步改善以及市场信心回升。 分析人士表示，调查规模和受访企业构成的不同可能解释了财新与官方 PMI 读数之间的差异。 &lt; p&gt;财新/标准普尔综合 PMI（包括制造业和服务业活动）从 10 月份的 50.0 升至 51.6，创下 8 月份以来的最强读数。 服务提供商对全年商业活动持乐观态度”信心受到房地产悲观情绪的制约。 10 月份房地产销售、投资和房价延续跌势，给当局带来了更大的压力，要求当局加大力度防止疫情蔓延到更广泛的金融领域。 &lt;中国央行行长上周表示，货币政策将保持宽松以支持增长，但敦促逐步进行结构性改革，以减少经济对基础设施和房地产的依赖。 根据财新服务业调查，就业由于部分企业对招聘保持谨慎态度，2023年以来首次出现下降。 11月中国服务业投入成本通胀率进一步放缓。 &lt; p&gt;“中国不再是全球经济的最后消费国，因此不要指望强劲的通货再膨胀，”牛津经济研究院的 Loo 表示。 Ellen 张和 Ryan Woo 的报告
编辑：Shri Navaratnam]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/chinas-nov-services-activity-accelerates-boost-new-orders-caixin-pmi-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 01:48:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>外交部长表示中国希望在峰会上深化欧盟关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-looks-deepen-eu-ties-summit-foreign-minister-says-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[资料图片：中国外交部长王毅于 11 月 26 日星期日在韩国釜山举行的第十次中日韩外长会议上发表讲话2023. Ahn Young-joon/Pool via REUTERS/File Photo 中国希望在即将举行的峰会上加强与欧盟的关系，面对复杂的形势，坚定注重务实合作中国外交部长王毅表示，当前形势和严峻挑战。 周一，王毅在北京会见欧盟驻华使节时表示，双方应从战略高度看待双边关系，并补充说，中国新华社报道称，对欧政策保持稳定。 “中欧在国际和地区问题上看法并不完全相同，只有坚持沟通协调才能发挥作用”据新华社报道，王毅表示，中国在维护世界和平稳定、应对全球性挑战方面发挥了建设性作用。 此番讲话是在备受期待的中国国家主席习近平与欧盟主席周四举行峰会欧洲理事会查尔斯·米歇尔和欧盟委员会主席乌苏拉·冯德莱恩。 双方正在努力修复在欧盟反补贴等多个贸易问题上的紧张关系电动汽车调查以及迫在眉睫的调查&lt; /a&gt;关于中国钢铁企业。 欧盟驻华代表团团长及欧盟成员国驻华特使表示，欧盟致力于发展建设性、稳定的欧中关系，愿报告称，与中国保持相互尊重和对话。 特使们表示，欧盟无意与中国脱钩，希望与中国建立“互利、平衡的经贸关系”。报道称，周一的会晤中，双方还就乌克兰危机和巴以冲突等问题交换了意见，但没有详细说明。 伯纳德报道奥尔和上海新闻编辑室；索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-looks-deepen-eu-ties-summit-foreign-minister-says-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 00:59:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>洞察：西方初创企业寻求打破中国对稀土精炼的控制</title>
      <link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/western-start-ups-seek-break-chinas-grip-rare-earths-refining-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/western-start-ups-seek-break-chinas-grip-rare-earths-refining-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 19:52:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加纳法院因非法采金而入狱中国公民</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/africa/ghana-court-jails-chinese-national-over-illegal-gold-mining-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[一名中国公民的律师周一表示，加纳法院以在西非国家非法采金罪判处一名中国公民入狱，该案件结束了一起始于 2017 年的案件，并揭示了中国参与该活动的情况。 黄的律师霍普·阿博阿多 (Hope Agboado) 告诉路透社，首都阿克拉的法院因非法采矿作业，判处艾莎黄四年半监禁，并罚款 48,000 加纳塞地（4,000 美元）。 未能联系到黄女士发表评论，她最初不认罪，但随着审判的进展，她改变了认罪态度。 阿博阿多表示，他已要求法院对她处以罚款并将其驱逐出境，而不是判处监禁。时间。他说，他和黄仍在决定是否上诉。 加纳是黄金、石油和可可生产国，正面临非法采矿的祸害，中国公民被指控领导了一些采矿活动。毁坏了大片森林，污染了水体，有时还侵占了大型矿商的特许权。 加纳可可监管机构 COCOBOD 9 月份告诉路透社，约 15 万吨可可因走私和非法开采而损失。 2022/23 年季节，在农田进行非法金矿开采，当地称为加拉姆西 (Galamsey)。 黄在加纳媒体中被称为“加拉姆西女王”。 几名中国公民被于 2021 年和 2022 年在加纳因类似案件向法院提起诉讼。 （1 美元 = 11.9500 加纳塞地） Maxwell Akalaare Adombila 报道；内莉·佩顿和克里斯蒂娜·芬奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/africa/ghana-court-jails-chinese-national-over-illegal-gold-mining-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 18:02:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国军方：美国海军舰艇“非法”进入领海</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-military-says-us-combat-ship-illegally-entered-territorial-waters-south-2023-12-03/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 3 月 9 日鸟瞰南海有争议的仁爱礁（当地人称为阿云金岛）上的 BRP 塞拉马德雷号/File Photo 中国和美国&#39;在这张摄于 2022 年 1 月 27 日的插图中，可以看到旗帜印在纸上。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 中国军方周一表示，一艘美国海军舰艇非法进入中国附近海域。仁爱礁是南海有争议的环礁，最近发生了多起海上对抗。 “美国严重破坏地区和平与稳定，”中国南部战区发言人在一份声明中表示，并补充道认为美国扰乱南海并侵犯中国主权。 中国与几个邻国就其在南海的广泛领海主张存在争议。 美国海军表示，独立级濒海战斗舰加布里埃尔·吉福兹号正在南海国际水域进行例行行动，符合国际法。 “美国第七舰队每天都在南海执行任务。美国海军在一份声明中表示，几十年来，南海一直是这样。 “这些行动表明我们致力于维护自由开放的印太地区。”近几个月来，中国与菲律宾船只发生了几次冲突，并对美国船只在争议地区巡逻表示抗议。  据中国军方称，美国船只进入了中国所说的仁爱礁（也称为仁爱礁，南沙群岛的一部分）附近海域。根据联合国法庭 2016 年的裁决，仁爱礁位于菲律宾专属经济区。 中国军方发言人表示，美国船只受到监视和跟踪，中国“在菲律宾部署了部队”。战区时刻保持高度戒备，坚决捍卫国家主权”。 “我们不会被阻止继续与我们的盟友和伙伴合作，支持我们关于自由开放的印度的共同愿景。太平洋”，美国海军回应。 周日，菲律宾海岸警卫队在监测到中国海事船只数量“惊人”增加后，在南海部署了两艘船只民兵船只停泊在该国专属经济区内的珊瑚礁上。 伯纳德·奥尔 (Bernard Orr) 报道；编辑：Chizu Nomiyama、Diane Craft 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-military-says-us-combat-ship-illegally-entered-territorial-waters-south-2023-12-03/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 16:55:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>恒大清算听证会推迟至1月 聚焦新债务重组计划</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-adjournment-hong-kong-liquidation-court-hearing-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-adjournment-hong-kong-liquidation-court-hearing-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 15:55:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沉默两年后，著名香港活动人士移居加拿大</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/prominent-hong-kong-activist-quits-canada-after-two-year-silence-2023-12-03/</link>
      <description><![CDATA[民主活动人士周美龄2021 年 6 月 12 日，中国香港，她因在 2019 年反政府抗议期间参与未经授权的集会而入狱近七个月后获释。REUTERS/Tyrone Siu/File Photo &lt; p&gt;香港最著名的民主活动人士之一在中国实施的安全镇压中被监禁，她周日表示，在当局的压力下，她出现了心理健康问题，因此她已离开香港前往加拿大。 27 岁的周庭是一个现已解散的年轻活动人士团体的核心成员，其中包括帮助推动香港民主运动的黄之锋 - 周日晚些时候在她的 Instagram 帐户上表示，她已经离开香港 他们的团体众志 (Demosisto) 在北京于 2020 年通过一项全面的国家安全法数小时后解散。 该法律扼杀了民主运动，并导致了更多超过 280 人被捕，招致一些西方政府的批评，称该法案是镇压工具。 北京表示，该法案在 2019 年大规模民主抗议活动后给香港带来了稳定。 &lt; p&gt;Chow 的帖子是她自 2021 年 6 月出狱以来的首次公开评论，详细说明了她如何继续受到当局的“监督”。 Chow 被判处2020年11月因未经授权集会被判入狱10个月收费。她后来被保释，条件是定期向警方报到，她的护照因面临所谓的国家安全指控而被没收，其他人包括亲民主商人 黎智英。 周说，警方似乎想提醒她，她还没有重获自由，并且“不要尝试做任何事情”。她说，这些压力导致她被诊断出患有抑郁症和创伤后应激障碍。 “几种情绪疾病让我的身心处于非常不稳定的状态，”周补充道。 路透社无法联系到九月份抵达加拿大的周女士发表评论。 香港警方周一在一份声明中谴责周女士“公然挑战法律和秩序的不负责任行为”，并敦促她不要这样做余生都是逃亡者。 周说，直到今年，在她被多伦多一所大学录取后，警方才同意如果她前往中国城市多伦多，则归还她的护照。深圳。 此行包括参观中国科技巨头腾讯以及展示中国成就的“爱国”展览。 “我被迫前往中国大陆，以换取机会出国留学”，她写道。 周原定于本月向香港保安警察报到，但出于个人安全和健康考虑，决定不回国。 “也许我余生都不会再回来了，”她写道。 编辑：David Holmes 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/prominent-hong-kong-activist-quits-canada-after-two-year-silence-2023-12-03/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 15:38:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麦当劳加大对中国的押注，与西方公司降低风险的趋势背道而驰</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/lovin-it-mcdonalds-raises-china-bet-bucking-western-firms-derisking-trend-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/lovin-it-mcdonalds-raises-china-bet-bucking-western-firms-derisking-trend-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>