<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Dec 2023 01:03:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>美国与北京就安排军事沟通事宜进行接触-五角大楼</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us-touch-with-beijing-about-arranging-military-communication-pentagon-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[2021 年 11 月 1 日，美国马萨诸塞州波士顿唐人街附近的灯柱上飘扬着美国和中国的国旗。路透社/布莱恩·斯奈德/档案照片 五角大楼周二表示，美国一直在与北京协调安排军事会谈，但没有就任何具体事宜发表任何声明。会谈。 美国美国总统乔·拜登和中国国家主席习近平上个月在一场备受关注的加州峰会上同意恢复这种接触，这种接触在时任众议院议长南希·佩洛西于 2022 年 8 月访问自治台湾后被中断。中国声称对民主治理的台湾拥有主权五角大楼发言人帕特里克·莱德少将在新闻发布会上表示：“我们一直在与我们的武官办公室密切合作，我们的政策团队一直在与北京方面积极协调，以安排沟通。” p&gt; “但目前没有什么可宣布的，”他补充道，就任何具体接触而言。 白宫国家安全顾问杰克·沙利文 (Jake Sullivan) 在周二的《华尔街日报》活动中表示， ”这只是峰会成果的正常实施，并且正在按照双方预期继续进行，所以我认为这没有问题。”沙利文说。 “我们认为真正的问题不是：‘它会得到落实吗？开始了？我们对此充满信心。真正的问题是：它能否在未来可能出现的任何起起落落中持续下去，”沙利文补充道。 拜登政府表示，希望两国军队能够进行沟通，包括双方军队特定地理区域的高级领导人和指挥官。 拜登二月份下令击落飞越美国上空的疑似中国间谍气球后，两国关系变得冷淡。 但拜登政府高级官员此后访问了北京，并与同行会面，以重建沟通和信任。 Idrees Ali 和 Phil Stewart 报道；Andrea Shalal 和 Doina Chiacu 补充报道；Jonathan Oatis 和桑德拉·马勒]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us-touch-with-beijing-about-arranging-military-communication-pentagon-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 21:40:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国委员会提出2024年对抗中国的立法“蓝图”</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-committee-offers-2024-legislative-blueprint-countering-china-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[委员会主席美国众议员迈克·加拉格尔 (R-WI) 和美国众议员拉贾·克里希纳莫蒂 (D-IL) 在众议院美国与中国共产党战略竞争特别委员会期间与其成员讨论程序2023 年 4 月 19 日，美国华盛顿国会山举行模拟战争游戏“台湾桌面演习（TTX）”党派会议。路透社/Amanda Andrade Rhoades/档案照片 A美国国会委员会周二发布了一份内容广泛的两党建议清单，旨在重启美国与中国的经济关系，并制定了 2024 年的立法目标，称这些目标将防止美国成为其主要地缘政治对手的“经济附庸”。 提案借鉴了众议院中国问题特别委员会一年来的听证会和调查，内容包括美国监管方式的巨大转变，包括增加对外投资限制对中国来说，进行更多技术性的法律修订，例如减少items-shift-2023-07-13/&quot;&gt;从中国进入美国的免税货物门槛 实施这些措施将“需要艰难的权衡，并且不会没有成本” ，”由共和党主席迈克·加拉格尔和民主党资深成员拉贾·克里希纳莫蒂领导的委员会在一份报告中表示。 “美国现在有一个选择：接受北京将美国视为其经济附庸或立场的愿景为我们的安全、价值观和繁荣而奋斗，”该委员会表示。 加拉格尔和克里希纳莫蒂在电话中告诉记者，乔·拜登总统和中国领导人习近平 11 月在旧金山举行的会晤，旨在缓和不稳定的关系，他们几乎没有改变 150 条建议。 其中：强制实施禁止或中国撤资社交媒体平台TikTok，指示商务部对中国传统半导体征收进口关税，要求美联储强调- 测试美国银行承受可能失去中国市场准入的能力，并限制美国联邦机构购买中国制造的无人机。 “我认为这确实是我们所制定的一些两党立法的蓝图。克里希纳莫蒂说：“我们希望在明年采取行动。” 该委员会于今年早些时候成立，旨在说服美国人为什么应该关心与中国的竞争，并推动了选择性脱钩加拉格尔表示，共和党人正在就如何推进限制美国对华对外投资的立法进行“热烈讨论”，该法案的一个版本已从年度国防授权法案。他补充说，他希望这些讨论能够在 2024 年第一季度带来“负责任的立法活动”。 “即使是那些与我们合作的主要资产管理公司或银行家也对任何限制持怀疑态度加拉格尔说：“关于对中国的投资，甚至是在军事和关键技术领域，我认为我会欢迎立法问题所提供的可预测性。” 迈克尔·马丁纳 (Michael Martina) 报道；编辑：亚历克斯·理查森]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-committee-offers-2024-legislative-blueprint-countering-china-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 19:05:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国因乌克兰战争对俄罗斯实施全面制裁</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-issues-sweeping-sanctions-targeting-russia-over-ukraine-war-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-issues-sweeping-sanctions-targeting-russia-over-ukraine-war-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 17:36:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保乐力加 (Pernod Ricard) 瞄准中国市场，推出本土生产的威士忌</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/pernod-ricard-takes-aim-chinese-market-with-locally-made-whisky-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[保乐力加董事长兼首席执行官亚历山大·里卡德 (Alexandre Ricard) 在接受 CNBC 采访时发表讲话2019 年 9 月 5 日，美国纽约，纽约证券交易所 (NYSE)。 REUTERS/Brendan McDermid/File Photo 法国烈酒制造商保乐力加 (Pernod Ricard) (PERP.PA) 周二在中国推出了“川”纯麦芽威士忌，这是该公司发布的首款产品其位于四川省西南部的当地酿酒厂。 保乐力加的中国产麦芽威士忌将从周三开始在全国销售，售价 888 元人民币（123.74 美元）起。 据保乐力加称首席执行官亚历山大·里卡德 (Alexandre Ricard) 表示，中国市场目前“从背景角度来看较为疲软”，但当前的宏观经济逆风不足以改变中产阶级不断壮大的基本面和国际烈酒的增长空间。 “中国消费者确实正在培养对各种烈酒的口味，特别是威士忌，”他说。 “我们相信未来十年左右的潜力相当巨大。” 保乐力加并不是唯一一家在中国增加威士忌产量的全球烈酒公司。该公司的主要竞争对手帝亚吉欧 (Diageo) 也将于本月在中国开设一家耗资 7500 万美元的单一麦芽酿酒厂，该酿酒厂自 2021 年开始建设。 Ricard 表示，中国有 30-50 家威士忌酿酒厂，其中大多数仍然是保乐力加 (Pernod) 的使命是超越帝亚吉欧 (Diageo)，成为全球顶级烈酒制造商，而中国等庞大的新兴国际烈酒市场是这场斗争的关键战场。中国是世界上最大的烈酒市场，但目前几乎完全由本土白酒主导。 国际烈酒占中国酒精饮料市场总量的3%，是中国市场规模的三倍半帝亚吉欧高管在最近的资本市场日表示，中国是美国的一个关键机遇。 “这是一个巨大的......而我们甚至还没有开始涉足这一市场，”约翰帝亚吉欧亚太区、全球旅游和印度业务总裁奥基夫告诉投资者。 根据市场研究提供商 Euromonitor 的数据，威士忌是一个快速增长的品类，2022 年中国总市场价值将达到 23 亿美元国际预计到 2027 年将增长至 67 亿美元。 这意味着未来几年的年增长率将超过 20%，而全球增长率约为 4%。 &lt; p&gt;根据大学咨询公司公共研究总监 Allison Malmsten 的说法，中国的白酒饮用者正在老龄化，产量正在下降，为其他烈酒腾出了空间。 “中国大约一半的威士忌饮用者是 Z 世代，近乎90% 是男性，他们普遍受过教育，地位很高。”马尔姆斯滕说道，并补充说，中国城市中涌现的威士忌酒吧“挤满了年轻人”。 （1 美元 = 7.1762 人民币）  凯西·霍尔的报道
托马斯·雅诺夫斯基编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/pernod-ricard-takes-aim-chinese-market-with-locally-made-whisky-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 16:33:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴基斯坦针对安全部队的重大袭击</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/major-attacks-pakistan-targeting-security-forces-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[安全官员和准军事士兵勘察现场2018 年 5 月 17 日，五名自杀式炸弹袭击者试图驾驶一辆满载弹药和爆炸物的车辆进入巴基斯坦奎达的一处军事设施。 REUTERS/Naseer Ahmed/File Photo 一名六人自杀小队驾驶 周二，一辆载有炸药的卡车驶入巴基斯坦西北部的一个军营，造成至少 23 名士兵死亡，这是对这个南亚国家安全部队的最新袭击。 以下是其他一些事件近年来针对该国安全部队的暴力事件。 2023 年 8 月 武装分子 在该国矿产资源丰富的俾路支省西南战略港口瓜达尔附近袭击了一支巴基斯坦军事车队，当时该车队正在护送一名巴基斯坦士兵。中国公民代表团参加一个建设项目。 分裂主义组织俾路支解放军 (BLA) 声称发动了这次袭击，并表示造成多人伤亡，但巴基斯坦官员表示没有造成任何人员伤害军事人员或平民。 2023 年 7 月 疑似伊斯兰武装分子 携带枪支、手榴弹和火箭冲进俾路支省佐布地区的一个军事基地，袭击造成九名士兵死亡。&lt; /p&gt; 新成立的圣战组织巴基斯坦圣战组织 (TJP) 声称对此次袭击负责。 2023 年 4 月 一名骑摩托车的自杀式炸弹袭击者 引爆自己，杀死三名武装分子士兵袭击了巴基斯坦西北部的一个临时军营。 这次袭击发生在拉基马尔瓦特地区，该地区靠近与阿富汗接壤的崎岖部落地区，长期以来一直是伊斯兰武装分子的家园。没有任何组织声称对此负责。  2023 年 3 月 一名自杀式炸弹袭击者 在俾路支省首府奎达以东约 160 公里（100 英里）的锡比市，一辆摩托车撞上一辆警车，造成 9 名警察死亡，另有 15 人受伤。 伊斯兰国后来声称对此次袭击负责。 2022 年 2 月 武装分子携带炸弹和枪支袭击了俾路支省的两个巴基斯坦军事基地，造成 7 名士兵死亡，BLA 组织声称对此次袭击负责. 中国一直在该地区投资，袭击发生在巴基斯坦时任总理伊姆兰·汗抵达北京参加冬奥会开幕式前几个小时，他将在那里会见中国国家主席习近平和 2022 年 1 月 叛乱分子袭击了瓜达尔港附近的巴基斯坦军队哨所，造成 10 名士兵死亡。 BLF 声称对此次袭击负责。 Kanjyik Ghosh 报道
加雷斯·琼斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/major-attacks-pakistan-targeting-security-forces-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 15:47:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国本周将迎来严寒天气</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-braces-blistering-cold-this-week-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 12 月 11 日，中国北京下雪天，人们站在前门大街附近。REUTERS/Tingshu Wang 2023 年 12 月 11 日中国北京下雪天的城市全景。REUTERS/Tingshu Wang 中国当局警告周二，全国大部分地区出现大雪、暴风雪，气温骤降，这可能是中国几十年来最冷的 12 月天气之一。 北京预计气温将低至本周末气温为负 18 摄氏度（负 0.4 华氏度），而 12 月中旬的平均气温约为负 8 摄氏度（17.6 华氏度）。即使是南方的上海，周六至周日也可能遭遇零下 4 摄氏度（24.8 华氏度）的寒冷天气，这在一年中的这个时候并不常见。 华北、西北和华南的部分地区也是如此国家气象中心警告，内蒙古地区、贵州省乃至长江以南部分地区气温可能下降14摄氏度以上。 各地政府做好防寒工作，建议公众注意保暖，并督促采取措施保护热带作物和水产品。 黑龙江是东北广大省份，河流众多，与中国有着密切的关系。与俄罗斯的边境地区已经结冰。 周二，中国气象局启动针对寒潮和暴风雪的二级应急响应，这是第二高应急响应级别。  &gt; 北京已投入道路应急救援6000余人，2200套除雪设备机械待命部署。 除雪量3.2万吨-解冻剂已准备好在结冰的道路和高速公路上使用。 中国首都上次出现如此寒冷的天气是在2021年1月7日，当时气温降至-19.6C（零下3.3F）。&lt; /p&gt; 本周北京的寒流与一周前的秋意相比，反映出近期气温的剧烈波动。十月份，北京经历了其中之一数十年来最热的十月，是极端天气一年中的一个。 北京的历史最低气温为-27.4°C（零下17.3F），设定于1966年2月22日。 北京的历史最低气温为-27.4°C（零下17.3F）。 p&gt; Ryan Woo 的报道
编辑：弗朗西斯·克里]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-braces-blistering-cold-this-week-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 15:35:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>越南加强对华关系，继美国升级“竹子外交”后</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-visits-vietnam-after-biden-seeks-boost-ties-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-visits-vietnam-after-biden-seeks-boost-ties-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 15:24:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>11 月份全球电动汽车销量创下新纪录 - Rho Motion</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/global-ev-sales-hit-new-record-november-rho-motion-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[充电手柄正在为停在电动汽车充电站的大众 ID.4 电动汽车 (EV) 充电2023 年 3 月 23 日，美国马里兰州巴尔的摩，巴尔的摩市拥有的一个停车场内。REUTERS/Bingguan/档案照片 纯电动汽车 (BEV) 的全球销量市场研究公司 Rho Motion 的数据显示，由于北美和中国的强劲增长抵消了欧洲销量的下降，纯电动汽车和插电式混合动力汽车 (PHEV) 较上年同期增长了 20%。 纯电动汽车和插电式混合动力汽车的销量受到打击月度销量创下 140 万台的新纪录，高于 2022 年 11 月的 110 万台。 “尽管市场存在很多负面情绪，但销量仍在持续增长，我们预计 12 月份的销量将保持强劲”，数据经理 Charles Lester 告诉路透社。 经过多年的加速增长，一些汽车制造商担心欧洲和其他地方的电动汽车销售可能会走向需求放缓，因为司机等待更好、更便宜的车型，这些车型距离三年后。 Rho Motion 表示，11 月份全球范围内，纯电动汽车占销量的 70%，插电式混合动力汽车占剩余的 30%。 中国增长了 25%销售额，其中美国和加拿大增长了 43%，而欧洲的销售额与 2022 年同月相比下降了 3%。 欧洲的下降反映了 2022 年年底的强劲表现，因为德国人Rho Motion 表示，在政府补贴减少之前购买了电动汽车。 莱斯特表示，德国正在减少纯电动汽车补贴，法国正在缩小自己的补贴，以支持欧洲制造的电动汽车而不是中国制造的电动汽车- 欧洲的销售应该会保持强劲，因为汽车制造商仍然需要达到 2025 年的排放目标。 他补充说，法国的定向补贴将对雷诺等汽车“产生更大的影响”(RENA.PA) Dacia Spring，在中国为欧洲市场制造，而不是在中国制造比亚迪(002594.SZ)，因为比亚迪汽车“才刚刚开始”在法国出售”。 尼克·凯里报道；莎朗·辛格尔顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/global-ev-sales-hit-new-record-november-rho-motion-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 14:11:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>芬兰警告俄罗斯与中国、伊朗和朝鲜的联系构成威胁</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/europe/russian-links-with-china-iran-north-korea-threat-warns-finland-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[芬兰国防部长安蒂·哈卡宁周二表示，俄罗斯与中国、伊朗、朝鲜及其其他全球盟友日益加强的合作对欧洲国家构成了严重的长期威胁。 芬兰 和 爱沙尼亚正在调查10月波罗的海海底Balticconnector天然气管道和电信电缆遭到破坏的事件，并已将一艘香港注册集装箱船列为此次破坏的主要嫌疑人。  哈卡宁说，作为北约军事联盟的最新成员，芬兰与俄罗斯有着 1,340 公里（830 英里）的边界，其情报部门正在监视俄罗斯在全球的行动。 &lt; p&gt;他称俄罗斯与其全球盟友的新合作是“不幸的是，这是一个麻烦的安全政策天气系统”。 安妮·考拉宁 (Anne Kauranen) 报道；芭芭拉·刘易斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/europe/russian-links-with-china-iran-north-korea-threat-warns-finland-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 11:16:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国敦促俄罗斯帮助制裁朝鲜卫星和劳动力出口</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-urges-russia-help-sanction-north-korea-over-satellite-labour-exports-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[正如朝鲜政府声称的那样，一枚搭载间谍卫星 Malligyong-1 的火箭在庆尚北道的地点发射升空，路透社于 2023 年 11 月 21 日获得的这张讲义图片中的朝鲜。朝中社来自 REUTERS/File photo 俄罗斯应帮助对朝鲜最近发射间谍卫星实施新的制裁韩国一位高级官员周二表示，并执行对这个孤立国家劳动力出口的现有禁令。 韩国负责朝韩关系的统一部长金永浩表示，上个月的卫星发射违反了联合国安理会决议禁止朝鲜使用弹道技术，但俄罗斯在进一步制裁平壤方面却“极其被动”。 平壤与莫斯科之间存在军事合作的“明显迹象”，首尔也金正恩表示，正在调查俄罗斯是否无视联合国决议，接纳更多朝鲜工人。 “作为安理会常任理事国，俄罗斯有责任忠实执行其制裁决议，”他对一位记者表示。新闻发布会。 韩国情报机构上个月表示，朝鲜已收到俄罗斯援助卫星发射，这是在两次失败后的第三次尝试。 以下领导人韩国《东亚日报》周二援引身份不明的政府官员的话报道称，金正恩九月罕见地访问俄罗斯后，朝鲜已向俄罗斯远东地区派遣了数百名建筑工人和其他工人以赚取外汇。 金部长还敦促中国在制裁朝鲜武器开发方面发挥更好的作用，并遵守不强行遣返朝鲜叛逃者的国际准则。 韩国活动人士上周表示，多达 600 名朝鲜叛逃者被遣返回国。朝鲜人有“在 10 月份被中国驱逐出境后就消失了，这可能是多年来最大规模的大规模遣返。 金还表示，越来越多的人在公众面前露面，礼节级别也越来越高。朝鲜领导人金正恩的女儿金珠爱可能旨在为未来的继任奠定基础。 自从她2022 年 11 月首次亮相，她已在官方媒体上露面 19 次，大部分是随行他说，父亲参加了军事活动。 “不能排除她成为继任者的可能性，”金说。 “通过让她尽早登上公共舞台，他们可能试图表明他们对第四代世袭继承的决心。” Hyonhee Shin 报道；金·科希尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-urges-russia-help-sanction-north-korea-over-satellite-labour-exports-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 09:27:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>北京智库称儿童是中国最好的投资</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/children-are-best-investment-china-says-beijing-think-tank-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[2021年4月6日，人们从中国北京的一所学校接孩子。照片拍摄于2021年4月6日。REUTERS/Thomas Peter/File照片 4 月 2 日，中国上海，一个小女孩和她的爸爸坐在一个公园里。 2023. REUTERS/Aly Song/档案照片 在中国发布第一个&lt; href=&quot;https://www.reuters.com/world/china/chinas-population-shrinks-first-time-since-1961-2023-01-17/&quot;&gt;人口下降超过六成 中国作为世界第二大经济体，一直在努力实现疫情后的强劲复苏，未来劳动力和消费者需求的任何下降都可能对其经济产生深远影响。&lt; /p&gt; “在当前的中国经济中，孩子是最好的投资。基础设施投资趋于饱和，制造业产能过剩……但对儿童数量的投资还不够，”友和人口研究所周二发表的政策文件称。 该文件敦促当局“亟待”扭转新生儿数量快速下降的局面。 随着年轻人口迅速萎缩，而降息、激活资本市场、优化实体经济等经济措施，未来中国的优势将会缩小。报告称，房地产调控无助于提振经济增长，复苏依然疲软。 为了提振经济，友和报告建议生育补贴由国家层面而非地方政府分配 近年来，地方政府出台了一系列降低育儿成本的措施，但很多政策并没有落实。 报告称，由于地方政府资金不足、动力不足，要么已经实施，要么停留在纸面上。 “现在人们不愿意结婚生子……因为生育成本太高，由于女性难以平衡家庭和工作，中国人的平均生育意愿几乎是全球最低的。” 目前补贴仍然不足，低于大多数欧洲国家。  &gt; 中国报告称，2022年，中国14.1175亿人口将减少约85万人，这是自1961年（中国大饥荒的最后一年）以来的首次下降。 法拉大师和北京日报的报道编辑部;编辑：迈克尔·佩里]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/children-are-best-investment-china-says-beijing-think-tank-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 04:01:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024年中国落后市场的投资者将采取防御策略</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/investors-chinas-lagging-markets-play-defence-2024-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/investors-chinas-lagging-markets-play-defence-2024-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 03:11:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>