<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Nov 2023 15:15:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>独家：华为新智能汽车公司在高级股权谈判中估值高达350亿美元</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/huaweis-new-smart-car-firm-valued-up-35-bln-amid-advanced-stake-talks-sources-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/huaweis-new-smart-car-firm-valued-up-35-bln-amid-advanced-stake-talks-sources-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 11:45:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斯里兰卡与债权国就债务重组原则达成一致</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/creditor-nations-likely-agree-sri-lanka-debt-restructuring-report-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 斯里兰卡称协议涵盖约 59 亿美元的公共债务 协议帮助斯里兰卡获得国际货币基金组织第二批救助资金 该协议被誉为里程碑式的协议债务重组努力  在科伦坡的国家经济危机期间，一名供应商在批发市场为顾客准备袋子，斯里兰卡，2022 年 4 月 13 日。路透社/Dinuka Liyanawatte/档案照片 斯里兰卡债权国集团与科伦坡就南亚国家日本的债务重组问题达成原则协议高级金融外交官神田正人 (Masato Kanda) 周三表示。 日本与法国和印度共同担任该组织的主席，该组织由 14 个国家组成。中国是斯里兰卡最大的双边债权人，尚未作为正式成员加入该集团。 斯里兰卡财政部表示，该协议原则上涵盖约 59 亿美元的未偿公共债务，并包括长期债务组合。延长期限和降低利率。​​ 深陷几十年来最严重的金融危机，斯里兰卡自去年以来一直试图与债权人达成重组协议。 “事实我们今天与斯里兰卡就债务重组条件原则达成一致，这是一项重大成就，”神田告诉记者。 “我预计这个案例将成为解决中等收入国家债务问题的典型案例。” 财政部数据显示，截至6月底，斯里兰卡外债规模为366亿美元。今年。一旦债务重组完成，斯里兰卡希望将其总体债务减少169亿美元。 该交易将帮助斯里兰卡通过国际货币基金组织(IMF)执行董事会计划下的救助审查。股票研究公司 CAL Group 首席策略师 Udeeshan Jonas 表示：“这是债务重组的一个重要里程碑。” “好消息是，这启动了国际货币基金组织的第二期付款，也意味着亚行（亚洲开发银行）和其他资金到位，帮助政府的借贷需求下降。” “下一步将是斯里兰卡与主权债券持有人谈判达成协议。”乔纳斯补充道。 坎达表示，谈判“步入正轨”，债权人正在研究谅解备忘录的细节。他拒绝就重组债务适用的利率或还款期限等细节发表评论。 国际货币基金组织没有立即回应置评请求。 官方债权人委员会在一份声明中表示：“这些接触将确保给予斯里兰卡的总体债务处理符合国际货币基金组织的计划参数。”。 与债权国集团达成的协议是为了一个月后，这个负债累累的岛国与中国进出口银行达成协议，涵盖约 42 亿美元的未偿债务。 “就我们掌握的信息而言，中国提出的条件是神田说道。 梶本哲志 (Tetsushi Kajimoto) 东京报道和 Uditha Jayasinghe；编辑：Chang-Ran Kim、Miral Fahmy、Bernadette Baum 和 Christina Fincher]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/creditor-nations-likely-agree-sri-lanka-debt-restructuring-report-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 11:38:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔玛从中国转向印度以获得更便宜的进口产品</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/walmart-shifts-india-china-cheaper-imports-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/walmart-shifts-india-china-cheaper-imports-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 11:24:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全球经济增长放缓但避免硬着陆——OECD</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/global-growth-slow-avoid-hard-landing-oecd-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 21 日美国伊利诺伊州芝加哥感恩节假期和传统黑色星期五促销活动之前，购物者聚集在 Target 商店。路透社/Vincent Alban/文件照片 2022 年 7 月 5 日德国法兰克福的天际线视图。REUTERS/Kai Pfaffenbach/档案照片 经济合作与发展组织表示，尽管债务水平高且利率存在不确定性，明年全球经济将略有放缓，但硬着陆的风险已经消退周三表示。 总部位于巴黎的政策论坛在其最新的经济展望中表示，全球经济增长预计将从今年的 2.9% 放缓至 2024 年的 2.7%，然后在 2025 年回升至 3.0%。&lt; /p&gt; 经合组织 38 个成员国的发达经济体的增长预计将实现软着陆，其中美国的表现迄今为止好于预期。 “我们的中心预测是经济合作与发展组织（OECD）首席经济学家克莱尔·隆巴德利（Clare Lombardelli）在新闻发布会上表示：“软着陆，但这不能被视为理所当然。” “货币政策需要仔细调整，以使通胀达到目标，同时尽量减少对增长的影响。现在，这些判断比周期早期更加困难，政策错误的风险也更大。”她补充道。 经合组织预测美国经济增长将从今年的 2.4% 放缓至明年的 1.5%，上调为经济合作与发展组织（OECD）表示，尽管美国和其他地区硬着陆的风险有所缓解，但美国2023年经济增长将达到2.2%，2024年将增长1.3%。鉴于房地产市场疲软、油价高企和贷款低迷，经济衰退并未排除在外。 中国经济预计也会放缓，因为它正在努力应对房地产泡沫破灭的问题，而且消费者在面临更大的经济压力时会增加储蓄。经济合作与发展组织预测，其增长预计将从今年的 5.2% 放缓至 2024 年的 4.7%，均略高于 9 月份的预期，然后在 2025 年进一步放缓至 4.2%。&lt; /p&gt; 随着欧元区最大经济体德国今年摆脱衰退，欧元区经济增速预计将从今年的 0.6% 升至 2024 年的 0.9% 和 2025 年的 1.1%。 尽管如此，经合组织警告称，由于欧元区银行融资水平较高，加息的全面影响仍不确定，对经济增长的影响可能超出预期。 同时，日本是当前周期中唯一尚未加息的主要发达经济体，预计其经济增长将从今年的 1.7% 放缓至 2024 年的 1.0%，然后在 2024 年回升至 1.2%。 经合组织警告称，各国的增长前景存在差异，但它们面临相似的财政压力，预计七国集团国家的债务负担将在未来几年持续上升。 “各国政府需要采取行动，防止出现不可持续的债务路径。所需的改革包括中期计划，以随着时间的推移遏制赤字，降低老龄化成本，并保持有效和高效的支出。”Lombardelli 说。 Leigh Thomas 报道；Christina Fincher 和 Catherine 编辑埃文斯]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/global-growth-slow-avoid-hard-landing-oecd-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 11:21:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早间出价：沃勒到华尔街，美联储转牌</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 11:07:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朝鲜经济特区有望复兴俄罗斯新贸易</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/north-korean-special-economic-zone-poised-revival-new-russia-trade-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/north-korean-special-economic-zone-poised-revival-new-russia-trade-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 10:31:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第三季离港居民提取退休金按年增1.7%</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/pension-withdrawals-by-residents-leaving-hong-kong-q3-up-17-year-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[透过香港摩天轮的窗户可以看到香港城市的全景，中国，2019 年 9 月 5 日。路透社/Amr Abdallah Dalsh/档案照片 永久离开香港的居民从强制性公积金 (MPF) 中提取了总计 22.13 亿港元（合 2.8372 亿美元） ) 政府数据显示，2023 年第三季度养老金账户同比增长 1.7%。 7 月至 9 月季度共提出 8,700 份养老金申请，而去年同期为 8,600 份。强制性公积金计划管理局（积金局）周三公布的数据显示，2022 年同期索赔额为 21.77 亿港元。 申索人数高于 4 月至 6 月季度的 7,300 宗和 6,700 宗。 1 月至 3 月，分别提取了 17.87 亿港元和 15.73 亿港元。 为了控制 COVID-19 的传播而采取的限制措施是人们离开香港的原因之一。密切关注新冠肺炎 (COVID-19) 政策，但于去年 8 月开始放宽限制。 强积金是香港居民的一项强制退休计划，雇员及其雇主均须缴款。 边境检查站于 2 月全面重新开放，而所有大流行限制措施均从 3 月 1 日起取消，经过三年多严格的 COVID-19 措施，当局一直在努力恢复商业信心并吸引投资者。 该市 &lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/asia-pacific/hong-kongs-population-climbs-75-million-near-2019-level-2023-08-15/&quot;&gt;人口增加 较去年年中增加 152,000 人，即 2.1%，达到今年 6 月的 7,498,100 人，这是自 2020 年因严格的 COVID-19 措施而开始下降趋势以来的首次显着上升。 强制性公积金计划管理局表示，由于一名计划成员可能拥有多个账户，有时一人会提出多次提取退休金的申索。 2023年第三季的申索总数为 -涵盖包括退休在内的所有原因 - 为 68,500 起，较上一季度的 57,600 起索赔增加 18.9%。 （1 美元 = 7.7999 港元） Donny Kwok 报道；伯纳黛特·鲍姆编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/pension-withdrawals-by-residents-leaving-hong-kong-q3-up-17-year-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 10:16:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汇丰银行首席执行官表示，该行已为中国房地产进一步损失做好准备</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/hsbc-ceo-says-bank-well-provisioned-any-further-china-real-estate-losses-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[汇丰银行集团首席执行官诺埃尔·奎因 (Noel Quinn) 在香港举行的全球金融领袖投资峰会上发表讲话，中国，2022 年 11 月 2 日。REUTERS/Tyrone Siu/File Photo 汇丰银行 (HSBA.L) 首席执行官诺埃尔·奎恩 (Noel Quinn) 周三表示，由于中国房地产市场低迷，导致银行在最近季度盈利中进行了减记，该公司已做好准备，以应对中国房地产进一步亏损. Quinn 重申，他认为中国房地产市场已经触底，但表示附带后果可能会给一些银行带来进一步损失。 “我们感觉一切都很好。奎因在伦敦举行的《金融时报》全球银行峰会活动中表示。 这位汇丰银行首席执行官还表示，他没有将“一次性手机”带到香港，因为该银行的数千名员工和客户都在香港据媒体报道，鉴于安全问题不断升级，一些西方公司鼓励员工这样做。奎因表示，他携带两部手机、两部 iPad 和一台笔记本电脑进入香港和中国大陆，但他表示设备数量反映了企业和个人设备的划分。 劳伦斯·怀特 (Lawrence White) 报道，伊恩·威瑟斯 (Iain Withers) 撰文，西尼德·克鲁斯 (Sinead Cruise) 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/hsbc-ceo-says-bank-well-provisioned-any-further-china-real-estate-losses-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 10:01:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>具有里程碑意义的香港国家安全案预计将在3至4个月内判决 - 法官</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/landmark-hong-kong-national-security-case-verdict-expected-3-4-months-judge-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[周嘉诚，被指控的 47 名民主活动人士之一2021 年 11 月 29 日，根据国家安全法串谋颠覆国家安全的嫌疑人抵达中国香港西九龙裁判法院大楼。 REUTERS/Lam Yik/资料照片 国家里程碑对 16 名香港民主活动人士的安全审判于周三进入最后阶段，预计将于 2024 年初作出判决，距离他们被指控串谋颠覆已有两年多了。 截止提交的第一天国家安全法官之一安德鲁·陈 (Andrew Chan) 表示，判决将“暂定”在三到四个月内做出，并留出 10 天的时间来结束提交。 这是首次正式表明可能存在自 2 月 6 日开始审判以来，法庭诉讼已经持续了 100 多天。 这场法律传奇始于警方于年初突袭了该市 50 多名民主党领袖。 2021 年，中国全面实施国家安全法。包括美国在内的一些西方政府批评该法律是镇压工具。 北京表示，在 2019 年长达数月的民主抗议活动之后，国家安全法为这座城市带来了稳定。 北京表示，国家安全法为这座城市带来了稳定。 &gt; 此案可能会导致许多民主党领袖被判终身监禁。 在整个审判过程中，政府检察官指控民主党人密谋引发宪法危机，并以非法手段颠覆当局. 检察官声称，在组织旨在最大限度地提高民主反对派在立法机构获得多数席位的机会的初选后，民主党将寻求“不加区别地否决”政府预算，以迫使政府做出回应检察官表示，其目的是颠覆国家政权，或迫使香港领导人辞职。 在结案陈词中，检察官文浩然 (Jonathan Man) 辩称，很明显，即使没有实际的暴力，颠覆行为也已经发生。 曼告诉法庭，“现在不需要使用身体暴力”来进行颠覆，并表示这种行为经常发生通过包括社交媒体在内的数字手段进行传播。 “与公众的沟通更加容易，很容易操纵这些手段来危害国家安全，”他补充道。 然而，一些辩护律师在结案陈词中辩称，香港的小宪法《基本法》允许否决预算的权利。 大多数民主党人已被拘留超过 1,000 天。自2021年2月28日起，以国家安全为由，并接受了马拉松式保释听证会。由于检察官要求更多时间准备，此案一再被推迟。最初的 47 名民主党人中只有 13 人获准保释。 47 名被指控的人中有 31 人已认罪 - 这可能使他们有资格获得减刑。只有 16 人没有认罪，其中包括前记者 Gwyneth Ho；活动家 Owen Chow 和 Gordon Ng；  已认罪的人包括前法学教授戴耀廷和活动人士黄之锋，他们将在审讯后被判刑。四名认罪者已成为控方证人。 编辑：Gerry Doyle 和 Raju Gopalakrishnan]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/landmark-hong-kong-national-security-case-verdict-expected-3-4-months-judge-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 09:43:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美元从三个月低点回升；鹰派新西兰联储提振新西兰元</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-slumps-fed-cuts-eyed-aussie-buoyant-ahead-inflation-data-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[新西兰 10 美元纸币位于美国 1 美元纸币下方2016 年 3 月 10 日，澳大利亚悉尼，货币兑换柜员窗口中的账单。 REUTERS/David Gray/File Photo 2023 年 1 月 26 日，一名银行员工在泰国曼谷的开泰银行收集美元纸币。REUTERS/Athit Perawongmetha/File Photo 美元上涨由于寄希望于美联储很快降息，新西兰元周三跌至三个多月来的最低水平。 纽元是涨幅最大的货币之一，在美联储公布后上涨 0.49% 至 0.6166 美元新西兰央行周三维持利率不变，但警告称可能需要进一步收紧政策。 新西兰元在盘中早些时候飙升逾 1%，创四个月高位0.6207 美元。 美联储官员 Christopher Waller 的评论指出 未来几个月可能降息导致美国债券收益率和美元周二下滑。 “从历史角度来看，（沃勒的）相对鹰派，因此如果他的态度变得更加鸽派，那就意味着董事会成员的普遍共识是利率已经见顶，甚至可能在明年下调，”Capital 高级金融市场分析师凯尔·罗达 (Kyle Rodda) 表示。追踪美元兑六种货币的美元指数触及 8 月初以来的最低点 102.46。 随后收复部分失地，最后上涨 0.12% 102.73。 11 月份美元有望下跌 3.7%，创一年来最大单月跌幅。 “本质上，美元是在美国和全球债券上涨的背景下回落的，特别是美国 10 年期债券（国债）”，加拿大皇家银行资本市场亚洲外汇策略主管 Alvin Tan 表示。 美国 10 年期国债收益率周二下跌 5 个基点 (bps)，跌幅相同。周三再次跌至 4.2898%，为 9 月中旬以来的最低水平。 收益率与价格成反比，较低的债券收益率使得该国的固定收益投资相对于其他国家而言吸引力下降，从而令当地货币承压. 周二欧元自 8 月以来首次短暂突破 1.10 美元，但回吐涨幅，基本持平于 1.0991 美元。 通胀数据来自 西班牙和德国北莱茵-威斯特法伦州显示价格压力11 月份欧元区继续宽松。 “从盘中来看（欧元）已经脱离高点......因此肯定会产生一些影响，”Tan 说。 &gt; “但当然，另一方面，美国债券收益率正在继续走低，”他补充道。 “这里有两种截然不同的力量在发挥作用。” 欧元区整体通胀数据将于周四公布，先于美联储首选的美国通胀指标个人消费支出指数（PCE）。&lt; /p&gt; 日本日元对美国债券收益率特别敏感，周三维持近期涨势。美元兑日元汇率几乎没有变化，为147.37，此前曾跌至两个多月低点146.68日元。 中国在岸人民币兑美元汇率收于7.1246，为6月16日以来最强劲收盘价. Harry Robertson 在伦敦和 Rae Wee 在新加坡的报道；伯纳黛特·鲍姆编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-slumps-fed-cuts-eyed-aussie-buoyant-ahead-inflation-data-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 09:15:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>政策措施出台后，中国新房价格今年将攀升</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-new-home-prices-now-seen-climbing-this-year-after-policy-steps-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[摘要：  2024 年新房价格可能上涨 明年房地产销售、投资将继续下滑  2023 年 9 月 27 日，中国北京恒大住宅区，一名女子骑着摩托车经过住宅楼。REUTERS/Florence Lo /File Photo 在采取一系列政策措施支持中国陷入困境的房地产市场后，中国新房价格预计今年将上涨 3%，高于此前对价格的预期路透社的一项民意调查显示，这一数字将持平。 但 11 月 20 日至 28 日对 11 名经济学家进行的民意调查也显示，对 2024 年新房价格增长 1% 的预期与 8 月的民意调查相比几乎没有变化。经济学家表示，当局需要采取更多措施。 中国现金紧张且负债累累的房地产行业许多开发商拖欠债务，引发了人们对更广泛的金融危机的担忧，打压了消费者信心并阻碍了经济增长. 当局，特别是大城市的当局，已采取一系列措施来提振需求，包括允许减少首付、放宽对购房的限制（例如可购买的房屋数量）、降低购房成本。借贷成本并鼓励延长贷款。 但大多数分析师认为，这些行动必须辅之以更强有力的财政和货币行动。 “2024年主要城市仍有放松房地产政策的空间。 ..明年一二线城市的市场表现将继续跑赢三四线城市。”房地产研究公司中国指数研究院分析师黄宇表示。 预计民意调查还显示，与 8 月份预测的下降 5% 相比，2023 年的下降幅度被下调至 8%。经济学家还预计明年房价将下降，预计下降5%。 “关键原因是购房者信心尚未完全重建，”惠誉博华高级分析师王兴平表示。 “关键原因是购房者信心尚未完全重建。” &gt; 根据民意调查，预计 2023 年房地产投资将下降 10%，2024 年将下降 8.4%。 监管机构正在起草一份包含 50 种房地产的清单 开发商有资格获得一系列融资支持，包括碧桂园(2007.HK)和国家支持的万科(000002.SZ)，彭博社上周报道。 (有关路透社季度房地产市场民意调查的其他报道） 梁平高和 Ryan Woo 的报道；编辑者]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-new-home-prices-now-seen-climbing-this-year-after-policy-steps-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 09:13:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国安排日本官员探视被拘留的日本公民</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-arranges-japanese-officials-visit-detained-japanese-citizen-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[中国外交部周三表示，中国已安排日本大使馆官员探视一名因涉嫌间谍活动而被拘留的日本公民，此前这名公民的逮捕对两国密切的经济关系造成了巨大打击。 日本10月底表示，中国正式逮捕一名于三月份因涉嫌间谍活动而被拘留的日本商人。 在 11 月初与中国国家主席习近平会面时，日本首相 岸田文雄寻求迅速释放该男子。 日本驻华大使垂海英雄周二首次会见安斯泰来高层据共同社报道，Pharma (4503.T) 员工上个月因涉嫌间谍活动被捕据日本政府官员报道，中国外交部发言人汪文斌表示：“中方已安排日本驻华使馆官员对有关方面进行领事探访。”  王在例行新闻发布会上表示，“中国作为法治国家，依法办案，保护当事人的合法权益”，但他没有透露具体情况。日本公民。 多家媒体报道称这名日本企业高管为西山宏。 这名在中国日本人社区中人脉广泛的资深人士被捕，引起了广泛关注。相当大的寒蝉效应 关于商务关系，一些东京官员表示。 中国外交部此前表示，中方一贯支持中日经贸合作，并为中日经贸关系合法运作提供了良好环境。在中国的日本公司及其员工。 据报道，目前有 5 名日本公民在中国被拘留，自 2015 年（中国首次出台反间谍法一年后）以来，总共有 17 人被拘留。日本外务省。 根据该法律，中国当局可以打击他们认为威胁国家安全的活动。该法律扩展了&lt; /a&gt; 今年 7 月，包括与国家安全有关的任何文件、数据和信息的泄露。 Ryan Woo 和 Ethan Wang 的报道
伯纳黛特·鲍姆编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-arranges-japanese-officials-visit-detained-japanese-citizen-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 08:59:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印度4月至10月从中国的钢铁进口量创四年新高</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/commodities/indias-april-oct-steel-imports-china-four-year-high-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[2014 年 11 月 4 日，一名工人在印度西部城市艾哈迈达巴德堆放钢管。REUTERS/Amit Dave/档案照片 根据路透社周三查看的临时政府数据，印度从中国进口的成品钢材在 4 月份开始的财年的前 7 个月达到了四年来的新高。 &lt; p&gt;4 月至 10 月，中国是印度最大的成品钢材出口国，出口了 110 万吨合金，同比增长 47.3%。 中国作为全球最大的钢材生产国，出口量达到 110 万吨。主要是冷轧卷材或板材销往印度，其次是热轧卷材产品、板材和管道等。 印度钢铁行业已通过对中国进口的保障措施寻求政府干预。  &gt; 4月至10月，印度共进口成品钢材350万吨，同比增长10.1%。数据显示，总体进口量也达到四年来的最高水平。 本月早些时候，印度联邦钢铁部长表示进口量增长令人担忧。 韩国是第二大进口国4月至10月期间，印度是成品钢材出口国，出口量为110万吨。 不过，4月至10月，印度仍然是成品钢材净出口国，向意大利等买家出售了350万吨钢材政府数据显示，西班牙、比利时、尼泊尔和阿联酋。 数据显示，热轧卷材和带材是出口最多的产品。 印度粗钢产量保持不变4月至10月期间产量为8220万吨，比去年同期增长15%。印度是全球第二大粗钢生产国。 国内成品钢消费量为7580万吨，同比增长15%。 Neha Arora报道；艾琳·索伦编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/commodities/indias-april-oct-steel-imports-china-four-year-high-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 08:44:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斯里兰卡与债权国达成债务重组协议——政府消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/sri-lanka-reaches-debt-restructuring-deal-with-creditor-nations-government-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[2020 年 9 月 9 日斯里兰卡科伦坡商业区全景。REUTERS/Dinuka Liyanawatte 一位政府消息人士周三告诉路透社，斯里兰卡已获悉已与债权国达成债务重组协议，但尚未收到官方债权人委员会的确认函。 &lt;斯里兰卡深陷数十年来最严重的金融危机，自去年以来一直试图与债权人达成重组协议，并在2022年5月其外汇储备减少至历史低点后被迫外债违约。&lt; /p&gt; “斯里兰卡已获悉已达成协议，”这位不愿透露姓名的消息人士表示。 “已确认已与双边贷款机构达成协议，但我们仍在等待正式信函。我们预计很快就会收到。” 斯里兰卡总统办公室和财政部没有立即回应请求发表评论。 日本与法国和印度共同担任官方债权人委员会主席。中国是斯里兰卡最大的双边债权人，也是该集团的观察员，并未以正式成员身份加入该集团。 双边债权人没有立即做出反应。 该协议是在这个负债累累的岛国与中国进出口银行（EXIM）达成一项协议约一个月后达成的，内容涉及42亿美元未偿债务。 财政部表示，EXIM 协议将帮助斯里兰卡通过国际货币基金组织 (MF) 救助的首次审查，并获得 IMF 的第二笔约 3.34 亿美元的资金。 在获得 IMF 批准后斯里兰卡央行行长 P. Nandalal Weerasinghe 上周表示，斯里兰卡可能会从亚洲开发银行和世界银行获得更多资金，使资金总额达到约 9 亿美元。 亚行可能会提供 2 亿美元，因为周三，该银行的国家主管 Takafumi Kadono 在科伦坡的一个论坛上表示，最早将于下个月进行。亚行的资金是 5 月份批准的支持斯里兰卡的 3.5 亿美元特别政策贷款的一部分。 斯里兰卡的外债总额估计为 366 亿美元，其中包括 109.4 亿美元的双边债务，根据其财政部发布的最新数据。 该国还需要与持有该岛价值 125 亿美元国际主权债券大部分的债券持有人达成协议。 Sri根据 Tradeweb 数据，2026 年 7 月到期的兰卡美元债券最后上涨 0.44 美分，至 50.50 美分。 作者：Sudipto Ganguly；编辑：Jacqueline Wong 和 Kim Coghill]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/sri-lanka-reaches-debt-restructuring-deal-with-creditor-nations-government-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 07:51:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在中国和俄罗斯遭受痛苦之后，投资者窥探廉价芬兰股票的价值</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/europe/investors-spy-value-cheap-finnish-stocks-after-china-russia-pain-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/europe/investors-spy-value-cheap-finnish-stocks-after-china-russia-pain-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 07:11:51 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>