<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Dec 2023 09:15:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>中国国有银行将美元兑换成人民币——消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[美国这张摄于 2023 年 1 月 30 日的插图中可以看到美元和人民币纸币。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 中国主要国有银行在 2023 年 1 月 30 日将人民币兑换成美元两位知情人士表示，周二，中国央行采取行动，人民币汇率升值 2.55%，以支持人民币汇率。  11月为美元今年表现最好的月份。不过，年初至今仍下跌 3%。 消息人士称，他们认为国家银行此举旨在加速人民币复苏，并鼓励国内出口商将外汇收入结汇至当地。临近年底，中国国有银行经常代表国家中央银行在外汇市场上行事，但他们也会代表自己进行交易。 大路透社 报道。 上海新闻编辑室和 Tom Westbrook 报道；编辑：黄杰奎琳]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 03:49:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尽管煤炭排放量增加，亚洲发电变得更加清洁</title>
      <link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/asian-power-generation-gets-cleaner-even-coal-emissions-rise-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/asian-power-generation-gets-cleaner-even-coal-emissions-rise-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 02:20:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着焦点转向美国就业，亚洲股市下滑</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[路人走过东京一家经纪公司外显示日本日经指数平均股价的电子板，日本，2023 年 4 月 18 日。REUTERS/Issei Kato/档案照片 亚洲股市周二跌至三周低点，而债券和美元因投资者缓和美国降息预期而企稳并等待美国就业数据。 与此同时，澳大利亚将做出利率决定，交易员几乎确信央行将保持利率稳定，从而将焦点放在前景和基调上。  p&gt; MSCI 日本以外最广泛的亚太股票指数(.MIAPJ0000PUS)早盘下跌0.9%。在周一的疯狂交易后，金价维持在 2,000 美元上方，当时金价在亚洲创下历史新高，然后大幅回落。 日本日经指数 (.N225) 下跌 1%，跌至三周低点，这主要是由于芯片制造股下跌。 国债已下跌由于交易员为美国降息调整了相当激进的定价，隔夜略有压力。亚洲贸易中，两年期国债收益率上涨 9.1 个基点，稳定在 4.64%。 受到三周前良性通胀报告的鼓舞，期货意味着 2024 年将降息约 125 个基点。  &gt; 美国职位空缺数据将于格林威治标准时间 1530 点公布，上个月显示就业市场放缓迹象的更广泛的招聘数据将于周五公布。 “虽然可以理解，但市场已经接受了最近通胀的改善和十月份劳动力市场数据的疲软，经济的强劲势头仍然存在，”澳新银行分析师在给客户的一份报告中表示。 “因此，我们预计（美联储）在近期通胀改善的鼓舞下，将继续采取强硬的政策立场。” 香港股市领跌亚洲各地，恒生指数(.HSI)跌至一年新低。该指数目前处于 16,470 点，低于亚洲金融危机前的高点，在全球股市上涨 15% 的一年内下跌了近 17%。 在货币市场上，美元遭受了最严重的月度跌幅。 11 月经历了一年的下跌，隔夜小幅上涨。 欧元周二报 1.0837 美元，略高于 200 日移动均线的支撑位。周一，澳元和新西兰元从数月高位回落。 最后保持稳定，在格林威治标准时间 0430 利率决定之前，澳元兑美元汇率为 0.6612 美元。焦点在于央行是否会坚持上次会议上被解读为鸽派的指引。 “即使澳洲联储坚持其指引，澳元的回调也不应延续Corpay策略师Peter Dragicevich表示，煤炭和天然气价格下跌推动了周二公布的数据显示，澳大利亚九月季度经常账户出现赤字显示。 11 月份东京核心通胀放缓，日元兑美元稳定在 147.22 美元。 在大宗商品交易中，布伦特原油期货交易大致稳定在每桶 78.31 美元，因对生产商将进一步减产的怀疑而隔夜下跌。 美国农业部确认了多年来对中国最大的一次私人出售后，芝加哥小麦价格创下了自 8 月下旬以来的最高水平。]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 02:08:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>财新PMI显示，中国11月服务业活动在新订单的推动下加速</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/chinas-nov-services-activity-accelerates-boost-new-orders-caixin-pmi-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[2023年9月5日，人们在中国北京的一家餐厅用餐。REUTERS/Tingshu Wang/档案照片 &lt; p&gt;周二的一项私营部门调查显示，中国 11 月份服务业活动扩张速度更快，因市场状况走强，新业务增长创三个月来最好水平。 上周的一项官方调查显示，该行业出乎意料地自去年12月以来首次出现收缩，促使人们呼吁采取更多刺激措施。 财新/标普全球服务业采购经理人的数据显示， 11 月份PMI 指数从 10 月份的 50.4 升至三个月高点 51.5，但仍低于长期系列平均水平。 “随着市场持续发展，服务供给和需求均扩大。财新智库经济学家王哲表示。 结合好于预期的财新制造业PMI，王表示，全球第二大经济体显示出令人鼓舞的复苏迹象，制造业稳定增长消费者支出、工业生产稳步改善以及市场信心回升。 分析师表示，调查规模和受访企业构成的不同可能解释了财新与官方 PMI 读数之间的差异。 &lt; p&gt;财新/标准普尔综合 PMI（包括制造业和服务业活动）从 10 月份的 50.0 升至 51.6，创下 8 月份以来的最强读数。 服务提供商对全年商业活动持乐观态度”信心受到房地产悲观情绪的制约。 10 月份房地产销售、投资和房价延续跌势，给当局带来了更大的压力，要求当局加大力度防止疫情蔓延到更广泛的金融领域。 &lt;中国央行行长上周表示，货币政策将保持宽松以支持增长，但敦促逐步进行结构性改革，以减少经济对基础设施和房地产的依赖。 根据财新服务业调查，就业由于部分企业对招聘保持谨慎态度，2023年以来首次下降。 11月中国服务业投入成本通胀率进一步放缓。 &lt; p&gt;“中国不再是全球经济的最后消费国，因此不要指望强劲的通货再膨胀，”牛津经济研究院的 Loo 表示。 Ellen 张和 Ryan Woo 的报告
编辑：Shri Navaratnam]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/chinas-nov-services-activity-accelerates-boost-new-orders-caixin-pmi-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 01:48:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本边境岛民谴责缺乏援助台湾人逃离袭击的计划</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japans-frontier-islanders-decry-lack-plan-aid-taiwanese-fleeing-attack-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japans-frontier-islanders-decry-lack-plan-aid-taiwanese-fleeing-attack-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 01:14:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>外交部长表示中国希望在峰会上深化欧盟关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-looks-deepen-eu-ties-summit-foreign-minister-says-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[资料图片：中国外交部长王毅于 11 月 26 日星期日在韩国釜山举行的第十次中日韩外长会议上发表讲话2023. Ahn Young-joon/Pool via REUTERS/File Photo 中国希望在即将举行的峰会上加强与欧盟的关系，面对复杂的形势，坚定注重务实合作中国外交部长王毅表示，当前形势和严峻挑战。 周一，王毅在北京会见欧盟驻华使节时表示，双方应从战略高度看待双边关系，并补充说，中国新华社报道称，对欧政策保持稳定。 “中欧在国际和地区问题上看法并不完全相同，只有坚持沟通协调才能发挥作用”据新华社报道，王毅表示，中国在维护世界和平稳定、应对全球性挑战方面发挥了建设性作用。 此番讲话是在备受期待的中国国家主席习近平与欧盟主席周四举行峰会欧洲理事会查尔斯·米歇尔和欧盟委员会主席乌苏拉·冯德莱恩。 双方正在努力修复在欧盟反补贴等多个贸易问题上的紧张关系电动汽车调查以及迫在眉睫的调查&lt; /a&gt;关于中国钢铁企业。 欧盟驻华代表团团长及欧盟成员国驻华特使表示，欧盟致力于发展建设性、稳定的欧中关系，愿报告称，与中国保持相互尊重和对话。 特使们表示，欧盟无意与中国脱钩，希望与中国建立“互利、平衡的经贸关系”。报道称，周一的会晤中，双方还就乌克兰危机和巴以冲突等问题交换了意见，但没有详细说明。 伯纳德报道奥尔和上海新闻编辑室；索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-looks-deepen-eu-ties-summit-foreign-minister-says-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 00:59:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>报告称，2023 年全球化石燃料二氧化碳排放量将创历史新高</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/environment/global-co2-emissions-fossil-fuels-hit-record-high-2023-report-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 1 月 19 日，法国敦刻尔克港一家工厂的烟囱冒出浓烟。REUTERS/Yves Herman/档案照片&lt; /figcaption&gt; 科学家表示，燃烧化石燃料造成的全球二氧化碳排放量今年将创下历史新高，加剧气候变化并助长更具破坏性的极端天气。 全球周二在COP28气候峰会期间发布的碳预算报告称，去年二氧化碳排放总量创下历史新高由于森林砍伐等土地使用略有下降，2023 年已趋于稳定。 预计 2023 年，各国化石燃料二氧化碳排放总量为 368 亿吨，比去年增加 1.1%埃克塞特大学等 90 多家机构的科学家在今年的报告中总结道。 如果算上土地使用排放，今年全球二氧化碳排放总量将达到 409 亿吨。 &lt;在印度和中国的推动下，煤炭、石油和天然气的排放量均有所上升。中国的崛起是由于新冠肺炎 (COVID-19) 封锁后经济重新开放所致，而印度的崛起则是由于电力需求增长速度快于该国可再生能源产能，导致化石燃料弥补了缺口。 排放轨迹使世界进一步远离防止全球变暖比工业化前时期超过 1.5 摄氏度的目标。 “现在看来，我们将不可避免地超越《巴黎协定》的 1.5 摄氏度目标，”埃克塞特大学教授 Pierre 说道Friedlingstein 领导了这项研究。 各国在 2015 年《巴黎协定》中同意将气温升高远低于 2 摄氏度，并力争达到 1.5 摄氏度。科学家表示，超过 1.5 摄氏度将带来更严重且不可逆转的影响，包括致命的高温、灾难性洪水和珊瑚礁的死亡。 “COP28 上的领导人会议必须就快速削减化石燃料排放达成一致。甚至为了保持 2C 目标。”Friedlingstein 说道。 联合国气候变化专门委员会 IPCC 表示，到 2030 年，世界排放量必须大幅下降 43%，才能遵守 1.5C 限制。&lt; /p&gt; 相反，近年来排放收费更高。 COVID-19 大流行导致了这一趋势的短暂中断，但排放量目前已较新冠疫情前的水平回升至 1.4%。 赫尔辛基能源与清洁空气研究中心的研究人员 ( CREA）上个月表示，中国的温室气体排放可能开始进入“由于可再生能源装机量创历史新高，最早将于明年出现结构性衰退。 中国生产的化石燃料占全球的 31%燃料二氧化碳排放量。 新报告列举了一些亮点，美国和欧盟的排放量均下降，部分原因是燃煤电厂退役。 总体而言，26 个国家/地区占世界排放量28%的排放量目前正处于下降趋势。研究人员表示，大多数都在欧洲。 凯特·阿布内特 (Kate Abnett) 报道；亚历山大·史密斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/environment/global-co2-emissions-fossil-fuels-hit-record-high-2023-report-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 00:43:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>房屋供应短缺推动全球房价上涨步伐放缓</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/short-supply-homes-push-global-property-prices-higher-slower-pace-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[摘要：  路透平均房价变化前景民意调查图表：  未来两年全球大多数主要市场的房地产价格将上涨路透调查发现，尽管增速比三个月前的预测稍慢，但由于强劲的需求和供应紧张掩盖了利率上升的影响。 正如分析师预测的那样，发达国家的房价超出了分析师的预期今年年初，价格将较 COVID-19 时代的峰值出现两位数的下跌。在大多数市场，他们将以积极的态度结束今年。 虽然价格上涨预计将持续到明年和 2025 年，但较高的抵押贷款利率和经济适用房供应不足也将限制价格上涨 路透社在 11 月 15 日至 12 月 4 日期间对 100 多名房地产市场策略师进行的最新民意调查显示，明年接受调查的八个主要房地产市场中，有五个市场的房价都在上涨，而且所有这些市场的房价都在上涨。 2025 年。 “目前的价值是由库存量低这一事实支撑的，这正在捍卫价格。事实是价格没有下跌太多，而且实际上在许多市场中开始再次上涨，这一事实是下跌的事实上，库存非常低，”莱坊研究主管利亚姆·贝利 (Liam Bailey) 表示。 “目前很少有卖家将他们的房产推向市场，因为他们要么试图通过不转移房产和不转移抵押贷款来保护当前的债务成本。”他说。 在接受调查的主要房地产市场（美国、英国、加拿大、澳大利亚、新西兰、德国和迪拜）中，价格为预计到 2025 年将增长 1.3% 至 5%，而印度的预测将超过 7%。 对于年初预计增长的业主来说，这一前景仍然是个好消息。与全球经济今年将陷入衰退的预期相比，他们的房屋价值大幅下跌。 但这也意味着负担能力仍将是一个问题，特别是对于多年来一直在等待的首次购房者来说尽管如此，在回答另一个问题的 91 名住房策略师中，有 65 名受访者以 71% 的比例表示，首次购房者的购买能力将在未来一年得到改善。  虽然许多分析师（84 人中的 51 人）回答了单独的问题，表示经济适用房的供应将在未来两到三年内有所改善，但其中只有 10 人预计情况会改善到可以改善的程度。充分满足需求。 “如果考虑建筑成本加上土地成本，就会发现很难提供经济适用房。我认为缺乏住房可能是大多数发达市场的一个特征……在中期（5 年）内，”莱坊国际的贝利补充道。 美国平均房价预计今年将上涨 2.7%，2024 年将上涨 1.8%。这高于 9 月份的调查，当时预测这两年价格将持平。 澳大利亚房价已收复 2022 年的全部损失自 1 月份找到底部以来，预计今年将上涨 8.0%，明年将再上涨 5.0%。 与预期相比，新西兰房地产价格预计明年将上涨 4.0%，2025 年将上涨 5.0% 8 月份的民意调查显示，这一比例分别为 5.0% 和 6.0%。 而 德国和英国预计明年将分别下跌 2.8% 和 2.0%，这两个市场预计 2025 年将上涨 2-3% 左右。  曾经炙手可热的加拿大房地产市场在冠状病毒大流行期间价格飙升约 50%，预计 2024 年将陷入停滞，然后在 2025 年上涨 3.3%。 受到高收入者认为，今年和明年印度的房价将超过消费者通胀，上涨 6.8%。 （路透社季度住房市场民意调查的其他报道） Hari Kishan 和 Sarupya Ganguly 的报道； Anitta Sunil、Maneesh Kumar、Prera​​na Bhat、Jonathan Cable、Anant Chandak、Sarupya Ganguly、Milounee Purohit、Susobhan Sarkar、Devayani Sathyan 和 Vijayalakshmi Srinivasan 的其他报道和民意调查；奥罗拉·埃利斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/short-supply-homes-push-global-property-prices-higher-slower-pace-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 00:09:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早盘竞价：随着市场波动，澳洲联储成为焦点</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-pix-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚储备银行 (RBA) 总部的墙上映出一名工人的倒影澳大利亚悉尼市中心，2016 年 3 月 1 日。REUTERS/David Gray/File Photo 亚洲市场未来一天的展望。 利率 澳大利亚的决定 和关键通胀读数日本和韩国是周二亚太地区的重大市场事件，投资者情绪因周一的抛售而降温美国股票和债券。 货币可能会对数据和澳大利亚储备银行的指引最为敏感，而鉴于周一全球股市普遍疲软，股市可能难以取得太大进展。 自疫情大流行以来，亚洲股市相对疲软，被中国放大得更多 表现明显不佳，已经是相当严重的事情了。但国际投资者似乎并不急于集体回归。 与此同时，据 28 报道，预计澳大利亚央行将把现金利率维持在 12 年高点 4.35% 的水平。路透社对 30 名分析师进行了调查。另外两个计划加息 25 个基点。 假设澳洲联储确实按兵不动，行长米歇尔·鲍曼 (Michele Bowman) 的指导意见将具有更大的影响力。总的来说，她比她在 9 月份接替的前任菲利普·洛 (Philip Lowe) 更加鹰派。 澳元兑美元周一飙升至新的四个月高点 0.6690 美元，随后收盘走低。 与此同时，日元将对最新的东京通胀数据。日本首都的核心消费者通胀 11 月可能有所增长，但增速较上月放缓，这表明物价压力可能正在缓解。 年通胀率预计将从 2017 年的 2.4% 降至 2.4%。 2.7%——日本央行有喘息的空间，日元可能面临更大的抛售压力。 美国美元兑一篮子主要货币周一上涨0.5%，受到美国债券收益率反弹的支撑，交易者从上周固定收益大幅上涨中获利了结，尤其是在曲线的短端。上个月债券收益率的暴跌严重打压了美元，这似乎迫使对冲基金和投机者出手——仅在几周前，他们价值100亿美元的美元多头头寸几乎已全部平仓。  如果投机者从这里做空美元，亚洲货币可能会受益。目前美国的相对利率前景符合美元疲软的说法 - 期货市场显示美联储明年降息的幅度超过任何主要或新兴市场央行。 但美联储是否会降息 125 至 150明年基点？也许吧，但这听起来确实很有侵略性。即使美联储确实做到了这一点，其他央行的政策利率下调幅度也肯定会超过市场目前的预测。 以下关键事态发展可能会在周二为市场提供更多方向：  p&gt; - 澳大利亚利率决定 - 日本 - 东京通胀（11 月） - 韩国通胀（11 月） 作者：Jamie McGeever
编辑：高卓仪]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-pix-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 23:24:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>洞察：西方初创企业寻求打破中国对稀土精炼的控制</title>
      <link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/western-start-ups-seek-break-chinas-grip-rare-earths-refining-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/western-start-ups-seek-break-chinas-grip-rare-earths-refining-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 19:52:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>南非阿斯彭与山德士中国达成交易，进一步进军亚洲</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/south-africas-aspen-pharmacare-buy-sandozs-china-business-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[2018 年 9 月 13 日，南非约翰内斯堡伍德米德的公司办公室外可以看到 Aspen Pharmacare 徽标。 REUTERS/ Siphiwe Sibeko/档案照片 Aspen Pharmacare (APNJ. J) 通过收购瑞士山德士集团的中国业务，进一步向中国扩张 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/SDZ.S&quot; target=&quot;_blank这家南非公司周一表示，将以高达 9260 万欧元（1.06 亿美元）的价格收购 (SDZ.S)&lt;/a&gt;。 作为交易的一部分，Aspen Global Incorporated（其子公司）阿斯彭还将购买包括山宁、密固达和伏立康唑在内的一系列成熟产品的销售权和知识产权。 这些权利还将涵盖山德士中国短期内推出的一系列产品该公司表示，该交易“对阿斯彭来说是一个有吸引力的机会，可以在其扩大在中国业务的既定目标方面迈出重要一步”。 阿斯彭表示它将支付高达 9260 万欧元，其中 1850 万欧元取决于管道中产品的销售业绩。这家制药巨头将从现有债务融资中为净预付现金提供资金。 此外，阿斯彭还将出售阿斯彭目前在欧洲经济区向山德士销售的四种麻醉产品的商业化权利和相关知识产权。  对于此次处置，它将获得最多 5550 万欧元，其中 930 万欧元取决于其麻醉产品 Nimbex、Tracrium、Carbocaine 和 Naropin 的销售业绩。 阿斯彭表示：“此次处置将使阿斯彭的欧洲管理层能够对其在该地区剩余的麻醉产品采取更加集中的方法。” 它补充说，其正在销售的这些药物“将是对山德士现有药品的补充”阿斯彭的目标是通过中国业务为集团增加约 18 亿兰特（9623 万美元）的年销售额，而Aspen截至6月30日的财政年度麻醉产品的销售额约为2.8亿兰特。 这些交易预计将于明年第二季度完成。 ( 1 美元 = 0.9205 欧元） （1 美元 = 18.7048 兰特） Nqobile Dludla 的报道
编辑：David Goodman 和 Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/south-africas-aspen-pharmacare-buy-sandozs-china-business-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 19:43:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加纳法院因非法采金而入狱中国公民</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/africa/ghana-court-jails-chinese-national-over-illegal-gold-mining-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[一名中国公民的律师周一表示，加纳法院以在西非国家非法采金罪判处一名中国公民入狱，该案件结束了一起始于 2017 年的案件，并揭示了中国参与该活动的情况。 黄的律师霍普·阿博阿多 (Hope Agboado) 告诉路透社，首都阿克拉的法院因非法采矿作业，判处艾莎黄四年半监禁，并罚款 48,000 加纳塞地（4,000 美元）。 未能联系到黄女士发表评论，她最初不认罪，但随着审判的进展，她改变了认罪态度。 阿博阿多表示，他已要求法院对她处以罚款并将其驱逐出境，而不是判处监禁。时间。他说，他和黄仍在决定是否上诉。 加纳是黄金、石油和可可生产国，正面临非法采矿的祸害，中国公民被指控领导了一些采矿活动。毁坏了大片森林，污染了水体，有时还侵占了大型矿商的特许权。 加纳可可监管机构 COCOBOD 9 月份告诉路透社，约 15 万吨可可因走私和非法开采而损失。 2022/23 年季节，在农田进行非法金矿开采，当地称为加拉姆西 (Galamsey)。 黄在加纳媒体中被称为“加拉姆西女王”。 几名中国公民被于 2021 年和 2022 年在加纳因类似案件向法院提起诉讼。 （1 美元 = 11.9500 加纳塞地） Maxwell Akalaare Adombila 报道；内莉·佩顿和克里斯蒂娜·芬奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/africa/ghana-court-jails-chinese-national-over-illegal-gold-mining-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 18:02:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>恒大清算听证会推迟至1月 聚焦新债务重组计划</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-adjournment-hong-kong-liquidation-court-hearing-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-adjournment-hong-kong-liquidation-court-hearing-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 15:55:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麦当劳加大对中国的押注，与西方公司降低风险的趋势背道而驰</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/lovin-it-mcdonalds-raises-china-bet-bucking-western-firms-derisking-trend-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/lovin-it-mcdonalds-raises-china-bet-bucking-western-firms-derisking-trend-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着亏损和债务的增加，中国大型养猪企业纷纷进军</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-big-pig-breeders-dig-losses-debts-mount-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-big-pig-breeders-dig-losses-debts-mount-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 11:46:13 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>