<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Dec 2023 03:15:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>美国法官阻止蒙大拿州禁止 TikTok 在该州使用</title>
      <link>https://www.reuters.com/legal/us-judge-blocks-montana-banning-tiktok-use-state-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[一个人拿着一部带有 Tik Tok 徽标的智能手机，该图片拍摄于 2019 年 11 月 7 日。照片拍摄于 2019 年 11 月 7 日. REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 周四晚间，美国法官阻止蒙大拿州首个禁止使用短视频分享应用 TikTok 的州禁令生效1月1日，称其侵犯了用户的言论自由权。 美国地区法官唐纳德·莫洛伊 (Donald Molloy) 发布初步禁令，阻止对这款中国应用程序的禁令，称该州禁令“超越国家权力，侵犯了用户的宪法权利”。 TikTok，其所有者是中国字节跳动周四没有立即发表评论。该公司于 5 月起诉蒙大拿州，以多种理由寻求阻止美国各州的禁令，称其侵犯了公司和用户的第一修正案言论自由权。蒙大拿州的 TikTok 用户也提起诉讼，要求阻止该禁令。 州总检察长办公室为立法机关批准的禁令进行了辩护，理由是担心蒙大拿州用户的个人数据和潜在的中国间谍活动，但没有立即采取行动 TikTok 在一份法庭文件中表示，它“没有也不会与中国政府分享美国用户数据，并已采取实质性措施保护 TikTok 用户的隐私和安全。”  被民主党总统比尔·克林顿任命为法官的莫洛伊认为，他认为 TikTok 提出的众多论点都有道理。 在 10 月份的听证会上，莫洛伊质疑为什么没有其他人该州效仿蒙大拿州禁止 TikTok 的做法，并询问该州认为该禁令对于保护 TikTok 用户数据是必要的，是否属于“家长式作风”。 蒙大拿州本可以对 TikTok 每项违规行为处以 10,000 美元的罚款在该州，法律没有对个人 TikTok 用户施加处罚。 TikTok 面临国会中一些人的努力，试图禁止该应用程序或赋予拜登政府新的权力来施加限制或禁止它，但这些近几个月来，这些努力陷入停滞。 前总统唐纳德·特朗普在 2020 年试图禁止 TikTok 的新下载，但一系列法院判决阻止了有效禁令的生效。 报告作者：大卫·谢泼德森；克里斯·里斯和索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/legal/us-judge-blocks-montana-banning-tiktok-use-state-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 23:54:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TikTok 迈出了启用挪威数据中心的第一步</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/tiktok-takes-first-steps-turning-norwegian-data-centre-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 30 日位于挪威哈马尔的中国社交媒体公司 TikTok 在欧洲最大的数据中心一景。路透社/Victoria Klesty 工人们在中国社交媒体公司 TikTok 在欧洲最大的数据中心工作， 2023 年 11 月 30 日，挪威哈马尔。 REUTERS/Victoria Klesty Theo Bertram，TikTok 2023 年 11 月 30 日，政府关系副总裁站在中国社交媒体公司 TikTok 位于挪威哈马尔的欧洲最大数据中心前。 REUTERS/Victoria Klesty 2023 年 11 月 30 日，工人们在位于挪威哈马尔的中国社交媒体公司 TikTok 欧洲最大的数据中心工作。REUTERS/Victoria Klesty 绿山首席执行官 Svein Atle Hagaseth 站在中国社交媒体公司 TikTok 位于哈马尔的欧洲最大数据中心前，挪威，2023 年 11 月 30 日。路透社/Victoria Klesty TikTok 已拥有由数据中心集团 Green Mountain AS 在挪威建造的设施，该设施将成为该社交媒体公司在欧洲最大的设施它寻求在本地存储该地区生成的数据。 这家总部位于中国的字节跳动旗下公司一直在试图解决有关中国政府是否可以访问使用 TikTok 的欧洲公民数据的担忧。  一些国家、欧洲议会、欧盟委员会和其他机构已出于这些担忧，禁止在员工手机上使用 TikTok。 “我们理解这种怀疑。这正是为什么我们不只是采取将数据放在欧洲的步骤，并围绕它建立数字屏障，”TikTok 政府关系和公共政策副总裁西奥·伯特伦 (Theo Bertram) 告诉路透社。 ”我们采取了额外的措施，表示我们知道您对我们持怀疑态度，因此我们知道我们必须赢得这种信任。” TikTok 在 3 月份推出了 数据安全制度称为Project Clover，用于建立数据中心和存储欧洲用户数据本地化。 挪威数据中心将位于哈马尔镇，TikTok 将在那里存储分布在三栋建筑中的数据，第一阶段将从明年夏天开始运营。 挪威数据中心将完全依靠可再生能源运行，并产生可重复利用的热量。TikTok表示，第三方提供商正在与多个行业和研究机构洽谈可以从这种程度的热量再利用中受益的潜在项目。  TikTok 表示，计划在未来 10 年内为 Project Clover 斥资 120 亿欧元。它早些时候宣布计划每年支出 12 亿欧元。 这将涵盖建设三个数据中心、实施隐私增强技术以及雇用英国网络安全公司 NCC (NCCG.L) 审核其数据控制并提供独立验证。 “一与 NCC 签订的合同中的内容之一是，他们可以与数据保护机构、国家网络安全组织进行对话，而无需我们参与。”Bertram 说道。 挪威维多利亚报道； Supantha Mukherjee 在斯德哥尔摩的补充报道。简·梅里曼编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/tiktok-takes-first-steps-turning-norwegian-data-centre-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 21:57:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法国部长前往印度太平洋地区和澳大利亚推动外交</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/french-ministers-head-indo-pacific-australia-diplomatic-push-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/french-ministers-head-indo-pacific-australia-diplomatic-push-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 21:51:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早盘竞价：12 月欢呼，中国恐惧</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-pix-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[文件照片：中国香港交易广场外显示恒生股票指数的屏幕，2023 年 8 月 18 日。路透社/Tyrone Siu/档案照片 亚洲市场未来一天的展望。 亚洲市场周五结束一周合理良好的精神，来自整个非洲大陆的大量采购经理人指数数据以及一些关键的来自日本、韩国和印度尼西亚的指标是最有可能影响市场走势的催化剂。 周五是也是 12 月的第一个交易日，因此也许是一个让今年最后一个月有一个良好开端的机会。 道琼斯指数周四创下近两年来的最高收盘价，如果更广泛的市场动力来自11 月溢出，这是一种可能的情况 - 对于一些亚洲股市来说，11 月是 美元和债券的逆转——美元和国债收益率大幅上涨——将发出响亮的警告声. 日本失业数据，韩国的贸易数据、印度尼西亚最新的通胀数据以及来自该地区的大量采购经理人指数报告是亚洲经济日历上的亮点。  其中包括澳大利亚、韩国和印度，以及中国的“非官方”PMI。国家统计局周四发布的“官方”PMI 报告显示，制造业2023-11-30/&quot;&gt;11 月份中国经济活动连续第二个月萎缩，且速度比预期更快。 周五的类似数据只会增强已经存在的经济衰退要求采取更多刺激措施的呼声越来越高。 中国蓝筹股领先指数 11 月份下跌 2%，连续第四个月下跌。今年迄今已下跌近 10%，表现逊于大多数区域和全球同行。 MSCI 亚洲（日本除外）指数和新兴市场指数在 11 月份均结束了三个月的连跌，上涨了 7% % 或更多，为 1 月份以来的最佳月份，而日本日经指数则上涨 8.5%，为三年来的最佳月份。 尽管最近出现了一些零星的积极惊喜，例如强劲的第三季度，但围绕中国经济和金融市场的总体阴霾几乎没有任何缓解的迹象GDP 增长数据。 央行智库 OMFIF 对管理着 4.3 万亿美元资产的 22 家公共养老金和主权财富基金进行的一项调查显示，没有人对中国经济前景表示乐观。 他们指出，监管环境和地缘政治是阻碍他们投资的主要因素。外国人似乎已经在用脚投票——中国刚刚记录了其外国直接投资首次出现季度赤字。 随着美联储更激进的降息预期削弱美元，投资者正在转向更多路透调查发现，看涨亚洲货币。也许不足为奇的是，人民币是少数例外之一。 尽管如此，人民币兑美元汇率仍处于 6 月份以来的最高水平附近，并刚刚创下一年来最大月度涨幅，上涨约 2.5% 11 月。 以下重要进展可为周五市场提供更多方向： - 澳大利亚、韩国、印度、中国的 PMI -日本失业率（10 月） - 印度尼西亚通胀（10 月） 作者：Jamie McGeever
编辑：高卓仪]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-pix-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 21:47:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国立法者寻求对中国无人机制造商Autel Robotics进行调查</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-lawmakers-seek-probe-into-chinese-drone-maker-autel-robotics-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[航程为 18 英里的 Autel Robotics Dragonfish Pro 无人机于 1 月 5 日在美国内华达州拉斯维加斯拉斯维加斯会议中心举行的 CES 2022 展会上展出，2022 年。路透社/史蒂夫·马库斯/档案照片 由 11 名美国众议院议员组成的两党团体周四要求拜登政府调查并可能制裁中国无人机制造商 Autel Robotics，理由是国家安全问题 这封信由众议院中国特别委员会主席、共和党人迈克·加拉格尔 (Mike Gallagher) 和该委员会最高民主党人拉贾·克里希纳莫蒂 (Raja Krishnamoorthi) 签署，要求商务部、国防部和财政部调查 Autel Robotics，其母公司是道通智能科技(688208.SS)。 信中称，Autel Robotics 公开隶属于中国人民解放军（PLA），“对美国国家安全构成直接威胁，因为地方执法部门以及州和地方政府正在购买和操作 Autel 无人机，可能会暴露全国各地的敏感数据。”  五角大楼表示将对议员们的信函做出回应。商务部和财政部没有立即发表评论。无法立即联系到 Autel 置评。 这封信的另一位签署人、共和党众议员埃莉斯·斯特凡尼克 (Elise Stefanik) 表示：“共产主义中国制造的 Autel 无人机构成了不可接受的国家安全风险，不应被允许在中国运营。美国。” 美国商务部于 2020 年对中国无人机制造商大疆创新实施出口限制，指责其共谋压迫中国维吾尔少数民族并帮助军方。 立法者询问 Autel 是否应该面临类似的限制，理由是担心 Autel 技术在新疆使用，并表示该公司“似乎还可能支持俄罗斯持续入侵乌克兰。” Gallagher 和 Krishnamoorthi 本月早些时候推出试图禁止美国政府购买任何中国无人机的立法。 2019 年国会禁止五角大楼购买或使用中国制造的无人机及零部件。 美国政府还采取了其他措施采取行动限制购买中国制造的无人机。 美国内政部于 2020 年 1 月表示，在该机构停止额外购买此类无人机后，将停飞由约 800 架中国制造的无人机组成的机队。  &gt; 共和党议员今年早些时候表示，美国销售的无人机中有超过 50% 由大疆创新制造，它们是公共安全机构最受欢迎的无人机。 大卫的报道谢泼德森；克里斯·里斯和马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-lawmakers-seek-probe-into-chinese-drone-maker-autel-robotics-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 20:22:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JSW与中国上汽集团在印度成立新合资企业，致力于绿色出行</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/india/jsw-take-stake-mg-motor-india-chinas-saic-dilutes-holding-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[印度企业集团 JSW Group 和中国上汽集团(600104.SS)两家公司在周四的一份声明中表示，在印度成立了一家合资企业，专注于绿色出行并开发电动汽车生态系统。 JSW 将持有这家新印度合资企业 35% 的股份两家公司表示。 上汽集团已通过其全资子公司 MG Motor India 在印度开展业务，但在中国投资面临印度政府更严格的审查后，其在该国的影响力难以扩大  两家公司表示，与 JSW 的新合资企业还将通过增加本地采购的汽车零部件、扩大产能和发展充电基础设施来支持上汽名爵在印度的发展。 &lt;上汽集团总裁王晓秋在声明中表示，双方“将密切合作”，打造更绿色、更智能的出行产品和服务，并“让名爵在印度取得更大成功”。 名爵进入印度2019 年计划投资约 6.5 亿美元。 （此报道已更正，以澄清 JSW 和上汽集团正在组建新的合资企业，并且 JSW 并未持有上汽集团旗下 MG Motor India 的股份，标题和第 1 段） 由 Shilpa Jamkhandikar 和 Aditi Shah 撰写；苏珊·芬顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/india/jsw-take-stake-mg-motor-india-chinas-saic-dilutes-holding-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 19:21:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普华永道附属公司和中国公司因美国审计失败而支付 790 万美元</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/pwc-affiliates-chinese-audit-firm-agree-pay-79-mln-over-us-sanctions-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[美国这张插图拍摄于 2023 年 1 月 30 日，可以看到中国国旗。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 普华永道在香港和中国的附属机构以及一家中国审计公司已同意美国会计监管机构周四表示，因在美国上市的中国公司的审计失败而支付总计 790 万美元的罚款。 在北京和华盛顿实施这一处罚一年多后 达成了一项具有里程碑意义的交易这使得美国上市公司会计监督委员会（PCAOB）首次能够检查在纽约上市的中国公司的账簿和记录。虽然罚款金额相对较小，但这是监管机构有史以来开出的最大金额之一，这表明这项为期十年的检查协议正在按预期发挥作用。 ”
 中国企业逃避责任的时代已经结束。 PCAOB 正在表明，我们将采取行动保护美国市场的投资者，并对任何违反 PCAOB 规则和标准的人实施严厉制裁，无论他们身在何处。”PCAOB 主席埃里卡·威廉姆斯 (Erica Williams) 在一份声明中表示。 &lt; p&gt;PCAOB 表示，香港和中国的普华永道公司因未能发现或阻止强制性培训课程中广泛的答案共享而同意支付总计 700 万美元的违反质量控制标准的费用。 ”普华永道附属公司在一份联合声明中表示，在意识到这些问题后，这些公司立即调查了这些问题并采取了补救措施，并指出他们向美国上市公司会计监管委员会报告了这些问题。 美国上市公司会计监管委员会还对山东浩信处以罚款。 PCAOB 表示，美国注册会计师有限公司和四名会计师因发布虚假审计报告和未能保持与上市公司客户的独立性等违规行为而被罚款 94 万美元。PCAOB 表示，这些人还面临着不同长度的行业禁令。 浩信没有立即回应置评请求。 多年来，美国一直担心在美上市的中国公司的审计师失职，使投资者面临风险。但北京方面以国家保密问题为由，拒绝允许 PCAOB 查阅其审计员记录。 2022 年 8 月，在美国一项新法律的推动下，该法律威胁要将 200 家中国公司驱逐出境。美国交易所 - 最终同意开始检查八项审计的框架。 5 月，PCAOB 表示在普华永道香港和毕马威对在美上市的中国公司进行的审计中发现了一系列缺陷 。当时，监管机构表示，首次访问一个国家的审计机构时发现问题是很常见的。 它没有透露选择检查哪些公司的审计，但路透社 此前曾报道阿里巴巴集团威廉姆斯周四表示，美国公众公司会计监管委员会(PCAOB)对该地区的检查仍在继续，监管机构继续拥有“完全的准入”权。 美国证券交易委员会主席加里·根斯勒 (Gary Gensler) 在一份声明中表示：“当 PCAOB 能够对在美国上市的发行人的审计师进行审计时，美国投资者将得到更好的保护。” 克里斯·普伦蒂斯 (Chris Prentice) 报道；编辑：Michelle Price、Chizu Nomiyama 和 Nick Zieminski]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/pwc-affiliates-chinese-audit-firm-agree-pay-79-mln-over-us-sanctions-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 18:23:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国中金公司分析师被告知不要发表悲观观点，穿奢侈品——备忘录</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/analysts-chinas-cicc-told-not-publish-bearish-views-wear-luxury-items-memo-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[中国首家联合公司中国国际金融有限公司 (CICC) 的公司徽标风险投资银行，2016 年 3 月 30 日在中国香港举行的公司年度业绩新闻发布会上展示。路透社/Bobby Yip/档案照片 中国国际金融公司 (CICC) (3908.HK)，中国市值第三大投资银行，据路透社看到的一份内部备忘录，该银行已告诉分析师不要发表对中国经济或金融市场的悲观观点。 这份发送给该银行研究部门的备忘录还告诉他们不要发表对中国经济或金融市场的悲观看法。评论不符合政府政策的问题。 此外，国有投行的工作人员被要求不得穿着奢侈品牌或透露自己的薪酬。备忘录称，员工应“确保其家庭成员遵守社会和道德标准”。 中金公司没有回应路透社的置评请求。 彭博社首先报道了该备忘录 作为离岸交易最活跃的中资投行，中金公司也在备忘录中表示，在与海外客户打交道时应格外谨慎，以避免政治和国家安全风险。 虽然中国市场分析师和评论员的负面评论经常受到当局的审查，去年中国经济增长开始放缓后，这一趋势变得更加明显。 中央政府还加大了打击腐败的力度，并利用批评该国“金融精英”过着“享乐主义”生活方式的言论——这是自 2021 年开始的“共同繁荣”运动的一部分。 中国的银行开始提供 口头指导最早于2022年，警告银行家停止在社交媒体上发布描绘奢华生活方式的照片。 银行还被迫削减投资银行家的薪酬和福利，包括旅行和娱乐的补偿和预算削减。 路透社报道4月份，中金公司削减银行家的奖金高达 40%。 Selena Li 和 Jason Xu 的报道；编辑：Sumeet Chatterjee 和 Edwina Gibbs]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/analysts-chinas-cicc-told-not-publish-bearish-views-wear-luxury-items-memo-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 18:03:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿根廷即将上任的外长表示该国不会加入金砖国家集团</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/americas/argentinas-incoming-foreign-minister-says-country-will-not-join-brics-bloc-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[阿根廷即将上任的外交部长戴安娜·蒙迪诺 (Diana Mondino) 周四在社交媒体 X 上发帖表示，该国不会加入发展中国家的金砖国家集团。 阿根廷是受邀成为金砖国家新成员的六个国家之一。金砖国家出席 8 月在南非举行的峰会，这是该组织推动重新洗牌其认为已经过时的西方主导的世界秩序的一部分。 亚当·乔丹报道，伊莎贝尔·伍德福德撰写]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/americas/argentinas-incoming-foreign-minister-says-country-will-not-join-brics-bloc-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:02:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>解说：恒大可能的清算令以及接下来会发生什么</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/possible-evergrande-liquidation-order-what-happens-next-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/possible-evergrande-liquidation-order-what-happens-next-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 15:39:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国恒大寻求通过最后一搏债务计划避免清算</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-avoid-liquidation-with-last-ditch-debt-plan-sources-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-avoid-liquidation-with-last-ditch-debt-plan-sources-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 15:38:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国电动汽车制造商 Zeekr 暂停美国 IPO - 消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/china-ev-brand-zeekr-puts-us-ipo-hold-sources-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[人们走过中国汽车制造商吉利的高端电动汽车 Zeekr 的展位2023 年 11 月 3 日，中国北京一家购物中心的电动汽车 (EV) 品牌。路透社/Tingshu Wang/档案照片 Zeekr，中国汽车制造商吉利的高端电动汽车 (EV) 品牌两位直接了解此事的消息人士称，由于估值预期不匹配，该公司已暂停其在美国的首次公开募股 (IPO)。 这一决定是在全球金融市场持续波动的情况下做出的。添加了第三个来源。由于信息尚未公开，所有消息人士均拒绝透露姓名。 Zeekr 本月公开提交了在纽约上市的招股说明书，目标是将其估值维持在 130 亿美元。实现披露截至 9 月 30 日的 9 个月内，总收入猛增至人民币 353.1 亿元（合 49 亿美元），高于去年同期的 184.7 亿元。然而，其经营亏损从 49 亿元扩大至 52.3 亿元。 电动汽车制造商蔚来等一些上市同行的股价近几个月出现波动或下跌，中国的价格战盈利能力受到冲击，促使人们努力削减成本并建立合作伙伴关系，以便在整合竞争中生存下来。 路透社去年 12 月援引消息人士的话说，Zeekr 已 秘密提交进行首次公开​​募股，旨在计划筹集超过 10 亿美元资金，并最早于今年第二季度在纽约上市。 消息人士本月向路透透露，Zeekr 仍计划在 IPO 中筹集至少 5 亿美元资金，然后再进行下一步行动。  Zeekr 由吉利（原名浙江吉利控股集团）于 2021 年成立，旨在满足中国对高端电动汽车日益增长的需求。 2 月份，该公司筹集了 7.5 亿美元资金投资者包括自动驾驶技术公司 Mobileye Global 首席执行官 Amnon Shashua (MBLY.O) 和中国电池巨头宁德时代 (300750.SZ)。 Zeekr 在中国提供四种电动车型，其中最畅销的是 001 跨界车，售价 269,000 元人民币（36,927.22 美元）起。 它还计划在海外市场销售，例如德国、以色列、哈萨克斯坦、荷兰和瑞典等。 朱莉·朱和斯科特·默多克的报道； Kane Wuy 的补充报道；克里斯托弗·库欣和克拉伦斯·费尔南德斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/china-ev-brand-zeekr-puts-us-ipo-hold-sources-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 10:44:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国将对澳大利亚葡萄酒进口反补贴关税进行审查</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-review-anti-subsidy-tariffs-australia-wine-imports-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 1 日，中国北京的 Trio 酒吧，一名工作人员在嗅着玻璃杯中的葡萄酒，而一位顾客正在观看。REUTERS/Florence Lo/档案照片&lt; /figcaption&gt; 中国周四表示，将审查对澳大利亚进口葡萄酒征收反倾销和反补贴关税的必要性，这一备受期待的举措是推动改善的一部分关系  商务部在一份声明中表示，决定从周四开始进行审查。 上个月，中国和澳大利亚表示已就和解达成共识世界贸易组织葡萄酒争端，将对2026年到期的反倾销关税进行复审。 “商务部将依法进行复审，全面商务部新闻发言人舒珏廷在北京举行的例行新闻发布会上表示，“我们将根据各利害关系方的诉求，并在事后客观、公正、公开地作出裁决”。检查证据，”她补充道。 该部表示，任何感兴趣的各方或利益相关者都可以在 20 天内提交书面评论。 对大多数澳大利亚葡萄酒征收 218% 的税中国于 2021 年推出提示 这项贸易，以前每年价值高达 12 亿美元，即将崩溃。 “这对于成千上万在葡萄酒行业工作的澳大利亚人来说是个好消息，”一位澳大利亚贸易部长办公室发言人表示。 发言人补充说，自从加快取消对澳大利亚大麦的关税以来，政府一直积极与中国接触，以确保采取类似的程序来解决葡萄酒争端。&lt; /p&gt; 澳大利亚总理安东尼·阿尔巴内斯寻求改善与主要贸易伙伴中国的关系，由于中国电信公司华为、间谍活动和 COVID-19 的争端，这种关系多年来一直恶化。 阿尔巴内斯成为澳大利亚第一任议员自 2016 年 11 月初访问北京以来，中国领导人多次访问中国。 阿尔比·张、伯纳德·奥尔和乔·卡什在北京的报道，刘易斯·杰克逊在悉尼的报道；编辑：Jacqueline Wong、Miral Fahmy 和 Raju Gopalakrishnan]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-review-anti-subsidy-tariffs-australia-wine-imports-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 10:11:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平就基辛格逝世向拜登致唁电</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-sends-condolences-biden-over-kissingers-death-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[美国前国务卿亨利·基辛格在北京会见中国国家主席习近平（无图）中国北京人民大会堂，2018 年 11 月 8 日。REUTERS/Thomas Peter/Pool/File Photo 美国前国家安全顾问兼国务卿亨利·基辛格在政策会议上介绍中国国家主席习近平（左） 2015 年 9 月 22 日，在美国华盛顿州西雅图举行的晚宴上对中美两国首席执行官的讲话。路透社/Jason Redmond/档案照片 中国国家主席习近平和中国高级官员已派出美国资深外交官亨利·基辛格去世。 基辛格曾访问中国 100 多次，最后一次7月在一次意外的北京之行中与习近平会面，周三去世，享年 100 岁，引发了社交媒体上普通中国民众的广泛哀悼。 “基辛格是中国人民的好老朋友。外交部发言人汪文斌在例行记者会上表示，基辛格是中美关系的开拓者和建设者。 基辛格为中美关系正常化做出了“历史性”贡献，中国人民将永远铭记在心。王补充道，记住他的“真诚奉献和重要贡献”。 中国国务院总理李强和外交部长王毅也分别向基辛格家人和美国国务卿布林肯致唁电。汪文斌表示，基辛格认为，中美关系对两国和世界的和平与繁荣至关重要。 “中美双方应该弘扬基辛格的战略远见、政治勇气、外交智慧……推动中美关系健康稳定可持续发展基辛格曾在理查德·尼克松和杰拉尔德·福特总统的政府中担任国务卿和国家安全顾问，他于 1971 年首次访问北京，为美国外交开放铺平了道路 他的去世受到中国官方媒体和社交媒体用户的广泛哀悼。 “基辛格（在中国）的总体印象是，他是一个了解美国的人香港大学助理教授兼地缘政治战略家布莱恩·黄 (Brian Wong) 表示：“基辛格被视为局外人，他理解中国需要超越 20 世纪 60 年代和 1970 年代初的自我孤立。” ”，黄说。 “因此，简而言之，最重要的是，他被视为代表‘中国理解者’。” 丽兹·李 (Liz Lee)、伊森·王 (Ethan Wang) 和Nicoco Chan；编辑：Kim Coghill 和 Gareth Jones]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-sends-condolences-biden-over-kissingers-death-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 09:18:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾敦促老年人和年轻人因呼吸道疾病避免前往中国</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-urges-elderly-young-avoid-china-visits-due-respiratory-illnesses-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 27 日，中国北京，人们在一家儿童医院外等待乘车。REUTERS/Tingshu Wang/档案照片&lt; /figcaption&gt; 台湾卫生部周四敦促老年人、幼儿和免疫力差的人避免前往中国，因为最近中国呼吸道疾病有所增加，一些专家表示此举效果不佳公共卫生风险。 世界卫生组织（WHO）上周要求中国提供有关激增，世界卫生组织官员表示，这一数字没有 COVID-19 大流行之前那么高，并且没有检测到异常或新型病原体. 自 2002 年至 2003 年在中国爆发并导致全球近 800 人死亡的严重急性呼吸系统综合症 (SARS) 以来，台湾一直对其巨大邻国的疾病爆发保持警惕。 中国政府声称对台湾实行民主治理，最初试图掩盖这一疫情。 台湾卫生部在每周内阁会议后发表的一份声明中表示，由于呼吸道疾病的增加，在中国，请老年人、幼儿和其他免疫力较差的人，除非必要，不要前往中国大陆、香港和澳门。 如果必须旅行，那么人们应该接种流感和新冠疫苗在前往中国之前，它补充道。 卫生与健康中心流行病学家 Shu-Ti Chiou。台北可持续发展基金会表示，该建议将导致公众错误地认为，只要不去中国，他们就不会感染呼吸道疾病。 拉吉布·达斯古普塔 (Rajib Dasgupta)，流行病学家、社区卫生教授。新德里贾瓦哈拉尔尼赫鲁大学也表示，“针对呼吸道感染的旅行限制并不是阻断传播的有效措施”。 一些公共卫生研究人员表示，旅行建议是合理的，称台湾也有可能经历冬季以及大流行限制取消后，呼吸道疾病激增。首尔国立大学流行病学家 Sung-il Cho 表示：“他们会谨慎行事，不要通过海外旅行来加速疫情。”中国外交部长王毅周三表示，中国呼吸道疾病的增加是一个常见问题&lt; /a&gt; 是所有国家都面临的问题，中国当局已对其进行有效控制。 中国台湾事务办公室以及香港和澳门当局没有立即回应置评请求。 Ben Blanchard 在台北和 Andrew Silver 在上海的报道； Anne Marie Roantree 和 Farah Master 在香港的补充报道；编辑：Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-urges-elderly-young-avoid-china-visits-due-respiratory-illnesses-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 08:15:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>