<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Dec 2023 06:18:17 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>菲律宾和中国就南海碰撞问题相互指责</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-says-china-rammed-water-cannoned-resupply-vessels-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 3 月 9 日鸟瞰南海有争议的仁爱礁（当地人称为阿云金岛）上的 BRP 塞拉马德雷号./File Photo 周日，菲律宾和中国就两国船只在南海争议水域相撞事件相互指责，因为围绕这一重要航道的主权主张的紧张局势不断升级。 菲律宾海警指责中国发射高压水枪并撞击补给船和一艘海警船，造成其中一艘“发动机严重损坏”，而中国海警则称菲律宾船只故意撞击其船只。 中国声称对几乎整个南海拥有主权，南海是每年超过 3 万亿美元的船运贸易的通道，其中包括菲律宾、越南、印度尼西亚、马来西亚和文莱声称拥有主权的部分地区。常设仲裁法院2016年称中国的主张没有法律依据。 当菲律宾部署时，北京和马尼拉一直在菲律宾专属经济区无人居住的仁爱礁周围玩猫捉老鼠的游戏1999 年，菲律宾为保护马尼拉的海上主张而故意搁浅一艘老化军舰，为居住在这艘军舰上的菲律宾士兵执行补给任务。 周六，菲律宾指责中国的发射行动是“非法和侵略性行为”水炮 在一艘民用政府渔船上，北京称此举是合法的“控制措施”。 在周日的事件中，中国海警在一份声明中表示，两艘菲律宾船只无视一再警告，“非法未经中国政府批准，进入南沙群岛仁爱礁附近海域。” 声明称，“欧乃宰美一号”“不专业、危险急转弯，故意撞向中国海警”船只 21556。”称菲方负全部责任。 菲律宾海警发言人在社交媒体平台X发文称，“M/L卡拉延号发动机严重受损。与中国海警虚假信息相反，UM1被CCG撞毁” ” 菲律宾政府特遣部队谴责“中国最近对合法和例行的补给任务进行无端胁迫和危险演习。中国在一份声明中表示，中国的行动“让人对其呼吁和平对话的诚意产生质疑和严重怀疑”。 西菲律宾海国家特遣部队表示，一艘海岸警卫队船只正在拖回卡拉延号前往巴拉望省，海岸警卫队船只 BRP Cabra “在被水炮的全部威力直接瞄准后，其桅杆受损”。 超过 200 名渔民、青年领袖和民间社会团体已加入其中由“Atin Ito”（这是我们的）运动网络组织的圣诞节访问该地区，这是一个由平民主导的倡导活动，旨在维护菲律宾在南中国海的权利。 科琳·米哈伊尔·弗洛雷斯 (Mikhail Flores) 报道豪和吴伊芙；编辑：William Mallard 和 Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-says-china-rammed-water-cannoned-resupply-vessels-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 04:11:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>香港寻求提高“爱国者”选举的投票率</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/hong-kong-seeks-boost-turnout-patriots-only-election-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/hong-kong-seeks-boost-turnout-patriots-only-election-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 00:04:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国表示，如果没有解决化石燃料问题，COP28成功的机会不大</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-says-not-much-chance-success-cop28-without-solution-fossil-fuels-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[12 月 8 日，在阿拉伯联合酋长国迪拜举行的联合国气候变化大会 COP28 上，人们站在中国馆附近，2023 年。REUTERS/Thaier Al-Sudani 中国首席气候谈判代表解振华身穿红色出席COP27气候峰会埃及沙姆沙伊赫海滨度假胜地，2022 年 11 月 19 日。路透社/Mohamed Abd El Ghany/档案照片 中国最高气候特使解振华于周六表示，COP28 召开的可能性很小如果各国不能就化石燃料的未来达成一致，气候峰会将被称为成功。 当被问及中国是否支持“逐步淘汰”化石燃料时，他提到了与 达成“Sunnylands”协议上个月的美国。他表示，另一个选择是逐步减少化石燃料在全球能源结构中的份额。 他还表示，中国支持将全球可再生能源产能提高两倍的努力。 大卫的报告斯坦威，威廉·詹姆斯撰写]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-says-not-much-chance-success-cop28-without-solution-fossil-fuels-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 13:54:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾谴责中国在南海针对渔船的行为</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-condemns-chinas-actions-south-china-sea-against-fishing-vessels-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 高压水枪损坏菲律宾渔业局船只 中国对入侵船只采取“控制措施”-中国官方媒体 菲律宾船只推出圣诞送礼活动护航队在南海  周六，菲律宾谴责中国在南海的“非法和侵略性行为”，称其海岸警卫队向菲律宾渔业局一艘进行巡逻的船只发射了高压水枪。定期补给任务。 跨部门政府机构菲律宾南海特遣部队呼吁中国停止在黄岩岛的“侵略活动”。两国均声称拥有主权。 美国驻菲律宾大使玛丽凯·卡尔森在社交媒体平台X上发帖表示，中国的行为“违反了国际法，危及生命和生计。” 她表示，美国与菲律宾站在一起，支持菲律宾的自由据官方媒体报道，中国早些时候表示，对侵入黄岩岛附近海域的三艘菲律宾渔船采取了“控制措施”。 该事件12 月 10 日之前，菲律宾计划部署一支由约 40 艘菲律宾船只组成的圣诞护航队，向菲律宾在南海最大的被占领岛屿中业岛的居民以及驻扎在南海的军队分发礼物和其他物资。仁爱礁的一艘老化军舰。“危险的举动”菲律宾特遣部队表示，周六，三艘渔业局船只正在执行补给任务，为仁爱礁附近的 30 多艘菲律宾渔船提供石油和食品杂货。黄岩岛遭到中国水炮至少八次射击。 工作组称，一艘渔船“被中国海警直接蓄意瞄准”，造成通讯和航行受损工作组表示，“阻止人道主义物资的分发不仅是非法的，也是不人道的。”并补充说，中国出动船只驱赶等待物资的菲律宾渔船，并非法安装据报道，中国海上民兵船只也进行了“危险动作”，并部署了远程声学装置，导致一些菲律宾船员暂时感到不适和丧失能力，特别工作组表示。  黄岩岛位于菲律宾200海里专属经济区内。北京于 2012 年占领了该海域，并迫使菲律宾渔民前往更远的地方捕捞较小的渔获量。 中国声称对几乎整个南海拥有主权，该海域是每年超过 3 万亿美元的船运贸易的通道，其中包括零部件菲律宾、越南、印度尼西亚、马来西亚和文莱声称拥有主权。常设仲裁法院于 2016 年表示，中国的主张没有法律依据。 尼尔·杰罗姆·莫拉莱斯 (Neil Jerome Morales) 报道；威廉·马拉德和尼尔·福里克编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-condemns-chinas-actions-south-china-sea-against-fishing-vessels-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 12:32:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>贵州省钢棚倒塌造成六人死亡</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/steel-shed-collapse-kills-six-southwestern-chinas-guizhou-province-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[据官方媒体央视报道，周六，中国西南部贵州省一家建材厂钢棚倒塌，造成至少六人死亡、三人受伤。 倒塌发生时，施工正在进行中。据央视报道，中午12点，贵州省习水县，调查正在进行中。 官方媒体称，伤者正在医院接受治疗。 张爱玲和吴瑞安
马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/steel-shed-collapse-kills-six-southwestern-chinas-guizhou-province-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 12:01:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国对台湾参加COP28提出投诉</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-raises-complaint-over-taiwans-participation-cop28-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[人们站在阿拉伯联合酋长国迪拜举行的联合国气候变化大会 COP28 的中国馆外， 2023 年 12 月 6 日。REUTERS/Thaier Al-Sudani/档案照片 中国代表团周六在 COP28 上对台湾参与联合国气候峰会的言论提出投诉，称其为不可接受的言论 “中方注意到，会议期间，少数国家罔顾台湾是中国不可分割的一部分的事实，对台湾当局参加缔约方会议说三道四。”中国代表团成员在全体会议厅通过翻译说道。 该代表表示：“这是不可接受的”，并要求将他们的发言纳入正式记录。该声明没有点名所批评的国家。 威廉·詹姆斯报道，伊丽莎白·派珀编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-raises-complaint-over-taiwans-participation-cop28-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 11:35:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国、韩国、日本加强针对朝鲜网络威胁的行动</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us-skorea-japan-security-advisors-seoul-trilateral-meeting-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us-skorea-japan-security-advisors-seoul-trilateral-meeting-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 11:34:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首尔表示日本不采取行动意味着“慰安妇”法院的裁决得到维持</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/seoul-says-japan-inaction-means-comfort-women-court-ruling-upheld-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[首尔外交部称，周六，日本决定不对判决提出上诉，确认了韩国法院对 16 名被迫在日本战时妓院工作的妇女做出的裁决。 上个月韩国上诉法院命令日本赔偿16名“慰安妇”，推翻了下级法院驳回此案的裁决。 上诉必须在事后两周内提出法院的书面判决将周五定为最后期限。 “慰安妇”是日本的委婉说法，指的是 1910-45 年朝鲜半岛殖民期间被迫在战时妓院工作的人，并且一直是一个焦点几十年来，两国之间一直存在争议。 在保守派总统尹锡烈的领导下，首尔和东京一直寻求改善因日本殖民统治而产生的历史争端所困扰的关系。 韩国的外交日本防卫省在一份声明中表示，将继续努力恢复“慰安妇”的名誉和尊严，同时寻求与日本面向未来的合作。 东京表示，这一问题已根据 1965 年外交正常化条约得到解决。两国关系，并且两个邻国同意在 2015 年达成的协议中“不可逆转地”结束争端。 当被问及法院的最新裁决时，日本外务大臣上川洋子周五表示，日本已向韩国表示方面认为这是“不可接受的”，并且违反了两国之间的协议。 她表示，政府无意对法院裁决提出上诉，因为根据国际法，日本不受韩国管辖。 . 今年早些时候，首尔宣布韩国公司将出钱解决日本 1910-1945 年占领期间强迫劳动的争端，寻求结束削弱美国主导的统一统一努力的局面对抗中国和朝鲜。 此举被美国总统乔·拜登称赞为“开创性”。 首尔的 Hyunsu Yim 和东京的 Yuka Obayashi 报道：Neil 编辑富利克]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/seoul-says-japan-inaction-means-comfort-women-court-ruling-upheld-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 08:28:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国消费价格创三年来最快跌幅 工厂门口通货紧缩加深</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-consumer-prices-fall-fastest-3-years-factory-gate-deflation-deepens-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-consumer-prices-fall-fastest-3-years-factory-gate-deflation-deepens-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 08:12:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国11月消费者价格下跌，工厂通货紧缩持续存在</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-nov-consumer-prices-fall-factory-gate-deflation-persists-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 9 月 26 日，中国上海，国庆假期前夕，人们沿着主要购物区南京步行街行走。 REUTERS/Aly歌曲/档案图片 11月份中国消费价格跌幅扩大，工厂通货紧缩加深，需求持续疲软令人对经济复苏的可持续性产生怀疑。 &lt;国家统计局周六公布的数据显示，11月份居民消费价格指数（CPI）同比下降0.5%，环比下降0.5%。 10月份CPI同比下降0.2%。 路透社调查的分析师预计CPI同比和环比下降0.1%。 &lt;生产者出厂价格指数（PPI）同比下降3.0%，10月份为下降2.6%，连续14个月下降。经济学家此前预测 11 月下降 2.8%。 中国经济今年面临多重阻力，包括地方政府债务增加、房地产市场不景气以及国内外需求不温不火，消费者紧缩开支在经济复苏难以捉摸的情况下。 市场正在等待政府将在12月中旬左右召开的年度议程“中央经济工作会议”上推出更多刺激措施。 报告张艾伦、曹艾拉和吴瑞安；山姆·霍姆斯和埃德蒙·克拉曼编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-nov-consumer-prices-fall-factory-gate-deflation-persists-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 02:10:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对廉价中国电动汽车的恐惧促使汽车制造商竞相生产经济型汽车</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/fear-cheap-chinese-evs-spurs-automaker-dash-affordable-cars-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/fear-cheap-chinese-evs-spurs-automaker-dash-affordable-cars-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 06:14:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平访问河内，中国对越南投资激增，美国支出下降</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/chinas-investments-vietnam-boom-xi-visits-hanoi-us-spending-down-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 习近平继拜登之后于 9 月访问 中国（与香港）是今年越南的最大投资者 美国2023 年迄今为止，投资和贸易均有所下降  一家制造商在装配线上工作2018 年 12 月 4 日，越南海防市 Vingroup 的 Vsmart 手机。 REUTERS/Kham/File Photo 官方表示，与美国支出和贸易放缓形成鲜明对比的是，今年中国在越南的投资蓬勃发展数据显示，随着世界上最大的两个经济体争夺在这个东南亚战略国家的影响力。 沿南海延伸的制造业中心日益成为全球供应链中的关键组装环节，而这些供应链往往依赖于中国零部件和美国消费者。 美国乔·拜登总统取得了经过一年的紧张外交努力，将美国在越南的排名提升到与中国相同的水平，并于 9 月访问河内，升级了与前敌人的外交关系。 中国习近平主席将于下周访问越南 旨在进一步深化联系。外交官们表示，他可能会同意宣布两国拥有共同的命运，这在北京可能会被解读为外交关系的正式升级。 目前尚不清楚哪一种象征性的升级更具分量，但在经济方面，迄今为止，中国似乎占据了上风，部分原因是美国的贸易政策。近年来华盛顿和北京之间的紧张关系以及美国主导的对中国的各种制裁鼓励了中国对越南的投资。 今年前 11 个月，来自中国大陆和香港的注册投资总额增至 82 亿美元据越南官方统计，这一数字是去年中国实施疫情限制期间的两倍，成为越南最大的投资者。 美国相反，注册投资已从 2022 年的 7 亿美元降至今年的 5 亿美元，使其成为继太平洋离岸中心萨摩亚和荷兰之后的第十大投资者。 由于美国消费者努力应对成本问题，双边贸易也有所下降。今年前 10 个月，越南对美国的出口骤降 15%，至 792.5 亿美元，越南数据显示，同期，越南对中国的出口增长了 5%，达到近 500 亿美元，但进口有所下降，因为越南主要从北京购买零部件，组装后出口到西方国家。  尽管经济交往密切，但由于南海边界争端，与中国的关系变得复杂。越南民众中的反华情绪也很普遍，并导致频繁的抗议活动，其中包括 2018 年的一场抗议活动，反对建立本可以使中国企业受益的经济特区。 去风险 美国外交升级伴随着白宫承诺增加投资和更便利的贸易而来。 “尽管拜登访问期间大肆宣传，但迄今为止我们还没有看到很多具体成果，”国家大学东南亚政治学教授扎卡里·阿布扎 (Zachary Abuza) 表示。华盛顿特区战争学院指出，外国企业在越南投资时面临重大挑战。 几位驻越南的商业顾问表示美国投资者的兴趣有所增加，并指出投资决策需要时间做出。&lt;凯尔表示，中国投资的平行繁荣（不包括香港）今年比大流行前的水平几乎翻了一番，达到 39 亿美元，部分原因是企业在中美贸易紧张局势中采取了去风险策略。商业咨询公司 Dezan Shira 合伙人 Freeman。 专注于越南的私募股权公司 Mekong Capital 合伙人 Chad Ovel 表示，中国经济放缓也是投资决策的一个因素。 “中国中短期宏观前景不佳正在促使中国人寻找本国以外的投资机会。” 弗朗西斯科·瓜拉西奥 (Francesco Guarascio) 的报道； Khanh Vu 和 Phuong Nguyen 的补充报道；编辑：黄杰奎琳]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/chinas-investments-vietnam-boom-xi-visits-hanoi-us-spending-down-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 03:48:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国美容市场放缓，大品牌折扣并不能解决问题</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinas-slowing-beauty-market-big-brand-discounts-wont-cut-it-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinas-slowing-beauty-market-big-brand-discounts-wont-cut-it-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 01:07:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>