<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Dec 2023 09:14:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>新加坡与中国计划互惠30天免签入境</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/singapore-china-plan-reciprocal-30-day-visa-free-entry-media-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[2023年4月24日，中国北京大兴国际机场，旅客提着行李箱行走。REUTERS/Tingshu Wang/资料照片 新加坡外交部周四表示，新加坡和中国将于明年初签署 30 天互免签证协议。 “两国将制定互免签证协议的实施细节”新加坡外交部在一份声明中表示，“30天免签安排并于2024年初实施”。 泰国和马来西亚也对中国游客实行免签政策。 新加坡副总理兼财政部长黄循财正在访问天津和北京。黄黄周四在天津共同主持第十九届双边合作联席会议（JCBC）。 他表示，双方人员往来不断增加，两国之间的航班恢复到接近疫情前的水平新加坡主要中文报纸《联合早报》周四报道称，“我们两国之间的30天互免签证安排也将支持这样的进展，这可以促进更多的人员往来，并加强两国关系的基石。”该报援引他的话说。 今年，中国恢复了对新加坡公民的 15 天免签证入境，这是在此类签证因 COVID-19 暂停签证三年多之后大流行。路透社 5 月份援引北京大使馆的话说，中国一直渴望该协议成为互惠的。 新加坡央行和中国人民银行也正在启动一项试点计划，允许两国旅客使用新加坡金融管理局周四宣布，将推出用于新加坡和中国旅游消费的中国电子人民币数字货币。 Brenda Goh 和 Xinghui Kok 的报道；编辑：格里·多伊尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/singapore-china-plan-reciprocal-30-day-visa-free-entry-media-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 06:48:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>出于安全考虑，杜克能源公司将宁德时代电池与海军陆战队基地断开</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/duke-energy-disconnects-catl-batteries-marine-corps-base-camp-lejeune-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/duke-energy-disconnects-catl-batteries-marine-corps-base-camp-lejeune-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 06:34:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>电动汽车制造商蔚来汽车在裁员 10% 后考虑进一步裁员 - 彭博社</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/ev-maker-nio-considers-more-job-cuts-after-shedding-10-staff-bloomberg-news-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[蔚来标志出现在中国高端智能电动汽车制造商蔚来公司位于德国柏林的展厅NIO House上2023 年 12 月 17 日。REUTERS/Annegret Hilse/File Photo 中国电动汽车 (EV) 制造商 Nio Inc (9866.HK)在上个月宣布计划裁员10%后，可能会进一步裁员。 www.bloomberg.com/news/articles/2023-12-07/ev-maker-nio-considers-more-job-cuts-after-shedding-10-of-staff?utm_campaign=socialflow-organic&amp;utm_source=twitter&amp; utm_medium=social&amp;utm_content=middleeast&amp;sref=2h1zKciy&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;周四报道，援引知情人士的话。 一些部门被要求准备裁员准备报告称，这可能会将单位内原来的解雇人数扩大到 20% 至 30%。 此次裁员将主要针对非核心业务或不会产生快速回报或需要的业务。报告补充说，大量投资。 蔚来汽车没有立即回应路透社的置评请求。 蔚来汽车在 11 月份表示，它计划消除10%面对日益激烈的竞争，该公司开始提高效率并降低成本。 由于消费者青睐更经济的插电式混合动力汽车，中国对电动汽车的需求有所减弱。 Utkarsh Shetti 班加罗尔报道；拉什米·艾奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/ev-maker-nio-considers-more-job-cuts-after-shedding-10-staff-bloomberg-news-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 06:24:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国电池巨头宁德时代对杜克能源断开电池进行反击</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/energy/chinese-battery-giant-catl-hits-back-duke-energy-disconnecting-batteries-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[在首届中国国际供应链博览会 (CISCE) 的宁德时代展位上，工作人员正在清理显示电池制造商宁德时代生产基地位置的显示屏）于2023年11月28日在中国北京。REUTERS/Florence Lo/File Photo 中国电池巨头CATL (300750.SZ)回击美国公用事业公司杜克能源断开其电池的举动，称有关宁德时代电池构成潜在安全威胁的指控是虚假和误导性的 该公司表示，美国的业务和产品不会以任何方式收集、出售或共享数据。 产品已通过严格的安全和安保审查，包括它补充说，美国当局和企业。 杜克能源公司周三表示，它有出于安全考虑，已断开宁德时代在北卡罗来纳州海军陆战队基地 Lejeune 生产的大型电池。 张岩、李巧一、Brenda Goh 报道；编辑：黄杰奎琳]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/energy/chinese-battery-giant-catl-hits-back-duke-energy-disconnecting-batteries-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 06:12:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>东盟+3同意新的融资机制以抵御危机</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japan-financial-diplomat-kanda-asean3-agree-new-lending-facility-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[日本财务省国际事务副大臣 Masato Kanda， 2022 年 1 月 31 日在日本东京财务省接受路透社采访时摆出姿势拍照。照片拍摄于 2022 年 1 月 31 日。REUTERS/Issei Kato/档案照片 在全球经济放缓和美国利率上升的不确定性不断增加的情况下，东盟+3国家集团周四同意设立一个新的区域贷款机构，以应对该地区的紧急情况。 东盟+3国家集团日本、中国和韩国在东南亚国家联盟中的标签。 新计划的建立，称为快速融资机制，其具体内容将在预定的下一次部长级会议上正式确认。日本最高金融外交官神田正人在该小组在东京西北部金泽市举行为期两天的会议后表示，春季和夏季。 新设施旨在补充已知的现有多边货币互换网络代表们在一份联合声明中表示，清迈倡议多边化（CMIM）可以在危机时期使用。 它将被置于 CMIM 的保护之下。 ” CMIM 是我们所有人为了金融稳定而创建的，”负责国际事务的财政部副部长神田告诉记者。 “但令人遗憾的是，即使在 COVID-19 疫情期间，它也从未被动员起来.” “你永远不知道什么时候会发生自然灾害或流行病。成员国经济体渴望建立一种能够满足这种情况下国际收支需求的机制。” 日本渴望实现一种能够增强现有货币互换额度使用的机制，这应该会更有效。方便，允许成员国在紧急情况下动用资金。 在 2000 年 90 年代末的亚洲金融危机之后，东盟+3 集团创建了货币互换额度，并于 2010 年将其改组为多边网络，相互帮助，防止或打击资本急剧外流。 虽然亚洲政策制定者强调各自国家拥有足够的外汇储备和缓冲来抵御另一场危机，但他们也看到了改善安排的空间。 梶本哲志报道；Jacqueline Wong、Christopher Cushing 和 Kim Coghill 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japan-financial-diplomat-kanda-asean3-agree-new-lending-facility-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 05:50:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧盟高级官员在中国峰会上会见习近平，重点关注贸易</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/top-eu-officials-meet-with-xi-china-summit-with-low-expectations-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[一名工作人员在中欧高层经济对话前走过欧盟和中国国旗2018年6月25日在中国北京钓鱼台国宾馆举行的对话。路透社/Jason Lee/档案照片 欧盟高级官员周四在北京与中国国家主席习近平进行了首次面对面的会面四年后举行的峰会，讨论从贸易失衡到乌克兰等一系列问题，议程充满强硬言辞，但缺乏可交付成果。 在会议期间，习近平敦促欧盟与中国合作，维护全球稳定，据国家电视台中央电视台报道，增强政治互信并“消除对双边关系的一切形式干扰”。 欧盟委员会主席乌苏拉·冯德莱恩、欧洲理事会主席查尔斯·米歇尔和欧盟外交政策负责人何塞普·博雷尔还将在为期一天的访问中会见中国总理李强。 这将是他们在明年欧洲议会选举开始之前与中国高级官员会面的最后机会，这将引发欧盟的政策变化双方都试图在峰会前降低期望，中国外交部长王毅周一警告欧盟成员国驻北京外交官，欧洲应该选择“和平与稳定”，而不是“和平与稳定”。 “新冷战”。 本周早些时候，一位欧洲官员在布鲁塞尔对记者表示，“峰会不会有任何一项出色的成果”，并补充说不会发表联合声明。&lt; /p&gt; 欧盟成员国意大利“近日”正式通知中国，这是对中欧关系的又一打击。 退出习近平倡导的一带一路倡议。 欧盟希望北京利用其对俄罗斯的影响力来制止战争，此行的主要重点将是敦促北京习近平阻止中国私营企业向俄罗斯出口欧洲制造的军民两用物品，以支持俄罗斯的战争。欧洲官员表示，布鲁塞尔最初将这些中国公司排除在上个月公布的最新俄罗斯制裁计划之外。 欧盟还对其认为的“不平衡”经济关系感到担忧，称其制裁金额接近 4000 亿欧元（431.7 美元）。十亿）对华贸易逆差反映对欧盟企业的限制。 中国此前曾抵制欧盟对中国电动汽车的反补贴调查以及欧盟减少依赖的“去风险”政策上个月，外交部长王告诉来访的法国外交部长凯瑟琳·科隆纳，最大的风险是“广泛政治化带来的不确定性”，以及“最需要的依赖”科隆纳访华期间，中方还提出了对欧盟五个最大经济体的公民实行免签入境，以提振疫情后的旅游业，并在中欧关系恶化后改善中国在西方的形象新冠疫情大流行。 欧盟官员表示，双方可以在应对气候变化和促进生物多样性的行动上进行更多合作。 Laurie Chen 和北京新闻室报道；菲利普·布伦金索普 (Philip Blenkinsop) 在布鲁塞尔的补充报道；克里斯托弗·库欣和萨姆·霍姆斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/top-eu-officials-meet-with-xi-china-summit-with-low-expectations-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 05:23:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国出口六个月来首次增长，缓解工厂压力</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-exports-grow-first-time-6-months-imports-unexpectedly-shrink-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[鸟瞰图显示中国山东省青岛港的集装箱和货船，2022 年 5 月 9 日。图片由无人机拍摄。 《中国日报》来自路透社/资料图片 11月份中国出口出现六个月来的首次增长，超出了经济学家的预测，表明世界第二大经济体的工厂可能正在找到立足点在国内外需求大幅下滑之后。 好坏参半 11月制造业数据让人们不断呼吁进一步提供政策支持以提振增长，但也引发了人们的疑问：主要基于负面情绪的调查是否掩盖了状况的改善。周四海关数据显示，11 月份出口同比增长 0.5%，而 10 月份下降 6.4%，超过路透社调查预期的下降 1.1%。进口下降 0.6%，远低于上月增长 3.0% 的预期，远超预期的增长 3.3%。 “出口的改善与市场预期基本一致……2019 年中国出口环比增长过去几个月有所加强，”品点资产管理公司首席经济学家张志伟表示。 “近几个月来，其他亚洲国家的出口数据也出现了复苏迹象。” 全球贸易的风向标波罗的海干散货运价指数 (Baltic Dry Index) 在经济改善的支撑下，于 11 月攀升至三年来的新高。对工业商品的需求，特别是来自中国的需求。 韩国出口是衡量全球贸易健康状况的另一个指标，受芯片出口提振，11 月芯片出口连续第二个月增长，芯片出口结束了 15 个月的下降。 p&gt; 上周中国官方采购经理人指数显示，新出口订单连续萎缩 连续第九个月，而一项私营部门调查突显了工厂主连续第五个月难以吸引海外买家。 但一些分析师指出第三季度的增长快于预期，并且基本保持乐观10 月份的数据 认为，与基于情绪的调查相比，最近的硬数据描绘了这个亚洲巨人经济健康状况的悲观景象。硬数据还表明了支持措施&lt;他们表示，自 6 月份以来，北京流出的水量已经产生了一些影响。 “数据显示，海外需求比我们想象的要强，而国内需求比我们想象的要弱，”首席财务官王丹表示。中国恒生银行经济学家。 “最大的出口项目仍然是电机和汽车，因此欧洲和俄罗斯的需求将提振出境出货量。” 分析师表示，现在判断近期的政策支持是否足以支撑还为时尚早。国内需求的增长以及海外需求增长的可持续性如何，房地产、失业以及疲弱的家庭和企业信心威胁着国内的可持续反弹。 国际货币基金组织 (IMF) 于 11 月升级了其2023年和2024年中国经济增长预测各 0.4 个百分点。但穆迪周二发出了降级警告 关于中国的 A1 信用评级。 Joe Cash 的报道
编辑：Shri Navaratnam]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-exports-grow-first-time-6-months-imports-unexpectedly-shrink-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 04:25:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国11月出口增长0.5%，进口下降0.6%</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-nov-exports-up-05-imports-shrink-06-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[在深圳盐田港看到起重机和集装箱，跟随2020 年 5 月 17 日，中国广东省新型冠状病毒病（COVID-19）爆发。图片拍摄于 2020 年 5 月 17 日。REUTERS/Martin Pollard/File Photo 2020 年中国出口增长 0.5%周四的海关数据显示，11 月进口同比下降 0.6%。 路透社对经济学家的调查此前预测出口将下降 1.1%，进口将增长 3.3%。 制造业活动数据对比 11月份，人们一直呼吁采取进一步的政策支持措施来提振增长，但这促使分析师质疑，主要基于负面情绪的调查是否跟上了最近的硬数据和全球贸易流动改善的早期迹象。 p&gt; 乔·卡什 (Joe Cash) 报道；编辑：金·科希尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-nov-exports-up-05-imports-shrink-06-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 03:23:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国监测中国军舰在柬埔寨基地的报告</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/us-monitoring-reports-chinese-warships-cambodian-base-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[2019 年 7 月 26 日，一名水手在柬埔寨西哈努克城的柬埔寨云壤海军基地站岗。REUTERS/Samrang Pring/档案照片 水手们在柬埔寨西哈努克城柬埔寨云朗海军基地的加油船附近站岗， 2019 年 7 月 26 日。 REUTERS/Samrang Pring/档案照片 美国正在监视有关中国军舰停靠柬埔寨的报道，并对北京计划独家控制柬埔寨部分海域的计划表示严重关切。美国国务院发言人周三表示，那里是那里的主要海军基地。 自由亚洲电台 周二报道，中国军舰已抵达柬埔寨云朗海军基地，并援引柬埔寨国防部长Tea Seiha周日在Facebook上发帖称，这是“为训练做准备” ” 柬埔寨海军的”。 自由亚洲电台称，此次军舰访问恰逢柬埔寨领导人与中国最高军事指挥机构中国中央军事委员会副主席何卫东周一在金边举行的会晤。  &gt; 美国国务院发言人表示，华盛顿正在关注这些报道，并在提到中华人民共和国时补充道：“虽然我们对这一具体事态发展不予置评，但我们对中华人民共和国对部分地区进行独家控制的计划表示严重关切云朗海军基地。” 美国敦促柬埔寨确保中国不会被允许在云朗“存在或使用敏感技术”，因为这将“损害柬埔寨主权，违反其宪法并影响地区稳定”。这位官员说。在军事术语中，“存在或敏感技术”通常指雷达或其他监视能力。 自由亚洲电台表示，尚不清楚有多少艘中国军舰停靠在云朗，但 Tea Seiha 的 Facebook 页面上的图像似乎显示在至少两个。据称，12 月 3 日的卫星图像还显示，那里的一个新码头上有两艘船只，可能是护卫舰或护卫舰。 中国驻华盛顿大使馆没有立即回应置评请求。  &gt;柬埔寨决定允许中国开发 Ream有令华盛顿不安和邻国担心这将给北京在有争议的南中国海附近提供一个新的前哨基地。 五角大楼认为基地扩建计划包括其北部地区仅供中国军队使用，并表示两国都没有分享有关计划范围的完整细节。华盛顿表示，这表明缺乏透明度。 华盛顿战略与国际研究中心的南海专家格雷戈里·波林表示，美国及其合作伙伴主要担心的是中国可能在云朗安装的任何雷达设备。 柬埔寨否认了有关允许中国在其领土上建立军事基地的担忧，称任何国家都可以使用云壤设施，同时它愿意接受任何人的军事援助。 2020 年，柬埔寨表示，它已夷平了位于云朗的一处美国资助的设施，以便在那里进行扩张。 大卫·布伦斯特罗姆 (David Brunnstrom) 报道;
桑德拉·马勒编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/us-monitoring-reports-chinese-warships-cambodian-base-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 01:41:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国放松毛泽东时代居住规定的努力遇到障碍</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-push-loosen-mao-era-residence-rules-runs-into-hurdles-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-push-loosen-mao-era-residence-rules-runs-into-hurdles-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 00:36:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国电子商务平台Temu吸引美元商店的购物者-数据</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinese-e-commerce-platform-temu-drawing-shoppers-us-dollar-stores-data-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[PDD控股旗下电商平台Temu的标志出现在其网站前的手机上，这张插图照片拍摄于 2023 年 4 月 26 日。路透社/Florence Lo/Illustration/File Photo 快速发展的中国电子商务平台 Temu 成功销售 4 美元的家居装饰品和 10 美元的衬衫与美元商店展开竞争，包括行业领导者 Dollar General (DG.N)，据报道查看最新的市场份额数据。 根据数据分析公司 Earnest Analytics 的数据，截至上个月，Temu 在美国折扣店类别中占据近 17% 的市场份额。相比之下，美元链五以下(FIVE.O)的比例为8%， Dollar General (DG.N) 为 43%，Dollar Tree 为 28%。  Temu 于 2022 年 9 月在美国推出，并通过利用社交媒体影响者宣传其商品比传统商店更好、更实惠而迅速流行起来。 “它的(Temu) 家居用品和消费品的低价使其对一元店等实体折扣店的威胁比其他在线市场更大。”Earnest Analytics 营销主管 Michael Maloof 表示。 &lt; Temu 销售的服装包括 12 美元的连衣裙和 20 美元的运动鞋，同时还提供与一元店类似的节日装饰、储物容器和玩具。分析师预计今年的收入将超过 160 亿美元  随着其国际扩张。 “Temu 具有新颖性和令人兴奋的优势，这是古板的低端折扣零售品牌难以复制的优势，”首席投资官 Michael Ashley Schulman 说道。  Temu、Dollar General、Dollar Tree 和 Five Below 没有回应对该研究发表评论的请求。美元商店此前曾表示，由于在线业务相对较小且客户不同，他们认为 Temu 不会对其销售产生影响。 尽管一美元商店在购买食品、饮料和必需品等必需品的顾客中保持着强劲的势头。  Dollar General 今年已三度下调年度利润预期，因为精打细算的购物者削减了高端商品的支出。利润率较低的商品，并转向购买利润率较低的消费品。 一元店的利润率也下降了，因为他们对商品进行降价以清理多余的库存，而且像许多零售商一样，也受到零售盗窃的伤害。根据 Earnest Analytics 的数据，与竞争对手相比，位于田纳西州的 Dollar General 的市场份额下降幅度最大。 11 月份该公司的市场份额为 43%，低于 1 月份的 57% 左右。 Dollar Tree 的份额从 1 月份的 32% 下降到 11 月份的 28%，下降了近四个百分点。 美国经济研究所经济学家彼得·厄尔 (Peter Earle) 表示，Temu 正受益于高价格和通货膨胀带来的购物疲劳。 Research，一个自由主义、自由市场的智库。 Temu 的母公司 PDD Group (PDD.O) 表示收入增长 94%，达到 688.4 亿元人民币（96.2 亿美元）该季度截至去年 9 月 30 日。 Temu 使用中国廉价个人电子产品、服装和家居用品制造商的网络。 Temu 上的工厂和商家利用贸易豁免，直接向 Temu 购物者发送商品，允许 800 美元以下的货物免税进入美国。 “Temu 的口号是‘像亿万富翁一样购物’，它已经掌握了游戏化技术Running Point 的 Schulman 表示：“我们提供奖励，让网上购物变得有趣、轻松，而且比一元店便宜。” 纽约市的 Arriana McLymore 和班加罗尔的 Granth Vanaik 报道；编辑：杰米·弗里德]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinese-e-commerce-platform-temu-drawing-shoppers-us-dollar-stores-data-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 23:27:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国希望对外国航空维修站进行药物测试</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/us-wants-require-drug-testing-foreign-aviation-repair-stations-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[联邦航空管理局 (FAA) 下令后，一名乘客在亚特兰大哈茨菲尔德-杰克逊国际机场检查航班状态2023 年 1 月 11 日，由于美国佐治亚州亚特兰大的系统中断，航空公司暂停所有国内出发航班。 REUTERS/Alyssa Pointer/File Photo 美国联邦航空管理局周三表示，美国联邦航空局希望要求外国的航空维修站对为美国航空公司执行安全敏感维护职能的员工进行药物和酒精测试。 美国联邦航空局表示，很少有国家要求对航空或维修人员进行测试。  p&gt; 拟议规则将影响 65 个国家的约 977 个维修站，并确保“员工无论身在何处，都遵守相同的高水平安全标准。” FAA几十年来，美国国会一直在考虑这个问题，国会此前曾指示该机构制定相关要求。 航空工会多年来一直呼吁对外包给美国境外维修站的维护功能进行测试。  &gt; 运输工人工会主席约翰·萨缪尔森表示，该提案将缩小“巨大的安全差距......中国和其他低工资、低标准国家的在美国商用飞机上工作的航空机械师”必须接受药物和酒精测试——就像这里的机械师一样。”​​ 该组织表示，自 2017 年以来，美国航空业已经裁掉了 5,000 多个美国机械师职位，同时在国外创造了 35,000 个机械师职位. 美国联邦航空局表示，一些人认为美国的维修设施“在经济上处于不利地位，因为国外的维修设施不需要对员工进行药物和酒精测试，因此基本上规避了相关成本”维持测试计划。” 代表美国最大航空公司的美国航空公司拒绝立即发表评论。 航空公司此前曾表示，外国的隐私和就业法可能会发生冲突符合美国药物和酒精测试要求。美国联邦航空局表示，如果航空公司因国内原因无法遵守特定外国维修站的要求，则可以寻求豁免对特定外国维修站的要求。 美国联邦航空局表示，该规则将通过阻止对安全敏感的航空员工滥用药物和滥用药物来提高安全性。据估计，五年内运营商将损失 1.023 亿美元。 它将在 2 月初之前公开征求公众意见。 大卫·谢泼德森 (David Shepardson) 在华盛顿的报道
编辑：Chizu Nomiyama、Bernadette Baum 和 Matthew Lewis]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/us-wants-require-drug-testing-foreign-aviation-repair-stations-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 17:59:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国表示“坚决反对”英国对其企业实施制裁</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-says-it-firmly-opposes-uk-sanctions-its-companies-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[中国驻英国大使馆周三表示，坚决反对英国对伦敦称参与俄罗斯军事供应链的中国企业实施制裁。 中方反对英国违反国际法、使馆表示，中方一贯秉持客观公正立场，已向英方提出严正交涉。  “我们敦促英国政府立即纠正错误，取消对中国企业的制裁。”使馆表示，警告任何损害中国利益的行为都将遭到坚决回应。 香港Twinnie Siu、北京Ethan Wang报道；编辑：路易丝·天堂]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-says-it-firmly-opposes-uk-sanctions-its-companies-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 16:29:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆迪下调前景使北京针对市场空头的“战争”变得更加复杂</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/moodys-outlook-cut-complicates-beijings-war-against-market-bears-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/moodys-outlook-cut-complicates-beijings-war-against-market-bears-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 10:25:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>王毅同布林肯强调推动中美关系稳定健康发展</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/chinas-wang-stresses-promoting-stable-healthy-sino-us-relations-with-blinken-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[美国2023 年 10 月 26 日，美国国务卿安东尼·布林肯在美国华盛顿国务院会见中国外交部长王毅。 REUTERS/Sarah Silbiger/档案照片 中国外交王毅部长周三表示，推动中美关系健康稳定可持续发展在与美国国务卿安东尼·布林肯的电话中，中美关系是一项重要任务。 根据早些时候的声明，布林肯还与王讨论了他最近的中东之行以及美国在该地区的外交努力据中国外交部声明，两国高级外交官在通话中就以色列与哈马斯冲突交换了意见，并同意就中东局势保持沟通。  王在通话中表示，当前当务之急是“尽快”停火、停止战斗。 布林肯还感谢王前往美国。中国外交部表示，驻华使馆向美国前国务卿亨利·基辛格表示哀悼。 亨利·基辛格，冷战时期美国最有权势的外交官，帮助华盛顿对华开放, 上周去世。 “博士。基辛格一直主张中美应相互尊重、共同发展、履行国际责任。 王毅还多次强调，美国应充分认识台湾问题对中国的重要性，基辛格的外交遗产值得后人继承和发展。 王毅和布林肯还强调了在关键问题上继续努力的重要性根据各自部门的声明，两国总统将于 11 月在加利福尼亚州举行的峰会上讨论议题。 北京新闻编辑室报道；伯纳德·奥尔撰稿；克里斯托弗·库欣和金·科吉尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/chinas-wang-stresses-promoting-stable-healthy-sino-us-relations-with-blinken-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 07:32:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>