<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Nov 2023 06:20:09 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>台湾执政党与反对派陷入激烈争执</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-ruling-party-powers-ahead-with-opposition-mired-bitter-dispute-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[台湾副总统赖清德和他的竞选伙伴萧碧-2023 年 11 月 21 日，Khim 抵达台湾台北中央选举委员会，为即将举行的执政党民进党总统选举进行登记。REUTERS/Ann Wang 主要反对党国民党 (KMT) 的台湾总统候选人侯裕义向2023 年 11 月 21 日在台湾新北市举行的新闻发布会上接受媒体采访。 REUTERS/Ann Wang 在总统选举方面，台湾不能承受混乱或“实验”，因为台湾是领先者台湾下一任领导人周三表示，当时反对派仍深陷联合总统挑战的激烈争论之中。 1 月 13 日的选举将影响中国宣称拥有主权的台湾与北京的关系，而此时中国已采取行动加大军事压力，以维护其主权主张。 执政的民进党副总统赖清德在中国视为分裂分子，在台湾下任总统的民意调查中领先。两个主要反对党之间联手接替他的谈判陷入僵局。 赖智和他的竞选搭档、台湾前美国特使萧碧钦，已向选举委员会正式注册周二参选，但目前还不清楚反对派会做什么。报名截止日期是周五下午。 赖智德告诉记者，他和萧“有信心、有决心在混乱的局势中稳定地领导台湾”。 “台湾不能承受混乱和实验”  只有有经验、有想法的候选人才能成功带领台湾继续稳步前进，与民进党台北市立委候选人站在一起。 传统上倾向于与北京保持密切关系的台湾主要反对党国民党(KMT)上周与规模小得多的台湾人民党(TPP)达成协议，提出联票对抗赖清德。 但两党都无法就如何解读民意调查达成一致，即国民党的侯裕义和跨太平洋党的柯文哲谁应该竞选总统，谁应该竞选副总统。 侯周二致电国民党对民意调查的解释是，侯成为总统候选人使他最有可能赢得黎智英的支持。  周三，柯洁的竞选总监黄珊珊没有任何退缩的迹象，并批评了她所说的攻击行为。她、TPP和国民党的柯。 “我们的敌人是赖清德。这场风波让赖在家里躺着。他很高兴。”黄说。 本·布兰查德报道]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-ruling-party-powers-ahead-with-opposition-mired-bitter-dispute-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 04:12:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朝鲜声称发射间谍卫星后韩国暂停部分军事协议</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-suspend-part-military-pact-after-north-claims-spy-satellite-launch-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-suspend-part-military-pact-after-north-claims-spy-satellite-launch-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 03:19:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着与朝鲜的紧张局势升级，军事协议破裂</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/military-agreement-fractures-tensions-rise-with-north-korea-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[正如朝鲜政府声称的那样，一枚运载间谍卫星 Malligyong-1 的火箭在庆尚北道的地点发射升空，路透社于 2023 年 11 月 21 日获得的这张讲义图片中的朝鲜。朝中社通过路透社 韩国周三表示，将暂停 2018 年与朝鲜达成的军事协议的部分内容，该协议旨在遏制平壤声称已成功发动了一次军事行动，以回应两国共同边界无意中发生冲突的风险。 pact-after-north-claims-spy-satellite-launch-2023-11-22/&quot;&gt;间谍卫星。 在此举产生的具体步骤中，总理韩鸭-苏说，韩国将立即恢复对边境地区朝鲜军队的侦察。韩国官员表示，该协议限制了此类监控。 2018 年发生了什么？ 朝韩两国于 2018 年签署的所谓全面军事协议 (CMA) 是领导人金正恩与时任韩国总统文在寅数月历史性会晤后达成的最具实质性协议。 2018 年 9 月 19 日，韩国国防部长和朝鲜国防部长在朝鲜首都平壤签署了 CMA，旁观领导人报以礼貌的掌声。 根据 CMA两国同意通过在空中、陆地和海上领域实施军事建立信任措施，“完全停止一切针对彼此的敌对行为”，这些行为是军事紧张和冲突的根源。 措施包括双方结束边境附近的军事演习、禁止在某些地区进行实弹演习、设立禁飞区、拆除非军事区沿线的一些哨所以及维持热线电话。 在地面上，双方同意完全停止两国军事分界线（MDL）5公里（3英里）范围内的炮兵演习和野战训练。 在海上，双方安装了掩体军事协议面临风险随着朝韩和无核化谈判长期陷入僵局，最近在沿线的演习和武力展示朝鲜之间的强化边界已经铸成对这些旨在缓解紧张局势的措施的未来表示怀疑。 朝鲜炮击后，韩国指责平壤违反协议炮弹落入了根据协议不应进行实弹演习的海上缓冲区。 朝鲜随后表示，韩国已恢复在边境使用宣传扬声器，这违反了协议。韩国否认了这一指控。 韩国参谋长联席会议主席提名人金明洙上周表示，2018 年的协议限制了朝鲜军队对朝鲜的监视以及朝鲜半岛附近的实弹演习。海上边界。 协议的哪些部分将被暂停？ 韩国国家安全委员会周二表示，计划“暂停 2018 年军事协议第一条第三款的效力”，使首尔能够恢复边境沿线的侦察和监视活动。 根据该条款，两国同意在边境附近设立禁飞区。 韩国国防部表示，韩国军方将重启协议签署前在边境地区进行的空中监视. 韩国表示，不过，其是否采取进一步行动退出军事协议的决定将取决于朝鲜的后续行动。 Ju-的报道敏·帕克；编辑：Ed Davies 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/military-agreement-fractures-tensions-rise-with-north-korea-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 03:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国政府顾问呼吁2024年稳增长目标，加大刺激力度</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-govt-advisers-call-steady-growth-target-2024-more-stimulus-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-govt-advisers-call-steady-growth-target-2024-more-stimulus-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 02:56:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斐济总理：中国可能在重要港口、造船厂项目上进行合作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/fiji-pm-china-likely-collaborate-key-port-shipyard-project-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[当地人坐在斐济首都苏瓦港口前滩的墙上2014 年 8 月 24 日。路透社/林肯盛宴/档案照片 斐济总理西蒂维尼·拉布卡 (Sitiveni Rabuka) 周三向议会表示，这个太平洋岛国可能会与中国就一个重要的港口现代化和造船厂项目进行合作，在与中国国家主席习近平会面时讨论了这一问题。 斐济官员和拉布卡项目顾问告诉路透社，斐济此前曾寻求澳大利亚参与在劳托卡建造一座现代化造船设施。 斐济此前曾寻求澳大利亚参与在劳托卡建造一座现代化造船设施。中国是世界上最大的造船国，占今年建造的船舶总数的一半。其海军扩张的步伐关注澳大利亚，该国已向其太平洋岛屿邻国捐赠了数十艘巡逻艇，以加强对其领海的监视。 拉布卡周三告诉斐济议会，他的政府重点关注升级基础设施，“特别是港口设施和造船厂的现代化”。 “鉴于中国造船业具有全球竞争力，我预计在这方面可能与中国进行合作，”他说。 拉布卡上周在旧金山举行的亚太经合组织论坛期间首次会见了习近平。他周三表示，斐济支持中国的全球安全愿景，北京的“一带一路”倡议“符合我们国家的发展议程”。 他补充说，正在讨论如何负责任地解决斐济的“债务危机”。斐济的外债相当于国内生产总值的56%，其中大部分欠多边开发银行。该金额还包括近十年前从中国进出口银行获得的 3.75 亿斐济元（1.67 亿美元）贷款。 一家澳大利亚船舶设计公司表示，Rabuka 早些时候曾寻求斐济最大援助国澳大利亚的参与造船厂项目的捐助者。 Sea Transport 董事长斯图尔特·巴兰坦 (Stuart Ballantyne) 表示，他的公司已收到斐济的请求，希望能够在当地组装一支商船队。 巴兰坦 (Ballantyne) 表示，他已经就造船厂项目的广泛范围向拉布卡提供建议，该项目将涉及将苏瓦附近的一个“古老”造船厂搬到岛的另一边劳托卡，并建造两个地下棚屋。 拉布卡希望重振造船业巴兰坦说，这里是斐济商人（从木匠到电工）的培训场，并补充说，他不知道有任何中国人参与其中。 “如果中国人站出来，他们就是这个地区的侵略者。太平洋地区，举足轻重。”他说。 澳大利亚政府已资助与斐济港口公司进行一项可行性研究，探索劳托卡前滩的重建方案，包括驳船登陆以及造船和维护设施。  斐济港口首席执行官 Vajira Piyasena 告诉路透社，政府已于 9 月份征求投资者对合资造船厂的兴趣。 政府广告称该项目将满足政府五年的造船要求，商业模式基于与斐济港口子公司斐济船舶重工合资。 一位官员表示，只收到了当地的建议，该官员表示，不知道有任何合同被授予。 斐济港口将有关中国参与的问题提交给拉布卡办公室，但该办公室没有回应置评请求。 中国驻斐济大使馆没有回应请求置评。 中国一直在推动与太平洋岛国加强安全和贸易关系。中国与所罗门群岛签署了安全条约，引起了美国的警惕，美国随后与巴布亚新几内亚达成了防务协议。 中国对太平洋岛国的政策充分尊重太平洋岛国的主权和独立。习近平上周与拉布卡会面后表示，我们不附加任何政治条件或空头承诺。 科斯蒂·李约瑟 (Kirsty Needham) 报道；林肯·费斯特和埃德温娜·吉布斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/fiji-pm-china-likely-collaborate-key-port-shipyard-project-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 02:47:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>恒大董事长两座豪宅被债权人扣押-当地媒体</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/evergrande-chairmans-two-luxury-mansions-seized-by-creditor-local-media-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[公司徽标位于中国广东省深圳市的中国恒大集团总部2021 年 2 月 26 日。REUTERS/Aly Song/档案照片/档案照片 中国恒大集团董事长许家印于2017年3月28日在中国香港出席房地产开发商年度业绩新闻发布会。REUTERS/Bobby Yip/档案照片 &lt; p&gt;陷入困境的房地产开发商中国恒大集团董事长在香港拥有两座豪宅 (3333据当地媒体 HK01 周三报道，许家印 (.HK) 已被债权人扣押。 这些房产位于香港最负盛名的社区之一山顶。 Kong 的估值超过 15 亿港元（1.92 亿美元），并将在几天内被债权人正式接管。报道称，一名身份不明的债权人于周二提交了相关文件，但未具体说明信息来源。 许氏拥有山顶的两座豪宅，并于 2021 年 11 月质押给欧力士亚洲资本有限公司据土地注册处称，金额未公开。 欧力士发言人没有立即回复路透社的电话和电子邮件询问，恒大也没有立即回复置评请求。 另一则两栋豪宅旁边的许氏住宅是去年 11 月被中国建设银行（亚洲）收购。 恒大正在应对清盘申请，并必须在 12 月 4 日之前公布具体的新重组方案，以避免清算。 该集团在香港的主要资产——总部和大片农村土地——去年因现金短缺而拖欠公共债务后被债权人没收。  p&gt; ($1 = 7.7949 港元) 谢宇报道；索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/evergrande-chairmans-two-luxury-mansions-seized-by-creditor-local-media-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 02:27:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联储鸽派乐观情绪消退，亚洲股市下滑</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 02:21:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>10 月份全球智能手机市场经历两年多的增长 - Counterpoint</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/global-smartphone-market-sees-growth-after-over-2-years-october-counterpoint-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 2 月 11 日，美国纽约州曼哈顿，自拍杆上挂着一部智能手机. REUTERS/Andrew Kelly/File Photo 根据 Counterpoint 的数据，全球智能手机市场在经历了两年多的低迷之后，在新兴市场复苏的帮助下，于 10 月份恢复增长。研究。 数据显示，全球智能手机月销量增长 5%，成为 2021 年 6 月以来首个同比增长的月份，打破了连续 27 个月负增长的记录Counterpoint 在报告中表示，过去两年，全球智能手机销售受到零部件短缺、库存积压和更换周期延长等各种问题的影响，一直面临压力。 . “继 10 月份的强劲增长之后，我们预计市场在 2023 年第四季度也将实现同比增长，从而使市场在未来几个季度走上逐步复苏的道路，”市场研究公司表示。 上一次出现增长是在 2021 年 6 月，源于 COVID-19 引发的被压抑的需求，现在由新兴市场引领，其中中东和非洲地区持续复苏。它补充说，非洲、华为在中国的回归以及印度节日季的开始。 华为在中国的智能手机销量随着消费者抢购 Mate 60 系列，第三季度出货量强劲增长，飙升 37%报告称，智能手机饱和度相对较高的发达市场复苏速度较慢，但​​它引用了苹果(AAPL.O) iPhone 15 系列是增长的另一个因素。 Baranjot Kaur 在班加罗尔的报道；拉什米·艾奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/global-smartphone-market-sees-growth-after-over-2-years-october-counterpoint-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 01:45:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英伟达前景好于预期，但对中国的担忧挥之不去</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/nvidia-forecasts-fourth-quarter-revenue-above-estimates-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/nvidia-forecasts-fourth-quarter-revenue-above-estimates-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 00:36:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加密之王兼币安首席执行官赵长鹏因在美国犯罪而被驱逐</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/changpeng-zhao-crypto-king-binance-chief-ousted-us-crimes-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/changpeng-zhao-crypto-king-binance-chief-ousted-us-crimes-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 23:30:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加密货币交易所币安面临哪些美国指控？</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/highlights-us-charges-against-crypto-exchange-binance-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[加密货币交易所币安创始人兼首席执行官赵长鹏于 2022 年 7 月 8 日在法国巴黎举行的币安五周年纪念活动上发表讲话。匹配特别报道FINTECH-CRYPTO/BINANCE-ZHAO REUTERS/Tom Wilson/File Photo 币安首席执行官赵长鹏下台并承认违反美国反洗钱法，作为 43 亿美元和解协议的一部分检察官周二表示，该协议将解决对全球最大加密货币交易所长达数年的调查。 美国商务部称，该协议将解决对币安进行未经许可的货币转账业务、共谋和违反制裁规定的刑事指控。正义说。 一些刑事和民事指控与路透社首先在 2022 年系列文章。 以下是针对币安、其创始人赵和其他高管的关键指控。 未经许可的资金服务业务 美国表示，币安、赵和其他高管“故意并故意合谋”从 2017 年 8 月到 2022 年 10 月期间以无牌货币服务业务 (MSB) 的形式开展业务。 该交易所未能美国表示，在美国财政部金融犯罪执法网络 (FinCEN) 注册为 MSB，部分原因是为了防止美国监管机构发现该公司在未对其用户进行适当检查的情况下为其客户提供加密货币交易便利。 此举的目的是美国表示，为了让币安“尽快获得市场份额和利润”，该交易所吸引了“大量美国用户”访问其主要网站。 币安“选择不遵守” ”，因为它“确定这样做将限制其吸引和维持美国用户的能力。” 洗钱检查 美国表示，币安为其客户提供了“数十亿美元”的加密货币交易，包括在美国，没有实施所谓的“了解你的客户”检查。 币安的合规人员，包括其合规官，认识到该交易所的反洗钱控制“不够充分，会吸引美国表示，币安处理了“非法混合服务”运营商的交易，这些服务用于混淆加密货币资金的来源，并“洗钱暗网市场交易、黑客攻击、勒索软件、美国表示。 2017 年 8 月至 2022 年 4 月期间，价值 1.06 亿美元的比特币在 Binance.com 钱包和 Hydra 之间发送，Hydra 是一个受欢迎的俄罗斯暗网市场，“经常被犯罪分子利用来促进销售”美国表示，非法商品和服务。 违反制裁规定 美国表示，币安拥有来自一些受制裁司法管辖区的“重要客户群”，并意识到伊朗代表了“此类客户的大多数”。  币安知道它将允许美国用户与受美国制裁的用户之间进行交易，美国表示，“这违反了美国法律”。 从 2018 年 1 月左右到 2022 年 5 月美国表示，币安在美国客户和伊朗居民之间处理了 110 万笔加密货币交易，价值至少 8.986 亿美元。 2019 年左右，币安继续为被认定来自受制裁的“数千名用户”提供服务美国称，其中包括超过 12,500 名提供伊朗电话号码的用户。 “恐怖主义”融资 当局称，币安未能报告与巴勒斯坦激进组织哈马斯有关的可疑交易。  币安的加密钱包被发现与被美国和其他国家列为恐怖组织的组织相关的比特币钱包进行交互，这些组织包括伊斯兰国、哈马斯武装派别、基地组织和巴勒斯坦伊斯兰圣战组织 (PIJ)。美国说。 伊丽莎白·豪克罗夫特和汤姆·威尔逊在伦敦的报道；编辑：丽莎·舒梅克]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/highlights-us-charges-against-crypto-exchange-binance-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 22:57:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早盘竞价：随着股市上涨暂停，英伟达登上舞台</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-graphics-pix-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 5 月在加利福尼亚州圣克拉拉公司总部看到的 NVIDIA 徽标。由 NVIDIA 提供/来自 REUTERS/ 的讲义文件照片 市场通讯员刘易斯·克劳斯科普夫 (Lewis Krauskopf) 对亚洲市场未来一天的展望。 在周三的亚洲交易时段之前，股市的涨势稍有喘息。美国投资者大多对美联储最新会议纪要不屑一顾。 由于利率走势在投资者心中占据首要地位，市场渴望获得任何有关美联储思考的线索。  &gt; 分钟周二发布的消息显示，美联储官员在上次会议上同意，他们可以采取谨慎的态度来加息，并且只有在收到的信息显示降低通胀方面进展不足的情况下才需要加息。 不过， 美国主要股指 当日收低。标准普尔 500 指数收盘下跌 0.2%，而以科技股为主的纳斯达克综合指数(.IXIC)&lt; /a&gt; 下跌 0.6%，两个指数结束了连续五天的上涨。 尽管当天下跌，但 11 月份股市仍大幅上涨，标准普尔 500 指数和 MSCI 所有国家指数(.MIWD00000PUS) 本月均上涨超过 8%。 下一个直接焦点位于 Nvidia  (NVDA.O)。对美国芯片巨头周二美国市场收盘后发布的季度报告的反应可能会波及全球市场以及亚洲半导体行业。 英伟达是该公司的核心。今年市场对人工智能的热情。其股票是七大巨型股今年的大幅上涨推动股指走高，其中英伟达在公布业绩前本周创下历史新高。 股市将寻求上涨周二交易时段基本不温不火后，市场走向。 日本日经指数(.N225)周二收盘小幅走低，但仍接近三十年 在中国股市中，蓝筹股沪深 300 指数(.沪深300)小幅上涨0.1%，上证综指(.SSEC) 基本持平，削减了早期涨幅。 日元兑 美元为 148.34 美元兑美元。周二早些时候，美元兑日元汇率触及约两个月来的最低水平。 美国国债的走势一直在广泛推动资产价格上涨，基准 10 年期国债收益率小幅下跌至4.41%，在 11 月的大部分时间里持续下滑。 随着周四美国感恩节假期，本周剩余时间交易量将放缓。 以下是关键周三的事态发展可为市场提供更多方向： - 新加坡 GDP（第三季度） - 台湾失业率数据（10 月） - 美国每周失业率声明 刘易斯·克劳斯科普夫 (Lewis Krauskopf) 的报道]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-graphics-pix-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 21:47:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>金砖国家讨论加沙冲突但未达成联合声明</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/brics-countries-discuss-gaza-conflict-dont-agree-joint-declaration-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[在以色列与巴勒斯坦组织之间持续不断的冲突中，从以色列南部看，以色列空袭加沙后烟雾升起哈马斯，2023 年 11 月 21 日。REUTERS/Alexander Ermochenko 2023 年金砖国家峰会期间，代表们走过金砖国家峰会徽标2023 年 8 月 23 日在南非约翰内斯堡桑顿会议中心举行。 GIANLUIGI GUERCIA/Pool via REUTERS/File Photo 金砖国家集团的发展中国家和他们邀请的其他国家的领导人明年加入的金砖国家周二讨论了以色列-巴勒斯坦冲突，但未能达成联合声明。 由现任金砖国家主席国南非组织的虚拟会谈是自以色列入侵加沙以来金砖国家领导人之间的首次会谈这是对 10 月 7 日激进组织哈马斯对以色列发动致命袭击的报复。 金砖国家包括巴西、俄罗斯、印度、中国和南非。 8 月，该组织同意从 1 月起接纳沙特阿拉伯、伊朗、埃塞俄比亚、埃及、阿根廷和阿拉伯联合酋长国，此举旨在加速推动其认为已经过时的西方主导的世界秩序的洗牌。 南非总统西里尔·拉马福萨在周二的会谈中表示，外交官没有足够的时间起草声明。 “我们呼吁各方保持最大限度的克制，”拉马福萨在总结中表示。的讨论。 “我们申明……巴以冲突可以通过和平方式实现公正、持久的解决。” 不同领导人在讲话中强调了不同的观点。 阿根廷的外交部长圣地亚哥·卡菲罗表示，中国承认以色列“在严格遵守人道主义国际法的同时进行合法自卫”的权利，而中国国家主席习近平似乎对巴勒斯坦人表现出更多的同情。 “巴勒斯坦问题的根本原因巴以局势是巴勒斯坦人民的建国权、生存权、回归权长期被忽视的事实。 俄罗斯总统普京 将危机归咎于美国在中东外交的失败。 “我们呼吁国际社会共同努力，旨在缓和局势、实现停火并为巴以冲突找到政治解决方案。”金砖国家……可以在这项工作中发挥关键作用。”普京说。 Carien du Plessis、Bhargav Acharya、Ethan Wang、Krishn Kaushik 和 Gabriel Araujo 报道
亚历山大·温宁和加雷斯·琼斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/brics-countries-discuss-gaza-conflict-dont-agree-joint-declaration-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 21:26:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>币安赵说滕理查德将成为下一任首席执行官</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/binances-zhao-says-richard-teng-become-next-ceo-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[加密货币公司币安中东和北非地区负责人 Richard Teng正如他于 2022 年 3 月 30 日在阿拉伯联合酋长国迪拜接受路透社采访时所说的那样。照片摄于 2022 年 3 月 30 日。路透社/Abdel Hadi Ramahi/File Photo 币安创始人赵长鹏周二，内部人士 Richard Teng 被任命为加密货币交易所的新首席执行官。 Manya Saini 在班加罗尔的报道]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/binances-zhao-says-richard-teng-become-next-ceo-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 20:55:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>上海犹太难民历史成为新清唱剧的中心舞台</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/shanghais-jewish-refugee-history-takes-centre-stage-new-oratorio-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/shanghais-jewish-refugee-history-takes-centre-stage-new-oratorio-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 18:15:05 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>