<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Dec 2023 18:19:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>顶级开发银行、基金成立“债务换自然”工作组</title>
      <link>https://www.reuters.com/sustainability/sustainable-finance-reporting/top-development-banks-funds-set-up-debt-for-nature-task-force-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 1 月 24 日，厄瓜多尔政府扩大厄瓜多尔加拉帕戈斯群岛周围的海洋保护区后，渔民出海。 REUTERS/Santiago Arcos 美洲开发银行行长 Ilan Goldfajn 在接受路透社采访时就国际货币基金组织和世界银行年会第三天，2023 年 10 月 11 日在摩洛哥马拉喀什举行。 REUTERS/Susana Vera/ 档案照片 顶级多边开发财团银行（MDB）和气候基金周一成立了一个全球“特别工作组”，以扩大各国可以进行的“债务换自然”互换的数量和规模。 债务换自然发展中国家通过削减债务来保护重要的生态系统，在诸如 伯利兹和加拉帕戈斯群岛。 特别工作组的成立，其中 路透社报道上周正在进行，这是全球多边贷款机构俱乐部为加大对这些交易的支持而迈出的最重要一步，这些机构拥有价值数万亿美元的火力。&lt; /p&gt; 最初将由美洲开发银行 (IDB) 和美国国际开发金融公司 (DFC) 牵头，这两家银行参与了最近的所有互换，还包括 巴巴多斯和加蓬. 亚洲开发银行、非洲开发银行、法国开发署、欧洲投资银行以及绿色气候基金和全球开发银行也将成为该工作组的成员。环境基金。 “我们正在寻求扩大和增强气候和自然融资的影响，”美洲开发银行行长 Ilan Goldfajn 说道，DFC 首席执行官 Scott Nathan 补充说，它“巩固”了多边贷款机构更好地合作的承诺- 运营。 开发银行在债务换自然中发挥着特别重要的作用，因为它们提供信用担保和/或政治风险保险，使它们具有可行性。 最简单的是，互换的运作方式是通常以折扣价购买一个国家的债券，然后用更便宜的带有特殊MDB担保的生态标签债券取代它们。 这些增强功能使它们不再是违约。投资者眼中的风险，从而降低他们的成本。批评者指出，其中一些节省的资金（尽管不一定是全部）随后被用于保护工作。 马克·琼斯 (Marc Jones) 报道；克尔斯滕·多诺万编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sustainability/sustainable-finance-reporting/top-development-banks-funds-set-up-debt-for-nature-task-force-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 14:44:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麦当劳加大对中国的押注，与西方公司降低风险的趋势背道而驰</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/lovin-it-mcdonalds-raises-china-bet-bucking-western-firms-derisking-trend-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/lovin-it-mcdonalds-raises-china-bet-bucking-western-firms-derisking-trend-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 12:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着亏损和债务的增加，中国大型养猪企业纷纷进军</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-big-pig-breeders-dig-losses-debts-mount-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-big-pig-breeders-dig-losses-debts-mount-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 11:46:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早盘竞价：活跃的市场保持在今年高点附近</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 11:07:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华平投资集团在区域洗牌中任命新的亚洲私募股权主管</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/warburg-pincus-names-new-asia-private-equity-head-amid-regional-reshuffle-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[私募股权公司华平投资周一任命其印度首席执行官维沙尔·马哈德维亚 (Vishal Mahadevia) 为新设立的亚洲私募股权主管，而资深中国业务主管弗兰克·魏 (Frank Wei) 将在美国投资公司亚洲范围内的洗牌中辞职。&lt; /p&gt; 在该公司工作了 17 年的资深人士 Mahadevia 将继续担任金融服务联席主管，作为该地区变革的一部分，该地区约占该公司管理资产超过 840 亿美元的三分之一华平表示，该公司正在为包括中国和印度在内的主要市场任命新的领导者。 “投资者正在该地区寻求平衡和多元化，”华平总裁杰弗里·帕尔曼(Jeffrey Perlman)在接受采访时表示。 “当我们审视我们在亚太地区的持续推进时，我们确实为这一努力带来了区域方法和区域思维。” 在中国，在华平工作了二十多年的魏将华平声明称，他将辞去目前的职务，但将继续担任董事总经理直至 2024 年，以确保“无缝过渡”。 合伙人方敏和周本，分别于 2007 年和 2005 年加入该公司分别将成为中国私募股权的联席主管，领导在中国开展业务近 30 年的投资。 “中国对我们公司来说是一个非常重要的市场，”帕尔曼说道。 “大多数（投资者）承认，很难忽视 18 万亿美元的市场，这确实是中国今天所达到的规模。” 这些举措是在华平即将完成其 3 轮融资之际采取的。一位知情人士表示，这是首支人民币计价基金，将重点关注医疗保健行业。 华平拒绝置评。 上海-另两位知情人士表示，专注于消费领域的合伙人 Jericho 张以及另外四名中国交易撮合者最近离开了该公司，去年还有 7 名离职者，主要来自消费者或互联网投资团队。&lt; /p&gt; 华宝发言人表示，该公司“正在对我们团队的结构和规模进行一些适度的改变，以更好地支持该地区的机遇。” 面向亚洲的筹款总额为 73 美元Preqin 数据显示，截至 11 月 21 日，已筹集资金 10 亿美元，接近 2022 年年度金额的一半，不到 2021 年筹集的 2,990 亿美元的三分之一。 对美联储已完成大部分加息的预期已经降低导致初创企业投资反弹，但对近期可能出现的低迷的担忧仍在打压市场情绪。 这家美国投资巨头上个月表示，已为其最新的全球旗舰私募股权融资 173 亿美元基金，是其近 60 年历史上规模最大的基金。 华平在 2019 年筹集了 42.5 亿美元的私募股权基金，专注于中国和东南亚，这是其第二支此类基金。 当被问及时Perlman 表示，如果 Warburg 计划未来筹集泛亚洲基金，则当前基金的后继工具将为该地区其他市场开辟可能性。 随着 Mahadevia 的晋升，Narendra Ostawal（16 岁）年资深人士，已被任命为印度私募股权主管。 在新加坡，自 2009 年以来一直在该公司任职的 Saurabh Agarwal 已被任命为东南亚私募股权主管。 华平还表示，前高盛资深人士村田隆 (Takashi Murata) 将于 2024 年初加入，与吴艾伦 (Ellen Ng) 一起担任日本主管兼亚洲房地产联席主管。 该公司的投资组合涵盖更多领域其中一位消息人士称，该公司拥有超过 250 家公司，计划明年在 Takashi 的带领下开设日本办事处，旨在加强其在发达市场的业务，并加强其在日本的房地产重述和私募股权投资。 （$1 = 7.1342 元） Julie Zhu 和 Kane Wu 的报道； Roxanne Liu 的补充报道；斯蒂芬·科茨和米拉尔·法米编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/warburg-pincus-names-new-asia-private-equity-head-amid-regional-reshuffle-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 10:38:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>西方初创企业寻求打破中国对稀土精炼的控制</title>
      <link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/western-start-ups-seek-break-chinas-grip-rare-earths-refining-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/western-start-ups-seek-break-chinas-grip-rare-earths-refining-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 10:24:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国将蔚来汽车列入批准的汽车制造商名单 - 网站</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/china-adds-nio-list-approved-vehicle-manufactures-website-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 9 月 16 日，中国蔚来电动汽车出现在位于匈牙利 Biatorbag​​y 的蔚来欧洲首个工厂和换电站。 REUTERS/Bernadett Szabo/档案照片&lt; /figcaption&gt; 电动汽车制造商蔚来(9866.HK)已被添加到中国工信部数据库中，允许企业在该国生产汽车。 该网站没有详细说明是否或何时向蔚来汽车授予制造许可证，自 2018 年以来，该公司与安徽江淮汽车集团 (JAC) 合作，以合同方式生产电动汽车。 蔚来汽车在回应路透社询问时表示，目前没有可分享的信息。 获得制造许可证将消除江淮汽车计划出售属于生产蔚来电动汽车的两家工厂的部分资产对蔚来影响的一些不确定性。 国有报纸《中国证券报》10 月份的报道报道了江淮汽车的(600418.SS)销售计划。蔚来当时表示，这样的出售不会影响其未来的生产活动。 授予蔚来汽车生产许可证也标志着中国当局的转变，在产能过剩和深化的情况下，中国当局对批准新生产持谨慎态度。价格战已吸引了 40 多个品牌参与。 特斯拉公司 (TSLA .O) 尚未获得监管部门的批准，无法继续实施其上海工厂扩建计划，路透社 6 月报道。美国豪华电动汽车制造商 Lucid Group (LCID.O) 也已获悉消息人士告诉路透社，获得批准的可能性很低。 要在中国生产和销售汽车，汽车制造商必须首先获得国家规划部门的许可，然后获得工业部的许可。最后一家获得这两项许可证的电动汽车制造商是总部位于山东的电动汽车制造商中金公司，时间是 2019 年 5 月。 根据中国的数据，蔚来汽车前 10 个月在中国的电动汽车销量排名第九，销量为 126,067 辆乘用车协会。 面对日益激烈的竞争，该公司一直在努力提高盈利能力，裁员并推迟长期投资，以提高效率并降低成本。 崔珠珠、张岩、Brenda Goh报道；编辑：Emelia Sithole-Matarise]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/china-adds-nio-list-approved-vehicle-manufactures-website-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 10:18:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉11月份中国制造电动汽车销量下降17.8%，创2022年12月以来最大跌幅</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/teslas-china-made-ev-sales-fall-178-nov-biggest-drop-since-dec-2022-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 10 月 31 日，一辆特斯拉电动汽车 (EV) 在中国北京的街道上行驶。REUTERS/Tingshu Wang/档案照片 美国汽车制造商特斯拉的销量(TSLA.O)  中国乘用车协会 (CPCA) 周一的数据显示，11 月份中国制造的电动汽车 (EV) 较去年同期下滑 17.8%，至 82,432 辆。 这标志着这是自 2022 年 12 月以来的最大降幅，当时特斯拉的中国制造电动汽车销量同比下降 21%，原因是这家美国汽车制造商减少产量并降价以应对库存增加和需求疲软。 中国制造电动汽车的交付量然而，Model 3 和 Model Y 汽车销量比 10 月份增长了 14.3%。 中国竞争对手比亚迪 (002594.SZ)携王朝系列、海洋系列电动车及油电混合动力车型，11月乘用车交付量再创历史新高，达301,378辆，环比增长0.09%，环比增长31%与一年前相比。 尽管首席执行官埃隆·马斯克(Elon Musk)在中国的魅力攻势有增无减，但特斯拉一直面临着抵御全球最大汽车市场竞争的压力。 马斯克是其中之一11 月中旬，在旧金山 APEC 峰会期间举行的晚宴上，一小群美国高管会见了中国国家主席习近平。 习近平表达了对特斯拉在中国发展的支持。汽车制造商在微博中表示。马斯克回应称，他对中国新能源汽车行业的快速发展表示赞赏。 年初以来，特斯拉在中国引发的价格战已经吸引了40多个品牌，但其所占的份额路透根据CPCA数据计算显示，随着电动汽车销量达到月度记录。 自10月下旬以来，特斯拉在中国，电动汽车需求增长正在放缓，尽管纯电池汽车种类不断增加，但由于消费者青睐更实惠的插电式混合动力车，锂汽车已进行了五次价格上调。 理想汽车 (2015.HK)上个月表示已量产并交付其首款全电动汽车计划于二月推出。 智能手机制造商小米(1810.HK)&lt; /a&gt; 也更接近电动汽车生产，汽车制造商北汽集团的一个部门 (1958.香港） 申请监管部门批准生产两款小米品牌汽车。 李巧仪、张岩和Brenda Goh的报道；编辑：伯纳黛特·鲍姆、克尔斯滕·多诺万]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/teslas-china-made-ev-sales-fall-178-nov-biggest-drop-since-dec-2022-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 10:10:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称与欧盟领导人举行峰会讨论全球经济问题</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-says-summit-with-eu-leaders-discuss-global-economic-issues-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[一名工作人员在中欧高层经济对话前走过欧盟和中国国旗2018年6月25日，中国北京钓鱼台国宾馆举行对话。路透社/Jason Lee/资料图片 中国外交部表示，中欧峰会将于周四在北京举行。周一，双方领导人将讨论共同关心的战略和全球经济问题。 外交部发言人王毅表示：“中欧是伙伴，不是竞争对手……我们的共同利益远远大于分歧。”王文斌在例行记者会上表示。 王毅表示，中国国家主席习近平将会见欧洲理事会主席米歇尔和欧盟委员会主席冯德莱恩。  “我们将探讨通过对话协商解决问题的办法，”王说，并补充道，“我们将合作应对全球性挑战，为世界注入新动力，增强国际局势的稳定性。” 此次峰会之前的几个月里，欧盟和中国在北京举行了几次高层会议，寻求在复杂的关系中找到共同点。 欧洲集团今年年中致力于削减 9 月，欧盟 同意在贸易专员任职期间建立争端解决机制瓦尔迪斯·东布罗夫斯基斯 (Valdis Dombrovskis) 访问了北京，距离欧盟委员会启动调查是否对更便宜的中国电动汽车进口产品征收惩罚性关税以保护欧盟生产商不到两周。 接下来的一个月，欧盟高级外交官何塞普·博雷尔 (Josep Borrell) 告诉我们中国官员表示，布鲁塞尔认真对待中国，并希望在地缘政治问题和贸易问题上也能得到同样的回报。 中国上个月表示将暂时允许法国、德国、意大利和荷兰等部分国家的公民免签旅行。  虽然谈判主要集中在贸易、经济和政治上，但人权观察组织欧盟主任菲利普·达姆敦促米歇尔和冯德莱恩就侵犯人权问题向中国施压。 莉兹报道李；乔·卡什 (Joe Cash) 的补充报道；伯纳德·奥尔撰写；汤姆·霍格、杰米·弗里德和伯纳黛特·鲍姆编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-says-summit-with-eu-leaders-discuss-global-economic-issues-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 09:43:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>恒大清算听证会推迟至1月 聚焦新债务重组计划</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-adjournment-hong-kong-liquidation-court-hearing-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-adjournment-hong-kong-liquidation-court-hearing-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 09:13:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沉默两年后，著名香港活动人士移居加拿大</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/prominent-hong-kong-activist-quits-canada-after-two-year-silence-2023-12-03/</link>
      <description><![CDATA[民主活动人士周美龄2021 年 6 月 12 日，中国香港，她因在 2019 年反政府抗议期间参与未经授权的集会而入狱近七个月后获释。REUTERS/Tyrone Siu/File Photo &lt; p&gt;香港最著名的民主活动人士之一在中国实施的安全镇压中被监禁，她周日表示，在当局的压力下，她出现了心理健康问题，因此她已离开香港前往加拿大。 27 岁的周庭是一个现已解散的年轻活动人士团体的核心成员，其中包括帮助推动香港民主运动的黄之锋 - 周日晚些时候在她的 Instagram 帐户上表示，她已经离开香港 他们的团体众志 (Demosisto) 在北京于 2020 年通过一项全面的国家安全法数小时后解散。 该法律扼杀了民主运动，并导致了更多超过 280 人被捕，招致一些西方政府的批评，称该法案是镇压工具。 北京表示，该法案在 2019 年大规模民主抗议活动后给香港带来了稳定。 &lt; p&gt;Chow 的帖子是她自 2021 年 6 月出狱以来的首次公开评论，详细说明了她如何继续受到当局的“监督”。 Chow 被判处2020年11月因未经授权集会被判入狱10个月收费。她后来被保释，条件是定期向警方报到，她的护照因面临所谓的国家安全指控而被没收，其他人包括亲民主商人 黎智英。 周说，警方似乎想提醒她，她还没有重获自由，并且“不要尝试做任何事情”。她说，这些压力导致她被诊断出患有抑郁症和创伤后应激障碍。 “几种情绪疾病让我的身心处于非常不稳定的状态，”周补充道。 路透社无法联系到九月份抵达加拿大的周女士发表评论。 香港警方周一在一份声明中谴责周女士“公然挑战法律和秩序的不负责任行为”，并敦促她不要这样做余生都是逃亡者。 周说，直到今年，在她被多伦多一所大学录取后，警方才同意如果她前往中国城市多伦多，则归还她的护照。深圳。 此行包括参观中国科技巨头腾讯以及展示中国成就的“爱国”展览。 “我被迫前往中国大陆，以换取机会出国留学”，她写道。 周原定于本月向香港保安警察报到，但出于个人安全和健康考虑，决定不回国。 “也许我余生都不会再回来了，”她写道。 编辑：David Holmes 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/prominent-hong-kong-activist-quits-canada-after-two-year-silence-2023-12-03/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 08:53:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>白俄罗斯总统卢卡申科回国寻求加强双边关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-willing-continue-strengthening-cooperation-with-belarus-state-media-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[中国国家主席习近平和白俄罗斯总统亚历山大·卢卡申科在欢迎仪式上检阅仪仗队中国北京人民大会堂，2023年3月1日。 cnsphoto via REUTERS/File photo 白俄罗斯总统亚历山大·卢卡申科周一在北京会见了中国领导人习近平，这是今年第二次会面今年，这位在外交上孤立的领导人在西方严厉的制裁下谈论了俄罗斯与这个亚洲巨人的经济关系。 俄罗斯总统弗拉基米尔·普京的亲密盟友正在对中国首都进行“工作访问”，并被据白俄罗斯官方媒体报道，习近平在钓鱼台国宾馆接受了“工作午餐”并进行了三个小时的会谈。 卢卡申科自 1994 年起担任白俄罗斯总统，支持俄罗斯于 2022 年 2 月入侵乌克兰允许莫斯科利用其领土发动战争，但面临严重依赖对俄贸易的严重经济瘫痪。 “中方愿继续加强与白俄罗斯的战略合作，推动务实合作据中国国家通讯社新华社报道，习近平对客人表示：“双方要实施好中白工业园等项目，推动中白工业合作取得更多成果。”新华社报道了习近平的讲话。 根据联合国商品贸易统计数据库的数据，2021 年和乌克兰战争之前，世界第二大经济体是白俄罗斯的第七大贸易伙伴。中国是白俄罗斯的第二大进口伙伴，但这个东欧国家从中国购买的商品比从俄罗斯购买的商品少约四分之三。 卢卡申科强调了发展白俄罗斯与中国商业关系的范围，白俄罗斯官方媒体称，并赞扬自3月份领导人上次会晤以来，中白双方进行了“120多次”双向访问。 加快中白合作步伐是“唯一的途径”报道补充说，卢卡申科希望就此次访问中国首都与习近平进行讨论。 习近平告诉卢卡申科，两国应改善跨境运输便利化，推动中美经贸合作等倡议据新华社报道，白俄罗斯工业园以及人文交流。 白俄罗斯面临美国、欧盟、英国、加拿大、荷兰等多个国家的制裁支持俄罗斯入侵乌克兰以及围绕政治镇压的长期存在的问题。 卢卡申科告诉习近平，世界将感谢中国为将各国纳入其旗舰“一带一路”倡议所做的努力，“与西方国家不同，白俄罗斯官方媒体报道称，习近平提议加强中白两国在联合国和上海合作组织等多边机制中的协调与合作。  习近平指出，“中国和白俄罗斯是全球治理体系改革和建设的重要力量”。 Ella Cao和Lidia Kelly的补充报道；编辑：Kim Coghill 和 Jamie Freed]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-willing-continue-strengthening-cooperation-with-belarus-state-media-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 08:46:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国将就尿素出口延误问题与中国磋商</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-consult-china-over-urea-export-delays-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[韩国周一表示，在韩国公司报告化肥和减排化学品在运往半岛的途中通过中国海关需要更长时间后，韩国将与中国协商，以防止尿素供应中断。 在此报告发布之前，中国氮肥协会上个月在价格触及两年高点后呼吁优先供应国内使用。他们还公布了 9 月份印度行业数据 中国港口明显出现延误。 这个问题引发了人们对 2021 年供应紧缩重演的担忧，当时中国政府实际上停止了尿素（一种用作肥料的氮）的出口。 ”产业通商资源部发言人 Choi Nam-ho 在周一的新闻发布会上表示：“经济因素是背景因素，主要是由于中国国内尿素供应紧张。” 该部在周日晚间的一份声明中表示其供应量足以维持三个月，进口也来自越南和日本。 该公司还表示，正在通过增加车辆使用储备和支持行业多元化进口渠道来努力防止短缺。  p&gt; 韩国贸易部长安德根周一也在北京会见了外长，并呼吁中国立即解决清关问题，该部周一在另一份声明中表示。 2021年底，中国出台了旨在增加国内供应的新出口要求韩国柴油汽车和卡车司机出现恐慌性抢购，他们被要求使用尿素溶液来减少排放。 韩国诉诸政府配给同时努力寻找替代供应商。它甚至紧急升空了一架军用加油机 到澳大利亚。 柴油车约占韩国登记车辆的 40%。 Hyonhee Shin 报道；乔伊斯·李的补充报道；编辑：Ed Davies、Christopher Cushing 和 Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-consult-china-over-urea-export-delays-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 04:42:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国军方：美国海军舰艇“非法”进入领海</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-military-says-us-combat-ship-illegally-entered-territorial-waters-south-2023-12-03/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 3 月 9 日鸟瞰南海有争议的仁爱礁（当地人称为阿云金岛）上的 BRP 塞拉马德雷号/File Photo 中国和美国&#39;在这张摄于 2022 年 1 月 27 日的插图中，可以看到旗帜印在纸上。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 中国军方周一表示，一艘美国海军舰艇非法进入中国附近海域。仁爱礁是南海有争议的环礁，最近发生了多起海上对抗。 “美国严重破坏地区和平与稳定，”中国南部战区发言人在一份声明中表示，并补充道认为美国扰乱南海并侵犯中国主权。 中国与几个邻国就其在南海的广泛领海主张存在争议。 美国海军表示，独立级濒海战斗舰加布里埃尔·吉福兹号正在南海国际水域进行例行行动，符合国际法。 “美国第七舰队每天都在南海执行任务。美国海军在一份声明中表示，几十年来，南海一直是这样。 “这些行动表明我们致力于维护自由开放的印太地区。”近几个月来，中国与菲律宾船只发生了几次冲突，并对美国船只在争议地区巡逻表示抗议。  据中国军方称，美国船只进入了中国所说的仁爱礁（也称为仁爱礁，南沙群岛的一部分）附近海域。根据联合国法庭 2016 年的裁决，仁爱礁位于菲律宾专属经济区。 中国军方发言人表示，美国船只受到监视和跟踪，中国“在菲律宾部署了部队”。战区时刻保持高度戒备，坚决捍卫国家主权”。 “我们不会被阻止继续与我们的盟友和伙伴合作，支持我们建立一个自由开放的印度的共同愿景。太平洋”，美国海军回应。 周日，菲律宾海岸警卫队在监测到中国海事船只数量“惊人”增加后，在南海部署了两艘船只民兵船只停泊在该国专属经济区内的珊瑚礁上。 伯纳德·奥尔 (Bernard Orr) 报道；编辑：Chizu Nomiyama、Diane Craft 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-military-says-us-combat-ship-illegally-entered-territorial-waters-south-2023-12-03/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 04:25:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>比亚迪称将保留对抹黑举报人的奖励制度</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinas-byd-says-will-keep-reward-system-smear-campaign-tipsters-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 10 月 25 日在日本东京国际展示场举行的 2023 年日本移动展上，比亚迪 Seal 的车轮视图。REUTERS/Issei Kato /File Photo 中国电动汽车巨头比亚迪(002594 .SZ) 周日表示，它将永久性地向举报该公司抹黑活动的举报者提供最高 500 万元人民币（700,918 美元）的奖励。 该公司于 2022 年 6 月提高了最高金额此类信息提供者可获得100万元至500万元不等的报酬，并称保单有效期为一年。最低金额为5万元。 “我们收集的证据包括但不限于聊天记录、电子邮件、合同、资金转账等信息，”该公司在微博中表示。 “此类信息应具有法律效力，一旦核实属实，比亚迪将给予提供商丰厚的奖励。” 比亚迪没有说明为何延长该奖励计划，该计划于 2021 年底推出，表示希望打击网络诽谤活动并保护公司的品牌形象。周一，该公司没有立即回应路透社的置评请求。 9 月份，该公司对网上有关比亚迪已泄露商业机密，称这些帖子纯粹是谣言。它补充说，警方已逮捕散布谣言的责任人，该公司计划采取法律行动。 沃伦·巴菲特支持的比亚迪是中国最大的电动和插电式混合动力汽车销售商，并且特斯拉(TSLA.O)是全球电动汽车销售竞赛中最接近的竞争对手。&lt; /p&gt; 该公司一直与其他几家中国电动汽车制造商一起向海外扩张，据该公司称，第三季度新能源汽车 (NEV) 销量同比增长 53% 至 824,001 辆，打破了记录数据。 （1 美元 = 7.1335 人民币） Brenda Goh 的报告。编辑：格里·多伊尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinas-byd-says-will-keep-reward-system-smear-campaign-tipsters-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 03:07:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>