<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Dec 2023 12:29:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>选举临近，台湾再次报道中国航母战斗群在台湾海峡</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-again-reports-chinese-carrier-group-taiwan-strait-election-looms-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[中国航母山东号在日本冲绳县以南约 300 公里（186 英里）处的太平洋水域航行，在这张由日本自卫队于 2023 年 4 月 5 日拍摄并由日本防卫省联合参谋办公室于 2023 年 4 月 6 日发布的讲义图像中。日本防卫省联合参谋办公室/讲义来自 REUTERS/File图片 台湾国防部表示，台湾军方派出部队观看周一由山东号航空母舰率领的中国海军编队穿越台湾海峡，北京方面在下个月举行选举。 山东舰于 2019 年投入使用，最后一次穿越敏感海峡是在 11 月初。最近一次航行发生在岛上总统和议会选举前一个月左右。 该部门在一份声明中表示，编队向南航行穿过海峡，但保持在航道中线的西侧 -中国方面对两国之间的非正式障碍表示支持。 中国表示，台湾海峡不是国际水道，只有中国拥有该海峡的主权，台湾和美国对此都存在争议。 台湾派遣“适当”部队驻守，国防部补充说，但没有详细说明。 “印太地区的安全与繁荣与全球发展与稳定密切相关，是台军将“备战不谋战”，强化自卫能力，应对地区威胁，补充道。 中国国防部没有立即回应置评请求。 在过去四年中，台湾一再抱怨中国在附近加强军事活动，包括战斗机和无人机越过海峡中线。 上周，台湾报道了罕见的中国空军在海峡上空执行夜间任务。 台湾对中国的军事和政治活动保持高度戒备在选举之前，特别是台北认为北京试图干预投票，让选民投票给中国可能更喜欢的候选人。 副总统赖清德和竞选伙伴萧美琴执政党民进党在民调中领先。中国将他们视为分裂分子，并拒绝了赖清德的会谈提议。 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道；编辑：Edmund Klamann 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-again-reports-chinese-carrier-group-taiwan-strait-election-looms-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 09:53:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾称军事首领在被撞中国船只上</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-actions-s-china-sea-undermine-regional-stability-us-state-dept-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-actions-s-china-sea-undermine-regional-stability-us-state-dept-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 08:54:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称90%以上新能源汽车继续享受税收优惠</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/china-says-tax-breaks-stay-over-90-new-energy-vehicles-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[广西壮族自治区柳州充电站，工作人员正在为电动汽车 (EV) 连接充电电缆中国自治区，2017 年 7 月 31 日。REUTERS/Stringer/File Photo 中国现有 90% 以上的新能源汽车 (NEV) 车型将继续享受购置税减免，中国工信部周一公布了新的技术要求。 2024年起新能源汽车免征购置税资格的技术要求规定，纯电动汽车每次充电续驶里程应不少于200公里-工信部在一份声明中表示，混合动力汽车纯电动行驶里程至少应达到43公里。 新规定要求续航里程衰减率不高于35%电动汽车 (EV) 的低温，并允许能够更换电池的电动汽车有资格享受税收减免。 6 月，中国推出了 5200 亿元人民币（724.1 亿美元）的一揽子计划税收减免结束电动汽车和其他绿色汽车的四年，这是该行业迄今为止最大的一次，因为它寻求促进汽车销售增长。 （1 美元 = 7.1817 人民币） 李巧仪的报告、 张岩和 Brenda Goh；编辑：埃德蒙·克拉曼]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/china-says-tax-breaks-stay-over-90-new-energy-vehicles-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 08:23:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴布亚新几内亚总理马拉佩表示不会与中国就安全问题进行谈判</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/papua-new-guinea-pm-marape-says-no-talks-with-china-security-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[巴布亚新几内亚总理詹姆斯·马拉佩在澳大利亚悉尼举行的资源和能源投资会议上发表讲话， 2023 年 12 月 11 日。REUTERS/Kirsty Needham 巴布亚新几内亚总理詹姆斯·马拉佩于 2023 年 12 月 11 日出席澳大利亚悉尼洛伊研究所智囊团会议。 REUTERS/Kirsty Needham 巴布亚新几内亚总理詹姆斯·马拉佩 (James Marape) 于 2022 年 9 月 22 日在美国纽约联合国总部举行的第 77 届联合国大会上发表讲话。 REUTERS/Mike Segar/File图片 巴布亚新几内亚总理詹姆斯·马拉佩周一表示，这个太平洋岛国被他视为亚洲和太平洋地区之间的缓冲地带，但在签署协议后尚未与中国就安全问题进行会谈。 安全协议 上周与邻国澳大利亚。 马拉佩表示，巴布亚新几内亚一直是透明的，当他今年与部长们访问北京并会见中国领导人时，“没有就安全问题进行对话”。 马拉佩表示，巴布亚新几内亚一直保持透明。 p&gt; “我们将它们保留在经济领域，我们与传统安全伙伴一起寻求安全，”他在悉尼举行的资源投资会议上表示。 巴布亚新几内亚与马拉佩称，该协议的重点是内部安全，包括增加警察人数和司法机构。 “这两者是相辅相成的。与美国的外部安全以及与澳大利亚的内部安全。”他说。美国和中国之间争夺在该地区的影响力，中国去年与邻国所罗门群岛签署了安全协议。 巴布亚新几内亚正在与中国讨论一项自由贸易协定，中国已经购买了巴布亚新几内亚一半的农产品。  马拉佩表示，改善安全对外国投资者很重要。 巴布亚新几内亚的出口以资源和能源为主，包括液化天然气。 马拉佩表示，他不想接受有关气候变化的讲座，以及碳足迹最大和生活方式富裕的国家需要带头遏制排放。 “我国从事石油和天然气行业。对我来说幸运的是，我们有大片森林和海洋来抵消，”他说。 巴布亚新几内亚 70% 的土地被森林覆盖，马拉佩称这是一个“负碳”国家，并为能源提供了绿色标签周一，马拉佩在洛伊研究所智库的另一次演讲中表示，除了气候变化之外，人类面临的最大挑战是贫困，而经济投资“比安全更强大”。  p&gt; “必须填补贫困差距——西方不能对此视而不见，”他说，并补充说，他相信未来 100 年将是亚洲世纪。 他说巴布亚新几内亚的由于其地理位置，安全利益与太平洋小岛国不同，巴布亚新几内亚希望“与澳大利亚分担责任，协助维护太平洋地区的安全”。 “巴布亚新几内亚是澳大利亚的缓冲地带。 ”他说。 马拉佩还表示，巴布亚新几内亚正在寻求与印度建立贸易关系，以确保其拥有能够加强的补充市场，以防“我们在其他地方遇到问题” . Kirsty Needham 悉尼报道；编辑：Lincoln Feast、Christopher Cushing 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/papua-new-guinea-pm-marape-says-no-talks-with-china-security-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 05:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平访问期间，中国向越南提供铁路援助，推动数字丝绸之路</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/xi-visits-china-offers-rail-grants-vietnam-pushes-digital-silk-road-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/xi-visits-china-offers-rail-grants-vietnam-pushes-digital-silk-road-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 04:48:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>香港“只有爱国者”选举表现平平，投票率创历史新低</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/hong-kong-patriots-only-election-falls-flat-with-record-low-turnout-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[12 月 10 日中国香港区议会选举期间新民党志愿者的竞选活动，2023。REUTERS/Tyrone Siu 鼓励人们投票的海报2023 年 12 月 10 日，在中国香港的一个投票站看到区议会选举的结果。 REUTERS/Tyrone Siu 香港一场“仅限爱国者”的区议会选举，禁止反对派在国家安全紧张的情况下，民主党人的投票率创历史新低，为 27.5%，因为许多选民拒绝接受被视为不民主的民意调查。 自 2019 年上次此类选举以来，投票率急剧下滑此前，北京实施了一项全面的国家安全法，用于压制异见，并彻底改革了选举制度，将民主党人和其他自由派人士拒之门外。 “可以看出，每个人都开始感受到了选举没有任何意义，”柠檬黄（Lemon Wong）说，他是为数不多的仍在参与地方政治的民主党人之一。 “即使是建制派支持者也在问自己为什么需要投票，因为这都是一样的” 此前的最低投票率是1999年的35.8%。四年前，在香港大规模民主抗议期间的最后一次选举中，创纪录的71%投票率为民主阵营带来了压倒性胜利在一场竞争激烈的民意调查中。 在这次选举中，直选席位被削减了近80%，而所有候选人都需要接受国家安全背景调查并获得两个亲政府委员会的提名。  p&gt; 至少三个民主派和非建制派团体，包括温和派，甚至一些亲北京人士未能达到这些门槛。 史无前例的电子投票登记系统故障导致一些人中断，最终转向手动系统，投票时间延长 90 分钟至午夜。 选举委员会表示，延长时间与投票率完全无关。  &gt;安全戒备森严，部署了超过一万名警察。根据警方和该市反腐败机构的声明，至少有六人因涉嫌犯罪行为被捕，包括在网上发帖怂恿人们投无效选票，或煽动他人扰乱投票。 “鸟笼”选举“社会民主党联盟”的三名成员在计划抗议他们所说的“鸟笼选举”以及选举和民主权利的“大倒退”之前被跟踪和逮捕。 警方在一份声明中表示，三人因涉嫌试图“煽动他人”扰乱投票而被捕。 最近几周一直寻求集会的香港领导人李家超考虑到需要确保 1997 年从英国回归中国统治的香港的稳定，再次捍卫了民意调查的合法性。 “这是我们实施民意调查的最后一块拼图。李光耀在投票后表示：“爱国者的治港原则。”他补充说，2019 年选举被用来破坏治理和危害国家安全。 虽然一些西方政府批评香港根据国家安全法转向独裁，但中国表示，它给香港带来了稳定。 2019 年旷日持久的民主抗议活动后，这里成为了金融中心。 Edward Cho、Dorothy Kam、Jessie Pang 和 James Pomfret 的报道；詹姆斯·庞弗雷特 (James Pomfret) 撰写；索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/hong-kong-patriots-only-election-falls-flat-with-record-low-turnout-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 00:36:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国提议削减共同基金交易成本以规范佣金</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-proposes-trading-cost-cuts-mutual-funds-regulate-commissions-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[2021年7月9日，中国北京金融街中国证监会大楼外飘扬着中国国旗。路透社/Tingshu Wang/资料图片 中国证券监管机构发布规则草案，旨在降低共同基金交易佣金，解决券商证券交易与基金销售业务之间的利益冲突，规模达 3.8 万亿美元的共同基金行业的最新改革。 中国证监会表示，这些提议旨在保护投资者并更好地规范基金管理人分配交易佣金的方式。 中国证监会周五发布的规则征求公众意见，是当局为重振低迷股市信心而做出的最新尝试，五个月前，监管机构敦促共同基金削减管理费，降低投资者成本。 分析师表示，新规则将帮助具有强大交易和研究能力的券商赢得佣金。 根据规则草案，被动和主动基金产品的交易佣金都将降低。申万宏源研究预计整体佣金将减少三分之一。 此外，基金经理不得支付交易佣金来购买外部专家咨询、金融终端或数据库等第三方服务。  p&gt; 市场人士表示，共同基金向经纪商支付可有可无的服务额外佣金的情况很常见，推高了基金投资者的交易成本。 《征求意见稿》要求共同基金销售团队不得向经纪商支付额外佣金。参与选择经纪公司和分配交易佣金。 证监会表示，拟议规则还要求基金公司向单一经纪公司支付的佣金不得超过其交易佣金总额的 15%。基金经理应选择“财务稳健、行为良好、交易和研究能力较强”的券商。 《规则》“将引导券商业务回归本源、回归研究”，方正创始人 开元证券预计证监会在下一阶段改革中将加强对基金代销费的监管。 另外，证监会发布规则草案加强对中概股2.9美元的审查万亿私募基金，以努力降低对创新和经济增长至关重要的行业的风险。 私募股权或风险投资基金的合格投资者必须投入至少 300 万元人民币（418,731 美元），根据拟议规则，将当前门槛提高两倍。 （1 美元 = 7.1645 人民币） 上海新闻编辑室报道；米拉尔·法赫米和大卫·古德曼编辑
]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-proposes-trading-cost-cuts-mutual-funds-regulate-commissions-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 13:41:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾与中国就南海碰撞问题相互指责</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-says-china-rammed-water-cannoned-resupply-vessels-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-says-china-rammed-water-cannoned-resupply-vessels-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 13:29:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>香港活动人士在城市“鸟笼”选举中被捕</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/hong-kong-seeks-boost-turnout-patriots-only-election-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/hong-kong-seeks-boost-turnout-patriots-only-election-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 12:31:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德国汽车供应商采埃孚将提高在华销量份额</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/german-auto-supplier-zf-friedrichshafen-raise-share-china-sales-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[一位管理委员会成员告诉《WirtschaftsWoche》杂志，德国汽车供应商采埃孚 (ZFF.UL) 的目标是在本世纪末大幅提高中国的销售份额。 采埃孚 (ZF) 的斯蒂芬·冯·舒克曼 (Stephan von Schuckmann)负责亚太地区的董事会成员表示，预计到 2030 年，中国将占集团销售额的 30%，高于 2022 年的 18%。 他还表示，采埃孚还将提高冯·舒克曼表示：“我们的销售份额随着出口量的增加而增长。”创造了新的竞争。 他发表此番言论之际，德国正试图积极规避其最大贸易伙伴中国的风险，担心过度暴露于其所说的竞争对手和系统性竞争对手。 冯·舒克曼表示，放弃这一威胁是错误的，他表示中国供应商可以快速学习并拥有更具竞争力的成本结构。 “我们可以假设，我们目前从中国了解到的竞争也将蔓延到欧洲。你必须非常认真地对待这种发展并适应才能生存。” Christoph Steitz 报道，Louise Heavens 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/german-auto-supplier-zf-friedrichshafen-raise-share-china-sales-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 11:46:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沙特投资部长会见中国工商领导人</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/saudi-investment-minister-meets-chinese-commerce-industry-chiefs-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[中国商务部部长王文涛于2023年3月2日在中国北京举行的新闻发布会上讲话。REUTERS/Florence Lo/档案照片 沙特投资部长 Khalid Al Falih 在沙特阿拉伯 2022 年预算论坛上发表讲话利雅得，2021年12月13日。路透社/Ahmed Yosri/档案照片 沙特阿拉伯投资部长周日在北京会见中国工商领导人，讨论扩大贸易、投资和技术合作 商务部部长王文涛表示，中方愿与沙特一道，共同推进中国“一带一路”基础设施投资计划和沙特“2030年愿景”倡议。与沙特投资部长哈立德·法利赫会面，并补充说，两国还将扩大在能源资源、基础设施和技术领域的合作。  com/world/middle-east/saudi-arabia-boosts-spending-2024-lift-non-oil-growth-2023-12-06/&quot;&gt;2030 年愿景计划旨在实现世界最大国家的经济多元化石油生产商远离碳氢化合物收入，包括大型基础设施项目和扩大对私营部门的关注。 Al-Falih 还会见了中国工业和信息化部部长金壮龙。 商务部援引金正恩的话说，中方愿与沙特在新能源汽车、飞机、光伏、人工智能等领域开展合作，并合作维护全球产业供应链。 中沙关系最近，沙特能源部长在 6 月宣布沙特将寻求与中国合作，而不是竞争。 这种以碳氢化合物关系为基础的关系已扩大，两国签署全面战略伙伴关系协议和一系列投资协议将于 2022 年 12 月签署。 Colleen Howe 的报道；编辑：Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/saudi-investment-minister-meets-chinese-commerce-industry-chiefs-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 08:46:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称化石燃料协议“并不完美”，但对COP28成功至关重要</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/environment/china-says-fossil-fuels-deal-not-perfect-key-cop28-success-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[人们站在阿拉伯联合酋长国迪拜举行的联合国气候变化大会 COP28 的中国馆外， 2023 年 12 月 6 日。路透社/Thaier Al-Sudani/档案照片 中国最高气候外交官周六表示，联合国 COP28 峰会上就化石燃料达成的最终协议至关重要 - 即使不是完美 - 但他拒绝透露该国是否同意完全消除煤炭、石油和天然气。 世界近 200 个国家达成的一项消除化石燃料（气候变化的主要驱动因素）的协议已成为迪拜峰会上谈判桌上的成败问题。 中国气候特使解振华在新闻发布会上对记者表示，如果没有化石燃料协议，COP28 成功的机会不大。 中国仍然严重依赖化石燃料，煤炭仍然是该国最大的能源来源。&lt; /p&gt; “能量转变极其重要……但这种转变需要一段痛苦的时期。每个国家都有不同的国情。”谢说。 中国希望有一个文本能够表达尽快减少化石燃料的必要性，同时为发展中国家提供维护能源安全和增长的空间。  当被问及最新谈判文本中“逐步淘汰”化石燃料的措辞选择时，谢表示，中国已经在与其他国家磋商，以寻求解决方案。 他表示：“我们都希望共同努力，找到一种能够指明进一步努力方向、最大限度体现包容性、各方都能接受的语言。” 他建议美国和中国在11 月的 Sunnylands 会议可以提供前进的方向。他说，呼吁逐步减少全球能源结构中化石燃料的目标也可能是一种选择。 Sunnylands协议并未包括“逐步淘汰”，但表示双方应“在2020年的基础上，到2030年加快各自经济体可再生能源的部署，以加速替代煤炭、石油和天然气发电”。 谢说，中方正在与所有主要谈判小组合作寻找解决方案，而观点截然不同的各方必须达成共识。 “目前在这个问题上的立场非常对立，中方他补充说，中国支持到 2030 年将可再生能源发电量增加两倍的全球目标，但拒绝透露是否会这样做。将与100多个国家一起签署实现目标的承诺。 这位资深特使告诉记者，在他担任气候谈判代表的16年里，这是他见过的最艰难的缔约方会议。  &gt; “感觉最困难的会议是今年的。有很多问题需要解决。” 大卫·斯坦威报道
威廉·詹姆斯和克莱莉亚·奥齐尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/environment/china-says-fossil-fuels-deal-not-perfect-key-cop28-success-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 07:09:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国和日本就争议岛屿附近的对抗相互指责</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-japanese-vessels-illegally-entered-territorial-waters-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[一群有争议的岛屿，鱼钓岛（顶部） ）、南小岛（下）和北小岛（在日本被称为尖阁诸岛，在中国被称为钓鱼岛）位于东海，共同社于 2012 年 9 月拍摄的这张照片。强制版权。 REUTERS/Kyodo/File Photo 中国和日本在东海有争议岛屿周围海域发生海岸警卫队对峙后，互相指责对方进行海上入侵。 中国海警周日表示，一艘日本渔船和几艘巡逻船前一天侵入这些小岛周围海域。这些小岛在中国称为钓鱼岛，在日本称为尖阁列岛。 这些无人居住的岛屿由日本控制但中国也声称拥有主权。 中国海警在一份声明中表示，已依法采取必要措施，对日本船只进行警告驱离。 日本海上保安厅周六表示两艘中国海上巡逻艇接到警告后离开日本钓鱼岛周边领海。它表示，其巡逻船正在保护一艘被中国船只靠近的日本渔船。 11月和10月也发生过类似事件。 涉及中国的亚洲海事争端不断升级。中国和菲律宾进行了贸易 周日，两国船只在南海部分海域发生碰撞，两国均对此提出指控，这是第二次在几天内发生对抗。 Colleen Howe 在北京的报道和凯文·巴克兰在东京； Miral Fahmy 和 William Mallard 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-japanese-vessels-illegally-entered-territorial-waters-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 06:43:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国表示，如果没有解决化石燃料问题，COP28成功的机会不大</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-says-not-much-chance-success-cop28-without-solution-fossil-fuels-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[12 月 8 日，在阿拉伯联合酋长国迪拜举行的联合国气候变化大会 COP28 上，人们站在中国馆附近，2023 年。REUTERS/Thaier Al-Sudani 中国首席气候谈判代表解振华身穿红色出席COP27气候峰会埃及沙姆沙伊赫海滨度假胜地，2022 年 11 月 19 日。路透社/Mohamed Abd El Ghany/档案照片 中国最高气候特使解振华于周六表示，COP28 召开的可能性很小如果各国不能就化石燃料的未来达成一致，气候峰会将被称为成功。 当被问及中国是否支持“逐步淘汰”化石燃料时，他提到了与 达成“Sunnylands”协议上个月的美国。他表示，另一个选择是逐步减少化石燃料在全球能源结构中的份额。 他还表示，中国支持将全球可再生能源产能提高两倍的努力。 大卫的报告斯坦威，威廉·詹姆斯撰写]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-says-not-much-chance-success-cop28-without-solution-fossil-fuels-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 13:54:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>贵州省钢棚倒塌造成六人死亡</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/steel-shed-collapse-kills-six-southwestern-chinas-guizhou-province-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[据官方媒体央视报道，周六，中国西南部贵州省一家建材厂钢棚倒塌，造成至少六人死亡、三人受伤。 倒塌发生时，施工正在进行中。据央视报道，中午12点，贵州省习水县，调查正在进行中。 官方媒体称，伤者正在医院接受治疗。 张爱玲和吴瑞安
马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/steel-shed-collapse-kills-six-southwestern-chinas-guizhou-province-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 12:01:53 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>