<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 01:06:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>大豆和锂贸易处于平衡状态，阿根廷米雷面临中国难题</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/americas/with-soy-lithium-trade-balance-argentinas-milei-has-china-conundrum-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/americas/with-soy-lithium-trade-balance-argentinas-milei-has-china-conundrum-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 21:06:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国国会庞大国防法案的关键条款</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/key-provisions-us-congress-massive-defense-bill-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[&lt; 2023 年 8 月 15 日，美国华盛顿，美国国会大厦。路透社/Kevin Wurm/档案照片 国防授权法案 (NDAA) 是为数不多的法案之一美国国会每年通过的主要立法，这一做法始于 1961 年。 立法 管辖一切事务，从军人加薪、购买船舶和飞机，到支持台湾等外国合作伙伴等政策。 8860 亿美元国防和国家安全政策法案的折衷版本于晚些时候公布周三共和党和民主党谈判后。国会可能会在未来几天内开始对该法案进行投票。 以下是该立法的一些要点： 加薪 该法案要求为服役人员加薪 5.2%，并增加了国家安全预算总额减少约 3%，达到 8860 亿美元。 禁止中国企业生产电池 该法案列出了某些中国电​​池公司，称这些公司没有资格获得国防部采购。 &lt; p&gt;它表示，从2027年10月开始，美国国防部不得拨款采购宁德时代生产的电池 (300750.SZ)、比亚迪公司、远景能源、亿纬锂能(300014.SZ)，国轩高科 (002074.SZ)&lt; /a&gt; 和 Hithium 储能技术。 一些共和党和民主党议员已经敲响了警钟 关于中国蓄电池构成的潜在安全威胁，认为美国可能会对其最大竞争对手的设备产生严重依赖，这些设备可能存在网络漏洞并使能源网格面临风险。 台湾 The法案呼吁加强美国与台湾的伙伴关系，目标是与中国“提高台湾的防御能力，促进两岸关系和平”。报告称，华盛顿将“为台湾军队制定全面的培训、咨询和机构能力建设计划。” 美国是台湾的最重要的国际支持者和武器供应商，尽管华盛顿没有正式承认其政府，只与北京保持官方关系，北京声称该岛是自己的领土。国内监视法 这项长达 3,000 多页的法案将允许执法部门在没有搜查令的情况下监视美国人的国内监视权限再延长了四个月，从而使立法者有更多的时间来改革或保留有争议的计划。 监视条款的扩展 - 称为《外国情报监视法》(FISA) 第 702 条 -被隐藏在该法案的第 2,353 页。 铀 根据该法案，能源部将制定一项“核燃料安全计划”，并促进国内铀的供应，为先进反应堆提供动力。 p&gt; Kanishka Singh 在华盛顿的报道；唐·杜菲和乔纳森·奥蒂斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/key-provisions-us-congress-massive-defense-bill-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 20:03:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>坎贝尔表示，随着中国做好准备，美国批准太平洋协议至关重要</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/campbell-stresses-need-us-approve-deals-with-pacific-islands-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[库尔特·坎贝尔 (Kurt Campbell) 出席 2019 年 3 月 23 日在中国北京举行的中国发展高层论坛。REUTERS/Thomas Peter/档案照片 美国印太协调员库尔特·坎贝尔周四表示，美国国会批准与三个太平洋岛国达成的新协议至关重要，并强调，如果美国未能履行其承诺，中国将伺机而动。 坎贝尔就密克罗尼西亚联邦 (FSM)、马绍尔群岛 (RMI) 和帕劳的新 20 年资助计划发表了评论国会批准，同时在参议院听证会上就他成为拜登政府的提名作证 当被问及国会批准新资金的重要性时，坎贝尔称这些岛屿对美国安全至关重要，而且美国在这些地方负有巨大的战略、历史和道义责任。 “我只想对参议院说，中国确实在等待，”他说。 “如果我们没有得到它（COFA 资金），你可以预期第二天就会收到。中国外交官——军方和其他人士——将在飞机上……试图为中国争取更好的协议。我们需要这样做。” 经过多年的艰苦谈判，拜登政府今年为这三个国家签署了新的资助计划，根据该计划，华盛顿负责其防务并提供经济援助，同时获得独家军事援助进入太平洋的战略大片地区。 然而，由于国会的预算争论，共和党人在 20 年内总价值达 71 亿美元的新自由联合契约 (COFA) 仍处于悬而未决的状态。要求削减其他方面的支出，以抵消任何新的支出。 立法者提议将 COFA 所需的 23 亿美元新资金纳入《国防授权法案》(NDAA)，但并未出现在当前发布的法案文本中周三晚上，正在等待国会批准。 这些资金虽然已包含在拜登政府的补充预算请求中，涵盖乌克兰和中东战争等外交政策优先事项，但命运由于共和党人的反对，这一点仍然不确定。 大卫·布伦斯特罗姆和迈克尔·马丁纳的报道；黛安·克拉夫特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/campbell-stresses-need-us-approve-deals-with-pacific-islands-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 19:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国立法者提出全面的国防法案，放弃大多数“文化战争”问题</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-lawmakers-introduce-sweeping-defense-bill-drop-most-culture-war-issues-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[美国2023 年 8 月 29 日，军事人员在美国加利福尼亚州科罗纳多附近的水域进行训练。 REUTERS/Mike Blake/File Photo &lt; 2023 年 8 月 15 日，美国华盛顿，美国国会大厦。 REUTERS/Kevin Wurm/File Photo U.S.立法者公布了一项年度国防政策法案，忽略了大部分有争议的社会问题，例如堕胎权和跨性别军人的待遇，这些问题曾威胁到必须通过的立法。 参议院和众议院周三晚间，代表军事委员会发布了 2024 财年国防授权法案 (NDAA) 的 3,000 页文本。今年的法案是为国防部制定政策的年度措施，授权支出创纪录的 8860 亿美元，比去年增加 3%。 该措施是已通过的 NDAA 版本之间的折衷方案今年早些时候，共和党控制的众议院和民主党控制的参议院通过了这项法案。 它授权将军人加薪 5.2%，采取措施应对与中国的竞争，包括向台湾提供新的培训援助，延长四个月一个主要的国内监视机构以及购买包括船舶、直升机、潜艇、火箭、炸弹和其他武器在内的设备。 它还包含可能为澳大利亚铺平道路的条款接收几艘美国核动力潜艇美国、英国和澳大利亚之间 AUKUS 协议的一部分。 该法案不包括许多条款 - 批评者将其描述为“文化战争”问题 - 包括在澳大利亚通过的立法版本中共和党控制众议院，但遭到控制参议院的大多数民主党人的反对。 折衷的《国防授权法案》并没有推翻五角大楼向前往堕胎的军人提供补偿的政策，这促使共和党参议员汤米·图伯维尔 (Tommy Tuberville) 阻止 一年中大部分时间的军事晋升。 它还删除了众议院的语言，该语言可能会阻止报道变性军队的变性手术。 国会每年都会通过一项 NDAA自 1961 年以来，每年都有少数重要立法成为法律之一。参议院可能会在几天内进行首次投票，众议院预计将在本月晚些时候进行投票。 该法案是民主党和共和党在参众两院谈判的结果，预计将尽管众议院极右翼预计会反对，但该法案仍获得参众两院通过，并由乔·拜登总统签署成为法律。 帕特里夏·曾格勒 (Patricia Zengerle) 报道；辛西娅·奥斯特曼编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-lawmakers-introduce-sweeping-defense-bill-drop-most-culture-war-issues-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 18:34:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>自动驾驶行业正处于“紧要关头”，需要美国交通部的支持——信函</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/self-driving-industry-critical-juncture-needs-usdot-support-letter-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[特斯拉 Model 3 车辆在使用 FSD（全自动驾驶）驾驶时警告驾驶员将手放在方向盘上并做好随时接管的准备2023 年 10 月 18 日，美国加利福尼亚州恩西尼塔斯。路透社/Mike Blake/档案照片 代表自动驾驶汽车公司和其他公司的团体联盟周四敦促美国交通部长皮特·布蒂吉格 (Pete Buttigieg) 支持自动驾驶汽车并维护联邦管辖权。 这封信是在加利福尼亚州暂停通用汽车的许可证之后发出的(GM.N) Cruise 机器人出租车在 10 月 2 日发生一起事故后在公共道路上进行测试，事故涉及一名行人被自动驾驶车辆拖拽 20 英尺。 David Shepardson 的报道]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/self-driving-industry-critical-juncture-needs-usdot-support-letter-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 18:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国和墨西哥将合作加强投资安全审查</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/us-mexico-cooperate-strengthening-security-screening-investments-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[美国财政部长珍妮特·耶伦于 2023 年 12 月 6 日访问墨西哥墨西哥城期间向新闻界发表声明。 REUTERS/Daniel Becerril 美国财政部周四表示，它与墨西哥签署了一项协议财政部将合作加强对外国投资的审查，以增强国家安全，包括定期分享最佳实践信息。 拜登政府正在推动墨西哥成为美国供应链的首要投资目的地，并希望确保该国拥有健全的审查制度来应对涌入的情况。 这项工作旨在帮助墨西哥建立一个类似于美国财政部管理的外国投资委员会 (CFIUS) 的审查机构，该委员会负责审查外资实体收购美国公司和其他入境投资。 “与我们自己的投资审查制度 CFIUS 一样，加强与墨西哥的接触将有助于维持开放的投资环境，同时监控和应对安全风险，从而使耶伦在宣布与墨西哥财政部长罗赫利奥·拉米雷斯·德拉奥的意向备忘录时表示：“我们两国都更安全。”耶伦结束了对墨西哥城为期三天的访问，以加强经济联系和加强合作以遏制流动致命的阿片类药物芬太尼通过墨西哥运往美国，来自中国的前体化学品经常混合在墨西哥。“近岸外包”繁荣墨西哥正在吸引大量制造业投资涌入，以供应美国市场，提高人们担心中国或其他国家可能会利用它作为后门来规避美国对半导体等敏感技术的出口管制限制。 近岸繁荣 2023年前三季度为墨西哥带来322亿美元的外国直接投资，接近 2022 年全年总额 360 亿美元。 备受瞩目的项目包括估计价值 50 亿美元的特斯拉(TSLA.O) 电动汽车工厂，促使中国供应商宣布计划在附近投资超过 10 亿美元。 尽管 CFIUS 近年来加强了审查耶伦对记者表示，中国在美国的投资大幅减少，在没有国家安全担忧的情况下，她不想阻止中国向墨西哥或美国注入资金。 欢迎中国投资如果中国企业愿意要在墨西哥为美国电动汽车电池市场生产，他们必须遵守财政部新的“外国关注实体”规则，该规则将中国对生产子公司的控制权限制在 25%。 “如果中国人耶伦表示：“参与触发了这些规则，这些规则旨在避免过度依赖中国，那就不行。” 中国私营企业也在投资美国其他清洁能源产品的生产，以利用这一优势。她说，美国财政部和 CFIUS 的其他成员，包括美国国务院、国防部、国土安全部和商务部定期与政府合作，改进投资审查。过去十年，包括墨西哥在内的 20 多个国家已经实施或加强了各自的制度。 支付合作 耶伦表示，财政部和墨西哥财政部官员周四还讨论了跨境支付系统，包括可能将其整合更深入地，这可以增强贸易和投资效益。 “我看到了这里的真正潜力和潜力，并欢迎进一步探索互连的可能性和其他方式来改善美国和墨西哥支付系统之间的连通性， ”耶伦在准备好的讲话中补充道。 大卫·劳德 (David Lawder) 报道；张理查德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/us-mexico-cooperate-strengthening-security-screening-investments-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 18:06:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾报告中国在附近进行罕见的夜间军事活动</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-reports-rare-nighttime-chinese-military-activity-nearby-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[这张拍摄于 2022 年 4 月 28 日的插图中可以看到中国和台湾印刷的旗帜。照片拍摄于 2022 年 4 月 28 日。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration 台湾报道周四在台湾地区发生罕见的夜间中国军事活动，包括飞机穿越台湾海峡敏感的中线，而北京在台湾一月份大选之前继续执行此类任务。 民主治理的台湾（中国宣称其为自己的领土）对过去四年来中国在该岛附近定期进行军事巡逻和演习表示不满。 台湾于 1 月 13 日举行总统和议会选举并开展竞选活动已经进入高速发展阶段。 与中国的关系是一个主要争论点。 台湾国防部表示，从周四晚 7 点 30 分（格林威治标准时间 1130 点）左右开始，它发现了苏-30、J-10 和 J-11 战斗机以及具有核能力的 H-6 轰炸机和预警机在台湾北部和中部以及台湾西南部执行任务。 其中 13 架飞机飞越台湾国防部补充说，海峡中线或附近地区与中国军舰合作进行“联合战备巡逻”。 海峡中线曾经是双方之间的非正式屏障，但中国飞机现在定期飞越该岛上空。 国防部表示，台湾派出了自己的部队进行监视。 过去一个月，台湾报告了至少四起其他类似的大规模事件中国空军出动的飞机，北京方面没有对此发表评论，尽管这些行动是在白天进行的。 中国表示，其在台湾附近的活动旨在防止台湾分裂分子与美国“勾结”，并且保护中国的领土完整。 台湾政府多次提出与中国进行谈判，拒绝北京的主权主张，并表示只有台湾人民才能决定他们的未来。 执政的民进党的民意调查显示，被北京谴责为分裂分子的赖清德是台湾下一任总统的热门人选。 台湾主要反对党国民党历来支持与北京的密切关系，并且承诺如果赢得选举，将与中国重新开放对话。 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道
马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-reports-rare-nighttime-chinese-military-activity-nearby-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 13:35:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印尼考虑对美国、中国、印度等20个国家实行签证豁免</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/indonesia-eyes-visa-waivers-20-countries-including-us-china-india-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[乘客于 2022 年 9 月 2 日抵达印度尼西亚巴厘岛巴东的 I Gusti Ngurah Rai 国际机场。 REUTERS /Willy Kurniawan 印度尼西亚巴厘岛水明漾海滩上，游客在观看日落时，商贩们在出售头巾2017年8月17日。路透社/Thomas White/档案照片 印度尼西亚正在考虑向美国、中国、澳大利亚、印度、韩国等20个国家的国民提供免签证入境其旅游部长周四表示，德国、英国和法国，以促进其旅游业和经济。 根据一份声明，政府将在一个月内最终确定该条款中包含的国家名单。&lt; /p&gt; 部长桑迪亚加·乌诺 (Sandiaga Uno) 表示，总统已指示政府考虑将免签证作为促进经济、旅游和投资的一种手段。 有超过 1600 万外国游客抵达该国。据官方数据，2019年疫情前的印尼。 今年1-10月，印尼接待外国游客949万人次，较2022年同期增长124.3%。 &lt; p&gt;继新加坡周四表示将于明年初实施与中国的30天互免签证政策之后，印度尼西亚成为最新一个考虑对主要旅游市场中国免签的东南亚国家。 &lt; p&gt;泰国和最近的马来西亚也对来自中国和印度的游客免除签证。 斯坦利·维迪安托 (Stanley Widianto) 报道；马丁·佩蒂编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/indonesia-eyes-visa-waivers-20-countries-including-us-china-india-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 12:18:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国放松毛泽东时代居住规定的努力遇到障碍</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-push-loosen-mao-era-residence-rules-runs-into-hurdles-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-push-loosen-mao-era-residence-rules-runs-into-hurdles-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 11:22:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国出口六个月来首次增长 工厂纾困</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-exports-grow-first-time-6-months-imports-unexpectedly-shrink-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-exports-grow-first-time-6-months-imports-unexpectedly-shrink-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 08:40:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国电子商务平台Temu吸引美元商店的购物者-数据</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinese-e-commerce-platform-temu-drawing-shoppers-us-dollar-stores-data-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[PDD控股旗下电商平台Temu的标志出现在其网站前的手机上，这张插图照片拍摄于 2023 年 4 月 26 日。路透社/Florence Lo/Illustration/File Photo 快速发展的中国电子商务平台 Temu 成功销售 4 美元的家居装饰品和 10 美元的衬衫与美元商店展开竞争，包括行业领导者 Dollar General (DG.N)，据报道查看最新的市场份额数据。 根据数据分析公司 Earnest Analytics 的数据，截至上个月，Temu 在美国折扣店类别中占据近 17% 的市场份额。相比之下，美元链五以下(FIVE.O)的比例为8%， Dollar General (DG.N) 为 43%，Dollar Tree 为 28%。  Temu 于 2022 年 9 月在美国推出，并通过利用社交媒体影响者宣传其商品比传统商店更好、更实惠而迅速流行起来。 “它的(Temu) 家居用品和消费品的低价使其对一元店等实体折扣店的威胁比其他在线市场更大。”Earnest Analytics 营销主管 Michael Maloof 表示。 &lt; Temu 销售的服装包括 12 美元的连衣裙和 20 美元的运动鞋，同时还提供与一元店类似的节日装饰、储物容器和玩具。分析师预计今年的收入将超过 160 亿美元  随着其国际扩张。 “Temu 具有新颖性和令人兴奋的优势，这是古板的低端折扣零售品牌难以复制的优势，”首席投资官 Michael Ashley Schulman 说道。  Temu、Dollar General、Dollar Tree 和 Five Below 没有回应对该研究发表评论的请求。美元商店此前曾表示，由于在线业务相对较小且客户不同，他们认为 Temu 不会对其销售产生影响。 尽管一美元商店在购买食品、饮料和必需品等必需品的顾客中保持着强劲的势头。  Dollar General 今年已三度下调年度利润预期，因为精打细算的购物者削减了高端商品的支出。利润率较低的商品，并转向购买利润率较低的消费品。 一元店的利润率也下降了，因为他们对商品进行降价以清理多余的库存，而且像许多零售商一样，也受到零售盗窃的损害。根据 Earnest Analytics 的数据，与竞争对手相比，位于田纳西州的 Dollar General 的市场份额下降幅度最大。 11 月份该公司的市场份额为 43%，低于 1 月份的 57% 左右。 Dollar Tree 的份额从 1 月份的 32% 下降到 11 月份的 28%，下降了近四个百分点。 美国经济研究所经济学家彼得·厄尔 (Peter Earle) 表示，Temu 正受益于高价格和通货膨胀带来的购物疲劳。 Research，一个自由主义、自由市场的智库。 Temu 的母公司 PDD Group (PDD.O) 表示收入增长 94%，达到 688.4 亿元人民币（96.2 亿美元）该季度截至去年 9 月 30 日。 Temu 使用中国廉价个人电子产品、服装和家居用品制造商的网络。 Temu 上的工厂和商家利用贸易豁免，直接向 Temu 购物者发送商品，允许 800 美元以下的货物免税进入美国。 “Temu 的口号是‘像亿万富翁一样购物’，它已经掌握了游戏化技术Running Point 的 Schulman 表示：“我们提供奖励，让网上购物变得有趣、轻松，而且比一元店便宜。” 纽约市的 Arriana McLymore 和班加罗尔的 Granth Vanaik 报道；编辑：杰米·弗里德]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinese-e-commerce-platform-temu-drawing-shoppers-us-dollar-stores-data-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 23:27:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>