<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Nov 2023 15:15:04 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>中国与斯洛伐克合资企业签署斯洛伐克电池厂协议</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinese-slovak-venture-signs-deal-battery-plant-slovakia-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[中国国轩高科(002074.SZ)与斯洛伐克合作伙伴InoBat斯洛伐克经济部周四表示，公司签署了一份在斯洛伐克建设电动汽车 (EV) 电池工厂的备忘录。 他们的合资企业 Gotion InoBat Batteries 计划于 2026 年在该工厂开始生产，最初生产该部表示，电动汽车电池的年总产量为20吉瓦时。 国轩是大众汽车的独家电池供应商(VOWG_p.DE)在中国境外。 Gotion 和初创公司 InoBat 已9月份表示他们将共同建造一个电动汽车工厂位于欧洲一个未公开的地点。 在欧洲努力建设自己的电动汽车电池行业并减少对亚洲主要电池制造商的依赖的同时，各国已排队等待赢得该行业的投资。 该部表示，斯洛伐克工厂未来的产能有望增加一倍。 部长 Denisa Sakova 表示，该工厂的建设对于汽车行业的未来至关重要，而汽车行业是汽车行业的主要推动力。斯洛伐克的经济。该部表示，该工厂位于首都布拉迪斯拉发以东 93 公里（58 英里）的苏兰尼，将创造多达 1,500 个就业机会。 该备忘录是在两家公司今年早些时候表示，Gotion 将购买 25% 的股份startup-inobat-2023-09-01/&quot;&gt;入股 InoBat，将为初创公司扩大电动汽车电池生产规模提供供应链和技术支持。 Jason Hovet 报道
马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinese-slovak-venture-signs-deal-battery-plant-slovakia-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 12:13:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国法院命令日本赔偿“慰安妇”，推翻了先前的裁决</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-court-orders-japan-compensate-comfort-women-reverses-earlier-ruling-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[一束花束放在悉尼教堂纪念韩国“慰安妇”的雕像旁边2016年12月15日，澳大利亚悉尼，一座从韩国进口的1.5米高的雕像自8月揭幕以来，一直是悉尼韩国和日本社区之间紧张关系的导火索。 REUTERS/Jason Reed/File Photo 周四，韩国上诉法院下令日本赔偿被迫在日本战时妓院工作的 16 名妇女，推翻了下级法院的裁决：驳回此案。 日本 1910-45 年殖民统治朝鲜半岛的遗产对双方来说仍然具有政治敏感性，许多幸存的“慰安妇”（日本对性虐待受害者的委婉说法）仍然要求东京正式道歉并作出赔偿。 多年来，由于战时性虐待和强迫劳动问题，这两个美国盟友之间的双边关系一直紧张，但韩国总统尹锡烈和日本首相岸田文雄寻求改善关系。 16 名受害者于 2016 年提起诉讼，要求每人赔偿 2 亿韩元（155,000 美元）。但首尔中央地方法院于 2021 年驳回了此案，理由是主权豁免，这是一种允许国家免于在外国法院提起民事诉讼的法律原则。 然而，首尔高等法院推翻了这一判决。下级法院的判决，承认韩国法院对作为被告的日本政府的管辖权。 “有理由认为，存在不承认非法行为的国家豁免的共同国际法。 ..无论该行为是否属于主权行为，”上诉法院在一份声明中表示。 法院还表示，该案属于韩国的管辖范围，因为原告居住在该国并寻求赔偿根据其民法被视为“非法”的行为。 东京表示，该问题已根据 1965 年外交关系正常化条约得到解决，两个邻国同意“不可逆转地”结束争端2015 年协议。 日本外务大臣上川洋子在一份声明中表示，这一判决违反了国际法和两国之间的协议，称其“极其令人遗憾且绝对不可接受”。 她说：“日本再次强烈敦促韩国立即采取适当措施，纠正其违反国际法的行为。” 韩国外交部表示正在调查最新事件的细节。裁决，但没有详细说明。 同样提起诉讼的 95 岁活动人士兼受害者李龙洙 (Lee Yong-soo) 对这一裁决表示欢迎，并含泪感谢法院的裁决。 “我很感激。我真的很感激，”她在离开法院时说道，并补充说她希望能够与其他去世的受害者分享这个消息和感激之情。 （1 美元 = 1,294.3500 韩元）  Hyonhee Shin 报道；Chang-Ran Kim 和 Makiko Yamazaki 在东京的补充报道；Ed Davies、Simon Cameron-Moore 和 Sharon Singleton 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-court-orders-japan-compensate-comfort-women-reverses-earlier-ruling-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 11:10:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>股市维持 11 月主导地位，石油受到 OPEC 疑虑打击</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 10:28:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称菲律宾利用外国势力在南海制造事端</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-philippines-enlisted-foreign-forces-patrol-south-china-sea-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 中国誓言捍卫海洋权益 中国海军跟踪联合巡逻舰——菲律宾军事首长 菲律宾寻求与美国改善关系  li&gt;  国旗放置在室外2017 年 1 月 23 日，菲律宾财政部长卡洛斯·多明计斯和中国商务部部长高虎城在中国北京会晤后向记者发表讲话。 REUTERS/Damir Sagolj/档案照片 菲律宾中国军方周四表示，美国派遣“外国势力”在南海巡逻，不断滋事，指的是本周菲律宾和美国军队的联合巡逻。 中国军队将保持高度警惕中国军方表示，坚决捍卫主权和海洋权益，坚决维护南海和平稳定。 “菲律宾派兵出海巡逻……挑起事端”中国军队南部战区表示：“并进行炒作，破坏地区和平稳定。” 菲律宾官员表示，他们的军队与美国周二在台湾附近海域发起联合巡逻菲律宾总统小费迪南德·马科斯 (Ferdinand Marcos Jr) 的领导下，随着菲律宾总统小费迪南德·马科斯 (Ferdinand Marcos Jr) 转向更紧密的关系，中菲关系在南海问题上恶化。与美国的关系，美国在与中国的海上争端中支持这个东南亚国家。 中国外交部发言人周三表示，中国已就美国和菲律宾的巡逻向其发出警告。  &gt; “中方已向菲律宾和美国表明立场，菲美关系联合巡逻不得损害中国领土主权和海洋权益。”发言人毛宁表示。 周四，一艘中国海军舰艇尾随进行联合巡逻的三艘美国和菲律宾军舰，菲律宾武装部队总司令罗密欧表示布劳纳告诉记者。 事件发生在上午 10 点 15 分左右，距离巴拉望省 27 海里的一个天然气田平台附近。布劳纳说，“没有任何挑战，也没有危险的举动。”  布劳纳补充道，菲律宾实现了与盟友美国密切合作的目标，没有发生任何不愉快的事件。 菲律宾外交部和国家安全顾问办公室没有立即回应置评请求。 Ella Cao、Bernard Orr 和 Liz Lee 在北京报道，Neil Jerome Morales 在马尼拉报道；Edmund Klamann、Robert Birsel 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-philippines-enlisted-foreign-forces-patrol-south-china-sea-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 10:16:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>数据显示，中国“双十一”期间苹果销量逊色于华为、小米</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/value-apple-sales-underperforms-huawei-xiaomi-chinas-singles-day-data-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[The 2019 年 10 月 16 日，美国纽约曼哈顿第五大道苹果专卖店入口处悬挂着苹果公司的标志。 REUTERS/Mike Segar/File Photo Apple &lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/AAPL.O&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;(AAPL.O) 发现中国近期光棍节期间智能手机销量下降Counterpoint Research的数据显示，在这一天购物节上，落后于国内竞争对手华为和小米的强劲增长。 10月以来的两周销售中，苹果智能手机销量同比下降4%该研究咨询公司周四表示，从 11 月 30 日到 11 月 12 日。相比之下，华为(HWT.UL)和小米(1810.HK)的销售额 智能手机同比分别增长66%和28%。 华为和小米的增长带动整体价值同比增长5%据称，苹果最新款 iPhone 15 的起价为 5,999 元（832 美元），而华为的 Mate 60 智能手机起价为 5,499 元（763 美元）。小米最新的 Mi 14 智能手机售价 3,999 元（555 美元）起。 华为、苹果和小米没有立即回复置评请求。 阿里巴巴等中国电子商务平台(9988.HK) 和京东 (9618.HK) 没有公布双十一的销售数据，放弃了这种做法去年，尽管京东表示，在此期间其平台上苹果产品的交易额超过了 100 亿元人民币（13.9 亿美元）。 分析师表示，中国智能手机市场有望反弹，研究公司 IDC 表示，在连续十个季度出货量下降之后，预计第四季度销量将同比增长。 智能手机型号之间的竞争在年度购物盛会之前加剧，中国主要电子品牌- 提供大幅折扣的商务平台销售期间的苹果iPhone。 苹果于9月下旬发布了iPhone 15系列，大约在华为推出搭载华为自主研发的先进芯片的Mate 60智能手机系列一个月后。  Mate 60 系列在中国获得了大力的爱国支持，粉丝们表示，这表明华为如何成功克服美国多年来的出口管制，这些管制最初削弱了其智能手机业务。 小米推出了旗舰产品 Mi 14十月下旬推出智能手机系列，首席执行官雷军透露，新系列的销量已超过发布后突破100万台。 除了面临国内竞争对手的竞争，Counterpoint分析师将苹果的低迷归因于供应链问题的表现限制了新款 iPhone 15 型号的供应。 “苹果公司与上个月相比有所改善，但供应方面似乎仍然存在问题，”高级工程师 Ivan Lam 表示。 Counterpoint 制造业分析师补充说，他预计情况很快就会正常化。 （1 美元 = 7.2111 人民币） Yelin Mo 和 Brenda Goh 的报道；编辑：Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/value-apple-sales-underperforms-huawei-xiaomi-chinas-singles-day-data-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 09:38:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>反对派竞选失败后，台湾执政党谈论对华政策</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/war-with-china-is-not-an-option-taiwan-ruling-party-vp-candidate-says-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/war-with-china-is-not-an-option-taiwan-ruling-party-vp-candidate-says-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 08:07:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尼泊尔 TikTokers 谴责政府禁止应用程序，引发抗议和法院上诉</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/protests-court-appeals-nepals-tiktokers-decry-government-ban-app-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[这张 2022 年 8 月 22 日拍摄的插图中可以看到 TikTok 应用徽标。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 尼泊尔 TikTok 创始人曼吉塔·马南达尔 (Manjita Manandhar) 上周因扰乱“社会和谐与善意”而禁止这个流行的社交媒体平台，这让喜马拉雅国家感到措手不及。 “这个决定突然来得令我震惊， ”Manandhar 说，他通过为餐馆、酒店和品牌制作内容并将其发布到应用程序上，每月赚取约 1,500 美元。 “自禁令实施以来，业务量减少了一半，来自 Instagram 等其他社交平台的收入也减少了一半。” YouTube 不足以支撑这种损失，”她说。这位 26 岁的女士将收入分配给一名摄像师和一名经理，后者负责监督与客户的沟通。 尼泊尔的中左翼联合政府是最新的 禁止该应用程序。 TikTok 由中国字节跳动拥有，多个国家对其与中国政府关系密切并掌握全球用户数据表示担忧。 邻国印度于 6 月份禁止了 TikTok 以及中国开发商开发的数十款其他应用程序2020 年，称它们可能会损害国家安全和完整。 然而，许多尼泊尔人表示，该禁令切断了收入来源，并关闭了言论自由论坛。 数十人在加德满都举行抗议活动，要求政府撤销该禁令，而其他人则向最高法院提出反对该禁令的请愿书。法院已要求政府在 12 月 5 日听证会之前以书面形式提供该禁令的理由。 网络安全专家拉吉布·苏巴 (Rajib Subba) 表示，该禁令影响了许多人，因为他们受到了影响。应用程序是“生计、创造力、创新、创业和宣传的社交媒体”。尼泊尔互联网服务提供商协会 (ISPAN) 主席 Sudhir Parajuli 表示，尼泊尔约有 220 万 TikTok 用户。 在给尼泊尔电信监管机构的一封信中，TikTok 表示，它经常处理“内容”和行为”违反其社区准则。它没有提供任何细节。 据当地媒体报道，过去四年尼泊尔已登记了 1,600 多起网络犯罪案件，其中大部分与 TikTok 有关。 &lt; p&gt;尼泊尔家庭主妇 Sushila Pokharel 是该平台的常客，她发布了自己跳舞和唱歌的视频，她表示该禁令剥夺了人们的娱乐来源。 “停止任何不好的事情，但它是完全禁止该应用程序是错误的。”她说。 Gopal Sharma 报道；作者：Shilpa Jamkhandikar；编辑：Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/protests-court-appeals-nepals-tiktokers-decry-government-ban-app-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 08:05:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本瑞穗申请在华设立证券公司</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/japans-mizuho-applies-set-up-securities-company-china-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[2018 年 8 月 20 日，瑞穗金融集团标志出现在日本东京的公司总部。照片拍摄于 2018 年 8 月 20 日。路透社/Toru Hanai/档案照片 日本瑞穗金融集团 （8411.T）寻求在中国设立证券公司，成为最新一家以全资实体方式进军中国境内证券市场的外资公司。 中国证监会根据监管机构网站周三发布的备案记录，委员会已收到日本第三大银行集团证券部门的申请。 该申请提出之际，瑞穗银行希望利用中国利润丰厚的资本。市场费用池，仅次于美国和欧洲。 “瑞穗认为，我们的证券公司必须在中国才能在关键市场实现进一步增长，四十年来我们在中国设立了银行办事处花旗集团  (C.N) 和渣打银行 (STAN.L) 也是2019年北京允许外资独资证券公司成立后，瑞穗银行正在中国设立证券公司。 瑞穗规模较大的日本竞争对手三井住友金融集团(8316.T)，申请在2021年推出证券部门，但后来由于其市场操纵丑闻而撤回申请去年导致前高管被起诉的经纪部门。 北京和香港新闻编辑室 Makiko Yamazaki 驻东京的报道；编辑：Jacqueline Wong、Mrigank Dhaniwala 和 Kim Coghill]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/japans-mizuho-applies-set-up-securities-company-china-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 05:00:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿根廷米雷语气柔和地感谢中国国家主席</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/argentinas-milei-thanks-chinese-president-softening-tone-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 19 日，阿根廷总统候选人哈维尔·米雷 (Javier Milei) 在阿根廷布宜诺斯艾利斯向支持者发表讲话，他们对阿根廷第二轮总统选举的结果做出反应。 REUTERS/Agustin马尔卡里安 阿根廷候任总统哈维尔·米莱周三感谢中国国家主席习近平致信祝贺他上周日的选举结果，较早前对中国共产党领导层的严厉批评语气有所软化。&lt; /p&gt; “感谢习近平主席的祝贺和良好祝愿”，米雷在个人X账号上表示。 “我向他致以对中国人民福祉最诚挚的祝愿。”他分享了一张习近平的一封信翻译成西班牙语的照片。 在竞选活动中，激进的自由主义者米莱采取了截然不同的语气，暗示他将不愿与中国做生意，因为阿根廷政府对个人自由的限制。 中国是阿根廷第二大贸易伙伴，仅次于巴西。 中国国家主席习近平在给这位南美领导人的贺电中表示，他高度重视中国中央电视台表示，“我愿与当选总统米雷一道，续写中阿友谊，助力两国发展振兴”习近平在给米雷的贺电中表示：“通过合作共赢，推动中阿关系行稳致远发展。” 两国都是发展中大国和重要新兴市场国家在涉及核心利益的问题上坚定地相互支持。 Milei、将于 12 月 10 日上任，他将继承一个陷入经济危机的国家，该国年通货膨胀率达三位数，外汇储备枯竭，贫困率攀升至 40% 以上。 米雷还批评了包括中国在内的主要新兴经济体金砖国家集团。 南美南方共同市场贸易集团和邻国巴西，该地区最大的经济体。 自选举以来，米雷对他之前批评的许多人的语气都软化了，包括pope-francis-2023-11-21/&quot;&gt;他的同胞教皇方济各。 在周三的另一篇帖子中，米莱感谢美国前总统唐纳德·特朗普竞选团队表示祝贺，并表示希望很快会面. Adam Jourdan 和 Gabriel Araujo 以及 Liz Lee 在北京的报道；莎拉·莫兰撰写；编辑：Kylie Madry &amp;西蒙·卡梅伦-摩尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/argentinas-milei-thanks-chinese-president-softening-tone-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 04:31:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国财富管理公司中植宣布破产，负债达640亿美元</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-wealth-manager-zhongzhi-flags-insolvency-liabilities-64-bln-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[2023年8月22日中国北京中植企业集团办公楼全景。REUTERS/Florence Lo/档案照片 中国领先的财富管理公司之一中植企业集团告诉投资者，该公司已严重资不抵债，负债高达 640 亿美元，是其资产的两倍多，而该国领先的财富管理公司之一正在努力应对不断加深的房地产行业危机。 &lt; p&gt;该公司在中国房地产行业拥有大量敞口，在一封信中向投资者道歉，称其总负债约为 4200 亿元人民币（580 亿美元）至 4600 亿元人民币（640 亿美元）。 根据路透社看到的周三发布的信函，这些负债与中植估计的总资产约为 2000 亿元人民币（270 亿美元）相比。 总部位于北京的中植没有立即回应路透的置评请求。 中植是中国影子银行业规模达 3 万亿美元（大致相当于法国经济规模）的主要参与者，其日益恶化的困境将重新引发人们对金融危机连锁反应的担忧。房地产债务危机对更广泛的金融领域造成影响。 自 2020 年以来，中国负债累累的房地产行业一直受到流动性紧缩的影响。自 2021 年底以来开发商的违约已经阻碍了经济增长并扰乱了全球市场。  &gt; 中国与影子银行相关的财富管理机构通常在许多商业银行规则之外运作，主要将向散户投资者销售的理财产品收益输送给房地产开发商和其他行业。 迹象中植集团的问题首次曝光于7月，当时中植控股的一家领先信托公司中融国际信托公司数十种投资产品未能付款。 中植，其商业利益涵盖从矿业到财富管理，信中表示，由于该集团资产集中于长期债务和股权投资，难以变现并入账收益。 “初步检查显示，该集团存在以下问题：严重资不抵债，存在重大持续经营风险。短期内可用于偿还债务的资源远低于集团整体债务规模。 “中植集团对给投资者造成的损失深表歉意。我们充分理解解决这一整体风险的紧迫性、重要性和严重性。”该集团在信中表示。 中植已聘请四大会计师事务所之一对公司进行审计据路透社当时看到的一段视频，其管理层在 8 月份的一次会议上告诉投资者，该公司正在寻找战略投资者。 中植在 20 世纪 90 年代开始从事木材和房地产交易，迅速扩张据其网站介绍，其业务涵盖芯片制造、医疗保健、新能源汽车和金融等。 其金融业务包括信托、资产管理、保险、期货和财富管理。 在中国打击影子银行和房地产市场低迷的压力下，中植过去几年一直在出售其控制的一些上市公司的股份，并缩小业务规模。 &lt; p&gt;(1 美元 = 7.2111 人民币) Ziyi Tang 和 Ryan Woo 的报道；编辑：Sumeet Chatterjee 和 Muralikumar Anantharaman]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-wealth-manager-zhongzhi-flags-insolvency-liabilities-64-bln-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 04:08:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EIG首席执行官表示财团不再愿意与Origin的顶级投资者进行谈判</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/eig-ceo-says-consortium-no-longer-willing-negotiate-with-origins-top-investor-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[EIG 首席执行官布莱尔·托马斯 (Blair Thomas) 在 2021 年 1 月 5 日获得的一张未注明日期的讲义照片中摆出姿势。 Danthi Comunicacoes/via REUTERS 此图片由第三方提供。 EIG Partners 首席执行官 Blair Thomas 周四表示，该财团以 106 亿美元收购 Origin Energy (ORG.AX) 已“完成”与大股东 AustralianSuper 的谈判，试图获得其对收购要约的支持。 &lt; p&gt;托马斯表示，他认为持有 Origin 16.5% 股份的 AustralianSuper 的行为违背了该公司剩余股东的最佳利益。 EIG 是加拿大 Brookfield 领导的财团的一部分。 &lt;斯科特·默多克 (Scott Murdoch) 悉尼报道；编辑：杰米·弗里德]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/eig-ceo-says-consortium-no-longer-willing-negotiate-with-origins-top-investor-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 03:24:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本首相岸田致函中国国家主席习近平 - NHK</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japans-kishida-sends-letter-chinas-xi-nhk-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[日本首相岸田文雄在峰会讨论中发表讲话2023 年 11 月 17 日，亚太经合组织 (APEC) 峰会在美国加利福尼亚州斯坦福举行。 REUTERS/Brittany Hosea-Small/档案照片 中国国家主席习近平于 2023 年 11 月 17 日在美国加利福尼亚州旧金山出席亚太经合组织 (APEC) 峰会。REUTERS/Carlos Barria/资料图片 该党领导人山口那津夫在会见负责中共日常事务的中共中央书记处书记蔡奇，据日本公共广播公司报道。 该广播公司没有透露信中的内容。周四是日本公众假期，公明党代表和岸田办公室未能发表评论。 山口和蔡还同意努力恢复中国共产党与执政的自民党联盟之间的对话据 NHK 报道，自民党和公明党。此类谈判已于 2018 年中断。 此次会议召开之际，亚洲最大的两个经济体寻求改善关系，两国关系因日本向海洋排放处理过的放射性水等问题发生冲突，关系一直紧张。海洋领土主张、中国扣留日本公民、台湾和出口限制。 山崎真希子 (Makiko Yamazaki) 报道；斯蒂芬·科茨编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japans-kishida-sends-letter-chinas-xi-nhk-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>世卫组织要求中国提供呼吸道疾病疫情的详细信息</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[在这张拍摄于 2022 年 2 月 11 日的插图中，可以在显示的世界卫生组织徽标前面看到小雕像。REUTERS/Dado Ruvic/Ilustration/File图片 世界卫生组织(WHO)周三正式要求中国提供有关呼吸道疾病增加和报告的儿童聚集性肺炎的详细信息。 中文世界卫生组织在一份声明中称，国家卫生健康委员会当局于 11 月 13 日召开新闻发布会，报告该国呼吸道疾病发病率上升。 世界卫生组织表示，中国当局将其归咎于增加对 COVID-19 限制的取消以及已知病原体的传播，例如流感、肺炎支原体（一种常见的细菌感染，通常影响年幼的儿童）、呼吸道合胞病毒和导致 COVID-19 的病毒。 中国当局强调需要加强医疗机构和社区环境中的疾病监测，并加强卫生系统管理患者的能力。 中国和世界卫生组织都面临着有关新冠肺炎疫情的质疑。 2019 年底和 2020 年初在武汉市出现的最早的 COVID-19 病例报告的透明度。 周三，世卫组织表示，包括新发疾病监测规划在内的组织报告了武汉市出现的聚集性未确诊肺炎病例。中国北方的孩子们。世卫组织表示，目前尚不清楚这些是否与中国当局此前报告的呼吸道感染总体增加有关，或者与单独的事件有关。 卫生机构表示，已要求提供更多流行病学和临床信息以及实验室信息。  它还要求中国提供有关已知病原体传播趋势和当前卫生保健系统负担的进一步信息。世卫组织表示，正在通过其在中国现有的技术伙伴关系和网络与临床医生和科学家保持联系。 自10月中旬以来，世卫组织表示，中国北方报告的流感样疾病较同期有所增加在过去的三年里。它说，该国拥有适当的系统来捕获有关疾病发病率趋势的信息，并将这些数据报告给全球流感监测和响应系统等平台。 世卫组织表示，虽然它寻求更多信息，但它建议中国民众采取措施降低呼吸道疾病的风险，包括接种疫苗；与生病的人保持距离；生病时呆在家里；根据需要接受检查和医疗护理；适当佩戴口罩；确保通风良好；并定期洗手。 Deena Beasley 报道；斯蒂芬·科茨编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 00:43:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stellantis从中国合资伙伴东风汽车公司回购价值10亿美元的股票</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/stellantis-buys-back-shares-worth-1-bln-chinese-jv-partner-dongfeng-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[Stellantis 徽标于 4 月 5 日在美国纽约市曼哈顿举行的纽约国际车展上亮相，2023 年。路透社/David &#39;Dee&#39; Delgado/档案照片 克莱斯勒母公司 Stellantis (STLAM.MI) 周三表示，已从东风汽车（香港）国际回购 5000 万股普通股(0489.HK) 斥资约 9.34 亿欧元（10.2 亿美元）。 Stellantis，与东风汽车在中国表示，计划注销这些股份，与东风的交易不会影响其 15 亿欧元公开市场回购计划。 该计划于 2 月 22 日宣布，预计年底前完成2023 年。 中国汽车制造商东风将保留 4920 万股普通股，占注销后 Stellantis 股本的 1.58%。 （1 美元 = 0.9168 欧元） Priyamvada C 在班加罗尔的报道；编辑：Shilpi Majumdar]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/stellantis-buys-back-shares-worth-1-bln-chinese-jv-partner-dongfeng-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 22:31:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早间买盘：市场充满节日气氛</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-graphics-pix-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-graphics-pix-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 21:48:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>