<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Dec 2023 09:14:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>王毅同布林肯强调推动中美关系稳定健康发展</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/chinas-wang-stresses-promoting-stable-healthy-sino-us-relations-with-blinken-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[美国2023 年 10 月 26 日，美国国务卿安东尼·布林肯在美国华盛顿国务院会见中国外交部长王毅。 REUTERS/Sarah Silbiger/档案照片 中国外交王毅部长周三表示，推动中美关系健康稳定可持续发展在与美国国务卿安东尼·布林肯的电话中，中美关系是一项重要任务。 根据早些时候的声明，布林肯还与王讨论了他最近的中东之行以及美国在该地区的外交努力据中国外交部声明，两国高级外交官在通话中就以色列与哈马斯冲突交换了意见，并同意就中东局势保持沟通。  王在通话中表示，当前当务之急是“尽快”停火、停止战斗。 布林肯还感谢王前往美国。中国外交部表示，驻华使馆向美国前国务卿亨利·基辛格表示哀悼。 亨利·基辛格，冷战时期美国最有权势的外交官，帮助华盛顿对华开放, 上周去世。 “博士。基辛格一直主张中美应相互尊重、共同发展、履行国际责任。 王毅还多次强调，美国应充分认识台湾问题对中国的重要性，基辛格的外交遗产值得后人继承和发展。 王毅和布林肯还强调了在关键问题上继续努力的重要性根据各自部门的声明，两国总统将于 11 月在加利福尼亚州举行的峰会上讨论议题。 北京新闻编辑室报道；伯纳德·奥尔撰稿；克里斯托弗·库欣和金·科吉尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/chinas-wang-stresses-promoting-stable-healthy-sino-us-relations-with-blinken-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 07:32:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆迪下调前景使北京针对市场空头的“战争”变得更加复杂</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/moodys-outlook-cut-complicates-beijings-war-against-market-bears-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/moodys-outlook-cut-complicates-beijings-war-against-market-bears-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 07:05:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：消息人士称，中海油、维托公司均入围壳牌新加坡资产候选名单</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/energy/cnooc-vitol-among-those-shortlisted-shell-singapore-assets-sources-say-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/energy/cnooc-vitol-among-those-shortlisted-shell-singapore-assets-sources-say-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 07:03:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国海军巡逻机飞越敏感的台湾海峡</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us-navy-patrol-plane-flies-over-sensitive-taiwan-strait-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[A P- 2017 年 8 月 29 日，隶属于第 4 巡逻中队“瘦龙”的 8A 波塞冬飞机飞越太平洋上的西奥多·罗斯福号航空母舰 (CVN 71)。美国海军摄影：大众传播专家三等亚历克斯·帕尔曼 (Alex Perlman)/讲义路透社/资料图片 美国军方表示，美国海军巡逻机周三飞越敏感的台湾海峡，称此次任务体现了中国对自由开放的承诺印度-太平洋地区。 中国声称对民主治理的台湾拥有主权，并表示对该海峡拥有管辖权。台湾和美国对此存在争议，称台湾海峡是国际水道。 美国海军第七舰队称P-8A海神海上巡逻侦察机，也用于反潜任务，飞越海峡国际空域。 “飞机飞越台湾海峡表明了美国对自由开放的印太地区的承诺。美国军队在国际任何地方飞行、航行和行动法律允许，”它在一份声明中说。 中国没有立即发表评论。 美国海军上次宣布波塞冬号飞越了海峡，10月，中国表示已派出战斗机对飞机进行监视和警告。 台湾正在为1月13日的总统和议会选举做准备，中国将其视为战争与议会之间的选择过去四年来，中国加强了在台湾周边的军事活动，包括在过去一年半的时间里举行了两轮大型军演。 北京报道编辑部;本·布兰查德 (Ben Blanchard) 撰写；编辑：Kim Coghill 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us-navy-patrol-plane-flies-over-sensitive-taiwan-strait-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 06:13:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路透调查显示，随着部分需求的出现，中国出口下滑放缓</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-exports-slump-seen-slowing-pockets-demand-emerge-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 5 月 3 日，中国山东省烟台市一个港口的出口汽车鸟瞰图。《中国日报》来自 REUTERS/资料图片 好坏参半 11 月份的制造业数据 不断呼吁进一步提供政策支持以提振增长，但也引发了人们的疑问：主要基于负面情绪的调查是否反映了状况的改善。 A总体乐观10月份的数据表明尽管旷日持久的房地产危机和全球需求疲软继续困扰政策制定者，但自 6 月以来北京陆续出台的支持措施支撑了经济的初步复苏。 因此，国际货币基金组织 (IMF) 在 11 月上调了经济预期中国经济增长预测 2023 年和 2024 年各下调 0.4 个百分点。 但穆迪周二给予了 中国信用评级下调警告。民意调查中对经济健康状况的对比显而易见。 摩根士丹利预计 11 月份中国出口将增长 2.0%，而花旗集团则预测增长 1.0%。然而，巴克莱银行、牛津经济研究院和澳新银行预计上个月出口将分别下降 5.0%、4.7% 和 4.6%。 分析师警告称，中国经济在不同行业的运行速度不同，但指出全球电子行业的周期性好转是中国制造商乐观的特别原因。 韩国的出口是全球贸易的风向标，11 月连续第二个月上涨，受到芯片出口大幅下滑的提振连续 15 个月下降。 但韩国对华出口（中国进口的领先指标）下降了 0.2%。 中国进口预计增长 3.3%，延续 10 月份的增速增长，反映出国内需求的改善。 调查的中值估计表明，中国的贸易顺差将增加，分析师预测其贸易顺差将达到 580 亿美元，而 10 月份为 565.3 亿美元。 中国贸易数据将于周四公布。 Joe Cash 报道； Milounee Purohit 和 Anant Chandak 在班加罗尔进行的民意调查；山姆·霍姆斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-exports-slump-seen-slowing-pockets-demand-emerge-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 05:43:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尼泊尔警方因指控将青少年送往俄罗斯军队而拘留了10人</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/nepal-police-detain-10-over-allegations-they-sent-youths-russian-army-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[一名官员周三表示，尼泊尔警方拘留了 10 名人员，称他们向失业青年收取巨额旅行签证费用，然后将他们送入俄罗斯军队非法招募。 尼泊尔 询问 莫斯科本周不会招募其公民加入俄罗斯军队，并在六名在俄罗斯军队服役的尼泊尔公民被杀后，将其武装部队中的任何尼泊尔士兵送回喜马拉雅国家。 加德满都地区警察局长 Bhupendra Khatri 表示，过去几天接到举报后，有 10 人被警方拘留。 “我们正在与政府律师讨论此案，并将把他们移交法庭，”卡特里告诉路透社。他没有透露他们何时出庭。 卡特里说，被拘留者非法向每人收取高达 9,000 美元的费用，并主要通过阿联酋以“访问（旅游）签证”将他们送往俄罗斯。随后他们被征召加入俄罗斯军队。 卡特里补充道：“这是一起人口走私案件……有组织犯罪。” 记者无法立即联系到被拘留者置评。 . 位于中国和印度之间的尼泊尔已要求俄罗斯赔偿遇难尼泊尔公民的家属。俄罗斯于2022年2月入侵邻国乌克兰，此后一直处于战争状态。  &gt; 尼泊尔士兵被称为“廓尔喀人”，以其勇敢和战斗技巧而闻名，根据英印两国之间的协议，1947 年印度独立后，他们一直在英国和印度军队服役。与俄罗斯没有这样的协议。 数百万尼泊尔人在韩国、马来西亚和中东从事民事工作，主要是工业和建筑工地的劳工。 戈帕尔·夏尔马报道。编辑：Shilpa Jamkhandikar 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/nepal-police-detain-10-over-allegations-they-sent-youths-russian-army-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 05:20:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>油价因中国担忧和对 OPEC+ 减产的怀疑而下跌</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/energy/oil-prices-fall-china-concerns-scepticism-opec-cuts-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 1 月 4 日，中国浙江省舟山市外钓岛油码头上一艘原油轮的鸟瞰图。《中国日报》来自 REUTERS 周三亚洲早盘交易中，油价下跌，因为市场继续怀疑 OPEC+ 减产的影响，并从中国需求前景恶化中汲取线索。 布伦特原油期货下跌 8 美分，或 0.1%，到 0101 GMT 每桶 77.12 美元。美国 WTI 原油期货下跌 13 美分，跌幅 0.2%，至每桶 72.19 美元。 两个基准均收于前一交易日 7 月 6 日以来的最低水平，其中 WTI 连续四天下跌。&lt; /p&gt; 自愿石油输出国组织和俄罗斯等盟友 (OPEC+) 在 2024 年第一季度减产约 220 万桶/日，但未能支撑市场情绪，人们对减产是否会全面实施持怀疑态度。 减产包括延长沙特和俄罗斯自愿减产 130 万桶/日的期限。 俄罗斯副总理亚历山大的评论诺瓦克表示OPEC+“准备采取额外行动消除投机和波动”并没有对市场情绪产生重大影响。 俄罗斯总统弗拉基米尔·普京将于周三访问OPEC主要成员国沙特阿拉伯和阿拉伯联合酋长国预计将包括石油市场合作的谈判。 对中国经济健康状况的担忧也推动了看跌情绪。 周二，评级机构穆迪将中国A1评级的前景从稳定下调至负面，理由是“与结构性和持续较低的中期经济增长以及房地产行业持续缩减相关的风险增加”。 中国将于周四发布初步贸易数据，包括原油进口数据。 中国将于周四发布初步贸易数据，包括原油进口数据。 &gt; 市场消息人士周二援引美国石油协会的数据称，截至 12 月 1 日当周，美国原油和燃料库存增加。 消息人士称，原油库存增加 594,000 桶不愿透露姓名的情况下说道。汽油库存增加 280 万桶，而馏分油库存增加近 190 万桶。 美国政府库存数据将于周三公布。 安德鲁·海利 (Andrew Hayley) 报道。编辑：格里·多伊尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/energy/oil-prices-fall-china-concerns-scepticism-opec-cuts-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 01:56:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>欧盟将在中国峰会上发表强硬言论，但预期有限</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/eu-issue-firm-words-china-summit-with-limited-expectations-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[欧洲理事会主席查尔斯·米歇尔和欧盟外交政策负责人何塞普·博雷尔与欧盟委员会主席乌苏拉·冯德莱恩和中国国家主席习近平通过视频通话2022 年 4 月 1 日，在比利时布鲁塞尔欧洲理事会大楼举行的中欧峰会期间举行的会议。Olivier Matthys/Pool via REUTERS/File Photo 欧盟高级官员将提出一系列担忧从俄罗斯入侵乌克兰到周四与中国领导人举行的峰会，预计峰会将发表强硬言论，但不会取得成果。 欧盟委员会主席乌苏拉·冯德莱恩、欧洲理事会主席查尔斯米歇尔和欧盟外交政策负责人何塞普·博雷尔上午会见了中国国家主席习近平，下午会见了国务院总理李强，他们对北京进行了一日访问。 周四的会谈不会发表联合声明，欧盟官员们表示，他们预计自 2019 年以来首次面对面的中欧峰会不会取得具体成果。 “没有任何一项突出的成果能够为峰会画上圆满句号，”一位欧盟官员表示&lt; /p&gt; 相比之下，习近平 11 月在加利福尼亚州与美国总统乔·拜登的会晤确实达成了协议，尽管分歧仍然存在，特别是在台湾问题上。 欧盟也会对中国对台湾的意图提出质疑，但其重点将放在俄罗斯对乌克兰的入侵上。 欧盟希望北京利用其对俄罗斯的影响力来制止战争，将强调需要尊重对俄罗斯的制裁，并将提出日益严重的问题朝鲜向俄罗斯供应武器。 欧盟还对其认为的“不平衡”经济关系感到担忧，称其与中国近 4000 亿欧元（4317 亿美元）的贸易逆差反映了对欧盟企业的限制。&lt; /p&gt; 预计中国将询问欧盟对中国电动汽车进行反补贴调查，以及欧盟为减少对中国进口尤其是关键原材料的依赖而采取的“去风险”政策。 欧盟官员表示，双方可以在应对气候变化和促进生物多样性的行动上进行更多合作。 他们还指出了一系列有关宏观经济和贸易的对话。其中包括欧盟计划的二氧化碳排放进口关税和循环经济，可能增加名称受保护的食品数量 - 例如仅将“羊乳酪”一词应用于特定的希腊奶酪。 “这些本身并不是峰会的主要成果……但在某些领域存在共同利益，我们可以通过技术上和实践上的合作来发挥作用，”一位欧盟官员表示。 ($1 = 0.9265 欧元） Philip Blenkinsop 的报道；安德鲁·格雷 (Andrew Gray) 在布鲁塞尔和劳里·陈 (Laurie Chen) 在北京进行了补充报道；格兰特·麦库尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/eu-issue-firm-words-china-summit-with-limited-expectations-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 00:04:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国社交媒体发布穆迪中国评级下调的猜测</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/speculation-moodys-china-downgrade-seen-ahead-release-chinese-social-media-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[2018年9月30日，中国北京人民大会堂前红旗飘扬。REUTERS/Jason Lee /File Photo 穆迪发布前几小时周二下调了中国主权信用评级的前景，路透社的评论显示，中国社交媒体平台微信上流传着即将采取这一举措的猜测。 &quot;消息称穆迪将下调中国主权信用评级，下午将发布公告。”路透社翻译的一篇微信帖子在数百人的聊天群中写道。 穆迪周二下调中国政府前景从稳定变为负面，但没有完全下调评级。该评级机构援引越来越多的证据表明，当局将不得不介入支持负债累累的地方政府和国有企业，此举可能会给国家的财政、经济和机构实力带来风险。 中国蓝筹股暴跌近五成-由于对该国经济增长的担忧，周二股价跌至年内低点，穆迪可能会在发布消息之前降息，这削弱了市场情绪。 穆迪发言人拒绝发表评论。 穆迪、S&amp;P Global 和惠誉等机构的信用评级行动有时会在预定发布之前进行报道。 2011 年，S&amp;P Global 决定将信用评级定为 15包括德国、法国和奥地利在内的欧元区国家正在接受降级审查在《金融时报》发布之前发布。 &lt;伦敦帝国理工学院金融学教授亚历山大·米夏利德斯 (Alexander Michaelides) 表示，评级泄露相当常见，但很难确定，因为它们可能来自不同的来源。他研究并发表了有关官方主权债务之前的系统性泄露的学术论文。评级公告。 “这很常见，但很难表明它已经发生。这种情况发生在世界上许多国家，甚至是制度质量非常高的国家。”米夏利德斯说道。 撰文：Chibuike Oguh，纽约；Karin Strohecker 补充报道：伦敦；编辑：Megan Davies和尼克·齐明斯基]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/speculation-moodys-china-downgrade-seen-ahead-release-chinese-social-media-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 21:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着经济增长和房地产压力加大，穆迪对中国发出评级下调警告</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/moodys-cuts-chinas-credit-outlook-negative-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/moodys-cuts-chinas-credit-outlook-negative-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 21:15:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大众汽车称审计未发现新疆工厂存在强迫劳动迹象</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-audit-xinjiang-site-found-no-signs-forced-labour-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 大众汽车聘请了总部位于柏林的 Loening GmBH 进行新疆审计 审计仅限于合资工厂的 197 名员工 审计员称中国数据收集面临很大挑战已知  在纽约国际车展期间，在纽约曼哈顿举行的大众汽车标志美国约克市，2023 年 4 月 5 日。路透社/Andrew Kelly/档案照片 大众汽车委托的(600104.SS)。 今年早些时候，大众汽车投资者要求该汽车制造商请求国家工商总局配合，对该网站位于新疆，该地区的人权组织记录了包括拘留营中大规模强迫劳动在内的虐待行为。 北京否认有任何此类虐待行为。 全球指数提供商 MSC (MSCI.N) 在 2022 年 11 月的社会问题类别中给大众汽车贴上了“危险信号”花旗分析师表示，大众汽车的调查结果可能会扭转该公司股票在受到谴责后表现不佳的很大一部分。  “如果这一审计结论符合 MSCI，并且‘危险信号’被消除，鉴于 ESG 指标，许多欧盟投资者目前不允许持有任何大众汽车股票，现在可能会至少回购一些敞口，”花旗在注释中说。
“没什么可做的” 大众汽车表示，洛宁与深圳一家公司的两名中国律师一起进行了审计，但没有透露他们的名字。 北京曾多次试图遏制这种行为西方审计师在中国的影响力。 美国审计师办公室是今年早些时候在北京进行突袭，有报道称中国指示国有企业停止使用“四大” ”审计公司普华永道、安永、毕马威和德勤。 大众汽车表示，此次审计是按照 SA8000 标准进行的，该标准是一项基于国际人权原则的管理体系标准，评估了包括童工、强迫劳动在内的八个领域。大众汽车补充道，尽管如此，该工厂尚未获得官方 SA8000 认证。制定该标准的 SAI 的网站上并未将 Loening 列为提供此类认证的认可机构。 大众汽车在大流行后结束了该工厂的运营，从高峰时期减少了员工人数。 650 至 197 人，其中不到四分之一是维吾尔族。该公司否认了有关北京方面将工厂保持开放作为在中国各地继续生产的条件的报道。 “员工的工资高于平均水平，而且没什么可做的，”洛宁说，并强调该工厂此前组装桑塔纳车型的公司现在只负责“技术调试和向该地区的交付”。 大众汽车中国区总裁拉尔夫·布兰德斯塔特 (Ralf Brandstaetter) 表示，他在 2 月份参观该工厂时没有看到强迫劳动的迹象。&lt; /p&gt; 然而，他的评论引起了一些活动人士的批评和大众汽车的一位主要投资者，他们表示确定该地区的劳工标准是不可能的。 维多利亚·瓦尔德西 (Victoria Waldersee) 的报道，补充报道路德维希·伯格
编辑：Christoph Steitz、Mark Potter 和 Alexander Smith]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-audit-xinjiang-site-found-no-signs-forced-labour-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 20:02:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国和墨西哥官员誓言加强合作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-mexico-officials-vow-strengthen-cooperation-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[墨西哥新任外交部长阿丽西娅·巴尔塞纳·伊瓦拉在墨西哥外交部长总部与媒体会面墨西哥城。 2023 年 7 月 14 日。REUTERS/Raquel Cunha/档案照片 中国外交部长王毅在十日会议上讲话三边外长会议于2023年11月26日星期日在韩国釜山举行。Ahn Young-joon/Pool via REUTERS/File Photo 中墨合作潜力巨大、规模巨大中国外交部长王毅周二在北京会见墨西哥外长阿丽西娅·巴尔塞纳时表示，墨西哥的发展空间很大，后者誓言加强双边关系。 巴塞罗那感谢中国帮助墨西哥从疫情造成的破坏中重建。十月飓风奥蒂斯&lt; /a&gt;，摧毁了太平洋海滩度假胜地阿卡普尔科。 墨西哥外交部在一份声明中表示，中国正在帮助墨西哥加快为遭受奥的斯袭击的家庭购买家庭用品。  &gt;王毅表示，双方要推动两国经贸、文化等领域全方位交流与合作。 两国政府强调墨西哥代表团10月访华的重要性，墨西哥表示，该协议导致成立了一个工作组，以打击用于制造包括芬太尼在内的合成药物的前体化学品的贩运。 美国乔·拜登总统的政府一直在寻求 与墨西哥和中国合作遏制芬太尼的流通，芬太尼导致吸毒过量死亡人数急剧上升。 巴塞罗那还提出了在中国与拉丁美洲和拉丁美洲国家之间建立更密切关系的理由。上个月，中国和墨西哥领导人在亚太经合组织峰会期间会面，致力于加强联系，同时同意打击两国之间的非法毒品贩运并推动更多的贸易和投资。  Ethan Wang 北京报道、Twinnie Siu 香港报道；瓦伦丁·希莱尔在墨西哥城的补充报道
编辑：David Goodman 和 Josie Kao]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-mexico-officials-vow-strengthen-cooperation-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 17:26:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全球风电前景因美国疲软和中国经济放缓而受到打击-WoodMac</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/energy/global-wind-power-outlook-takes-hit-us-weakness-china-slowdown-woodmac-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[随着美国南达科他州布兰特市冠状病毒病 (COVID-19) 的持续爆发，Tatanka 风电场安装了 Acciona Windpower 1.5 MW 风力涡轮发电机。 ，2020年10月27日。REUTERS/Bingguan/资料图片 由于美国海上风电行业的财务困境，未来十年全球风电行业新增产能将低于此前预期咨询公司 Wood Mackenzie 周二表示，中国的审批和项目执行缓慢。 Orsted (ORSTED.CO)，全球最大的海上风电场开发商、能源巨头英国石油公司(BP.L) 和挪威 Equinor (EQNR.OL) 已预订价值数亿美元的   其美国海上风电投资组合出现减值，理由是融资成本不断上升和供应延迟。 Wood Mackenzie 将 2032 年底全球风电装机容量预测下调了 29 吉瓦 (GW)，下调了评级累计装机容量达到 2.35 太瓦。 此次降级仅对预期装机容量产生了不到 2% 的变化，其中超过 80% 的降幅源于美国和中国等主要市场的不利因素。伍德麦肯兹全球可再生能源研究副总裁卢克·莱万多夫斯基 (Luke Lewandowski) 表示：“尽管中国项目执行和美国离岸市场成熟度方面近期面临挑战，但全球长期市场基本面依然强劲。” WoodMac 表示，Orsted 取消新泽西州的海洋风电项目以及供应链问题预计将使美国近 8 吉瓦的海上项目推迟到 2032 年之后。这意味着美国将实现到 2030 年安装 30 吉瓦海上风电目标的一半左右。 WoodMac 表示，近期中国项目市场放缓的不利因素导致其海上风电装机容量减少了 12 吉瓦。由于许可证要求收紧和项目取消，全球风电装机容量预测有所下降，但尽管存在短期挑战，中国 2026 年至 2032 年陆上风电的前景仍保持不变。 Anushree Mukherjee 和 Deep Vakil 在班加罗尔的报告；编辑：Emelia Sithole-Matarise]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/energy/global-wind-power-outlook-takes-hit-us-weakness-china-slowdown-woodmac-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 16:23:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆迪下调前景，中国国有银行预计将支持人民币 - 消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[美国这张摄于 2023 年 1 月 30 日的插图中可以看到美元和人民币纸币。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 中国主要国有银行正忙于在货币市场购买人民币两位知情人士表示，周二，为了防止人民币过度贬值，评级机构穆迪下午将中国前景下调至负面后，买盘加剧。 国有银行被发现将人民币兑换成美元。消息人士称，在岸掉期市场上出售美元，并在现货市场上迅速出售这些美元，以在整个交易时段支撑人民币。 但在穆迪发表声明后，银行的美元抛售变得非常有力，一位消息人士称。 过去一年，中国国有银行经常出售美元，以减缓人民币兑美元汇率的下跌。市场经常将这些举措视为官方试图缓解货币压力的迹象，尽管银行也可以为自己的账户进行交易。 穆迪周二 将中国政府信用评级展望从稳定下调至负面，理由是预期中国政府信用评级将下降中期经济增长以及中国庞大的房地产行业深度调整带来的风险。 直到最近，随着中国经济的低迷和美元的飙升，人民币经历了动荡的一年，贬值了 6.14%美元一度因近期美国利率已见顶的观点而回吐大部分失地。 人民币 11 月升值 2.55%，为今年表现最好的月份，但仍下跌 3%  然而，一些分析师表示，穆迪的决定对人民币的影响不会持续。 “困扰房地产行业的问题并不新鲜， ”澳新银行亚洲研究主管 Khoon Goh 表示。 “当局最近采取的措施应该很快就会见底。即将公布的美国数据对于人民币的近期走向更为重要。”吴说，他指的是政府采取的一系列振兴房地产市场的措施。 上海新闻室和 Tom Westbrook 报道；编辑：Jacqueline Wong 和 Kim Coghill]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 09:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>