<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Nov 2023 08:53:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>中国称如果阿根廷断交将是“严重错误”</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-says-would-be-serious-mistake-if-argentina-cuts-ties-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[中国外交部发言人毛宁于2023年7月26日在中国北京出席记者会。 REUTERS/Tingshu Wang/资料图片&lt; /figcaption&gt; 中国外交部周二表示，如果阿根廷与中国或巴西等主要国家断绝关系，那将是阿根廷外交的“严重错误”。 中国外交部发言人毛宁在例行记者会上表示，中国是阿根廷重要的贸易伙伴，阿根廷民选政府高度重视对华关系。 关于周日，阿根廷选举哈维尔·米莱为新任总统。这位右翼自由主义者批评中国和巴西，称他不会与“共产主义者”打交道，并支持加强与美国的关系。 Ethan Wang 和 Ryan Woo 的报道；克里斯托弗·库欣编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-says-would-be-serious-mistake-if-argentina-cuts-ties-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 07:33:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：法国和美国将在 COP28 会议上提议禁止向燃煤电厂提供私人融资 - 消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/sustainability/sustainable-finance-reporting/france-us-propose-ban-private-finance-coal-fired-plants-cop28-sources-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[ 2023 年 1 月 16 日在阿联酋阿布扎比举行的阿布扎比​​可持续发展周 (ADSW) 开幕式上，屏幕上显示了“Cop28 UAE”标志，主题为“团结一致，共同应对 COP28”。 路透社/Rula Rouhana/File Photo 法国在美国的支持下，计划在本月晚些时候的联合国气候会议期间寻求停止对燃煤电厂的私人融资，三位消息人士称印度和欧洲的知情人士告诉路透社。 该计划已于本月早些时候传达给印度，该计划将加深 11 月 30 日至 12 月 12 日在迪拜举行的 COP28 峰会上的分歧，印度和中国反对任何阻止为其能源匮乏的经济体建设燃煤发电站的任何企图。 法国发展国务部长 Chrysoula Zacharopoulou 向印度政府介绍了该计划，称为“新计划”两名印度官员表示，针对私人金融机构和保险公司的“煤炭排除政策”。 此前尚未报道过停止私人为燃煤电厂融资的计划。  Zacharopoulou 的发言人没有直接对路透社通过电子邮件发出的询问发表评论，但表示过去几年在多个不同的多边论坛上讨论了煤炭金融投资问题。 印度的环境、电力和可再生能源能源部、煤炭部、外交部和信息部、经合组织和法国驻新德里大使馆没有回应路透社的置评请求。 一位熟悉该计划的欧洲消息人士称，其目的是为了减少水资源枯竭。私营部门为煤电提供资金，这是法国总统埃马纽埃尔·马克龙 (Emmanuel Macron) 在 COP28 期间的首要任务，被视为加快采取行动限制全球变暖的重要机会。 该提案规定经济合作组织两位印度官员表示，运营与发展组织（OECD）将为私人金融公司制定煤炭退出标准，监管机构、评级机构和非政府组织可以跟踪这些公司的融资情况。 美国、欧盟加拿大等国一直在寻求一项加速淘汰煤炭的计划，他们将煤炭视为气候目标的“头号威胁”。 他们担心私人国际融资继续根据法国与印度共享的计划，支持发展中国家大幅增加煤炭产能。 计划或正在计划新增约 490 吉瓦煤炭产能，大约相当于全球现有产能的五分之一官员们表示，这些建设主要在印度和中国进行。 美国气候变化副特使里克·杜克 (Rick Duke) 没有直接对该提案发表评论，但指出了燃煤电厂的扩建。  &gt; “我们正在努力在全球范围内树立一个期望，即各国需要与我们一起以最快的速度实现电力部门转型，包括所有清洁能源部署，”杜克说。 “各国需要不要再通过建设新的有增无减的燃煤发电厂来挖更深的坑，因为不幸的是，全球仍有约 500 吉瓦的新燃煤发电厂正在建设中，而且 IPCC 和国际能源署都非常清楚，这需要已经停止了。” 一位印度官员表示，成员国在减排技术上存在分歧，这些技术尚未发展到商业规模以供发展中国家使用。 约 73%尽管印度已将非化石能源发电量增加至总装机容量的 44%，但该国消耗的电力仍有 10% 是用煤炭生产的。 该国打算抵制设定最后期限的推动由于煤炭将在未来几十年内成为其主要能源，并且可能会要求成员国将重点转移到减少其他来源的排放上。它还可能推动发达国家成为到 2050 年实现负碳，而不是碳中和。 Sarita Chaganti Singh、Valerie Volcovici（华盛顿）和 Kate Abnett（布鲁塞尔）的报道；本杰明·马莱特 (Benjamin Mallet) 在巴黎的补充报道；索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sustainability/sustainable-finance-reporting/france-us-propose-ban-private-finance-coal-fired-plants-cop28-sources-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 06:24:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stellantis与宁德时代签署欧洲磷酸铁锂电池供应初步协议，考虑合资</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/stellantis-catl-sign-preliminary-deal-lfp-battery-supply-europe-consider-jv-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[Stellantis 徽标于 4 月 5 日在美国纽约市曼哈顿举行的纽约国际车展上亮相，2023。REUTERS/David &#39;Dee&#39; Delgado 人们走过电池制造商的展位宁德时代新能源科技有限公司 (CATL) 于 2023 年 4 月 18 日在中国上海举行的上海车展上。 REUTERS/Aly Song 汽车制造商 Stellantis (STLAM.MI) 和中国电动汽车电池巨头宁德时代 (300750.SZ)周二表示，双方签署了一份初步协议，为该汽车制造商在欧洲的电动汽车(EV)生产供应电池和模块. 两家公司在一份联合声明中表示，他们还在考虑可能投资建立一家 50-50 的合资企业，以支持汽车制造商的电气化战略。 基于根据协议（未提供财务细节），宁德时代将向这家法意汽车制造商供应磷酸铁锂（LFP）电池，该公司拥有吉普、标致、菲亚特和阿尔法罗密欧等品牌。 LFP 电池将他们表示，Stellantis 能够在乘用车、跨界车和中小型 SUV 细分市场提供高质量、耐用且价格实惠的电动汽车。 Stellantis 和 CATL 表示，周二宣布了谅解备忘录 (MoU)概述了两个集团之间的长期合作，包括“寻找进一步加强电池价值链的机会”。 “我们相信这种伙伴关系将是双方实现碳中和目标的决定性一步宁德时代董事长兼总经理曾罗宾表示。 Stellantis 首席执行官卡洛斯·塔瓦雷斯 (Carlos Tavares) 表示，关于磷酸铁锂电池化学的谅解备忘录是“我们保护欧洲中产阶级出行自由的长期战略的另一个组成部分” . 为了满足欧洲的电动汽车电池需求，Stellantis 正在通过与梅赛德斯的 ACC 合资企业在法国、德国和意大利建设三个超级工厂(MBGn.DE) 和 TotalEnergies (TTEF.PA)，而该地区的其他人可能会效仿。自 2021 年初通过菲亚特克莱斯勒和标致制造商 PSA 合并而成立以来，该公司已就其全球电动汽车生产所需的材料达成了多项供应协议。 朱利奥·皮奥瓦卡里 (Giulio Piovaccari) 报道；编辑：野山千津]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/stellantis-catl-sign-preliminary-deal-lfp-battery-supply-europe-consider-jv-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 06:18:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麦当劳看好中国增长前景，增持本地业务</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/mcdonalds-acquire-carlyles-stake-china-unit-2023-11-20/</link>
      <description><![CDATA[麦当劳公司徽标位于奥尔日河畔布雷蒂尼一家餐厅外的标牌上，法国巴黎附近，2020 年 7 月 30 日。REUTERS/Benoit Tessier/File Photo 麦当劳 (MCD.N) 表示已达成协议，将其在中国业务的股份增至略低于 50%，表达了对该汉堡连锁店在全球市场增长前景的信心。  此举与跨国公司因地缘政治和经济挑战而减少在华投资甚至完全退出市场的普遍趋势形成鲜明对比。 该交易收购投资公司凯雷 (Carlyle) (CG.O) 持有这家汉堡连锁店 28% 的股份麦当劳的中国业务（还包括其在香港和澳门的门店）的持股比例将增至48%。由国家支持的企业集团中信(0267.HK)牵头的财团拥有控股权拥有 52% 的股份。 “我们相信，现在是简化我们结构的最佳时机，因为我们有巨大的机会抓住不断增长的需求，并从我们增长最快的市场的长期潜力中进一步受益，”麦当劳首席执行官Chris Kempczinski 周一在一份声明中表示。 财务条款并未披露，但两位了解该交易的人士表示，该交易对中国业务的估值约为 60 亿美元。 也就是说远远高于其2017年的估值，当时麦当劳同意以高达21亿美元的价格将80%的业务出售给中信集团、其投资部门中信资本（现称为Trusstar Capital）和凯雷集团。当时，这家美国公司希望在不使用大量自有资本的情况下实现快速扩张。 然而，这还低于凯雷和 Trustar 一度高达 100 亿美元的估值此前曾有不同消息称，一直在寻求建立所谓的持续基金。 持续基金是私募股权公司创建的一种投资工具，使他们能够更轻松地出售股票他们在现有投资中的股份。 消息人士未获授权向媒体谈论该交易，因此拒绝透露姓名。麦当劳拒绝对估值数字发表评论。凯雷也拒绝置评。 自2017年以来，麦当劳在华门店数量翻了一番，达到5500家，中国已成为其第二大市场。该公司的目标是到2028年在中国拥有超过10,000家门店。 该公司在声明中表示，自2019年9月以来，该业务的销售额增长也超过30%。  &gt;消息人士称，最近几周，麦当劳主动提出收购凯雷在中国业务中的股份，交易很快就达成了。 “拥有更强大的投资地位应该让他们在确保以下方面拥有更好的发言权： Northcoast Research 分析师吉姆·桑德森 (Jim Sanderson) 表示：“他们期望从该市场中获得的增长将会实现。” 路透社 8 月报道，Trustar Capital 是 计划筹集持续基金，使这家中国私募股权公司能够出售其在麦当劳中国的股份。 与麦当劳相反，美国肉类和加工食品制造商泰森食品 (TSN.N) 消息人士称，计划出售其中国家禽业务。 英国消费品制造商利洁时(RKT.L) 2021 年 将其中国婴儿配方奶粉和儿童营养业务出售给投资公司春华资本，企业价值为2.2美元 Kane Wu 在香港的报道和 Granth Vanaik 在班加罗尔的报道； Deborah Sophia 和 Roxanne Liu 在北京的补充报道；编辑：埃德温娜·吉布斯]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/mcdonalds-acquire-carlyles-stake-china-unit-2023-11-20/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 06:17:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>上海犹太难民历史成为新清唱剧的中心舞台</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/shanghais-jewish-refugee-history-takes-centre-stage-new-oratorio-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/shanghais-jewish-refugee-history-takes-centre-stage-new-oratorio-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 06:08:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>缅甸向中国移交数千名电信诈骗嫌疑人</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/myanmar-hands-over-china-thousands-telecom-fraud-suspects-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 8 月 8 日，一名男子走过在中国北京缅甸大使馆外执勤的准军事警察。路透社/Carlos Garcia Rawlins/资料照片 中国当局周二表示，自两国执法人员9月发起打击网络诈骗以来，缅甸当局已将31,000名电信诈骗嫌疑人移交给中国。 公安部在一份声明中称，犯罪嫌疑人包括63名“金融家”和犯罪集团头目，他们诈骗中国公民巨额资金。 “打击行动取得了重大战役”据中国官方媒体报道，在与中国西南部接壤的缅甸，每天有超过 10 万人在至少 1,000 个诈骗中心从事电信诈骗。  &gt; 中国警方从9月份开始严厉打击诈骗犯罪行为，本月，警方对缅甸犯罪团伙发起了所谓的“快速打击”。 缅甸犯罪团伙头目最后自杀中国警方称，他在逃离缅甸当局的过程中已经一周了。该团伙的三名成员后来被移交给中国警方。 随着缅甸针对中国公民的电信诈骗案件激增，外交部部长助理农融本月访问缅甸，表示中方已准备好与缅方合作打击此类诈骗活动。包括在线赌博在内的跨境犯罪。 农还表示，中国支持缅甸作为缅甸军政府维护共同边界的稳定在该地区与叛乱分子作战。 缅甸执政军队正面临多条战线的攻击在其边境地区，少数民族叛乱团体与民主派战士联合起来挑战军政府的统治。 中国呼吁和平。 “中国一直在发挥建设性作用外交部发言人周一表示，“以自己的方式发挥劝和促谈的作用，敦促有关各方以人民利益为重，尽快停火、结束战争”。 张雅碧和吴瑞恩]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/myanmar-hands-over-china-thousands-telecom-fraud-suspects-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 05:20:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人民币拖累美元跌至新低</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-nurses-losses-us-rates-seen-peaking-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 强劲修正引导人民币走高；亚洲紧随其后 澳元、纽元、英镑和欧元创下数月新高 美联储会议纪要将于格林尼治标准时间 1900 点发布  2023 年 1 月 26 日，泰国曼谷一家银行员工在清点美元纸币。REUTERS/Athit Perawongmetha/档案照片 周二，美元兑欧元、日元和其他主要货币跌至新的里程碑低点，原因是中国引导人民币走高，且在美联储会议纪要发布之前，人民币走强刺激美元整体走软。 &lt; p&gt;中国央行将人民币交易区间中点设定为8月7日以来的最高水平。人民币兑美元早盘触及近四个月高点7.1301。 欧元上涨0.2 % 至 1.0963 美元，为 8 月中旬以来的最高水平，美元正在测试或突破几乎所有主要货币对的图表支撑。日元上涨超过 0.5%，达到七周以来的最高点，兑美元汇率为 147.5。 新西兰元兑美元突破 0.6050 美元附近的阻力，到 2019 年中期上涨 0.6%，达到三个月高点 0.6072 美元。亚洲会议。澳元兑美元上涨 0.4%，触及三个月高点 0.6585 美元。 中国坚定的汇率定盘，加上彭博新闻社报道即将对房地产行业提供支持，提振了股市和市场情绪澳大利亚国民银行驻悉尼策略师罗德里戈·卡特里尔 (Rodrigo Catril) 表示。 “这鼓励市场思考：‘好吧，酷，我们已经看到了人民币疲软的最严重时期，’”他用人民币的代码表示。 。 “他们告诉我们，他们希望美元兑离岸人民币汇率走低。” 彭博新闻社援引知情人士的话报道，中国监管机构正在起草一份有资格获得融资的 50 家开发商名单。 &lt; p&gt;与此同时，由于预期美国利率已见顶，美国收益率下跌，日元显示出转向迹象，澳元也乘势而上，而顶级出口铁矿石价格触及多年高点。 &gt; 澳大利亚 11 月政策会议纪要显示，央行担心如果不加息，通胀预期可能会失控。 美元指数在过去八年中有七年下跌周一跌破 200 日移动均线，周二下跌 0.2% 至 103.2，创 2-1/2 个月低点。 英镑上涨 0.3%，创两个月高点1.2540 美元。瑞士法郎徘徊在九月初以来的最高水平附近。亚洲时段，斯堪的纳维亚货币的交易往往清淡，但瑞典克朗触及 3-1/2 个月高点，挪威克朗触及两个月高点。 市场几乎已经消化了美联储会议纪要将于格林尼治标准时间 1900 点发布，并于未来一天发布，欧洲央行行长克里斯蒂娜·拉加德发表讲话。分析师警告称，美元的下行势头可能不会持续太久。 “我认为需要对以下事实进行现实检验：美联储对鹰派偏见的态度并不独立于收益率走势，”瑞穗银行亚洲经济主管 Vishnu Varathan 表示。 “如果收益率下降太多，将会有一个自我检查机制，”他说。 “这意味着美元的下跌也可能受到阻碍，在我们看到 12 月（美联储会议）之前以某种方式宣布任何事情还为时过早。” 他表示，如果有的话，今天的会议纪要可能会很重要。围绕债券市场的语言发生了变化，特别是自美联储上月底召开会议以来债券大幅反弹。 10 年期国债收益率下跌近 50 个基点至 4.40% 11 月至今。 亚洲新兴市场货币(.MIMS00000CUS) 也升至新高，但焦点将落在 阿根廷市场当天晚些时候，自由主义者哈维尔·米莱 (Javier Milei) 当选总统后国内贸易将恢复。 汤姆·威斯布鲁克 (Tom Westbrook) 报道；编辑：黄杰奎琳]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-nurses-losses-us-rates-seen-peaking-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 04:51:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>领先者称台湾选举将选择是否拥抱中国</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-election-about-choosing-whether-embrace-china-frontrunner-says-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-election-about-choosing-whether-embrace-china-frontrunner-says-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 04:27:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联储观点：华尔街反弹推动亚洲股市创两个月新高</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 03:03:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国卡尔文森号航空母舰抵达韩国港口</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/us-aircraft-carrier-carl-vinson-arrives-south-korea-port-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[11 月 21 日，美国卡尔文森号航空母舰抵达韩国釜山港口时，战斗机停在其上。 2023. 韩联社（路透社） 美国卡尔文森号航空母舰周二抵达韩国釜山市的一个港口，以展示对朝鲜核计划和导弹计划的长期威慑，韩国海军表示。 据日本国防部称，朝鲜计划在 11 月 22 日至 12 月 1 日期间向黄海和东海方向发射一枚运载太空卫星的火箭。海岸警卫队， 这将标志着拥有核武器的朝鲜今年第三次尝试将间谍卫星送入轨道。 韩国海军少将金智在一份声明中-胡恩表示，卡尔文森号的到来显示了韩美“强大的联合防御态势以及应对朝鲜不断推进的核和导弹威胁的坚定意愿”。联盟。 Hyunsu Yim 报道
编辑：埃德·戴维斯]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/us-aircraft-carrier-carl-vinson-arrives-south-korea-port-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 01:47:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>专家调查：中国碳排放量将于2030年达到峰值</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-carbon-emissions-set-peak-before-2030-expert-poll-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 4 月 8 日，台湾花莲的道路上，驾车者在高峰时段开车。REUTERS/Ann Wang/周二公布的一项针对89名工业界和学术界专家的民意调查显示，中国有望实现在2030年之前将导致气候变暖的二氧化碳排放量达到峰值的目标，但对于上限到底有多高仍存在疑问。 超过 70% 的受访者表示，作为全球最大的二氧化碳排放国，中国将能够实现这一目标，其中两人表示其排放量已经超过总部位于赫尔辛基的智库能源与清洁空气研究中心 (CREA) 进行的一项民意调查显示，峰值排放量已达到峰值。 CREA 表示，大多数受访者预计总数将比 2020 年的水平至少高出 15%。 随着当局继续努力，人们对中国履行 2030 年承诺的能力表示怀疑。批准数十个新建燃煤发电站，以满足不断增长的能源需求，并避免 2021 年再次发生破坏性停电事件。 但 CREA 表示，包括 64 名中国受访者在内的受访者表示，与去年相比，人们对中国实现目标的能力更加乐观，大多数人认为疫情后的经济状况正在加速能源转型。 CREA 调查的专家中有一半表示，他们相信中国将实现尽管近四分之一的人仍预测，即使在 2035 年之后，一次能源消费仍将继续上升。 中国不愿同意逐步淘汰化石燃料，预计将是一个问题下周在迪拜举行的 COP28 气候谈判的主要症结是，尽管北京愿意同意一项新的全球计划，将可再生能源产能增加三倍。 中国还在与美国达成协议，它将“加速替代煤炭、石油和天然气发电”，以确保本十年“电力部门绝对减排”。 CREA 首席分析师 Lauri Myllyvirta 上周表示，中国的排放量可能已经进入“结构性下降“，利用能够满足新能源需求的可再生能源。 大卫·斯坦威的报道；索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-carbon-emissions-set-peak-before-2030-expert-poll-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 01:27:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉11月21日起上调Model Y长续航版中国售价</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-raises-price-model-y-long-range-china-nov-21-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[Model Y 汽车于 2022 年 3 月 22 日在德国格伦海德新建的特斯拉电动汽车超级工厂开业典礼上拍摄. Patrick Pleul/Pool via REUTERS/File Photo 特斯拉公司 (TSLA.O) 该公司在一份通知中表示，从周二起，其 Model Y 长续航汽车在中国的价格上涨了 2,000 元人民币，达到 304,400 元人民币（42,212.70 美元）。 （1 美元 = 7.2111 人民币） Liz Lee 和上海新闻编辑室的报道
编辑：Shri Navaratnam]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/tesla-raises-price-model-y-long-range-china-nov-21-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 00:59:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国混合动力汽车销量激增，对外国汽车制造商构成新的威胁</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/hybrid-vehicle-sales-surge-china-posing-fresh-threat-foreign-automakers-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/hybrid-vehicle-sales-surge-china-posing-fresh-threat-foreign-automakers-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 00:06:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早盘竞价：日经指数在突破之际反弹</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-graphics-pix-2023-11-20/</link>
      <description><![CDATA[路过的行人在经纪公司外显示日本日经平均指数的电子板前等待，日本东京，2023 年 3 月 17 日。路透社/Androniki Christodoulou/档案照片 美国财经与市场突发新闻编辑奥尔登·本特利 (Alden Bentley) 对亚洲市场未来一天的展望. 周二亚洲交易者面临的一个问题是：日经指数是否 (.N225) 有能力在获利回吐开始之前收复周一创下的三年高点，因为在周末假期市场流动性枯竭之前不愿过度扩张。 日本基准股指周一升至 1990 年 3 月以来的最高盘中水平，本月迄今涨幅达 8%，得益于强劲的盈利和离岸市场，日经指数有望创下三年来最大月度涨幅 与此同时，在上周的反弹将美元/日元拉至10月初以来的最低点之后，美国贸易中的日元兑美元汇率复苏至6-1/2周高点148.10。&lt; /p&gt; 中国蓝筹股.CSI300 勉强上涨 0.2%，因中国央行如预期维持利率稳定，但对人民币设定了坚定的定盘价，导致美元跌破 7.2000 CNY=CFXS 至三元以下月低。在美国交易期间，其价格保持疲软，最后报价为人民币 7.1680 元。 在首席执行官萨蒂亚·纳德拉 (Satya Nadella) 表示 OpenAI 首席执行官之后，亚洲股市再次强劲上涨，特别是科技股和微软创历史新高Sam Altman 将加入该公司，领导一个新的先进人工智能研究团队。 周五，美国主要股指连续第三周上涨，因为美国通胀缓解的证据支持了以下押注：美联储已经完成加息。 基准标准普尔 500 指数 ( .SPX) 目前距离 7 月份达到的今年最高水平不到 2%。由于 20 年期国债拍卖稳健，且预期通胀将放缓，美联储明年将降息，美国国债收益率小幅走低。 除了周二早些时候的交易外，本周美国市场几乎没有什么潜在的影响事件联邦公开市场委员会上次会议纪要发布。 美国周四市场因感恩节休市，周五股票和债券交易时段将缩短。日本的交易所也将于周四休市。 本周晚些时候，澳大利亚储备银行将发布 11 月 7 日政策会议纪要，预计印度尼西亚央行将把关键利率维持在 6.00 %。日本周五将发布消费者价格数据，可以说是本周的数据亮点。 以下关键事态发展可为周二市场提供更多方向： - FOMC 会议纪要 - 中国第三季度财报：百度、爱奇艺、金山云、快手科技、同程旅游控股 Alden Bentley 报道]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-graphics-pix-2023-11-20/</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2023 21:48:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平告诉马克龙，中国希望法国企业增加投资</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-wants-more-investment-french-firms-xi-tells-macron-2023-11-20/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 4 月 7 日星期五，中国国家主席习近平和法国总统埃马纽埃尔·马克龙在中国广州广东省省长官邸出席茶会.Thibault Camus/Pool via REUTERS 中国国家主席习近平周一表示，中国希望更多的法国企业来华投资，并希望法国为中国企业提供公平的营商环境。据中国国家电视台报道，习近平在与法国总统埃马纽埃尔·马克龙的电话中发表了上述言论，寻求加强与欧洲贸易伙伴的关系。 =&quot;https://www.reuters.com/world/with-lavish-treatment-macron-chinas-xi-woos-france-counter-us-2023-04-07/&quot;&gt;马克龙访问中国四月。 中国面临欧盟的电动汽车补贴调查以及即将对其钢铁制造商进行的调查。与此同时，一些欧洲国家抱怨中国针对外国企业在华的不透明法律和规定。 “中方愿同法方保持高层交往”，并表示欢迎更多法国产品进入中国市场。 马克龙办公室表示，开放中国市场应与外国企业公平竞争规则齐头并进。 被问及法国是否已法国总统顾问表示，在对抗中国强迫法国化妆品公司与中方分享制造秘密的计划方面取得进展，这是马克龙自己提出的一个重大问题。 “这对我们来说很重要，考虑到法国公司面临的利害关系，”该顾问表示。 马克龙办公室还表示，中国已加入法国一项名为“建筑突破”的倡议，该倡议为建筑行业设定了 2030 年零碳排放目标。&lt; /p&gt; 习近平还表示，中方愿同法方加强在联合国等多边机构的合作。中国本月接任联合国安理会主席。 世界第二大经济体领导人还呼吁法国为推动中欧关系积极发展发挥建设性作用中欧关系因欧盟推动减少供应链对中国的依赖、乌克兰战争等问题而变得紧张。 “中国和欧盟应该继续做互利合作的伙伴，”习近平两国领导人还就加沙冲突交换了意见，一致认为必须避免局势进一步恶化，特别是更严重的人道主义危机，国家电视台 法国总统顾问表示，作为联合国安理会成员，中国应该向联合国巴勒斯坦难民机构近东救济工程处提供比目前每年100万美元更多的捐款。  该顾问表示：“我们鼓励中国当局采取更多行动。” Ethan Wang 和 Bernard Orr 在北京报道，Michel Rose 在巴黎报道；托比·乔普拉和亚历克斯·理查森编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-wants-more-investment-french-firms-xi-tells-macron-2023-11-20/</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2023 15:15:56 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>