<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Dec 2023 18:18:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>通用汽车相信其许多电动汽车将有资格在 2024 年获得税收抵免</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/gm-believes-many-its-evs-will-qualify-tax-credits-2024-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[通用汽车装配工人将电池组连接到部分部件下方2018 年 3 月 19 日，在美国密歇根州猎户座湖的猎户座装配厂的装配线上组装了 2018 款雪佛兰 Bolt 电动汽车。路透社/丽贝卡·库克/档案照片/档案照片 通用汽车表示周五，在限制中国电池含量的新规定生效后，预计其许多电动汽车明年将有资格获得美国税收抵免。 “由于通用汽车在美国的历史性投资以及建设更安全的努力和有弹性的供应链，我们相信通用汽车有能力在 2024 年及以后维持我们许多电动汽车的消费者购买动力。”该汽车制造商在 拜登政府发布新指导。 报道大卫·谢泼德森]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/gm-believes-many-its-evs-will-qualify-tax-credits-2024-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:42:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>五名参议员要求拜登在出现呼吸道疾病病例后实施中国旅行禁令</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/five-senators-ask-biden-impose-china-travel-ban-after-respiratory-illness-cases-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[美国2023 年 11 月 29 日，美国总统乔·拜登在美国科罗拉多州普韦布洛市全球最大的风塔制造商 CS Wind 发表讲话。路透社/Evelyn Hockstein/档案照片 五名共和党人在中国呼吸道疾病病例激增后，马可·卢比奥领导的参议员周五要求总统乔·拜登政府禁止美国和中国之间的旅行。 “我们应该立即限制美国和（中国）之间的旅行）直到我们更多地了解这种新疾病带来的危险，”这封信是由参议院情报委员会共和党领袖卢比奥签署的。 上周，世界卫生组织要求中国提供更多信息，并引用了新发疾病监测计划关于儿童未确诊肺炎集群的报告。 大卫·谢泼德森 (David Shepardson) 的报告；编辑：野山千津]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/five-senators-ask-biden-impose-china-travel-ban-after-respiratory-illness-cases-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印度恢复进口委内瑞拉石油，信实集团寻求直接协议</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/india/india-resumes-imports-venezuelan-oil-reliance-seeks-direct-deal-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[在印度孟买的一个加油站，一名工人拿着喷嘴向车辆加油， 2018 年 5 月 21 日。REUTERS/Francis Mascarenhas/File Photo 印度炼油商已恢复通过中介机构 Reliance 购买委内瑞拉石油 (RELI.NS) 将于下周与国营公司 PDVSA 的高管会面，讨论美国放松对这个南美国家制裁后的直接销售问题知情人士称。 在华盛顿于 10 月份暂时解除禁止委内瑞拉石油出口的制裁并引发一系列现货销售之后，欧佩克产油国与其第二大石油目的地之间的贸易得以恢复。原油和燃料通过中间商和贸易商，主要销往中国。 但委内瑞拉的石油产量一直不稳定，限制了其出口量。 印度最后进口了委内瑞拉石油2020 年，印度将生产原油。获得委内瑞拉重油可能会限制印度的进口成本，并进一步减少其对中东的依赖。印度已成为俄罗斯石油的主要买家。 三家印度炼油厂已购买约 400 万桶石油五位贸易消息人士称，2 月份交割的委内瑞拉原油按离船交货价格比布伦特原油价格低 7.50 至 8 美元/桶。 其中，贸易公司 Vitol 向印度石油公司出售了 150 万桶原油Corp (IOC.NS) 和 500,000 桶 HPCL-Mittal Energy (HMEL)是国营印度斯坦石油公司 (HPCL.NS) 和他们补充道，米塔尔能源投资公司。 另一位消息人士称，Reliance 此前已收到以比布伦特原油每桶价格低 16 美元的价格购买即期船货的报价，但目前尚不清楚交易是否已完成。  &gt; 委内瑞拉石油部副部长上个月表示，这个南美国家的原油产量约为 85 万桶/日，目标是很快达到 100 万桶/日，但该国已多次未能实现这一目标。 &lt; p&gt;Reliance 曾经是 PDVSA 的第二大原油客户，也是委内瑞拉重要的燃料供应商。 “Reliance 团队已安排在加拉加斯与 PDVSA 高管举行会议，”其中一位知情人士表示，补充说，讨论预计将包括向印度销售原油和向委内瑞拉进口燃料。 PDVSA、Reliance、IOC、HPCL-Mittal Energy 和 Vitol 没有立即回复置评请求。 这家委内瑞拉公司正在单独谈判向中石油出售原油(601857.SS)，但尚未签署任何协议。 正在路上 尚未有货物抵达印度，但一些船只已于 11 月底完成装载，因此根据油轮追踪，预计将在 12 月获准出发数据和船期表。 接收货物很大程度上取决于买家是否有能力租用同意在委内瑞拉港口装载的油轮，而委内瑞拉港口的延误和质量问题很常见，以及他们是否愿意按照要求预先付款一些消息人士称，委内瑞拉国家石油公司 (PDVSA) 利用贸易公司和中介机构来协商向亚洲炼油商出售石油的做法是 造成混乱。包括中国独立炼油厂在内的客户最近因难以就价格达成一致而推迟了新采购。 新德里的 Nidhi Verma、休斯顿的 Marianna Parraga 和 Arathy Somasekhar 以及 Florence Tan 和 Muyu Xu 的报道在新加坡；克尔斯滕·多诺万编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/india/india-resumes-imports-venezuelan-oil-reliance-seeks-direct-deal-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 15:50:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着拼多多抢占中国最有价值电子商务公司的宝座，阿里巴巴因微软评级下调而下跌</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/alibaba-dips-ms-downgrade-pdd-grabs-spot-most-valuable-chinese-e-commerce-firm-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[在这张插图中，2022 年 7 月 24 日，购物车出现在阿里巴巴徽标前。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 周五，在拼多多超越竞争对手成为中国最有价值的电子商务公司数小时后，摩根士丹利因担心其关键业务周转速度放缓而下调其评级，阿里巴巴集团控股公司在美国上市的股价周五下跌。&lt; /p&gt; 阿里巴巴股价下跌 3.2% 至 72.5 美元，触及一年新低。自上个月以来，该公司股价已下跌近 17% 发布了第二季度收入，并取消了分拆云业务的计划。 与此同时，PDD Holdings 的股票(PDD.O) 继出色的季度业绩后，本周股价飙升Temu 母公司的结果。该公司周四收盘市值接近 1960 亿美元，超过阿里巴巴 1904.5 亿美元的市值。 摩根士丹利分析师将阿里巴巴的评级从“增持”下调至“平配”，凸显了对经济疲软的担忧。由于中国经济复苏疲软，其客户管理收入和云业务受到了影响。 他们还注意到阿里巴巴决定放弃分拆其云业务的不确定性。 摩根士丹利降息根据 LSEG 的数据，该股目标价从 110 美元上调至 90 美元，是分析师中第二低的价格。这是华尔街券商几周内第三次下调评级。 阿里巴巴的美国股票今年迄今已下跌约 18%，预计将连续第三年下跌。  &gt;另一方面，摩根士丹利将拼多多列为该行业的首选，表示该公司最有能力通过大幅折扣措施应对当前的经济环境。 “我们预计拼多多将继续摩根士丹利的Eddy Wang表示：“随着消费者行为的转变，公司凭借其良好的商业模式在国内市场获得了份额。”他补充说，其跨境电商业务Temu尚未得到市场的充分重视。 拼多多股价下跌 2.1%，至 144.4 美元，但在 2023 年飙升近 80%，轻松跑赢同行。 拼多多的预期市盈率为 21.4，是包括京东在内的竞争对手中最高的.com 和唯品会控股(VIPS.N)。据 LSEG 估计，阿里巴巴的远期市盈率为 7.62。 Sruthi Shankar 班加罗尔报道；编辑：Sriraj Kalluvila]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/alibaba-dips-ms-downgrade-pdd-grabs-spot-most-valuable-chinese-e-commerce-firm-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 14:54:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着比特币触及 19 个月高点，加密货币股票将于 12 月开始走高</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/crypto-stocks-set-start-december-high-note-bitcoin-hits-near-19-month-high-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[在 11 月 10 日拍摄的这张插图中，在显示的文字“加密货币市场”前面可以看到加密货币的表示以及递减的股票图表，2022 年。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 加密货币矿工和比特币追踪公司的股价周五在盘前交易中攀升，全球最大的加密货币延续近期涨势，触及由于风险偏好改善，比特币价格接近 19 个月高点。 比特币上涨 2%，至 38,410 美元，自 10 月份以来一直在上涨，因为市场对现货交易所交易基金的潜在批准可能会释放更多资本投资持乐观态度 “全年逆风不断增强，尤其是近几个月，随着现货 ETF 预期的增强，币安的不确定性得到解决，2024 年加速印钞变得更加不可避免。”专注于经济学家的诺埃尔·艾奇逊（Noelle Acheson）在谈到比特币上涨时表示。 market/companies/RIOT.O&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;(RIOT.O)，Marathon Digital (MARA.O)，密码挖掘(CIFR.O ) 和 TeraWulf (WULF.O) 上涨 2.4% 至盘前交易上涨 4%。 摩根大通上调了 Cipher Mining 和 CleanSpark 的价格目标 (CLSK.O)、Iris Energy (IREN.O ）、Marathon Digital 和 Riot Platforms，以反映比特币的涨势。 比特币矿机制造商 Canaan 的股票 (CAN.O) 上涨近 4%。 矿业公司也是 (CAN.O) 上涨近 4%。 com/technology/cryptoverse-bitcoin-miners-make-money-ahead-halving-2023-11-14/&quot;&gt;在明年比特币“减半”事件之前增加产量，届时生产代币的奖励就会减少 Coinbase 的股价(COIN.O)上涨尽管美国加密货币交易所报告称，比特币在 11 月份上涨了 62%，涨幅超过了 11%，但比特币的涨幅仍为 2.6%。 quarter-trading-volumes-remain-muted-2023-11-02/&quot;&gt;本月早些时候的交易量。 “较高的加密货币价格应该会导致交易量和交易量的增加CFRA Research 分析师 Michael Elliott 表示：“进入 2024 年，Coinbase 的收入将会增加。” 然而，Elliott 警告称，加密货币交易所面临着法律挑战和新法规，这些挑战和新法规可能需要时间才能发挥作用，并且将继续导致股票波动。 全球最大的加密货币交易所创始人赵长鹏辞职并 承认违反美国反洗钱法。 其他盘前上涨者包括美国软件开发商和比特币投资者 Microstrategy (MSTR.O) ，上涨近 5%，以及 ProShares 比特币策略 ETF (BITO.P)&lt; /a&gt;，增加了 2%。 Medha Singh 在班加罗尔的报道；编辑：Sriraj Kalluvila]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/crypto-stocks-set-start-december-high-note-bitcoin-hits-near-19-month-high-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 14:12:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国限制中国企业和电池零部件获得电动汽车税收抵免</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/us-limit-chinese-firms-battery-parts-winning-ev-tax-credits-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[通用汽车装配工人将电池组连接到部分部件下方2018 年 3 月 19 日，在美国密歇根州猎户座湖猎户座装配厂的装配线上组装 2018 款雪佛兰 Bolt 电动汽车。路透社/丽贝卡·库克/档案照片/档案照片 拜登政府周五发布了期待已久的指导意见，该指导意见将从明年开始限制符合电动汽车税收抵免资格的电池中的中国含量。禁止来自中国和其他国家被视为“受关注外国实体”的材料的规则。 （FEOC） 根据 2022 年 8 月的法律要求制定的新规则旨在使美国电动汽车电池链摆脱中国的束缚，并且在汽车制造商做出生产电池的投资决策时受到密切关注。向电动汽车的过渡。 FEOC 规则将于 2024 年对成品电池生效，对用于生产电池的关键矿物将于 2025 年生效。 汽车创新联盟，一个代表组织几乎所有主要汽车制造商都表示，豁免微量材料两年的决定“意义重大且明智”，否则几乎所有车辆都将不再符合资格。 财政部表示，每个帐户都获得豁免的少数材料不到电池关键矿物价值的 2%。 福特汽车 10 月份表示，正在等待指导意见，以确定是否与中国电池制造商 CATL 签订许可协议 (300750.SZ)作为该汽车制造商计划中的密歇根电池工厂的一部分，将违反规定。 能源部表示，如果一家公司由指定外国政府拥有或控制，则该公司将被视为 FEOC。如果相关实体持有该实体 25% 的董事会席位、投票权或股权，该公司也将没有资格。 这些国家包括朝鲜、中国、俄罗斯和伊朗。 该汽车制造商集团表示，“看来在中国运营的公司被视为 FEOC。在某些情况下，可能会允许具有特定所有权或治理结构的中国实体。” 这些规则预计将进一步减少 FEOC 的数量。有资格获得电动汽车税收抵免的电动汽车。该法律立即规定任何车辆如果不是在北美组装的，则不符合资格。今年早些时候，新的电池和矿物采购要求从 1 月 1 日起生效，价格和买家收入资格受到限制。 参议员能源委员会主席乔·曼钦 (Joe Manchin) 本月早些时候敦促财政部采用“尽可能严格的标准”。 ” Manchin 指出，中国占全球正极产量的 74%、负极产量的 92% 和锂离子电池产量的 76%。 财政部表示将允许合规车辆获得资格，直至规则出台。最终确定后，它将为拥有清洁供应链的汽车制造商提供一种快速合规方法。 大卫·谢泼德森 (David Shepardson) 和大卫·劳德 (David Lawder) 在华盛顿报道；编辑：野山千津]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/us-limit-chinese-firms-battery-parts-winning-ev-tax-credits-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 13:51:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国和越南正在考虑修建穿越稀土中心地带的铁路</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-vietnam-consider-rail-link-through-rare-earths-heartland-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 中国外交部长在习近平访问河内的计划中访问 升级铁路可能成为“一带一路”的一部分 尽管海上局势紧张，中国仍是越南最大的投资者  一名越南学生在欢迎仪式前手持越南和中国国旗越南河内总统府，2017 年 11 月 12 日。路透社/Hoang Dinh Nam/Pool/File Photo 中国和越南正在努力对其欠发达的铁路线进行可能的重大升级，以推动高级官员和外交官表示，这条线路穿过越南的稀土中心地带，到达该国北部的最大港口。 这次会谈是中国国家主席可能在未来几周内访问河内官员和外交官表示，这将进一步证实越南作为包括美国力争在那里获得影响力。 根据越南政府发布的消息，两国同意加强贸易关系并促进铁路连接周五，中国最高外交官王毅在河内会见越南领导人后，越南总理范明正此前曾呼吁升级连接中国南部昆明和越南港口城市海防的铁路。上个月，中国商务部部长王文涛罕见地访问越南后发表的声明。 中国官员已强调加强与越南南部邻国基础设施互联互通的重要性。 越南已经与中国建立了铁路连接，但该系统陈旧，越南一侧的运力有限。这两个系统目前还无法互操作，这意味着火车必须在边境停靠，乘客和货物将转乘国内服务。 升级后的铁路将经过越南存款最多的地区越南正在努力建立自己的稀土行业，这被视为可能对中国的主导地位构成挑战，但看似内部的斗争已经&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/asia-pacific/vietnam-rare-earths-arrests-include-key-figure-bid-build-industry-2023-10-20/&quot;&gt;投射据越南官方媒体报道，中国和越南稀土行业专家上周讨论了在矿物加工方面加强合作。 一带一路？ 目前尚不清楚中国将为越南升级铁路轨道贡献多少资金，以及河内是否会接受北京方面的大量融资。 该线路可以被视为中国旗舰“一带一路”的一部分一位外交官表示，该倡议正在支持世界各地的基础设施投资，但尚不清楚是否会被标记为“一带一路”项目。 周五，越南政府表示两国已完成加强越南基础设施项目与“一带一路”倡议之间联系的谈判。 加强铁路连接还可以促进越南对中国的出口（主要是农产品），促进中国对越南北部的旅游业发展，并进一步融合两国的经济制造业，专家已经认为这是共生的，越南的工厂主要组装中国生产的零部件。 中国是越南最大的贸易伙伴，今年迄今为止也是主要投资者，考虑到来自越南的投资香港和许多中国公司在北京和华盛顿之间的贸易紧张局势中，部分业务向南转移。 尽管经济联系蓬勃发展，但这两个共产主义国家却陷入了困境南中国海发生了长达数年的海上争端，并在 70 年代末爆发了一场短暂的战争。 报道 Francesco Guarascio 和 Khanh Vu； Phuong Nguyen 的补充报告；斯蒂芬·科茨和托比·乔普拉编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-vietnam-consider-rail-link-through-rare-earths-heartland-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 12:50:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚洲黄金 金价创下历史新高，加剧了印度节后需求的低迷</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/commodities/asia-gold-record-high-gold-prices-add-post-festival-lull-india-demand-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 印度交易商提供 9 美元/盎司折扣 本周中国升水几乎没有变化，为 25-35 美元/盎司 随着金价走高，卖家出现 - 交易商  印度的实物黄金交易商本周被迫提供更大的折扣，因为创纪录的高价加速了节日后需求的放缓，而当地价格的上涨损害了其他亚洲中心的活动。好吧。 印度经销商提供比国内官方价格最高每盎司 9 美元的折扣（包括 15% 的进口税和 3% 的销售税），高于上周的 6 美元折扣。 一位新德里金银交易商表示，上个月排灯节后的几天需求良好，但价格上涨使市场陷入停滞。 当地金价创下历史新高本周每 10 克 62,675 卢比，两个月内上涨超过 11%。 “买家正在努力应对价格的突然飙升。他们正在等待价格是否能维持在这样的水平， ”一家位于孟买的金条进口银行交易商表示。 在最大的黄金消费国中国，交易商收取的溢价比全球现货价格高出每盎司 25 至 35 美元，而全球现货价格徘徊在 7 个月高点附近。与上周 20 至 40 美元的溢价相比。 然而，“缺乏新的进口配额、美联储的利率轨迹以及不断升级的地缘政治和经济风险共同表明，黄金溢价呈积极趋势。 MKS PAMP 大中华区总监 Bernard Sin 表示。 香港经销商收取每盎司 1.00 至 2.00 美元的溢价。在新加坡，保费小幅上涨至 1.25-3 美元。 . “我们注意到（新加坡）购买活动放缓，零售商更愿意在此水平上出售而不是购买。经销商的库存每周基本保持不变，”Hugo Pascal， InProved 的贵金属交易员表示。 在日本，本周黄金易手的价格较全球即期汇率有 1 美元折扣至 0.5 美元溢价。 Harshit Verma、Anjana Anil 的报道班加罗尔和孟买的 Rajendra Jadhav，Brijesh Patel 的补充报道；由 Arpan Varghese 和 Mrigank Dhaniwala 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/commodities/asia-gold-record-high-gold-prices-add-post-festival-lull-india-demand-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 12:35:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Signify 将在改造中裁员，每年节省 2 亿欧元</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/signify-cut-jobs-revamp-save-200-mln-euros-annually-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[Signify 徽标摄于 2018 年 8 月 30 日位于荷兰埃因霍温的总部。REUTERS/Piroschka van de Wouw/档案照片&lt; /figure&gt; Signify (LIGHT.AS) 将裁员这是目标是每年节省 2 亿欧元（2.18 亿美元）的重组的一部分，这使得全球最大的照明制造商的股价上涨了 6.6%。 Signify，从荷兰科技集团飞利浦分拆出来。 2016年，为了应对主要市场中国复苏缓慢和销量下降，我们已经开始削减成本，包括裁员。 “我们将进一步调整中央组织规模，降低成本，以支持公司的业绩。”首席执行官埃里克·朗多拉特 (Eric Rondolat) 在一份声明中表示。 公司发言人告诉路透社，该计划将涉及“一些失业”，但没有提供更多细节。 作为一部分该集团表示，在重组过程中，将有四个垂直业务部门，旨在提高执行速度并以客户为中心。 这家 LED 照明系统和电气元件制造商表示，其中三个新部门将专注于周五格林尼治标准时间 1110 点，Signify 股价上涨 5.6%，至 28.16 欧元，在欧洲基准 STOXX 600 指数中表现最佳。(.STOXX)。 Signify 没有透露有多少人会受到影响重组，但重申其目标是将非制造成本保持在销售额的 25%-29% 以内。 第三季度，调整后的间接成本占销售额的百分比增加了 160 个基点，达到 30.2% . Rondolat10 月份曾表示，该组织正在尽一切努力返还费用到目标范围。 J.P.摩根表示，成本节约计划的规模更大，而且实施时间早于券商预期。 “新的部门结构还将改善信息披露，让 Signify 更贴近客户，”该公司补充道。  这些变化将实施到 2024 年，其中大部分将于第二季度完成。 受需求放缓影响，Signify 第三季度名义销售额下降 13.8%该公司在 10 月份表示，将在其各个地区进行销售。 （1 美元 = 0.9179 欧元） 戴安娜·曼迪亚 (Diana Mandiá) 在格但斯克的报道；米拉·尼西和简·梅里曼编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/signify-cut-jobs-revamp-save-200-mln-euros-annually-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 12:33:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>比亚迪12月部分车型补贴、折扣</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinas-byd-offers-subsidies-discount-some-models-december-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 4 月 19 日，中国上海，上海车展比亚迪展位上的保安人员。REUTERS/Aly Song&lt; /figure&gt; 中国电动汽车巨头比亚迪有限公司(002594.SZ) 周五宣布对部分车型提供补贴，并为从燃油汽车转向电动汽车的买家提供高达 20,000 元人民币（2,803 美元）的折扣。 比亚迪 3 月份设定了销售 300 万辆汽车的目标今年年底，当地媒体第一财经曾报道。 （1美元=7.1353人民币） Brenda Goh和北京新闻编辑室报道；索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinas-byd-offers-subsidies-discount-some-models-december-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 12:26:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国数据监管机构拒绝因基因组问题调查中国华大基因</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/uk/uks-data-regulator-resists-call-investigate-chinas-bgi-over-genomic-concerns-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[2021年3月25日，中国基因公司华大基因集团的标志出现在中国北京的大楼内。照片拍摄于2021年3月25日。REUTERS/Carlos路透社看到的信件显示，英国数据监管机构拒绝了立法者的呼吁，要求调查一家中国基因公司对其如何处理消费者基因组数据的产前测试。  路透社此前报道中国华大基因集团使用与该国军方合作开发的测试收集数百万女性的遗传数据，以研究人口特征。 英国各个政治派别的立法者已写信给信息专员办公室 (ICO) 询问华大基因针对基因组测序的隐私问题进行了调查，引用了 2021 年 7 月路透社对产前“NIFTY”测试的报告，该测试可检测胎儿的唐氏综合症等异常情况。 但在一封信中，路透社称，ICO 表示尚未达到进行调查的证据门槛。 “我们没有收到任何有关 BGI 集团如何处理其数据的个人投诉，我们也没有收到任何关于 BGI 集团如何处理其数据的投诉。 ICO 在给立法者的信中说道。 反对党工党议员 Taiwo Owatemi 表示，她对这一决定感到“沮丧”。 “我们深感遗憾”她在工党议员 Siobhain McDonagh 联合签署的一封信中表示，“担心 ICO 没有积极履行保护公众的职责。” 英国迄今为止还没有效仿美国等国家的做法。其中添加了华大基因集团的三个单位被列入贸易黑名单，其中包括处理和储存产前检测基因样本的香港实验室。 华大基因表示不同意美国贸易黑名单的决定，并表示“确实如此”不从事不道德行为”，并否认参与侵犯人权行为，包括监视少数群体。 “我们的国际实验室，包括香港的实验室，都符合严格的数据安全标准，”华大基因当路透社要求对英国立法者的担忧和 ICO 决定发表评论时，Group 表示。 “我们从未被要求出于国家安全或国防目的向中国当局提供或提供测试数据。 ” 当被要求对立法者的担忧做出进一步评论时，ICO 表示，“如果有更多信息曝光，它将继续处理这个问题”，并且“国际数据传输仍然是 ICO 的重点” ”。 “此外，我们目前正在审查基因组技术及其带来的新的和更高的隐私风险，”ICO 发言人在电子邮件评论中表示。 英国副首相奥利弗·道登表示，英国正在考虑&lt; /a&gt; 将基因组学标记为“关键国家基础设施”领域。 Alistair Smout 的报告；
艾莉森·威廉姆斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/uk/uks-data-regulator-resists-call-investigate-chinas-bgi-over-genomic-concerns-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 12:13:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国习近平要求海警加强海事执法</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-tells-coast-guard-enforce-maritime-law-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[中国国家主席习近平出席 2023 年 11 月 17 日在美国加利福尼亚州旧金山举行的亚太经合组织 (APEC) 峰会领导人非正式会议。 REUTERS/Carlos Barria/File Photo 据官方媒体周五报道，中国国家主席习近平表示，中国海警必须执行海洋法并打击“犯罪活动”，以捍卫中国领土主权。&lt;据新华社报道，习近平是在视察中国海警东海指挥部和海警舰艇表现时作出上述表示的。 习近平指出，要建立健全海上执法协调配合机制，严厉打击海上违法犯罪活动。 与国外开展海上执法交流与合作，积极参与国际和地区海洋治理。” 中国海警已多次在南海有争议领海与菲律宾船只发生对抗 . 中国最高领导人也表示，保持中国海洋经济健康发展非常重要。 Ella Cao和Bernard Orr报道，Christina Fincher和Barbara Lewis编辑 跨度&gt;]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-tells-coast-guard-enforce-maritime-law-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 11:28:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾在南海岛屿上建立新的海岸警卫队站</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-builds-new-coast-guard-station-island-south-china-sea-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[鸟瞰图，显示菲律宾占领的中业岛，当地称为 Pag-asa，位于有争议的南海南沙群岛，3 月 9 日，2023年。路透社/Eloisa Lopez/档案照片 菲律宾在南海有争议的中业岛上建立了一个新的海岸警卫队站，增强了其监控中国人行动的能力船只和飞机在繁忙的有争议的水道上行驶。 随着该地区领土主张的紧张局势加剧，菲律宾海岸警卫队今年年初在该岛周围发现了一艘中国海军舰艇和数十艘民兵船只，其中一艘马尼拉在南沙群岛占据九个岛礁。 新的三层设施于周五落成，配备了最先进的技术，如雷达、自动识别、卫星通信和沿海摄像机菲律宾海岸警卫队在一份声明中表示。 “中国海岸警卫队、中国人民解放军海军和中国民兵的行为有时难以预测，”菲律宾国家安全顾问爱德华多·阿诺说， ”在访问该岛时说道。 “他们不遵守国际秩序，不遵守法治，”他周五告诉记者。 “他们是什么被描述为灰色地带策略……纯粹是欺凌行为，而且纯粹是非法的。这在国际秩序中是不可接受的。” 中国驻马尼拉大使馆没有立即回应置评请求。 马尼拉的中业前哨基地是其在马尼拉最大、最具战略意义的前哨基地。中业岛在当地被称为 Pag-asa，位于菲律宾巴拉望省以西约 300 英里（480 公里）处。这里居住着约 200 人，马尼拉利用它来维持其领土主张。 除了菲律宾之外，文莱、中国、马来西亚、台湾和越南也对南中国海提出了相互竞争的主权主张，这是一个渠道每年超过 3 万亿美元的商品。 Karen Lema 和 Mikhail Flores 报道；Clarence Fernandez 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-builds-new-coast-guard-station-island-south-china-sea-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 10:45:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们对中国呼吸系统疾病激增了解多少？</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/what-do-we-know-about-chinas-respiratory-illness-surge-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/what-do-we-know-about-chinas-respiratory-illness-surge-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 08:38:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国在选举前以廉价旅行吸引数百名台湾政客</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-lures-hundreds-taiwan-politicians-with-cheap-trips-before-election-sources-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-lures-hundreds-taiwan-politicians-with-cheap-trips-before-election-sources-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 07:10:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>