<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Nov 2023 15:14:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>中国将对澳大利亚葡萄酒进口反补贴关税进行审查</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-review-anti-subsidy-tariffs-australia-wine-imports-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 1 日，中国北京的 Trio 酒吧，一名工作人员在嗅着玻璃杯中的葡萄酒，而一位顾客正在观看。REUTERS/Florence Lo/档案照片&lt; /figcaption&gt; 中国周四表示，将审查对澳大利亚进口葡萄酒征收反倾销和反补贴关税的必要性，这一备受期待的举措是推动改善的一部分关系  商务部在一份声明中表示，决定从周四开始进行审查。 上个月，中国和澳大利亚表示已就和解达成共识世界贸易组织葡萄酒争端，将对2026年到期的反倾销关税进行复审。 “商务部将依法进行复审，全面商务部新闻发言人舒珏廷在北京举行的例行新闻发布会上表示，“我们将根据各利害关系方的诉求，并在事后客观、公正、公开地作出裁决”。检查证据，”她补充道。 该部表示，任何感兴趣的各方或利益相关者都可以在 20 天内提交书面评论。 对大多数澳大利亚葡萄酒征收 218% 的税中国于 2021 年推出提示 这项贸易，以前每年价值高达 12 亿美元，即将崩溃。 “这对于成千上万在葡萄酒行业工作的澳大利亚人来说是个好消息，”一位澳大利亚贸易部长办公室发言人表示。 发言人补充说，自从加快取消对澳大利亚大麦的关税以来，政府一直积极与中国接触，以确保采取类似的程序来解决葡萄酒争端。&lt; /p&gt; 澳大利亚总理安东尼·阿尔巴内斯寻求改善与主要贸易伙伴中国的关系，由于中国电信公司华为、间谍活动和 COVID-19 的争端，这种关系多年来一直恶化。 阿尔巴内斯成为澳大利亚第一任议员自 2016 年 11 月初访问北京以来，中国领导人多次访问中国。 阿尔比·张、伯纳德·奥尔和乔·卡什在北京的报道，刘易斯·杰克逊在悉尼的报道；编辑：Jacqueline Wong、Miral Fahmy 和 Raju Gopalakrishnan]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-review-anti-subsidy-tariffs-australia-wine-imports-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 10:11:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平就基辛格逝世向拜登致唁电</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-sends-condolences-biden-over-kissingers-death-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[美国前国务卿亨利·基辛格在北京会见中国国家主席习近平（无图）中国北京人民大会堂，2018 年 11 月 8 日。REUTERS/Thomas Peter/Pool/File Photo 美国前国家安全顾问兼国务卿亨利·基辛格在政策会议上介绍中国国家主席习近平（左） 2015 年 9 月 22 日，在美国华盛顿州西雅图举行的晚宴上对中美两国首席执行官的讲话。路透社/Jason Redmond/档案照片 中国国家主席习近平和中国高级官员已派出美国资深外交官亨利·基辛格去世。 基辛格曾访问中国 100 多次，最后一次7月在一次意外的北京之行中与习近平会面，周三去世，享年 100 岁，引发了社交媒体上普通中国民众的广泛哀悼。 “基辛格是中国人民的好老朋友。外交部发言人汪文斌在例行记者会上表示，基辛格是中美关系的开拓者和建设者。 基辛格为中美关系正常化做出了“历史性”贡献，中国人民将永远铭记在心。王补充道，记住他的“真诚奉献和重要贡献”。 中国国务院总理李强和外交部长王毅也分别向基辛格家人和美国国务卿布林肯致唁电。汪文斌表示，基辛格认为，中美关系对两国和世界的和平与繁荣至关重要。 “中美双方应该弘扬基辛格的战略远见、政治勇气、外交智慧……推动中美关系健康稳定可持续发展基辛格曾在理查德·尼克松和杰拉尔德·福特总统的政府中担任国务卿和国家安全顾问，他于 1971 年首次访问北京，为美国外交开放铺平了道路 他的去世受到中国官方媒体和社交媒体用户的广泛哀悼。 “基辛格（在中国）的总体印象是，他是一个了解美国的人香港大学助理教授兼地缘政治战略家布莱恩·黄 (Brian Wong) 表示：“基辛格被视为局外人，他理解中国需要超越 20 世纪 60 年代和 1970 年代初的自我孤立。 ”，黄说。 “因此，简而言之，最重要的是，他被视为代表‘中国理解者’。” 丽兹·李 (Liz Lee)、伊森·王 (Ethan Wang) 和Nicoco Chan；编辑：Kim Coghill 和 Gareth Jones]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-sends-condolences-biden-over-kissingers-death-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 09:18:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国中金公司分析师被告知不要发表悲观观点，穿奢侈品——备忘录</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/analysts-chinas-cicc-told-not-publish-bearish-views-wear-luxury-items-memo-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[中国首家联合公司中国国际金融有限公司 (CICC) 的公司徽标风险投资银行，2016 年 3 月 30 日在中国香港举行的公司年度业绩新闻发布会上展示。路透社/Bobby Yip/档案照片 中国国际金融公司 (CICC) (3908.HK)，中国市值第三大投资银行，据路透社看到的一份内部备忘录，该银行已告诉分析师不要发表对中国经济或金融市场的悲观观点。 这份发送给该银行研究部门的备忘录还告诉他们不要发表对中国经济或金融市场的悲观看法。评论不符合政府政策的问题。 此外，国有投行的工作人员被要求不得穿着奢侈品牌或透露自己的薪酬。备忘录称，员工应“确保其家庭成员遵守社会和道德标准”。 中金公司没有回应路透社的置评请求。 彭博社首先报道了该备忘录 作为离岸交易最活跃的中资投行，中金公司也在备忘录中表示，在与海外客户打交道时应格外谨慎，以避免政治和国家安全风险。 虽然中国市场分析师和评论员的负面评论经常受到当局的审查，去年中国经济增长开始放缓后，这一趋势变得更加明显。 中央政府还加大了打击腐败的力度，并利用批评该国“金融精英”过着“享乐主义”生活方式的言论——这是自 2021 年开始的“共同繁荣”运动的一部分。 中国的银行开始提供 口头指导最早于2022年，警告银行家停止在社交媒体上发布描绘奢华生活方式的照片。 银行还被迫削减投资银行家的薪酬和福利，包括旅行和娱乐的补偿和预算削减。 路透社报道4月份，中金公司削减银行家的奖金高达 40%。 Selena Li 和 Jason Xu 的报道；编辑：Sumeet Chatterjee 和 Edwina Gibbs]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/analysts-chinas-cicc-told-not-publish-bearish-views-wear-luxury-items-memo-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 09:05:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国恒大寻求通过最后一搏债务计划避免清算</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-avoid-liquidation-with-last-ditch-debt-plan-sources-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-avoid-liquidation-with-last-ditch-debt-plan-sources-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 08:28:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾敦促老年人和年轻人因呼吸道疾病避免前往中国</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-urges-elderly-young-avoid-china-visits-due-respiratory-illnesses-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 27 日，中国北京，人们在一家儿童医院外等待乘车。REUTERS/Tingshu Wang/档案照片&lt; /figcaption&gt; 台湾卫生部周四敦促老年人、幼儿和免疫力差的人避免前往中国，因为最近中国呼吸道疾病有所增加，一些专家表示此举效果不佳公共卫生风险。 世界卫生组织（WHO）上周要求中国提供有关激增，世界卫生组织官员表示，这一数字没有 COVID-19 大流行之前那么高，并且没有检测到异常或新型病原体. 自 2002 年至 2003 年在中国爆发并导致全球近 800 人死亡的严重急性呼吸系统综合症 (SARS) 以来，台湾一直对其巨大邻国的疾病爆发保持警惕。 中国政府声称对台湾实行民主治理，最初试图掩盖这一疫情。 台湾卫生部在每周内阁会议后发表的一份声明中表示，由于呼吸道疾病的增加，在中国，请老年人、幼儿和其他免疫力较差的人，除非必要，不要前往中国大陆、香港和澳门。 如果必须旅行，那么人们应该接种流感和新冠疫苗在前往中国之前，它补充道。 卫生与健康中心流行病学家 Shu-Ti Chiou。台北可持续发展基金会表示，该建议将导致公众错误地认为，只要不去中国，他们就不会感染呼吸道疾病。 拉吉布·达斯古普塔 (Rajib Dasgupta)，流行病学家、社区卫生教授。新德里贾瓦哈拉尔尼赫鲁大学也表示，“针对呼吸道感染的旅行限制并不是阻断传播的有效措施”。 一些公共卫生研究人员表示，旅行建议是合理的，称台湾也有可能经历冬季以及大流行限制取消后，呼吸道疾病激增。首尔国立大学流行病学家 Sung-il Cho 表示：“他们会谨慎行事，不要通过海外旅行来加速疫情。”中国外交部长王毅周三表示，中国呼吸道疾病的增加是一个常见问题&lt; /a&gt; 是所有国家都面临的问题，中国当局已对其进行有效控制。 中国台湾事务办公室以及香港和澳门当局没有立即回应置评请求。 Ben Blanchard 在台北和 Andrew Silver 在上海的报道； Anne Marie Roantree 和 Farah Master 在香港的补充报道；编辑：Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-urges-elderly-young-avoid-china-visits-due-respiratory-illnesses-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 08:15:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>解说：恒大可能的清算令以及接下来会发生什么</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/possible-evergrande-liquidation-order-what-happens-next-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/possible-evergrande-liquidation-order-what-happens-next-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 08:06:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着选举临近，台湾报告中国有更多军事活动</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-reports-more-chinese-military-activity-election-nears-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[在这张拍摄于 2023 年 4 月 11 日的插图中，可以在展示的中国和台湾国旗前看到海军微型模型。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/文件照片 台湾周四再次报道中国战机和军舰在台湾周围飞行，其中包括飞机穿越台湾海峡敏感的中线，而北京在台湾一月份大选前继续进行军事活动” 1 月 13 日的民意调查和竞选活动已经进入紧锣密鼓的阶段。与中国的关系是一个主要争论点。 台湾国防部表示，从周四上午开始，它发现了 J-10 和 J-16 战斗机以及舰载直升机在台湾中部和台湾地区执行任务。国防部补充说，其中 11 架飞机飞越台湾海峡中线或附近地区，与中国军舰一起执行“联合战备巡逻”。 海峡中线曾经是两岸之间的非正式屏障，但现在中国飞机经常飞越该海峡。 台湾国防部表示，台湾派出了自己的部队进行监视。 本月，台湾报告了中国空军至少另外进行了三次类似的大规模出动，北京方面尚未对此发表评论。 中国表示，其在台湾附近的活动旨在防止台湾之间的“勾结”分裂分子和美国，并保护中国的领土完整。 台湾政府多次提出与中国进行谈判，拒绝北京的主权主张，并表示只有台湾人民才能决定他们的未来。 &lt; p&gt;根据民意调查，执政党民进党的赖清德是台湾下一任总统的领先者。 台湾主要反对党国民党传统上是台湾主要反对党国民党的热门人选。支持与北京的密切关系，并承诺如果赢得选举将与中国重新开启对话。 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道；编辑：Sonali Paul 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-reports-more-chinese-military-activity-election-nears-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 07:55:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>持有 4.3 万亿美元的公共投资者对中国的看法有所下降，但净额为零</title>
      <link>https://www.reuters.com/sustainability/public-investors-with-43-trln-are-down-china-net-zero-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 调查中没有基金对中国前景持乐观态度 - OMFIF 印度是新兴市场中的首选 投资者担心长期较高的利率  2021 年 11 月 15 日中国北京新北京证券交易所一景。REUTERS/Tingshu Wang//档案照片 德国股价指数 DAX 图拍摄于 2023 年 11 月 28 日在德国法兰克福证券交易所。 REUTERS/Staff/File Photo 一项调查显示，管理着 4.3 万亿美元资产的公共养老金和主权财富基金对投资中国持悲观态度，但热衷于削减其投资组合的净排放量官方货币和金融机构论坛（OMFIF）。 央行、经济政策和公共投资智库 OMFIF 对 22 家基金的调查还显示，50 家最大养老基金中 62%近一半的最大主权财富基金去年因高通胀和全球加息速度创历史新高而遭受损失。 OMFIF 概述了基金中的悲观情绪，超过一半的基金预计全球经济将在 2019 年陷入衰退。未来 12 个月。没有人对中国经济前景持乐观态度，称监管环境和地缘政治是阻碍他们投资的主要因素。 在债务负担沉重的房地产行业和由于经济不确定性而希望增加储蓄的消费者。 “印度是受访者中最具吸引力的新兴市场，而大多数人认为监管和地缘政治是投资中国的障碍，”该报告的作者调查显示，基金仍然担心利率，63% 的基金将利率视为未来十年投资策略的首要因素，这一比例是去年调查的两倍。  报告称，“（投资者）现在关注的焦点是如何应对陷入更高、更长利率周期的宏观经济环境。” 虽然 73 % 的基金表示，他们承诺到 2050 年在其投资组合中实现净零排放，超过三分之一的基金计划在未来 12-24 个月内增加对绿色债券和绿色实物资产的配置，但任何投资仍需为基金赚钱。 “我们正在寻找能够满足 ESG 和回报的交易，我们不会仅仅为了遵守 ESG 目标而接受较低的回报，”管理人员 David Morley OMFIF 补充说，总体而言，主权基金的表现优于公共养老金同行。前 50 名主权基金管理的总资产从一年前的 11.3 万亿美元小幅增长 2.3%，达到 11.6 万亿美元，这得益于中东基金受益于大宗商品价格飙升的巨大收益。 阿联酋阿布扎比投资局和沙特公共投资公司分别增长了 13.8% 和 12.9%，合计收益超过 2000 亿美元。 Libby George 报道；莎朗·辛格尔顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sustainability/public-investors-with-43-trln-are-down-china-net-zero-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 07:54:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾总统：中国“不知所措”，无法考虑入侵</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-president-china-too-overwhelmed-consider-invasion-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[台湾总统蔡英文在军营听取简报，该军营将成为新的训练场之一2023 年 11 月 23 日，台湾台中市将于明年初开始实行一年义务兵役制。 REUTERS/Ann Wang/File Photo 台湾总统蔡英文于 2023 年 10 月 11 日在台湾台北举行的玉山论坛上发表讲话。路透社/Annabelle Chih/档案照片 中国领导层对其内部问题过于“不知所措”蔡英文总统在接受《纽约时报》采访时表示，正在考虑入侵台湾。 中国将民主治理的台湾视为自己的领土，因此加大了对台湾的军事压力。 ”  “嗯，我认为中国领导层在这个时刻被其内部挑战压垮了。我的想法是，也许现在不是他们考虑大规模入侵台湾的时候，”她说。 “很大程度上是因为内部的经济和金融以及政治挑战，而且，国际社会已经明确表示，战争不是一个选择，和平与稳定符合每个人的利益。” 当被问及蔡英文的言论时，中国国防部表示：“中国最终一定会统一”  国防部发言人吴谦在北京举行的每月新闻发布会上表示，“中国人民解放军将采取一切必要措施，坚决维护中国的主权和领土完整。” 蔡英文和她的领导人政府多次呼吁与中国进行对话，但遭到拒绝，因为北京将蔡英文和执政的民进党视为分裂分子。 蔡英文表示，只有台湾人民才能决定他们的未来。 &lt; p&gt;台湾正在为1月13日举行的总统和议会选举进行竞选活动。根据民意调查，民进党副总统赖清德是台湾下届总统的领先者。 蔡英文表示，中国试图干涉台湾选举“不是什么秘密”。 “但我认为他们试图影响台湾选举的努力可能并不是特别成功。主要是因为这是一个民主国家，人们知道他们已经就谁将成为台湾的下一任领导人做出了最好的决定。”她补充道。 中国台湾事务办公室周三加强了调查力度。攻击黎智英和他的竞选搭档、前台湾驻美国特使萧美琴。 “台独意味着战争。民进党推行这种危险的独立双重行为，只会毒害岛内同胞的利益和福祉。”发言人陈斌华在新闻发布会上表示。 制作人邱泰山驳斥了北京的批评。 “老实说，这些言论表明他们根本不知道什么是民主政治和选举，”台湾陆委会主任邱泰山说。 &gt; 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道；田耀伦 (Yew Lun Tian) 北京补充报道；林肯·费斯特 (Lincoln Feast) 和克里斯托弗·库欣 (Christopher Cushing) 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-president-china-too-overwhelmed-consider-invasion-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 07:53:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国工厂陷入更严重的萎缩，预计将有更多政策支持</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-factory-activity-contracts-second-month-november-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-factory-activity-contracts-second-month-november-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 05:13:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国寻求两国方案解决加沙冲突的“具体”路线图</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/middle-east/china-calls-concrete-roadmap-two-state-solution-solve-gaza-conflict-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[这张2023年10月15日拍摄的插图中可以看到巴勒斯坦和以色列国旗。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/档案照片 中国周四呼吁联合国安理会制定两国方案“具体”时间表和路线图，以实现巴勒斯坦问题的“全面、公正、持久”解决。 该提议是在中国外交部发布的一份文件中提出的，阐述了中国对解决巴以冲突的立场，并在中国接任11月份安理会轮值主席国之际提出。 15 - 安理会成员需要加大外交斡旋力度，重启两国解决方案，尽快召开“更权威、更有效”的国际和平会议。 敦促安理会注意国际社会普遍呼吁“全面停火”以停止战斗。 自10月份敌对行动开始以来，北京一直没有谴责哈马斯，而是表示反对伤害平民和平民的行为。寻求缓和局势和两国解决方案。 中国外交部长王毅周三在纽约主持了关于加沙冲突的安理会高级别会议，他敦促在加沙冲突方面实现持久休战。  中国官方新华社援引王的话说，“和平是有限度的，停火是没有期限的”。  “机会之窗一旦打开就不应关闭，火势一旦扑灭就不能重燃”，他在会见记者时表示。 王还表示，中国将向加沙提供新一批紧急人道主义物资。 国际社会呼吁以色列和哈马斯进一步延长加沙停火哈马斯于 10 月 7 日发动致命暴行。 以色列称哈马斯枪手杀害了 1,200 人并劫持了 240 名人质，而加沙卫生部门表示，以色列的袭击迄今已导致该飞地超过 15,000 人死亡。  p&gt; 中国国家主席习近平周四也重申北京支持巴勒斯坦人民建国的诉求。 “巴以冲突的症结在于迟迟没有实现合法的国家主权”新华社援引习近平在联合国主导的纪念声援巴勒斯坦人民国际日会议的贺信中表示，巴勒斯坦人民建立独立国家的权利。 “巴以冲突循环的惨痛教训充分说明，只有秉持共同安全理念，才能实现可持续安全。 他呼吁安理会承担起责任，维护共同安全。努力推动结束战斗，保护平民安全，制止人道主义灾难。 李兹·李、王伊森报道；杰米·弗里德和格里·多伊尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/middle-east/china-calls-concrete-roadmap-two-state-solution-solve-gaza-conflict-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 04:42:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国电动汽车品牌Zeekr暂停美国IPO——消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/china-ev-brand-zeekr-puts-us-ipo-hold-sources-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[人们走过中国汽车制造商吉利的高端电动汽车 Zeekr 的展位2023 年 11 月 3 日，中国北京一家购物中心的电动汽车 (EV) 品牌。路透社/Tingshu Wang/档案照片 中国汽车制造商吉利旗下的高端电动汽车 (EV) 品牌 Zeekr 拥有据两位直接了解此事的消息人士透露，由于估值预期不匹配，该公司暂停了其在美国的首次公开募股 (IPO)。 这一决定是在全球金融市场仍然波动的情况下做出的，第三个消息人士补充道。 消息人士无法透露姓名，因为他们正在讨论机密信息。 “该公司已向 SEC 公开提交文件，并正在进行准备工作，” Zeekr 声明称。 由于公司估值目标未达到且市场条件不确定，该公司拒绝回答路透有关该交易被搁置的问题。 朱莉朱报道在香港和斯科特·默多克在悉尼；杰米·弗里德和克里斯托弗·库欣编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/china-ev-brand-zeekr-puts-us-ipo-hold-sources-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 04:10:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>11月份中国工厂活动延续跌势</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-factory-activity-extends-declines-november-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 3 月 6 日，中国贵州省遵义市一家工厂的员工在手机玻璃面板生产线上工作。cnsphoto via REUTERS/File图片 周四的官方工厂调查显示，中国11月份制造业活动连续第二个月收缩，且收缩速度加快，表明需要更多政策支持措施来帮助支撑经济增长. 11月份官方采购经理人指数(PMI)从10月份的49.5跌至49.4，保持在收缩与扩张的50点以下。路透调查的分析师此前预期为 49.7。 中国经济今年难以实现疫情后的强劲复苏，房地产市场危机加深、地方政府债务风险、经济增长缓慢等因素阻碍了经济的强劲复苏。全球增长和地缘政治紧张局势。 一系列政策支持措施效果有限，加大了当局推出更多刺激措施的压力。 乔·卡什 (Joe Cash) 报道；山姆·霍姆斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-factory-activity-extends-declines-november-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 01:39:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>万达地产称延长6亿美元债券偿还期限已提前获得持有人同意</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/wanda-properties-says-extension-600-mln-bond-repayment-gains-early-consent-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 8 月 8 日，位于中国北京中央商务区 (CBD) 的大连万达集团总部拍摄的万达标志。 REUTERS/ Tingshu Wang/档案照片 中国房地产公司万达地产国际[RIC:RIC:WPIC.UL]（大连万达集团旗下子公司）周四表示，已获得早期同意批准债券持有人要求延长 2024 年到期的 6 亿美元担保债券的还款期限。 香港的监管文件称，投票赞成延期的人数占债券本金总额的 99.3% 以上。  万达地产仍在寻求最终批准，以在 12 月 12 日举行的债券持有人会议上将其 6 亿美元、利率为 7.25% 的票据的付款日期从目前的 1 月 29 日到期日延长至 2024 年 12 月 29 日。今年13号。 Liz Lee和北京新闻编辑室的报道；编辑：杰米·弗里德]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/wanda-properties-says-extension-600-mln-bond-repayment-gains-early-consent-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 01:21:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国习近平访问金融中心上海</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-visits-financial-hub-shanghai-first-trip-three-years-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[中国国家主席习近平出席亚太经合组织领导人非正式会议2023 年 11 月 17 日，亚太经合组织 (APEC) 峰会在美国加利福尼亚州旧金山举行。路透社/凯文·拉马克 中国国家主席习近平访问上海，参观了多个场馆，了解了这座城市的发展情况新华社周三报道，努力增强国际金融中心竞争力。 习近平于周二和周三出访，并视察了上海期货交易所，这是一个展示上海科技创新和发展的展览。报告称，这是一个政府补贴的租赁住房社区。 有人看到他与其他政府领导人在一起，其中包括负责监督日常事务的中国共产党中央委员会书记处书记蔡奇。中共中央政治局常委、国务院副总理何立峰、上海市委书记陈吉宁、市长龚正陪同视察。 国家电视台发布的一段视频显示习近平视察。一个人形机器人和展示中国集成电路技术的展览的一部分，他一直在推动这个行业更加现代化和自给自足。 他还参观了上海闵行的一个经济适用房。区。由于上海等主要城市的高房价将许多买家拒之门外，中国政府近几个月承诺提供更多支持，以促进经济适用房的发展。 这是他自 2020 年 11 月以来首次访问这座城市，今年已经过去了一年。上海爆发了针对中国零新冠政策的历史性街头抗议活动。 此次访问也恰逢经济改革试验场上海自由贸易区（FTZ）成立十周年它一直在努力兑现其最初的货币自由流动和国际贸易便利化的承诺。 上海是中国最大的外国商业社区的所在地，拥有特斯拉等公司(TSLA.O)，迪士尼 (DIS.N) 和欧莱雅，但其经济和全球声誉因去年新冠肺炎引发的长达两个月的封锁而受到严重打击。(DIS.N)习近平访问之际，外国企业和私人投资者对中国经济的信心仍然低迷，受到中国过去的新冠疫情政策以及政府开始放松对技术和房地产等行业长达数年的监管打压的影响。  过去一年，习近平的亲密密友、中国总理李强向外国公司和当地企业家提出了开放中国的建议，但由于中国经济的发展，他对外国企业和当地企业家的开放表示了怀疑。更广泛的反间谍法，以及对咨询公司进行突击搜查等举措，以及缺乏提振信心的政策。 （本文已重新提交以修正第 5 段中的拼写错误） Brenda Goh、Bernard Orr、Ella Cao 和 Ethan Wang 的报道；编辑：Mark Potter、Louise Heavens、Chizu Nomiyama 和 Mark Porter]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-visits-financial-hub-shanghai-first-trip-three-years-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 00:59:45 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>