<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Dec 2023 15:16:13 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>军政府发言人：缅甸军方在中国的帮助下镇压反叛组织</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/myanmar-military-meets-rebel-groups-with-chinas-help-junta-spokesperson-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[缅甸军政府发言人佐敏吞 (Zaw Min Tun) 于 2021 年 3 月 23 日在缅甸内比都举行的信息部新闻发布会上发表讲话.REUTERS/Stringer/File Photo 克伦尼叛乱部队志愿者在莫埃行走2023 年 11 月 12 日，缅甸克耶邦再见。路透社/斯金格/档案照片 在中国的推动下，缅甸执政军队的代表与三个领导反政府武装的武装叛乱组织举行了会谈。据官方媒体报道，军政府发言人周一表示，军政府的攻势正在发生。 缅甸军队正在多条战线上与武装对手进行最激烈的战斗 挑战自该国成立以来对东南亚国家的控制在 2021 年的政变中从民选政府手中夺取了权力。 与支持民主的平行政府结盟的反叛团体发起了 10 月下旬发动协调攻势，控制了北部和西部各省与中国接壤的多个军事哨所和城镇。 “缅甸民族团结与和平协调委员会会见了代表据 MRTV 的 Telegram 频道报道，Zaw Min Tun 表示，“民族民主同盟军、德民族解放军和AA 在中国的帮助下发起了进攻。”他指的是带头进攻的少数民族武装团体。 “根据对话的进展，本月底可能会再举行一次会议。” 目前尚不清楚会议何时何地举行，Zaw Min Tun 也没有详细说明讨论的内容。 三个反叛组织的代表没有立即回应路透社的置评请求。记者未能立即联系到中国官员置评。 据联合国称，该声明发表之际，战斗仍在中国三分之二的地区持续进行，造成 360 多名平民死亡，超过 50 万人流离失所。  路透社工作人员的报道；卡努普里亚·卡普尔 (Kanupriya Kapoor) 撰写；艾莉森·威廉姆斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/myanmar-military-meets-rebel-groups-with-chinas-help-junta-spokesperson-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 12:40:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2023年，大胆的电动汽车战略遭遇现实打击</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/2023-bold-ev-strategies-took-punch-reality-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/2023-bold-ev-strategies-took-punch-reality-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 11:22:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>选举临近，台湾再次报道中国航母战斗群在台湾海峡</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-again-reports-chinese-carrier-group-taiwan-strait-election-looms-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[中国航母山东号在日本冲绳县以南约 300 公里（186 英里）处的太平洋水域航行，在这张由日本自卫队于 2023 年 4 月 5 日拍摄并由日本防卫省联合参谋办公室于 2023 年 4 月 6 日发布的讲义图像中。日本防卫省联合参谋办公室/讲义来自 REUTERS/File图片 台湾国防部表示，台湾军方派出部队观看周一由山东号航空母舰率领的中国海军编队穿越台湾海峡，北京方面在下个月举行选举。 山东舰于 2019 年投入使用，最后一次穿越敏感海峡是在 11 月初。最近一次航行发生在岛上总统和议会选举前一个月左右。 该部门在一份声明中表示，该编队向南航行穿过海峡，但保持在航道中线的西侧 -中国方面对两国之间的非正式障碍表示支持。 中国表示，台湾海峡不是国际水道，只有中国拥有该海峡的主权，台湾和美国对此都存在争议。 台湾派遣“适当”部队驻守，国防部补充说，但没有详细说明。 “印太地区的安全与繁荣与全球发展与稳定密切相关，是台军将“备战不谋战”，强化自卫能力，应对地区威胁，补充道。 中国国防部没有立即回应置评请求。 在过去四年中，台湾一再抱怨中国在附近加强军事活动，包括战斗机和无人机越过海峡中线。 上周，台湾报道了罕见的中国空军在海峡上空执行夜间任务。 台湾对中国的军事和政治活动保持高度戒备在选举之前，特别是台北认为北京试图干预投票，让选民投票给中国可能更喜欢的候选人。 副总统赖清德和竞选伙伴萧美琴执政党民进党在民调中领先。中国将他们视为分裂分子，并拒绝了黎智英的会谈提议。 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道；编辑：Edmund Klamann 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-again-reports-chinese-carrier-group-taiwan-strait-election-looms-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 09:53:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾称军事首领在被撞中国船只上</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-actions-s-china-sea-undermine-regional-stability-us-state-dept-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-actions-s-china-sea-undermine-regional-stability-us-state-dept-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 08:54:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称90%以上新能源汽车继续享受税收优惠</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/china-says-tax-breaks-stay-over-90-new-energy-vehicles-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[广西壮族自治区柳州充电站，工作人员正在为电动汽车 (EV) 连接充电电缆中国自治区，2017 年 7 月 31 日。REUTERS/Stringer/File Photo 中国现有 90% 以上的新能源汽车 (NEV) 车型将继续享受购置税减免，中国工信部周一公布了新的技术要求。 2024年起新能源汽车免征购置税资格的技术要求规定，纯电动汽车每次充电续驶里程应不少于200公里-工信部在一份声明中表示，混合动力汽车纯电动行驶里程至少应达到43公里。 新规定要求续航里程衰减率不高于35%电动汽车 (EV) 的低温，并允许能够更换电池的电动汽车有资格享受税收减免。 6 月，中国推出了 5200 亿元人民币（724.1 亿美元）的一揽子计划税收减免结束电动汽车和其他绿色汽车的四年，这是该行业迄今为止最大的一次，因为它寻求促进汽车销售增长。 （1 美元 = 7.1817 人民币） 李巧仪的报告、 张岩和 Brenda Goh；编辑：埃德蒙·克拉曼]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/china-says-tax-breaks-stay-over-90-new-energy-vehicles-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 08:23:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴布亚新几内亚总理马拉佩表示不会与中国就安全问题进行谈判</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/papua-new-guinea-pm-marape-says-no-talks-with-china-security-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[巴布亚新几内亚总理詹姆斯·马拉佩在澳大利亚悉尼举行的资源和能源投资会议上发表讲话， 2023 年 12 月 11 日。REUTERS/Kirsty Needham 巴布亚新几内亚总理詹姆斯·马拉佩于 2023 年 12 月 11 日出席澳大利亚悉尼洛伊研究所智囊团会议。 REUTERS/Kirsty Needham 巴布亚新几内亚总理詹姆斯·马拉佩 (James Marape) 于 2022 年 9 月 22 日在美国纽约联合国总部举行的第 77 届联合国大会上发表讲话。 REUTERS/Mike Segar/File图片 巴布亚新几内亚总理詹姆斯·马拉佩周一表示，这个太平洋岛国被他视为亚洲和太平洋地区之间的缓冲地带，但在签署协议后尚未与中国就安全问题进行会谈。 安全协议 上周与邻国澳大利亚。 马拉佩表示，巴布亚新几内亚一直是透明的，当他今年与部长们访问北京并会见中国领导人时，“没有就安全问题进行对话”。 马拉佩表示，巴布亚新几内亚一直保持透明。 p&gt; “我们将它们保留在经济领域，我们与传统安全伙伴一起寻求安全，”他在悉尼举行的资源投资会议上表示。 巴布亚新几内亚与马拉佩称，该协议的重点是内部安全，包括增加警察人数和司法机构。 “这两者是相辅相成的。与美国的外部安全以及与澳大利亚的内部安全。”他说。美国和中国之间争夺在该地区的影响力，中国去年与邻国所罗门群岛签署了安全协议。 巴布亚新几内亚正在与中国讨论一项自由贸易协定，中国已经购买了巴布亚新几内亚一半的农产品。  马拉佩表示，改善安全对外国投资者很重要。 巴布亚新几内亚的出口以资源和能源为主，包括液化天然气。 马拉佩表示，他不想接受有关气候变化的讲座，以及碳足迹最大和生活方式富裕的国家需要带头遏制排放。 “我国从事石油和天然气行业。对我来说幸运的是，我们有大片森林和海洋来抵消，”他说。 巴布亚新几内亚 70% 的土地被森林覆盖，马拉佩称这是一个“负碳”国家，并为能源提供了绿色标签周一，马拉佩在洛伊研究所智库的另一次演讲中表示，除了气候变化之外，人类面临的最大挑战是贫困，而经济投资“比安全更强大”。  p&gt; “必须填补贫困差距——西方不能对此视而不见，”他说，并补充说，他相信未来 100 年将是亚洲世纪。 他说巴布亚新几内亚的由于其地理位置，安全利益与太平洋小岛国不同，巴布亚新几内亚希望“与澳大利亚分担责任，协助维护太平洋地区的安全”。 “巴布亚新几内亚是澳大利亚的缓冲地带。 ”他说。 马拉佩还表示，巴布亚新几内亚正在寻求与印度建立贸易关系，以确保其拥有能够加强的补充市场，以防“我们在其他地方遇到问题” . Kirsty Needham 悉尼报道；编辑：Lincoln Feast、Christopher Cushing 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/papua-new-guinea-pm-marape-says-no-talks-with-china-security-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 05:44:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平访问期间，中国向越南提供铁路援助，推动数字丝绸之路</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/xi-visits-china-offers-rail-grants-vietnam-pushes-digital-silk-road-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/xi-visits-china-offers-rail-grants-vietnam-pushes-digital-silk-road-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 04:48:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>香港“只有爱国者”选举表现平平，投票率创历史新低</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/hong-kong-patriots-only-election-falls-flat-with-record-low-turnout-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[12 月 10 日中国香港区议会选举期间新民党志愿者的竞选活动，2023。REUTERS/Tyrone Siu 鼓励人们投票的海报2023 年 12 月 10 日，在中国香港的一个投票站看到区议会选举的结果。 REUTERS/Tyrone Siu 香港一场“仅限爱国者”的区议会选举，禁止反对派在国家安全紧张的情况下，民主党人的投票率创历史新低，为 27.5%，因为许多选民拒绝接受被视为不民主的民意调查。 自 2019 年上次此类选举以来，投票率急剧下滑此前，北京实施了一项全面的国家安全法，用于压制异见，并彻底改革了选举制度，将民主党人和其他自由派人士拒之门外。 “可以看出，每个人都开始感受到了选举没有任何意义，”柠檬黄（Lemon Wong）说，他是为数不多的仍在参与地方政治的民主党人之一。 “即使是建制派支持者也在问自己为什么需要投票，因为这都是一样的” 之前的最低投票率是1999年的35.8%。四年前，在香港大规模民主抗议期间的最后一次选举中，创纪录的71%投票率为民主阵营带来了压倒性胜利在一场竞争激烈的民意调查中。 在这次选举中，直选席位被削减了近80%，而所有候选人都需要接受国家安全背景调查并获得两个亲政府委员会的提名。  p&gt; 至少三个民主派和非建制派团体，包括温和派，甚至一些亲北京人士未能达到这些门槛。 史无前例的电子投票登记系统故障导致一些人中断，最终转向手动系统，投票时间延长 90 分钟至午夜。 选举委员会表示，延长时间与投票率完全无关。  &gt;安全戒备森严，部署了超过一万名警察。根据警方和该市反腐败机构的声明，至少有六人因涉嫌犯罪行为被捕，包括在网上发帖怂恿人们投无效选票，或煽动他人扰乱投票。 “鸟笼”选举“社会民主党联盟”的三名成员在计划抗议他们所说的“鸟笼选举”以及选举和民主权利的“大倒退”之前被跟踪和逮捕。 警方在一份声明中表示，三人因涉嫌试图“煽动他人”扰乱投票而被捕。 最近几周一直寻求集会的香港领导人李家超考虑到需要确保 1997 年从英国回归中国统治的香港的稳定，再次捍卫了民意调查的合法性。 “这是我们实施民意调查的最后一块拼图。李光耀在投票后表示：“爱国者的治港原则。”他补充说，2019 年的选举被用来破坏治理和危害国家安全。 虽然一些西方政府批评香港根据国家安全法转向独裁，但中国表示，它给香港带来了稳定。 2019 年旷日持久的民主抗议活动后，这里成为了金融中心。 Edward Cho、Dorothy Kam、Jessie Pang 和 James Pomfret 的报道；詹姆斯·庞弗雷特 (James Pomfret) 撰写；索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/hong-kong-patriots-only-election-falls-flat-with-record-low-turnout-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 00:36:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德国汽车供应商采埃孚将提高在华销量份额</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/german-auto-supplier-zf-friedrichshafen-raise-share-china-sales-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[一位管理委员会成员告诉《WirtschaftsWoche》杂志，德国汽车供应商采埃孚 (ZFF.UL) 的目标是在本世纪末大幅提高中国的销售份额。 采埃孚 (ZF) 的斯蒂芬·冯·舒克曼 (Stephan von Schuckmann)负责亚太地区的董事会成员表示，预计到 2030 年，中国将占集团销售额的 30%，高于 2022 年的 18%。 他还表示，采埃孚还将提高冯·舒克曼表示：“我们的销售份额随着出口量的增加而增长。”创造了新的竞争。 他发表此番言论之际，德国正试图积极规避其最大贸易伙伴中国的风险，担心过度暴露于其所说的竞争对手和系统性竞争对手。 冯·舒克曼表示，放弃这一威胁是错误的，他表示中国供应商可以快速学习并拥有更具竞争力的成本结构。 “我们可以假设，目前来自中国的竞争也将蔓延到欧洲。你必须非常认真地对待这种发展并适应才能生存。” Christoph Steitz 报道，Louise Heavens 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/german-auto-supplier-zf-friedrichshafen-raise-share-china-sales-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 11:46:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沙特投资部长会见中国工商领导人</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/saudi-investment-minister-meets-chinese-commerce-industry-chiefs-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[中国商务部部长王文涛于2023年3月2日在中国北京举行的新闻发布会上讲话。REUTERS/Florence Lo/档案照片 沙特投资部长 Khalid Al Falih 在沙特阿拉伯 2022 年预算论坛上发表讲话利雅得，2021年12月13日。路透社/Ahmed Yosri/档案照片 沙特阿拉伯投资部长周日在北京会见中国工商领导人，讨论扩大贸易、投资和技术合作 商务部援引商务部部长王文涛的话说，中方愿与沙特一道，共同推进中国“一带一路”基础设施投资计划和沙特“2030年愿景”倡议。与沙特投资部长哈立德·法利赫会面，并补充说，两国还将扩大在能源资源、基础设施和技术领域的合作。  com/world/middle-east/saudi-arabia-boosts-spending-2024-lift-non-oil-growth-2023-12-06/&quot;&gt;2030 年愿景计划旨在实现世界最大国家的经济多元化石油生产商远离碳氢化合物收入，包括大型基础设施项目和扩大对私营部门的关注。 Al-Falih 还会见了中国工业和信息化部部长金壮龙。 商务部援引金正恩的话说，中方愿与沙特在新能源汽车、飞机、光伏、人工智能等领域开展合作，并合作维护全球产业供应链。 中沙关系最近，沙特能源部长在 6 月宣布沙特将寻求与中国合作，而不是竞争。 这种以碳氢化合物关系为基础的关系已扩大，两国签署全面战略伙伴关系协议和一系列投资协议将于 2022 年 12 月签署。 Colleen Howe 的报道；编辑：Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/saudi-investment-minister-meets-chinese-commerce-industry-chiefs-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 08:46:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对廉价中国电动汽车的恐惧促使汽车制造商竞相生产经济型汽车</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/fear-cheap-chinese-evs-spurs-automaker-dash-affordable-cars-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/fear-cheap-chinese-evs-spurs-automaker-dash-affordable-cars-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 06:14:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平访问河内，中国对越南投资激增，美国支出下降</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/chinas-investments-vietnam-boom-xi-visits-hanoi-us-spending-down-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 习近平继拜登之后于 9 月访问 中国（与香港）是今年越南的最大投资者 美国2023 年迄今为止，投资和贸易均有所下降  一家制造商在装配线上工作2018 年 12 月 4 日，越南海防市 Vingroup 的 Vsmart 手机。 REUTERS/Kham/File Photo 官方表示，与美国支出和贸易放缓形成鲜明对比的是，今年中国在越南的投资蓬勃发展数据显示，随着世界上最大的两个经济体争夺在这个东南亚战略国家的影响力。 沿南海延伸的制造业中心日益成为全球供应链中的关键组装环节，而这些供应链往往依赖于中国零部件和美国消费者。 美国乔·拜登总统取得了经过一年的紧张外交努力，将美国在越南的排名提升到与中国相同的水平，并于 9 月访问河内，升级了与前敌人的外交关系。 中国习近平主席将于下周访问越南 旨在进一步深化联系。外交官们表示，他可能会同意宣布两国拥有共同的命运，这在北京可能会被解读为外交关系的正式升级。 目前尚不清楚哪一种象征性的升级更具分量，但在经济方面，中国迄今为止似乎占据上风，部分原因是美国贸易政策。近年来华盛顿和北京之间的紧张关系以及美国主导的对中国的各种制裁鼓励了中国对越南的投资。 今年前 11 个月，来自中国大陆和香港的注册投资总额增至 82 亿美元据越南官方统计，这一数字是去年中国实施疫情限制期间的两倍，成为越南最大的投资者。 美国相反，注册投资已从 2022 年的 7 亿美元降至今年的 5 亿美元，使其成为继太平洋离岸中心萨摩亚和荷兰之后的第十大投资者。 由于美国消费者努力应对成本问题，双边贸易也有所下降。今年前 10 个月，越南对美国的出口骤降 15%，至 792.5 亿美元，越南数据显示，同期，越南对中国的出口增长了 5%，达到近 500 亿美元，但进口有所下降，因为越南主要从北京购买零部件，组装后出口到西方国家。  尽管经济交往密切，但由于南海边界争端，与中国的关系变得复杂。越南民众中的反华情绪也很普遍，并导致频繁的抗议活动，其中包括 2018 年的一场抗议活动，反对建立本可以使中国企业受益的经济特区。 去风险 美国外交升级伴随着白宫承诺增加投资和更便利的贸易而来。 “尽管拜登访问期间大肆宣传，但迄今为止我们还没有看到很多具体成果，”国家大学东南亚政治学教授扎卡里·阿布扎 (Zachary Abuza) 表示。华盛顿特区战争学院指出，外国企业在越南投资时面临重大挑战。 几位驻越南的商业顾问表示美国投资者的兴趣有所增加，并指出投资决策需要时间做出。&lt;凯尔表示，中国投资的平行繁荣（不包括香港）今年比大流行前的水平几乎翻了一番，达到 39 亿美元，部分原因是企业在中美贸易紧张局势中采取了去风险策略。商业咨询公司 Dezan Shira 合伙人 Freeman。 专注于越南的私募股权公司 Mekong Capital 合伙人 Chad Ovel 表示，中国经济放缓也是投资决策的一个因素。 “中国中短期宏观前景不佳正在促使中国人寻找本国以外的投资机会。” 弗朗西斯科·瓜拉西奥 (Francesco Guarascio) 的报道； Khanh Vu 和 Phuong Nguyen 的补充报道；编辑：黄杰奎琳]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/chinas-investments-vietnam-boom-xi-visits-hanoi-us-spending-down-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 03:48:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国美容市场放缓，大品牌折扣并不能解决问题</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinas-slowing-beauty-market-big-brand-discounts-wont-cut-it-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinas-slowing-beauty-market-big-brand-discounts-wont-cut-it-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 01:07:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>