<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Nov 2023 09:14:42 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>富士康创始人郭台铭退出台湾总统竞选</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/foxconn-founder-terry-gou-withdraws-race-be-taiwan-president-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[富士康创始人兼总统候选人郭台铭于 2023 年 11 月 23 日在台湾台北举行的新闻发布会上发表讲话。REUTERS/Carlos Garcia Rawlins/档案照片 苹果公司的亿万富翁创始人郭台铭(AAPL. O) 供应商富士康 (2317.TW)，周五宣布他已决定退出台湾下一届总统竞选。 李艺谋报道；本·布兰查德 (Ben Blanchard) 撰写；编辑：Muralikumar Anantharaman]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/foxconn-founder-terry-gou-withdraws-race-be-taiwan-president-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 06:24:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌拉圭和中国同意寻求双边贸易协定以及南方共同市场协议</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/uruguay-wants-speed-up-trade-talks-with-china-mercosur-puts-pressure-paraguay-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 乌拉圭希望南方共同市场与中国之间达成贸易协议 南方共同市场与中国的协议可能会在台湾关系问题上向巴拉圭施压 乌拉圭向中国出口的牛肉面临比澳大利亚更高的关税  乌拉圭总统路易斯·拉卡勒·波乌出席在中国国家主席习近平（未图示）在中国北京人民大会堂，2023 年 11 月 22 日。路透社/Florence Lo/Pool/File Photo 乌拉圭总统路易斯·拉卡列·波乌和中国总理李强热衷于继续努力根据一份联合声明，双方将致力于达成一项双边自由贸易协定，并寻求中国与更广泛的南方共同市场贸易集团之间达成一项双边自由贸易协定。 该声明是在周四两国在北京举行会议之后发布的，此前中国和乌拉圭于今年周 升级双边关系升级为“全面战略伙伴关系”，将蒙得维的亚与北京的关系提升至阿根廷和巴西的水平。 北京被视为对与南方共同市场达成自由贸易协定特别感兴趣，因为这可能会给巴拉圭带来压力，巴拉圭是最后一个南方国家与台北有联系的美国国家，重新考虑与台湾的联系，中国认为台湾是其领土的一部分。 声明称，乌拉圭和中国致力于寻求双边自由贸易协定，并指出联合可行性研究已经完成 “同时，双方愿推动中国-南共市自贸区谈判。” 2021 年，确保其出口商获得与智利、哥斯达黎加、厄瓜多尔和秘鲁类似的机会，这些国家已获得世界第二大经济体的免关税准入。 “乌拉圭坚定地致力于据中国官方媒体报道，拉卡勒·鲍表示，乌拉圭与中国关系密切，积极参与“一带一路”倡议。 乌拉圭还“愿意……中国媒体援引他的话说，“加快乌拉圭、南方共同市场和中国之间建立自由贸易协定”。 但乌拉圭面临南方共同市场其他成员国阿根廷、巴西和巴拉圭的强烈反对，他们希望自己的集团与欧洲达成自由贸易协定相反。 去年 11 月，他们 警告如果乌拉圭继续推进与中国单方面谈判自由贸易协定的计划，他们可能会对乌拉圭采取“措施”。 乌拉圭还申请了加入一项重要的跨太平洋自由贸易协定，中国也渴望加入，但两者都蒙得维的亚和北京在此之前必须克服重大政治障碍。 李克强表示，中国和乌拉圭应该以“一带一路”合作文件签署为契机，推动双边贸易持续增长。 联合国商品贸易统计数据库数据显示，2022年中国占乌拉圭出口额的27%。 目前，占对华出口量三分之二的乌拉圭牛肉需缴纳 12% 的关税。 相比之下，其他主要牛肉出口国澳大利亚和新西兰也签订了自由贸易协定乌拉圭与中国分别缴纳 3.3% 和 0% 的关税。 2006 年，乌拉圭差点与美国签署自由贸易协定，但当时的乌拉圭政府最终拒绝了该协议，因为担心如果 根据乌拉圭国家肉类研究所2021年的一项研究，如果中国与乌拉圭签署自由贸易协定，肉类行业可以实施0%的优惠关税，这将降低关税1.5 亿美元。 乔·卡什 (Joe Cash) 报道；莎朗·辛格尔顿和埃德温娜·吉布斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/uruguay-wants-speed-up-trade-talks-with-china-mercosur-puts-pressure-paraguay-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 05:55:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中缅关系出现紧张迹象后，中国特使举行高层会谈</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-myanmar-envoy-holds-high-level-talks-after-signs-strained-ties-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[一月，缅甸学生举着缅甸和中国国旗，准备在缅甸内比都机场外欢迎中国国家主席习近平2020 年 12 月 17 日。路透社/Ann Wang/档案照片 缅甸媒体周五报道，在最近有迹象表明，中国驻缅甸大使已会见缅甸高级官员，就共同边界的稳定问题进行会谈。他们的关系正面临罕见的紧张。 过去一个月，少数民族叛乱分子对缅甸军事统治者军队发起进攻，与中国接壤的缅甸东北部地区受到震动。  与此同时，中国和缅甸军政府官员在该地区发起了打击经营互联网诈骗中心的团伙的行动，中国指责这些团伙欺骗了许多人民。作为该行动的一部分，缅甸&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/world/asia-pacific/myanmar-hands-over-china-thousands-telecom-fraud-suspects-2023-11-21/ ”本月移交了&lt;/a&gt;数万名中国电信诈骗嫌疑人。 缅甸官方媒体和中国大使馆均报道称，中国大使陈海会见了缅甸军方任命的外交部长丹瑞，并周四，军方官员在首都内比都举行会议。 他们讨论了“双边关系、继续实施互利的双边项目”和“边境地区和平稳定与法治合作”，国家-缅甸《环球新光报》报道。中国大使馆没有透露细节。 叛乱分子对边境缅甸一侧的攻势以及对网络诈骗团伙（其中许多团伙由中国犯罪分子组织）的打击，使北京与缅甸之间的关系成为人们关注的焦点。自从缅甸军方在 2021 年政变中推翻民选政府以来，中国一直支持缅甸军方，但多年来中国当局与缅甸东北部的派系之间存在着复杂的跨境关系，而这些派系往往不受缅甸政府的控制。 ”一群民族主义抗议者聚集在主要城市仰光的中国大使馆外，举着批评北京的横幅和海报。 他们的一张海报上写道，“我们要求中国政府不要支持北方恐怖组织”。据媒体报道，当局没有采取任何明显行动来清除抗议者。 军政府发言人 Zaw Min Tun 后来表示，抗议者反对叛乱分子。他没有提及他们呼吁中国不要支持叛乱分子，而是指责西方媒体试图破坏缅甸与中国的关系。 中国呼吁缅甸和平与稳定。 &lt; Albee 张、Ryan Woo 北京及路透社工作人员的报道；编辑：埃德蒙·克拉曼、罗伯特·比尔塞尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-myanmar-envoy-holds-high-level-talks-after-signs-strained-ties-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 05:42:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国法院驳回加拿大流行歌星吴亦凡的上诉</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinese-court-rejects-canadian-pop-star-kris-wus-appeal-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[吴亦凡于 2018 年 8 月 26 日在加拿大安大略省多伦多举行的 iHeartRadio MuchMusic 视频奖 (MMVA) 上表演。 REUTERS/ Fred Thornhill/档案照片 中国首都北京的一家法院周五驳回了加拿大流行歌星吴亦凡的上诉，吴亦凡因强奸等罪行被判处13年监禁  出生于中国的吴，33 岁，曾是韩国流行乐队 EXO 的前成员，于 2014 年返回中国，并在那里建立了一份利润丰厚的职业生涯。 ”吴亦凡违反女性意愿，利用多名受害者醉酒与其发生性关系。北京市第三中级人民法院称，其行为已构成强奸罪。 吴某于2021年7月因一名18岁中国学生公开指控他引诱她和其他女孩而被拘留 法院认为，吴某聚众进行猥亵活动，且是首要分子，其行为已构成集体淫乱罪，维持原判。 吴的近亲和加拿大驻华大使馆官员出席了宣判。 无法联系上吴，此前已否认了这一指控。路透社未能联系到他的亲属或法律代表置评，加拿大大使馆也没有立即回应置评请求。 领事官员一直在积极处理吴的案件。加拿大政府表示7月，其外交官被拒绝访问吴上诉审判的开始。北京方面表示，提前将上诉审判通知了大使馆，但为了保护受害者的隐私，不向公众开放。 除了流行事业之外，吴在2017年首次亮相好莱坞 吴宇森被捕时是宝格丽、兰蔻、路易威登、保时捷等15个品牌的形象大使，这些品牌立即被断绝。与他有联系。 Ella Cao 和 Ryan Woo 报道；编辑：杰米·弗里德]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinese-court-rejects-canadian-pop-star-kris-wus-appeal-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 05:12:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾反对党在统一谈判破裂后提名副总统候选人</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-opposition-parties-name-vp-candidates-after-unity-talks-collapse-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[台湾人民党 (TPP) 主席兼总统候选人柯文哲与辛西娅2023 年 11 月 24 日，台湾台北，当媒体抵达中央选举委员会登记即将举行的总统选举时，吴立委向媒体挥手致意。REUTERS/Ann Wang 台湾人民党 (TPP) 吴辛西娅在台北中央选举委员会登记为即将举行的总统选举副主席后拍照留念，台湾，2023 年 11 月 24 日。REUTERS/Ann Wang 主要反对党国民党的台湾总统候选人侯裕义和副总统候选人乔绍刚在台北中央选举委员会登记后接受媒体采访，台湾，2023 年 11 月 24 日。路透社/Ann Wang 在联合竞选对抗执政党的谈判失败后，台湾两大反对党周五提名了副总统候选人。&lt; /p&gt; 最大的反对党国民党选择了媒体人物萧绍刚，而规模小得多的台湾人民党则选择了其议员之一吴辛西娅。 莎拉·吴和李艺谋的报道;本·布兰查德 (Ben Blanchard) 撰写；编辑：埃德蒙·克拉曼]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-opposition-parties-name-vp-candidates-after-unity-talks-collapse-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 04:34:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法国外长表示法国“致力于”与中国对话</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/french-foreign-minister-visits-china-soothe-ties-after-ev-probe-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/french-foreign-minister-visits-china-soothe-ties-after-ev-probe-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 04:27:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国海军对与中国加强沟通的前景感到“兴奋”，但表示还需要做更多工作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us-navy-excited-by-prospect-better-communication-with-china-says-more-work-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[美国这张摄于 2023 年 1 月 30 日的插图中可以看到中国国旗。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo &lt;图标题&gt;美国路透社于 2023 年 11 月 2 日获得的海军上将丽莎·弗兰凯蒂 (Lisa Franchetti) 在一张未注明日期的讲义照片中摆姿势。美国国防部/讲义来自 REUTERS/File Photo 美国海军对此感到“兴奋”一名美国海军高级军官周五表示，在地区紧张局势不断加剧的情况下，我们看到了与中国军方改善作战沟通的前景，但仍需要开展工作来巩固后续步骤。 美国海军参谋长丽莎·弗朗切蒂海军上将行动部在访问釜山期间在媒体吹风会上表示，保持两军之间开放的沟通渠道至关重要，以避免可能导致冲突的“误解和误判”。 “我非常同意很兴奋，我欢迎这一消息，”她谈到中国同意恢复战区司令部之间的电话通信，这是美国官员一直渴望发展的。 “这些协议是最近达成的，我们知道我们弗兰凯蒂表示，“我们已与中华人民共和国军方合作，以巩固下一步行动。” 这是弗朗凯蒂自 11 月 2 日被美国参议院确认为首位女性指挥海军并成为参谋长联席会议成员。 她发表此番言论之前，美国总统乔·拜登和中国国家主席习近平本月达成协议，恢复了北京在当时的众议院会议后冻结的军事接触。众议院议长南希·佩洛西 (Nancy Pelosi) 于 2022 年 8 月访问台湾。 两位领导人上周在旧金山会面时进行了四个小时的讨论，讨论了台湾、伊朗等紧张局势。以及就减少阿片类药物芬太尼流向美国进行合作。 美国和一些地区军队抱怨中国飞机和船只在有争议的南海和南海的险些发生和不安全的互动。整个东亚，导致人们担心紧张局势可能升级为冲突。 “我们希望国际水域的所有海军都遵守海上、水下和海上适当军事行为的规则和规范，”她说. 反复询问中国的军事进步，特别是在其潜艇和海底监视行动中，弗朗凯蒂表示，尽管中国“继续发展其海上能力，但她对美国海军的主导地位充满信心”领域和所有其他领域”。 美国将继续与盟友和伙伴密切合作，“这是我们的战略优势，而中国根本不具备。” 通过她表示，美国将与其盟友和合作伙伴网络进行更紧密的整合、规划和演习，“继续威慑中国和世界各地的其他潜在对手”。 格雷格·托罗德 (Greg Torode) 报道；莉兹·李撰写；杰米·弗里德和格里·多伊尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us-navy-excited-by-prospect-better-communication-with-china-says-more-work-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 04:07:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中韩日外长讨论三边峰会</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/foreign-ministers-skorea-china-japan-meet-sunday-seoul-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[韩国总统尹石烈及其夫人金建熙抵达前韩国和日本国旗升起的景象2023 年 3 月 16 日，日本东京东京国际机场（羽田机场）。REUTERS/Issei Kato/File Photo 2023 年 5 月 7 日，韩国首尔总统府附近的亲日集会上，保守派公民团体的一名成员挥舞着日本和韩国国旗。 REUTERS/Kim Hong-Ji/韩国外交部周五表示，韩国、中国和日本外长将于周日在韩国举行会谈，三国寻求举行首次会谈。四年内举行一次领导人峰会。 邻国同意从 2008 年开始每年举行一次峰会，以促进区域合作，但该计划一直受到双边不和和 COVID-19 大流行的困扰。他们上次峰会是在 2019 年。 此次外长会议将于韩国港口城市釜山举行，这也是 2019 年以来的首次此类会议。9 月，三国高级外交官国家 同意在“方便的时候尽早”安排领导人会晤。 “三国外长计划就三边合作的发展方向，包括第九次三边会议的筹备工作广泛交换意见。韩国外交部在一份声明中表示：“峰会以及地区和全球问题。”韩国外交部在一份声明中表示。 部长们还将在场外举行双边会议。 会谈将于由于对中国日益增长的地区影响力的担忧，韩国和日本与美国的关系有所改善，并加深了安全合作。 北京此前曾警告美国努力加强与韩国的关系韩国和日本可能会加剧该地区的紧张局势和对抗。 在釜山举行会议之前，朝鲜本周表示已将第一颗间谍卫星送入轨道，此举因违反联合国决议而遭到国际谴责。它使用了适用于弹道导弹计划的技术。 Ju-min Park 和 Hyonhee Shin 的报道；编辑：Ed Davies 和 Raju Gopalakrishnan]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/foreign-ministers-skorea-china-japan-meet-sunday-seoul-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 02:31:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国希望俄罗斯为中国汽车企业提供政策支持 - 中国官方媒体</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/china-hopes-russia-will-provide-policy-support-chinese-auto-firms-chinese-state-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 8 月 25 日，在俄罗斯符拉迪沃斯托克的一个商业港口，工人们走过从一艘船上卸下的中国新车。REUTERS/Tatiana Meel/档案照片 中国张汉晖大使表示，将促进中俄汽车产业供应链一体化。 中方也愿继续发挥中国汽车产业供给优势，不断发展他说，这些模型适应了俄罗斯市场的需求。 Liz Lee 和北京新闻编辑室的报道；克里斯托弗·库欣编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/china-hopes-russia-will-provide-policy-support-chinese-auto-firms-chinese-state-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 02:24:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>追逐不一样的中国梦，年轻的数字游民走向山野</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chasing-different-china-dream-young-digital-nomads-head-hills-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chasing-different-china-dream-young-digital-nomads-head-hills-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 02:24:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚洲股市受中国拖累走低，美元受挫</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[摄影师在显示东京证券交易所 (TSE) 股票价格的大屏幕附近拍照日本东京市场于 2020 年 10 月 2 日开市。路透社/Kim Kyung-Hoon/档案照片 亚洲股市周五受中国拖累走低，华尔街几乎没有任何指引，该市休市假期期间，美元仍处于不利地位，因为投资者押注美国利率已见顶。 数据显示日本核心消费者通胀在 10 月份再次回升，尽管增幅低于预期，但日元变化不大和工厂活动&lt; /a&gt; 连续第六个月萎缩。 MSCI 日本以外最广泛的亚太股票指数 (.MIAPJ0000PUS) 下跌 0.4%，但周涨幅将达到 0.9%。 11 月份迄今已上涨 7.1%，投资者对美国利率已见顶越来越有信心，讨论转向未来降息的时机和速度。 日本市场 (.N225) 度假归来，日经指数 (.225) 周一上涨 1.0%，冲向 33 年来的新高。 中国蓝筹股 (.CSI300) 下跌 0.3%，而香港恒生指数 (.HSI)下跌1.3%，扭转了前一天的大幅涨幅。在香港上市的中国开发商(.HSMPI)继上涨6.4%后下跌0.7%周四，有关北京采取更多支持措施来支撑陷入困境的行业的消息。 “由于股市反弹如此之快，技术上已经超买，因此我们很可能会经历一段市场盘整期。” AMP 首席经济学家肖恩·奥利弗 (Shane Oliver) 说道。 “大家都在谈论所谓的圣诞老人集会，但通常情况下，圣诞老人集会并不会真正发生在 12 月的最后两周。因此，我们可以有几周市场徘徊且缺乏方向。” 隔夜，美国市场因感恩节假期休市。在欧洲，略好于预期的欧元区采购经理人指数推动欧元和股市走高，瑞典克朗因央行维持利率不变而下跌。 欧洲央行 10 月政策会议纪要显示欧元区通胀下降正如预期，甚至更快一点，但建议政策制定者需要保留加息的可能性。 现金国债在亚洲恢复交易后略有下跌，其中两年期国债收益率上涨 2 个基点至 4.9338%，基准十年期收益率上涨 4 个基点至 4.4568%。 =美元&gt;英镑兑其他货币处于不利地位，为 103.71，接近三个月低点 103.17。 由于 一项商业调查主导市场推迟对英国央行何时首次降息的押注。 由于对 OPEC+ 会议推迟的担忧，油价暴跌超过 1%，涨跌互现。布伦特原油期货上涨 0.3%，至每桶 81.69 美元，而美国西德克萨斯中质原油下跌 0.6%，至每桶 76.65 美元。 金价持平于每盎司 1,992.75 美元。 报告邱斯特拉.山姆·霍姆斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 02:14:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>市场权衡美国利率前景，美元呈现守势</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-defensive-markets-weigh-us-rates-outlook-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[2018 年 8 月 28 日，阿根廷布宜诺斯艾利斯，一名妇女在家里清点美元。照片摄于 2018 年 8 月 28 日. REUTERS/Marcos Brindicci 美元周五因美国利率走势的不确定性而受到抑制，而欧元则守住隔夜涨幅，因数据暗示欧元区的低迷可能会持续下去。宽松政策。 由于美国市场周四休市，周五感恩节交易时段较短，货币交易可能会窄幅波动，但由于流动性预计仍将保持稀薄，因此会出现一些波动。 &lt; p&gt;衡量美元与六种货币的美元指数下跌 0.029%，至 103.73，接近本周早些时候触及的两个半月低点 103.17。 该指数本月下跌 2.8%，这将是一年来最弱的月度表现，原因是人们对美联储已经完成加息并可能在明年开始降息的预期不断上升。 市场已经回落芝加哥商品交易所集团的 FedWatch 工具显示，美联储在 2024 年降息的预期，目前期货显示美联储在 2024 年 3 月政策会议上下调目标利率的可能性为 26%。相比之下，上周的可能性为 33%。 欧元兑美元汇率为 1.0904 美元，在一系列初步调查显示德国经济衰退可能比预期要浅，这抵消了对法国商业活动的悲观解读。 与此同时，日本的核心消费者价格增长在上个月放缓后，10 月份小幅回升，强化了投资者的观点，即顽固的通胀可能会促使日本央行 (BOJ) 缩减货币政策ING 经济学家表示，他们预计日本央行明年将放弃超级宽松立场。 “我们认为，日本央行可能会废除收益率曲线计划，因为最早明年第一季度，随着日本政府债券似乎已经稳定下来……如果明年工资增长继续加速，那么将在 2024 年第二季度开始首次加息。” 日元走强 0.04 % 至每美元 149.49。亚洲货币已从上周初触及的近 33 年低点 151.92 缓慢回升，本月上涨 1.5%。 日本 11月份工厂活动连续第六个月萎缩周五的一项商业调查显示，尽管服务业温和增长几乎没有变化，凸显了需求疲软和通胀背景下经济的脆弱性 英镑最新报1.2539美元，当日上涨0.05%。澳元兑美元上涨0.14%至0.657美元，新西​​兰元上涨0.07%至0.605美元。 周四日本假期后亚洲现金国债恢复交易，10年期国债收益率上涨2.9个基点4.445%。 30年期国债收益率上涨2.8个基点至4.576%。 新加坡Ankur Banerjee报道；编辑：黄杰奎琳]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-defensive-markets-weigh-us-rates-outlook-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 01:42:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称世卫组织询问呼吸道疫情后未发现异常病原体</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 20:49:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>科学家警告中国肺炎报告不要按下“大流行恐慌按钮”</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/dont-press-pandemic-panic-button-scientists-caution-china-pneumonia-report-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 2 月 14 日，人们戴着口罩预防冠状病毒疾病 (COVID-19)，沿着中国北京的街道行走。 REUTERS/Tingshu Wang/File Photo 在世界卫生组织要求提供更多信息后，顶尖科学家周四敦促人们对可能再次发生大流行的担忧保持谨慎来自中国的有关儿童呼吸道疾病和肺炎聚集性病例增加的信息。  “我们必须小心，”为世界卫生组织提供有关 COVID-19 问题建议的荷兰病毒学家 Marion Koopmans 说。 “我们确实需要更多信息，特别是诊断信息。” 国际传染病学会旗下监测服务机构 ProMED 于周二发布的警报首先在国际上引发了担忧。它要求提供有关“未确诊肺炎 - 中国（北京、辽宁）”的更多信息。 该警报的标准措辞呼应了 12 月 30 日发送的有关新型冠状病毒肺炎 (COVID-19) 的首个通知。 2019 年：“未确诊的肺炎 - 中国（湖北）。” 科学家表示，这两个警报的相似性引发了人们毫无根据的担忧，即这种激增可能是由另一种可能引发大流行的新兴病原体引起的。他们表示，根据迄今为止的信息，这更有可能是流感等其他常见呼吸道感染的增加，就像新冠疫情封锁解除后世界许多地区所看到的那样。这也可能预示着新冠病毒本身的卷土重来。 当报告未确诊或未知疾病时，世界卫生组织总是要求各国提供信息，这种情况经常发生。然而，它并不总是像周三那样发布有关这样做的新闻稿。 公共卫生专家布莱恩·麦克洛斯基(Brian McCloskey)也曾就这一流行病向世卫组织提供建议，他说：“我们所看到的情况世卫组织的《国际卫生条例》系统正在实施吗”，指的是规范各国如何与世卫组织合作应对潜在疫情的规则。 “我不会根据我们所知道的情况按下大流行恐慌按钮，因此到目前为止，但我非常希望看到中国对世卫组织的回应，并看到世卫组织随后的评估。”他说。 世卫组织和中国在疫情初期都面临着透明度问题。冠状病毒。自批评中国在取消“零新冠”措施时隐瞒了有关感染和死亡的数据，以及大流行的起源。 中国有 24 小时的时间做出反应 但一些人表示，目前尚不清楚所报告的疾病是否实际上未经诊断。引发 ProMED 警报的报道来自台湾 FTV News 周二。在中国国内，最近有很多关于呼吸道疾病（包括儿童）增加的报道。 中国当局将其归因于取消 COVID-19 限制以及病毒的传播，例如流感和肺炎支原体是一种常见的细菌感染，通常会影响年幼的儿童。 “有一个合理的假设，这可能是我们在取消限制后在世界其他地区看到的情况，”库普曼斯说，这反映了路透社联系的所有科学家的观点。 伦敦帝国理工学院的病毒学家汤姆·皮科克密切跟踪新冠状病毒变种的出现，他表示，有很好的工具可以“非常迅速地” “发现了新出现的流感或冠状病毒，因此这似乎不太可能在雷达下发生。 ”（我）怀疑它最终可能会变得更普通，或者是多种情况的组合 - 比如新冠病毒、流感，RSV - 但希望我们很快就能知道更多，”他说。 詹妮弗·里格比 (Jennifer Rigby) 报道；乔·梅森和克里斯蒂娜·芬奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/dont-press-pandemic-panic-button-scientists-caution-china-pneumonia-report-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 13:56:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称菲律宾利用外国势力在南海制造事端</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-philippines-enlisted-foreign-forces-patrol-south-china-sea-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 中国誓言捍卫海洋权益 中国海军跟踪联合巡逻舰——菲律宾军事首长 菲律宾寻求与美国改善关系  li&gt;  国旗放置在室外2017 年 1 月 23 日，菲律宾财政部长卡洛斯·多明计斯和中国商务部部长高虎城在中国北京会晤后向记者发表讲话。 REUTERS/Damir Sagolj/档案照片 菲律宾中国军方周四表示，美国派遣“外国势力”在南海巡逻，不断滋事，指的是本周菲律宾和美国军队的联合巡逻。 中国军队将保持高度警惕中国军方表示，坚决捍卫主权和海洋权益，坚决维护南海和平稳定。 “菲律宾派兵出海巡逻……挑起事端”中国军队南部战区表示：“并进行炒作，破坏地区和平稳定。” 菲律宾官员表示，他们的军队与美国周二在台湾附近海域发起联合巡逻菲律宾总统小费迪南德·马科斯 (Ferdinand Marcos Jr) 的领导下，随着菲律宾总统小费迪南德·马科斯 (Ferdinand Marcos Jr) 转向更紧密的关系，中菲关系在南海问题上恶化。与美国的关系，美国在与中国的海上争端中支持这个东南亚国家。 中国外交部发言人周三表示，中国已就美国和菲律宾的巡逻向其发出警告。  &gt; “中方已向菲律宾和美国表明立场，菲美关系联合巡逻不得损害中国领土主权和海洋权益。”发言人毛宁表示。 周四，一艘中国海军舰艇尾随进行联合巡逻的三艘美国和菲律宾军舰，菲律宾武装部队总司令罗密欧表示布劳纳告诉记者。 事件发生在上午 10 点 15 分左右，距离巴拉望省 27 海里的一个天然气田平台附近。布劳纳说，“没有任何挑战，也没有危险的举动。”  布劳纳补充道，菲律宾实现了与盟友美国密切合作的目标，没有发生任何不愉快的事件。 菲律宾外交部和国家安全顾问办公室没有立即回应置评请求。 Ella Cao、Bernard Orr 和 Liz Lee 在北京报道，Neil Jerome Morales 在马尼拉报道；Edmund Klamann、Robert Birsel 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-philippines-enlisted-foreign-forces-patrol-south-china-sea-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 10:16:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>