<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Nov 2023 21:12:33 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>科学家警告中国肺炎报告不要按下“大流行恐慌按钮”</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/dont-press-pandemic-panic-button-scientists-caution-china-pneumonia-report-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 2 月 14 日，人们戴着口罩预防冠状病毒疾病 (COVID-19)，沿着中国北京的街道行走。 REUTERS/Tingshu Wang/File Photo 在世界卫生组织要求提供更多信息后，顶尖科学家周四敦促人们对可能再次发生大流行的担忧保持谨慎来自中国的有关儿童呼吸道疾病和肺炎聚集性病例增加的信息。  “我们必须小心，”为世界卫生组织提供有关 COVID-19 问题建议的荷兰病毒学家 Marion Koopmans 说。 “我们确实需要更多信息，特别是诊断信息。” 国际传染病学会旗下监测服务机构 ProMED 于周二发布的警报首先在国际上引发了担忧。它要求提供有关“未确诊肺炎 - 中国（北京、辽宁）”的更多信息。 该警报的标准措辞呼应了 12 月 30 日发送的有关新型冠状病毒肺炎 (COVID-19) 的首个通知。 2019 年：“未确诊的肺炎 - 中国（湖北）。” 科学家表示，这两个警报的相似性引发了人们毫无根据的担忧，即这种激增可能是由另一种可能引发大流行的新兴病原体引起的。他们表示，根据迄今为止的信息，这更有可能是流感等其他常见呼吸道感染的增加，就像新冠疫情封锁解除后世界许多地区所看到的那样。这也可能预示着新冠病毒本身的卷土重来。 当报告未确诊或未知疾病时，世界卫生组织总是要求各国提供信息，这种情况经常发生。然而，它并不总是像周三那样发布有关这样做的新闻稿。 公共卫生专家布莱恩·麦克洛斯基(Brian McCloskey)也曾就这一流行病向世卫组织提供建议，他说：“我们所看到的情况世卫组织的《国际卫生条例》系统正在实施吗”，指的是规范各国如何与世卫组织合作应对潜在疫情的规则。 “我不会根据我们所知道的情况按下大流行恐慌按钮，因此到目前为止，但我非常希望看到中国对世卫组织的回应，并看到世卫组织随后的评估。”他说。 世卫组织和中国在疫情初期都面临着透明度问题。冠状病毒。自批评中国在取消“零新冠”措施时隐瞒了有关感染和死亡的数据，以及大流行的起源。 中国有 24 小时的时间做出反应 但一些人表示，目前尚不清楚所报告的疾病是否实际上未经诊断。引发 ProMED 警报的报道来自台湾 FTV News 周二。在中国国内，最近有很多关于呼吸道疾病（包括儿童）增加的报道。 中国当局将其归因于取消 COVID-19 限制以及病毒的传播，例如流感和肺炎支原体是一种常见的细菌感染，通常会影响年幼的儿童。 “有一个合理的假设，这可能是我们在取消限制后在世界其他地区看到的情况，”库普曼斯说，这反映了路透社联系的所有科学家的观点。 来自伦敦帝国理工学院的病毒学家汤姆·皮科克密切跟踪了新的冠状病毒变种的出现，他表示，有很好的工具可以“非常迅速地” “发现了新出现的流感或冠状病毒，因此这似乎不太可能在雷达下发生。 ”（我）怀疑它最终可能会变得更平凡或多种事物的组合 - 比如新冠肺炎、流感，RSV - 但希望我们很快就能知道更多，”他说。 詹妮弗·里格比 (Jennifer Rigby) 报道；乔·梅森和克里斯蒂娜·芬奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/dont-press-pandemic-panic-button-scientists-caution-china-pneumonia-report-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 13:56:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌拉圭欲加快与中国贸易谈判 南方共同市场向巴拉圭施压</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/uruguay-wants-speed-up-trade-talks-with-china-mercosur-puts-pressure-paraguay-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 乌拉圭希望南方共同市场与中国之间达成贸易协议 南方共同市场与中国的协议可能会在台湾关系问题上给巴拉圭带来压力 乌拉圭牛肉因中国南方共同市场关税而处于不利地位  li&gt; 贸易协议可将肉类关税降低 1.5 亿美元 - 研究  乌拉圭总统路易斯·拉卡勒2023 年 11 月 22 日，鲍先生出席在中国北京人民大会堂与中国国家主席习近平（无照片）举行的签字仪式。 REUTERS/Florence Lo/Pool/File Photo 据中国官方媒体报道，乌拉圭总统路易斯·拉卡列·波乌表示，他希望在周四会见中国总理李强时“加快”乌拉圭、中国和南方共同市场之间自由贸易协定的谈判。 中国作为世界第二大经济体，已经是南美洲的主要投资者，并向四个国家提供了进入其巨大消费市场的免关税准入。 但与南方共同市场签订了自由贸易协定 (FTA)对于北京来说，这将是一个值得追求的目标，因为它可以迫使巴拉圭（最后一个与台北有联系的南美国家）重新考虑与台湾的关系，中国认为台湾是其领土的一部分。 Lacalle Pou 首先提议于 2021 年与中国达成自由贸易协定，以确保其出口商享有与智利、哥斯达黎加、厄瓜多尔和秘鲁类似的机会，但面临南方共同市场其他成员阿根廷、巴西和巴拉圭的反对，他们希望与欧洲达成自由贸易协定。&lt;据官方媒体报道，拉卡勒·鲍表示：“乌拉圭坚定致力于与中国保持密切关系，积极参与‘一带一路’倡议，并且愿意这样做。” .. 加快在乌拉圭、南方共同市场和中国之间建立自由贸易协定。” 联合国 COMTRADE 数据显示，2022 年中国接收了乌拉圭出口的 27%，而巴西购买了其出境货物的 17%，阿根廷和美国各 6%。 周三，中国和乌拉圭 将双边关系升级为“全面战略伙伴关系”，将蒙得维的亚与北京的关系提升至阿根廷和巴西的水平。 关系提升给依赖农业的巴拉圭带来压力，该国主要出口产品包括牛肉和大豆，且与北京没有关系。 李说，中国和乌拉圭应该：“以签署‘一带一路’合作文件为契机促进双边贸易持续增长。” 去年11月，阿根廷、巴西和巴拉圭警告乌拉圭如果继续推进与乌拉圭单方面谈判自由贸易协定的计划，他们可能会对其采取“措施”中国。 这个南美国家也申请加入一项重要的跨太平洋自由贸易协定，中国也渴望加入，但两者蒙得维的亚和北京必须克服重大政治障碍才能加入 根据 COMTRADE 数据，乌拉圭牛肉目前需缴纳 12% 的关税。 根据 COMTRADE 数据，乌拉圭牛肉 2022 年占该南美国家对华出口的 67%。 &gt;相比之下，与中国签订自由贸易协定的其他主要牛肉出口国澳大利亚和新西兰缴纳的关税分别为3.3%和0%。 根据南方共同市场“共同对外关税”，中国出口商必须缴纳的关税为如果他们希望向乌拉圭出口，税率为 9%。 2006 年，乌拉圭差点与美国签署自由贸易协定，但当时的乌拉圭政府最终拒绝了该协议，因为担心如果这样做，就会被驱逐出南方共同市场。  根据乌拉圭国家肉类研究所2021年的一项研究，如果中国与乌拉圭签署自由贸易协定，肉类行业可以实施0%的优惠关税，这将减少150美元的关税百万。 乔·卡什 (Joe Cash) 报道；伯纳黛特·鲍姆和莎朗·辛格尔顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/uruguay-wants-speed-up-trade-talks-with-china-mercosur-puts-pressure-paraguay-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 13:17:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>世卫组织要求中国提供呼吸道疾病疫情的详细信息</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 10:42:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称菲律宾利用外国势力在南海制造事端</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-philippines-enlisted-foreign-forces-patrol-south-china-sea-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 中国誓言捍卫海洋权益 中国海军跟踪联合巡逻舰——菲律宾军事首长 菲律宾寻求与美国改善关系  li&gt;  国旗放置在外面2017 年 1 月 23 日，菲律宾财政部长卡洛斯·多明计斯和中国商务部部长高虎城在中国北京会晤后向记者发表讲话。 REUTERS/Damir Sagolj/档案照片 菲律宾中国军方周四表示，美国派遣“外国势力”在南海巡逻，不断滋事，指的是本周菲律宾和美国军队的联合巡逻。 中国军队将保持高度警惕中国军方表示，坚决捍卫主权和海洋权益，坚决维护南海和平稳定。 “菲律宾派兵出海巡逻……挑起事端”中国军队南部战区表示：“并进行炒作，破坏地区和平稳定。” 菲律宾官员表示，他们的军队与美国周二在台湾附近海域发起联合巡逻菲律宾总统小费迪南德·马科斯 (Ferdinand Marcos Jr) 的领导下，随着菲律宾总统小费迪南德·马科斯 (Ferdinand Marcos Jr) 转向更紧密的关系，中菲关系在南海问题上恶化。与美国的关系，美国在与中国的海上争端中支持这个东南亚国家。 中国外交部发言人周三表示，中国已就美国和菲律宾的巡逻向其发出警告。  &gt; “中方已向菲律宾和美国表明立场，菲美关系联合巡逻不得损害中国领土主权和海洋权益。”发言人毛宁表示。 周四，一艘中国海军舰艇尾随进行联合巡逻的三艘美国和菲律宾军舰，菲律宾武装部队总司令罗密欧表示布劳纳告诉记者。 事件发生在上午 10 点 15 分左右，距离巴拉望省 27 海里的一个天然气田平台附近。布劳纳说，“没有任何挑战，也没有危险的举动。”  布劳纳补充道，菲律宾实现了与盟友美国密切合作的目标，没有发生任何不愉快的事件。 菲律宾外交部和国家安全顾问办公室没有立即回应置评请求。 Ella Cao、Bernard Orr 和 Liz Lee 在北京报道，Neil Jerome Morales 在马尼拉报道；Edmund Klamann、Robert Birsel 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-philippines-enlisted-foreign-forces-patrol-south-china-sea-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 10:16:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国财富管理公司中植宣布破产，负债640亿美元</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-wealth-manager-zhongzhi-flags-insolvency-liabilities-64-bln-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-wealth-manager-zhongzhi-flags-insolvency-liabilities-64-bln-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 06:33:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿根廷米雷语气柔和地感谢中国国家主席</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/argentinas-milei-thanks-chinese-president-softening-tone-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 19 日，阿根廷总统候选人哈维尔·米雷 (Javier Milei) 在阿根廷布宜诺斯艾利斯向支持者发表讲话，他们对阿根廷第二轮总统选举的结果做出反应。 REUTERS/Agustin马尔卡里安 阿根廷候任总统哈维尔·米莱周三感谢中国国家主席习近平致信祝贺他上周日的选举结果，较早前对中国共产党领导层的严厉批评语气有所软化。&lt; /p&gt; “感谢习近平主席的祝贺和良好祝愿”，米雷在个人X账号上表示。 “我向他致以对中国人民福祉最诚挚的祝愿。”他分享了一张习近平的一封信翻译成西班牙语的照片。 在竞选活动中，激进的自由主义者米莱采取了截然不同的语气，暗示他将不愿与中国做生意，因为阿根廷政府对个人自由的限制。 中国是阿根廷第二大贸易伙伴，仅次于巴西。 中国国家主席习近平在给这位南美领导人的贺电中表示，他高度重视中国中央电视台表示，“我愿与当选总统米雷一道，续写中阿友谊，助力两国发展振兴”习近平在给米雷的贺电中表示：“通过合作共赢，推动中阿关系行稳致远发展。” 两国都是发展中大国和重要新兴市场国家在涉及核心利益的问题上坚定地相互支持。 Milei、将于 12 月 10 日上任，他将继承一个陷入经济危机的国家，该国年通货膨胀率达三位数，外汇储备枯竭，贫困率攀升至 40% 以上。 米雷还批评了包括中国在内的主要新兴经济体金砖国家集团。 南美南方共同市场贸易集团和邻国巴西，该地区最大的经济体。 自选举以来，米雷对他之前批评的许多人的语气都软化了，包括pope-francis-2023-11-21/&quot;&gt;他的同胞教皇方济各。 在周三的另一篇帖子中，米莱感谢美国前总统唐纳德·特朗普竞选团队表示祝贺，并表示希望很快会面. Adam Jourdan 和 Gabriel Araujo 以及 Liz Lee 在北京的报道；莎拉·莫兰撰写；编辑：Kylie Madry &amp;西蒙·卡梅伦-摩尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/argentinas-milei-thanks-chinese-president-softening-tone-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 04:31:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本首相岸田致函中国国家主席习近平 - NHK</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japans-kishida-sends-letter-chinas-xi-nhk-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[日本首相岸田文雄在峰会讨论中发表讲话2023 年 11 月 17 日，亚太经合组织 (APEC) 峰会在美国加利福尼亚州斯坦福举行。 REUTERS/Brittany Hosea-Small/档案照片 中国国家主席习近平于 2023 年 11 月 17 日在美国加利福尼亚州旧金山出席亚太经合组织 (APEC) 峰会。REUTERS/Carlos Barria/资料图片 该党领导人山口那津夫在会见负责中共日常事务的中共中央书记处书记蔡奇，据日本公共广播公司报道。 该广播公司没有透露信中的内容。周四是日本公众假期，公明党代表和岸田办公室未能发表评论。 山口和蔡还同意努力恢复中国共产党与执政的自民党联盟之间的对话据 NHK 报道，自民党和公明党。此类谈判已于 2018 年中断。 此次会议召开之际，亚洲最大的两个经济体寻求改善关系，两国关系因日本向海洋排放处理过的放射性水等问题发生冲突，关系一直紧张。海洋领土主张、中国扣押日本公民、台湾和出口限制。 山崎真希子 (Makiko Yamazaki) 报道；斯蒂芬·科茨编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japans-kishida-sends-letter-chinas-xi-nhk-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌拉圭升级与中国的关系以与南美邻国抗衡</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-meets-uruguay-president-upgrades-ties-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-meets-uruguay-president-upgrades-ties-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 14:24:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本政党访问中国以修复紧张关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japanese-political-party-visits-china-bolster-frayed-ties-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[这张插图中可以看到印刷的中国和日本国旗，摄于 2022 年 7 月 21 日。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration REFILE - CORRECTING YEAR 日本执政党自民党 (LDP) 的初级联盟伙伴已派代表团前往北京与中国最高领导团队会面，亚洲两大经济体寻求改善紧张关系。 A周三，由党魁山口那津夫率领的公明党代表团会见了负责中共日常事务的中共中央书记处书记蔡奇。 中国官方媒体援引蔡英文对日本代表团的讲话称，两国执政党应“准确把握对方的发展和战略意图”。 双方应共同努力推动“积极”发展蔡补充道，中国是由七人组成的中共中央政治局常务委员会的第五位成员，这是由习近平主席领导的中国最高政治权力机构。 紧接着罕见的面对面习近平与日本首相、自民党领袖岸田文雄上周在美国举行的亚太经合组织（APEC）峰会期间举行会谈肯定了两国的战略关系。 邻国因日本向海洋排放经过处理的放射性水和海洋领土主张等问题发生冲突后，双边关系变得紧张，拘留日本公民、台湾和出口限制。&lt; /p&gt; 在 周二发布的针对在中国开展业务的日本企业的调查显示，计划在中国扩张的企业数量首次降至 30% 以下，反映出中日关系的紧张。 周三的会议还讨论了放射性水的排放问题。尽管中国一再抗议，日本还是于 8 月下旬开始从受损的福岛核电站倾倒水，迅速促使中国禁止进口日本海鲜，并推迟了山口的访问。 山口本周将进行为期两天的访问，原定于 8 月底举行的会议预计将为自民党、公明党联盟与中国共产党在 2018 年中断谈判后恢复对话奠定基础。 Ryan Woo 报道；编辑：Jason Neely、Alexandra Hudson]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japanese-political-party-visits-china-bolster-frayed-ties-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 12:28:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国航空监管机构负责人与美国大使寻求增加航班</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/china-aviation-regulator-head-us-ambassador-seek-increase-flights-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 6 月 17 日美国宾夕法尼亚州费城费城国际机场的全景。REUTERS/Tom Brenner/档案照片周三，中国民航局局长宋志勇会见了美国驻北京大使尼古拉斯·伯恩斯，就推动两国间航班大幅增加交换了意见。  宋说，中国民航局欢迎美国航空相关企业来华经营和发展。 早在8月，美国和中国就表示将批准两倍于目前允许航空公司在两国之间飞行的客运航班数量。 宋在招待会上的讲话中表示，两国应延续习近平主席和美国总统的愿景拜登在不久前的APEC会议上阐述，开创中美关系新局面。未来民航合作。 宋与伯恩斯阐述关于这些会谈，根据一份声明，双方都希望加强中美之间民航各领域的合作。 宋说：“中国民航局欢迎美国航空相关企业来华经营发展，共同创造全球航空业更加美好的未来。” 双方都希望中美两国进一步大幅增加航班。宋说，在几个全球问题上持续数月的紧张局势之后，两国关系显示出解冻的迹象。 伯纳德·奥尔和伊森·王的报道
杰森·尼利和马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/china-aviation-regulator-head-us-ambassador-seek-increase-flights-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 12:13:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国将碧桂园列入支持建设者名单草案 - 彭博新闻</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-puts-country-garden-draft-list-builders-support-bloomberg-news-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[中国开发商碧桂园的公司徽标摄于中国上海碧桂园中心2023年9月9日。REUTERS/Aly Song/档案照片 中国已将负债累累的碧桂园控股有限公司置于(2007.HK) 被列入一份有资格获得一系列融资支持的 50 家开发商名单草案中。 其他陷入困境的开发商，例如远洋集团(3377.HK)和旭辉控股(0884.HK)也榜上有名，补充道。 占中国经济活动四分之一的现金紧缩和负债累累的房地产行业日益严重的问题引发了人们对更广泛的金融危机的担忧，并严重影响了经济增长和消费者信心。&lt;三名消息人士本月向路透表示，随着有关各种问题的讨论不断，当局希望碧桂园流动性问题带来的任何风险不应蔓延至更广泛的经济领域。 .com/world/china/china-authorities-ask-ping-an-take-controlling-stake-country-garden-sources-say-2023-11-08/&quot;&gt;救援计划。 碧桂园拒绝置评。远洋集团和旭辉周三没有立即回复路透社的询问。 彭博社援引未透露姓名的消息人士称，监管机构将在几天内敲定这份名单并将其分发给银行和其他金融机构。&lt; /p&gt; 曾是中国最大的民营房地产开发商碧桂园10月份未能兑付息票，引发违约条款。 目前尚不清楚将采取哪些具体措施来支持草案名单上的开发商 澳新银行信贷分析师孟婷表示，最新消息显示，中国政府已大幅转变对房地产行业的态度，采取了更积极的支持措施，“对行业有利”。中国。 “然而，对于违约开发商来说，任何新的现金注入都将优先考虑交付房屋，而不是偿还债务，”她说，并补充说，解决债务问题将取决于未来的重组谈判。&lt;经纪公司野村证券周二在一份研究报告中表示，房地产复苏的最大障碍仍然是“低线城市大量逾期住房项目”。 它补充道预计北京最终将“拯救一些陷入困境的主要开发商，并填补建设和交付这些预售房屋的巨大资金缺口”。 许多过去两年拖欠债务的中国房地产开发商面临着完成债务的挑战住房项目。 拥有近 110 亿美元的离岸债券和 60 亿美元的境内贷款，碧桂园在违约后表示，将确保送货上门并告诉一些债权人，其目标是粗糙的离岸债务重组计划年底前。 德维卡·奈尔 (Devika Nair) 班加罗尔和谢宇 (香港) 报道；编辑：Kim Coghill 和 Clarence Fernandez]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-puts-country-garden-draft-list-builders-support-bloomberg-news-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 10:08:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国任命金融资深人士朱为新任外汇主管 - 消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-name-finance-veteran-zhu-new-forex-chief-sources-say-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-name-finance-veteran-zhu-new-forex-chief-sources-say-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 08:16:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中方表示，维护朝鲜半岛和平稳定符合各方利益</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-it-is-interest-all-parties-ensure-peace-stability-korean-peninsula-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[电视屏幕显示日本政府向日本东京南部冲绳县居民发出紧急警告，称朝鲜发射了一枚导弹，冲绳县居民应在室内躲避，随后发布了一条名为“J-alert”的警告信息2023 年 11 月 21 日。REUTERS/Issei Kato 2023 年 11 月 22 日，韩国首尔火车站，一名男子正在观看电视播放朝鲜发射军事卫星的新闻报道。路透社/Kim Hong-Ji 在朝鲜声称成功安置其领土后，中国外交部表示，确保朝鲜半岛和平稳定符合各方利益 第一颗间谍卫星在轨道上发誓在不久的将来发射更多。 在两次失败的尝试之后，朝鲜的最新发射引起了韩国和日本的愤怒。 “中国已经注意到（朝鲜的）发言人毛宁在周三的例行记者会上回答有关情况的问题时说：“维护半岛和平稳定，促进半岛问题政治解决进程符合地区各国共同利益。 韩国、日本和美国已协调部署宙斯盾驱逐舰跟踪发射韩国军方表示，并分享了这些数据。 此外，美国卡尔文森号航空母舰抵达韩国釜山市的一个港口，这是对朝鲜核武和核威慑任务的一部分。  毛泽东表示，希望有关各方“保持冷静和克制”，开展有意义的对话，平衡解决彼此合理关切。  “中方将继续为推动半岛问题政治解决发挥建设性作用。” 李丽丝报道；伯纳德·奥尔撰写；编辑：Jacqueline Wong 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-it-is-interest-all-parties-ensure-peace-stability-korean-peninsula-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 07:51:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国政府顾问呼吁2024年稳增长目标，加大刺激力度</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-govt-advisers-call-steady-growth-target-2024-more-stimulus-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-govt-advisers-call-steady-growth-target-2024-more-stimulus-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 02:56:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斐济总理：中国可能在重要港口、造船厂项目上进行合作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/fiji-pm-china-likely-collaborate-key-port-shipyard-project-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[当地人坐在斐济首都苏瓦港口前滩的墙上2014 年 8 月 24 日。路透社/林肯盛宴/档案照片 斐济总理西蒂维尼·拉布卡 (Sitiveni Rabuka) 周三向议会表示，这个太平洋岛国可能会与中国就一个重要的港口现代化和造船厂项目进行合作，在与中国国家主席习近平会面时讨论了这一问题。 斐济官员和拉布卡项目顾问告诉路透社，斐济此前曾寻求澳大利亚参与在劳托卡建造一座现代化造船设施。 斐济此前曾寻求澳大利亚参与在劳托卡建造一座现代化造船设施。中国是世界上最大的造船国，占今年建造的船舶总数的一半。其海军扩张的步伐关注澳大利亚，该国已向其太平洋岛屿邻国捐赠了数十艘巡逻艇，以加强对其领海的监视。 拉布卡周三告诉斐济议会，他的政府重点关注升级基础设施，“特别是港口设施和造船厂的现代化”。 “鉴于中国造船业具有全球竞争力，我预计在这方面可能与中国进行合作，”他说。 拉布卡上周在旧金山举行的亚太经合组织论坛期间首次会见了习近平。他周三表示，斐济支持中国的全球安全愿景，北京的“一带一路”倡议“符合我们国家的发展议程”。 他补充说，正在讨论如何负责任地解决斐济的“债务危机”。斐济的外债相当于国内生产总值的56%，其中大部分欠多边开发银行。该金额还包括近十年前从中国进出口银行获得的 3.75 亿斐济元（1.67 亿美元）贷款。 一家澳大利亚船舶设计公司表示，Rabuka 早些时候曾寻求斐济最大援助国澳大利亚的参与造船厂项目的捐助者。 Sea Transport 董事长斯图尔特·巴兰坦 (Stuart Ballantyne) 表示，他的公司已收到斐济的请求，希望能够在当地组装一支商船队。 巴兰坦 (Ballantyne) 表示，他已经就造船厂项目的广泛范围向拉布卡提供建议，该项目将涉及将苏瓦附近的一个“古老”造船厂搬到岛的另一边劳托卡，并建造两个地下棚屋。 拉布卡希望重振造船业巴兰坦说，这里是斐济商人（从木匠到电工）的培训场，并补充说，他不知道有任何中国人参与其中。 “如果中国人站出来，他们就是这个地区的侵略者。太平洋地区，举足轻重。”他说。 澳大利亚政府已资助与斐济港口公司进行一项可行性研究，探索劳托卡前滩的重建方案，包括驳船登陆以及造船和维护设施。  斐济港口首席执行官 Vajira Piyasena 告诉路透社，政府已于 9 月份征求投资者对合资造船厂的兴趣。 政府广告称该项目将满足政府五年的造船要求，商业模式基于与斐济港口子公司斐济船舶重工合资。 一位官员表示，只收到了当地的建议，该官员表示，不知道有任何合同被授予。 斐济港口将有关中国参与的问题提交给拉布卡办公室，但该办公室没有回应置评请求。 中国驻斐济大使馆没有回应请求置评。 中国一直在推动与太平洋岛国加强安全和贸易关系。中国与所罗门群岛签署了安全条约，引起了美国的警惕，美国随后与巴布亚新几内亚达成了防务协议。 中国对太平洋岛国的政策充分尊重太平洋岛国的主权和独立。习近平上周与拉布卡会面后表示，我们不附加任何政治条件或空头承诺。 科斯蒂·李约瑟 (Kirsty Needham) 报道；林肯·费斯特和埃德温娜·吉布斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/fiji-pm-china-likely-collaborate-key-port-shipyard-project-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 02:47:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>