<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Nov 2023 06:19:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>绿色和平组织指责中国石油和天然气公司“洗绿”液化天然气采购</title>
      <link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/greenpeace-accuses-china-oil-gas-firms-greenwashing-lng-purchases-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[液化天然气 (LNG) 储罐和工人反映在2018 年 9 月 4 日，中国江苏省南通市如东港中石油接收站的水坑。REUTERS/Stringer/File Photo 一名工人走过中国海洋石油总公司 (CNOOC) 在海南省南山液化天然气 (LNG) 接收站的标志，中国，2019年9月24日。路透社/Muyu Xu/档案照片 中国和其他地方的大型石油和天然气公司正在利用低质量的碳补偿来“绿色清洗”其进口天然气，同时环境组织绿色和平组织周一表示，未能做出强有力的减排承诺。 中石油等公司 (601857.SS)和中海油气电已与壳牌签署长期合同(SHEL.L) 购买“碳中和”液化天然气 (LNG)，利用“森林补偿”来平衡碳排放。 绿色和平组织，该组织已长期对立化石燃料生产商将碳抵消计入其减排目标，表示“碳中和”品牌误导了公众。 “特别是对于石油和天然气公司而言，碳抵消是掩盖其持续加倍努力的烟幕弹。绿色和平组织驻北京的项目负责人李家同表示，“碳排放”。 中石油没有回应置评请求。中海油石油天然气公司的母公司表示，其本身并未参与液化天然气采购。壳牌拒绝对绿色和平组织的报告发表评论。 绿色和平组织表示，许多抵消措施并未得到一致的衡量，有时甚至被重复计算。一些与抵消计划相关的森林容易受到火灾的影响，这可能会将它们变成碳源，而不是碳汇。 绿色和平组织表示，信用额度来自中国 15 个林业碳汇项目，涉及壳牌、中石油、中海油和其他公司已经建立了银行，但 80% 的项目种植的树木具有中等到高的烧毁风险。 “碳中性”液化天然气销量的增长是由天然气需求激增，尤其是在亚洲。绿色和平组织表示，约85%的碳中和货物已出售给亚洲买家。 预计到2026年，中国的天然气消费量将达到2500亿立方米，高于去年的216立方米，占全球天然气消费量的近一半。国际能源署表示，这一时期的全球新需求。 气候组织主任 Polly Hemming 表示，“碳中性”天然气的想法很可能会在本周开始的 COP28 会谈中列入议程。和澳大利亚研究所的能源计划。 虽然天然气仍然是温室气体排放的主要来源，但它比煤炭更清洁，被称为全球能源转型中的“桥梁燃料”，但反之- 化石燃料团体反对任何新的天然气项目。 “将这些补偿与化石燃料挂钩，并声称它们是净零——这太疯狂了，”海明说。 大卫·斯坦威的报道;安德鲁·海利 (Andrew Hayley) 和艾米丽·周 (Emily Chow) 的补充报道；索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/greenpeace-accuses-china-oil-gas-firms-greenwashing-lng-purchases-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 02:20:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马来西亚从12月1日起允许中国和印度公民免签证入境</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/malaysia-allow-visa-free-entry-china-india-citizens-dec-1-pm-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[旅客抵达马来西亚-新加坡疫苗接种通道下的吉隆坡国际机场 (KLIA) ( 2021 年 11 月 29 日，在马来西亚雪邦，由于冠状病毒病 (COVID-19) 大流行，两国之间的旅行停止后，VTL）计划在马来西亚雪邦举行。路透社/Lai Seng Sin/档案照片 &lt; p&gt;根据总理安瓦尔·易卜拉欣 (Anwar Ibrahim) 的说法，马来西亚将从 12 月 1 日起向中国和印度公民提供免签证入境，停留时间最长为 30 天。 安瓦尔于周日晚间宣布了这一消息。  中国和印度分别是马来西亚第四大和第五大客源市场。 根据政府数据，今年1月至6月，马来西亚接待了916万人次游客，其中498,540人次来自中国，283,885人次来自印度。相比之下，2019 年同期，大流行之前，来自中国的游客为 150 万人，来自印度的游客为 354,486 人。 在此之前，邻国泰国也采取了类似措施，以提振其重要的旅游业并刺激其低迷的旅游业 目前，中国和印度国民必须申请签证才能进入马来西亚。 丹尼尔·阿扎尔 (Danial Azhar) 报道；马丁·佩蒂编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/malaysia-allow-visa-free-entry-china-india-citizens-dec-1-pm-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 02:20:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>1-10月全国工业利润同比下降7.8%</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-industrial-profits-fall-78-jan-oct-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[2022年8月25日，中国山东省德州市京津压滤机工厂的员工在生产线上工作。REUTERS/Siyi Liu/资料照片官方数据周一显示，由于疫情后摇摇欲坠的经济复苏难以获得动力，2023年前10个月中国工业企业利润同比下降7.8%。  国家统计局 (NBS) 数据显示，前 9 个月利润下降 9%，导致今年前九个月利润下滑。 今年中国经济复苏并不平衡，复苏较快。上个月的好坏参半的情况只会增加不确定性，因为中国房地产行业长期陷入困境，地方政府债务风险，国内和全球疲软需求和地缘政治紧张局势令投资者感到不安，并损害了企业利润。 面对宏观逆风和供应过剩的双重打击，隆基绿色能源科技有限公司 (601012.SS)第三季度净利润骤降44.1%至25亿元人民币（3.467亿美元）。  自 6 月份以来一系列政策支持措施对经济复苏的影响不大，政策制定者面临着推出更多刺激措施的压力，特别是在中国面临日益严峻的债务风险和结构性挑战的情况下。  &gt; “转变经济增长方式比追求高增长更重要”，中国央行行长在本月的一次讲话中表示，随着投资拉动的增长失去动力，迫切需要进行长期结构性改革。&lt;国家统计局数据显示，今年前10个月，国有企业利润下降9.9%，外资企业利润下降10.2%，私营企业利润下降1.9%。  工业利润数据涵盖主营业务年收入至少为 2000 万元人民币（274 万美元）的公司。 （1 美元 = 7.2922 人民币） 乔·卡什 (Joe Cash)、利兹·李 (Liz Lee) 和李巧仪 (Qiaoyi Li) 报道。山姆·霍姆斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-industrial-profits-fall-78-jan-oct-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 01:50:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英镑稳定，美元波动，市场为感恩节后的热闹做好准备</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/currencies/sterling-steady-dollar-wobbles-markets-brace-post-thanksgiving-buzz-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 1 月 26 日，一名银行员工在泰国曼谷的开泰银行清点美元纸币。REUTERS/Athit Perawongmetha 美元在 11 月最后一周开局不利，而英镑因英国经济低迷缓解而保持在两个多月高点附近，交易员关注未来一周的新经济线索以确定政策利率的未来路径。 推迟的欧佩克+会议，美联储青睐的通胀指标数据以及欧元区和澳大利亚的通胀数据填满了本周的日历，该会议也将做出利率决定来自新西兰储备银行 (RBNZ) 和中国 PMI 数据。 英镑最后下跌 0.06%，至 1.2598 美元，但徘徊在周五的两个月高点 1.2615 美元附近，上周数据显示英国公司意外报告 经过三个月的收缩后，11 月小幅恢复增长。 “这表明，尽管英国央行采取了非常激进的货币紧缩政策，但英国经济仍具有韧性，”卡罗尔·孔 (Carol Kong) 表示澳大利亚联邦银行（CBA）货币策略师。 “但我们仍然预计英国经济将疲软并经历短暂的衰退。” 本月英镑有望上涨约 3.7%，这是一年来最大的月度涨幅，这有助于美元下跌。 澳元同样接近三个月高点，在周三国内通胀数据公布之前最后买入 0.6578 美元。 在更广泛的货币市场中美元兑一篮子六种货币在最近两个月的低点附近波动，交易员从上周晚些时候的感恩节平静中回来，关注本周即将公布的美国核心个人消费支出价格，以寻找有关美联储下一步行动的线索。 美元指数最后上涨 0.08%，至 103.51，每月下跌 3%，为一年来最差表现。 “我们预计美国经济形势好转。荷兰合作银行高级外汇策略师 Jane Foley 表示：“美元将在较长时期内发挥作用。” “只要 G10 大部分国家的 CPI 通胀率仍高于央行目标，就有强大的动力政策制定者支持“长期较高”的主题，因为较高的市场利率将有助于对抗通货膨胀。 “然而，投资者正在审视这一政策，并似乎越来越全神贯注于押注于明年降息的时机和步伐。” 根据 CME FedWatch 工具，市场定价显示美联储最早可能在明年 3 月开始放松货币政策的可能性约为 23%。 美元走弱为日元提供了一些喘息的机会，日元兑美元汇率上涨至 150 美元，最后达到 149.52 美元兑美元。 其他方面，欧元下跌 0.03% 至 1.0930 美元，但与上周触及的 1.09655 美元的三个月高位相差不远。 上周公布的一项调查显示欧元区经济低迷11 月份商业活动有所缓解，但仍然广泛，表明欧元区由于消费者继续控制支出，本季度经济将再次收缩。 新西兰元下跌 0.1% 至 0.6076 美元，但同样徘徊在周五的三个多月高点 0.6096 美元附近。 在中东，哈马斯在加沙释放了 17 名人质，其中包括一名 4 岁的美国女孩，而以色列则在周日，即停战第三天，释放了 39 名巴勒斯坦囚犯。 “我认为中东问题无疑已成为更多的背景风险，”CBA 的孔说。 “暂时的休战可能支撑了风险情绪，并在一定程度上打压了美元，但我认为（冲突）不会很快对外汇市场产生更大的影响，除非我们看到冲突大幅升级。” Rae Wee 的报道。编辑：格里·多伊尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/currencies/sterling-steady-dollar-wobbles-markets-brace-post-thanksgiving-buzz-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 01:37:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国转向家庭来努力减少碳排放</title>
      <link>https://www.reuters.com/sustainability/china-turns-households-fight-slash-carbon-emissions-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sustainability/china-turns-households-fight-slash-carbon-emissions-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 00:08:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国、日本、韩国寻求峰会以缓和关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-china-japan-top-diplomats-seek-boost-trilateral-cooperation-2023-11-26/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-china-japan-top-diplomats-seek-boost-trilateral-cooperation-2023-11-26/</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 15:09:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国卫生部寻求更多发热门诊以应对呼吸道疾病激增</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-ministry-seeks-more-fever-clinics-combat-respiratory-illness-surge-2023-11-26/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 24 日，中国北京，人们在一家儿童医院外等待乘车。REUTERS/Florence Lo/档案照片 &lt;图&gt;2023 年 11 月 24 日，一辆救护车离开中国北京的一家儿童医院。REUTERS/Florence Lo/档案照片 2023 年 11 月 24 日，人们站在中国上海一家儿童医院外。REUTERS/Nicoco Chan/档案照片 &lt;随着中国努力应对新冠肺炎疫情，中国卫生部周日敦促地方当局增加发热门诊的数量。 ill-spike-who-says-no-unusual-pathogen-found-2023-11-24/&quot;&gt;自放松 COVID-19 限制以来的第一个完整冬季，呼吸道疾病激增。 上周，世界卫生组织援引新发疾病监测计划关于儿童未确诊肺炎集群的报告，要求中国提供更多信息，从而使病例激增成为一个全球性问题。 中国和世界卫生组织已2019 年底在中国中部城市武汉爆发的大流行病中，世界卫生组织在早期报告的透明度方面面临着质疑。世界卫生组织周五表示，在最近的疾病中没有发现新的或不寻常的病原体。 国家卫生健康委员会新闻发言人米锋周日表示，急性呼吸道疾病激增与多种病原体同时传播有关，其中最突出的是流感。 “应努力增加相关诊所的数量”米在新闻发布会上说：“要做好学校等重点人群聚集场所的疫情防控工作。” 、托儿机构和疗养院，并减少人员流动和探视。” 在北京和辽宁省等北方地区，儿童病例数量尤其多，医院警告人们等待时间较长。&lt; /p&gt; 中国国务院周五表示，今年冬春季流感高峰期，部分地区肺炎支原体感染仍将持续高发。国务院还警告称，新冠肺炎疫情存在反弹风险。 “各地要加强传染病信息报告，确保信息报告及时准确”。 . 周四，世界卫生组织表示中国提供的数据表明，最近的病例与 11 个月前取消新冠疫情限制措施以及肺炎支原体等已知病原体的传播有关，肺炎支原体是一种常见的细菌感染，通常影响儿童，自五月起流传。 Laurie Chen 的报道；威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-ministry-seeks-more-fever-clinics-combat-respiratory-illness-surge-2023-11-26/</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 08:15:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国警告韩国不要将经济问题政治化</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-warns-south-korea-not-politicise-economic-issues-2023-11-26/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 26 日星期日，韩国外交部长朴振（右）在韩国釜山举行会议之前与中国外交部长王毅进行会谈。安永-joon/Pool via REUTERS 中国外交部长王毅周日警告韩国外长不要将经济和科技问题政治化，因为两人准备在峰会间隙会见日本最高外交官。 三边 会议旨在促进合作。 据报道，王毅对韩国外交部长朴进表示，“中韩已成为利益高度融合、生产供应链高度互联的合作伙伴”。中国外交部宣读。 “双方应共同抵制经济问题政治化、科技问题工具化、贸易问题广泛证券化的倾向。” 韩国一直试图避免卷入中美之间因半导体。 美国上个月授予三星电子(005930.KS)和SK海力士(000660.KS)许可向其中国工厂供应美国芯片设备 无限期，结束全球两大存储芯片制造商的难题。 “中方愿与韩日共同推动重启三边合作”，王周日表示。 虽然中国和美国一直在修补紧张的关系，包括本月在习近平主席和乔·拜登总统之间举行峰会，北京担心华盛顿及其主要地区盟友正在加强其三双向伙伴关系。 北京、东京和首尔同意从 2008 年开始每年举行峰会，以加强外交和经济交流，但该计划因双边争端和 COVID-19 大流行而受阻。上一次三边领导人会议是在2019年。 三位外长齐聚港口城市釜山，这也是2019年以来的首次此类会议。9月，三国高级官员同意 在“尽早方便的时间”安排三边峰会。 韩国总统尹锡烈和日本首相岸田文雄已采取措施修复因历史和贸易争端而紧张的关系，并举行了历史性的&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/south-koreas-yoon-says-summit-with-us-japan-milestone-triside-ties-2023-08-15/&quot;&gt;三边峰会 八月与拜登一起。 Laurie Chen 报道；威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-warns-south-korea-not-politicise-economic-issues-2023-11-26/</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 07:28:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国承诺深化与越南的贸易关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-pledges-deeper-trade-ties-with-vietnam-2023-11-26/</link>
      <description><![CDATA[中国商务部部长王文涛于 2023 年 3 月 2 日在中国北京举行的新闻发布会上发表讲话。REUTERS/Florence Lo/档案照片 王说：据中国商务部周六晚间发布的消息称，中越贸易合作已取得“丰硕成果”，并将涵盖数字经济、绿色发展和跨境电子商务等战略领域。 &lt; p&gt;中国和美国一直在争夺在包括越南在内的东南亚国家中的影响力，越南于 9 月将其与华盛顿的关系提升为全面战略伙伴关系，使其曾经的敌人与北京和莫斯科平起平坐。 中国外交部副部长孙卫东与越南举行“坦诚友好的会谈” -bilingual-ties-2023-11-10/&quot;&gt;本月早些时候在河内与越南外交部副部长阮明武就双边关系、陆地边界和海上问题举行会谈。 消息来源熟悉情况的人士上个月告诉路透社，越南和中国官员正在准备中国国家主席习近平可能于 10 月底或 11 月初访问河内，不过三名驻河内的外交官后来表示，这次访问很可能是在中国商务部表示，王毅周六还会见了胡志明市市委书记阮文年。 劳瑞·陈 (Laurie Chen) 报道；编辑：埃德蒙·克拉曼]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-pledges-deeper-trade-ties-with-vietnam-2023-11-26/</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 02:59:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>北京警方对陷入困境的财富管理公司中植立案调查</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/beijing-police-launch-investigation-into-troubled-wealth-manager-zhongzhi-2023-11-25/</link>
      <description><![CDATA[2023年8月22日，中植企业集团部分控股的信托公司中融国际信托位于中国北京的办公楼。REUTERS/Florence Lo 据朝阳市公安局周六发布的社交媒体帖子称，北京警方正在调查中国领先的财富管理公司中植企业集团涉嫌犯罪。 中植本周早些时候，该公司告诉投资者，该公司已严重资不抵债，最多640亿美元的负债，可能会重新引发人们对中国房地产债务危机正在蔓延至更广泛的金融领域的担忧。 该公司在中国房地产领域拥有相当大的风险敞口中植银行是中国 3 万亿美元影子银行业的主要参与者，其规模与法国经济规模大致相当。 中植银行在周六正常工作时间后没有立即回复置评电子邮件请求。电话无人接听。 中植在周三发布的一封信中向投资者道歉，称其负债总额约为 4200 亿元人民币（580 亿美元）至 4600 亿元人民币（640 亿美元），而估计总资产达2000亿元人民币。 北京当局在社交媒体上发帖称，正在调查与该公司有关的“多名”嫌疑人，并鼓励投资者报失，以协助正在进行的调查 其中部分内容写道：“请投资者积极配合警方调查取证，通过法律途径维护自身权益。” 该帖子并未提及具体说明中植或个人涉嫌犯有哪些罪行。 凯西·霍尔的报道
马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/beijing-police-launch-investigation-into-troubled-wealth-manager-zhongzhi-2023-11-25/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 14:44:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本和中国外长同意举行安全会谈、改善关系的计划</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japan-china-seeking-security-talks-near-future-says-japan-foreign-minister-2023-11-25/</link>
      <description><![CDATA[日本外相上川洋子会谈2023 年 11 月 8 日在日本东京举行的七国集团外长会议第二天结束时举行的新闻发布会上对媒体成员的讲话。 REUTERS/Androniki Christodoulou/Pool/File Photo 日本外务大臣上川洋子周六在韩国会见中国最高外交官王毅后表示，日本和中国希望“在不久的将来”举行安全会谈。 上川之间的会谈这是自上川九月就任日本外务大臣以来两位高级外交官首次会面，也是继第一次面对面之后本月早些时候，两国领导人举行了一年一度的会谈。 &lt; p&gt;“我们确认，我们正在寻求就各种问题进行进一步密切沟通……我们希望在不久的将来举行安全会谈，”上川告诉记者。 会议纪要中国外交部发布的消息称，王强调双方有必要明确表示“不对彼此构成威胁”，同时尊重“彼此的合理关切”。 神川表示，日本正在寻求在福岛核电站发生废水排放后，中国取消了对所有日本海鲜相关出口的禁令。 中国商务部表示反对“日本不负责任的做法”，并表示需要建立“针对所有利益相关者的长期监督机制”。 上川表示，日本和中国还将寻求有关经济的高层会谈，但补充说尚未确定日期。  &gt; 中国国家主席习近平和日本首相岸田文雄11月17日在美国举行的一次国际会议期间举行会面，双方同意发展互利关系。 他们似乎在一系列外交争端困扰两国关系，包括福岛废水排入太平洋以及一名日本公民在中国被拘留。 上川表示，她传达了日本在这些问题上的立场，但也强调日中两国将在存在分歧的问题上保持密切沟通。 “我们还讨论了两国必须共同解决的问题...... ……我们能够就气候变化、国际保险、发展金融以及朝鲜局势等问题进行有意义的意见交流。”她说道，但没有详细说明。 神川和王将出席三边会议周日与韩国同行朴振进行会谈。 村上樱在东京和凯西·霍尔在上海的报道；马克·波特和迈克·哈里森编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japan-china-seeking-security-talks-near-future-says-japan-foreign-minister-2023-11-25/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 14:13:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国军队在车队起火后在缅甸边境附近举行训练演习</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-military-holds-training-drills-near-myanmar-border-after-convoy-fire-2023-11-25/</link>
      <description><![CDATA[在缅甸木姐附近的中缅边境附近，一辆卡车燃烧时冒出浓烟，这张截屏取自社交媒体视频发布于2023年11月23日。路透社获得的视频 中国军队在社交媒体上表示，将从周六开始在与缅甸边境一侧开始“战斗训练活动”，一天运送货物进入邻国东南亚国家的卡车车队起火。 这起事件被缅甸官方媒体称为叛乱分子袭击，发生在中国的不安全担忧之际。特使在缅甸首都会见了高级官员，就边境稳定问题进行了会谈，此前两国关系最近出现了罕见的紧张迹象。 此次训练旨在“测试战区部队的快速机动性、边境封锁和火力打击能力”。中国人民解放军五个军区之一的南部战区在微信消息应用程序上表示。 与缅甸接壤的中国云南省政府发布的另一份声明称，演习将持续到11 月 28 日在芒海、曼岭和清水河村附近地区举行。 军政府发言人佐敏吞表示，缅甸已获悉此次演习，并补充说，演习的目的是“维护边境附近的稳定与和平” ，并且没有损害中国不干涉缅甸内政的政策。 “中缅军事关系牢固，两军合作友好且不断发展，”他在帖子中表示周五木姐镇发生火灾之际，缅甸军方正在与东北部和其他地方的几个城镇和军事前哨进行战斗，这是该国迄今为止最大规模的协同攻势。自 2021 年政变夺取权力以来面临的挑战。 联合国表示，战斗激增已导致缅甸超过 200 万人流离失所。 凯西报道霍尔和波比·麦克弗森；克拉伦斯·费尔南德斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-military-holds-training-drills-near-myanmar-border-after-convoy-fire-2023-11-25/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 13:59:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾、澳大利亚开始在南海进行海空巡逻</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-australia-start-sea-air-patrols-south-china-sea-2023-11-25/</link>
      <description><![CDATA[菲律宾总统小费迪南德·马科斯 (Ferdinand Marcos Jr.) 于 9 月 8 日在菲律宾马尼拉马拉卡南宫举行双边会议前与澳大利亚总理安东尼·阿尔巴内塞 (Anthony Albanese) 握手2023 年。Earvin Perias/Pool via REUTERS/File Photo 周六，菲律宾和澳大利亚开始在南中国海进行首次联合海上和空中巡逻，几天前，马尼拉与菲律宾采取了类似措施。作为太平洋国家，美国警惕地注视着日益自信的中国。 菲律宾总统小费迪南德·马科斯在社交媒体上宣布了为期三天的演习，此前菲律宾和澳大利亚今年早些时候就联合巡逻进行了讨论，以强调他们所说的是对基于规则的秩序的承诺。 中国声称对几乎整个南海拥有主权，这是每年超过 3 万亿美元的船运贸易的通道，其中包括菲律宾声称拥有主权的部分地区，越南、印度尼西亚、马来西亚和文莱。常设仲裁法院于 2016 年表示，中国的主张没有法律依据。 菲律宾正在加大力度反击其所称的中国在南海的“侵略活动”，该活动也已成为中国在南海的“侵略行为”。中美围绕海军行动的紧张局势的导火索。 “澳大利亚和菲律宾坚定致力于和平、安全和繁荣的地区，该地区的主权和商定的规则和规范都受到尊重，”澳大利亚副总理理查德·马勒斯马科斯在一份联合声明中表示。 “澳大利亚国防军和菲律宾武装部队之间的首次联合巡逻体现了这一承诺，”马尔斯说。 巡逻菲律宾国防部发言人阿塞尼奥·安多隆（Arsenio Andolong）表示，此次演习将在西菲律宾海进行，马尼拉用其术语来形容位于其专属经济区内的南海水域。 菲律宾军方表示，两名其海军舰艇和五架侦察机将参加，而澳大利亚将派出图文巴号护卫舰和 P8-A 海上侦察机。 “此次首次海上合作活动以及随后可能开展的活动是马科斯在 X（以前称为 Twitter 的平台）上表示：“我们两国之间的战略与防务伙伴关系不断发展和深化。” 菲律宾和美国结束了为期三天的联合海空活动 周四巡逻，从台湾是一个民主管理的岛屿，中国声称拥有自己的主权，一直延伸到西菲律宾海。 中国指责菲律宾加入“外国军队”在中国南部巡逻海又兴风作浪。马尼拉坚称海上活动在其权利范围内。 Karen Lema 马尼拉报道；威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-australia-start-sea-air-patrols-south-china-sea-2023-11-25/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 03:25:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国法院驳回加拿大流行歌星吴亦凡的上诉</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinese-court-rejects-canadian-pop-star-kris-wus-appeal-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[吴亦凡于 2018 年 8 月 26 日在加拿大安大略省多伦多举行的 iHeartRadio MuchMusic 视频奖 (MMVA) 上表演。 REUTERS/ Fred Thornhill/档案照片 中国首都北京的一家法院周五驳回了华裔加拿大流行歌星的上诉吴亦凡，因强奸等罪被判处13年有期徒刑。&lt; /p&gt; 这位韩国流行乐队 EXO 的前成员于 2014 年回到中国，并在那里建立了一份利润丰厚的职业生涯。 2017年，吴在电影《XXX：桑德·凯奇归来》中首次亮相好莱坞。 “吴违反了女性的意愿，利用多名受害者醉酒的情况与她们发生性关系。”法院在一份声明中称，该行为已构成强奸罪。 33岁的吴某于2021年7月被拘留，此前一名18岁的中国学生公开指控他引诱她和其他女孩，北京市第三中级人民法院确认了原审法院的判决，认定吴某聚众从事猥亵活动，且为首要分子，其行为应属主犯。构成集体淫乱罪。 其近亲属和加拿大驻华使馆官员旁听了宣判。 无法联系到吴某，此前他否认了这一指控。路透社未能联系到他的亲属或法律代表发表评论。 “加拿大政府知道此案已做出最终决定，”加拿大全球事务部发言人杰里米·贝鲁贝 (Jeremie Berube) 表示，负责管理政府外交和领事关系的部门。 贝鲁贝在给路透社的一份声明中表示，领事官员一直在积极处理吴的案件，并向他及其家人提供领事协助。 加拿大政府7月份表示，其外交官已拒绝访问吴上诉审判的开始。北京表示，他们提前将上诉审判通知了大使馆，但为了保护受害者的隐私，不向公众公开。 吴被拘留时，是 15 个品牌的大使，包括宝格丽、兰蔻、路易威登和保时捷，所有这些公司都立即与他断绝了关系。 Ella Cao、Ryan Woo 和 Casey Hall 报道；杰米·弗里德和威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinese-court-rejects-canadian-pop-star-kris-wus-appeal-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 01:35:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国应对呼吸道疾病激增，世卫组织称未发现异常病原体</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-grapples-with-respiratory-illness-spike-who-says-no-unusual-pathogen-found-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[11 月 24 日，中国北京，人们在一家儿童医院外等待乘车。REUTERS/Florence Lo 2023 年 11 月 24 日，一辆救护车离开中国北京的一家儿童医院。REUTERS/Florence Lo 周五，随着呼吸道疾病激增袭击学校和医院，中国呼吁保持警惕，世界卫生组织已要求政府提供疾病数据，表示尚未发现异常或新型病原体。 自去年 12 月取消严格的 COVID-19 限制以来，中国正在进入第一个完整的冬季，正在努力应对呼吸道疾病的激增，在北京和辽宁省等北方地区，儿童病例数量尤其多，医院已发出警告 国务院表示，今冬春季流感高峰期，未来部分地区肺炎支原体感染仍将持续高发。国务院还警告称，新冠肺炎疫情存在反弹风险。 “各地要加强传染病信息报告，确保信息报告及时准确”。  本周，当世界卫生组织援引新发疾病监测计划（ProMED）关于儿童未确诊肺炎群的报告要求中国提供更多信息时，情况成为人们关注的焦点。 中国和世界卫生组织都面临着关于 2019 年底在中部城市武汉出现的最早的 COVID-19 病例报告透明度的质疑。 周四，世界卫生组织表示，中国&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/&quot;&gt;已回复其请求，并且它提供的数据表明，这些病例与取消新冠疫情限制以及肺炎支原体等已知病原体的传播有关，肺炎支原体是一种常见的细菌感染，通常影响儿童，自 5 月份以来一直在传播。 本月，当局开始发布健康建议，称他们正在关注局势，并警告公众不要在拥挤的医院里长时间等待和交叉感染的风险，但他们没有采取像新冠病毒大流行期间那样的措施，例如戴口罩或关闭墨尔本大学墨尔本健康科学学院院长布鲁斯·汤普森 (Bruce Thompson) 表示，非常初步的数据表明存在这种情况。没有什么异常。 “现阶段，没有任何迹象表明它可能是新冠病毒的新变种，”他说。 “有一点需要注意” 是我们可以放心，监控程序正在发挥作用，这是一件非常好的事情。”上海的家长周五表示，他们并没有过度担心这一波疫情，但他们表示，虽然这似乎是一件好事。更严重的是，他们预计疫情很快就会过去。 “世界各地都会发生感冒，”艾米丽·吴在儿童医院外说道。 “我希望人们不要因为疫情而产生偏见……但要从科学的角度看待这件事。” 另一位母亲冯子勋表示，她正在为自己八岁的儿子做准备戴口罩、多洗手，仅此而已。 “情况并没有那么糟糕，现在生病的孩子越来越多，但主要是防护问题，”她说。 Andrew Silver 和 Nicoco Chan 在上海和北京新闻编辑室的报道；布伦达·吴 (Brenda Goh) 撰写；罗伯特·伯塞尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-grapples-with-respiratory-illness-spike-who-says-no-unusual-pathogen-found-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 20:53:42 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>