<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 12:28:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>价格战加剧，11月中国汽车销量增速加快</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-car-sales-growth-speeds-up-november-price-war-intensifies-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[在停车场展示中国汽车制造商奇瑞生产的新车俄罗斯符拉迪沃斯托克索勒斯工厂，2023 年 10 月 15 日。路透社/Tatiana Meel/档案照片 11 月份中国乘用车销量同比增长 25.5%，增速快于上月，周五的行业数据显示，随着汽车制造商加大价格战以实现销售目标，增长延续至第四个月。 中国乘用车协会 (CPCA) 的数据显示，上个月汽车销量总计 210 万辆）显示，增长较 10 月份的 9.9% 有所加快。 11 月份新能源汽车（电动汽车和插电式混合动力汽车）销量同比增长 39.8%，超过 10 月份 37.5% 的增幅随着年底促销和折扣力度加大，汽车销量占汽车总销量的 40%。 在经济复苏乏力的情况下，各公司越来越多地寻求刺激汽车购买。 促销主要电动汽车制造商比亚迪 (002594.SZ) 等公司于 11 月推出本月，生产商们仍在继续，更多的汽车制造商加入了竞争。 新的一揽子计划2027 年之前购买新能源汽车的税收优惠将从 2024 年开始对免税设置上限，这将增加成本 该协会预测，2024年中国乘用车销量将达到2220万辆，较今年增长3%，增速可达如果对俄罗斯的出口继续强劲增长，则可实现5%的增长。 比亚迪11月销量再创新高，尽管较10月仅有小幅增长，​​有望成为首家突破300万辆的国产汽车制造商年销量。 电动汽车新贵，包括理想汽车(2015.HK) 、小鹏汽车(9868.HK)和零跑汽车(9863.HK) 11 月份的交付​​量也创历史新高。华为支持的电动汽车品牌 Aito 表现出快速增长，11 月份第二个月交付了超过 10,000 辆经过改造的 M7 汽车。 但该协会秘书长崔东树表示，中国的经销商面临着巨大的压力接近年底才能实现运营和销售目标，这降低了他们的收入。 特斯拉 (TSLA.O) 年初在中国掀起价格战，吸引了 40 多个品牌参与，但自 10 月下旬以来已五次上调价格，扭转了局面。  招银国际在一份报告中表示，预计特斯拉将在 2024 年更加重视其上海工厂的利润率。 这家美国电动汽车制造商 2020 年中国制造电动汽车的出口总量为 16,928 辆。该协会的数据显示，11 月份较 10 月份下降 61.1%。 10月至11月中国乘用车整体出口量小幅下降3%。 李巧一、张岩、Brenda Goh报道；编辑：Jamie Freed、Mark Potter 和 Edmund Klamann]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-car-sales-growth-speeds-up-november-price-war-intensifies-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 10:02:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于供应过剩和中国需求疲软，石油将连续第七周下跌</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/energy/oil-prices-head-weekly-decline-signs-weakened-asian-demand-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 布伦特原油、WTI 本周有望下跌约 4% 11 月份中国原油进口量下降 9% 美国原油产量保持在 13 以上百万桶/日 美国11月就业报告市场观察  &lt;共同社拍摄的这张照片于 2021 年 11 月 12 日鸟瞰日本东京东部市原市的出光兴产有限公司 (Idemitsu Kosan Co.) 的一家石油工厂。照片拍摄于 2021 年 11 月 12 日。强制信用 Kyodo/via REUTERS 注意编辑 - 此图片由第三方提供。强制性信用。日本出局。日本没有商业或社论销售。 由于对全球供应过剩和中国需求疲弱的担忧，石油基准价格将连续第七周下跌，尽管周五沙特阿拉伯之后价格回升俄罗斯呼吁更多 OPEC+ 成员国加入减产行列。 格林威治标准时间 0913 布伦特原油期货上涨 1.93 美元，至每桶 75.98 美元，涨幅为 2.6%，而美国西德克萨斯中质原油期货上涨 1.82 美元，涨幅为 2.6%。 2.6%，至每桶 71.16 美元。布伦特原油价格早些时候上涨了 2 美元。 前一交易日，两个基准均跌至 6 月底以来的最低水平，这表明许多交易商认为市场供应过剩。布伦特原油和 WTI 也处于升水状态，在这种市场结构中，近月价格的交易价格较远期价格有折扣。原油进口数据只能意味着一件事：有充足的可用石油，这清楚地反映在两个关键原油基准的期货结构中，”石油经纪商 PVM 的 Tamas Varga 在一份报告中表示。 周四，世界上最大的两个石油出口国沙特阿拉伯和俄罗斯在生产者俱乐部召开了一场激烈的会议后仅几天，就呼吁所有OPEC+成员国为了全球经济的利益加入减产协议。 p&gt; 石油输出国组织及其盟友（即 OPEC+）同意明年第一季度合计减产 220 万桶/日。 &quot; Kpler 首席原油分析师维克托·卡托纳 (Viktor Katona) 表示，尽管 OPEC+ 成员国做出了承诺，但我们预计从 2023 年 12 月到 2024 年 1 月，OPEC+ 国家的总产量仅下降 35 万桶/日。 一些 OPEC+ 国家可能不会Katona 表示，由于配额基准混乱和对碳氢化合物收入的依赖，他们必须遵守自己的承诺。 布伦特原油和 WTI 原油期货本周将分别下跌 3.9% 和 4%，这是它们在四个星期。 中国海关数据显示，由于库存水平高、经济指标疲软以及独立炼油厂订单放缓削弱了需求，11 月份中国原油进口量同比下降 9%，加剧了市场低迷。&lt; /p&gt; 美国能源信息署周三的数据显示，美国产量仍接近每日超过 1300 万桶的历史高位。 市场也在寻找来自美国的货币政策线索。美国官方月度就业报告将于今天晚些时候发布，该报告为 预计 11 月就业增长改善，工资温和增长。这将巩固美联储本周期不再加息的观点。 Paul Carsten 伦敦报道、Stephanie Kelly 和 Muyu Xu；汤姆·霍格和马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/energy/oil-prices-head-weekly-decline-signs-weakened-asian-demand-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 09:25:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国将刺激内需，2024年经济复苏——官方媒体</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-politburo-meets-economic-work-2024-state-media-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[中国国家主席习近平（中）、国家副主席王岐山、中央政治局常委赵乐际、全国人大代表全国人大常委会委员长栗战书、国务院总理李克强、中央政治局常委王沪宁、国务院副总理韩正抵达中国北京人民大会堂出席中国人民政治协商会议闭幕会议2021 年 3 月 10 日。路透社/卡洛斯·加西亚·罗林斯/档案照片 中国最高决策机构政治局表示，2024 年中国将刺激内需，巩固和提升经济复苏官方媒体周五援引执政党共产党的话说。 据官方媒体报道，政治局表示，2024 年中国将继续实施稳健的货币政策和积极的财政政策。 &lt;据官方新华社报道，由国家主席习近平主持的这次会议还表示，国家将增强宏观经济政策的一致性。 中国将“切实增强经济活力，预防和解决新华社说：“要化解风险，改善社会预期，巩固和增强经济复苏向好势头，继续推动经济有效提升质量和合理增长。” “努力扩大国内生产总值”需求，形成消费与投资相互促进的良性循环。我们需要深化重点领域改革，不断为高质量发展注入强劲动力。” 大多数分析人士认为，今年中国经济增长有望实现政府设定的5%左右的增长目标，但这与2022 年新冠疫情减弱，活动仍保持参差不齐。 中国的政府顾问将向政策制定者会议推荐2024年稳定增长目标和更多刺激措施。 政府已启动一系列举措近几个月来，央行采取了一系列政策措施，以支撑受房地产危机、地方政府债务风险、全球增长缓慢和地缘政治紧张局势影响的疫情后疲软的经济复苏。 央行已实施小幅降息并在近几个月注入更多现金以支持增长。 10月，中国公布了一项计划，将在年底前发行1万亿元人民币（1,398.4亿美元）的主权债券，从而提高2023年的预算赤字新华社称，政治局还研究了反腐败工作规划，审议了党纪处分规定。 &lt; p&gt;政治局经济工作会议通常是一年一度的中央经济工作会议的前奏，该会议预计将于 12 月中旬左右召开。 北京新闻编辑室和姚凯文报道；克里斯托弗·库欣和埃德蒙·克拉曼编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-politburo-meets-economic-work-2024-state-media-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 09:16:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第五点：圣诞怪杰还是圣诞老人——会是哪一个美联储？</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/take-five/global-markets-themes-graphic-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/take-five/global-markets-themes-graphic-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 09:06:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾在即将上任的总统领导下对与危地马拉的正式关系“放心”</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/taiwan-reassured-formal-ties-with-guatemala-under-incoming-president-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[危地马拉当选总统贝尔纳多·阿雷瓦洛在危地马拉支持民主并要求和平民主权力过渡的抗议活动中挥手致意危地马拉城，2023 年 12 月 7 日。路透社/Cristina Chiquin/档案照片 台湾外交部长周五表示，危地马拉即将上任的政府已“保证”打算与该岛保持正式关系，随着中国逐渐削弱台北剩余的盟友。 只有 13个国家现已正式承认中国声称拥有主权的台湾，其中大部分位于中美洲、加勒比海和太平洋地区。新政府在权衡是继续与台湾还是与中国建交时总是一个紧张的时刻。 洪都拉斯在 2021 年末选举希奥马拉·卡斯特罗 (Xiomara Castro) 当选总统后，于 3 月结束了与台北长达数十年的关系，转而支持北京 台湾外交部长吴钊燮周五告诉记者，台湾驻中美洲人口最多的国家危地马拉大使已与当选总统贝尔纳多·阿雷瓦洛即将上任的政府高层进行了交谈。 吴说：“我认为我们得到了保证，他们希望保持与台湾的关系，所以这应该没有问题。” 阿雷瓦洛在竞选过程中表示，他将继续追求如果他当选，将与中国建立更密切的贸易关系。 吴说，其他一些放弃台湾而投向中国的国家对北京没有履行其贸易和投资承诺感到失望。  “从我们从这些人那里听到的消息来看，他们都非常失望。因此，危地马拉即将上任的团队也听到了有关中国承诺的此类故事。”他说。 中国外交部驳斥了这些批评，称这不会改变中国关系的“积极势头”与那些与台湾断绝关系的国家。 美国关切地看着中国夺走台湾在中美洲的朋友，而中美洲传统上是华盛顿的后院。 “我认为美国各国也了解台湾能够与加勒比海和拉丁美洲国家保持外交关系的重要性。”吴说。 阿雷瓦洛的反腐败政纲帮助他在 8 月的选举中获得压倒性胜利，但他下个月上任之前的过渡进程一直受到政治化司法系统试图阻碍这一进程的指控。 吴表示，他希望过渡能够和平进行。 &lt;本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道； Joe Cash 在北京的补充报道；汤姆·霍格编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/taiwan-reassured-formal-ties-with-guatemala-under-incoming-president-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 09:03:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>焦点：对廉价中国电动汽车的恐惧促使汽车制造商竞相生产经济型汽车</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/fear-cheap-chinese-evs-spurs-automaker-dash-affordable-cars-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/fear-cheap-chinese-evs-spurs-automaker-dash-affordable-cars-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 06:14:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平访问河内，中国对越南投资激增，美国支出下降</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/chinas-investments-vietnam-boom-xi-visits-hanoi-us-spending-down-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 习近平继拜登之后于 9 月访问 中国（与香港）是今年越南的最大投资者 美国2023 年迄今为止，投资和贸易均有所下降  一家制造商在装配线上工作2018 年 12 月 4 日，越南海防市 Vingroup 的 Vsmart 手机。 REUTERS/Kham/File Photo 官方表示，与美国支出和贸易放缓形成鲜明对比的是，今年中国在越南的投资蓬勃发展数据显示，随着世界上最大的两个经济体争夺在这个东南亚战略国家的影响力。 沿南海延伸的制造业中心日益成为全球供应链中的关键组装环节，而这些供应链往往依赖于中国零部件和美国消费者。 美国乔·拜登总统取得了经过一年的紧张外交努力，将美国在越南的排名提升到与中国相同的水平，并于 9 月访问河内，升级了与前敌人的外交关系。 中国习近平主席将于下周访问越南 旨在进一步深化联系。外交官们表示，他可能会同意宣布两国拥有共同的命运，这在北京可能会被解读为外交关系的正式升级。 目前尚不清楚哪一种象征性的升级更具分量，但在经济方面，中国迄今为止似乎占据上风，部分原因是美国贸易政策。近年来华盛顿和北京之间的紧张关系以及美国主导的对中国的各种制裁鼓励了中国对越南的投资。 今年前 11 个月，来自中国大陆和香港的注册投资总额增至 82 亿美元据越南官方统计，这一数字是去年中国实施疫情限制期间的两倍，成为越南最大的投资者。 美国相反，注册投资已从 2022 年的 7 亿美元降至今年的 5 亿美元，使其成为继太平洋离岸中心萨摩亚和荷兰之后的第十大投资者。 由于美国消费者努力应对成本问题，双边贸易也有所下降。今年前 10 个月，越南对美国的出口骤降 15%，至 792.5 亿美元，越南数据显示，同期，越南对中国的出口增长了 5%，达到近 500 亿美元，但进口有所下降，因为越南主要从北京购买零部件，组装后出口到西方国家。  尽管经济交往密切，但由于南海边界争端，与中国的关系变得复杂。越南民众中的反华情绪也很普遍，并导致频繁的抗议活动，其中包括 2018 年的一场抗议活动，反对建立本可以使中国企业受益的经济特区。 去风险 美国外交升级伴随着白宫承诺增加投资和更便利的贸易而来。 “尽管拜登访问期间大肆宣传，但迄今为止我们还没有看到很多具体成果，”国家大学东南亚政治学教授扎卡里·阿布扎 (Zachary Abuza) 表示。华盛顿特区战争学院指出，外国企业在越南投资时面临重大挑战。 几位驻越南的商业顾问表示美国投资者的兴趣有所增加，并指出投资决策需要时间做出。&lt;凯尔表示，中国投资的平行繁荣（不包括香港）今年比大流行前的水平几乎翻了一番，达到 39 亿美元，部分原因是企业在中美贸易紧张局势中采取了去风险策略。商业咨询公司 Dezan Shira 合伙人 Freeman。 专注于越南的私募股权公司 Mekong Capital 合伙人 Chad Ovel 表示，中国经济放缓也是投资决策的一个因素。 “中国中短期宏观前景不佳正在促使中国人寻找本国以外的投资机会。” 弗朗西斯科·瓜拉西奥 (Francesco Guarascio) 的报道； Khanh Vu 和 Phuong Nguyen 的补充报道；编辑：黄杰奎琳]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/chinas-investments-vietnam-boom-xi-visits-hanoi-us-spending-down-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 03:48:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国美容市场放缓，大品牌折扣并不能解决问题</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinas-slowing-beauty-market-big-brand-discounts-wont-cut-it-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinas-slowing-beauty-market-big-brand-discounts-wont-cut-it-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 01:07:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>