<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Nov 2023 18:17:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>北京警方对陷入困境的财富管理公司中植立案调查</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/beijing-police-launch-investigation-into-troubled-wealth-manager-zhongzhi-2023-11-25/</link>
      <description><![CDATA[2023年8月22日，中植企业集团部分控股的信托公司中融国际信托位于中国北京的办公楼。REUTERS/Florence Lo 据朝阳市公安局周六发布的社交媒体帖子称，北京警方正在调查中国领先的财富管理公司中植企业集团涉嫌犯罪。 中植本周早些时候，该公司告诉投资者，该公司已严重资不抵债，最多640亿美元的负债，可能会重新引发人们对中国房地产债务危机正在蔓延至更广泛的金融领域的担忧。 该公司在中国房地产领域拥有相当大的风险敞口中植银行是中国 3 万亿美元影子银行业的主要参与者，其规模与法国经济规模大致相当。 中植银行在周六正常工作时间后没有立即回复置评电子邮件请求。电话无人接听。 中植在周三发布的一封信中向投资者道歉，称其负债总额约为 4200 亿元人民币（580 亿美元）至 4600 亿元人民币（640 亿美元），而估计总资产达2000亿元人民币。 北京当局在社交媒体上发帖称，正在调查与该公司有关的“多名”嫌疑人，并鼓励投资者报失，以协助正在进行的调查 其中部分内容写道：“请投资者积极配合警方调查取证，通过法律途径维护自身权益。” 该帖子并未提及具体说明中植或个人涉嫌犯有哪些罪行。 凯西·霍尔的报道
马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/beijing-police-launch-investigation-into-troubled-wealth-manager-zhongzhi-2023-11-25/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 14:44:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本和中国外长同意举行安全会谈、改善关系的计划</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japan-china-seeking-security-talks-near-future-says-japan-foreign-minister-2023-11-25/</link>
      <description><![CDATA[日本外相上川洋子会谈2023 年 11 月 8 日在日本东京举行的七国集团外长会议第二天结束时举行的新闻发布会上对媒体成员的讲话。 REUTERS/Androniki Christodoulou/Pool/File Photo 日本外务大臣上川洋子周六在韩国会见中国最高外交官王毅后表示，日本和中国希望“在不久的将来”举行安全会谈。 上川之间的会谈这是自上川九月就任日本外务大臣以来两位高级外交官首次会面，也是继第一次面对面之后本月早些时候，两国领导人举行了一年一度的会谈。 &lt; p&gt;“我们确认，我们正在寻求就各种问题进行进一步密切沟通……我们希望在不久的将来举行安全会谈，”上川告诉记者。 会议纪要中国外交部发布的消息称，王强调双方有必要明确表示“不对彼此构成威胁”，同时尊重“彼此的合理关切”。 神川表示，日本正在寻求在福岛核电站发生废水排放后，中国取消了对所有日本海鲜相关出口的禁令。 中国商务部表示反对“日本不负责任的做法”，并表示需要建立“针对所有利益相关者的长期监督机制”。 上川表示，日本和中国还将寻求有关经济的高层会谈，但补充说尚未确定日期。  &gt; 中国国家主席习近平和日本首相岸田文雄11月17日在美国举行的一次国际会议期间举行会面，双方同意发展互利关系。 他们似乎在一系列外交争端困扰两国关系，包括福岛废水排入太平洋以及一名日本公民在中国被拘留。 上川表示，她传达了日本在这些问题上的立场，但也强调日中两国将在存在分歧的问题上保持密切沟通。 “我们还讨论了两国必须共同解决的问题...... ……我们能够就气候变化、国际保险、发展金融以及朝鲜局势等问题进行有意义的意见交流。”她说道，但没有详细说明。 神川和王将出席三边会议周日与韩国同行朴振进行会谈。 村上樱在东京和凯西·霍尔在上海的报道；马克·波特和迈克·哈里森编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japan-china-seeking-security-talks-near-future-says-japan-foreign-minister-2023-11-25/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 14:13:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国军队在车队起火后在缅甸边境附近举行训练演习</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-military-holds-training-drills-near-myanmar-border-after-convoy-fire-2023-11-25/</link>
      <description><![CDATA[在缅甸木姐附近的中缅边境附近，一辆卡车燃烧时冒出浓烟，这张截屏取自社交媒体视频发布于2023年11月23日。路透社获得的视频 中国军队在社交媒体上表示，将从周六开始在与缅甸边境一侧开始“战斗训练活动”，一天运送货物进入邻国东南亚国家的卡车车队起火。 这起事件被缅甸官方媒体称为叛乱分子袭击，发生在中国的不安全担忧之际。特使在缅甸首都会见了高级官员，就边境稳定问题进行了会谈，此前两国关系最近出现了罕见的紧张迹象。 此次训练旨在“测试战区部队的快速机动性、边境封锁和火力打击能力”。中国人民解放军五个军区之一的南部战区在微信消息应用程序上表示。 与缅甸接壤的中国云南省政府发布的另一份声明称，演习将持续到11 月 28 日在芒海、曼岭和清水河村附近地区举行。 军政府发言人佐敏吞表示，缅甸已获悉此次演习，并补充说，演习的目的是“维护边境附近的稳定与和平” ，并且没有损害中国不干涉缅甸内政的政策。 “中缅军事关系牢固，两军合作友好且不断发展，”他在帖子中表示周五木姐镇发生火灾之际，缅甸军方正在与东北部和其他地方的几个城镇和军事前哨进行战斗，这是该国迄今为止最大规模的协同攻势。自 2021 年政变夺取权力以来面临的挑战。 联合国表示，战斗激增已导致缅甸超过 200 万人流离失所。 凯西报道霍尔和波比·麦克弗森；克拉伦斯·费尔南德斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-military-holds-training-drills-near-myanmar-border-after-convoy-fire-2023-11-25/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 13:59:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾、澳大利亚开始在南海进行海空巡逻</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-australia-start-sea-air-patrols-south-china-sea-2023-11-25/</link>
      <description><![CDATA[菲律宾总统小费迪南德·马科斯 (Ferdinand Marcos Jr.) 于 9 月 8 日在菲律宾马尼拉马拉卡南宫举行双边会议前与澳大利亚总理安东尼·阿尔巴内塞 (Anthony Albanese) 握手2023 年。Earvin Perias/Pool via REUTERS/File Photo 周六，菲律宾和澳大利亚开始在南中国海进行首次联合海上和空中巡逻，几天前，马尼拉与菲律宾采取了类似措施。作为太平洋国家，美国警惕地注视着日益自信的中国。 菲律宾总统小费迪南德·马科斯在社交媒体上宣布了为期三天的演习，此前菲律宾和澳大利亚今年早些时候就联合巡逻进行了讨论，以强调他们所说的是对基于规则的秩序的承诺。 中国声称对几乎整个南海拥有主权，这是每年超过 3 万亿美元的船运贸易的通道，其中包括菲律宾声称拥有主权的部分地区，越南、印度尼西亚、马来西亚和文莱。常设仲裁法院于 2016 年表示，中国的主张没有法律依据。 菲律宾正在加大力度反击其所称的中国在南海的“侵略活动”，该活动也已成为中国在南海的“侵略行为”。中美围绕海军行动的紧张局势的导火索。 “澳大利亚和菲律宾坚定致力于和平、安全和繁荣的地区，该地区的主权和商定的规则和规范都受到尊重，”澳大利亚副总理理查德·马勒斯马科斯在一份联合声明中表示。 “澳大利亚国防军和菲律宾武装部队之间的首次联合巡逻体现了这一承诺，”马尔斯说。 巡逻菲律宾国防部发言人阿塞尼奥·安多隆（Arsenio Andolong）表示，此次演习将在西菲律宾海进行，马尼拉用其术语来形容位于其专属经济区内的南海水域。 菲律宾军方表示，两名其海军舰艇和五架侦察机将参加，而澳大利亚将派出图文巴号护卫舰和 P8-A 海上侦察机。 “此次首次海上合作活动以及随后可能开展的活动是马科斯在 X（以前称为 Twitter 的平台）上表示：“我们两国之间的战略与防务伙伴关系不断发展和深化。” 菲律宾和美国结束了为期三天的联合海空活动 周四巡逻，从台湾是一个民主管理的岛屿，中国声称拥有自己的主权，一直延伸到西菲律宾海。 中国指责菲律宾加入“外国军队”在中国南部巡逻海又兴风作浪。马尼拉坚称海上活动在其权利范围内。 Karen Lema 马尼拉报道；威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-australia-start-sea-air-patrols-south-china-sea-2023-11-25/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 03:25:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国法院驳回加拿大流行歌星吴亦凡的上诉</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinese-court-rejects-canadian-pop-star-kris-wus-appeal-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[吴亦凡于 2018 年 8 月 26 日在加拿大安大略省多伦多举行的 iHeartRadio MuchMusic 视频奖 (MMVA) 上表演。 REUTERS/ Fred Thornhill/档案照片 中国首都北京的一家法院周五驳回了华裔加拿大流行歌星的上诉吴亦凡，因强奸等罪被判处13年有期徒刑。&lt; /p&gt; 这位韩国流行乐队 EXO 的前成员于 2014 年回到中国，并在那里建立了一份利润丰厚的职业生涯。 2017年，吴在电影《XXX：桑德·凯奇归来》中首次亮相好莱坞。 “吴违反了女性的意愿，利用多名受害者醉酒的情况与她们发生性关系。”法院在一份声明中称，该行为已构成强奸罪。 33岁的吴某于2021年7月被拘留，此前一名18岁的中国学生公开指控他引诱她和其他女孩，北京市第三中级人民法院确认了原审法院的判决，认定吴某聚众从事猥亵活动，且为首要分子，其行为应属主犯。构成集体淫乱罪。 其近亲属和加拿大驻华使馆官员旁听了宣判。 无法联系到吴某，此前他否认了这一指控。路透社未能联系到他的亲属或法律代表发表评论。 “加拿大政府知道此案已做出最终决定，”加拿大全球事务部发言人杰里米·贝鲁贝 (Jeremie Berube) 表示，负责管理政府外交和领事关系的部门。 贝鲁贝在给路透社的一份声明中表示，领事官员一直在积极处理吴的案件，并向他及其家人提供领事协助。 加拿大政府7月份表示，其外交官已拒绝访问吴上诉审判的开始。北京表示，他们提前将上诉审判通知了大使馆，但为了保护受害者的隐私，不向公众公开。 吴被拘留时，是 15 个品牌的大使，包括宝格丽、兰蔻、路易威登和保时捷，所有这些公司都立即与他断绝了关系。 Ella Cao、Ryan Woo 和 Casey Hall 报道；杰米·弗里德和威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinese-court-rejects-canadian-pop-star-kris-wus-appeal-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 01:35:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国应对呼吸道疾病激增，世卫组织称未发现异常病原体</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-grapples-with-respiratory-illness-spike-who-says-no-unusual-pathogen-found-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[11 月 24 日，中国北京，人们在一家儿童医院外等待乘车。REUTERS/Florence Lo 2023 年 11 月 24 日，一辆救护车离开中国北京的一家儿童医院。REUTERS/Florence Lo 周五，随着呼吸道疾病激增袭击学校和医院，中国呼吁保持警惕，世界卫生组织已要求政府提供疾病数据，表示尚未发现异常或新型病原体。 自去年 12 月取消严格的 COVID-19 限制以来，中国正在进入第一个完整的冬季，正在努力应对呼吸道疾病的激增，在北京和辽宁省等北方地区，儿童病例数量尤其多，医院已发出警告 国务院表示，今冬春季流感高峰期，未来部分地区肺炎支原体感染仍将持续高发。国务院还警告称，新冠肺炎疫情存在反弹风险。 “各地要加强传染病信息报告，确保信息报告及时准确”。  本周，当世界卫生组织援引新发疾病监测计划（ProMED）关于儿童未确诊肺炎群的报告要求中国提供更多信息时，情况成为人们关注的焦点。 中国和世界卫生组织都面临着关于 2019 年底在中部城市武汉出现的最早的 COVID-19 病例报告透明度的质疑。 周四，世界卫生组织表示，中国 &lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/&quot;&gt;已回复其请求，并且它提供的数据表明，这些病例与取消新冠疫情限制以及肺炎支原体等已知病原体的传播有关，肺炎支原体是一种常见的细菌感染，通常影响儿童，自 5 月份以来一直在传播。 本月，当局开始发布健康建议，称他们正在关注局势，并警告公众不要在拥挤的医院里长时间等待和交叉感染的风险，但他们没有采取像新冠病毒大流行期间那样的措施，例如戴口罩或关闭墨尔本大学墨尔本健康科学学院院长布鲁斯·汤普森 (Bruce Thompson) 表示，非常初步的数据表明存在这种情况。没有什么异常。 “现阶段，没有任何迹象表明它可能是新冠病毒的新变种，”他说。 “有一点需要注意” 是我们可以放心，监控程序正在发挥作用，这是一件非常好的事情。”上海的家长周五表示，他们并没有过度担心这一波疫情，但他们表示，虽然这似乎是一件好事。更严重的是，他们预计疫情很快就会过去。 “世界各地都会发生感冒，”艾米丽·吴在儿童医院外说道。 “我希望人们不要因为疫情而产生偏见……但要从科学的角度看待这件事。” 另一位母亲冯子勋表示，她正在为自己八岁的儿子做准备戴口罩、多洗手，仅此而已。 “情况并没有那么糟糕，现在生病的孩子越来越多，但主要是防护问题，”她说。 Andrew Silver 和 Nicoco Chan 在上海和北京新闻编辑室的报道；布伦达·吴 (Brenda Goh) 撰写；罗伯特·伯塞尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-grapples-with-respiratory-illness-spike-who-says-no-unusual-pathogen-found-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 20:53:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>缅甸特使会谈时车队在中国边境被烧毁</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-myanmar-envoy-holds-high-level-talks-after-signs-strained-ties-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-myanmar-envoy-holds-high-level-talks-after-signs-strained-ties-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 18:05:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国对法国、德国、意大利公民实行免签入境政策</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-offers-visa-free-entry-citizens-france-germany-italy-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-offers-visa-free-entry-citizens-france-germany-italy-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 15:45:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>王毅：中欧应共同努力加强稳定的贸易关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/french-foreign-minister-visits-china-soothe-ties-after-ev-probe-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/french-foreign-minister-visits-china-soothe-ties-after-ev-probe-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 13:26:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>王说欧洲不应回避与中国合作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/europe-should-not-shy-away-working-with-china-wang-says-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[法国外交部长凯瑟琳·科隆纳和中国外交部长王毅出席在北京钓鱼台国宾馆举行的新闻发布会，中国，2023 年 11 月 24 日。 REUTERS/Tingshu Wang 外交部长王毅在周五与法国外长举行的新闻发布会上表示，欧洲不应因为竞争而害怕与中国合作在被问及中方对中欧关系的看法时，王毅表示，“中方的立场是明确的，我们将坚持支持欧洲的战略自主”。 法国外交部凯瑟琳·科隆纳部长正在访问中国首都，早些时候会见了李强总理，双方讨论了广泛的话题，包括重新平衡法国与世界第二大经济体的经济关系。 中国面临与欧洲的贸易问题 “我们将倾听欧洲企业的声音，认真解决外国投资者在华遇到的问题。”  欧洲官员多次誓言要减少关键领域对中国的经济依赖。 “合作中当然会有竞争，但我们不应该害怕合作，因为的竞争。我们需要摆脱的最大风险是广泛政治化带来的不确定性。”王说，并补充说，最需要减少的依赖是保护主义。 王说，中国与世界各国都保持着正常的友好关系。包括伊朗、俄罗斯，还有法国。 “我们相信，只要中欧携手，就不会出现阵营对抗，不会出现世界分裂，不会出现新的冷战。”  王毅还表示，希望深化与法国在民用核能、航天领域的传统交流，并探索教育、科研等新兴领域。 劳里报道陈、王伊森和伯纳德·奥尔；克里斯蒂娜·芬奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/europe-should-not-shy-away-working-with-china-wang-says-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 11:52:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称世卫组织询问呼吸道疫情后未发现异常病原体</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 06:19:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌拉圭和中国同意寻求双边贸易协定以及南方共同市场协议</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/uruguay-wants-speed-up-trade-talks-with-china-mercosur-puts-pressure-paraguay-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 乌拉圭希望南方共同市场与中国之间达成贸易协议 南方共同市场与中国的协议可能会在台湾关系问题上向巴拉圭施压 乌拉圭向中国出口的牛肉面临比澳大利亚更高的关税  乌拉圭总统路易斯·拉卡莱·波乌出席在中国国家主席习近平（未图示）在中国北京人民大会堂，2023 年 11 月 22 日。路透社/Florence Lo/Pool/File Photo 乌拉圭总统路易斯·拉卡列·波乌和中国总理李强热衷于继续努力根据一份联合声明，双方将致力于达成一项双边自由贸易协定，并寻求中国与更广泛的南方共同市场贸易集团之间达成一项双边自由贸易协定。 该声明是在周四两国在北京举行会议之后发布的，此前中国和乌拉圭于今年周 升级双边关系升级为“全面战略伙伴关系”，将蒙得维的亚与北京的关系提升至阿根廷和巴西的水平。 北京被视为对与南方共同市场达成自由贸易协定特别感兴趣，因为这可能会给巴拉圭带来压力，巴拉圭是最后一个南方国家与台北有联系的美国国家，重新考虑与台湾的联系，中国认为台湾是其领土的一部分。 声明称，乌拉圭和中国致力于寻求双边自由贸易协定，并指出联合可行性研究已经完成 “同时，双方愿推动中国-南共市自贸区谈判。” 2021 年，确保其出口商获得与智利、哥斯达黎加、厄瓜多尔和秘鲁类似的机会，这些国家已获得世界第二大经济体的免关税准入。 “乌拉圭坚定地致力于据中国官方媒体报道，拉卡勒·鲍表示，乌拉圭与中国关系密切，积极参与“一带一路”倡议。 乌拉圭还“愿意……中国媒体援引他的话说，“加快乌拉圭、南方共同市场和中国之间建立自由贸易协定”。 但乌拉圭面临南方共同市场其他成员国阿根廷、巴西和巴拉圭的强烈反对，他们希望自己的集团与欧洲达成自由贸易协定相反。 去年 11 月，他们 警告如果乌拉圭继续推进与中国单方面谈判自由贸易协定的计划，他们可能会对乌拉圭采取“措施”。 乌拉圭还申请了加入一项重要的跨太平洋自由贸易协定，中国也渴望加入，但两者都蒙得维的亚和北京在此之前必须克服重大政治障碍。 李克强表示，中国和乌拉圭应该以“一带一路”合作文件签署为契机，推动双边贸易持续增长。 联合国商品贸易统计数据库数据显示，2022年中国占乌拉圭出口的27%。 目前，占对华出口量三分之二的乌拉圭牛肉需缴纳 12% 的关税。 相比之下，其他主要牛肉出口国澳大利亚和新西兰也签订了自由贸易协定乌拉圭与中国分别缴纳 3.3% 和 0% 的关税。 2006 年，乌拉圭差点与美国签署自由贸易协定，但当时的乌拉圭政府最终拒绝了该协议，因为担心如果 根据乌拉圭国家肉类研究所2021年的一项研究，如果中国与乌拉圭签署自由贸易协定，肉类行业可以实施0%的优惠关税，这将降低关税1.5 亿美元。 乔·卡什 (Joe Cash) 报道；莎朗·辛格尔顿和埃德温娜·吉布斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/uruguay-wants-speed-up-trade-talks-with-china-mercosur-puts-pressure-paraguay-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 05:55:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>追逐不一样的中国梦，年轻的数字游民走向山野</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chasing-different-china-dream-young-digital-nomads-head-hills-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chasing-different-china-dream-young-digital-nomads-head-hills-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 04:29:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国海军对与中国加强沟通的前景感到“兴奋”，但表示还需要做更多工作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us-navy-excited-by-prospect-better-communication-with-china-says-more-work-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[美国这张摄于 2023 年 1 月 30 日的插图中可以看到中国国旗。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo &lt;图标题&gt;美国路透社于 2023 年 11 月 2 日获得的海军上将丽莎·弗兰凯蒂 (Lisa Franchetti) 在一张未注明日期的讲义照片中摆姿势。美国国防部/讲义来自 REUTERS/File Photo 美国海军对此感到“兴奋”一名美国海军高级军官周五表示，在地区紧张局势不断加剧的情况下，我们看到了与中国军方改善作战沟通的前景，但仍需要开展工作来巩固后续步骤。 美国海军参谋长丽莎·弗朗切蒂海军上将行动部在访问釜山期间在媒体吹风会上表示，保持两军之间开放的沟通渠道至关重要，以避免可能导致冲突的“误解和误判”。 “我非常同意很兴奋，我欢迎这一消息，”她谈到中国同意恢复战区司令部之间的电话通信，这是美国官员一直渴望发展的。 “这些协议是最近达成的，我们知道我们弗兰凯蒂表示，“我们已与中华人民共和国军方合作，以巩固下一步行动。” 这是弗朗凯蒂自 11 月 2 日被美国参议院确认为首位女性指挥海军并成为参谋长联席会议成员。 她发表此番言论之前，美国总统乔·拜登和中国国家主席习近平本月达成协议，恢复了北京在当时的众议院会议后冻结的军事接触。众议院议长南希·佩洛西 (Nancy Pelosi) 于 2022 年 8 月访问台湾。 两位领导人上周在旧金山会面时进行了四个小时的讨论，讨论了台湾、伊朗等紧张局势。以及就减少阿片类药物芬太尼流向美国进行合作。 美国和一些地区军队抱怨中国飞机和船只在有争议的南海和南海的险些发生和不安全的互动。整个东亚，导致人们担心紧张局势可能升级为冲突。 “我们希望国际水域的所有海军都遵守海上、水下和海上适当军事行为的规则和规范，”她说. 反复询问中国的军事进步，特别是在其潜艇和海底监视行动中，弗朗凯蒂表示，尽管中国“继续发展其海上能力，但她对美国海军的主导地位充满信心”领域和所有其他领域”。 美国将继续与盟友和伙伴密切合作，“这是我们的战略优势，而中国根本不具备。” 通过她表示，美国将与其盟友和合作伙伴网络进行更紧密的整合、规划和演习，“继续威慑中国和世界各地的其他潜在对手”。 格雷格·托罗德报道；莉兹·李撰写；杰米·弗里德和格里·多伊尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us-navy-excited-by-prospect-better-communication-with-china-says-more-work-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 04:07:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中韩日外长讨论三边峰会</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/foreign-ministers-skorea-china-japan-meet-sunday-seoul-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[韩国总统尹石烈及其夫人金建熙抵达前韩国和日本国旗升起的景象2023 年 3 月 16 日，日本东京东京国际机场（羽田机场）。REUTERS/Issei Kato/File Photo 2023 年 5 月 7 日，韩国首尔总统府附近的亲日集会上，保守派公民团体的一名成员挥舞着日本和韩国国旗。 REUTERS/Kim Hong-Ji/韩国外交部周五表示，韩国、中国和日本外长将于周日在韩国举行会谈，三国寻求举行首次会谈。四年内举行一次领导人峰会。 邻国同意从 2008 年开始每年举行一次峰会，以促进区域合作，但该计划一直受到双边不和和 COVID-19 大流行的困扰。他们上次峰会是在 2019 年。 此次外长会议将于韩国港口城市釜山举行，这也是 2019 年以来的首次此类会议。9 月，三国高级外交官国家 同意在“方便的时候尽早”安排领导人会晤。 “三国外长计划就三边合作的发展方向，包括第九次三边会议的筹备工作广泛交换意见。韩国外交部在一份声明中表示：“峰会以及地区和全球问题。”韩国外交部在一份声明中表示。 部长们还将在场外举行双边会议。 会谈将于由于对中国日益增长的地区影响力的担忧，韩国和日本与美国的关系有所改善，并加深了安全合作。 北京此前曾警告美国努力加强与韩国的关系韩国和日本可能会加剧该地区的紧张局势和对抗。 在釜山举行会议之前，朝鲜本周表示已将第一颗间谍卫星送入轨道，此举因违反联合国决议而遭到国际谴责。它使用了适用于弹道导弹计划的技术。 Ju-min Park 和 Hyonhee Shin 的报道；编辑：Ed Davies 和 Raju Gopalakrishnan]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/foreign-ministers-skorea-china-japan-meet-sunday-seoul-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 02:31:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>