<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Dec 2023 06:19:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>全球经济亚洲工厂活动减弱，中国的不确定性给前景蒙上阴影</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-economy-asia-factory-activity-weakens-uncertainty-china-clouds-outlook-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 11 月份中国私人 PMI 意外扩张 日本制造业活动下滑，韩国稳定 全球需求疲软给亚洲脆弱复苏前景蒙上阴影&lt; /li&gt;  一名员工在浙江省湖州市一家工厂的钢结构生产线上工作，中国，2020 年 5 月 17 日。照片拍摄于 2020 年 5 月 17 日。中国日报，路透社/档案照片 周五的调查显示，由于全球需求疲软，亚洲工厂活动在 11 月份依然疲软，中国经济实力的好坏参半的迹象给该地区脆弱的复苏前景蒙上阴影。 中国私营企业 财新/标普全球制造业采购经理人指数（PMI）意外从10月份的49.5升至11月份的50.7，超过了增长与收缩的 50 分界线，并超过了分析师的预测。 该数据是在 官方调查显示制造商和非制造商的活动均出现萎缩，凸显了世界第二大经济体的问题日益加深。&lt; /p&gt; “国内市场无法弥补欧美的损失。数据显示工厂产量减少，雇用人员减少。”恒生银行中国首席经济学家王丹在谈到中国​​的 PMI 数据时表示，该数据有不同的样本。 依赖出口的日本、韩国调查显示，台湾和台湾首当其冲地受到全球需求低迷的影响，11 月份制造业活动仍然停滞不前。 “很难指望亚洲很快就会复苏，”首席新兴市场经济学家 Toru Nishihama 表示。第一生命综合研究所的分析师称，“虽然出口可能触底，但由于全球经济缺乏关键的增长动力，出口不会大幅加速。” 日本自分银行制造业 PMI 终值下跌11 月从 10 月的 48.7 降至 48.3，以 9 个月来最快的速度萎缩。 韩国 11 月 PMI 为 50.0，较 10 月的 49.8 略有上升。工厂指数连续 16 个月反弹。调查显示，截至 10 月份的持续几个月的收缩，是自 2004 年 4 月开始调查以来持续时间最长的衰退。 调查显示，台湾、越南和马来西亚的制造业活动也出现萎缩，但印度、印度尼西亚和菲律宾的制造业活动有所扩大。&lt; /p&gt; 中国经济今年在疫情后难以实现强劲复苏，随着美国和欧洲经济开始感受到过去大幅加息的压力，这给本已黯淡的全球前景增添了一丝阴霾。 第一生命研究所的 Nishihama 表示：“中国服务业的疲软尤其令人担忧，因为这表明即使供应回升，需求也在蒸发。” 在印度，PMI 调查周五发布的数据显示该国制造业11月增长加速，强劲的产出和新订单。 虽然国内需求显得强劲，但国际需求受到打击，新出口订单创五个月低点. Leika Kihara 的报道；编辑：杰米·弗里德]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/global-economy-asia-factory-activity-weakens-uncertainty-china-clouds-outlook-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 05:46:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马来西亚邀请中国习近平访华并提高旅游目标</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/malaysia-invites-chinas-xi-visit-ramps-up-tourism-target-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[记者观看大屏幕播放中国国家主席习近平在开幕式上讲话的片段第三届“一带一路”高峰论坛（BRF）于2023年10月18日在中国北京媒体中心举行。路透社/Tingshu Wang/资料图片 马来西亚邀请中国国家主席习近平访问，中国驻北京大使周五表示，这个东南亚国家还寻求将中国游客数量增加到每年 500 万，以推动经济增长。 中国和马来西亚将庆祝双边建交 50 周年明年与马来西亚建立外交关系宣布中国游客可免签30天，此举与泰国相似。 政府数据显示，马来西亚在该国接待了498,540名中国游客截至今年 6 月的六个月内，这个数字几乎是大流行前水平的三分之一。相比之下，泰国表示今年预计将有 340 至 350 万名中国游客。 “我们看到我们有很大的接待游客的能力，”大使诺曼·穆罕默德在马来西亚大使馆举行的一次活动中表示。北京补充道，这一目标并不“牵强”，即使可能需要几年以上的时间才能实现。 “由于我们正在寻求更多来自中国的投资，因此免签证旅行马来西亚还将帮助中国投资者来马来西亚寻找机会。 马来西亚今年的经济增长预计将达到政府 4% 的目标，部分原因是旅游业的强劲增长。  p&gt; 马来西亚总理安瓦尔·易卜拉欣还邀请中国国家主席习近平访问该国，诺曼说。 “我们希望习主席同意访问马来西亚，”他补充道。&lt; /p&gt; 本周早些时候，有人看到中国外交部长王毅在纽约与马来西亚外交部长赞布里·阿卜杜勒·卡迪尔握手，中国外交部发布的照片​​。 Liz Lee、Bernard Orr 和 Ethan Wang 报道；编辑：Jacqueline Wong 和 Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/malaysia-invites-chinas-xi-visit-ramps-up-tourism-target-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 05:46:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马来西亚接回121名被困缅甸冲突的疑似工作诈骗受害者</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/malaysia-brings-home-121-suspected-victims-job-scams-trapped-myanmar-conflict-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[周五共有 121 人从缅甸被困 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/world/asia-pacific/马来西亚外交部表示，缅甸北部的军队和反叛组织之间的战斗失去了阵地，军政府面临自政变以来最大规模的考验。 &lt;/p&gt; 外交部在一份声明中称，这群人包括一名印度尼西亚国民，于当地时间凌晨 3 点 24 分（格林尼治标准时间 1924 年）搭乘特别安排的航班从中国昆明抵达吉隆坡国际机场。 . 国防部表示，在有关国家的合作和批准下，从周四上午开始，撤离任务通过缅中边境进行。 这次任务是在持续的战斗中进行的十月下旬，少数民族武装联盟发动攻势后，缅甸北部发生了冲突。这些组织控制了该国与中国边境附近的几个城镇和军事哨所，扰乱了贸易。 马来西亚外交部副部长穆罕默德·阿拉明 (Mohamad Alamin) 表示，获救的这群人是滞留在缅甸老城 (Laukkaing) 的 128 人之一。据国家通讯社马新社周五报道，马来西亚政府将监测事态发展，并准备撤离其余七名无法获救的人，马新社援引穆罕默德的话说。 近年来，数百名马来西亚人从东南亚各地的网络犯罪和就业诈骗网络中获救。诈骗的受害者表示，他们被高薪工作和住宿福利的承诺所诱惑，但往往被迫住在大院里并诈骗在线用户。 罗扎娜·拉蒂夫 (Rozanna Latiff) 报道。编辑：格里·多伊尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/malaysia-brings-home-121-suspected-victims-job-scams-trapped-myanmar-conflict-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 04:12:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国和越南考虑修建穿越稀土中心地带的铁路</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-vietnam-consider-rail-link-through-rare-earths-heartland-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 中国外交部长在习近平访问河内的计划中访问 升级后的铁路线将连接中国与海防 尽管海上局势紧张，中国仍是越南最大的投资者&lt; /li&gt;  高级官员和外交官表示，中国和越南正在努力对其欠发达的铁路线进行可能的重大升级，以加强穿越越南稀土中心地带并到达该国北部主要港口的线路. 此次会谈是筹备官员和外交官表示，中国国家主席习近平可能在未来几周内访问河内，这将进一步证实越南作为大国在全球供应链中日益重要的战略作用包括美国力争在那里获得影响力。 越南总理范明在中国商务部部长王文涛罕见地访问越南后，Chinh 在上个月发布的一份声明中呼吁升级连接中国南部昆明和越南港口城市海防的铁路。 中国官员已 &lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-held-frank-friend-talks-with-vietnam-bilingual-ties-2023-11-10/&quot;&gt;强调&lt; /a&gt; 加强与南部邻国的基础设施互联互通的重要性。 越南已经与中国建立了铁路连接，但该系统陈旧，越南一侧的运力有限。这两个系统目前还无法互操作，这意味着火车必须在边境停靠，乘客和货物将转乘国内服务。 升级后的铁路将经过越南存款最多的地区越南正在努力建立自己的稀土行业，这被视为可能对中国的主导地位构成挑战，但看似内部的斗争已经&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/asia-pacific/vietnam-rare-earths-arrests-include-key-figure-bid-build-industry-2023-10-20/&quot;&gt;投射据越南官方媒体报道，中国和越南稀土行业专家上周讨论了在矿物加工方面加强合作。 目前尚不清楚如何进行这些努力。中国将为越南升级铁路做出多大贡献，以及河内是否会接受北京方面的大量融资。 该线路可以被视为中国旗舰“一带一路”倡议（BRI）的一部分，该倡议正在支持一位外交官表示，加强铁路连接还可以促进越南对中国的出口（主要是农产品），从而促进中国的出口越南北部的旅游业进一步融合，专家们已经认为两国制造业是共生的，越南的工厂主要组装中国生产的零部件。 中国是越南最大的贸易伙伴，今年迄今为止考虑到来自香港的投资，许多中国公司也是主要投资者 在北京和华盛顿之间的贸易紧张局势中，将部分业务向南转移。 尽管随着经济联系的蓬勃发展，这两个共产主义国家在南中国海卷入了长达数年的海上争端，并在 70 年代末爆发了一场短暂的战争，这是中国最近的一次战争。 Reporting Francesco Guarascio 和 Khanh Vu； Phuong Nguyen 的补充报告；斯蒂芬·科茨编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-vietnam-consider-rail-link-through-rare-earths-heartland-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 04:07:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对比中国 11 月工厂调查凸显需要采取更强有力的刺激措施</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-factory-activity-surprisingly-expands-november-caixin-pmi-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[2019 年 6 月 28 日，中国安徽省淮北市，一名工人在汽车配件生产车间焊接汽车零部件。图片拍摄于 2019 年 6 月 28 日。路透社/斯金格/文件照片 分析师周五表示，中国 11 月份工厂活动数据好坏参半，表明需要更多刺激措施来支撑经济增长。两项调查对该行业的健康状况得出了截然不同的结论。 由于房地产市场不景气、地方政府债务风险和全球经济增长缓慢，中国经济在新冠疫情后一直难以实现强劲复苏。这对工厂主造成了压力，他们不得不应对高投入成本、产能过剩、需求疲软以及官员优先拯救经济其他领域的问题。 财新/标准普尔全球制造业采购经理人指数（ PMI）意外从 10 月份的 49.5 升至 11 月份的 50.7。 这是三个月来最快的扩张，但与官方 PMI 形成鲜明对比。 .reuters.com/world/china/chinas-factory-activity-contracts-second-month-november-2023-11-30/&quot;&gt;周四跌至 49.4。 50 点的分界线将增长与收缩区分开来。 “从表面上看，两者的平均值与上个月工厂活动基本保持不变是一致的，”凯投宏观 (Capital Economics) 中国经济学家 Sheana Yue 表示。&lt; /p&gt; “但实际情况可能并非如此——硬数据最近比基于调查的措施更有效。” 官方和财新调查的样本不同，财新PMI重点关注沿海地区的出口导向型企业和中小企业。 “尽管我们预计政策立场将保持积极主动，但各行业经济运行速度不同。汇丰银行经济学家周四表示，“这将有助于维持未来几个季度的整体增长势头。”财新调查数据得到了中国商品生产商 11 月份收到的新订单自 6 月份以来最快增长的支撑。但在官方调查中，新订单再次陷入收缩。 官方调查在过去八个月中有七个月出现收缩，而财新调查的波动性更大，出现了三次收缩。  官方指标上一次连续三个月以上为负值是在截至2019年10月的六个月内，这表明一些工厂主的悲观情绪已经根深蒂固。 &lt; p&gt;“我认为没有解决办法，”恒生银行中国首席经济学家王丹周四表示，他警告说，由于其他经济问题占主导地位，工厂活动不太可能很快改善。 “现在的首要任务显然是遏制地方政府债务风险和地方银行带来的风险。” 中国的 十月份消费价格下跌，因为国内需求的关键指标显示自大流行以来未见的疲软，而工厂大门紧缩加剧。 中国国家主席习近平表示需要加大对工业的支持力度周四考察长三角地区。他呼吁在包括数个拥有数百万人口的主要城市以及中国最大的港口上海的庞大工业中心之间进行更紧密的整合。 但在两项调查中，外部需求疲软仍然是影响工厂活动的重要因素，财新调查显示，11 月份新出口指数为 49.0，连续第五个月收缩，官方数据为 46.8。 财新调查显示，该行业连续第三个月削减薪资，且官方 PMI 第九个月。 高亮平和 Joe Cash 的报告；由 Jacqueline Wong 和 Lincoln Feast 编辑。]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-factory-activity-surprisingly-expands-november-caixin-pmi-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 03:38:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亚洲股市12月开局谨慎，石油止跌</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 02:14:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>交易员权衡降息前景，美元走软</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-eases-traders-weigh-rate-cut-prospects-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 1 月 26 日，一名银行员工在泰国曼谷的开泰银行清点美元纸币。REUTERS/Athit Perawongmetha 周五美元处于不利地位，而欧元则大幅下跌，因为交易员权衡显示通胀正在缓和的数据，引发了利率已见顶且央行将很快开始降息的预期。  衡量美元兑六种货币的美元指数在 11 月份录得一年来最弱的月度表现后，下跌 0.145%，至 103.30，尽管隔夜上涨了 0.6%。 周四的数据显示，美国 10 月份消费者支出温和增长，而年增幅通货膨胀是2-1/2年以来最小的。 备受期待的个人消费支出（PCE） ） 10 月份物价指数较去年同期上涨 3%，虽然仍高于美联储 2% 的目标，但仍高于美联储 2% 的目标。 “尽管 3% 的水平仍然过高， Validus Risk Management 北美全球资本市场主管 Ryan Brandham 表示：“如果宣布通胀取得胜利，这将标志着该系列的新低，这可能会让美联储满意，并减轻实施进一步加息的压力。” “从 3% 升至 2% 是否容易，或者 2024 年通胀是否仍将保持粘性，还有待观察。” 美联储政策制定者周四表示，美联储的利率可能会加息，但如果通胀停滞取得进展，则为进一步收紧货币政策留有余地。 根据 CME FedWatch，市场定价美联储在 12 月会议上保持不变的可能性为 97%工具显示，明年 3 月降息的可能性为 42%，而上周的可能性为 27%。 投资者的焦点现在将转向美联储主席杰罗姆·鲍威尔周五晚些时候的评论，交易员可能会仔细审查每一个字来勾画利率前景。 “我们预计鲍威尔将重申进一步收紧政策的可能性，并抑制降息预期，”澳大利亚联邦银行货币策略师 Carol Kong 表示。  p&gt; “金融状况的进一步宽松可能会损害联邦公开市场委员会抑制通胀压力的努力。也就是说，我们预计 FOMC 不会再次收紧政策。” 在欧洲，周四的数据显示欧元区通胀 11 月连续第三个月跌幅超过预期，尽管如此，仍引发了早春降息的押注欧洲央行的明确指引。 欧元上涨 0.13%，至 1.0902 美元，周四通胀数据公布后下跌 0.7%。欧元本周下跌 0.3%。英镑最新报 1.2643 美元，当天上涨 0.17%。 日元兑美元汇率上涨 0.31%，至 147.73 美元，兑美元汇率有望连续第三周上涨，远离 33 年来的低点。 11 月中旬触及 151.92。 日本财务省前高级官僚、央行高级行长武藤敏郎 (Toshiro Muto) 周四表示，日本央行很有可能取消负利率和收益率控制，因为早在四月份，年度工资谈判就确定了加薪范围。 澳元兑美元上涨 0.20%，至 0.662 美元，新西​​兰元上涨 0.37%，至 0.618 美元。 报告安库尔·班纳吉在新加坡。山姆·霍姆斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-eases-traders-weigh-rate-cut-prospects-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 01:48:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国法官阻止蒙大拿州禁止 TikTok 在该州使用</title>
      <link>https://www.reuters.com/legal/us-judge-blocks-montana-banning-tiktok-use-state-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[一个人拿着一部带有 Tik Tok 徽标的智能手机，该图片拍摄于 2019 年 11 月 7 日。照片拍摄于 2019 年 11 月 7 日. REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 周四晚间，美国法官阻止蒙大拿州首个禁止使用短视频分享应用 TikTok 的州禁令生效1月1日，称其侵犯了用户的言论自由权。 美国地区法官唐纳德·莫洛伊 (Donald Molloy) 发布了一项初步禁令，阻止对这款中国应用程序的禁令，称该州禁令“在多种方面违反了宪法”并且“超越了国家权力”。 TikTok，拥有中国字节跳动起诉蒙大拿州May，以多种理由寻求阻止美国各州的禁令，认为这违反了公司和用户的第一修正案言论自由权。 蒙大拿州的 TikTok 用户也提起诉讼，要求阻止该禁令州立法机构批准了这项禁令，其中提到了对蒙大拿州用户的个人数据和潜在的中国间谍活动的担忧。 TikTok 表示，很高兴法官“驳回了这项违宪法律，数十万蒙大拿人可以继续表达意见”蒙大拿州总检察长奥斯汀·克努森办公室的发言人为该禁令辩护，他指出该裁决是初步的，并表示“分析可能会发生变化，因为案件正在审理中。” 克努森办公室补充说，它正在考虑下一步行动，并期待“提出完整的法律论据，以捍卫保护蒙大拿州免受中国共产党获取和使用他们的数据的法律。”&lt; /p&gt; TikTok 在早些时候的法庭文件中表示，它“没有也不会与中国政府共享美国用户数据，并已采取实质性措施保护 TikTok 用户的隐私和安全。” &gt; 由民主党总统比尔·克林顿 (Bill Clinton) 任命为法官的莫洛伊 (Molloy) 在 TikTok 提出的众多论点中找到了道理，并提到了他所说的“渗透到该州法律案件和立法中的普遍反华情绪”。  蒙大拿州本可以对 TikTok 在该州的每次违规行为处以 10,000 美元的罚款，但现在被封锁的州法律并未对 TikTok 个人用户施加处罚。 莫洛伊表示，蒙大拿州寻求行使权力联邦政府拥有外交政策权力，州政府的行动过于彻底。 TikTok 面临国会中一些人的努力禁止该应用或赋予拜登政府施加限制或禁止外国投资者的权力-拥有的应用程序，但这些努力已经停滞。 许多州和美国政府已禁止 TikTok在政府拥有的设备上使用，但只有蒙大拿州试图完全禁止该应用程序的使用。 前总统唐纳德·特朗普在 2020 年试图禁止 TikTok 和中国微信的新下载，但一系列法院判决阻止了有效禁令的生效。 大卫·谢泼德森 (David Shepardson) 报道；克里斯·里斯和索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/legal/us-judge-blocks-montana-banning-tiktok-use-state-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 01:45:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TikTok 迈出了启用挪威数据中心的第一步</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/tiktok-takes-first-steps-turning-norwegian-data-centre-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 30 日位于挪威哈马尔的中国社交媒体公司 TikTok 在欧洲最大的数据中心一景。路透社/Victoria Klesty 工人们在中国社交媒体公司 TikTok 在欧洲最大的数据中心工作， 2023 年 11 月 30 日，挪威哈马尔。 REUTERS/Victoria Klesty Theo Bertram，TikTok 2023 年 11 月 30 日，政府关系副总裁站在中国社交媒体公司 TikTok 位于挪威哈马尔的欧洲最大数据中心前。 REUTERS/Victoria Klesty 2023 年 11 月 30 日，工人们在位于挪威哈马尔的中国社交媒体公司 TikTok 欧洲最大的数据中心工作。REUTERS/Victoria Klesty 绿山首席执行官 Svein Atle Hagaseth 站在中国社交媒体公司 TikTok 位于哈马尔的欧洲最大数据中心前，挪威，2023 年 11 月 30 日。路透社/Victoria Klesty TikTok 已拥有由数据中心集团 Green Mountain AS 在挪威建造的设施，该设施将成为该社交媒体公司在欧洲最大的设施它寻求在本地存储该地区生成的数据。 这家总部位于中国的字节跳动旗下公司一直在试图解决有关中国政府是否可以访问使用 TikTok 的欧洲公民数据的担忧。  一些国家、欧洲议会、欧盟委员会和其他机构已出于这些担忧，禁止在员工手机上使用 TikTok。 “我们理解这种怀疑。这正是为什么我们不只是采取将数据放在欧洲的步骤，并围绕它建立数字屏障，”TikTok 政府关系和公共政策副总裁西奥·伯特伦 (Theo Bertram) 告诉路透社。 ”我们采取了额外的措施，表示我们知道您对我们持怀疑态度，因此我们知道我们必须赢得这种信任。” TikTok 在 3 月份推出了 数据安全制度称为Project Clover，用于建立数据中心和存储欧洲用户数据本地化。 挪威数据中心将位于哈马尔镇，TikTok 将在那里存储分布在三栋建筑中的数据，第一阶段将从明年夏天开始运营。 挪威数据中心将完全依靠可再生能源运行，并产生可重复利用的热量。TikTok表示，第三方提供商正在与多个行业和研究机构洽谈可以从这种程度的热量再利用中受益的潜在项目。  TikTok 表示，计划在未来 10 年内为 Project Clover 斥资 120 亿欧元。它早些时候宣布计划每年支出 12 亿欧元。 这将涵盖建设三个数据中心、实施隐私增强技术以及雇用英国网络安全公司 NCC (NCCG.L) 审核其数据控制并提供独立验证。 “一与 NCC 签订的合同中的内容之一是，他们可以与数据保护机构、国家网络安全组织进行对话，而无需我们参与。”Bertram 说道。 挪威维多利亚报道； Supantha Mukherjee 在斯德哥尔摩的补充报道。简·梅里曼编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/tiktok-takes-first-steps-turning-norwegian-data-centre-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 21:57:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>法国部长前往印度太平洋地区和澳大利亚推动外交</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/french-ministers-head-indo-pacific-australia-diplomatic-push-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/french-ministers-head-indo-pacific-australia-diplomatic-push-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 21:51:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早盘竞价：12 月欢呼，中国恐惧</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-pix-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[文件照片：中国香港交易广场外显示恒生股票指数的屏幕，2023 年 8 月 18 日。路透社/Tyrone Siu/档案照片 亚洲市场未来一天的展望。 亚洲市场周五结束一周合理良好的精神，来自整个非洲大陆的大量采购经理人指数数据以及一些关键的来自日本、韩国和印度尼西亚的指标是最有可能影响市场走势的催化剂。 周五是也是 12 月的第一个交易日，因此也许是一个让今年最后一个月有一个良好开端的机会。 道琼斯指数周四创下近两年来的最高收盘价，如果更广泛的市场动力来自11 月溢出，这是一种可能的情况 - 对于一些亚洲股市来说，11 月是 美元和债券的逆转——美元和国债收益率大幅上涨——将发出响亮的警告声. 日本失业数据，韩国的贸易数据、印度尼西亚最新的通胀数据以及来自该地区的大量采购经理人指数报告是亚洲经济日历上的亮点。  其中包括澳大利亚、韩国和印度，以及中国的“非官方”PMI。国家统计局周四发布的“官方”PMI 报告显示，制造业2023-11-30/&quot;&gt;11 月份中国经济活动连续第二个月萎缩，且速度比预期更快。 周五的类似数据只会增强已经存在的经济衰退要求采取更多刺激措施的呼声越来越高。 中国蓝筹股领先指数 11 月份下跌 2%，连续第四个月下跌。今年迄今已下跌近 10%，表现逊于大多数区域和全球同行。 MSCI 亚洲（日本除外）指数和新兴市场指数在 11 月份均结束了三个月的连跌，上涨了 7% % 或更多，为 1 月份以来的最佳月份，而日本日经指数则上涨 8.5%，为三年来的最佳月份。 尽管最近出现了一些零星的积极惊喜，例如强劲的第三季度，但围绕中国经济和金融市场的总体阴霾几乎没有任何缓解的迹象GDP 增长数据。 央行智库 OMFIF 对管理着 4.3 万亿美元资产的 22 家公共养老金和主权财富基金进行的一项调查显示，没有人对中国经济前景表示乐观。 他们指出，监管环境和地缘政治是阻碍他们投资的主要因素。外国人似乎已经在用脚投票——中国刚刚记录了其外国直接投资首次出现季度赤字。 随着美联储更激进的降息预期削弱美元，投资者正在转向更多路透调查发现，看涨亚洲货币。也许不足为奇的是，人民币是少数例外之一。 尽管如此，人民币兑美元汇率仍处于 6 月份以来的最高水平附近，并刚刚创下一年来最大月度涨幅，上涨约 2.5% 11 月。 以下重要进展可为周五市场提供更多方向： - 澳大利亚、韩国、印度、中国的 PMI -日本失业率（10 月） - 印度尼西亚通胀（10 月） 作者：Jamie McGeever
编辑：高卓仪]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-pix-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 21:47:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国立法者寻求对中国无人机制造商Autel Robotics进行调查</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-lawmakers-seek-probe-into-chinese-drone-maker-autel-robotics-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[航程为 18 英里的 Autel Robotics Dragonfish Pro 无人机于 1 月 5 日在美国内华达州拉斯维加斯拉斯维加斯会议中心举行的 CES 2022 展会上展出，2022 年。路透社/史蒂夫·马库斯/档案照片 由 11 名美国众议院议员组成的两党团体周四要求拜登政府调查并可能制裁中国无人机制造商 Autel Robotics，理由是国家安全问题 这封信由众议院中国特别委员会主席、共和党人迈克·加拉格尔 (Mike Gallagher) 和该委员会最高民主党人拉贾·克里希纳莫蒂 (Raja Krishnamoorthi) 签署，要求商务部、国防部和财政部调查 Autel Robotics，其母公司是道通智能科技(688208.SS)。 信中称，Autel Robotics 公开隶属于中国人民解放军（PLA），“对美国国家安全构成直接威胁，因为地方执法部门以及州和地方政府正在购买和操作 Autel 无人机，可能会暴露全国各地的敏感数据。”  五角大楼表示将对议员们的信函做出回应。商务部和财政部没有立即发表评论。无法立即联系到 Autel 置评。 这封信的另一位签署人、共和党众议员埃莉斯·斯特凡尼克 (Elise Stefanik) 表示：“共产主义中国制造的 Autel 无人机构成了不可接受的国家安全风险，不应被允许在中国运营。美国。” 美国商务部于 2020 年对中国无人机制造商大疆创新实施出口限制，指责其共谋压迫中国维吾尔少数民族并帮助军方。 立法者询问 Autel 是否应该面临类似的限制，理由是担心 Autel 技术在新疆使用，并表示该公司“似乎还可能支持俄罗斯持续入侵乌克兰。” Gallagher 和 Krishnamoorthi 本月早些时候推出试图禁止美国政府购买任何中国无人机的立法。 2019 年国会禁止五角大楼购买或使用中国制造的无人机及零部件。 美国政府还采取了其他措施采取行动限制购买中国制造的无人机。 美国内政部于 2020 年 1 月表示，在该机构停止额外购买此类无人机后，将停飞由约 800 架中国制造的无人机组成的机队。  &gt; 共和党议员今年早些时候表示，美国销售的无人机中有超过 50% 由大疆创新制造，它们是公共安全机构最受欢迎的无人机。 大卫的报道谢泼德森；克里斯·里斯和马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-lawmakers-seek-probe-into-chinese-drone-maker-autel-robotics-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 20:22:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JSW与中国上汽集团在印度成立新合资企业，致力于绿色出行</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/india/jsw-take-stake-mg-motor-india-chinas-saic-dilutes-holding-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[印度企业集团 JSW Group 和中国上汽集团(600104.SS)两家公司在周四的一份声明中表示，在印度成立了一家合资企业，专注于绿色出行并开发电动汽车生态系统。 JSW 将持有这家新印度合资企业 35% 的股份两家公司表示。 上汽集团已通过其全资子公司 MG Motor India 在印度开展业务，但在中国投资面临印度政府更严格的审查后，其在该国的影响力难以扩大  两家公司表示，与 JSW 的新合资企业还将通过增加本地采购的汽车零部件、扩大产能和发展充电基础设施来支持上汽名爵在印度的发展。 &lt;上汽集团总裁王晓秋在声明中表示，双方“将密切合作”，打造更绿色、更智能的出行产品和服务，并“让名爵在印度取得更大成功”。 名爵进入印度2019 年计划投资约 6.5 亿美元。 （此报道已更正，以澄清 JSW 和上汽集团正在组建新的合资企业，并且 JSW 并未持有上汽集团旗下 MG Motor India 的股份，标题和第 1 段） 由 Shilpa Jamkhandikar 和 Aditi Shah 撰写；苏珊·芬顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/india/jsw-take-stake-mg-motor-india-chinas-saic-dilutes-holding-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 19:21:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普华永道附属公司和中国公司因美国审计失败而支付 790 万美元</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/pwc-affiliates-chinese-audit-firm-agree-pay-79-mln-over-us-sanctions-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[美国这张插图拍摄于 2023 年 1 月 30 日，可以看到中国国旗。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 普华永道在香港和中国的附属机构以及一家中国审计公司已同意美国会计监管机构周四表示，因在美国上市的中国公司的审计失败而支付总计 790 万美元的罚款。 在北京和华盛顿实施这一处罚一年多后 达成了一项具有里程碑意义的交易这使得美国上市公司会计监督委员会（PCAOB）首次能够检查在纽约上市的中国公司的账簿和记录。虽然罚款金额相对较小，但这是监管机构有史以来开出的最大金额之一，这表明这项为期十年的检查协议正在按预期发挥作用。 ”
 中国企业逃避责任的时代已经结束。 PCAOB 正在表明，我们将采取行动保护美国市场的投资者，并对任何违反 PCAOB 规则和标准的人实施严厉制裁，无论他们身在何处。”PCAOB 主席埃里卡·威廉姆斯 (Erica Williams) 在一份声明中表示。 &lt; p&gt;PCAOB 表示，香港和中国的普华永道公司因未能发现或阻止强制性培训课程中广泛的答案共享而同意支付总计 700 万美元的违反质量控制标准的费用。 ”普华永道附属公司在一份联合声明中表示，在意识到这些问题后，这些公司立即调查了这些问题并采取了补救措施，并指出他们向美国上市公司会计监管委员会报告了这些问题。 美国上市公司会计监管委员会还对山东浩信处以罚款。 PCAOB 表示，美国注册会计师有限公司和四名会计师因发布虚假审计报告和未能保持与上市公司客户的独立性等违规行为而被罚款 94 万美元。PCAOB 表示，这些人还面临着不同长度的行业禁令。 浩信没有立即回应置评请求。 多年来，美国一直担心在美上市的中国公司的审计师失职，使投资者面临风险。但北京方面以国家保密问题为由，拒绝允许 PCAOB 查阅其审计员记录。 2022 年 8 月，在美国一项新法律的推动下，该法律威胁要将 200 家中国公司驱逐出境。美国交易所 - 最终同意开始检查八项审计的框架。 5 月，PCAOB 表示在普华永道香港和毕马威对在美上市的中国公司进行的审计中发现了一系列缺陷 。当时，监管机构表示，首次访问一个国家的审计机构时发现问题是很常见的。 它没有透露选择检查哪些公司的审计，但路透社 此前曾报道阿里巴巴集团威廉姆斯周四表示，美国公众公司会计监管委员会(PCAOB)对该地区的检查仍在继续，监管机构继续拥有“完全的准入”权。 美国证券交易委员会主席加里·根斯勒 (Gary Gensler) 在一份声明中表示：“当 PCAOB 能够对在美国上市的发行人的审计师进行审计时，美国投资者将得到更好的保护。” 克里斯·普伦蒂斯 (Chris Prentice) 报道；编辑：Michelle Price、Chizu Nomiyama 和 Nick Zieminski]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/pwc-affiliates-chinese-audit-firm-agree-pay-79-mln-over-us-sanctions-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 18:23:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国中金公司分析师被告知不要发表悲观观点，穿奢侈品——备忘录</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/analysts-chinas-cicc-told-not-publish-bearish-views-wear-luxury-items-memo-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[中国首家联合公司中国国际金融有限公司 (CICC) 的公司徽标风险投资银行，2016 年 3 月 30 日在中国香港举行的公司年度业绩新闻发布会上展示。路透社/Bobby Yip/档案照片 中国国际金融公司 (CICC) (3908.HK)，中国市值第三大投资银行，据路透社看到的一份内部备忘录，该银行已告诉分析师不要发表对中国经济或金融市场的悲观观点。 这份发送给该银行研究部门的备忘录还告诉他们不要发表对中国经济或金融市场的悲观看法。评论不符合政府政策的问题。 此外，国有投行的工作人员被要求不得穿着奢侈品牌或透露自己的薪酬。备忘录称，员工应“确保其家庭成员遵守社会和道德标准”。 中金公司没有回应路透社的置评请求。 彭博社首先报道了该备忘录 作为离岸交易最活跃的中资投行，中金公司也在备忘录中表示，在与海外客户打交道时应格外谨慎，以避免政治和国家安全风险。 虽然中国市场分析师和评论员的负面评论经常受到当局的审查，去年中国经济增长开始放缓后，这一趋势变得更加明显。 中央政府还加大了打击腐败的力度，并利用批评该国“金融精英”过着“享乐主义”生活方式的言论——这是自 2021 年开始的“共同繁荣”运动的一部分。 中国的银行开始提供 口头指导最早于2022年，警告银行家停止在社交媒体上发布描绘奢华生活方式的照片。 银行还被迫削减投资银行家的薪酬和福利，包括旅行和娱乐的补偿和预算削减。 路透社报道4月份，中金公司削减银行家的奖金高达 40%。 Selena Li 和 Jason Xu 的报道；编辑：Sumeet Chatterjee 和 Edwina Gibbs]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/analysts-chinas-cicc-told-not-publish-bearish-views-wear-luxury-items-memo-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 18:03:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>