<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Dec 2023 15:15:19 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>伊朗副朝圣者时隔8年，将于12月19日起登上飞往沙特的航班</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/middle-east/iran-umrah-pilgrims-board-flights-saudi-dec-19-after-8-year-pause-media-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[穆斯林朝圣者在神圣天房进行副朝，他们开始抵达圣天房进行一年一度的朝觐沙特阿拉伯圣城麦加的大清真寺，2023 年 6 月 25 日。REUTERS/Mohamed Abd El Ghany/File Photo 2023 年 6 月 30 日沙特阿拉伯圣城麦加一年一度的朝圣期间天房鸟瞰图。REUTERS/Mohamed Abd El Ghany/File Photo 半官方的法尔斯通讯社称，航班将从伊朗各地的 10 个机场起飞，载着伊朗人全年前往沙特阿拉伯的伊斯兰圣城麦加朝圣。  p&gt; 法尔斯补充说，首次派遣伊朗朝圣者将于 12 月 19 日开始。 中国于 3 月份斡旋达成一项协议，根据该协议，伊朗和沙特阿拉伯恢复了 2016 年中断的全面外交关系利雅得处决了一名什叶派穆斯林神职人员，并随后袭击了沙特驻德黑兰大使馆。 自 2016 年以来，伊朗朝圣者只能完成朝觐，这是一项被视为穆斯林必须履行的宗教义务他们的目标是一生中进行一次这种朝圣，并且受到严格的年度配额和时间限制。 伊朗人现在也可以完成副朝，即可以进行的“小朝圣”在一年中的任何时间，伊斯兰教通常不认为这是强制性的。 伊朗和沙特阿拉伯之间的谈判还旨在重建两国之间的非宗教旅游业，并开通连接两国首都的航班。&lt; /p&gt; Fars 表示，预计到 2024 年 2 月底将有多达 70,000 名伊朗朝圣者前往沙特阿拉伯。 迪拜新闻室报道；马克·海因里希编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/middle-east/iran-umrah-pilgrims-board-flights-saudi-dec-19-after-8-year-pause-media-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 12:27:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>审计公司与二人在大众中国工厂的工作保持距离</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/auditing-firm-distances-itself-duos-work-vws-china-plant-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[在美国纽约市曼哈顿举行的纽约国际车展上可以看到大众汽车标志， 2023 年 4 月 5 日。REUTERS/Andrew Kelly/档案照片 大众汽车聘请的审计员(VOWG_p.DE) 负责审计其在新疆的合资工厂，并在 LinkedIn 上发布了一份声明，指出只有两名员工监督该项目，这表明开展此类工作所带来的声誉挑战 大众汽车委托 Loening GmbH 对其在新疆的合资工厂进行审计。新疆是中国的一个地区，人权组织记录了该地区的虐待行为，包括拘留营中的大规模强迫劳动。北京否认有任何此类滥用行为。 12 月 8 日在 Loening 的 LinkedIn 页面上发布的声明称，技术审核是由两名中国律师进行的，并由该公司创始人兼董事总经理 Markus Loening 监督以及另一名员工。除了他们之外，“没有其他团队成员参与、支持或支持该项目。” “我们的团队一直在努力将自己打造成商业和人权方面信誉良好、知识渊博的专家。我们仍然致力于成为我们的工作以国际人权标准为指导，”声明称。 该声明补充了 一些大众汽车投资者上周对此次审计表示欢迎，但表示这不可能是一次性的，而应该是一次这是提高汽车制造商在中国供应链透明度的一系列措施的第一步。 Loening 上周表示，它已没有发现强迫劳动的迹象。 尽管如此，董事总经理 Loening指出，审计仅限于与上汽集团的合资企业(600104.SS ），并补充说，新疆的情况以及收集审计数据的挑战是众所周知的。 六名高级员工在其 LinkedIn 上转发了该公司的声明。其中四人额外添加了一行，表示他们个人不支持接受该项目，也没有参与该项目的实施。 大众汽车拒绝置评。 Markus Loening、Loening GmbH 和员工没有立即回复置评请求。 Victoria Waldersee 报道，Rachel More 和 Alexandra Hudson 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/auditing-firm-distances-itself-duos-work-vws-china-plant-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 11:27:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中越关系升级；同意加强安全工作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-meets-vietnam-leaders-second-day-state-visit-hanoi-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-meets-vietnam-leaders-second-day-state-visit-hanoi-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 11:12:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>碧桂园称将汇出资金全额偿还人民币债券-彭博社</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/country-garden-said-remit-funds-fully-repay-yuan-bond-bloomberg-news-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 8 月 18 日在中国天津拍摄的中国开发商碧桂园住宅建筑工地。REUTERS/Tingshu Wang/档案照片 碧桂园控股(2007.HK)据彭博社周三报道， 告诉部分周三到期的 8 亿元人民币（1.1142 亿美元）债券（附看跌期权）持有人，该公司已汇出资金，以全额偿还该票据的未偿本金和利息。 该报告援引知情人士的话补充道，该公司没有提供做出该决定的任何理由。 （1 美元 = 7.1799 人民币） Gursimran Kaur 在 2017 年的报道班加罗尔，编辑：Louise Heavens]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/country-garden-said-remit-funds-fully-repay-yuan-bond-bloomberg-news-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 11:02:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾外交部长吴钊燮表示将辞职 - 华尔街日报</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwans-foreign-minister-joseph-wu-says-he-will-step-down-wsj-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[台湾外交部长吴钊燮于 2023 年 9 月 28 日在台湾台北与外国记者共同出席新闻发布会。 REUTERS/Angie Teo/档案照片 吴钊燮周三在接受《华尔街日报》采访时表示，台湾任期最长的外交部长吴钊燮计划在未来几个月内辞去职务。 Gursimran Kaur 在班加罗尔的报道；克里斯蒂娜·芬奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwans-foreign-minister-joseph-wu-says-he-will-step-down-wsj-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 10:25:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国11月银行贷款增幅低于预期，宽松预期进一步加强</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-nov-bank-loans-rise-109-trln-yuan-miss-forecasts-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[武警在中国人民银行总部前站岗，2022 年 9 月 30 日，中国北京。 REUTERS/Tingshu Wang/档案照片 尽管央行保持宽松政策支持，但中国 11 月份新增银行贷款增幅低于预期全球第二大经济体复苏乏力。 继本周的承诺之后，中国人民银行 (PBOC) 预计将在未来几周内实施更为温和的政策宽松政策 高层领导人分析师表示，加大政策调整力度，支持 2024 年经济复苏。 11 月份，中国银行新增人民币贷款 1.09 万亿元人民币（1,517.3 亿美元），高于 10 月份的 7,384 亿元人民币，但未达到分析师预期。中国人民银行周三公布的数据显示，去年 11 月，银行新增贷款 1.21 万亿元。路透调查的分析师此前预测新增贷款将增至 13 亿元。 11 月，在贷款机构提前加载的预期中。 “由于政府债券发行回升，11 月信贷增速继续上升，但仍低于预期”，Capital Economics在一份报告中表示。 “我们认为进一步的政策支持即将到来，但这不太可能推动信贷增长大幅加速。” 中国人民银行已告诉多位人士消息人士上个月表示，银行将计划在 2024 年初发放的部分贷款提前至今年年底，并且第一季度不要过度放贷。 包括抵押贷款在内的家庭贷款增长了 292.5%继 10 月份收缩 346 亿元之后，11 月份 11 月份收缩 346 亿元。消费者信心疲软，部分原因是房地产危机加深和失业率高企，给今年的经济带来了沉重压力。 企业贷款从 10 月份的 5163 亿元增至 8221 亿元。 “下调存款准备金率和利率仍有一定空间，有助于保持银行体系流动性稳定，促进融资成本下降，”民生银行首席经济学家温斌在一份报告中表示。&lt; /p&gt; 政策承诺 央行行长 潘功胜承诺保持宽松的货币政策以支持疫情后的复苏，但也敦促进行结构性改革，减少增长对基础设施和房地产的依赖。 政治局执政的共产党最高决策机构周五表示，财政政策将适度加强，将“灵活适度、精准有效”，助力经济复苏。 作为支持措施的一部分，中国人民银行近几个月降低了部分贷款利率并投放了更多现金，而其他主要经济体则收紧政策以应对通胀。 9 月，中国人民银行削减银行的存款准备金率今年第二次下调，分析师预计未来几周将再次下调。央行数据显示，广义M2货币供应量同比增长10.0%，分析师失踪路透调查预测增长 10.1%，而 10 月份为 10.3%。 11 月份人民币贷款余额同比增长 10.8%，而 10 月份则增长 10.9%。分析师此前预计增长 11%。 未偿还社会融资总额 (TSF)（衡量经济中信贷和流动性的广泛指标）的年度增长率从 10 月的 9.3% 加快至 11 月的 9.4%。&lt; /p&gt; 社会融资规模包括传统银行借贷体系之外存在的表外融资形式，例如首次公开募股、信托公司贷款和债券销售。 11 月，社会融资规模下降从10月份的1.85万亿元增至2.45万亿元。路透社调查的分析师此前预计 11 月社会融资规模为 2.6 万亿元人民币。 Joe Cash 和 Kevin Yao 报道；克里斯蒂娜·芬奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-nov-bank-loans-rise-109-trln-yuan-miss-forecasts-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 10:23:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第二波寒潮将北京冰雪覆盖</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-braces-blistering-cold-this-week-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-braces-blistering-cold-this-week-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 07:38:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>伦敦对冲基金 Aspect Capital 探索中国基金业务 - 消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/london-hedge-fund-aspect-capital-explores-fund-business-china-sources-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 7 月 12 日，中国北京，雨天，一名男子在中央商务区行走REUTERS/Thomas Peter//资料图片 总部位于伦敦的量化对冲基金 Aspect Capital 即将申请在中国大陆设立办事处的资格，以在境内募资并提供其产品，两款产品知情人士称。 根据第三位消息人士和 LinkedIn 个人资料更新，这家管理着超过 80 亿美元资产的对冲基金正准备在 10 月份开设上海办事处，并聘请了两名高级员工 这家计算机驱动的基金巨头此举正值许多外国投资者由于日益严峻的经济和地缘政治挑战而退出世界第二大经济体，这表明一些全球投资者仍然看到了中国的潜力中国市场。 Aspect 的目标是注册为外商独资企业 (WFOE)，这将使对冲基金能够利用中国大量投资者对另类资产日益增长的需求。其中一位消息人士表示，他们仍处于该过程的早期阶段。 Aspect Capital 拒绝就其中国业务计划发表评论。 中国一直在努力吸引外资尽管与西方关系紧张，但仍通过提高效率、扩大资产范围和跨境对冲工具来投资其资本市场。 Citadel 证券是全球最大的做市公司之一，上个月表示，该公司正在探索获得中国牌照。 目前约有 115 家外国金融机构在中国设立了外商独资企业，其中包括贝莱德 (Blackrock)、Blackstone 和 KKR。 2021年，Aspect推出了一项以中国为中心的战略，为外国客户提供通过掉期交易获得多种中国商品期货和政府债券期货的机会。 “中国期货市场的深度令人难以置信， Aspect Capital 投资解决方案总监 Razvan Remsing 上周告诉路透社。 他表示，PTA、聚乙烯、PVC 或纯碱形式化肥等工业商品的期货和尿素或玻璃等建筑材料在西方没有同等市场。因此，这些大宗商品的全球定价是在中国设定的。 今年到目前为止，通常由机器驱动并跨股票、债券和大宗商品进行交易的趋势跟踪量化基金在中国表现良好，甚至在随着其股票市场跌至五年低点。 Aspect 的竞争对手美国量化基金 Two Sigma Investments 的中国大陆 CTA（商品交易顾问）基金前 10 个月上涨了 10%，根据路透社看到的一封投资者信。两个西格码拒绝发表评论。 （该报道已更正，将第 11 段中的代词更改为“他”） Summer Jen 的报道，Nell Mackenzie 的报道，Tom 的补充报道威斯布鲁克在新加坡；编辑：迈克尔·佩里]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/london-hedge-fund-aspect-capital-explores-fund-business-china-sources-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 02:57:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国风险投资、私募股权基金因拟议的变革而感到不安</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/china-venture-capital-private-equity-funds-rattled-by-proposed-changes-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[2021年7月9日，中国北京金融街中国证监会大楼外飘扬着中国国旗。路透社/Tingshu Wang/file photo 中国大幅提高私募股权 (PE) 和风险投资 (VC) 基金投资门槛的提议正面临行业参与者的强烈反对，担心这可能会导致公司破产 中国证券监管机构发布周五晚间起草规则，要求私募股权和风险投资基金的合格投资者至少筹集 300 万元人民币（418,731 美元） ），将现行门槛提高两倍，以保护小投资者。 对于将大部分资产投资于特定公司或项目的基金，个人投资者的门槛设定为1000万元人民币，总部位于深圳的风险投资公司中欧资本 (China Europe Capital) 董事长亚伯拉罕·张 (Abraham 张) 表示，“新的、严格的规则将为小企业挖坟墓。”该公司投资于芯片制造等技术，人工智能。 “这加剧了这个已经在寒冬中瑟瑟发抖的行业的痛苦。” 根据咨询公司 Zero2IPO 的数据，2023 年前 9 个月，中国新设立的 PE 和 VC 基金的融资额下降了 20%，由于该国经济疲软和股市波动抑制了风险偏好。 规模较小的早期风险基金往往依赖高净值个人投资者进行融资，而规模较大的后期基金则倾向于依赖高净值个人投资者进行融资。业内人士表示，通常会利用机构资金来获取资本。 资深风险投资家、北京势股科技有限公司联合创始人李刚强表示，该公司是一家面向早期投资者和企业企业家的融资平台。该提案对于目前受到个人投资者青睐的单一项目基金来说是“毁灭性的”。 “这样的政策对于单一项目基金管理人……以及小投资者来说是极其不公平的，”李说。一篇博文预计，如果规则以目前的形式生效，至少有 1,000 家私募基金管理公司将被淘汰。  但风险投资家表示，新政策可能会适得其反。 “在艰难的融资环境中，就像在伤口上撒盐一样。” ，这与政府对早期科技初创企业的支持背道而驰。”总部位于上海的新通资本首席执行官安德鲁·钱表示，该公司管理着超过 10 亿元人民币的资金，专注于成长阶段的投资。 &lt; p&gt;数据公司 Preqin 的数据显示，专注于中国的人民币计价私募股权基金今年迄今已筹集 97 亿美元，而去年为 337 亿美元，2021 年为 1,166 亿美元，创下至少 2010 年以来的最低水平。 此外，2023 年尚未筹集任何货币的专注于中国的收购基金。相比之下，疫情爆发前，2022 年为 2.1 亿美元，2019 年为 132 亿美元。 Qian 认为，风险投资基金，特别是那些针对最容易受到新规定影响的家庭成员和朋友等小型投资者的风险投资基金，应该与大型私募股权基金的监管方式不同。 这位风险投资资深人士表示，“在海外，天使投资对普通人来说是可以进行的”，他指的是美国等国家，“但我们对此类投资者关上了大门。将使筹款变得更加困难。” （1 美元 = 7.1749 人民币） 上海 Samuel Shen 和 Li Gu 以及香港 Kane Wu 的报道；杰米·弗里德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/china-venture-capital-private-equity-funds-rattled-by-proposed-changes-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 02:08:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>消息人士称，中国军队接近台湾海岸，在关键选举前“恐吓”选民</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-forces-approached-close-taiwan-coast-intimidate-voters-before-key-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-forces-approached-close-taiwan-coast-intimidate-voters-before-key-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 02:04:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国委员会提出2024年对抗中国的立法“蓝图”</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-committee-offers-2024-legislative-blueprint-countering-china-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[委员会主席美国众议员迈克·加拉格尔 (R-WI) 和美国众议员拉贾·克里希纳莫蒂 (D-IL) 在众议院美国与中国共产党战略竞争特别委员会期间与其成员讨论程序2023 年 4 月 19 日，美国华盛顿国会山举行模拟战争游戏“台湾桌面演习（TTX）”党派会议。路透社/Amanda Andrade Rhoades/档案照片 A美国国会委员会周二发布了一份内容广泛的两党建议清单，旨在重启美国与中国的经济关系，并制定了 2024 年的立法目标，称这些目标将防止美国成为其主要地缘政治对手的“经济附庸”。 提案借鉴了众议院中国问题特别委员会一年来的听证会和调查，内容包括美国监管方式的巨大转变，包括增加对外投资限制对中国来说，进行更多技术性的法律修订，例如减少items-shift-2023-07-13/&quot;&gt;从中国进入美国的免税货物门槛 实施这些措施将“需要艰难的权衡，并且不会没有成本” ，”由共和党主席迈克·加拉格尔和民主党资深成员拉贾·克里希纳莫蒂领导的委员会在一份报告中表示。 “美国现在有一个选择：接受北京将美国视为其经济附庸或立场的愿景为我们的安全、价值观和繁荣而奋斗，”该委员会表示。 加拉格尔和克里希纳莫蒂在电话中告诉记者，乔·拜登总统和中国领导人习近平 11 月在旧金山举行的会晤，旨在缓和不稳定的关系，他们几乎没有改变 150 条建议。 其中：强制实施禁止或中国撤资社交媒体平台TikTok，指示商务部对中国传统半导体征收进口关税，要求美联储强调- 测试美国银行承受可能失去中国市场准入的能力，并限制美国联邦机构购买中国制造的无人机。 “我认为这确实是我们所制定的一些两党立法的蓝图。克里希纳莫蒂说：“我们希望在明年采取行动。” 该委员会于今年早些时候成立，旨在说服美国人为什么应该关心与中国的竞争，并推动了选择性脱钩加拉格尔表示，共和党人正在就如何推进限制美国对华对外投资的立法进行“热烈讨论”，该法案的一个版本已从年度国防授权法案。他补充说，他希望这些讨论能够在 2024 年第一季度带来“负责任的立法活动”。 “即使是那些与我们合作的主要资产管理公司或银行家也对任何限制持怀疑态度加拉格尔说：“关于对中国的投资，甚至是在军事和关键技术领域，我认为我会欢迎立法该问题所提供的可预测性。” 迈克尔·马丁纳 (Michael Martina) 报道；编辑：亚历克斯·理查森]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-committee-offers-2024-legislative-blueprint-countering-china-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 22:10:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国与北京就安排军事沟通事宜进行接触-五角大楼</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us-touch-with-beijing-about-arranging-military-communication-pentagon-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[2021 年 11 月 1 日，美国马萨诸塞州波士顿唐人街附近的灯柱上飘扬着美国和中国的国旗。路透社/布莱恩·斯奈德/档案照片 五角大楼周二表示，美国一直在与北京协调安排军事会谈，但没有就任何具体事宜发表任何声明。会谈。 美国美国总统乔·拜登和中国国家主席习近平上个月在一场备受关注的加州峰会上同意恢复这种接触，这种接触在时任众议院议长南希·佩洛西于 2022 年 8 月访问自治台湾后被中断。中国声称对民主治理的台湾拥有主权五角大楼发言人帕特里克·莱德少将在新闻发布会上表示：“我们一直在与我们的武官办公室密切合作，我们的政策团队一直在与北京方面积极协调，以安排沟通。” p&gt; “但目前没有什么可宣布的，”他补充道，就任何具体接触而言。 白宫国家安全顾问杰克·沙利文 (Jake Sullivan) 在周二的《华尔街日报》活动中表示， ”这只是峰会成果的正常实施，并且正在按照双方预期继续进行，所以我认为这没有问题，”沙利文说。 “我们认为真正的问题不是：‘它会得到落实吗？开始了？我们对此充满信心。真正的问题是：它能否在未来可能出现的任何起起落落中持续下去，”沙利文补充道。 拜登政府表示，希望两国军队能够进行沟通，包括双方军队特定地理区域的高级领导人和指挥官。 拜登二月份下令击落飞越美国上空的疑似中国间谍气球后，两国关系变得冷淡。 但拜登政府高级官员此后访问了北京，并与同行会面，以重建沟通和信任。 Idrees Ali 和 Phil Stewart 报道；Andrea Shalal 和 Doina Chiacu 补充报道；Jonathan Oatis 和桑德拉·马勒]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us-touch-with-beijing-about-arranging-military-communication-pentagon-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 21:40:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>北京智库称儿童是中国最好的投资</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/children-are-best-investment-china-says-beijing-think-tank-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[2021年4月6日，人们从中国北京的一所学校接孩子。照片拍摄于2021年4月6日。REUTERS/Thomas Peter/File照片 4 月 2 日，中国上海，一个小女孩和她的爸爸坐在一个公园里。 2023. REUTERS/Aly Song/档案照片 在中国发布第一个&lt; href=&quot;https://www.reuters.com/world/china/chinas-population-shrinks-first-time-since-1961-2023-01-17/&quot;&gt;人口下降超过六成 中国作为世界第二大经济体，一直在努力实现疫情后的强劲复苏，未来劳动力和消费者需求的任何下降都可能对其经济产生深远影响。&lt; /p&gt; “在当前的中国经济中，孩子是最好的投资。基础设施投资趋于饱和，制造业产能过剩……但对儿童数量的投资还不够，”友和人口研究所周二发表的政策文件称。 该文件敦促当局“亟待”扭转新生儿数量快速下降的局面。 随着年轻人口迅速萎缩，而降息、激活资本市场、优化实体经济等经济措施，未来中国的优势将会缩小。报告称，房地产调控无助于提振经济增长，复苏依然疲软。 为了提振经济，友和报告建议生育补贴由国家层面而非地方政府分配 近年来，地方政府出台了一系列降低育儿成本的措施，但很多政策并没有落实。 报告称，由于地方政府资金不足、动力不足，要么已经实施，要么停留在纸面上。 “现在人们不愿意结婚生子……因为生育成本太高，由于女性难以平衡家庭和工作，中国人的平均生育意愿几乎是全球最低的。” 目前补贴仍然不足，低于大多数欧洲国家。  &gt; 中国报告称，2022年，中国14.1175亿人口将减少约85万人，这是自1961年（中国大饥荒的最后一年）以来的首次下降。 法拉大师和北京日报的报道编辑部;编辑：迈克尔·佩里]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/children-are-best-investment-china-says-beijing-think-tank-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 04:01:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024年中国落后市场的投资者将采取防御策略</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/investors-chinas-lagging-markets-play-defence-2024-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/investors-chinas-lagging-markets-play-defence-2024-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 03:11:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>