<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Dec 2023 03:15:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>欧盟将在中国峰会上发表强硬言论，但预期有限</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/eu-issue-firm-words-china-summit-with-limited-expectations-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[欧洲理事会主席查尔斯·米歇尔和欧盟外交政策负责人何塞普·博雷尔与欧盟委员会主席乌苏拉·冯德莱恩和中国国家主席习近平通过视频通话2022 年 4 月 1 日，在比利时布鲁塞尔欧洲理事会大楼举行的中欧峰会期间举行的会议。Olivier Matthys/Pool via REUTERS/File Photo 欧盟高级官员将提出一系列担忧从俄罗斯入侵乌克兰到周四与中国领导人举行的峰会，预计峰会将发表强硬言论，但不会取得成果。 欧盟委员会主席乌苏拉·冯德莱恩、欧洲理事会主席查尔斯米歇尔和欧盟外交政策负责人何塞普·博雷尔上午会见了中国国家主席习近平，下午会见了国务院总理李强，他们对北京进行了一日访问。 周四的会谈不会发表联合声明，欧盟官员们表示，他们预计自 2019 年以来首次面对面的中欧峰会不会取得具体成果。 “没有任何一项突出的成果能够为峰会画上圆满句号，”一位欧盟官员表示&lt; /p&gt; 相比之下，习近平 11 月在加利福尼亚州与美国总统乔·拜登的会晤确实达成了协议，尽管分歧仍然存在，特别是在台湾问题上。 欧盟也会对中国对台湾的意图提出质疑，但其重点将放在俄罗斯对乌克兰的入侵上。 欧盟希望北京利用其对俄罗斯的影响力来制止战争，将强调需要尊重对俄罗斯的制裁，并将提出日益严重的问题朝鲜向俄罗斯供应武器。 欧盟还对其认为的“不平衡”经济关系感到担忧，称其与中国近 4000 亿欧元（4317 亿美元）的贸易逆差反映了对欧盟企业的限制。&lt; /p&gt; 预计中国将询问欧盟对中国电动汽车进行反补贴调查，以及欧盟为减少对中国进口尤其是关键原材料的依赖而采取的“去风险”政策。 欧盟官员表示，双方可以在应对气候变化和促进生物多样性的行动上进行更多合作。 他们还指出了一系列有关宏观经济和贸易的对话。其中包括欧盟计划的二氧化碳排放进口关税和循环经济，可能增加名称受保护的食品数量 - 例如仅将“羊乳酪”一词应用于特定的希腊奶酪。 “这些本身并不是峰会的主要成果……但在某些领域存在共同利益，我们可以通过技术上和实践上的合作来发挥作用，”一位欧盟官员表示。 ($1 = 0.9265 欧元） Philip Blenkinsop 的报道；安德鲁·格雷 (Andrew Gray) 在布鲁塞尔和劳里·陈 (Laurie Chen) 在北京进行了补充报道；格兰特·麦库尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/eu-issue-firm-words-china-summit-with-limited-expectations-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 00:04:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国社交媒体发布穆迪中国评级下调的猜测</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/speculation-moodys-china-downgrade-seen-ahead-release-chinese-social-media-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[2018年9月30日，中国北京人民大会堂前红旗飘扬。REUTERS/Jason Lee /File Photo 穆迪发布前几小时周二下调了中国主权信用评级的前景，路透社的评论显示，中国社交媒体平台微信上流传着即将采取这一举措的猜测。 &quot;消息称穆迪将下调中国主权信用评级，下午将发布公告。”路透社翻译的一篇微信帖子在数百人的聊天群中写道。 穆迪周二下调中国政府前景从稳定变为负面，但没有完全下调评级。该评级机构援引越来越多的证据表明，当局将不得不介入支持负债累累的地方政府和国有企业，此举可能会给国家的财政、经济和机构实力带来风险。 中国蓝筹股暴跌近五成-由于对该国经济增长的担忧，周二股价跌至年内低点，穆迪可能会在发布消息之前降息，这削弱了市场情绪。 穆迪发言人拒绝发表评论。 穆迪、S&amp;P Global 和惠誉等机构的信用评级行动有时会在预定发布之前进行报道。 2011 年，S&amp;P Global 决定将信用评级定为 15包括德国、法国和奥地利在内的欧元区国家正在接受降级审查在《金融时报》发布之前发布。 &lt;伦敦帝国理工学院金融学教授亚历山大·米夏利德斯 (Alexander Michaelides) 表示，评级泄露相当常见，但很难确定，因为它们可能来自不同的来源。他研究并发表了有关官方主权债务之前的系统性泄露的学术论文。评级公告。 “这很常见，但很难表明它已经发生。这种情况发生在世界上许多国家，甚至是在机构质量非常高的国家。”米夏利德斯说道。 撰文：Chibuike Oguh，纽约；Karin Strohecker 补充报道：伦敦；编辑：Megan Davies和尼克·齐明斯基]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/speculation-moodys-china-downgrade-seen-ahead-release-chinese-social-media-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 21:15:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着经济增长和房地产压力加大，穆迪对中国发出评级下调警告</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/moodys-cuts-chinas-credit-outlook-negative-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/moodys-cuts-chinas-credit-outlook-negative-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 21:15:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国卡梅伦与中国王毅讨论建立“建设性关系”的意图</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/uk/uks-cameron-chinas-yi-discussed-intention-have-constructive-relationship-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 12 月 5 日，英国外交大臣大卫·卡梅伦在英国伦敦举行内阁会议后离开唐宁街 10 号。REUTERS/Hollie Adams&lt; /figcaption&gt; 中国外交部长王毅在吊唁簿上签名后离去已故亨利·基辛格于 2023 年 12 月 5 日星期二在美国驻北京大使馆。 Ng Hanguan/Pool via REUTERS 英国外交大臣戴维·卡梅伦表示，他已与中国外长通话王毅周二与两人讨论了“建立建设性关系的意图”。 “英国将继续与中国接触，以促进我们的利益，”卡梅伦在 X 上发帖表示，并补充道他们还讨论了以色列和加沙的局势以及乌克兰的战争。 英国首相里希·苏纳克上个月任命前英国领导人卡梅伦为外交部长，引起了保守党一些议员的担忧这对政府对中国的态度意味着什么。 作为首相，卡梅伦预示着 2015 年与中国关系的“黄金时代”，而苏纳克则表示这一时代已经结束。相反，苏纳克寻求通过在贸易和气候变化方面更好的合作来平衡国家安全利益。 （这篇报道已重新归档，标题中使用“王”而不是“易”） &lt;凯莉·麦克莱伦和莎拉·杨的报道；凯特·霍尔顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/uk/uks-cameron-chinas-yi-discussed-intention-have-constructive-relationship-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 19:09:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国和墨西哥官员誓言加强合作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-mexico-officials-vow-strengthen-cooperation-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[墨西哥新任外交部长阿丽西娅·巴尔塞纳·伊瓦拉在墨西哥外交部长总部与媒体会面墨西哥城。 2023 年 7 月 14 日。REUTERS/Raquel Cunha/档案照片 中国外交部长王毅在十日会议上讲话三边外长会议于2023年11月26日星期日在韩国釜山举行。Ahn Young-joon/Pool via REUTERS/File Photo 中墨合作潜力巨大、规模巨大中国外交部长王毅周二在北京会见墨西哥外长阿丽西娅·巴尔塞纳时表示，墨西哥的发展空间很大，后者誓言加强双边关系。 巴塞罗那感谢中国帮助墨西哥从疫情造成的破坏中重建。十月飓风奥蒂斯&lt; /a&gt;，摧毁了太平洋海滩度假胜地阿卡普尔科。 墨西哥外交部在一份声明中表示，中国正在帮助墨西哥加快为遭受奥的斯袭击的家庭购买家庭用品。  &gt;王毅表示，双方要推动两国经贸、文化等领域全方位交流与合作。 两国政府强调墨西哥代表团10月访华的重要性，墨西哥表示，该协议导致成立了一个工作组，以打击用于制造包括芬太尼在内的合成药物的前体化学品的贩运。 美国乔·拜登总统的政府一直在寻求 与墨西哥和中国合作遏制芬太尼的流通，芬太尼导致吸毒过量死亡人数急剧上升。 巴塞罗那还提出了在中国与拉丁美洲和拉丁美洲国家之间建立更密切关系的理由。上个月，中国和墨西哥领导人在亚太经合组织峰会期间会面，致力于加强联系，同时同意打击两国之间的非法毒品贩运并推动更多的贸易和投资。  Ethan Wang 北京报道、Twinnie Siu 香港报道；瓦伦丁·希莱尔在墨西哥城的补充报道
编辑：David Goodman 和 Josie Kao]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-mexico-officials-vow-strengthen-cooperation-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 17:26:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大众汽车：新疆工厂审核未发现强迫劳动迹象</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-audit-xinjiang-site-found-no-signs-forced-labour-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 4 月 5 日在美国纽约市曼哈顿举行的纽约国际车展期间可以看到大众汽车标志.REUTERS/Andrew Kelly/档案照片 大众汽车的( VOWG_p.DE）该公司周二表示，委托对其位于中国新疆的合资工厂进行了审计，没有发现强迫劳动的迹象，不过审计人员补充说，在中国收集数据的挑战是众所周知的。 此次审计由德国人权尽职调查公司 Loening Human Rights &amp; 进行。 Loening 董事总经理 Markus Loening 表示，对 Responsible Business GmbH 进行了现场采访、检查员工合同以及该工厂 197 名员工的工资支付情况。 “中国和新疆的情况以及收集数据的挑战审计众所周知。”洛宁在一份声明中表示，并补充说，这项授权仅限于乌鲁木齐工厂的员工，该工厂是与上汽集团的合资企业(600104.SS)。 大众汽车投资者今年早些时候要求该汽车制造商请求国家工商总局配合进行独立的劳工审计大众汽车公司称，洛宁与深圳一家公司的两名中国律师一起进行了审计，但该地区的人权组织记录了包括拘留营中大规模强迫劳动在内的虐待行为。洛宁说：“员工的工资高于平均水平，而且没什么事可做。”他强调，该工厂以前组装桑塔纳车型，现在只处理“技术调试和交付” ”。 维多利亚·瓦尔德西 (Victoria Waldersee) 报道；编辑：克里斯托夫·施泰茨]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-audit-xinjiang-site-found-no-signs-forced-labour-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 17:04:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全球风电前景因美国疲软和中国经济放缓而受到打击-WoodMac</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/energy/global-wind-power-outlook-takes-hit-us-weakness-china-slowdown-woodmac-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[随着美国南达科他州布兰特市冠状病毒病 (COVID-19) 的持续爆发，Tatanka 风电场安装了 Acciona Windpower 1.5 MW 风力涡轮发电机。 ，2020年10月27日。REUTERS/Bingguan/资料图片 由于美国海上风电行业的财务困境，未来十年全球风电行业新增产能将低于此前预期咨询公司 Wood Mackenzie 周二表示，中国的审批和项目执行缓慢。 Orsted (ORSTED.CO)，全球最大的海上风电场开发商、能源巨头英国石油公司(BP.L) 和挪威 Equinor (EQNR.OL) 已预订价值数亿美元的   其美国海上风电投资组合出现减值，理由是融资成本不断上升和供应延迟。 Wood Mackenzie 将 2032 年底全球风电装机容量预测下调了 29 吉瓦 (GW)，下调了评级累计装机容量达到 2.35 太瓦。 此次降级仅对预期装机容量产生了不到 2% 的变化，其中超过 80% 的降幅源于美国和中国等主要市场的不利因素。伍德麦肯兹全球可再生能源研究副总裁卢克·莱万多夫斯基 (Luke Lewandowski) 表示：“尽管中国项目执行和美国离岸市场成熟度方面近期面临挑战，但全球长期市场基本面依然强劲。” WoodMac 表示，Orsted 取消新泽西州的海洋风电项目以及供应链问题预计将使美国近 8 吉瓦的海上项目推迟到 2032 年之后。这意味着美国将实现到 2030 年安装 30 吉瓦海上风电目标的一半左右。 WoodMac 表示，近期中国项目市场放缓的不利因素导致其海上风电装机容量减少了 12 吉瓦。由于许可证要求收紧和项目取消，全球风电装机容量预测有所下降，但尽管存在短期挑战，中国 2026 年至 2032 年陆上风电的前景仍保持不变。 Anushree Mukherjee 和 Deep Vakil 在班加罗尔的报告；编辑：Emelia Sithole-Matarise]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/energy/global-wind-power-outlook-takes-hit-us-weakness-china-slowdown-woodmac-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 16:23:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国恒大收到有关其2.8亿美元追偿索赔的法院通知</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-gets-court-notice-regarding-units-recovery-claim-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[2021 年 9 月 26 日，中国广东省深圳市中国恒大集团总部附近的一个建筑工地上，有一台起重机。REUTERS/Aly Song /档案照片 中国恒大集团(3333.HK ）周二表示，收到广东省法院的通知，要求恒大物业服务的一家子公司追回约20亿元人民币（合2.8亿美元）的存单质押担保。 诉讼单位金碧物业管理公司提起诉讼涉及恒大物业服务(6666.HK ）押金质押约134亿元人民币。 陷入困境的房地产开发商表示，有关索赔的通知还包括预计利息1.521亿元人民币。 上周，恒大物业收到广东省广州市中级人民法院正式受理立案通知书。 母公司恒大物业曾于2月份表示，正在与恒大物业洽谈偿还资金事宜。&lt; /p&gt; 2022年7月，恒大首席执行官和财务负责人在初步调查发现涉嫌挪用恒大物业担保贷款后辞职。 恒大正在调查价值134亿元人民币的存款是如何被转移的。恒大物业旗下的物业被用作质押担保的抵押品，并被银行扣押。 恒大表示将就该通知寻求法律意见。 （1美元=7.1429人民币）  Ayushman Ojha 报道]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-gets-court-notice-regarding-units-recovery-claim-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 14:48:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>3 穆迪下调中国信用前景</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/3-moodys-cuts-china-credit-outlook-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[一面中国国旗飘扬在2014 年 11 月 24 日，位于北京市中心中国人民银行总部附近金融街上的一家商业银行总部。 REUTERS/Kim Kyung-Hoon/档案照片 2023 年 9 月 27 日，中国北京恒大住宅小区的住宅楼附近看到恒大标志。REUTERS/Florence Lo /File Photo 评级机构穆迪周二将中国政府信用评级展望从稳定下调至负面，这是全球对地方政府债务激增和债务危机影响日益担忧的最新迹象。世界第二大经济体的房地产危机不断加深。 了解更多 &lt; p&gt;评论： 丹麦 BANKINVEST 高级新兴市场策略师 JAKOB EKHOLDT CHRISTENSEN “从穆迪的角度来看，面临的挑战是较低的增长前景，无论是在债务过剩对经济增长潜力造成压力方面，还是在” 纽约布朗兄弟哈里曼全球货币策略主管 WIN Thin “我们一直预计主权评级将面临下行压力。中国人民银行今年早些时候终于承认中国债务占 GDP 的比例已接近 300%。由于债务负担不断上升，穆迪上次将中国主权评级从 2017 年的 Aa3 下调至 A1。” 首席市场策略师 ART HOGAN， B RILEY WEALTH，纽约“我们花了三年的大部分时间看着中国从大流行中断断续续地重新开放，今年他们终于正式重新开放了。但经济从中复苏的速度令人失望。他们正在尽一切努力刺激经济增长，但还没有奏效。” “值得注意的是，世界第二大经济体的困境可能会影响到经济增长。全球经济。如果他们在明年继续苦苦挣扎，并且无法找到刺激经济增长的正确方案，这将给全球经济带来问题，并可能成为逆风。” 伦敦大和资本市场研究部主管 CHRIS SCICLUNA： “市场意识到中国不愿意提供刺激措施。 ”因此，中国依赖数据，只会如果没有复苏，就提供刺激措施。 “我不认为中国当局会对外国评级机构的行为做出回应。 ”在某种程度上，此举是滞后指标体现在市场对中国的反应以及外国投资者对中国保持一定距离 “所以这有点落后于曲线。” 英国利兹 INTERACTIVE INVESTOR 投资主管 VICTORIA SCHOLAR（电子邮件） “穆迪已将中国政府信用评级从稳定下调至负面。该评级机构表示，这反映了与其持续较低的中等信用评级相关的风险长期经济增长和房地产行业的持续缩减。预计2024年和2025年中国GDP年均增长4%，2026年至2030年平均增长3.8%。中国财政部表示对评级下调感到失望，并表示穆迪的担忧是不必要的。” ”中国在疫情过后的复苏过程中遇到了比预期更为坎坷的困难。它一直在努力应对需求疲软、房地产行业陷入困境、进出口下降以及长期基础设施支出带来的沉重债务等问题。在夏季青年失业率创下历史新高后，政府已停止发布青年失业率数据。尽管当局一直试图通过刺激措施提振需求，但仍需要采取更多措施来支持世界第二大经济体，特别是在全球需求低迷的背景下。” 由《全球金融》杂志编译市场突发新闻团队]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/3-moodys-cuts-china-credit-outlook-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 14:27:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>香港活动人士称，对自由的渴望导致她逃往加拿大</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/hong-kong-activist-says-desire-freedom-led-her-flee-canada-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[民主活动家周美龄2021 年 6 月 12 日，中国香港，她因在 2019 年反政府抗议期间参与未经授权的集会而入狱近七个月后获释。REUTERS/Tyrone Siu/File Photo &lt;香港民主活动人士周庭在保释期间逃往加拿大，她表示，在一场限制她自由的镇压中，她不会回家，无视香港领导人关于她将被终身追捕的警告。  周说，她多年来一直面临当局的严格审查，护照被没收，她一直生活在恐惧之中，不得不保持沉默。 “我觉得我被迫呆在如此严峻的环境中，我无法逃脱，”周女士在多伦多说道，她已经在那里待了三个月。 “考虑到香港的政治局势以及我的个人健康、心理健康、身体健康，以及不被允许再次离开香港的高度政治风险，我决定不再回去。” 周被释放2021年6月出狱因未经授权集会而入狱。 但是，根据中国实施的国家安全法，另一项与外国势力勾结的指控意味着她的护照被没收，她的行动受到严密监视，而且她很难找到全面的证据。国安法作为镇压工具而受到西方政府的批评，但中国表示，在 2019 年大规模民主抗议活动后，它已经恢复了稳定。  周说，由于担心再次入狱，她遭受了惊恐发作，在当局继续逮捕更多人的同时，她被诊断出患有抑郁症和创伤后应激障碍，其中包括许多民主党同僚&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/china/landmark-hong-kong-national-security-case-verdict-expected-3-4-months-judge-2023-11-29/&quot;&gt;面临严厉的监禁或被迫流亡。 香港当局同意她今年前往多伦多攻读硕士学位，但前提是她同意一日游周女士说，她在五名警察的陪同下前往中国深圳，并在展示中国成就的“爱国”展览和科技公司腾讯总部拍照。 她说，她被要求写并签署了她的警察起草的几封信，其中一封是悔罪信，一封是对当局的感谢信。 周打算预订一架更便宜的航班，经日本转机——她在日本有相当多的追随者——被认为是警方无法接受，她不得不购买直飞多伦多的航班。 “国安警察没有按照香港的法律制度履行职责，”她告诉路透社。 香港领导人李家超周二称周女士是“骗子”和“缺乏诚信”。 “警方将尽最大努力追捕她，逮捕她。逃犯将被终身追捕。”李告诉记者。 今年，香港警方对包括罗冠聪和郭安娜，表示他们的资产将是尽可能冻结。 香港警察和保安局的置评请求没有立即得到答复。 “我希望我的故事能够提醒世界上的每个人...... ……香港还有很多很多很多人被送进监狱，被镇压，甚至说不出一句话，”周日，身穿黄色连帽衫、27岁的周说。 “身心得到解放”是我的生日愿望，她补充道。 詹姆斯·庞弗雷 (James Pomfret) 撰写；编辑：格里·多伊尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/hong-kong-activist-says-desire-freedom-led-her-flee-canada-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 12:23:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>倍耐力高管排除沙特主权基金入股公司的可能性</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/pirelli-rules-out-saudi-sovereign-fund-taking-stake-company-exec-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[意大利倍耐力公司生产的轮胎正在俄罗斯莫斯科的一家经销商处展出， 2023 年 3 月 23 日。REUTERS/Maxim Shemetov/档案照片 沙特阿拉伯公共投资基金 (PIF) 将不会入股意大利倍耐力 (PIRC.MI)，轮胎制造商执行副主席 Marco Tronchetti Provera 周二表示。 “这就是什么你看，没有什么了，”他指的是倍耐力的 与沙特主权财富基金成立合资企业，在海湾国家建设轮胎制造工厂。 “不会有当被问及 PIF 是否有可能入股倍耐力时，Tronchetti Provera 说道。 朱利奥·皮奥瓦卡里 (Giulio Piovaccari) 报道，费德里科·马乔尼 (Federico Maccioni) 撰稿，朱利亚·塞格雷蒂 (Giulia Segreti) 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/pirelli-rules-out-saudi-sovereign-fund-taking-stake-company-exec-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 11:51:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国表示免签旅行政策促进了旅游业</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-says-visa-free-travel-policy-has-boosted-tourism-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 4 月 24 日，中国北京大兴国际机场，旅客走过五颗星形状的装置。REUTERS/Tingshu Wang/资料照片 中国外交部周二表示，免签旅行政策已产生明显效果，让旅客出行更加便利。 “展望未来，外交部商务部将继续调整签证政策，创造更加有利的条件，进一步便利跨境旅游。” com/world/china-offers-visa-free-entry-citizens-france-germany-italy-2023-11-24/&quot;&gt;公布该政策，覆盖多个欧洲国家和马来西亚。 该政策于 12 月 1 日生效，交通部援引出入境数据称，来自法国、德国、意大利、荷兰、西班牙和马来西亚（免签国家）的近 18,000 名旅客中，约有 7,000 人进入中国王说，12 月前三天，来自这些国家的日均游客人数比 11 月最后一天增长了 39%。 &gt; 德国驻华大使曾表示希望中国将这些措施扩大到所有欧盟成员国。 安德鲁·海利 (Andrew Hayley) 报道；莉兹·李和伯纳德·奥尔撰写；汤姆·霍格和米拉尔·法米编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-says-visa-free-travel-policy-has-boosted-tourism-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 10:48:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆迪下调前景，中国国有银行预计将支持人民币 - 消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-12-05/</link>
      <description><![CDATA[美国这张摄于 2023 年 1 月 30 日的插图中可以看到美元和人民币纸币。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 中国主要国有银行正忙于在货币市场购买人民币两位知情人士表示，周二，为了防止人民币过度贬值，评级机构穆迪下午将中国前景下调至负面后，买盘加剧。 国有银行被发现将人民币兑换成美元。消息人士称，在岸掉期市场上出售美元，并在现货市场上迅速出售这些美元，以在整个交易时段支撑人民币。 但在穆迪发表声明后，银行的美元抛售变得非常有力，一位消息人士称。 过去一年，中国国有银行经常出售美元，以减缓人民币兑美元汇率的下跌。市场经常将这些举措视为官方试图缓解货币压力的迹象，尽管银行也可以为自己的账户进行交易。 穆迪周二 将中国政府信用评级展望从稳定下调至负面，理由是预期中国政府信用评级将下降中期经济增长以及中国庞大的房地产行业深度调整带来的风险。 直到最近，随着中国经济的低迷和美元的飙升，人民币经历了动荡的一年，贬值了 6.14%美元一度因近期美国利率已见顶的观点而回吐大部分失地。 人民币 11 月升值 2.55%，为今年表现最好的月份，但仍下跌 3%  然而，一些分析师表示，穆迪的决定对人民币的影响不会持续。 “困扰房地产行业的问题并不新鲜， ”澳新银行亚洲研究主管 Khoon Goh 表示。 “当局最近采取的措施应该很快就会见底。即将公布的美国数据对于人民币的近期走向更为重要。”吴说，他指的是政府采取的一系列振兴房地产市场的措施。 上海新闻室和 Tom Westbrook 报道；编辑：Jacqueline Wong 和 Kim Coghill]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-12-05/</guid>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2023 09:26:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>