<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Dec 2023 06:03:27 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>中国习近平继拜登之后访问越南，寻求与河内“共同未来”</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-visits-vietnam-after-biden-seeks-boost-ties-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[中国国家主席习近平出席 2023 年 11 月 17 日在美国加利福尼亚州旧金山举行的亚太经合组织 (APEC) 峰会领导人非正式会议。路透社/卡洛斯·巴里亚/档案照片 中国国家主席习近平周二开始对越南进行为期两天的访问，以构建“命运共同体”，这是在美国总统乔·拜登访问越南三个月后河内是主要大国争夺在这个东南亚国家的影响力的地方。 据报道，这是习近平六年来的首次出访，已经酝酿了数月时间，甚至一度被考虑在拜登访问前几天进行。  它的目的是促进两个共产党统治国家之间的关系，经济关系非常密切，但在南海边界问题上存在分歧，并且有着数千年频繁冲突的历史。这次访问被推迟的另一个原因是，双方就如何表述两国加强的双边关系进行了长时间的讨论，北京方面希望将这种关系描述为“共同的命运”，但河内方面一直拒绝提及这一提法，但预计最终会得到这样的答复。据官员和外交官称，已接受。 习近平在访问前在越南共产党报纸上发表的一篇评论文章中表示，两国之间的“命运共同体”将承载战略意义据中国大使称，除了将两国关系提升到高于美越关系的象征意义之外，升级的地位还伴随着“数十份合作文件”的签署据越南官方报纸《Tuoi Tre》在访问前报道，越南雄波。 预期的交易包括中国投资升级两个邻国之间的铁路连接，其中包括赠款，尽管援助数量尚不清楚，可能贷款的金额和条款也不清楚。 两国都表示有兴趣加强交通联系。越南愿意向中国出口更多产品，特别是农产品，北京希望将越南北部进一步融入其南部供应链网络。 许多中国企业已加快将部分业务转移到越南的步伐今年比疫情爆发前更接近越南的西方客户，降低中美贸易紧张局势带来的风险，并减少对中国经济疲软的影响。 加强铁路连接将有助于从中国进口零部件进行组装在越南，有效拓展了中国的新丝绸之路，北京称之为“一带一路”倡议。 习近平在专栏文章中表示，要加快基础设施建设合作。 中国还推动将越南纳入其数字丝绸之路，这可能需要投资新的海底光缆、5G 网络和其他电信基础设施。 迄今为止唯一获得批准的项目越南的“一带一路”贷款是河内地铁，尽管越南不愿公开将其标记为“一带一路”项目，这表明它与北京表现出过于密切的关系是多么敏感。 贸易更加便利，合作更加牢固可再生能源、稀土和旅游业等多个领域的合作也在可能的范围内。 习近平表示，两国应在互联互通、国有企业改革、绿色能源和关键矿产等领域扩大合作。  p&gt; Francesco Guarascio @fraguarascio 的报道； Khanh Vu 和 Phuong Nguyen 的补充报告；林肯·盛宴编辑。]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-visits-vietnam-after-biden-seeks-boost-ties-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 01:38:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国谴责中国在南海针对菲律宾的事件</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/uk-condemns-china-over-incidents-south-china-sea-against-philippines-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[一艘菲律宾海岸警卫队船只在驶向一艘中国海岸警卫队船只时遭到水炮损坏，拖曳着一艘菲律宾补给船2023 年 12 月 10 日，南中国海有争议的仁爱礁。菲律宾海岸警卫队/路透社的讲义 英国周一谴责所谓的“中国采取的不安全和升级策略”周末在南中国海针对菲律宾的船只”。 “英国反对任何加剧紧张局势的行动，包括骚扰、不安全行为和恐吓策略，这些行为会增加误判风险并威胁地区和平与安全。外交部在一份声明中表示。 “中国和菲律宾都必须遵守 2016 年仲裁裁决程序的结果，该裁决对双方都具有法律约束力。 ” &gt; 中国驻伦敦大使馆发言人表示，中方坚决反对并强烈谴责英方的“无端指责”，已就此向英方提出严正交涉。 “我们敦促英方使馆网站上发布的言论称：“尊重中国在南海的领土主权和海洋权益，停止挑起事端、挑拨离间。” 穆维贾·M、莉兹·李报道在北京；安德鲁和桑德拉·马勒编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/uk-condemns-china-over-incidents-south-china-sea-against-philippines-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 01:16:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>消息人士称，中国领导人开会讨论2024年的增长目标</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-leaders-meet-discuss-growth-targets-2024-say-sources-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[一名工人走过中央商务区的建筑工地，2023 年 2 月 28 日，全国人民代表大会 (NPC) 在中国北京开幕。路透社/Thomas Peter/档案照片 中国领导人开始闭门会议四位知情人士称，周一将讨论经济目标并制定 2024 年刺激计划。 一年一度的中央经济工作会议，习近平主席和其他高级官员在会上为世界经济制定了路线图消息人士称，明年第二大经济体的经济增长可能会在周二结束。 随着中国经济在疫情后难以实现强劲增长，投资者正在密切关注明年政策和改革议程的线索。在住房危机加剧、地方政府债务担忧、全球经济增长放缓和地缘政治紧张局势的背景下实现复苏。 执政的共产党最高决策机构政治局周五表示，财政政策将适度加强，  事实证明，一系列政策支持措施效果有限，加大了当局推出更多刺激措施的压力。  p&gt; 中国的政府顾问告诉路透社，他们建议 2024 年的经济增长目标为 4.5% 至 5.5%，其中大多数人赞成 5% 左右的目标 - 与今年相同。 “我们可能会设定5%左右的增长目标，”一位不愿透露姓名的政策内部人士表示。 “我们需要加大对经济的政策支持。” 在非工作时间无法立即联系到中国国务院或内阁发表评论。 花旗分析师预计中国会将财政赤字目标设定为国内生产总值的 3.8%，即在 1 万亿元人民币（1,393.2 亿美元）的特别国债和 3.8 万亿元人民币的特别地方政府债券额度之外，占 GDP 的 3%。 10月，中国公布了年底前发行1万亿元人民币主权债券的计划，将2023年预算赤字目标从原来的3%提高到国内生产总值(GDP)的3.8%。 尽管主要经济目标预计将在会议上获得通过，但要等到通常在三月份举行的中国年度人大会议之前才会公开宣布。 上周评级机构穆迪给予了对中国信用评级发出降级警告，称成本救助负债累累的地方政府和国有企业并控制房地产危机将给经济增长前景带来压力。 中国今年的经济增长有望实现政府设定的 5% 左右的目标. （1美元=7.1775人民币） 路透社工作人员的报道；编辑：亚历克斯·理查森]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-leaders-meet-discuss-growth-targets-2024-say-sources-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 00:46:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>焦点：韩国汽车电池企业与中国竞争对手较量但仍心存疑虑</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/south-korean-auto-battery-firms-take-chinese-rivals-with-trepidation-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/south-korean-auto-battery-firms-take-chinese-rivals-with-trepidation-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 23:11:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾新任美国特使在台湾大选前抵达华盛顿</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/taiwans-new-us-envoy-arrives-washington-ahead-islands-election-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[Alexander Yui 于 2023 年 7 月 17 日在台湾台北举行的新闻发布会上发表讲话。REUTERS/Ben Blanchard/档案照片&lt;据一位美国官员的推文称，台湾新任事实上的驻美国大使亚历山大·余伊 (Alexander Yui) 周一抵达华盛顿，在台湾独立前的敏感时刻出任台北最高调的外交职务。台湾官员警告称，中国正试图影响这个民主治理的岛屿于 1 月 13 日举行的总统和立法院选举，此次选举发生之际，北京加大军事和政治压力，试图迫使台北接受尽管缺乏正式关系，但华盛顿是台湾的主要外交支持者和武器供应商，美国总统乔·拜登已要求中国领导人习近平尊重台湾的选举进程。 美国台湾研究所 (AIT) 主席劳拉·罗森伯格 (Laura Rosenberger) 在 X（前身为 Twitter）上发帖称，周一，台湾研究所 (AIT) 常务董事英格丽德·拉尔森 (Ingrid Larson) 对 Yui 抵达华盛顿表示欢迎。 “Yui 代表是一位朋友我们很清楚，凭借他丰富的经验，我们相信我们的合作伙伴关系将继续发展和加强！”负责管理美国与台湾非官方关系的美国在台协会负责人罗森伯格说。 台北经济文化代表处（TECRO），台湾事实上的驻华盛顿大使馆，没有立即回应置评请求。  台湾上个月末任命前台湾驻欧盟代表余为驻华盛顿特使，接替空出职位的萧美琴，成为现任副总统赖清德的副总统竞选伙伴 来自台湾执政党民进党的赖和萧在民意调查中领先，但中国将他们视为分裂分子，并拒绝了赖的会谈提议。 美国官员们一直小心翼翼地避免对台湾选举的候选人采取公开立场，但表示台湾海峡的稳定至关重要，并且中国在选举前对台湾进行军事胁迫是危险和挑衅性的。 拜登政府还寻求稳定与北京之间不稳定的双边关系，并多次表示不支持台独。 政治和军事分析人士普遍预计北京将继续在周边地区进行军事巡逻和演习选举和最终获胜者就职前夕，阻止中国认为支持台湾独立的任何举动。 Michael Martina 报道；
桑德拉·马勒编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/taiwans-new-us-envoy-arrives-washington-ahead-islands-election-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 22:32:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>俄罗斯副总理诺瓦克本周将访华</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/russian-deputy-pm-novak-visit-china-this-week-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯副总理亚历山大·诺瓦克出席俄罗斯总统弗拉基米尔·普京与伊朗总统易卜拉欣的会晤Raisi 于 2023 年 12 月 7 日在俄罗斯莫斯科。Sputnik/Pavel Bednyakov/Kremlin via REUTERS 俄罗斯副总理亚历山大·诺瓦克 (Alexander Novak)、总统弗拉基米尔·普京 (Vladimir Putin) 的石油和天然气最高负责人将领导俄罗斯石油天然气公司政府周一表示，将派代表团前往中国参加政府间能源委员会。 政府表示，最多 20 名官员的代表团将于 12 月 12 日至 16 日访问中国，但没有详细说明。  p&gt; 中国已成为俄罗斯的主要贸易伙伴之一，并与印度一起购买了俄罗斯出口的大部分石油，而在 2022 年 2 月乌克兰冲突开始后对俄罗斯实施制裁后，莫斯科已将这些石油从欧洲转移出去。&lt; /p&gt; 俄罗斯还寻求到 2030 年将其对中国的天然气供应量从今年预计通过西伯利亚力量 1 号管道输送的超过 22 bcm 增加到每年约 1000 亿立方米 (bcm)。&lt; /p&gt; 莫斯科一直在与中国就西伯利亚力量2号管道进行艰苦谈判，该管道旨在将俄罗斯天然气从西伯利亚北部（欧洲天然气供应量不断减少的来源基地）经蒙古输送到中国。 莫斯科一直在与中国就西伯利亚力量2号管道进行艰苦的谈判。 &gt; 弗拉基米尔·索尔达金的报道；桑德拉·马勒编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/russian-deputy-pm-novak-visit-china-this-week-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 19:37:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>联合国特使在前往加沙边境时表示战争“够了”</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/middle-east/uae-takes-un-council-envoys-rafah-amid-dire-aid-warnings-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/middle-east/uae-takes-un-council-envoys-rafah-amid-dire-aid-warnings-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 17:49:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾称军事首领在被中国船只撞毁的船上</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-actions-s-china-sea-undermine-regional-stability-us-state-dept-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-actions-s-china-sea-undermine-regional-stability-us-state-dept-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 14:48:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平访问期间，中国向越南提供铁路援助，推动数字丝绸之路</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/xi-visits-china-offers-rail-grants-vietnam-pushes-digital-silk-road-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/xi-visits-china-offers-rail-grants-vietnam-pushes-digital-silk-road-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 04:48:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>香港“只有爱国者”选举表现平平，投票率创历史新低</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/hong-kong-patriots-only-election-falls-flat-with-record-low-turnout-2023-12-11/</link>
      <description><![CDATA[12 月 10 日中国香港区议会选举期间新民党志愿者的竞选活动，2023。REUTERS/Tyrone Siu 鼓励人们投票的海报2023 年 12 月 10 日，在中国香港的一个投票站看到区议会选举的结果。 REUTERS/Tyrone Siu 香港一场“仅限爱国者”的区议会选举，禁止反对派在国家安全紧张的情况下，民主党人的投票率创历史新低，为 27.5%，因为许多选民拒绝接受被视为不民主的民意调查。 自 2019 年上次此类选举以来，投票率急剧下滑此前，北京实施了一项全面的国家安全法，用于压制异见，并彻底改革了选举制度，将民主党人和其他自由派人士拒之门外。 “可以看出，每个人都开始感受到了选举没有任何意义，”柠檬黄（Lemon Wong）说，他是为数不多的仍在参与地方政治的民主党人之一。 “即使是建制派支持者也在问自己为什么需要投票，因为这都是一样的” 之前的最低投票率是1999年的35.8%。四年前，在香港大规模民主抗议期间的最后一次选举中，创纪录的71%投票率为民主阵营带来了压倒性胜利在一场竞争激烈的民意调查中。 在这次选举中，直选席位被削减了近80%，而所有候选人都需要接受国家安全背景调查并获得两个亲政府委员会的提名。  p&gt; 至少三个民主派和非建制派团体，包括温和派，甚至一些亲北京人士未能达到这些门槛。 史无前例的电子投票登记系统故障导致一些人中断，最终转向手动系统，投票时间延长 90 分钟至午夜。 选举委员会表示，延长时间与投票率完全无关。  &gt;安全戒备森严，部署了超过一万名警察。根据警方和该市反腐败机构的声明，至少有六人因涉嫌犯罪行为被捕，包括在网上发帖怂恿人们投无效选票，或煽动他人扰乱投票。 “鸟笼”选举“社会民主党联盟”的三名成员在计划抗议他们所说的“鸟笼选举”以及选举和民主权利的“大倒退”之前被跟踪和逮捕。 警方在一份声明中表示，三人因涉嫌试图“煽动他人”扰乱投票而被捕。 最近几周一直寻求集会的香港领导人李家超考虑到需要确保 1997 年从英国回归中国统治的香港的稳定，再次捍卫了民意调查的合法性。 “这是我们实施民意调查的最后一块拼图。李光耀在投票后表示：“爱国者的治港原则。”他补充说，2019 年的选举被用来破坏治理和危害国家安全。 虽然一些西方政府批评香港根据国家安全法转向独裁，但中国表示，它给香港带来了稳定。 2019 年旷日持久的民主抗议活动后，这里成为了金融中心。 Edward Cho、Dorothy Kam、Jessie Pang 和 James Pomfret 的报道；詹姆斯·庞弗雷特 (James Pomfret) 撰写；索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/hong-kong-patriots-only-election-falls-flat-with-record-low-turnout-2023-12-11/</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 00:36:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>