<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Nov 2023 09:15:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>马士基与中国金风科技签署绿色甲醇协议</title>
      <link>https://www.reuters.com/sustainability/maersk-signs-green-methanol-deal-with-chinas-goldwind-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[世界上第一艘甲醇燃料集装箱船 Laura Maersk，由马士基航运公司拥有，摄于2023年9月14日，丹麦哥本哈根。REUTERS/Jacob Gronholt-Pedersen/档案照片
 马士基(MAERSKb.CO)周三表示，已与中国金风科技签订了航运业首个大规模协议，每年购买50万吨绿色甲醇，足以为12艘大型远洋集装箱船提供燃料。 reuters.com/markets/companies/002202.SZ&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;(002202.SZ)。 航运业领导者马士基正在投资绿色燃料为其船队提供动力，因为力争到 2040 年实现净零排放，而占全球温室气体排放量 3% 的航运业则计划到 2050 年实现净零排放。 “这项交易对马士基来说是一个里程碑，因为马士基首席基础设施官 Rabab Raafat Boulos 表示：“它使我们能够在这十年内大幅减少排放足迹。” 绿色甲醇的生产预计将于 2026 年开始，每年将为 24 个国家的一半提供电力。马士基目前已订购甲醇船舶。 7 月，这家丹麦航运集团接收了世界各地的 第一艘甲醇船名为马士基劳拉。然而，该公司仍在等待其第一艘大型远洋船舶于 2024 年第一季度抵达。 绿色甲醇是一种由生物质或从可再生能源捕获的碳和氢生产的燃料，与传统化石燃料相比，集装箱船的排放量可减少 60% 至 95%。 金风科技的燃料混合了绿色生物甲醇和电子甲醇，全部由风能生产位于中国东北兴安盟的一座新生产设施的能源。 9 月，马士基的控股股东、丹麦工业集团 A.P.穆勒控股公司 (APMH) 组建了新的名为C2X的公司寻求大规模绿色甲醇 一个月后，该公司签署了一份价值高达 30 亿美元的框架协议，用于在苏伊士运河经济区生产绿色燃料。 Johannes Birkebaek 报道；大卫·埃文斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sustainability/maersk-signs-green-methanol-deal-with-chinas-goldwind-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 06:11:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国警方逮捕一名涉嫌开设赌场的男子；当地媒体与斗鱼的关联案例</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-chengdu-police-arrested-man-suspicion-opening-casino-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[根据周三的通知，西南部城市成都警方称，他们已逮捕了一名 39 岁的陈姓男子，罪名是涉嫌开设赌场。 该人的描述如下：通报称，陈某杰已被依法逮捕，正在进一步侦办中。 “牟”这个词是中国经常用来部分匿名嫌疑人姓名的一个词。 流媒体平台运营商斗鱼国际周二表示，其首席执行官陈少杰已于 11 月 17 日被成都警方逮捕。 16日，但表示尚未收到任何针对陈的调查的正式通知或逮捕理由。声明发布后，斗鱼股价下跌 6%。该公司周三没有立即回应置评请求。 官方媒体新华社和当地媒体华尔街日报均报道称，警方的声明提到了陈少杰被捕。 成都警方拒绝发表超出其声明的评论。 陈于 2014 年创立了斗鱼，并将该公司发展成为中国用户数量领先的视频游戏流媒体平台。 2020 年，腾讯提议将斗鱼与其竞争对手虎牙合并，以组建一家价值 100 亿美元的流媒体巨头，在美国与亚马逊 Twitch 竞争，但该交易于 2021 年因反垄断理由被阻止。 赌博在中国是非法的，当局近年来一直在加大力度打击此类活动，尤其是那些发生在网上。 2023年5月，中国网信部门对斗鱼进行了现场检查，并在斗鱼网站派驻了一个检查组。公司对平台进行为期一个月的监督，以解决包括色情内容在内的问题。当局过去也曾指控斗鱼托管赌博内容。 北京新闻编辑部和 Brenda Goh 的报道；编辑：Jacqueline Wong 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-chengdu-police-arrested-man-suspicion-opening-casino-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 06:00:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：消息人士称，中国将任命金融资深人士朱朱为新任外汇主管</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-name-finance-veteran-zhu-new-forex-chief-sources-say-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[2017 年 1 月 11 日在中国北京拍摄的国家外汇管理局 (SAFE) 大楼。REUTERS/Jason Lee/档案照片&lt;四位知情人士表示，中国将任命资深银行家、国有金融集团中信集团首席执行官朱鹤新为外汇监管机构新任负责人。在经济和市场面临的阻力日益加大的情况下。 其中一位消息人士称，朱朱领导国家外汇管理局 (SAFE) 的任命预计最快将于本周宣布。 消息人士称，55 岁的朱还将被任命为中国人民银行 (PBOC) 副行长，负责监管外汇监管机构。 三位消息人士称，执政的中国共产党党的所谓中央组织部上周对朱朱进行了适当性审查，这是该国所有高调政府任命所遵循的做法。 中国人民银行、国家外汇管理局和中信银行 (CITIC.UL) 的代表没有立即回应路透社的置评请求。路透社未能联系到中共中央组织部和朱朱置评。 所有消息人士均不愿透露姓名，因为他们无权接受媒体采访。 朱镕基被任命为国家外汇管理局局长之际，正值世界第二大经济体努力提振增长、抵御金融不稳定风险、稳定货币以遏制资本外流。 占中国经济活动约四分之一的房地产行业的低迷，以及地方政府债务的堆积，也给银行业和更广泛的经济带来了重大挑战。 朱将接管潘功胜自2016年起担任外汇监管主管，并于7月被任命为央行行长。朱也是一位竞争者 对于中国人民银行行长一职，路透社和其他媒体曾进行过报道。 他此前曾在国有银行交通银行担任高级职务 (601328.SS) 和中国银行 (601988.SS)。 朱毕业于上海财经大学工程系，曾任央行副行长、四川省副省长中国西南部的省份。 他面临的挑战似乎十分艰巨。 中国政府顾问将推荐明年的增长目标将在政策制定者会议上确定，范围为 4.5% 至 5.5%，北京据路透社周三报道，中国寻求创造就业机会并保持长期发展目标。 今年迄今为止，人民币兑美元汇率已下跌近 3.5%，但随着人民币贬值，悲观情绪的顶峰可能已经过去。由于美元疲软和人民币中间价持续走强，过去一周人民币汇率坚挺了 2%。 9 月份中国资本流出大幅增至 750 亿美元，这是高盛首选指标，这是自 2016 年以来的最大月度数字外汇流量显示，人民币贬值压力加剧。 北京和香港新闻机构的报道；编辑：Sumeet Chatterjee 和 Muralikumar Anantharaman]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-name-finance-veteran-zhu-new-forex-chief-sources-say-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 05:56:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早盘竞价：英伟达股价盘后走势坎坷</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/europe/global-markets-view-europe-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 5 月在加利福尼亚州圣克拉拉公司总部看到的 NVIDIA 徽标。由 NVIDIA 提供/来自 REUTERS/ 的讲义文件照片 韦恩·科尔 (Wayne Cole) 对欧洲和全球市场未来一天的展望。 早期的焦点是 Nvidia (NVDA.O)，用人工智能技术术语来说，它是淘金热期间唯一一家销售铲子的公司。其第三季度收益轻松击败华尔街，正如其对第四季度的预测一样，尽管对该股的看涨预期如此之大，但其股价仍然有所回落。 该公司承认，由于华盛顿对技术转让的限制，对中国的销售将大幅减少，但平衡说，下跌将被其他地区的强劲增长所抵消。 这导致盘后交易出现一些剧烈波动，其股价一度跌破 475.00 美元——这是一个相当大的举动鉴于对于这家价值 1.2 万亿美元的公司来说，每一美元的市值相当于 25 亿美元。 成交量如此之大，订单如此积压，以至于价格在亚洲交易日的几个小时内仍然异常波动。该股最后报收于 490.75 美元，较官方收盘价 499.44 美元下跌 1.7%。 另一则重大科技新闻是 币安首席执行官赵长鹏承认违反美国反洗钱法，作为高达 43 亿美元和解协议的一部分。 赵下台并将支付 5000 万美元的罚款，但也可能面临监禁。 回到旧世界，美联​​储上次会议纪要并没有真正改变政策前景，至少对于市场。联邦公开市场委员会 (FOMC) 显然已按兵不动，只有通胀冲击才会让他们考虑再次加息。同样，“所有参与者”都同意政策必须在未来一段时间内保持紧缩。 有很多关于债券市场 9 月至 10 月溃败导致金融状况收紧的讨论，但自那以后10年期国债收益率已下跌超过50个基点。这通常会增加长期保持高位的理由。 但市场显然并不完全这么认为，3 月份降息的概率为 29%，5 月份降息的概率为 60% %。期货仍暗示 2024 年将下调约 93 个基点。 10 年期国债收益率上涨 1 个基点至 4.41%，但距离近期低点 4.397% 不远。主要货币也几乎没有变化，尽管中国央行确实再次确定了人民币汇率，这表明这一次是认真地阻止人民币贬值。 周三晚些时候，瑞典央行将在周三召开会议。预计是否再次加息将是一个非常接近的决定。路透社的一项民意调查显示，19 名经济学家中有 10 名预计会上涨，而市场定价则倾向于上涨。一个稳定的决定可能会作为周期的结束而做出，并使克朗面临压力，这使得今天加息成为可能。 周三可能影响市场的关键事态发展：  - 11 月份欧元区消费者信心快讯 - 瑞典央行召开货币政策会议 - 英国财政部长亨特发布秋季声明 - 欧洲央行 Centeno 和董事会出席委员埃尔德森 - 克利夫兰联储行长梅斯特讲话 - 加拿大央行行长麦克勒姆讲话 韦恩·科尔；编辑：埃德蒙·克拉曼]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/europe/global-markets-view-europe-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 05:38:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾执政党与反对派陷入激烈争执</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-ruling-party-powers-ahead-with-opposition-mired-bitter-dispute-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[台湾副总统赖清德和他的竞选伙伴萧碧-2023 年 11 月 21 日，Khim 抵达台湾台北中央选举委员会，为即将举行的执政党民进党总统选举进行登记。REUTERS/Ann Wang 主要反对党国民党 (KMT) 的台湾总统候选人侯裕义向2023 年 11 月 21 日在台湾新北市举行的新闻发布会上接受媒体采访。 REUTERS/Ann Wang 在总统选举方面，台湾不能承受混乱或“实验”，因为台湾是领先者台湾下一任领导人周三表示，当时反对派仍深陷联合总统挑战的激烈争论之中。 1 月 13 日的选举将影响中国宣称拥有主权的台湾与北京的关系，而此时中国已采取行动加大军事压力，以维护其主权主张。 执政的民进党副总统赖清德在中国视为分裂分子，在台湾下任总统的民意调查中领先。两个主要反对党之间联手接替他的谈判陷入僵局。 赖智和他的竞选搭档、台湾前美国特使萧碧钦，已向选举委员会正式注册周二参选，但目前还不清楚反对派会做什么。报名截止日期是周五下午。 赖智德告诉记者，他和萧“有信心、有决心在混乱的局势中稳定地领导台湾”。 “台湾不能承受混乱和实验”  只有有经验、有想法的候选人才能成功带领台湾继续稳步前进，与民进党台北市立委候选人站在一起。 传统上倾向于与北京保持密切关系的台湾主要反对党国民党(KMT)上周与规模小得多的台湾人民党(TPP)达成协议，提出联票对抗赖清德。 但两党都无法就如何解读民意调查达成一致，即国民党的侯裕义和跨太平洋党的柯文哲谁应该竞选总统，谁应该竞选副总统。 侯周二致电国民党对民意调查的解释是，侯成为总统候选人使他最有可能赢得黎智英的支持。  周三，柯洁的竞选总监黄珊珊没有任何退缩的迹象，并批评了她所说的攻击行为。她、TPP和国民党的柯。 “我们的敌人是赖清德。这场风波让赖在家里躺着。他很高兴。”黄说。 本·布兰查德报道]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-ruling-party-powers-ahead-with-opposition-mired-bitter-dispute-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 04:12:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朝鲜声称发射间谍卫星后韩国暂停部分军事协议</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-suspend-part-military-pact-after-north-claims-spy-satellite-launch-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-suspend-part-military-pact-after-north-claims-spy-satellite-launch-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 03:19:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着与朝鲜的紧张局势升级，军事协议破裂</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/military-agreement-fractures-tensions-rise-with-north-korea-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[正如朝鲜政府声称的那样，一枚运载间谍卫星 Malligyong-1 的火箭在庆尚北道的地点发射升空，路透社于 2023 年 11 月 21 日获得的这张讲义图片中的朝鲜。朝中社通过路透社 韩国周三表示，将暂停 2018 年与朝鲜达成的军事协议的部分内容，该协议旨在遏制平壤声称已成功发动了一次军事行动，以回应两国共同边境地区发生无意冲突的风险。 pact-after-north-claims-spy-satellite-launch-2023-11-22/&quot;&gt;间谍卫星。 在此举产生的具体步骤中，总理韩鸭-苏说，韩国将立即恢复对边境地区朝鲜军队的侦察。韩国官员表示，该协议限制了此类监控。 2018 年发生了什么？ 朝韩两国于 2018 年签署的所谓全面军事协议 (CMA) 是领导人金正恩与时任韩国总统文在寅数月历史性会晤后达成的最具实质性协议。 2018 年 9 月 19 日，韩国国防部长和朝鲜国防部长在朝鲜首都平壤签署了 CMA，旁观领导人报以礼貌的掌声。 根据 CMA两国同意通过在空中、陆地和海上领域实施军事建立信任措施，“完全停止一切针对彼此的敌对行为”，这些行为是军事紧张和冲突的根源。 措施包括双方结束边境附近的军事演习、禁止在某些地区进行实弹演习、设立禁飞区、拆除非军事区沿线的一些哨所以及维持热线电话。 在地面上，双方同意完全停止两国军事分界线（MDL）5公里（3英里）范围内的炮兵演习和野战训练。 在海上，双方安装了掩体军事协议面临风险随着朝韩和无核化谈判长期陷入僵局，最近在沿线的演习和武力展示朝鲜之间的强化边界已经铸成对这些旨在缓解紧张局势的措施的未来表示怀疑。 朝鲜炮击后，韩国指责平壤违反协议炮弹落入了根据协议不应进行实弹演习的海上缓冲区。 朝鲜随后表示，韩国已恢复在边境使用宣传扬声器，这违反了协议。韩国否认了这一指控。 韩国参谋长联席会议主席提名人金明洙上周表示，2018 年的协议限制了朝鲜军队对朝鲜的监视以及朝鲜半岛附近的实弹演习。海上边界。 协议的哪些部分将被暂停？ 韩国国家安全委员会周二表示，计划“暂停 2018 年军事协议第一条第三款的效力”，使首尔能够恢复边境沿线的侦察和监视活动。 根据该条款，两国同意在边境附近设立禁飞区。 韩国国防部表示，韩国军方将重启协议签署前在边境地区进行的空中监视. 韩国表示，不过，其是否采取进一步行动退出军事协议的决定将取决于朝鲜的后续行动。 Ju-的报道敏·帕克；编辑：Ed Davies 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/military-agreement-fractures-tensions-rise-with-north-korea-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 03:18:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国政府顾问呼吁2024年稳增长目标，加大刺激力度</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-govt-advisers-call-steady-growth-target-2024-more-stimulus-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-govt-advisers-call-steady-growth-target-2024-more-stimulus-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 02:56:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斐济总理：中国可能在重要港口、造船厂项目上进行合作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/fiji-pm-china-likely-collaborate-key-port-shipyard-project-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[当地人坐在斐济首都苏瓦港口前滩的墙上2014 年 8 月 24 日。路透社/林肯盛宴/档案照片 斐济总理西蒂维尼·拉布卡 (Sitiveni Rabuka) 周三向议会表示，这个太平洋岛国可能会与中国就一个重要的港口现代化和造船厂项目进行合作，在与中国国家主席习近平会面时讨论了这一问题。 斐济官员和拉布卡项目顾问告诉路透社，斐济此前曾寻求澳大利亚参与在劳托卡建造一座现代化造船设施。 斐济此前曾寻求澳大利亚参与在劳托卡建造一座现代化造船设施。中国是世界上最大的造船国，占今年建造的船舶总数的一半。其海军扩张的步伐关注澳大利亚，该国已向其太平洋岛屿邻国捐赠了数十艘巡逻艇，以加强对其领海的监视。 拉布卡周三告诉斐济议会，他的政府重点关注升级基础设施，“特别是港口设施和造船厂的现代化”。 “鉴于中国造船业具有全球竞争力，我预计在这方面可能与中国进行合作，”他说。 拉布卡上周在旧金山举行的亚太经合组织论坛期间首次会见了习近平。他周三表示，斐济支持中国的全球安全愿景，北京的“一带一路”倡议“符合我们国家的发展议程”。 他补充说，正在讨论如何负责任地解决斐济的“债务危机”。斐济的外债相当于国内生产总值的56%，其中大部分欠多边开发银行。该金额还包括近十年前从中国进出口银行获得的 3.75 亿斐济元（1.67 亿美元）贷款。 一家澳大利亚船舶设计公司表示，Rabuka 早些时候曾寻求斐济最大援助国澳大利亚的参与造船厂项目的捐助者。 Sea Transport 董事长斯图尔特·巴兰坦 (Stuart Ballantyne) 表示，他的公司已收到斐济的请求，希望能够在当地组装一支商船队。 巴兰坦 (Ballantyne) 表示，他已经就造船厂项目的广泛范围向拉布卡提供建议，该项目将涉及将苏瓦附近的一个“古老”造船厂搬到岛的另一边劳托卡，并建造两个地下棚屋。 拉布卡希望重振造船业巴兰坦说，这里是斐济商人（从木匠到电工）的培训场，并补充说，他不知道有任何中国人参与其中。 “如果中国人站出来，他们就是这个地区的侵略者。太平洋地区，举足轻重。”他说。 澳大利亚政府已资助与斐济港口公司进行一项可行性研究，探索劳托卡前滩的重建方案，包括驳船登陆以及造船和维护设施。  斐济港口首席执行官 Vajira Piyasena 告诉路透社，政府已于 9 月份征求投资者对合资造船厂的兴趣。 政府广告称该项目将满足政府五年的造船要求，商业模式基于与斐济港口子公司斐济船舶重工合资。 一位官员表示，只收到了当地的建议，该官员表示，不知道有任何合同被授予。 斐济港口将有关中国参与的问题提交给拉布卡办公室，但该办公室没有回应置评请求。 中国驻斐济大使馆没有回应请求置评。 中国一直在推动与太平洋岛国加强安全和贸易关系。中国与所罗门群岛签署了安全条约，引起了美国的警惕，美国随后与巴布亚新几内亚达成了防务协议。 中国对太平洋岛国的政策充分尊重太平洋岛国的主权和独立。习近平上周与拉布卡会面后表示，我们不附加任何政治条件或空头承诺。 科斯蒂·李约瑟 (Kirsty Needham) 报道；林肯·费斯特和埃德温娜·吉布斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/fiji-pm-china-likely-collaborate-key-port-shipyard-project-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 02:47:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>恒大董事长两座豪宅被债权人扣押-当地媒体</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/evergrande-chairmans-two-luxury-mansions-seized-by-creditor-local-media-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[公司徽标位于中国广东省深圳市的中国恒大集团总部2021 年 2 月 26 日。REUTERS/Aly Song/档案照片/档案照片 中国恒大集团董事长许家印于2017年3月28日在中国香港出席房地产开发商年度业绩新闻发布会。REUTERS/Bobby Yip/档案照片 &lt; p&gt;陷入困境的房地产开发商中国恒大集团董事长在香港拥有两座豪宅 (3333据当地媒体 HK01 周三报道，许家印 (.HK) 已被债权人扣押。 这些房产位于香港最负盛名的社区之一山顶。 Kong 的估值超过 15 亿港元（1.92 亿美元），并将在几天内被债权人正式接管。报道称，一名身份不明的债权人于周二提交了相关文件，但未具体说明信息来源。 许氏拥有山顶的两座豪宅，并于 2021 年 11 月质押给欧力士亚洲资本有限公司据土地注册处称，金额未公开。 欧力士发言人没有立即回复路透社的电话和电子邮件询问，恒大也没有立即回复置评请求。 另一则两栋豪宅旁边的许氏住宅是去年 11 月被中国建设银行（亚洲）收购。 恒大正在应对清盘申请，并必须在 12 月 4 日之前公布具体的新重组方案，以避免清算。 该集团在香港的主要资产——总部和大片农村土地——去年因现金短缺而拖欠公共债务后被债权人没收。  p&gt; ($1 = 7.7949 港元) 谢宇报道；索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/evergrande-chairmans-two-luxury-mansions-seized-by-creditor-local-media-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 02:27:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联储鸽派乐观情绪消退，亚洲股市下滑</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 02:21:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>10 月份全球智能手机市场经历两年多的增长 - Counterpoint</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/global-smartphone-market-sees-growth-after-over-2-years-october-counterpoint-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 2 月 11 日，美国纽约州曼哈顿，自拍杆上挂着一部智能手机. REUTERS/Andrew Kelly/File Photo 根据 Counterpoint 的数据，全球智能手机市场在经历了两年多的低迷之后，在新兴市场复苏的帮助下，于 10 月份恢复增长。研究。 数据显示，全球智能手机月销量增长 5%，成为 2021 年 6 月以来首个同比增长的月份，打破了连续 27 个月负增长的记录Counterpoint 在报告中表示，过去两年，全球智能手机销售受到零部件短缺、库存积压和更换周期延长等各种问题的影响，一直面临压力。 . “继 10 月份的强劲增长之后，我们预计市场在 2023 年第四季度也将实现同比增长，从而使市场在未来几个季度走上逐步复苏的道路，”市场研究公司表示。 上一次出现增长是在 2021 年 6 月，源于 COVID-19 引发的被压抑的需求，现在由新兴市场引领，其中中东和非洲地区持续复苏。它补充说，非洲、华为在中国的回归以及印度节日季的开始。 华为在中国的智能手机销量随着消费者抢购 Mate 60 系列，第三季度出货量强劲增长，飙升 37%报告称，智能手机饱和度相对较高的发达市场复苏速度较慢，但​​它引用了苹果(AAPL.O) iPhone 15 系列是增长的另一个因素。 Baranjot Kaur 在班加罗尔的报道；拉什米·艾奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/global-smartphone-market-sees-growth-after-over-2-years-october-counterpoint-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 01:45:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英伟达前景好于预期，但对中国的担忧挥之不去</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/nvidia-forecasts-fourth-quarter-revenue-above-estimates-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/nvidia-forecasts-fourth-quarter-revenue-above-estimates-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 00:36:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加密之王兼币安首席执行官赵长鹏因在美国犯罪而被驱逐</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/changpeng-zhao-crypto-king-binance-chief-ousted-us-crimes-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/changpeng-zhao-crypto-king-binance-chief-ousted-us-crimes-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 23:30:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加密货币交易所币安面临哪些美国指控？</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/highlights-us-charges-against-crypto-exchange-binance-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[加密货币交易所币安创始人兼首席执行官赵长鹏于 2022 年 7 月 8 日在法国巴黎举行的币安五周年纪念活动上发表讲话。匹配特别报道FINTECH-CRYPTO/BINANCE-ZHAO REUTERS/Tom Wilson/File Photo 币安首席执行官赵长鹏下台并承认违反美国反洗钱法，作为 43 亿美元和解协议的一部分检察官周二表示，该协议将解决对全球最大加密货币交易所长达数年的调查。 美国商务部称，该协议将解决对币安进行未经许可的货币转账业务、共谋和违反制裁规定的刑事指控。正义说。 一些刑事和民事指控与路透社首先在 2022 年系列文章。 以下是针对币安、其创始人赵和其他高管的关键指控。 未经许可的资金服务业务 美国表示，币安、赵和其他高管“故意并故意合谋”从 2017 年 8 月到 2022 年 10 月期间以无牌货币服务业务 (MSB) 的形式开展业务。 该交易所未能美国表示，在美国财政部金融犯罪执法网络 (FinCEN) 注册为 MSB，部分原因是为了防止美国监管机构发现该公司在未对其用户进行适当检查的情况下为其客户提供加密货币交易便利。 此举的目的是美国表示，为了让币安“尽快获得市场份额和利润”，该交易所吸引了“大量美国用户”访问其主要网站。 币安“选择不遵守” ”，因为它“确定这样做将限制其吸引和维持美国用户的能力。” 洗钱检查 美国表示，币安为其客户提供了“数十亿美元”的加密货币交易，包括在美国，没有实施所谓的“了解你的客户”检查。 币安的合规人员，包括其合规官员，认识到该交易所的反洗钱控制“不够充分，会吸引美国表示，币安处理了“非法混合服务”运营商的交易，这些服务用于混淆加密货币资金的来源，并“洗钱暗网市场交易、黑客攻击、勒索软件、美国表示。 2017 年 8 月至 2022 年 4 月期间，价值 1.06 亿美元的比特币在 Binance.com 钱包和 Hydra 之间发送，Hydra 是一个受欢迎的俄罗斯暗网市场，“经常被犯罪分子利用来促进销售”美国表示，非法商品和服务。 违反制裁规定 美国表示，币安拥有来自一些受制裁司法管辖区的“重要客户群”，并意识到伊朗代表了“此类客户的大多数”。  币安知道它将允许美国用户与受美国制裁的用户之间进行交易，美国表示，“这违反了美国法律”。 从 2018 年 1 月左右到 2022 年 5 月美国表示，币安在美国客户和伊朗居民之间处理了 110 万笔加密货币交易，价值至少 8.986 亿美元。 2019 年左右，币安继续为被认定来自受制裁的“数千名用户”提供服务美国称，其中包括超过 12,500 名提供伊朗电话号码的用户。“恐怖主义”融资当局表示，币安未能报告与巴勒斯坦激进组织哈马斯有关的可疑交易。  币安的加密钱包被发现与被美国和其他国家列为恐怖组织的组织相关的比特币钱包进行交互，这些组织包括伊斯兰国、哈马斯武装派别、基地组织和巴勒斯坦伊斯兰圣战组织 (PIJ)。美国说。 伊丽莎白·豪克罗夫特和汤姆·威尔逊在伦敦的报道；编辑：丽莎·舒梅克]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/highlights-us-charges-against-crypto-exchange-binance-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 22:57:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>