<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何重大新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Nov 2023 15:15:52 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>普京表示金砖国家可以帮助达成加沙冲突的政治解决方案</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/putin-says-brics-could-help-reach-political-settlement-gaza-conflict-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯总统弗拉基米尔·普京于 2023 年 8 月 24 日在俄罗斯莫斯科通过视频连线参加第十五次金砖国家峰会期间的新闻发布会. Sputnik/Mikhail Klimentyev/Kremlin via REUTERS/File Photo 俄罗斯总统弗拉基米尔·普京周二呼吁政治解决以色列-巴勒斯坦冲突，并表示地区国家和金砖国家成员的国家可能会参与达成这一解决方案的努力。 在金砖国家虚拟峰会的电视讲话中，普京再次将中东危机归咎于美国在该地区外交的失败。  &gt; “我们呼吁国际社会共同努力，缓和局势、实现停火，并为巴以冲突找到政治解决方案。金砖国家和该地区国家可以在这项工作中发挥关键作用。 他没有详细说明如何组织这项工作。 金砖国家集团包括巴西、俄罗斯、印度、中国和南非。8 月同意扩大成员规模，新增沙特阿拉伯、伊朗、埃塞俄比亚、埃及、阿根廷和阿拉伯联合酋长国。 俄罗斯和西方国家政策专家表示，普京正试图利用加沙危机来实施他的地缘政治优势作为争取发展中国家盟友并建立他所谓的新世界秩序以对抗美国主导地位的战略的一部分。 在之前的评论中，他多次攻击美国政策，敦促以色列保持克制，并对巴勒斯坦人的困境表示同情。 上个月，他 警告以色列不要像第二次世界大战期间纳粹德国围攻列宁格勒那样围攻加沙，并表示那里的地面进攻将导致“绝对不可接受”的平民伤亡。 周二，他表示巴勒斯坦儿童大量死亡“可怕”，并补充说，看到正在开展的行动”对没有麻醉的儿童“引起了特殊的感情”。 “由于联合国的决定遭到破坏，这些决定明确规定了两个独立主权国家——以色列和巴勒斯坦——的建立和和平共处——超过一代人的时间普京说：“巴勒斯坦人是在对其人民不公正的氛围中长大的，以色列人无法充分保证其国家的安全。” 路透社报道，马克·特里维廉撰文
加雷斯·琼斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/putin-says-brics-could-help-reach-political-settlement-gaza-conflict-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 14:15:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印度节日需求推动瑞士黄金出口创五个月新高</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/commodities/swiss-gold-exports-hit-5-month-high-indian-festive-demand-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[周二的海关数据显示，瑞士 10 月份的黄金出口量升至 5 月份以来的最高水平，因为向印度的黄金交付量激增，以满足该国节日期间的需求。 瑞士是世界上最大的黄金提炼和生产国。  印度 10 月份黄金进口量同比猛增 60%，为 31 个月以来的最高水平一位政府消息人士周一表示，由于重要节日之前的价格下跌促使珠宝商加大采购力度，因此价格走高。 “本月早些时候举行的印度教节日 Dhanteras 和排灯节往往是推动因素Heraeus Precious Metals 分析师表示：“为了购买黄金，交易商在 10 月份备货。”他们在一份报告中补充道，印度目前的高金价可能会影响该国 2023 年底的需求。周二，伦敦现货黄金触及 11 月 3 日以来的最高水平。 瑞士黄金总出口量（单位：公斤）* 向主要市场的出口量（单位：公斤） * 资料来源：瑞士海关。数据可能会根据来源进行修改。 Polina Devitt 报道；亚历山大·史密斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/commodities/swiss-gold-exports-hit-5-month-high-indian-festive-demand-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 13:58:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美联储会议纪要公布前欧洲股市稳定在 5-1/2 周高点附近，美元承压</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/global-markets-wrapup-1-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 13:00:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Broadcom 计划周三完成价值 690 亿美元的 VMWare 交易</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/broadcom-plans-close-69-billion-vmware-deal-wednesday-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[在这张摄于 2022 年 2 月 8 日的插图中，VMware 云服务徽标前可以看到 3D 打印的云彩和雕像。 REUTERS/Dado Ruvic/插图 在这张 2023 年 3 月 6 日拍摄的插图中，显示有 Broadcom 徽标的智能手机放置在计算机主板上。 REUTERS/ Dado Ruvic/插图/文件照片 Broadcom (AVGO .O) 表示计划完成对云计算公司 VMWare 的 690 亿美元交易  (VMW.N) 周三。 博通补充说，在中国市场监管机构于周二早些时候批准了这项带有附加限制性条件的收购后，该公司现已获得此次收购所需的所有监管批准。  p&gt; Zaheer Kachwala 在班加罗尔的报道；编辑：Shounak Dasgupta]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/broadcom-plans-close-69-billion-vmware-deal-wednesday-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 12:57:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿根廷当选总统米莱在选举获胜后会见即将卸任的费尔南德斯</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/americas/argentina-president-elect-milei-meets-outgoing-fernandez-after-election-win-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 19 日，阿根廷当选总统哈维尔·米雷在阿根廷布宜诺斯艾利斯赢得第二轮总统选举后向支持者发表讲话。 REUTERS/Agustin马尔卡里安 阿根廷当选总统哈维尔·米莱于周二上午抵达布宜诺斯艾利斯郊区的总统官邸，会见即将离任的庇隆主义领导人阿尔贝托·费尔南德斯，开始看似复杂的过渡. 当地电视台播放了米莱抵达奥利沃斯总统官邸的画面，他是一位自由主义者，承诺将公营企业私有化、取消央行并使经济美元化。费尔南德斯未能抑制通胀率达到 150%。 12 月 10 日上任的米莱面临着抑制物价上涨、重建耗尽的外汇储备、减少已攀升至 40 以上的贫困人口的巨大挑战。 % 并应对与中国和巴西的复杂地缘政治和贸易关系。 米雷和费尔南德斯的发言人拒绝透露有关这次会议的更多细节。 米雷是一位局外人自由主义者，他的言论令人不安这个南美国家的政治格局随着他的突然崛起，在周日的决选中击败了庇隆主义者塞尔吉奥·马萨。 尼古拉斯·米斯库林 (Nicolas Misculin) 报道；尼克·麦克菲编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/americas/argentina-president-elect-milei-meets-outgoing-fernandez-after-election-win-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 12:15:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国军舰事件后澳大利亚表示国防人员的安全“重中之重”</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/safety-defence-personnel-utmost-priority-australia-says-after-china-warship-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚外交部长黄英贤于 2023 年 7 月 13 日在印度尼西亚雅加达举行的东盟部长级会议上发表讲话。 REUTERS/Ajeng Dinar Ulfiana/Pool外交部长黄英贤周二表示，澳大利亚国防人员的安全和福祉是堪培拉的“首要任务”，澳大利亚希望所有国家以安全和专业的方式运作军队。 p&gt; 黄的评论是在一艘中国军舰和一艘澳大利亚海军舰艇在日本专属经济区（EEZ）发生事件，造成一名澳大利亚军事潜水员受伤。 “我们已提出严重关切在我们认为与解放军海军驱逐舰进行不安全和不专业的互动之后，我们与中国当局进行了接触，”她说，并重申了安东尼·阿尔巴内斯总理的周一评论。 “这些事件发生在日本专属经济区和国际水域内澳大利亚的原则立场是，我们希望所有国家，包括我们自己，以安全和专业的方式运作军队，”黄在新德里与印度外长苏杰生举行的联合新闻发布会上表示。 HMAS澳大利亚称，11 月 14 日，图文巴号远程护卫舰正在进行潜水作业，清除螺旋桨上的渔网，而中国军舰的行为十分危险。 中国人民解放军海军澳大利亚表示，尽管澳大利亚船只通知中国军舰进行了潜水行动，但解放军驱逐舰还是接近了图文巴号，并以构成安全风险的方式操作了其船体安装的声纳。 北京已否认这些指控是鲁莽和不负责任的，并敦促堪培拉尊重事实，这是在两国努力改善关系之际发生的事件。北京方面表示，与其保持安全距离，并且没有进行任何可能影响澳大利亚方面潜水作业的活动。 黄与澳大利亚副总理兼国防部长理查德·马勒斯举行了被称为“周一与印度同行举行“2+2对话”，讨论两国在印太地区的合作以及对中国的共同担忧等。 自2020年印中边境冲突以来，印度与中国的关系恶化黄说，澳大利亚和印度都与中国有着非常实质性的经济关系，认识到中国在该地区的重要性和地位，并将继续与中国接触 她补充道，澳大利亚“将在力所能及的情况下进行合作，在必须的情况下提出不同意见，并且我们将致力于我们的国家利益”。 YP Rajesh 和 YP Rajesh 的报道克里希恩·考希克；莎朗·辛格尔顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/safety-defence-personnel-utmost-priority-australia-says-after-china-warship-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 12:04:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早间竞价：随着 Nvidia 更新到期而喘口气</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 11:25:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朝鲜人使用假名和脚本来获得远程 IT 工作以获取现金</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/north-koreans-use-fake-names-scripts-land-remote-it-work-cash-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/north-koreans-use-fake-names-scripts-land-remote-it-work-cash-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 11:18:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国国有银行将美元兑换成人民币</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/currencies/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[这张摄于 2023 年 3 月 10 日的插图中可以看到人民币和美元纸币。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo&lt;两位消息人士周二告诉路透社，中国主要国有银行本周在境内掉期市场上将人民币兑换成美元，并在即期货币市场上出售这些美元。 消息人士称，过去一周人民币兑美元汇率上涨 2%，达到 7.13 左右的水平，为近 4 个月来的最高水平，大型国有银行本周继续抛售美元兑换人民币。 两位消息人士均不愿透露姓名，因为他们无权向媒体谈论此事。 国有银行经常被怀疑代表当局进入货币市场，但时机很不寻常，因为他们通常会在人民币面临贬值压力时出售美元。 他们在过去一周的行动是在美元普遍疲软的情况下进行的。衡量美元兑主要贸易伙伴汇率的美元指数 11 月份已回落超过 3%，原因是美国收益率屈服于美联储货币紧缩达到顶峰的迹象。 一些市场参与者表示，银行可能试图加速人民币升值，并刺激出口商将更多外汇收入兑换成人民币。今年人民币兑美元汇率仍下跌超过3%。 国有银行抛售美元导致在岸即期人民币兑美元短暂触及7.1296，高于其每日官方指引。四个月来首次。 中国人民银行（PBOC）本周也降低了美元兑人民币每日中间价。周二，中间价设定为 3-1/2 个月低点 7.1406 美元兑美元。 “看到他们以这样的利率不断降低中间价真是令人惊讶。对我来说，看起来就像法国兴业银行首席亚洲宏观策略师 Kiyong Seong 表示：“他们正在为降息做准备工作。” “当外部环境有利时，他们似乎会尽可能地强化人民币汇率.” 近期数据显示，世界第二大经济体的复苏仍然不平衡且坎坷，10 月份工业产出和零售销售意外增长，而制造业活动和消费者价格继续下降。  p&gt; 虽然经济仍需要更多的政策刺激，但分析师表示，鉴于中国与其他经济体（尤其是美国）的利率差异巨大，进一步的货币宽松可能会增加人民币的下行压力。 中国人民银行一直通过中期借贷便利 (MLF) 贷款向银行体系注入现金，但最近保持这些贷款利率不变。 “该水平附近存在一些波动农业信贷银行首席中国经济学家支晓佳表示，除非美元进一步大幅下行或出现其他重大情绪积极事件，否则目前可能出现这种情况。 “事实上，收益率差距仍然相当大” 支说，她对年底和今年年底的人民币“相对有建设性” 2024年。 上海新闻编辑室报道；西蒙·卡梅伦-摩尔和克拉伦斯·费尔南德斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/currencies/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 11:16:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>路透调查显示，随着各国央行转向鸽派，经济衰退忧虑重重，欧洲股市将于 2024 年上涨</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/europe/european-shares-set-rise-2024-central-banks-turn-dovish-recession-worries-weigh-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/europe/european-shares-set-rise-2024-central-banks-turn-dovish-recession-worries-weigh-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 11:10:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>调查显示，不到 30% 的日本企业计划在中国扩张</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/less-than-30-japanese-firms-plan-china-expansion-survey-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[日本首相岸田文雄与中国国家主席习近平在美国加利福尼亚州旧金山举行的亚太经合组织 (APEC) 工商领导人峰会上合影留念2023 年 10 月 16 日。 REUTERS/Carlos Barria/File Photo 根据 2023 年 12 月 16 日发布的一项调查显示，计划在中国扩张的日本企业数量首次降至 30% 以下。周二，经济放缓、竞争加剧和地缘政治紧张局势让许多人望而却步。 日本企业在日本最大贸易伙伴（与美国）扩大业务的兴趣减弱，突显了东亚地区之间的双边关系充满担忧。  年度调查 根据半政府出口促进机构日本贸易振兴机构的调查，710 家公司中有 27.7% 表示，他们预计在未来一两年内扩大在中国的业务。 百分比去年的比例为 33.4%，&lt; a href=&quot;https://www.jetro.go.jp/ext_images/_Reports/01/f77677626ebf0fb5/20210044.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;2021。 约 31 家公司将裁员归咎于经济不确定性和市场低迷，而 15 人则将其归咎于日本汽车在全球最大汽车市场中国的销量下滑。 日本汽车制造商与其他外国品牌一样，面临着国内汽车市场崛起的挑战中国的参与者、电动汽车的普及以及日益激烈的价格竞争。 七家公司还指出，地缘政治风险不断上升，双边关系很少顺利，近几个月来尤其紧张。  &gt;中国 最后月逮捕了一名日本高管，日本制药商安斯泰来制药公司的一名员工(4503.T ），涉嫌间谍活动。这次逮捕发生了当中国8月份开始将失事的福岛核电站处理过的放射性水排放到海洋中时，激怒了中国，导致了中国对日本海鲜实施禁令。 中国国家主席习近平和日本首相岸田文雄上周表示，他们将在一年来的首次面对面会谈中寻求互利关系。 杉山聪的报道；罗伯特·伯塞尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/less-than-30-japanese-firms-plan-china-expansion-survey-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 10:55:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾与美军启动联合海空巡逻</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/philippines-marcos-says-joint-patrols-with-us-underway-s-china-sea-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 在台湾附近的菲律宾最北端岛屿开始巡逻 美国、菲律宾部署战斗、侦察机和海军舰艇 马尼拉今年加强了与美国的关系与中国酸  菲律宾总统小费迪南德·马科斯在圣保罗亚太经合组织 (APEC) 首席执行官峰会上发表讲话美国加利福尼亚州弗朗西斯科，2023 年 11 月 15 日。路透社/卡洛斯·巴里亚/档案照片 菲律宾和美国军方官员周二在台湾附近海域展开联合巡逻这个东南亚国家表示，此举可能会加剧与中国的紧张关系。 今年条约盟国之间的安全接触激增，包括决定将美国军队可以进入的菲律宾基地数量增加近一倍菲律宾总统费迪南德·马科斯表示，本周为期三天的联合空中和海上演习是促进两国互操作性的“重大举措” Jr. 说道。 “我相信这......将为我们的人民创造一个更安全、更稳定的环境，”他在社交媒体平台 X 上说道。 这次演习北吕宋司令部发言人尤金·卡布桑 (Eugene Cabusao) 表示，该船将从菲律宾最北端的马武利斯岛出发，距离台湾约 100 公里（62 英里）。 它将在西菲律宾海结束，马尼拉对其专属经济区 (EEZ) 内的南海水域使用的名称。 菲律宾军方表示，三艘海军舰艇、两架 FA-50 轻型战斗机和一架 A-29B超级巨嘴鸟轻型攻击机将参加，而美国将派出一艘濒海战斗舰和一架 P8-A 海上巡逻和侦察机。 这一消息是在马科斯在夏威夷的一个论坛上介绍情况的第二天发布的。南中国海的局势变得更加“可怕”，中国军队逐渐逼近菲律宾海岸线。 这次巡逻可能会激怒中国，但这是菲律宾正在加强其军事实力的一个迹象。其称中国在具有高度战略意义的海域进行“侵略活动”，该海域长期以来被视为美国和中国之间的潜在爆发点。 中国驻马尼拉大使馆没有立即回应要求对此次演习发表评论。 中国以“九段线”为基础对南海大部分地区拥有主权，该线延伸至其大陆以南 1,500 公里（900 英里），切入了南海竞争对手文莱、印度尼西亚、马来西亚、菲律宾和越南的专属经济区。 马科斯自去年上任以来，在与前总统罗德里戈·杜特尔特(Rodrigo Duterte)关系紧张后，与华盛顿建立了更密切的关系，杜特尔特向北京靠拢。以换取基础设施项目和投资。 在马科斯的领导下，与中国的关系恶化，中国和菲律宾船只在两国均声称拥有主权的水域多次发生对峙，引发激烈的言辞交流和对局势升级的担忧。&lt; /p&gt; 马科斯 最近会见了中国国家主席习近平，试图缓和紧张局势。 与美国的联合巡逻显示马尼拉号正在做出让步首都马尼拉海洋事务与海洋法研究所所长杰伊·巴通巴卡尔表示，“这表明菲律宾正在真正坚定在西菲律宾海的立场”。问题，”Batongbacal 说。 Mikhail Flores 和 Karen Lema 的报道；马丁·佩蒂和克拉伦斯·费尔南德斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/philippines-marcos-says-joint-patrols-with-us-underway-s-china-sea-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 10:51:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国警告阿根廷断绝关系将是“严重错误”</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-says-would-be-serious-mistake-if-argentina-cuts-ties-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[中国外交部发言人毛宁于2023年7月26日在中国北京出席记者会。 REUTERS/Tingshu Wang/资料图片&lt; /figcaption&gt; 中国周二表示，在一位右翼自由主义者周末在南美国家赢得总统选举后，如果阿根廷断绝关系，那将是一个“严重错误”。不会与共产党打交道。 阿根廷当选总统哈维尔·米雷批评了中国和巴西，两国都是该国最重要的贸易伙伴。几个月前，米雷甚至将中国政府比作“刺客”，并称中国人民“不自由”。 中国外交部发言人毛宁在例行记者会上表示，与阿根廷关系一直呈现良好势头，阿根廷与中国、巴西等国断交将是一个“严重错误”。 米雷对华强硬言论与誓言形成鲜明对比即将卸任的总统阿尔贝托·费尔南德斯上个月访问了北京并赞扬了他的合作中国是阿根廷的“真正的朋友”。 费尔南德斯还承诺在 G20 和金砖国家等框架下与中国进行协调。 有望成为阿根廷外交部长的经济学家戴安娜·蒙迪诺 (Diana Mondino)俄罗斯新闻社援引米雷政府的话说，阿根廷不会加入包括中国和俄罗斯在内的金砖国家集团。 阿根廷是受邀成为金砖国家新成员的六个国家之一，该集团的成员还包括巴西、印度和南非。 蒙迪诺告诉俄新社，阿根廷将“停止与中国和巴西政府互动”。 毛泽东在被记者问及蒙迪诺的言论时表示： “双方经济互补性强，合作潜力巨大。” “中方愿与阿方继续共同努力，推动两国关系稳定和长远发展。”  本月早些时候，蒙迪诺表示阿根廷与巴西的贸易没有问题，至于中国，米莱将寻求结束不透明的国家间交易。 “我们不会做的是秘密合同。阿根廷政府在过去 20 年里进行了多次秘密谈判，”她说。“这不正常，我们已经说过我们不会这样做。” 中国政府迄今为止，媒体淡化了“火爆”米蕾的中国言论，但警告称如果将中国排除在市场之外，阿根廷可能会遭受损失。 Ethan Wang 和 Ryan Woo 报道；Christopher Cushing、Edwina Gibbs 和 Alex Richardson 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-says-would-be-serious-mistake-if-argentina-cuts-ties-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 10:49:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：法国和美国将在 COP28 上提议禁止向燃煤电厂提供私人融资</title>
      <link>https://www.reuters.com/sustainability/sustainable-finance-reporting/france-us-propose-ban-private-finance-coal-fired-plants-cop28-sources-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[ 2023 年 1 月 16 日在阿联酋阿布扎比举行的阿布扎比​​可持续发展周 (ADSW) 开幕式上，屏幕上显示了“Cop28 UAE”标志，主题为“团结一致，共同应对 COP28”。 路透社/Rula Rouhana/File Photo 法国在美国的支持下，计划在本月晚些时候的联合国气候会议期间寻求停止对燃煤电厂的私人融资，三位消息人士称印度和欧洲的知情人士告诉路透社。 该计划已于本月早些时候传达给印度，该计划将加深 11 月 30 日至 12 月 12 日在迪拜举行的 COP28 峰会上的分歧，印度和中国反对任何阻止为其能源匮乏的经济体建设燃煤发电站的任何企图。 法国发展国务部长 Chrysoula Zacharopoulou 向印度政府介绍了该计划，称为“新计划”两名印度官员表示，针对私人金融机构和保险公司的“煤炭排除政策”。 此前尚未报道过停止私人为燃煤电厂融资的计划。  Zacharopoulou 的发言人没有直接对路透社通过电子邮件发出的询问发表评论，但表示过去几年在多个不同的多边论坛上讨论了煤炭金融投资问题。 印度的环境、电力和可再生能源能源部、煤炭部、外交部和信息部、经合组织和法国驻新德里大使馆没有回应路透社的置评请求。 一位熟悉该计划的欧洲消息人士称，其目的是为了减少水资源枯竭。私营部门为煤电提供资金，这是法国总统埃马纽埃尔·马克龙 (Emmanuel Macron) 在 COP28 期间的首要任务，被视为加快采取行动限制全球变暖的重要机会。 该提案规定经济合作组织两位印度官员表示，运营与发展组织（OECD）将为私人金融公司制定煤炭退出标准，监管机构、评级机构和非政府组织可以跟踪这些公司的融资情况。 美国、欧盟加拿大等国一直在寻求一项加速淘汰煤炭的计划，他们将煤炭视为气候目标的“头号威胁”。 他们担心私人国际融资继续根据法国与印度共享的计划，支持发展中国家大幅增加煤炭产能。 计划或正在计划新增约 490 吉瓦煤炭产能，大约相当于全球现有产能的五分之一官员们表示，这些建设主要在印度和中国进行。 美国气候变化副特使里克·杜克 (Rick Duke) 没有直接对该提案发表评论，但指出了燃煤电厂的扩建。  &gt; “我们正在努力在全球范围内树立一个期望，即各国需要与我们一起以最快的速度实现电力行业转型，包括所有清洁能源部署，”杜克说。 “各国需要不要再通过建设新的有增无减的燃煤发电厂来挖更深的坑，因为不幸的是，全球仍有约 500 吉瓦的新燃煤发电厂正在建设中，而且 IPCC 和国际能源署都非常清楚，这需要已经停止了。” 一位印度官员表示，成员国在减排技术上存在分歧，这些技术尚未发展到商业规模以供发展中国家使用。 约 73%尽管印度已将非化石能源发电量增加至总装机容量的 44%，但该国消耗的电力仍有 10% 是用煤炭生产的。 该国打算抵制设定最后期限的推动由于煤炭将在未来几十年内成为其主要能源，并且可能会要求成员国将重点转移到减少其他来源的排放上。它还可能推动发达国家成为到 2050 年实现负碳，而不是碳中和。 Sarita Chaganti Singh、Valerie Volcovici（华盛顿）和 Kate Abnett（布鲁塞尔）的报道；本杰明·马莱特 (Benjamin Mallet) 在巴黎的补充报道；索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sustainability/sustainable-finance-reporting/france-us-propose-ban-private-finance-coal-fired-plants-cop28-sources-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 09:49:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大众汽车在中国首家独资电池组工厂开始运营 - 当地政府</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-begins-operating-first-wholly-owned-battery-pack-plant-china-local-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 4 月 5 日在美国纽约市曼哈顿举行的纽约国际车展期间可以看到大众汽车标志.REUTERS/Andrew Kelly/档案照片 大众汽车(合肥当地政府周二表示，VOWG_p.DE）已开始在安徽省东部省会合肥市运营其在中国的第一家独资电池组生产工厂。 大众安徽公司也将开始大规模生产-政府表示，到 2023 年底生产基于 MEB 平台的纯电动车型。 电池组工厂的总投资达 15 亿元人民币（2.0801 亿美元）。 它补充说。 p&gt; （1美元=7.2111人民币） 北京新闻编辑室报道；编辑：Muralikumar Anantharaman]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-begins-operating-first-wholly-owned-battery-pack-plant-china-local-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 09:31:48 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>