<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 18:18:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>美国因侵犯人权而制裁全球数十人</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-sanctions-dozens-people-worldwide-over-human-rights-abuses-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-sanctions-dozens-people-worldwide-over-human-rights-abuses-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:20:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大众考虑与雷诺合作开发2万欧元的电动汽车-Handelsblatt</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/vw-considering-cooperation-with-renault-20000-euro-electric-car-handelsblatt-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[在汽车展厅展示的大众 ID.5 电动汽车上可以看到大众标志2023 年 11 月 13 日，法国南特附近雷泽的经销商。 REUTERS/Stephane Mahe/File Photo 2023 年 11 月 15 日，法国巴黎，雷诺集团资本市场日期间，在其新型电动汽车部门 Ampere 上展示的一辆汽车上看到了雷诺的标志。REUTERS/Gonzalo Fuentes/File Photo  大众(VOWG_p.DE)正在谈论潜力与包括法国雷诺 (RENA.PA) 在内的合作伙伴合作开发德国《商报》周五援引知情人士的话报道称，其价值 20,000 欧元（21,476 美元）的电动汽车。 这家德国汽车制造商有兴趣在该汽车平台上进行合作，希望该平台能够生产电池据《商报》报道，大众买得起动力汽车。 《商报》援引消息人士的话说，与雷诺的谈判仍“处于非常早期的阶段”，可能不会有结果。 据《商报》报道，年产 20 万至 25 万辆汽车是双方合作伙伴共同的目标。 大众汽车拒绝对该报道发表评论。 雷诺发言人表示，合作是必要的与小型电动汽车竞争。 发言人表示：“我们正在进行不同的讨论，但尚未最终确定。” 欧洲汽车制造商已加紧努力，推出更多电动汽车。由于面临美国汽车制造商特斯拉的日益激烈的竞争，经济实惠的电动汽车进入市场 (TSLA.O) 和更便宜的中国车型。 根据汽车研究公司 JATO Dynamics 的数据，2023 年上半年欧洲电动汽车的平均零售价格超过 65,000 欧元，而中国的平均零售价格略高于 31,000 欧元. 雷诺上个月宣布推出一款名为Legend的新款EV Twingo，售价不到2万欧元，财务总监蒂埃里​​·皮顿(Thierry Pieton)表示，此举的目的是使电动汽车市场民主化，而大众&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-lays-out-details-planned-affordable-electric-car-2023-03-15/&quot;&gt;三月份列出了正在开发的全电动汽车的细节，售价为 25,000 欧元，将于 2025 年推出。 这家德国公司当时表示，它也在开发一款售价 20,000 欧元的汽车，但没有提供进一步信息信息。 大众汽车首席执行官奥利弗·布鲁姆 (Oliver Blume) 表示 上个月，该公司尚未做出生产这款汽车的决定，但他相信它可以在本世纪下半叶实现这一目标。  （1 美元 = 0.9313 欧元） Nette Noestlinger、Gilles Guillaume 和 Kate Entringer 的报道；米兰达·穆雷 (Miranda Murray) 撰写；由 Matthias Williams、Louise Heavens 和 Susan Fenton 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/vw-considering-cooperation-with-renault-20000-euro-electric-car-handelsblatt-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 15:46:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国将蔚来汽车和宝马支持的 Spotlight 列入批准的汽车制造商名单</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/china-adds-nio-bmw-backed-spotlight-approved-car-manufacturers-list-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[在中国高端智能电动汽车制造商蔚来之家的展厅中拍摄的 EL6 车型上看到的 NIO 标志蔚来汽车公司于德国柏林，2023 年 8 月 17 日。路透社/Annegret Hilse/档案照片 中国工信部周五将五家公司添加到其批准的汽车制造商名单中，其中包括蔚来公司(9866.HK) 和宝马支持的 (BMWG.DE) 聚焦。 北京新闻编辑室报道；编辑：路易丝·天堂]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/china-adds-nio-bmw-backed-spotlight-approved-car-manufacturers-list-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 15:21:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>油价将连续七周下跌，为五年来首次</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/energy/oil-prices-head-weekly-decline-signs-weakened-asian-demand-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 布伦特原油、WTI 本周有望下跌约 4% 11 月份中国原油进口量下降 9% 美国原油产量保持在 13 以上百万桶/日 美国就业报告削弱降息希望  共同社拍摄的这张照片于 2021 年 11 月 12 日鸟瞰日本东京东部市原市的出光兴产公司 (Idemitsu Kosan Co.) 的一家石油工厂。照片拍摄于 2021 年 11 月 12 日。强制信用 Kyodo/via REUTERS 注意编辑 - 此图片由第三方提供。强制性信用。日本出局。日本没有商业或社论销售。 由于担心供应过剩和中国需求疲弱，周五石油基准价格有望连续七周下跌，这是五年来的首次下跌，不过在沙特阿拉伯和俄罗斯游说 OPEC+ 成员国加入减产之后，价格出现反弹。 格林威治标准时间 1431 点，布伦特原油期货上涨 1.46 美元，至每桶 75.51 美元，而美国西德克萨斯中质原油期货上涨 1.46 美元，即 2%。上涨 1.33 美元，即 1.9%，至每桶 70.67 美元。布伦特原油价格早些时候上涨了 2 美元。 前一交易日，两个基准均跌至 6 月底以来的最低水平，这表明许多交易商认为市场供应过剩。布伦特原油和 WTI 也处于升水状态，在这种市场结构中，近月价格的交易价格较远期价格有折扣。原油进口数据只能意味着一件事：有充足的可用石油，这清楚地反映在两个关键原油基准的期货结构中，”石油经纪商 PVM 的 Tamas Varga 在一份报告中表示。 与此同时，周五的涨幅只是“调整，仅此而已”，瓦尔加表示。 全球最大的两个石油出口国沙特阿拉伯和俄罗斯周四呼吁所有 OPEC+ 成员国加入一项协议就在生产者俱乐部召开了一场激烈的会议几天后，为了全球经济的利益而进行的减产。 石油输出国组织及其盟友（即 OPEC+）同意减产总计 220 万桶明年第一季度的减产幅度为每天（桶/日）。 “尽管 OPEC+ 成员国做出了承诺，但我们预计 OPEC+ 国家的总产量从 2023 年 12 月到 2024 年 1 月仅下降 35 万桶/日，” Kpler 首席原油分析师维克托·卡托纳 (Viktor Katona) 表示。 卡托纳表示，由于配额基准混乱和对碳氢化合物收入的依赖，OPEC+ 的一些成员国可能不会遵守承诺。 布伦特原油和WTI 原油期货本周预计将分别下跌 4.4% 和 4.7%，创五周来最大跌幅。 中国海关数据显示 11 月原油进口量下降 9 月，加剧市场低迷由于库存水平高、经济指标疲软以及独立炼油厂订单放缓削弱了需求，美国产量仍接近每日超过 1300 万桶的历史高位。周三公布的数据。 美国劳工部数据显示，美国就业增长强于预期，失业率下降，表明劳动力市场具有弹性周五显示。这削弱了美联储明年初降息的希望，并可能给市场带来压力。 在尼日利亚，丹格特炼油厂将于稍后接收第一批 100 万桶原油周五开始运营，当产量达到每天 65 万桶时，该 OPEC 成员国将在几乎完全依赖进口后转变为燃料净出口国。 Paul Carsten 在伦敦报道以及Stephanie Kelly 和Muyu Xu；汤姆·霍格和马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/energy/oil-prices-head-weekly-decline-signs-weakened-asian-demand-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 14:47:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>解释者：如果普京获得新的六年任期，他将面临的主要挑战</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/europe/key-challenges-facing-putin-if-he-gets-new-six-year-term-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/europe/key-challenges-facing-putin-if-he-gets-new-six-year-term-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 13:23:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中方官员与波音公司就公司在华业务发展进行会谈</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/chinese-official-boeing-held-talks-companys-business-development-china-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 5 月 30 日，一架波音 Dreamlifter 停在美国南卡罗来纳州北查尔斯顿园区的停机坪上.Gavin McIntyre/Pool via REUTERS/File Photo 中国民航监管机构副局长胡振江周五与波音公司发展计划和客户支持高级副总裁迈克·弗莱明讨论了该飞机制造商的业务监管机构表示，欢迎波音公司继续加强与监管机构和中国航空业的交流与合作。 北京报道新闻编辑室]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/chinese-official-boeing-held-talks-companys-business-development-china-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 12:38:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国领导人承诺刺激内需，2024年经济复苏</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-politburo-meets-economic-work-2024-state-media-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[中国国家主席习近平（中）、国家副主席王岐山、中央政治局常委赵乐际、全国人大代表全国人大常委会委员长栗战书、国务院总理李克强、中央政治局常委王沪宁、国务院副总理韩正抵达中国北京人民大会堂出席中国人民政治协商会议闭幕会议2021 年 3 月 10 日。路透社/卡洛斯·加西亚·罗林斯/档案照片 中国最高决策机构政治局表示，2024 年中国将刺激内需，巩固和提升经济复苏官方媒体周五援引执政党共产党的话说。 近几个月来，政府推出了一系列措施，以支撑大流行后因房地产而疲软的经济复苏。危机、地方政府债务风险、全球经济增长缓慢和地缘政治紧张局势。 评级机构穆迪给予了周二对中国信用评级发出降级警告，称救助负债累累的地方政府和国有企业以及控制房地产危机的成本将给中国带来压力世界第二大经济体的增长前景。 分析师认为，政府将不得不推出更多刺激措施来支持经济，而经济仍面临阻力。 中国将继续实施官方媒体援引政治局的话说，将适度加强积极的财政政策，实施稳健的货币政策，“灵活适度、精准有效”。 这次会议，据官方新华社报道，由国家主席习近平主持的会议还表示，国家将增强宏观经济政策的一致性。 中国将“切实增强经济活力，防范和化解风险，改善社会预期，巩固和增强经济复苏向好态势，继续推动经济有效提高质量和合理增长。 “努力扩大内需，形成良性循环”消费与投资相互促进。我们要深化重点领域改革，不断为高质量发展注入强劲动力。” 习近平主席在周三举行的民主党派代表会议上表示，国家经济复苏仍处于起步阶段。新华社周五在另一份报告中表示，这是一个关键阶段。 大多数分析师认为，中国今年的经济增长有望实现政府设定的 5% 左右的目标，但这与受新冠疫情影响而疲弱的 2022 年和活动仍然参差不齐 . 政治局经济工作会议通常是一年一度的中央经济工作会议的前奏，该会议预计将于 12 月中旬召开。 中国的政府顾问 将向政策制定者会议推荐2024年稳定增长目标和更多刺激措施。 “毫无疑问，财政政策将在2024年发挥主导作用，”仲量联行首席经济学家Bruce Pang表示拉萨尔。 瑞银分析师预计，中国将设定 2024 年财政赤字占国内生产总值 3.5%-3.8% 的目标，以及约 4 万亿元人民币（5600 亿美元）的特别地方政府债券配额。相比今年的3.8万亿元人民币。 近几个月来，政府推出了一系列政策措施，以支撑受房地产危机、地方政府债务风险、全球经济增长放缓影响的疫后经济复苏乏力以及地缘政治紧张局势。 近几个月来，央行小幅降息并投放更多现金以支持经济增长。 10 月，中国公布了发行 1 万亿美元的计划。年底前将人民币主权债券纳入主权债券，将2023年预算赤字占国内生产总值(GDP)的比例从原来的3%提高到3.8%。 政治局还研究了反腐败工作方案新华社称，并审查了党纪处分规定。 （1 美元 = 7.1625 元） 北京新闻编辑室 Kevin Yao 和 Ellen 张 报道；编辑：克里斯托弗·库欣、埃德蒙·克拉曼和汤姆·霍格]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-politburo-meets-economic-work-2024-state-media-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 10:08:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>价格战加剧，11月中国汽车销量增速加快</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-car-sales-growth-speeds-up-november-price-war-intensifies-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[在停车场展示中国汽车制造商奇瑞生产的新车俄罗斯符拉迪沃斯托克索勒斯工厂，2023 年 10 月 15 日。路透社/Tatiana Meel/档案照片 11 月份中国乘用车销量同比增长 25.5%，增速快于上月，周五的行业数据显示，随着汽车制造商加大价格战以实现销售目标，增长延续至第四个月。 中国乘用车协会 (CPCA) 的数据显示，上个月汽车销量总计 210 万辆）显示，增长较 10 月份的 9.9% 有所加快。 11 月份新能源汽车（电动汽车和插电式混合动力汽车）销量同比增长 39.8%，超过 10 月份 37.5% 的增幅随着年底促销和折扣力度加大，汽车销量占汽车总销量的 40%。 在经济复苏乏力的情况下，各公司越来越多地寻求刺激汽车购买。 促销主要电动汽车制造商比亚迪 (002594.SZ) 等公司于 11 月推出本月，生产商们仍在继续，更多的汽车制造商加入了竞争。 新的一揽子计划2027 年之前购买新能源汽车的税收优惠将从 2024 年开始对免税设置上限，这将增加成本 该协会预测，2024年中国乘用车销量将达到2220万辆，较今年增长3%，增速可达如果对俄罗斯的出口继续强劲增长，则可实现5%的增长。 比亚迪11月销量再创新高，尽管较10月仅有小幅增长，​​有望成为首家突破300万辆的国产汽车制造商年销量。 电动汽车新贵，包括理想汽车(2015.HK) 、小鹏汽车(9868.HK)和零跑汽车(9863.HK) 11 月份的交付​​量也创历史新高。华为支持的电动汽车品牌 Aito 表现出快速增长，11 月份第二个月交付了超过 10,000 辆经过改造的 M7 汽车。 但该协会秘书长崔东树表示，中国的经销商面临着巨大的压力接近年底才能实现运营和销售目标，这降低了他们的收入。 特斯拉 (TSLA.O) 年初在中国掀起价格战，吸引了 40 多个品牌参与，但自 10 月下旬以来已五次上调价格，扭转了局面。  招银国际在一份报告中表示，预计特斯拉将在 2024 年更加重视其上海工厂的利润率。 这家美国电动汽车制造商 2020 年中国制造电动汽车的出口总量为 16,928 辆。该协会的数据显示，11 月份较 10 月份下降 61.1%。 10月至11月中国乘用车整体出口量小幅下降3%。 李巧一、张岩、Brenda Goh报道；编辑：Jamie Freed、Mark Potter 和 Edmund Klamann]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-car-sales-growth-speeds-up-november-price-war-intensifies-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 10:02:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第五点：圣诞怪杰还是圣诞老人——会是哪一个美联储？</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/take-five/global-markets-themes-graphic-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/take-five/global-markets-themes-graphic-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 09:06:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾在即将上任的总统领导下对与危地马拉的正式关系“放心”</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/taiwan-reassured-formal-ties-with-guatemala-under-incoming-president-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[危地马拉当选总统贝尔纳多·阿雷瓦洛在危地马拉支持民主并要求和平民主权力过渡的抗议活动中挥手致意危地马拉城，2023 年 12 月 7 日。路透社/Cristina Chiquin/档案照片 台湾外交部长周五表示，危地马拉即将上任的政府已“保证”打算与该岛保持正式关系，随着中国逐渐削弱台北剩余的盟友。 只有 13个国家现已正式承认中国声称拥有主权的台湾，其中大部分位于中美洲、加勒比海和太平洋地区。新政府在权衡是继续与台湾还是与中国建交时总是一个紧张的时刻。 洪都拉斯在 2021 年末选举希奥马拉·卡斯特罗 (Xiomara Castro) 当选总统后，于 3 月结束了与台北长达数十年的关系，转而支持北京 台湾外交部长吴钊燮周五告诉记者，台湾驻中美洲人口最多的国家危地马拉大使已与当选总统贝尔纳多·阿雷瓦洛即将上任的政府高层进行了交谈。 吴说：“我认为我们得到了保证，他们希望保持与台湾的关系，所以这应该没有问题。” 阿雷瓦洛在竞选过程中表示，他将继续追求如果他当选，将与中国建立更密切的贸易关系。 吴说，其他一些放弃台湾而投向中国的国家对北京没有履行其贸易和投资承诺感到失望。  “从我们从这些人那里听到的消息来看，他们都非常失望。因此，危地马拉即将上任的团队也听到了有关中国承诺的此类故事。”他说。 中国外交部驳斥了这些批评，称这不会改变中国关系的“积极势头”与那些与台湾断绝关系的国家。 美国关切地看着中国夺走台湾在中美洲的朋友，而中美洲传统上是华盛顿的后院。 “我认为美国各国也了解台湾能够与加勒比海和拉丁美洲国家保持外交关系的重要性。”吴说。 阿雷瓦洛的反腐败政纲帮助他在 8 月的选举中获得压倒性胜利，但他下个月上任之前的过渡进程一直受到政治化司法系统试图阻碍这一进程的指控。 吴表示，他希望过渡能够和平进行。 &lt;本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道； Joe Cash 在北京的补充报道；汤姆·霍格编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/taiwan-reassured-formal-ties-with-guatemala-under-incoming-president-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 09:03:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对廉价中国电动汽车的恐惧促使汽车制造商竞相生产经济型汽车</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/fear-cheap-chinese-evs-spurs-automaker-dash-affordable-cars-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/fear-cheap-chinese-evs-spurs-automaker-dash-affordable-cars-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 06:14:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平访问河内，中国对越南投资激增，美国支出下降</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/chinas-investments-vietnam-boom-xi-visits-hanoi-us-spending-down-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 习近平继拜登之后于 9 月访问 中国（与香港）是今年越南的最大投资者 美国2023 年迄今为止，投资和贸易均有所下降  一家制造商在装配线上工作2018 年 12 月 4 日，越南海防市 Vingroup 的 Vsmart 手机。 REUTERS/Kham/File Photo 官方表示，与美国支出和贸易放缓形成鲜明对比的是，今年中国在越南的投资蓬勃发展数据显示，随着世界上最大的两个经济体争夺在这个东南亚战略国家的影响力。 沿南海延伸的制造业中心日益成为全球供应链中的关键组装环节，而这些供应链往往依赖于中国零部件和美国消费者。 美国乔·拜登总统取得了经过一年的紧张外交努力，将美国在越南的排名提升到与中国相同的水平，并于 9 月访问河内，升级了与前敌人的外交关系。 中国习近平主席将于下周访问越南 旨在进一步深化联系。外交官们表示，他可能会同意宣布两国拥有共同的命运，这在北京可能会被解读为外交关系的正式升级。 目前尚不清楚哪一种象征性的升级更具分量，但在经济方面，中国迄今为止似乎占据上风，部分原因是美国贸易政策。近年来华盛顿和北京之间的紧张关系以及美国主导的对中国的各种制裁鼓励了中国对越南的投资。 今年前 11 个月，来自中国大陆和香港的注册投资总额增至 82 亿美元据越南官方统计，这一数字是去年中国实施疫情限制期间的两倍，成为越南最大的投资者。 美国相反，注册投资已从 2022 年的 7 亿美元降至今年的 5 亿美元，使其成为继太平洋离岸中心萨摩亚和荷兰之后的第十大投资者。 由于美国消费者努力应对成本问题，双边贸易也有所下降。今年前 10 个月，越南对美国的出口骤降 15%，至 792.5 亿美元，越南数据显示，同期，越南对中国的出口增长了 5%，达到近 500 亿美元，但进口有所下降，因为越南主要从北京购买零部件，组装后出口到西方国家。  尽管经济交往密切，但由于南海边界争端，与中国的关系变得复杂。越南民众中的反华情绪也很普遍，并导致频繁的抗议活动，其中包括 2018 年的一场抗议活动，反对建立本可以使中国企业受益的经济特区。 去风险 美国外交升级伴随着白宫承诺增加投资和更便利的贸易而来。 “尽管拜登访问期间大肆宣传，但迄今为止我们还没有看到很多具体成果，”国家大学东南亚政治学教授扎卡里·阿布扎 (Zachary Abuza) 表示。华盛顿特区战争学院指出，外国企业在越南投资时面临重大挑战。 几位驻越南的商业顾问表示美国投资者的兴趣有所增加，并指出投资决策需要时间做出。&lt;凯尔表示，中国投资的平行繁荣（不包括香港）今年比大流行前的水平几乎翻了一番，达到 39 亿美元，部分原因是企业在中美贸易紧张局势中采取了去风险策略。商业咨询公司 Dezan Shira 合伙人 Freeman。 专注于越南的私募股权公司 Mekong Capital 合伙人 Chad Ovel 表示，中国经济放缓也是投资决策的一个因素。 “中国中短期宏观前景不佳正在促使中国人寻找本国以外的投资机会。” 弗朗西斯科·瓜拉西奥 (Francesco Guarascio) 的报道； Khanh Vu 和 Phuong Nguyen 的补充报道；编辑：黄杰奎琳]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/chinas-investments-vietnam-boom-xi-visits-hanoi-us-spending-down-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 03:48:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国开发商世茂发布重组离岸债务计划后股价持平</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinese-developer-shimao-trades-flat-after-issuing-plan-revamp-offshore-debt-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[2022年1月13日，中国上海世茂国际广场的外立面上可以看到房地产开发商世茂集团的标志。REUTERS/Aly Song /File Photo 持有中国房地产开发商世茂集团股份 （0813.HK）周五股价持平，此前该公司发布了一项重组计划，以减少最多70亿美元的离岸债务，成为中国最新一家试图重组债务的开发商。 世茂在一份声明中表示，过去几个月，世茂集团拥有约 117 亿美元的离岸票据、债券和其他信贷额度，一直在推进债务重组计划。 /listconews/sehk/2023/1207/2023120700715.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;于周四晚间向香港联交所提交。 它已向一组关键债权人提出建议世茂表示，将部分债务换成期限不超过九年的新贷款、新的高级担保债务和股票挂钩工具。 世茂计划将其债务减少约 60 亿至 70 亿美元，“以增强文件称，“集团的财务实力和业务运营”。 文件提交后，世茂周五上午交易持平，而香港大盘指数(.HSMPI)追踪中国开发商下跌1.7%。 尚未与债权人就离岸重组达成最终协议文件称。 中国开发商仍在努力应对房地产销售下降的问题，而投资者仍然担心对中国更广泛的金融体系的溢出效应以及对其经济增长前景的损害。中国房地产行业约占全球第二大经济体的四分之一。 世茂是第一家与债权人就重组条款正式谈判的中国大型开发商，最初于去年 8 月提出了一项偿还债务的计划。为期三到八年的离岸债务。 这家总部位于上海的开发商去年 7 月拖欠了第一笔离岸付款，自 3 月份以来一直寻求出售其在香港的一家酒店，以换取资金。至少 8.28 亿美元作为其债务回收计划的一部分。 谢宇报道；汤姆·霍格编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinese-developer-shimao-trades-flat-after-issuing-plan-revamp-offshore-debt-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 03:36:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国美容市场放缓，大品牌折扣并不能解决问题</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinas-slowing-beauty-market-big-brand-discounts-wont-cut-it-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinas-slowing-beauty-market-big-brand-discounts-wont-cut-it-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 01:07:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国放松毛泽东时代居住规定的努力遇到障碍</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-push-loosen-mao-era-residence-rules-runs-into-hurdles-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-push-loosen-mao-era-residence-rules-runs-into-hurdles-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 11:22:41 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>