<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Dec 2023 03:15:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>朝鲜称干扰卫星运行将被视为宣战 - 朝中社</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/north-korea-says-interference-satellite-operations-would-be-considered-2023-12-02/</link>
      <description><![CDATA[朝鲜领导人金正恩出席庆祝侦察卫星发射的宴会，在此朝鲜中央通讯社于 2023 年 11 月 24 日发布的图片。朝鲜中央通讯社 (KCNA via REUTERS) 朝鲜表示，将通过消除美国间谍卫星的可行性来回应美国对太空的任何干涉。朝中社周六报道，援引朝鲜国防部发言人的声明。 声明称，任何干扰朝鲜卫星行动的行为都将被视为宣战，并补充说朝鲜法律规定其动员战争如果对其战略资产的任何攻击迫在眉睫，则进行威慑。 朝鲜 上周成功发射了第一颗侦察卫星，据称该卫星旨在监视美国和美国韩国军事动向。 Heekyong Yang、Jack Kim、Josh Smith 报道；林肯·盛宴编辑。]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/north-korea-says-interference-satellite-operations-would-be-considered-2023-12-02/</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2023 01:43:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们对中国呼吸系统疾病激增了解多少？</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/what-do-we-know-about-chinas-respiratory-illness-surge-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/what-do-we-know-about-chinas-respiratory-illness-surge-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 19:46:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国限制中国企业和电池零部件获得电动汽车税收抵免</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/us-limit-chinese-firms-battery-parts-winning-ev-tax-credits-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[通用汽车装配工人将电池组连接到部分部件下方2018 年 3 月 19 日，在美国密歇根州猎户座湖猎户座装配厂的装配线上组装 2018 款雪佛兰 Bolt 电动汽车。路透社/丽贝卡·库克/档案照片/档案照片 拜登政府周五发布了期待已久的指导意见，该指导意见将从明年开始限制符合电动汽车税收抵免资格的电池中的中国含量。禁止来自中国和其他国家被视为“受关注外国实体”的材料的规则。 （FEOC） 根据 2022 年 8 月的法律要求制定的新规则旨在使美国电动汽车电池链摆脱中国的束缚，并且在汽车制造商做出生产电池的投资决策时受到密切关注。向电动汽车的过渡。 FEOC 规则将于 2024 年对成品电池生效，对用于生产电池的关键矿物将于 2025 年生效。 汽车创新联盟，一个代表组织几乎所有主要汽车制造商都表示，豁免微量材料两年的决定“意义重大且明智”，否则几乎所有车辆都将不再符合资格。 财政部表示，每个帐户都获得豁免的少数材料其价值不到电池关键矿物价值的 2%。 通用汽车周五表示，它相信“在 2024 年及以后维持消费者对我们许多电动汽车的购买动力。”&lt; /p&gt; 福特汽车 10 月份表示，正在等待指导意见，以确定是否与中国电池制造商 CATL 签订许可协议 (300750.SZ)作为汽车制造商计划中的密歇根电池工厂的一部分，将违反规定。拜登政府官员不会就规则是否允许这种安排发表评论。福特拒绝置评。 共和党参议员马可·卢比奥 (Marco Rubio) 表示，该指导意见似乎允许福特 CATL 协议符合资格。他批评了这一决定，认为政府将“电动汽车特殊利益集团置于美国利益之上。” 能源部表示，如果一家公司由指定外国政府拥有或控制，则将被视为 FEOC。如果相关实体持有该实体 25% 的董事会席位、投票权或股权，该公司也将没有资格。 这些国家包括朝鲜、中国、俄罗斯和伊朗。 该汽车制造商集团表示，“看来在中国运营的公司被视为 FEOC。在某些情况下，可能会允许具有特定所有权或治理结构的中国实体。” 这些规则预计将进一步减少 FEOC 的数量。有资格获得电动汽车税收抵免的电动汽车。该法律立即规定任何车辆如果不是在北美组装的，则不符合资格。今年早些时候，新的电池和矿物采购要求从 1 月 1 日起生效，价格和买家收入资格受到上限。 参议员能源委员会主席乔·曼钦 (Joe Manchin) 批评财政部允许来自中国的一些痕量关键矿物符合资格和发誓要利用一切机会“扭转这一非法、可耻的拟议规则，保护我们的能源安全。” 财政部表示，在规则最终确定之前，将允许合规车辆获得资格，它将有一个快速合规方法拥有清洁供应链的汽车制造商。 大卫·谢泼德森 (David Shepardson) 和大卫·劳德 (David Lawder) 在华盛顿的报道；编辑：Chizu Nomiyama、Kirsten Donovan]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/us-limit-chinese-firms-battery-parts-winning-ev-tax-credits-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 18:19:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>五名参议员要求拜登在出现呼吸道疾病病例后实施中国旅行禁令</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/five-senators-ask-biden-impose-china-travel-ban-after-respiratory-illness-cases-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[美国2023 年 11 月 29 日，美国总统乔·拜登在美国科罗拉多州普韦布洛市全球最大的风塔制造商 CS Wind 发表讲话。路透社/Evelyn Hockstein/档案照片 五名共和党人在中国呼吸道疾病病例激增后，马可·卢比奥领导的参议员周五要求总统乔·拜登政府禁止美国和中国之间的旅行。 “我们应该立即限制美国和（中国）之间的旅行）直到我们更多地了解这种新疾病带来的危险，”这封信是由参议院情报委员会共和党领袖卢比奥签署的。 上周，世界卫生组织要求中国提供更多信息，并引用了新发疾病监测计划关于儿童未确诊肺炎集群的报告。 大卫·谢泼德森 (David Shepardson) 的报告；编辑：野山千津]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/five-senators-ask-biden-impose-china-travel-ban-after-respiratory-illness-cases-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:03:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国和越南正在考虑修建穿越稀土中心地带的铁路</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-vietnam-consider-rail-link-through-rare-earths-heartland-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 中国外交部长在习近平访问河内的计划中访问 升级铁路可能成为“一带一路”的一部分 尽管海上局势紧张，中国仍是越南最大的投资者  一名越南学生在欢迎仪式前手持越南和中国国旗越南河内总统府，2017 年 11 月 12 日。路透社/Hoang Dinh Nam/Pool/File Photo 中国和越南正在努力对其欠发达的铁路线进行可能的重大升级，以推动高级官员和外交官表示，这条线路穿过越南的稀土中心地带，到达该国北部的最大港口。 这次会谈是中国国家主席可能在未来几周内访问河内官员和外交官表示，这将进一步证实越南作为包括美国力争在那里获得影响力。 根据越南政府发布的消息，两国同意加强贸易关系并促进铁路连接周五，中国最高外交官王毅在河内会见越南领导人后，越南总理范明正此前曾呼吁升级连接中国南部昆明和越南港口城市海防的铁路。上个月，中国商务部部长王文涛罕见地访问越南后发表的声明。 中国官员已强调加强与越南南部邻国基础设施互联互通的重要性。 越南已经与中国建立了铁路连接，但该系统陈旧，越南一侧的运力有限。这两个系统目前还无法互操作，这意味着火车必须在边境停靠，乘客和货物将转乘国内服务。 升级后的铁路将经过越南存款最多的地区越南正在努力建立自己的稀土行业，这被视为可能对中国的主导地位构成挑战，但看似内部的斗争已经&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/asia-pacific/vietnam-rare-earths-arrests-include-key-figure-bid-build-industry-2023-10-20/&quot;&gt;投射据越南官方媒体报道，中国和越南稀土行业专家上周讨论了在矿物加工方面加强合作。 一带一路？ 目前尚不清楚中国将为越南升级铁路轨道贡献多少资金，以及河内是否会接受北京方面的大量融资。 该线路可以被视为中国旗舰“一带一路”的一部分一位外交官表示，该倡议正在支持世界各地的基础设施投资，但尚不清楚是否会被标记为“一带一路”项目。 周五，越南政府表示两国已完成加强越南基础设施项目与“一带一路”倡议之间联系的谈判。 加强铁路连接还可以促进越南对中国的出口（主要是农产品），促进中国对越南北部的旅游业发展，并进一步融合两国的经济制造业，专家已经认为这是共生的，越南的工厂主要组装中国生产的零部件。 中国是越南最大的贸易伙伴，今年迄今为止也是主要投资者，考虑到来自越南的投资香港和许多中国公司在北京和华盛顿之间的贸易紧张局势中，部分业务向南转移。 尽管经济联系蓬勃发展，但这两个共产主义国家却陷入了困境南中国海发生了长达数年的海上争端，并在 70 年代末爆发了一场短暂的战争。 报道 Francesco Guarascio 和 Khanh Vu； Phuong Nguyen 的补充报告；斯蒂芬·科茨和托比·乔普拉编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-vietnam-consider-rail-link-through-rare-earths-heartland-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 12:50:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国数据监管机构拒绝因基因组问题调查中国华大基因</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/uk/uks-data-regulator-resists-call-investigate-chinas-bgi-over-genomic-concerns-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[2021年3月25日，中国基因公司华大基因集团的标志出现在中国北京的大楼内。照片拍摄于2021年3月25日。REUTERS/Carlos路透社看到的信件显示，英国数据监管机构拒绝了立法者的呼吁，要求调查一家中国基因公司对其如何处理消费者基因组数据的产前测试。  路透社此前报道中国华大基因集团使用与该国军方合作开发的测试收集数百万女性的遗传数据，以研究人口特征。 英国各个政治派别的立法者已写信给信息专员办公室 (ICO) 询问华大基因针对基因组测序的隐私问题进行了调查，引用了 2021 年 7 月路透社对产前“NIFTY”测试的报告，该测试可检测胎儿的唐氏综合症等异常情况。 但在一封信中，路透社称，ICO 表示尚未达到进行调查的证据门槛。 “我们没有收到任何有关 BGI 集团如何处理其数据的个人投诉，我们也没有收到任何关于 BGI 集团如何处理其数据的投诉。 ICO 在给立法者的信中说道。 反对党工党议员 Taiwo Owatemi 表示，她对这一决定感到“沮丧”。 “我们深感遗憾”她在工党议员 Siobhain McDonagh 联合签署的一封信中表示，“担心 ICO 没有积极履行保护公众的职责。” 英国迄今为止还没有效仿美国等国家的做法。其中添加了华大基因集团的三个单位被列入贸易黑名单，其中包括处理和储存产前检测基因样本的香港实验室。 华大基因表示不同意美国贸易黑名单的决定，并表示“确实如此”不从事不道德行为”，并否认参与侵犯人权行为，包括监视少数群体。 “我们的国际实验室，包括香港的实验室，都符合严格的数据安全标准，”华大基因当路透社要求对英国立法者的担忧和 ICO 决定发表评论时，Group 表示。 “我们从未被要求出于国家安全或国防目的向中国当局提供或提供测试数据。 ” 当被要求对立法者的担忧做出进一步评论时，ICO 表示，“如果有更多信息曝光，它将继续处理这个问题”，并且“国际数据传输仍然是 ICO 的重点” ”。 “此外，我们目前正在审查基因组技术及其带来的新的和更高的隐私风险，”ICO 发言人在电子邮件评论中表示。 英国副首相奥利弗·道登表示，英国正在考虑&lt; /a&gt; 将基因组学标记为“关键国家基础设施”领域。 Alistair Smout 的报告；
艾莉森·威廉姆斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/uk/uks-data-regulator-resists-call-investigate-chinas-bgi-over-genomic-concerns-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 12:13:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国习近平要求海警加强海事执法</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-tells-coast-guard-enforce-maritime-law-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[中国国家主席习近平出席 2023 年 11 月 17 日在美国加利福尼亚州旧金山举行的亚太经合组织 (APEC) 峰会领导人非正式会议。 REUTERS/Carlos Barria/File Photo 据官方媒体周五报道，中国国家主席习近平表示，中国海警必须执行海洋法并打击“犯罪活动”，以捍卫中国领土主权。&lt;据新华社报道，习近平是在视察中国海警东海指挥部和海警舰艇表现时作出上述表示的。 习近平指出，要建立健全海上执法协调配合机制，严厉打击海上违法犯罪活动。 与国外开展海上执法交流与合作，积极参与国际和地区海洋治理。” 中国海警已多次在南海有争议领海与菲律宾船只发生对抗 . 中国最高领导人也表示，保持中国海洋经济健康发展非常重要。 Ella Cao和Bernard Orr报道，Christina Fincher和Barbara Lewis编辑 跨度&gt;]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-tells-coast-guard-enforce-maritime-law-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 11:28:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾在南海岛屿上建立新的海岸警卫队站</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-builds-new-coast-guard-station-island-south-china-sea-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[鸟瞰图，显示菲律宾占领的中业岛，当地称为 Pag-asa，位于有争议的南海南沙群岛，3 月 9 日，2023年。路透社/Eloisa Lopez/档案照片 菲律宾在南海有争议的中业岛上建立了一个新的海岸警卫队站，增强了其监控中国人行动的能力船只和飞机在繁忙的有争议的水道上行驶。 随着该地区领土主张的紧张局势加剧，菲律宾海岸警卫队今年年初在该岛周围发现了一艘中国海军舰艇和数十艘民兵船只，其中一艘马尼拉在南沙群岛占据九个岛礁。 新的三层设施于周五落成，配备了最先进的技术，如雷达、自动识别、卫星通信和沿海摄像机菲律宾海岸警卫队在一份声明中表示。 “中国海岸警卫队、中国人民解放军海军和中国民兵的行为有时难以预测，”菲律宾国家安全顾问爱德华多·阿诺说， ”在访问该岛时说道。 “他们不遵守国际秩序，不遵守法治，”他周五告诉记者。 “他们是什么被描述为灰色地带策略……纯粹是欺凌行为，而且纯粹是非法的。这在国际秩序中是不可接受的。” 中国驻马尼拉大使馆没有立即回应置评请求。 马尼拉的中业前哨基地是其在马尼拉最大、最具战略意义的前哨基地。中业岛在当地被称为 Pag-asa，位于菲律宾巴拉望省以西约 300 英里（480 公里）处。这里居住着约 200 人，马尼拉利用它来维持其领土主张。 除了菲律宾之外，文莱、中国、马来西亚、台湾和越南也对南中国海提出了相互竞争的主权主张，这是一个渠道每年超过 3 万亿美元的商品。 Karen Lema 和 Mikhail Flores 报道；Clarence Fernandez 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-builds-new-coast-guard-station-island-south-china-sea-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 10:45:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国在选举前以廉价旅行吸引数百名台湾政客</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-lures-hundreds-taiwan-politicians-with-cheap-trips-before-election-sources-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-lures-hundreds-taiwan-politicians-with-cheap-trips-before-election-sources-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 07:10:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>调查显示，11月份中国新建住宅价格连续第三个月上涨</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-new-home-prices-inch-up-third-month-november-survey-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[2017 年 12 月 16 日，一名男子在中国北京郊区正在建设的公寓楼附近工作。REUTERS/Jason Lee/File图片 周五的一项私人调查显示，中国11月份新建住宅价格连续第三个月小幅上涨，尽管政府采取了一系列支持措施，但受危机打击的房地产行业仍难以企稳。  根据房地产研究公司中国指数研究院的调查，房价在分别上涨0.07%和0.05%之后，平均环比上涨0.05%。 仅38%接受调查的 100 个城市报告新房价格上涨。 占世界第二大经济体约四分之一的中国房地产行业，在一次又一次的危机中陷入困境，对消费者和消费者造成了重大打击。投资者信心不足，阻碍今年经济增长恢复稳固基础。 近几个月来政府对房地产行业的支持包括放松购房限制和降低抵押贷款成本。 中国指数研究院在报告中表示，全国楼市政策方向明确，供需双方的支撑预计将持续到市场出现复苏。 A 路透社民意调查周三发现，明年新房价格增长 1% 的预期与 8 月份的调查相比变化不大。 “北京正在更加积极主动地稳增长，新的双轨住房模式可能有助于稳定房价汇丰银行周四表示，“这包括提供经济适用房，并让商业地产回归其商业性质，即可以用于居住，也可以用于投机” ” 高亮平和吴瑞安报道；威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-new-home-prices-inch-up-third-month-november-survey-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 06:38:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国恒大债权人在新提案中寻求控股权</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-creditors-seek-controlling-stakes-new-proposal-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 9 月 27 日，中国北京恒大住宅小区的住宅楼附近看到恒大标志。 REUTERS/ Florence Lo/档案照片 中国恒大集团的一群境外债权人（3333.HK）正在要求获得开发商及其两家香港子公司的控股权，作为公司修订后的债务重组方案的一部分。&lt; /p&gt; 彭博新闻周五首次报道了这一请求，并援引知情人士的话。 该小组是恒大海外债权人的一个特别小组，是在开发商提出该请求后提出的。消息人士称，本周早些时候提出了偿还离岸债务的新提议。 路透社 周四报道，恒大集团已提出将部分离岸债务转换为该公司和两家香港公司的股权。上市单位，并以离岸资产支持的不可交易“证书”偿还其余部分。 恒大必须在周一香港法庭听证会之前向离岸债权人提出“具体”修订后的债务重组方案，一名法官上个月在原计划失效后表示。 消息人士拒绝透露姓名，因为讨论是私下进行的。 恒大拒绝发表评论。 谢宇香港报道，Gnaneshwar Rajan 班加罗尔报道；斯蒂芬·科茨编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-creditors-seek-controlling-stakes-new-proposal-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 06:24:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马来西亚邀请中国习近平访华并提高旅游目标</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/malaysia-invites-chinas-xi-visit-ramps-up-tourism-target-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[记者观看大屏幕播放中国国家主席习近平在开幕式上讲话的片段第三届“一带一路”高峰论坛（BRF）于2023年10月18日在中国北京媒体中心举行。路透社/Tingshu Wang/资料图片 马来西亚邀请中国国家主席习近平访问，中国驻北京大使周五表示，这个东南亚国家还寻求将中国游客数量增加到每年 500 万，以推动经济增长。 中国和马来西亚将庆祝双边建交 50 周年明年与马来西亚建立外交关系宣布中国游客可免签30天，此举与泰国相似。 政府数据显示，马来西亚在该国接待了498,540名中国游客截至今年 6 月的六个月内，这个数字几乎是大流行前水平的三分之一。相比之下，泰国表示今年预计将有 340 至 350 万名中国游客。 “我们看到我们有很大的接待游客的能力，”大使诺曼·穆罕默德在马来西亚大使馆举行的一次活动中表示。北京补充道，这一目标并不“牵强”，即使可能需要几年以上的时间才能实现。 “由于我们正在寻求更多来自中国的投资，因此免签证旅行马来西亚还将帮助中国投资者来马来西亚寻找机会。 马来西亚今年的经济增长预计将达到政府 4% 的目标，部分原因是旅游业的强劲增长。  p&gt; 马来西亚总理安瓦尔·易卜拉欣还邀请中国国家主席习近平访问该国，诺曼说。 “我们希望习主席同意访问马来西亚，”他补充道。&lt; /p&gt; 本周早些时候，有人看到中国外交部长王毅在纽约与马来西亚外交部长赞布里·阿卜杜勒·卡迪尔握手，中国外交部发布的照片​​。 Liz Lee、Bernard Orr 和 Ethan Wang 报道；编辑：Jacqueline Wong 和 Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/malaysia-invites-chinas-xi-visit-ramps-up-tourism-target-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 05:46:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对比中国 11 月工厂调查凸显需要采取更强有力的刺激措施</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-factory-activity-surprisingly-expands-november-caixin-pmi-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[2019 年 6 月 28 日，中国安徽省淮北市，一名工人在汽车配件生产车间焊接汽车零部件。图片拍摄于 2019 年 6 月 28 日。路透社/斯金格/文件照片 分析师周五表示，中国 11 月份工厂活动数据好坏参半，表明需要更多刺激措施来支撑经济增长。两项调查对该行业的健康状况得出了截然不同的结论。 由于房地产市场不景气、地方政府债务风险和全球经济增长缓慢，中国经济在新冠疫情后一直难以实现强劲复苏。这对工厂主造成了压力，他们不得不应对高投入成本、产能过剩、需求疲软以及官员优先拯救经济其他领域的问题。 财新/标准普尔全球制造业采购经理人指数（ PMI）意外从 10 月份的 49.5 升至 11 月份的 50.7。 这是三个月来最快的扩张，但与官方 PMI 形成鲜明对比。 .reuters.com/world/china/chinas-factory-activity-contracts-second-month-november-2023-11-30/&quot;&gt;周四跌至 49.4。 50 点的分界线将增长与收缩区分开来。 “从表面上看，两者的平均值与上个月工厂活动基本保持不变是一致的，”凯投宏观 (Capital Economics) 中国经济学家 Sheana Yue 表示。&lt; /p&gt; “但实际情况可能并非如此——硬数据最近比基于调查的措施更有效。” 官方和财新调查的样本不同，财新PMI重点关注沿海地区的出口导向型企业和中小企业。 “尽管我们预计政策立场将保持积极主动，但各行业经济运行速度不同。汇丰银行经济学家周四表示，“这将有助于维持未来几个季度的整体增长势头。”财新调查数据得到了中国商品生产商 11 月份收到的新订单自 6 月份以来最快增长的支撑。但在官方调查中，新订单再次陷入收缩。 官方调查在过去八个月中有七个月出现收缩，而财新调查的波动性更大，出现了三次收缩。  官方指标上一次连续三个月以上为负值是在截至2019年10月的六个月内，这表明一些工厂主的悲观情绪已经根深蒂固。 &lt; p&gt;“我认为没有解决办法，”恒生银行中国首席经济学家王丹周四表示，他警告说，由于其他经济问题占主导地位，工厂活动不太可能很快改善。 “现在的首要任务显然是遏制地方政府债务风险和地方银行带来的风险。” 中国的 10 月份消费者价格下跌，因为国内需求的关键指标显示自大流行以来未见的疲软，而工厂大门紧缩加剧。 中国国家主席习近平表示需要加大对工业的支持力度周四考察长三角地区。他呼吁在包括数个拥有数百万人口的主要城市以及中国最大的港口上海的庞大工业中心之间进行更紧密的整合。 但在两项调查中，外部需求疲软仍然是影响工厂活动的重要因素，财新调查显示，11 月份新出口指数为 49.0，连续第五个月收缩，官方数据为 46.8。 财新调查显示，该行业连续第三个月削减薪资，且官方 PMI 第九个月。 高亮平和 Joe Cash 的报告；由 Jacqueline Wong 和 Lincoln Feast 编辑。]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-factory-activity-surprisingly-expands-november-caixin-pmi-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 03:38:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国立法者寻求对中国无人机制造商Autel Robotics进行调查</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-lawmakers-seek-probe-into-chinese-drone-maker-autel-robotics-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[航程为 18 英里的 Autel Robotics Dragonfish Pro 无人机于 1 月 5 日在美国内华达州拉斯维加斯拉斯维加斯会议中心举行的 CES 2022 展会上展出，2022 年。路透社/史蒂夫·马库斯/档案照片 由 11 名美国众议院议员组成的两党团体周四要求拜登政府调查并可能制裁中国无人机制造商 Autel Robotics，理由是国家安全问题 这封信由众议院中国特别委员会主席、共和党人迈克·加拉格尔 (Mike Gallagher) 和该委员会最高民主党人拉贾·克里希纳莫蒂 (Raja Krishnamoorthi) 签署，要求商务部、国防部和财政部调查 Autel Robotics，其母公司是道通智能科技(688208.SS)。 信中称，Autel Robotics 公开隶属于中国人民解放军（PLA），“对美国国家安全构成直接威胁，因为地方执法部门以及州和地方政府正在购买和操作 Autel 无人机，可能会暴露全国各地的敏感数据。”  五角大楼表示将对议员们的信函做出回应。商务部和财政部没有立即发表评论。无法立即联系到 Autel 置评。 这封信的另一位签署人、共和党众议员埃莉斯·斯特凡尼克 (Elise Stefanik) 表示：“共产主义中国制造的 Autel 无人机构成了不可接受的国家安全风险，不应被允许在中国运营。美国。” 美国商务部于 2020 年对中国无人机制造商大疆创新实施出口限制，指责其共谋压迫中国维吾尔少数民族并帮助军方。 立法者询问 Autel 是否应该面临类似的限制，理由是担心 Autel 技术在新疆使用，并表示该公司“似乎还可能支持俄罗斯持续入侵乌克兰。” Gallagher 和 Krishnamoorthi 本月早些时候推出试图禁止美国政府购买任何中国无人机的立法。 2019 年国会禁止五角大楼购买或使用中国制造的无人机及零部件。 美国政府还采取了其他措施采取行动限制购买中国制造的无人机。 美国内政部于 2020 年 1 月表示，在该机构停止额外购买此类无人机后，将停飞由约 800 架中国制造的无人机组成的机队。  &gt; 共和党议员今年早些时候表示，美国销售的无人机中有超过 50% 由大疆创新制造，它们是公共安全机构最受欢迎的无人机。 大卫的报道谢泼德森；克里斯·里斯和马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-lawmakers-seek-probe-into-chinese-drone-maker-autel-robotics-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 20:22:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国中金公司分析师被告知不要发表悲观观点，穿奢侈品——备忘录</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/analysts-chinas-cicc-told-not-publish-bearish-views-wear-luxury-items-memo-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[中国首家联合公司中国国际金融有限公司 (CICC) 的公司徽标风险投资银行，2016 年 3 月 30 日在中国香港举行的公司年度业绩新闻发布会上展示。路透社/Bobby Yip/档案照片 中国国际金融公司 (CICC) (3908.HK)，中国市值第三大投资银行，据路透社看到的一份内部备忘录，该银行已告诉分析师不要发表对中国经济或金融市场的悲观观点。 这份发送给该银行研究部门的备忘录还告诉他们不要发表对中国经济或金融市场的悲观看法。评论不符合政府政策的问题。 此外，国有投行的工作人员被要求不得穿着奢侈品牌或透露自己的薪酬。备忘录称，员工应“确保其家庭成员遵守社会和道德标准”。 中金公司没有回应路透社的置评请求。 彭博社首先报道了该备忘录 作为离岸交易最活跃的中资投行，中金公司也在备忘录中表示，在与海外客户打交道时应格外谨慎，以避免政治和国家安全风险。 虽然中国市场分析师和评论员的负面评论经常受到当局的审查，去年中国经济增长开始放缓后，这一趋势变得更加明显。 中央政府还加大了打击腐败的力度，并利用批评该国“金融精英”过着“享乐主义”生活方式的言论——这是自 2021 年开始的“共同繁荣”运动的一部分。 中国的银行开始提供 口头指导最早于2022年，警告银行家停止在社交媒体上发布描绘奢华生活方式的照片。 银行还被迫削减投资银行家的薪酬和福利，包括旅行和娱乐的补偿和预算削减。 路透社报道4月份，中金公司削减银行家的奖金高达 40%。 Selena Li 和 Jason Xu 的报道；编辑：Sumeet Chatterjee 和 Edwina Gibbs]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/analysts-chinas-cicc-told-not-publish-bearish-views-wear-luxury-items-memo-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 18:03:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>