<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Nov 2023 01:06:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>西方的去风险化举措开始损害中国的前景</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/wests-de-risking-starts-bite-chinas-prospects-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/wests-de-risking-starts-bite-chinas-prospects-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 23:03:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国快时尚零售商 Shein 申请赴美 IPO - 华尔街日报</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/chinese-fast-fashion-shein-files-us-ipo-wsj-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 10 月 18 日，Shein 徽标位于新加坡中央商务区的公司办公室。路透社/陈琳/档案照片 《华尔街日报》周一援引知情人士的话报道，中国创立的时尚公司 Shein 已秘密申请在美国上市。&lt; /p&gt; 据路透社 7 月份报道，这家快时尚巨头一直在与至少三家投资银行就潜在的 IPO 进行合作，并正在与纽约证券交易所和纳斯达克进行谈判。  《华尔街日报》报道称，高盛、摩根大通和摩根士丹利已被聘请为此次发行的主承销商，发行可能会在 2024 年进行。 Shein 拒绝就该报告向路透社发表评论。 该公司是5月份估值超过600亿美元，预计将成为继网约车巨头滴滴出行(92Sy.MU) 将于 2021 年首次亮相，估值为 680 亿美元。 快时尚一直在崛起Shein 与 SPARC Group 合作，在美国广受欢迎，SPARC Group 是 Forever 21 所有者 Authentic Brands 之间的合资企业 (AUTH.N) 和购物中心运营商 Simon Property  (SPG.N)，这家在线时尚零售商及其竞争对手希望扩大其市场覆盖范围。 Pritam Biswas 和 Ananya Mariam Rajesh 在班加罗尔的报道；编辑：Arun Koyyur]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/chinese-fast-fashion-shein-files-us-ipo-wsj-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 22:18:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早盘出价：市场波动但希望低波动反弹</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-pix-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[一名男子看着显示日元兑美元汇率的电子显示器。 2023 年 10 月 4 日，日本东京一家经纪公司外的美元和日经平均指数。路透社/Issei Kato/File Photo 亚洲市场未来一天的展望。 &lt;无论怎样，亚洲市场都缺乏坚定的方向，但多头将希望结合美元走弱，走低美国债券收益率和石油走软周一的价格将为周二更加积极的交易提供动力。 主要资产类别的波动性较低 - 华尔街的隐含波动性处于近四年来的最低水平，全球货币隐含波动率处于去年初以来的最低水平，美国债券波动率处于两个月低点。 几乎没有市场压力的迹象。但明确的“买入”信号也不明显 - 11 月最后一个交易周开局无精打采，摩根士丹利资本国际 (MSCI) 世界指数和亚洲（日本除外）指数周一下跌 0.2%。 On总体而言，亚洲股市今年的表现落后于全球基准。 中国市场，尤其是，尽管日本股市表现优于大盘，但仍表现落后，这要归功于日元疲软和更广泛的金融状况出现历史性宽松。 根据高盛的计算，上周金融状况略有收紧，但仍广泛支持风险偏好 -新兴市场总体状况比一个月前宽松近 100 个基点，这在很大程度上要归功于美国收益率下降和美元疲软。 周二亚洲经济、政策和企业日历清淡。主要经济指标将是澳大利亚十月份的零售销售。经济学家预计环比增长率将从 9 月份的 0.9% 大幅放缓至仅 0.1%。 该数据将于 澳大利亚储备银行 行长米歇尔·布洛克计划在香港联合小组上发表讲话由香港金融管理局和国际清算银行主办。 Bullock 是 被认为比她的前任 Philip Lowe 更加鹰派，如果属实，理论上应该会为澳元提供支撑。 澳元周一自 8 月 10 日以来首次升至 0.66 美元上方，与日元和新西兰元一起成为主要货币中的最大赢家之一。 一个月内上涨了 5%，总体而言，与其他 G10 货币兑美元的涨幅一致，因为交易员已开始在美国紧缩周期结束时定价，并在明年下半年美联储降息最多 100 个基点。 但是与所有其他 G10 央行不同 - 日本央行是明显的例外 - 预计澳大利亚央行不会在 2024 年放松政策。布洛克周二的言论可能会让人们了解澳大利亚央行最终会有多大的异常情况。 p&gt; 以下重要进展可为周二市场提供更多方向： - 澳大利亚零售销售（十月） - 澳洲联储行长布洛克讲话 &lt; p&gt;- 美联储沃勒、鲍曼、古尔斯比、巴尔讲话 作者：Jamie McGeever
编辑者]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-pix-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 21:51:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马来西亚MH370客机失踪中国家属向法庭寻求赔偿</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-families-missing-malaysia-mh370-plane-seek-compensation-court-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-families-missing-malaysia-mh370-plane-seek-compensation-court-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 21:17:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：消息人士称，北京证券交易所要求“大股东”不要出售股票</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/beijing-stock-exchange-tells-major-shareholders-refrain-selling-sources-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 2 月 17 日，中国北京，在一次有组织的媒体参观中，北京证券交易所的标志出现在其入口处。 REUTERS/Florence Lo/File Photo 北京证券交易所实际上实施了一项新政策，禁止在该交易所上市公司的大股东出售股票，担心此类出售可能会浇灭长期以来的愿望三名知情人士表示，该交易所成立于两年前，旨在帮助为被称为“小巨人”的创新型小公司提供融资，但由于缺乏资金支持而陷入困境。  但市场基准 50 指数(.CSI899050) 本月飙升了 46%。其中包括降低投资者股票账户投资资金要求、改善交易机制以及鼓励共同基金参与市场。 “大股东”是指拥有以下股份的股东： 5%或以上，并且根据中国交易所的规定，在出售股票之前需要向相关证券交易所公开备案。 非知情人士表示，北京交易所一直拒绝这些备案。他们被授权接受媒体采访，但拒绝透露姓名。 他们补充说，目前尚不清楚这项新政策将持续多久。 北京交易所和中信建投证券证监会没有立即回复置评请求。 周一上午，在路透社发表这篇文章之前，该交易所在一份声明中单独表示，正在密切监控交易，以确保正常的市场秩序。 &lt;消息人士称，所谓的窗口指导（即在没有书面文件的情况下以口头方式做出指示）旨在保护涨势。 一位人士指出，如果没有指导，股价飙升“可能会促使股价上涨”。机构股东减持股份，这可能会再次压低该指数。” 北京证券交易所目前拥有 232 家公司，总市值达 3660 亿元人民币（500 亿美元）。 相比之下，上海证券交易所拥有2,256家公司，总市值达47万亿元人民币，而深圳证券交易所有近3,000家上市公司，总市值达31.9万亿元人民币。上证综指 (.SSEC) 本月上涨 0.4%，而深证综指综合指数(.SZI)下跌0.8%。  （1 美元 = 7.2111 人民币） 北京和上海新闻编辑室的报道；编辑：埃德温娜·吉布斯]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/beijing-stock-exchange-tells-major-shareholders-refrain-selling-sources-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 21:07:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国央行承诺支持内需</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-central-bank-pledges-support-domestic-demand-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[一名工人走过中央商务区的建筑工地，2023 年 2 月 28 日，全国人民代表大会 (NPC) 在中国北京开幕。路透社/Thomas Peter/档案照片 中国央行周一表示，将防范央行在季度政策执行报告中，明确了金融政策的总体方向，表示将运用多种形式的货币政策，更好地支持内需。央行表示，稳健的货币政策要精准有力，更加注重跨周期和逆周期调节，丰富货币政策工具箱。  央行补充称，将“进一步畅通货币政策传导机制”，增强金融支持实体经济的稳定性，保持物价“合理稳定”。 中国经济正在央行表示，中国经济呈现出强劲势头，但面临全球经济复苏不平衡、国内经济复苏基础不稳等挑战。 北京今年推出了一系列政策措施，寻求支撑房地产行业持续低迷、地方政府债务风险、全球经济增长放缓和地缘政治紧张局势，导致疫情后复苏乏力。 央行表示，将引导金融机构化解地方债务风险，并指出紧迫性 央行表示，“房地产市场供需动态发生了很大变化”。 央行表示将保留人民币——这已经今年外汇市场面临压力——“基本稳定”，努力营造良好的货币金融环境。 重申预计实现左右今年增长 5%。&lt; /p&gt; 高亮平、姚凯文、曹艾拉、王伊森和伯纳德·奥尔报道；托比·乔普拉和克里斯蒂娜·芬奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-central-bank-pledges-support-domestic-demand-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 17:56:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国表示重视MH370事件的后续行动</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-says-it-values-follow-up-mh370-incident-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[失去儿子、儿媳和孙女的72岁胡秀芳举着牌子： 2023 年 11 月 27 日，中国北京，她在关于赔偿 2014 年马来西亚航空 MH370 航班失踪人员家属赔偿问题的法庭听证会后向媒体发表讲话。 REUTERS/Florence Lo 外交部周一表示，中方重视近十年前马航MH370航班失踪事件的后续情况，希望各方保持密切沟通，妥善处理这一问题。 发言人汪文斌是在媒体报道中国法院对MH370乘客亲属提起的责任诉讼进行首审后发表上述言论的。 北京新闻编辑部报道；汤姆·霍格编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-says-it-values-follow-up-mh370-incident-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 16:09:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国希望吸引中国汽车制造商投资-部长</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/britain-hopes-attract-investment-chinese-carmakers-minister-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[官员抵达世行参加中英高层金融服务圆桌会议时，一名工作人员站在旗帜后面2016年7月22日，中国北京的中国总部大楼。路透社/Damir Sagolj/档案照片 英国投资大臣周一表示，他正在努力吸引中国汽车制造商建厂来自中国的投资对于实现环境目标至关重要。 英国首相里希·苏纳克 (Rishi Sunak) 本月早些时候任命前英国领导人戴维·卡梅伦 (David Cameron) 为外交部长，这引起了保守党内一些议员的担忧：这对政府对中国的态度具有重要意义。 作为首相，卡梅伦预示了 2015 年与中国关系的“黄金时代”，而苏纳克则表示这一时期已经结束。 在外国直接投资峰会 周一，英国投资大臣多米尼克·约翰逊 (Dominic Johnson) 在汉普顿宫表示，商业谈判可能与政治分歧同时进行。 “如果我们要实现净零目标，中国投资至关重要。 ......我欢迎英国和中国在相互投资方面进行强有力的商业合作，”约翰逊告诉记者，并补充说他宁愿中国汽车在英国制造而不是进口。 “当然，我有一个雄心壮志，试图吸引一家中国汽车制造商。” 苏纳克重申了他的立场，即可以在某些领域与中国合作，同时在其他特别敏感的领域保护英国的利益。 苏纳克重申了他的立场，即可以在某些领域与中国合作，同时在其他特别敏感的领域保护英国的利益。 &gt; 英国正在重新审查其最近推出的国家安全与投资（NSI）法案的实施，不成比例地阻止了中国支持的交易。 约翰逊表示，他担心该法案会造成“摩擦的印象”，但它确实总体而言，仅用于干预少数交易，并补充说，采取保障措施是正确的。 英国今年宣布了多项汽车投资，包括新的塔塔超级工厂和日产的投资。 当被问及与欧盟谈判解决明年对汽车制造商生效的原产地关税规则是否有最新进展时，约翰逊表示“遗憾的是没有”。 “我们”我们非常清楚，我们需要与欧洲伙伴合作，不要陷入煎蛋卷的原产地规则，这对双方都没有帮助，”他说。 “我们希望取得明智、务实的成果来帮助我们的汽车制造商。” Alistair Smout 报道；编辑：亚历克斯·理查森]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/britain-hopes-attract-investment-chinese-carmakers-minister-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 14:28:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全球银行排名取消联合信贷银行 (Unicredit) 并上升瑞银 (UBS) 和中国银行</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/unicredit-removed-list-global-systemically-important-banks-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[这张 2023 年 3 月 12 日拍摄的插图中可以看到意大利联合信贷银行 (Unicredit Bank) 标志。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 金融稳定委员会 (FSB) 周一删除了意大利联合信贷银行 (CRDI.MI)从全球系统重要性银行名单中移出，并移动了三家银行，其中包括瑞士瑞银(UBSG.S) ，上升一桶。 全球金融危机后，G20 金融稳定委员会开始进行年度排名，要求全球最大的贷款机构持有额外的资本缓冲，并在五个所谓的桶中进行校准，并对其运营进行更严格的审查。 意大利联合信贷银行 (UniCredit) 是意大利唯一一家被 FSB 视为具有全球系统重要性的银行，但没有发表评论。 裕信银行、瑞士信贷银行被从名单中删除，中国交通银行(601328.SS)&lt;首次添加 /a&gt;，使银行总数从 2022 年的 30 家减少到 29 家。 瑞银 (UBS) 在今年早些时候接管瑞士信贷 (Credit Suisse) 后，银行总数又上升了一个桶，这是两家系统性银行的首次合并重要银行。 中国农业银行和中国建设银行也从排名 1 上升至排名 2。 Noele Illien 和 Giulio Piovaccari 报道，Louise Heavens 和 Sharon Singleton 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/unicredit-removed-list-global-systemically-important-banks-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 11:30:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马来西亚允许中国和印度公民免签证入境</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/malaysia-allow-visa-free-entry-china-india-citizens-dec-1-pm-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[旅客抵达马来西亚-新加坡疫苗接种通道下的吉隆坡国际机场 (KLIA) ( 2021 年 11 月 29 日，在马来西亚雪邦，由于冠状病毒病 (COVID-19) 大流行，两国之间的旅行停止后，VTL）计划在马来西亚雪邦举行。路透社/Lai Seng Sin/档案照片 &lt; p&gt;马来西亚总理安瓦尔·易卜拉欣 (Anwar Ibrahim) 表示，从 12 月 1 日起，马来西亚将给予中国和印度公民免签证入境，停留时间最长为 30 天。 安瓦尔在周日晚间的一次会议上宣布了这一消息。在人民正义党代表大会上发表讲话。 马来西亚内政部在周一的一份声明中表示，签证豁免将持续到 2024 年 12 月 31 日。 中国和印度是马来西亚的马来西亚是第四大和第五大游客来源国。 根据政府数据，今年 1 月至 6 月，马来西亚接待了 916 万名游客，其中 498,540 人次来自中国，283,885 人次来自印度。相比之下，2019 年同期，大流行之前，来自中国的游客为 150 万人，来自印度的游客为 354,486 人。 其他亚洲国家也采取了类似的措施。 中国上周宣布免签证入境 从下个月开始，马来西亚和几个欧洲国家的公民将获得豁免，而经济严重依赖旅游业的邻国泰国则豁免了中国和印度公民等。 丹尼尔·阿扎尔 (Danial Azhar) 报道；马丁·佩蒂和埃德蒙·克拉曼编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/malaysia-allow-visa-free-entry-china-india-citizens-dec-1-pm-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 10:06:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国呼吸系统疾病的激增程度没有大流行前那么高——世界卫生组织官员</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-respiratory-illness-surge-not-high-pre-pandemic-who-official-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 24 日，人们站在中国上海一家儿童医院外。REUTERS/Nicoco Chan/档案照片 &lt;图&gt;此屏幕截图显示了中国北京市西城区北京儿童医院二楼人满为患的情况摘自2023年11月26日发布的讲义视频。视频来自路透社/讲义来自REUTERS  此屏幕截图显示了中国北京市西城区北京儿童医院二楼人满为患的景象，该屏幕截图取自 2023 年 11 月 25 日发布的讲义视频。视频由路透社/讲义通过 REUTERS 获取&lt; /figcaption&gt; 世界卫生组织官员表示，中国目前正在经历的呼吸道疾病的激增程度没有 COVID-19 大流行之前那么高，并重申没有发现新的或不寻常的病原体世卫组织流行病和大流行防备与预防部代理主任玛丽亚·范·克霍夫 (Maria Van Kerkhove) 表示，这一增长似乎是由于近两年来感染病原体的儿童数量增加所致。新冠病毒的限制使他们远离了。 “我们询问了大流行之前的比较。他们现在看到的波浪，峰值并不像他们在 2018-2019 年看到的那么高，”Van Kerkhove 在周五接受健康新闻媒体 STAT 采访时告诉。 “这不是一种新病原体的迹象。这是预料之中的。这是大多数国家一两年前处理过的问题。”她补充道。 中国国家卫生健康委员会发言人米锋周日表示，急性呼吸道疾病的激增与多种呼吸道疾病的同时传播有关。病原体，最突出的是流感。 上周世界卫生组织要求中国提供更多信息，并援引新发疾病监测计划关于儿童未确诊肺炎聚集性病例的报告。 中国和世界卫生组织在 2019 年底在中国中部城市武汉出现的疫情早期报告透明度方面面临质疑。世界卫生组织周五表示，在最近的疾病中没有发现新的或不寻常的病原体. Andrew Silver 报道；Miyoung Kim 和 Miral Fahmy 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-respiratory-illness-surge-not-high-pre-pandemic-who-official-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 07:38:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国公务员考试报名人数创历史新高，希望就业有保障</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/record-numbers-sit-china-civil-service-exam-hoping-job-security-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[据官方媒体周一报道，周末有超过 300 万人参加了中国年度公务员考试，这一数字创下了纪录，凸显了年轻人对在动荡的经济中获得稳定工作的担忧。 世界第二大经济体的青年就业率居高不下，随着私营部门的就业机会，公务员行业不那么光鲜亮丽的职业前景越来越有吸引力 减少。 “毕竟大环境不随着公务员考试的帖子激增，微博社交媒体平台的一位用户在谈到经济前景时表示。 “企业大量裁员、倒闭，一点也不稳定。 ，所以我必须选择当公务员，收入少一点也好，至少不会失业饿死。” 全国237个城市同步考试据官方媒体《中国日报》周日报道。 中央政府机构和直属机构的职位空缺数量达到创纪录的 39,600 个。据《环球时报》报道，平均每个职位都有 77 名候选人竞争。 在 COVID-19 疫情之后，中国正努力让经济重回正轨，政府出台了一系列政策措施，包括加强对私营企业的金融支持&lt; /a&gt;. 据中国新闻网报道，试图进入研究生院的人数也有所下降，中国国家教育科学研究院的一位研究员指出，工作不安全感是一个因素。  “对于很多本科毕业生来说，如果现在能找到工作，他们肯定会希望尽快找到工作。”储朝晖研究员表示。 “很多人对找到工作的期望研究生毕业后的工作相对较低。” 《环球时报》报道称，过去五年，公务员职位的数量有所增加。去年，近 260 万名候选人竞争 37,100 个职位空缺。 伯纳德·奥尔 (Bernard Orr) 报道；北京和上海新闻编辑室的补充报道；罗伯特·伯塞尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/record-numbers-sit-china-civil-service-exam-hoping-job-security-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 07:15:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>北京对台湾反对派分裂感到担忧，各党派继续攻击与中国的关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/beijing-frets-over-taiwan-opposition-split-parties-go-attack-over-china-ties-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[主要反对党国民党 (KMT) 的支持者挥舞着台湾国旗2023 年 11 月 24 日，台湾台北中央选举委员会外。路透社/Ann Wang/档案照片 北京担心台湾反对派的分裂可能为台湾的执政铺平道路中国政府鄙视的政党继续掌权，因为中国在周末竞选活动。 中国声称台湾是自己的领土，在 1 月 13 日的总统和议会选举中占据重要地位因为它加大了对该岛的军事压力。 上周，寻求与中国建立更密切关系的两个主要反对党之间关于联合总统选举的谈判破裂，这给执政的民主党带来了提振进步党（DPP）已经在民意调查中领先。 中国迄今为止的官方回应是国台办周五晚间发表的一份简短声明，表示希望选举结果有助于维护和平与稳定，并重申台湾面临“战争与和平的选择”。 但在中国社交媒体上，这部剧的关注度却是对反对派不团结的绝望感。 张雪松，中国智库CICG亚太战略研究部主任在其微博社交媒体账户上写道，会谈的破裂是“台海和平的损失”。 “这是一个极其严重的事件。”令人沮丧的一天，”他补充道。 “当然，唯一让我们有信心的是台湾距离最终统一又近了一步。” 其他关注台湾的中国微博账户也同样沮丧。 国营深圳电视台写道，谈判破裂预示着选举将出现“一场混乱的战斗”。 一位中国微博用户简单地写道：“我看到谈判破裂的消息，现在我已经失去了希望。” 民进党不顾中国的压力。北京将民进党总统候选人赖清德视为分裂分子，并拒绝了他和台湾总统蔡英文多次提出的会谈建议。 周日晚上在台北姐妹城市新举行的竞选集会上发表讲话台北，赖表示，如果台湾接受它是中国的一部分——北京谈判的底线——它就会失去主权。 “没有主权，你将失去对你的土地、你的家园的所有权，”  台湾最大反对党国民党的候选人侯裕义告诉他的支持者，投票给赖智就是投票给战争，只有他才能带来和平。赖智和民进党强烈反对这一观点。 周一，中国台湾事务办公室再次攻击赖智和竞选搭档、前台湾事实上的驻美国大使萧美琴。  p&gt; 赖、萧“在台湾2024年领导人选举中歪曲事实，淡化‘台独’分裂活动的危害性和危险性，欺骗选民”。 反对派谈判破裂，情况好坏参半。 台湾民意基金会表示，在被问到“谁最有可能获胜”的问题上，只有一半以上的受访者回答了黎智英。  p&gt; 《ETtoday》电视台认为赖智民的支持率约为 35%，侯孝贤以 33% 的支持率紧随其后，来自台湾人民党的前台北市长柯文哲则为 21%。 A反对派的分裂让赖以在台湾的简单多数当选制中获胜的机会增加。 2020年大选，民进党以56%的选票压倒性获胜，但只面对一个主要对手，即国民党的韩国瑜。 北京新闻编辑室、布兰查德报道；编辑：格里·多伊尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/beijing-frets-over-taiwan-opposition-split-parties-go-attack-over-china-ties-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 07:14:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>月底中国货币市场出现流动性紧张迹象</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-money-market-shows-signs-liquidity-tightness-towards-month-end-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[武警在中国人民银行总部前站岗，中国北京，2022 年 9 月 30 日。 REUTERS/Tingshu Wang/档案照片 周一，中国货币市场的现金状况显示出紧张迹象，市场参与者对月末持谨慎态度需求和最近的流动性紧缩仍然记忆犹新。 尽管央行注入了新的流动性以安抚市场，但交易员和分析师表示，这些资金的借贷成本可能有助于金融机构，尤其是非银行机构银行间市场基准7天回购价格周一触及2.8%高位，创10月以来最高水平。  31. 与此同时，据交易员称，非银行金融机构此类回购的借贷成本约为 3.5%。 “能够帮助渡过月底的资金具有紧缩倾向，对于非银行金融机构来说成本昂贵。一家中国银行的交易员表示。 一些交易员还表示，总体情绪持谨慎态度，主要是因为担心再次出现现金紧缩。 月末常规需求10 月 31 日，中国银行体系中的现金如滚雪球般陷入争夺，导致短期融资利率在某些情况下高达 50%。 -chinese-institutions-borrow-50-rate-liquidity-squeezed-2023-10-31/&quot;&gt;促使当局调查的事件。 “银行间货币市场现在严重依赖广发证券分析师刘宇表示，逆回购交易较多，银行对同业的放贷意愿较低，这可能是引发月底融资成本波动的因素之一。 &lt; p&gt;周一，中国人民银行 (PBOC) 通过公开市场操作逆回购净注入 2,960 亿元人民币（410.5 亿美元），这是连续第三个交易日向金融体系净注入现金。 衡量短期银行间借贷成本的一年期 AAA 级可转让存款证 (NCD) 利率持续走高，触及 7 个多月高点 2.6279%。 非传染性疾病一直是金融机构在银行间市场融资的常用短期债务工具。 消息人士本月早些时候告诉路透，中国央行要求一些贷款机构限制银行间同业拆借利率债务工具，指银行债务短期收益率上升和融资市场紧张。 （1 美元 = 7.2111 人民币） 上海新闻室报道；编辑：金·科希尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-money-market-shows-signs-liquidity-tightness-towards-month-end-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 07:02:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国卫生部寻求更多发热门诊以应对呼吸道疾病激增</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-ministry-seeks-more-fever-clinics-combat-respiratory-illness-surge-2023-11-26/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 24 日，中国北京，人们在一家儿童医院外等待乘车。REUTERS/Florence Lo/档案照片 中国北京市西城区北京儿童医院二楼拥挤不堪的景象此屏幕截图取自 2023 年 11 月 26 日发布的讲义视频。视频由路透社/讲义通过 REUTERS 获取  此屏幕截图显示了中国北京市西城区北京儿童医院拥挤的二楼，该屏幕截图取自 2023 年 11 月 25 日发布的讲义视频。视频由路透社/讲义获取来自路透社  2023 年 11 月 24 日，一辆救护车离开中国北京的一家儿童医院。REUTERS/Florence Lo/档案照片 2023 年 11 月 24 日，人们站在中国上海一家儿童医院外。REUTERS/Nicoco Chan/档案照片&lt; /figcaption&gt; 中国卫生部周日敦促地方当局增加发热门诊的数量，以应对中国的疫情自 COVID-19 缓解以来的第一个完整冬季，呼吸道疾病激增上周，世界卫生组织援引新发疾病监测计划关于儿童未确诊肺炎集群的报告，要求中国提供更多信息，从而使病例激增成为一个全球性问题。 中国和世界卫生组织在 2019 年底在中国中部城市武汉出现的疫情早期报告透明度方面面临质疑。世界卫生组织周五表示，在最近的疾病中没有发现新的或不寻常的病原体 国家卫生健康委员会新闻发言人米锋周日表示，急性呼吸道疾病激增与多种病原体同时传播有关，其中最突出的是流感。 “米在新闻发布会上说：“要增加相关诊所和治疗区的数量，适当延长服务时间，加强药品供应保障。” “要做好防疫和救治工作。学校、托幼机构、养老院等重点人员密集场所管控，减少人员流动和探视。” 北京、辽宁等北方地区儿童病例尤其多，医院警告人们等待时间较长。 中国国务院周五表示，今年冬春季流感将达到高峰，部分地区肺炎支原体感染率仍将居高不下。国务院还警告称，新冠肺炎疫情存在反弹风险。 “各地要加强传染病信息报告，确保信息报告及时准确”。 . 周四，世界卫生组织表示中国提供的数据表明，最近的病例与 11 个月前取消新冠疫情限制措施以及肺炎支原体等已知病原体的传播有关，肺炎支原体是一种常见的细菌感染，通常影响儿童，自五月起流传。 Laurie Chen 的报道；威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-ministry-seeks-more-fever-clinics-combat-respiratory-illness-surge-2023-11-26/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 05:41:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>