<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Nov 2023 06:18:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>台湾近海地震 暂无受损报告</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/earthquake-rattles-taiwan-no-immediate-reports-damage-2023-11-26/</link>
      <description><![CDATA[台湾气象局表示，台湾东海岸周日发生了 5.4 级地震，首都台北的建筑物出现短暂震动，但没有造成损坏的报告。 地震震中位于气象局表示，台湾花莲县附近海域的深度为 22.4 公里（14 英里）。 台湾位于两个构造板块的交界处，容易发生地震。  &gt;2016 年台湾南部的一场地震造成 100 多人死亡，而 1999 年的 7.3 级地震则造成 2,000 多人死亡。 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道；威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/earthquake-rattles-taiwan-no-immediate-reports-damage-2023-11-26/</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 04:46:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国、中国、日本高级外交官寻求加强三边合作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-china-japan-top-diplomats-seek-boost-trilateral-cooperation-2023-11-26/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-china-japan-top-diplomats-seek-boost-trilateral-cooperation-2023-11-26/</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 04:42:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>鲁丹希望流浪者队找到解决客场困境的办法</title>
      <link>https://www.reuters.com/sports/soccer/rudan-hopes-wanderers-have-found-solution-away-day-woes-2023-11-26/</link>
      <description><![CDATA[西悉尼流浪者队主教练马尔科·鲁丹希望他的球队在周六以 1-0 战胜德比对手悉尼FC，保住澳超联赛积分榜榜首位置后，能够克服上赛季糟糕的客场表现。 扎克·萨普斯福德 (Zac Sapsford) 在比赛结束后 18 分钟的进球确保了悉尼足球场对阵 Ufuk Talay 球队的三分，流浪者队在新赛季的五场比赛中仍保持领先位置。 “我们去年的客场表现是“这不是最好的，这是我们深入研究的问题，无论是我们的训练方式，无论是我们的旅行方式以及我们在旅行中所做的事情，还是心态，”鲁丹说。 “当然，从心态的角度来看，我想在这个足球俱乐部改变一件事；你必须赢得权利，而难以被击败是去年迈出的第一步。  “然后，按照我希望我的球队踢球的方式进行比赛，我们在今年下半年和今年再次展示了这一点，这始终很重要。 “但是就地点而言，这并不困扰我。” 流浪者队上赛季在帕拉马塔的主场只赢了两次，周六的胜利是他们自三月份以来在联赛中的第一次胜利。 这场胜利也是在同一场地举行的，当时他们以 4-0 惨败于悉尼FC，鲁丹很高兴又输给了俱乐部的死敌。 “最棒的是......我们赢了，而且是在他们的后院，”他说。 “对我们的粉丝来说真的很棒，这是我最自豪的，因为我一直在谈论它。 ”我们的粉丝很棒，我们的地区很棒。就我而言，这个足球俱乐部以及代表它的球员有一个更大的目标。” 迈克尔·丘奇 (Michael Church) 报道；克拉伦斯·费尔南德斯 (Clarence Fernandez) 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sports/soccer/rudan-hopes-wanderers-have-found-solution-away-day-woes-2023-11-26/</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 03:39:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国承诺深化与越南的贸易关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-pledges-deeper-trade-ties-with-vietnam-2023-11-26/</link>
      <description><![CDATA[中国商务部部长王文涛于 2023 年 3 月 2 日在中国北京举行的新闻发布会上发表讲话。REUTERS/Florence Lo/档案照片 王说：据中国商务部周六晚间发布的消息称，中越贸易合作已取得“丰硕成果”，并将涵盖数字经济、绿色发展和跨境电子商务等战略领域。 &lt; p&gt;中国和美国一直在争夺在包括越南在内的东南亚国家中的影响力，越南于 9 月将其与华盛顿的关系提升为全面战略伙伴关系，使其曾经的敌人与北京和莫斯科平起平坐。 中国外交部副部长孙卫东与越南举行“坦诚友好的会谈” -bilingual-ties-2023-11-10/&quot;&gt;本月早些时候在河内与越南外交部副部长阮明武就双边关系、陆地边界和海上问题举行会谈。 消息来源熟悉情况的人士上个月告诉路透社，越南和中国官员正在准备中国国家主席习近平可能于 10 月底或 11 月初访问河内，不过三名驻河内的外交官后来表示，这次访问很可能是在中国商务部表示，王毅周六还会见了胡志明市市委书记阮文年。 劳瑞·陈 (Laurie Chen) 报道；编辑：埃德蒙·克拉曼]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-pledges-deeper-trade-ties-with-vietnam-2023-11-26/</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 02:59:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>北京警方对陷入困境的财富管理公司中植立案调查</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/beijing-police-launch-investigation-into-troubled-wealth-manager-zhongzhi-2023-11-25/</link>
      <description><![CDATA[2023年8月22日，中植企业集团部分拥有的信托公司中融国际信托位于中国北京的办公楼。REUTERS/Florence Lo 据朝阳市公安局周六发布的社交媒体帖子称，北京警方正在调查中国领先的财富管理公司中植企业集团涉嫌犯罪。 中植本周早些时候告诉投资者，该公司已严重资不抵债，最多640亿美元的负债，可能会重新引发人们对中国房地产债务危机正在蔓延至更广泛的金融领域的担忧。 该公司在中国房地产领域拥有相当大的风险敞口中植银行是中国 3 万亿美元影子银行业的主要参与者，其规模与法国经济规模大致相当。 中植银行在周六正常工作时间后没有立即回复置评电子邮件请求。电话无人接听。 中植在周三发布的一封信中向投资者道歉，称其负债总额约为 4200 亿元人民币（580 亿美元）至 4600 亿元人民币（640 亿美元），而估计总资产达2000亿元人民币。 北京当局在社交媒体上发帖称，正在调查与该公司有关的“多名”嫌疑人，并鼓励投资者报失，以协助正在进行的调查 其中部分内容写道：“请投资者积极配合警方调查取证，通过法律途径维护自身权益。” 该帖子并未提及具体说明中植或个人涉嫌犯有哪些罪行。 凯西·霍尔的报道
马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/beijing-police-launch-investigation-into-troubled-wealth-manager-zhongzhi-2023-11-25/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 14:44:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本和中国外长同意举行安全会谈、改善关系的计划</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japan-china-seeking-security-talks-near-future-says-japan-foreign-minister-2023-11-25/</link>
      <description><![CDATA[日本外相上川洋子会谈2023 年 11 月 8 日在日本东京举行的七国集团外长会议第二天结束时举行的新闻发布会上对媒体成员的讲话。 REUTERS/Androniki Christodoulou/Pool/File Photo 日本外务大臣上川洋子周六在韩国会见中国最高外交官王毅后表示，日本和中国希望“在不久的将来”举行安全会谈。 上川之间的会谈这是自上川九月就任日本外务大臣以来两位高级外交官首次会面，也是继第一次面对面之后本月早些时候，两国领导人举行了一年一度的会谈。 &lt; p&gt;“我们确认，我们正在寻求就各种问题进行进一步密切沟通……我们希望在不久的将来举行安全会谈，”上川告诉记者。 会议纪要中国外交部发布的消息称，王强调双方有必要明确表示“不对彼此构成威胁”，同时尊重“彼此的合理关切”。 神川表示，日本正在寻求在福岛核电站发生废水排放后，中国取消了对所有日本海鲜相关出口的禁令。 中国商务部表示反对“日本不负责任的做法”，并表示需要建立“针对所有利益相关者的长期监督机制”。 上川表示，日本和中国还将寻求有关经济的高层会谈，但补充说尚未确定日期。  &gt; 中国国家主席习近平和日本首相岸田文雄11月17日在美国举行的一次国际会议期间举行会面，双方同意发展互利关系。 他们似乎在一系列外交争端困扰两国关系，包括福岛废水排入太平洋以及一名日本公民在中国被拘留。 上川表示，她传达了日本在这些问题上的立场，但也强调日中两国将在存在分歧的问题上保持密切沟通。 “我们还讨论了两国必须共同解决的问题...... ……我们能够就气候变化、国际保险、发展金融以及朝鲜局势等问题进行有意义的意见交流。”她说道，但没有详细说明。 神川和王将出席三边会议周日与韩国同行朴振进行会谈。 村上樱在东京和凯西·霍尔在上海的报道；马克·波特和迈克·哈里森编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japan-china-seeking-security-talks-near-future-says-japan-foreign-minister-2023-11-25/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 14:13:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国军队在车队起火后在缅甸边境附近举行训练演习</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-military-holds-training-drills-near-myanmar-border-after-convoy-fire-2023-11-25/</link>
      <description><![CDATA[在缅甸木姐附近的中缅边境附近，一辆卡车燃烧时冒出浓烟，这张截屏取自社交媒体视频发布于2023年11月23日。路透社获得的视频 中国军队在社交媒体上表示，将从周六开始在与缅甸边境一侧开始“战斗训练活动”，一天运送货物进入邻国东南亚国家的卡车车队起火。 这起事件被缅甸官方媒体称为叛乱分子袭击，发生在中国的不安全担忧之际。特使在缅甸首都会见了高级官员，就边境稳定问题进行了会谈，此前两国关系最近出现了罕见的紧张迹象。 此次训练旨在“测试战区部队的快速机动性、边境封锁和火力打击能力”。中国人民解放军五个军区之一的南部战区在微信消息应用程序上表示。 与缅甸接壤的中国云南省政府发布的另一份声明称，演习将持续到11 月 28 日在芒海、曼岭和清水河村附近地区举行。 军政府发言人佐敏吞表示，缅甸已获悉此次演习，并补充说，演习的目的是“维护边境附近的稳定与和平” ，并且没有损害中国不干涉缅甸内政的政策。 “中缅军事关系牢固，两军合作友好且不断发展，”他在帖子中表示周五木姐镇发生火灾之际，缅甸军方正在与东北部和其他地方的几个城镇和军事前哨基地进行战斗，这是该国迄今为止最大规模的协同攻势。自 2021 年政变夺取权力以来面临的挑战。 联合国表示，战斗激增已导致缅甸超过 200 万人流离失所。 凯西报道霍尔和波比·麦克弗森；克拉伦斯·费尔南德斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-military-holds-training-drills-near-myanmar-border-after-convoy-fire-2023-11-25/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 13:59:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾、澳大利亚开始在南海进行海空巡逻</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-australia-start-sea-air-patrols-south-china-sea-2023-11-25/</link>
      <description><![CDATA[菲律宾总统小费迪南德·马科斯 (Ferdinand Marcos Jr.) 于 9 月 8 日在菲律宾马尼拉马拉卡南宫举行双边会议前与澳大利亚总理安东尼·阿尔巴内塞 (Anthony Albanese) 握手2023 年。Earvin Perias/Pool via REUTERS/File Photo 周六，菲律宾和澳大利亚开始在南中国海进行首次联合海上和空中巡逻，几天前，马尼拉与菲律宾采取了类似措施。作为太平洋国家，美国警惕地注视着日益自信的中国。 菲律宾总统小费迪南德·马科斯在社交媒体上宣布了为期三天的演习，此前菲律宾和澳大利亚今年早些时候就联合巡逻进行了讨论，以强调他们所说的是对基于规则的秩序的承诺。 中国声称对几乎整个南海拥有主权，这是每年超过 3 万亿美元的船运贸易的通道，其中包括菲律宾声称拥有主权的部分地区，越南、印度尼西亚、马来西亚和文莱。常设仲裁法院于 2016 年表示，中国的主张没有法律依据。 菲律宾正在加大力度反击其所称的中国在南海的“侵略活动”，该活动也已成为中国在南海的“侵略行为”。中美围绕海军行动的紧张局势的导火索。 “澳大利亚和菲律宾坚定致力于和平、安全和繁荣的地区，该地区的主权和商定的规则和规范都受到尊重，”澳大利亚副总理理查德·马勒斯马科斯在一份联合声明中表示。 “澳大利亚国防军和菲律宾武装部队之间的首次联合巡逻体现了这一承诺，”马尔斯说。 巡逻菲律宾国防部发言人阿塞尼奥·安多隆（Arsenio Andolong）表示，此次演习将在西菲律宾海进行，马尼拉用其术语来形容位于其专属经济区内的南海水域。 菲律宾军方表示，两名其海军舰艇和五架侦察机将参加，而澳大利亚将派出图文巴号护卫舰和 P8-A 海上侦察机。 “此次首次海上合作活动以及随后可能开展的活动是马科斯在 X（以前称为 Twitter 的平台）上表示：“我们两国之间的战略与防务伙伴关系不断发展和深化。” 菲律宾和美国结束了为期三天的联合海空活动 周四巡逻，从台湾是一个民主管理的岛屿，中国声称拥有自己的主权，一直延伸到西菲律宾海。 中国指责菲律宾加入“外国军队”在中国南部巡逻海又兴风作浪。马尼拉坚称海上活动在其权利范围内。 Karen Lema 马尼拉报道；威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-australia-start-sea-air-patrols-south-china-sea-2023-11-25/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 03:25:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国法院驳回加拿大流行歌星吴亦凡的上诉</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinese-court-rejects-canadian-pop-star-kris-wus-appeal-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[吴亦凡于 2018 年 8 月 26 日在加拿大安大略省多伦多举行的 iHeartRadio MuchMusic 视频奖 (MMVA) 上表演。 REUTERS/ Fred Thornhill/档案照片 中国首都北京的一家法院周五驳回了华裔加拿大流行歌星的上诉吴亦凡，因强奸等罪被判处13年有期徒刑。&lt; /p&gt; 这位韩国流行乐队 EXO 的前成员于 2014 年返回中国，并在那里建立了一份利润丰厚的职业生涯。 2017年，吴在电影《XXX：桑德·凯奇归来》中首次亮相好莱坞。 “吴违反了女性的意愿，利用多名受害者醉酒的情况与她们发生性关系。”法院在一份声明中称，该行为已构成强奸罪。 33岁的吴某于2021年7月被拘留，此前一名18岁的中国学生公开指控他引诱她和其他女孩，北京市第三中级人民法院确认了原审法院的判决，认定吴某聚众从事猥亵活动，且为首要分子，其行为应属主犯。构成集体淫乱罪。 其近亲属和加拿大驻华使馆官员旁听了宣判。 无法联系到吴某，此前他否认了这一指控。路透社未能联系到他的亲属或法律代表发表评论。 “加拿大政府知道此案已做出最终决定，”加拿大全球事务部发言人杰里米·贝鲁贝 (Jeremie Berube) 表示，负责管理政府外交和领事关系的部门。 贝鲁贝在给路透社的一份声明中表示，领事官员一直在积极处理吴的案件，并向他及其家人提供领事协助。 加拿大政府7月份表示，其外交官已拒绝访问吴上诉审判的开始。北京表示，已提前将上诉审判通知使馆，但为保护受害者隐私，不向公众公开。 吴被拘留时，是 15 个品牌的大使，包括宝格丽、兰蔻、路易威登和保时捷，所有这些公司都立即与他断绝了关系。 Ella Cao、Ryan Woo 和 Casey Hall 报道；杰米·弗里德和威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinese-court-rejects-canadian-pop-star-kris-wus-appeal-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 01:35:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国应对呼吸道疾病激增，世卫组织称未发现异常病原体</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-grapples-with-respiratory-illness-spike-who-says-no-unusual-pathogen-found-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[11 月 24 日，中国北京，人们在一家儿童医院外等待乘车。REUTERS/Florence Lo 2023 年 11 月 24 日，一辆救护车离开中国北京的一家儿童医院。REUTERS/Florence Lo 周五，随着呼吸道疾病激增袭击学校和医院，中国呼吁保持警惕，世界卫生组织已要求政府提供疾病数据，表示尚未发现异常或新型病原体。 自去年 12 月取消严格的 COVID-19 限制以来，中国正在进入第一个完整的冬季，正在努力应对呼吸道疾病的激增，在北京和辽宁省等北方地区，儿童病例数量尤其多，医院已发出警告 国务院表示，今冬春季流感高峰期，未来部分地区肺炎支原体感染仍将持续高发。国务院还警告称，新冠肺炎疫情存在反弹风险。 “各地要加强传染病信息报告，确保信息报告及时准确”。  本周，当世界卫生组织援引新发疾病监测计划（ProMED）关于儿童未确诊肺炎群的报告要求中国提供更多信息时，情况成为人们关注的焦点。 中国和世界卫生组织都面临着关于 2019 年底在中部城市武汉出现的最早的 COVID-19 病例报告透明度的质疑。 周四，世界卫生组织表示，中国&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/&quot;&gt;已回复其请求，并且它提供的数据表明，这些病例与取消新冠疫情限制以及肺炎支原体等已知病原体的传播有关，肺炎支原体是一种常见的细菌感染，通常影响儿童，自 5 月份以来一直在传播。 本月，当局开始发布健康建议，称他们正在关注局势，并警告公众不要在拥挤的医院里长时间等待和交叉感染的风险，但他们没有采取像新冠病毒大流行期间那样的措施，例如戴口罩或关闭墨尔本大学墨尔本健康科学学院院长布鲁斯·汤普森 (Bruce Thompson) 表示，非常初步的数据表明存在这种情况。没有什么异常。 “现阶段，没有任何迹象表明它可能是新冠病毒的新变种，”他说。 “有一点需要注意“我们可以放心，监控程序正在发挥作用，这是一件非常好的事情。”上海的家长周五表示，他们并没有过度担心这一波疫情，但他们表示，虽然这似乎是一件好事。更严重的是，他们预计疫情很快就会过去。 “世界各地都会发生感冒，”艾米丽·吴在儿童医院外说道。 “我希望人们不要因为疫情而产生偏见……但要从科学的角度来看待这件事。” 另一位母亲冯子勋表示，她正在为自己八岁的儿子做准备戴口罩、多洗手，仅此而已。 “情况并没有那么糟糕，现在生病的孩子越来越多，但主要是防护问题，”她说。 Andrew Silver 和 Nicoco Chan 在上海和北京新闻编辑室的报道；布伦达·吴 (Brenda Goh) 撰写；罗伯特·伯塞尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-grapples-with-respiratory-illness-spike-who-says-no-unusual-pathogen-found-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 20:53:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>缅甸特使会谈时车队在中国边境被烧毁</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-myanmar-envoy-holds-high-level-talks-after-signs-strained-ties-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-myanmar-envoy-holds-high-level-talks-after-signs-strained-ties-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 18:05:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国对法国、德国、意大利公民实行免签入境政策</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-offers-visa-free-entry-citizens-france-germany-italy-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-offers-visa-free-entry-citizens-france-germany-italy-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 15:45:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>王毅：中欧应共同努力加强稳定的贸易关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/french-foreign-minister-visits-china-soothe-ties-after-ev-probe-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/french-foreign-minister-visits-china-soothe-ties-after-ev-probe-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 13:26:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>王说欧洲不应回避与中国合作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/europe-should-not-shy-away-working-with-china-wang-says-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[法国外交部长凯瑟琳·科隆纳和中国外交部长王毅出席在北京钓鱼台国宾馆举行的新闻发布会，中国，2023 年 11 月 24 日。 REUTERS/Tingshu Wang 外交部长王毅在周五与法国外长举行的新闻发布会上表示，欧洲不应因为竞争而害怕与中国合作在被问及中方对中欧关系的看法时，王毅表示，“中方的立场是明确的，我们将坚持支持欧洲的战略自主”。 法国外交部凯瑟琳·科隆纳部长正在访问中国首都，早些时候会见了李强总理，双方讨论了广泛的话题，包括重新平衡法国与世界第二大经济体的经济关系。 中国面临与欧洲的贸易问题 “我们将倾听欧洲企业的声音，认真解决外国投资者在华遇到的问题。”  欧洲官员多次誓言要减少关键领域对中国的经济依赖。 “合作中当然会有竞争，但我们不应该害怕合作，因为的竞争。我们需要摆脱的最大风险是广泛政治化带来的不确定性。”王说，并补充说，最需要减少的依赖是保护主义。 王说，中国与世界各国都保持着正常的友好关系。包括伊朗、俄罗斯，还有法国。 “我们相信，只要中欧携手，就不会出现阵营对抗，不会出现世界分裂，不会出现新的冷战。”  王毅还表示，希望深化与法国在民用核能、航天领域的传统交流，探索教育、科研等新兴领域。 劳里报道陈、王伊森和伯纳德·奥尔；克里斯蒂娜·芬奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/europe-should-not-shy-away-working-with-china-wang-says-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 11:52:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称世卫组织询问呼吸道疫情后未发现异常病原体</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 06:19:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>