<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Nov 2023 01:08:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>加密之王兼币安首席执行官赵长鹏因在美国犯罪而被驱逐</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/changpeng-zhao-crypto-king-binance-chief-ousted-us-crimes-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/changpeng-zhao-crypto-king-binance-chief-ousted-us-crimes-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 23:30:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加密货币交易所币安面临哪些美国指控？</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/highlights-us-charges-against-crypto-exchange-binance-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[加密货币交易所币安创始人兼首席执行官赵长鹏于 2022 年 7 月 8 日在法国巴黎举行的币安五周年纪念活动上发表讲话。匹配特别报道FINTECH-CRYPTO/BINANCE-ZHAO REUTERS/Tom Wilson/File Photo 币安首席执行官赵长鹏下台并承认违反美国反洗钱法，作为 43 亿美元和解协议的一部分检察官周二表示，该协议将解决对全球最大加密货币交易所长达数年的调查。 美国商务部称，该协议将解决对币安进行未经许可的货币转账业务、共谋和违反制裁规定的刑事指控。正义说。 一些刑事和民事指控与路透社首先在 2022 年系列文章。 以下是针对币安、其创始人赵和其他高管的关键指控。 未经许可的资金服务业务 美国表示，币安、赵和其他高管“故意并故意合谋”从 2017 年 8 月到 2022 年 10 月期间以无牌货币服务业务 (MSB) 的形式开展业务。 该交易所未能美国表示，在美国财政部金融犯罪执法网络 (FinCEN) 注册为 MSB，部分原因是为了防止美国监管机构发现该公司在未对其用户进行适当检查的情况下为其客户提供加密货币交易便利。 此举的目的是美国表示，为了让币安“尽快获得市场份额和利润”，该交易所吸引了“大量美国用户”访问其主要网站。 币安“选择不遵守” ”，因为它“确定这样做将限制其吸引和维持美国用户的能力。” 洗钱检查 美国表示，币安为其客户提供了“数十亿美元”的加密货币交易，包括在美国，没有实施所谓的“了解你的客户”检查。 币安的合规人员，包括其合规官，认识到该交易所的反洗钱控制“不够充分，会吸引美国表示，币安处理了“非法混合服务”运营商的交易，这些服务用于混淆加密货币资金的来源，并“洗钱暗网市场交易、黑客攻击、勒索软件、美国表示。 2017 年 8 月至 2022 年 4 月期间，价值 1.06 亿美元的比特币在 Binance.com 钱包和 Hydra 之间发送，Hydra 是一个受欢迎的俄罗斯暗网市场，“经常被犯罪分子利用来促进销售”美国表示，非法商品和服务。 违反制裁规定 美国表示，币安拥有来自一些受制裁司法管辖区的“重要客户群”，并意识到伊朗代表了“此类客户的大多数”。  币安知道它将允许美国用户与受美国制裁的用户之间进行交易，美国表示，“这违反了美国法律”。 从 2018 年 1 月左右到 2022 年 5 月美国表示，币安在美国客户和伊朗居民之间处理了 110 万笔加密货币交易，价值至少 8.986 亿美元。 2019 年左右，币安继续为被认定来自受制裁的“数千名用户”提供服务美国称，其中包括超过 12,500 名提供伊朗电话号码的用户。 “恐怖主义”融资 当局称，币安未能报告与巴勒斯坦激进组织哈马斯有关的可疑交易。  币安的加密钱包被发现与被美国和其他国家列为恐怖组织的组织相关的比特币钱包进行交互，这些组织包括伊斯兰国、哈马斯武装派别、基地组织和巴勒斯坦伊斯兰圣战组织 (PIJ)。美国说。 伊丽莎白·豪克罗夫特和汤姆·威尔逊在伦敦的报道；编辑：丽莎·舒梅克]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/highlights-us-charges-against-crypto-exchange-binance-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 22:48:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早盘竞价：随着股市上涨暂停，英伟达登上舞台</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-graphics-pix-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 5 月在加利福尼亚州圣克拉拉公司总部看到的 NVIDIA 徽标。由 NVIDIA 提供/来自 REUTERS/ 的讲义文件照片 市场通讯员刘易斯·克劳斯科普夫 (Lewis Krauskopf) 对亚洲市场未来一天的展望。 在周三的亚洲交易时段之前，股市的涨势稍有喘息。美国投资者大多对美联储最新会议纪要不屑一顾。 由于利率走势在投资者心中占据首要地位，市场渴望获得任何有关美联储思考的线索。  &gt; 分钟周二发布的消息显示，美联储官员在上次会议上同意，他们可以采取谨慎的态度来加息，并且只有在收到的信息显示降低通胀方面进展不足的情况下才需要加息。 不过， 美国主要股指 当日收低。标准普尔 500 指数收盘下跌 0.2%，而以科技股为主的纳斯达克综合指数(.IXIC)&lt; /a&gt; 下跌 0.6%，两个指数结束了连续五天的上涨。 尽管当天下跌，但 11 月份股市仍大幅上涨，标准普尔 500 指数和 MSCI 所有国家指数(.MIWD00000PUS) 本月均上涨超过 8%。 下一个直接焦点位于 Nvidia  (NVDA.O)。对美国芯片巨头周二美国市场收盘后发布的季度报告的反应可能会波及全球市场以及亚洲半导体行业。 英伟达是该公司的核心。今年市场对人工智能的热情。其股票是七大巨型股今年的大幅上涨推动股指走高，其中英伟达在公布业绩前本周创下历史新高。 股市将寻求上涨周二交易时段基本不温不火后，市场走向。 日本日经指数(.N225)周二收盘小幅走低，但仍接近三十年 在中国股市中，蓝筹股沪深 300 指数(.沪深300)小幅上涨0.1%，上证综指(.SSEC) 基本持平，削减了早期涨幅。 日元兑 美元为 148.34 美元兑美元。周二早些时候，美元兑日元汇率触及约两个月来的最低水平。 美国国债的走势一直在广泛推动资产价格上涨，基准 10 年期国债收益率小幅下跌至4.41%，在 11 月的大部分时间里持续下滑。 随着周四美国感恩节假期，本周剩余时间交易量将放缓。 以下是关键周三的事态发展可为市场提供更多方向： - 新加坡 GDP（第三季度） - 台湾失业率数据（10 月） - 美国每周失业率声明 刘易斯·克劳斯科普夫 (Lewis Krauskopf) 的报道]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-graphics-pix-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 21:47:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英伟达预计第四季度营收高于预期</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/nvidia-forecasts-fourth-quarter-revenue-above-estimates-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[在这张 2023 年 3 月 6 日拍摄的插图中，显示有 NVIDIA 徽标的智能手机放置在计算机主板上。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/ 文件照片  芯片设计商 Nvidia (NVDA.O) 预测财政周二第四季度营收高于华尔街目标，因预期供应链动态改善将有助于其满足人工智能芯片的强劲需求。 将制造业务外包给台积电等芯片制造商的英伟达表示，预计每个季度其人工智能芯片的供应量都会有所改善，该公司会进行预付款并下达不可取消的订单，以确保供应商优先考虑其芯片。 研究公司 TrendForce 估计，人工智能服务器的需求正在快速增长今年出货量将增长约 40%。 尽管中国芯片出口限制扩大，但分析师预计 Nvidia 的订单至少要到明年 8 月才会满，因为对其 AI 芯片的需求，尤其是在美国州，继续供不应求。 该公司预计本季度收入为 200 亿美元，上下浮动 2%。伦敦证券交易所集团 (LSEG) 调查的分析师预计营收为 178.6 亿美元。 调整后第三季度营收增长 206%，达到 181.2 亿美元，而预期为 161.8 亿美元。 Chavi Mehta 在班加罗尔的报道；编辑：Arun Koyyur]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/nvidia-forecasts-fourth-quarter-revenue-above-estimates-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 21:27:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>币安赵说滕理查德将成为下一任首席执行官</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/binances-zhao-says-richard-teng-become-next-ceo-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[加密货币公司币安中东和北非地区负责人 Richard Teng正如他于 2022 年 3 月 30 日在阿拉伯联合酋长国迪拜接受路透社采访时所说的那样。照片摄于 2022 年 3 月 30 日。路透社/Abdel Hadi Ramahi/File Photo 币安创始人赵长鹏周二，内部人士 Richard Teng 被任命为加密货币交易所的新首席执行官。 Manya Saini 在班加罗尔的报道]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/binances-zhao-says-richard-teng-become-next-ceo-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 20:55:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>缅甸向中国移交数千名电信诈骗嫌疑人</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/myanmar-hands-over-china-thousands-telecom-fraud-suspects-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 8 月 8 日，一名男子走过在中国北京缅甸大使馆外执勤的准军事警察。路透社/Carlos Garcia Rawlins/资料照片 中国当局周二表示，自两国执法人员9月发起打击网络诈骗以来，缅甸当局已将31,000名电信诈骗嫌疑人移交给中国。 公安部在一份声明中称，犯罪嫌疑人包括63名“金融家”和犯罪集团头目，他们诈骗中国公民巨额资金。 “打击行动取得了重大战役”据中国官方媒体报道，在与中国西南部接壤的缅甸，每天有超过 10 万人在至少 1,000 个诈骗中心从事电信诈骗。  &gt; 中国警方从9月份开始严厉打击诈骗犯罪行为，本月，警方对缅甸犯罪团伙发起了所谓的“快速打击”。 缅甸犯罪团伙头目最后自杀中国警方称，他在逃离缅甸当局的过程中已经一周了。该团伙的三名成员后来被移交给中国警方。 随着缅甸针对中国公民的电信诈骗案件激增，外交部部长助理农融本月访问缅甸，表示中方已准备好与缅方合作打击此类诈骗活动。包括在线赌博在内的跨境犯罪。 农还表示，中国支持缅甸作为缅甸军政府维护共同边界的稳定在该地区与叛乱分子作战。 缅甸执政军队正面临多条战线的攻击在其边境地区，少数民族叛乱团体与民主派战士联合起来挑战军政府的统治。 中国呼吁和平。 “中国一直在发挥建设性作用外交部发言人周一表示，“以自己的方式发挥劝和促谈的作用，敦促有关各方以人民利益为重，尽快停火、结束战争”。 张雅碧和吴瑞恩]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/myanmar-hands-over-china-thousands-telecom-fraud-suspects-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 20:40:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>上海犹太难民历史成为新清唱剧的中心舞台</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/shanghais-jewish-refugee-history-takes-centre-stage-new-oratorio-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/shanghais-jewish-refugee-history-takes-centre-stage-new-oratorio-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 18:15:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>金砖国家讨论加沙冲突但未达成联合声明</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/brics-countries-discuss-gaza-conflict-dont-agree-joint-declaration-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[在以色列与巴勒斯坦组织之间持续不断的冲突中，从以色列南部看，以色列空袭加沙后烟雾升起哈马斯，2023 年 11 月 21 日。REUTERS/Alexander Ermochenko 2023 年金砖国家峰会期间，代表们走过金砖国家峰会徽标2023 年 8 月 23 日在南非约翰内斯堡桑顿会议中心举行。 GIANLUIGI GUERCIA/Pool via REUTERS/File Photo 金砖国家集团的发展中国家和他们邀请的其他国家的领导人明年加入的金砖国家周二讨论了以色列-巴勒斯坦冲突，但未能达成联合声明。 由现任金砖国家主席国南非组织的虚拟会谈是自以色列入侵加沙以来金砖国家领导人之间的首次会谈这是对 10 月 7 日激进组织哈马斯对以色列发动致命袭击的报复。 金砖国家包括巴西、俄罗斯、印度、中国和南非。 8 月，该组织同意从 1 月起接纳沙特阿拉伯、伊朗、埃塞俄比亚、埃及、阿根廷和阿拉伯联合酋长国，此举旨在加速推动其认为已经过时的西方主导的世界秩序的洗牌。 南非总统西里尔·拉马福萨在周二的会谈中表示，外交官没有足够的时间起草声明。 “我们呼吁各方保持最大限度的克制，”拉马福萨在总结中表示。的讨论。 “我们申明……巴以冲突可以通过和平方式实现公正、持久的解决。” 不同领导人在讲话中强调了不同的观点。 阿根廷的外交部长圣地亚哥·卡菲罗表示，中国承认以色列“在严格遵守人道主义国际法的同时进行合法自卫”的权利，而中国国家主席习近平似乎对巴勒斯坦人表现出更多的同情。 “巴勒斯坦问题的根本原因巴以局势是巴勒斯坦人民的建国权、生存权、回归权长期被忽视的事实。 俄罗斯总统普京 将危机归咎于美国在中东外交的失败。 “我们呼吁国际社会共同努力，旨在缓和局势、实现停火并为巴以冲突找到政治解决方案。”金砖国家……可以在这项工作中发挥关键作用。”普京说。 Carien du Plessis、Bhargav Acharya、Ethan Wang、Krishn Kaushik 和 Gabriel Araujo 报道
亚历山大·温宁和加雷斯·琼斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/brics-countries-discuss-gaza-conflict-dont-agree-joint-declaration-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 17:04:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尽管当选总统米莱批评，中国仍准备与阿根廷合作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-says-would-be-serious-mistake-if-argentina-cuts-ties-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[中国外交部发言人毛宁于2023年7月26日在中国北京出席记者会。 REUTERS/Tingshu Wang/资料图片&lt; /figcaption&gt; 一位外交部发言人周二表示，在一位右翼自由主义者赢得总统选举后，中国准备与阿根廷合作，使两国关系保持在“稳定”的轨道上。不与共产党人打交道。 阿根廷当选总统哈维尔·米莱 (Javier Milei) 批评中国和巴西，他们是该国最重要的贸易伙伴之一。几个月前，米雷甚至将中国政府比作“刺客”，并称中国人民“不自由”。 米雷的对华强硬言论与美方的合作誓言形成鲜明对比。即将卸任的总统阿尔贝托·费尔南德斯上个月访问北京，并称赞中国是阿根廷的“真正的朋友”。 费尔南德斯还承诺在二十国集团和金砖国家等框架下与中国进行协调。 中国外交部发言人毛宁表示，中阿双边关系呈现良好发展势头。 “中方愿同阿方共同努力，推动两国关系稳定向前发展” ，”她说。 但俄罗斯国有通讯社俄新社援引有望成为米莱政府外交部长的经济学家戴安娜·蒙迪诺 (Diana Mondino) 的话说，阿根廷将“停止与俄罗斯互动”当被问及阿根廷是否会鼓励与这些国家的进出口时，蒙迪诺此前曾告诉路透社，米雷领导下的阿根廷无意加入包括中国和俄罗斯在内的金砖国家集团。阿根廷是受邀成为金砖国家新成员的六个国家之一。金砖国家的成员还包括巴西、印度和南非。 毛泽东在例行新闻发布会上被问及蒙迪诺的评论时说，毛泽东说：“蒙迪诺在采访中表示，世界上有些人误读了当选总统米莱的外交政策。” &gt;“任何国家都不可能在断绝外交关系的情况下仍然能够进行经济贸易与合作。如果阿根廷与中国或巴西等大国断绝关系，将是一个巨大的外交政策错误。”毛说。 中国外交部周二晚些时候表示，毛泽东引用蒙迪诺的话说，与中国或巴西断绝关系将是一个错误。 路透社无法立即找到包含以下内容的采访版本那些评论。蒙迪诺没有回应路透社澄清她对俄新社评论的要求。 本月早些时候，蒙迪诺表示阿根廷与巴西的贸易没有问题，至于中国，米莱将寻求结束不透明的国家-  “我们不会做秘密合同。阿根廷政府在过去 20 年里进行了多次秘密谈判，”她说。 “这是不正常的，我们已经说过我们不会这样做。” 中国官方媒体迄今为止淡化了米莱的言论，但表示如果关闭中国，那将是阿根廷的损失退出市场。 Ryan Woo 报道；亚历克斯·理查森和格兰特·麦库尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-says-would-be-serious-mistake-if-argentina-cuts-ties-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 16:48:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国国有银行正在买入人民币，加速人民币升值</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/currencies/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[这张摄于 2023 年 3 月 10 日的插图中可以看到人民币和美元纸币。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo&lt; /figure&gt; 两位消息人士周二告诉路透，中国主要国有银行本周在货币市场上表现活跃，买入人民币，帮助加速人民币兑美元普遍疲软的复苏。 有时代表中国货币当局行事的大型银行在过去一年中经常出售美元以减缓人民币贬值。 本周，在人民币已经升值的情况下，他们仍在继续买入人民币活动这让消息人士感到惊讶，他们要求匿名，因为他们无权向媒体谈论此事。 人民币在过去一周上涨了 2%，达到了美元兑人民币汇率为 7.13，为近四个月以来的最高水平。 消息人士称，国有银行似乎遵循了互换和现货市场活动的惯常组合，并在境内互换中将人民币兑换成美元他们在过去一周的行动是在美元普遍疲软的情况下进行的。衡量美元兑主要贸易伙伴汇率的美元指数 11 月份已回落超过 3%，原因是美国收益率屈服于美联储货币紧缩达到顶峰的迹象。 一些市场参与者表示，银行可能试图加速人民币升值，并刺激出口商将更多外汇收入兑换成人民币。今年人民币兑美元汇率仍下跌超过3%。 国有银行抛售美元导致在岸即期人民币兑美元短暂触及7.1296，高于其每日官方指引。四个月来首次。 中国人民银行（PBOC）本周也降低了美元兑人民币每日中间价。周二，中间价设定为 3-1/2 个月低点 7.1406 美元兑美元。 “看到他们以这样的利率不断降低中间价真是令人惊讶。对我来说，看起来就像法国兴业银行首席亚洲宏观策略师 Kiyong Seong 表示：“他们正在为降息做准备工作。” “当外部环境有利时，他们似乎会尽可能地强化人民币汇率.” 近期数据显示，世界第二大经济体的复苏仍不平衡，10 月份工业产出和零售销售出人意料地上升，而制造业活动和消费者价格继续下降。  &gt; 尽管经济仍需要更多的政策刺激，但分析师表示，鉴于中国与其他经济体（尤其是美国）的利率差异较大，进一步的货币宽松可能会增加人民币的下行压力。 &lt; p&gt;中国人民银行一直通过中期借贷便利向银行体系注入现金，但最近保持这些贷款利率不变。 “这一水平可能会出现一些波动。农业信贷银行首席中国经济学家支晓佳表示：“这一次，除非美元进一步大幅下行或出现其他重大情绪积极事件。” “事实上，收益率差距仍然相当大，我们仍期待更多政策宽松，包括央行降息和降准。”支表示，她对年底和2024年人民币“相对有建设性”。 上海新闻编辑室报道；编辑：Simon Cameron-Moore、Vidya Ranganathan 和 Nick Macfie]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/currencies/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 12:55:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国军舰事件后澳大利亚表示国防人员的安全“重中之重”</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/safety-defence-personnel-utmost-priority-australia-says-after-china-warship-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚外交部长黄英贤于 2023 年 7 月 13 日在印度尼西亚雅加达举行的东盟部长级会议上发表讲话。 REUTERS/Ajeng Dinar Ulfiana/Pool外交部长黄英贤周二表示，澳大利亚国防人员的安全和福祉是堪培拉的“首要任务”，澳大利亚希望所有国家以安全和专业的方式运作军队。 p&gt; 黄的评论是在一艘中国军舰和一艘澳大利亚海军舰艇在日本专属经济区（EEZ）发生事件，造成一名澳大利亚军事潜水员受伤。 “我们已提出严重关切在我们认为与解放军海军驱逐舰进行不安全和不专业的互动之后，我们与中国当局进行了接触，”她说，并重申了安东尼·阿尔巴内斯总理的周一评论。 “这些事件发生在日本专属经济区和国际水域内澳大利亚的原则立场是，我们希望所有国家，包括我们自己，以安全和专业的方式运作军队，”黄在新德里与印度外长苏杰生举行的联合新闻发布会上表示。 HMAS澳大利亚称，11 月 14 日，图文巴号远程护卫舰正在进行潜水作业，清除螺旋桨上的渔网，而中国军舰的行为十分危险。 中国人民解放军海军澳大利亚表示，尽管澳大利亚船只通知中国军舰进行了潜水行动，但解放军驱逐舰还是接近了图文巴号，并以构成安全风险的方式操作了其船体安装的声纳。 北京已否认这些指控是鲁莽和不负责任的，并敦促堪培拉尊重事实，这是在两国努力改善关系之际发生的事件。北京方面表示，与其保持安全距离，并且没有进行任何可能影响澳大利亚方面潜水作业的活动。 黄与澳大利亚副总理兼国防部长理查德·马勒斯举行了被称为“周一与印度同行举行“2+2对话”，讨论两国在印太地区的合作以及对中国的共同担忧等。 自2020年印中边境冲突以来，印度与中国的关系恶化黄说，澳大利亚和印度都与中国有着非常实质性的经济关系，认识到中国在该地区的重要性和地位，并将继续与中国接触 她补充道，澳大利亚“将在力所能及的情况下进行合作，在必须的情况下提出不同意见，并且我们将致力于我们的国家利益”。 YP Rajesh 和 YP Rajesh 的报道克里希恩·考希克；莎朗·辛格尔顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/safety-defence-personnel-utmost-priority-australia-says-after-china-warship-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 12:04:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>调查显示，不到 30% 的日本企业计划在中国扩张</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/less-than-30-japanese-firms-plan-china-expansion-survey-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[日本首相岸田文雄与中国国家主席习近平在美国加利福尼亚州旧金山举行的亚太经合组织 (APEC) 工商领导人峰会上合影留念2023 年 10 月 16 日。 REUTERS/Carlos Barria/File Photo 根据 2023 年 12 月 16 日发布的一项调查显示，计划在中国扩张的日本企业数量首次降至 30% 以下。周二，经济放缓、竞争加剧和地缘政治紧张局势让许多人望而却步。 日本企业在日本最大贸易伙伴（与美国）扩大业务的兴趣减弱，突显了东亚地区之间的双边关系充满担忧。  年度调查 根据半政府出口促进机构日本贸易振兴机构的调查，710 家公司中有 27.7% 表示，他们预计在未来一两年内扩大在中国的业务。 百分比去年的比例为 33.4%，&lt; a href=&quot;https://www.jetro.go.jp/ext_images/_Reports/01/f77677626ebf0fb5/20210044.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;2021。 约 31 家公司将裁员归咎于经济不确定性和市场低迷，而 15 人则将其归咎于日本汽车在全球最大汽车市场中国的销量下滑。 日本汽车制造商与其他外国品牌一样，面临着国内汽车市场崛起的挑战中国的参与者、电动汽车的普及以及日益激烈的价格竞争。 七家公司还指出，地缘政治风险不断上升，双边关系很少顺利，近几个月来尤其紧张。  &gt;中国 最后月逮捕了一名日本高管，日本制药商安斯泰来制药公司的一名员工(4503.T ），涉嫌间谍活动。这次逮捕发生了当中国8月份开始将失事的福岛核电站处理过的放射性水排放到海洋中时，激怒了中国，导致了中国对日本海鲜实施禁令。 中国国家主席习近平和日本首相岸田文雄上周表示，他们将在一年来的首次面对面会谈中寻求互利关系。 杉山聪的报道；罗伯特·伯塞尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/less-than-30-japanese-firms-plan-china-expansion-survey-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 10:55:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麦当劳看好中国增长前景，增持本地业务</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/mcdonalds-acquire-carlyles-stake-china-unit-2023-11-20/</link>
      <description><![CDATA[麦当劳公司徽标位于奥尔日河畔布雷蒂尼一家餐厅外的标牌上，法国巴黎附近，2020 年 7 月 30 日。REUTERS/Benoit Tessier/File Photo 麦当劳 (MCD.N) 表示已达成协议，将其在中国业务的股份增至略低于 50%，表达了对该汉堡连锁店在全球市场增长前景的信心。  此举与跨国公司因地缘政治和经济挑战而减少在华投资甚至完全退出市场的普遍趋势形成鲜明对比。 该交易收购投资公司凯雷 (Carlyle) (CG.O) 持有这家汉堡连锁店 28% 的股份麦当劳的中国业务（还包括其在香港和澳门的门店）的持股比例将增至48%。由国家支持的企业集团中信(0267.HK)牵头的财团拥有控股权拥有 52% 的股份。 “我们相信，现在是简化我们结构的最佳时机，因为我们有巨大的机会抓住不断增长的需求，并从我们增长最快的市场的长期潜力中进一步受益，”麦当劳首席执行官Chris Kempczinski 周一在一份声明中表示。 财务条款并未披露，但两位了解该交易的人士表示，该交易对中国业务的估值约为 60 亿美元。 也就是说远远高于其2017年的估值，当时麦当劳同意以高达21亿美元的价格将80%的业务出售给中信集团、其投资部门中信资本（现称为Trusstar Capital）和凯雷集团。当时，这家美国公司希望在不使用大量自有资本的情况下实现快速扩张。 然而，这还低于凯雷和 Trustar 一度高达 100 亿美元的估值此前曾有不同消息称，一直在寻求建立所谓的持续基金。 持续基金是私募股权公司创建的一种投资工具，使他们能够更轻松地出售股票他们在现有投资中的股份。 消息人士未获授权向媒体谈论该交易，因此拒绝透露姓名。麦当劳拒绝对估值数字发表评论。凯雷也拒绝置评。 自2017年以来，麦当劳在华门店数量翻了一番，达到5500家，中国已成为其第二大市场。该公司的目标是到2028年在中国拥有超过10,000家门店。 该公司在声明中表示，自2019年9月以来，该业务的销售额增长也超过30%。  &gt;消息人士称，最近几周，麦当劳主动提出收购凯雷在中国业务中的股份，交易很快就达成了。 “拥有更强大的投资地位应该让他们在确保以下方面拥有更好的发言权： Northcoast Research 分析师吉姆·桑德森 (Jim Sanderson) 表示：“他们期望从该市场中获得的增长将会实现。” 路透社 8 月报道，Trustar Capital 是 计划筹集持续基金，使这家中国私募股权公司能够出售其在麦当劳中国的股份。 与麦当劳相反，美国肉类和加工食品制造商泰森食品 (TSN.N) 消息人士称，计划出售其中国家禽业务。 英国消费品制造商利洁时(RKT.L) 2021 年 将其中国婴儿配方奶粉和儿童营养业务出售给投资公司春华资本，企业价值为2.2美元 Kane Wu 在香港的报道和 Granth Vanaik 在班加罗尔的报道； Deborah Sophia 和 Roxanne Liu 在北京的补充报道；编辑：埃德温娜·吉布斯]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/mcdonalds-acquire-carlyles-stake-china-unit-2023-11-20/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 10:49:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大众汽车在中国首家独资电池组工厂开始运营 - 当地政府</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-begins-operating-first-wholly-owned-battery-pack-plant-china-local-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 4 月 5 日在美国纽约市曼哈顿举行的纽约国际车展期间可以看到大众汽车标志.REUTERS/Andrew Kelly/档案照片 大众汽车(合肥当地政府周二表示，VOWG_p.DE）已开始在安徽省东部省会合肥市运营其在中国的第一家独资电池组生产工厂。 大众安徽公司也将开始大规模生产-政府表示，到 2023 年底生产基于 MEB 平台的纯电动车型。 电池组工厂的总投资达 15 亿元人民币（2.0801 亿美元）。 它补充说。 p&gt; （1美元=7.2111人民币） 北京新闻编辑室报道；编辑：Muralikumar Anantharaman]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-begins-operating-first-wholly-owned-battery-pack-plant-china-local-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 09:31:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>领跑者称台湾选举是民主还是中国的选择</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-election-about-choosing-whether-embrace-china-frontrunner-says-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-election-about-choosing-whether-embrace-china-frontrunner-says-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 09:04:43 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>