<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Dec 2023 15:16:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>意大利告诉中国将退出“一带一路”倡议</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/italy-tells-china-it-is-leaving-belt-road-initiative-sources-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 意大利于 2019 年签署协议，预计出口大幅增长 预期的经济增长并未实现 罗马表示仍期望与北京保持良好关系  li&gt;  政府消息人士周三表示，意大利已正式通知中国将退出“一带一路”倡议（BRI），消除了此举可能恶化关系并损害意大利经济的担忧。 意大利于 2019 年成为第一个也是迄今为止唯一一个加入贸易和投资计划的西方主要国家，无视美国的警告，即它可能会让中国控制敏感技术和重要基础设施。 然而，总理乔治亚·梅洛尼(Giorgia Meloni)去年上任时表示，她想退出习近平主席倡导的这项协议，称该协议没有给意大利带来任何重大收益。 2019该协议将于 2024 年 3 月到期，意大利政府消息人士称，罗马“最近几天”向北京致函，通知中国不会续签该协议。 中国没有立即发表评论。 另一位政府消息人士表示：“即使我们不再参与‘一带一路’倡议，我们也完全有意愿与中国保持良好关系。” “其他七国集团国家与中国的关系更密切。与中国的关系比我们好，尽管事实上他们从未参与过（一带一路）。”他补充道。 意大利将在 2024 年担任七国集团主席国。 超过自2013年该计划启动以来，已有100个国家与中国签署了“一带一路”基础设施和建筑项目合作协议。时任意大利总理朱塞佩·孔戴(Giuseppe Conte)在2019年签署协议时希望能带来贸易繁荣，但中国企业似乎是主要参与者受益者。  去年意大利对中国的出口总额为 164 亿欧元（177 亿美元），而 2019 年为 130 亿欧元。相比之下，中国对意大利的出口额从同期的 317 亿欧元增至 575 亿欧元。意大利数据。 意大利的主要欧元区贸易伙伴法国和德国去年对中国的出口大幅增加，尽管它们不是“一带一路”倡议的一部分，该倡议仿照连接中国与西方的古老丝绸之路. 为了保持战略关系，外交部长安东尼奥·塔亚尼 (Antonio Tajani) 于 9 月访问了北京，总统塞尔吉奥·马塔雷拉 (Sergio Mattarella) 将于明年某个阶段访问中国。 梅洛尼本人也表示，她希望前往北京，但具体日期尚未确定。 尽管罗马是“一带一路”的一部分，但罗马历届政府都通过否决一些拟议的收购或限制中国公司对其企业的影响力来表达对该协议的怀疑。意大利同行。 6 月，梅洛尼内阁 遏制中国股东中化集团的影响力 （600500.SS）意大利轮胎制造商倍耐力，使用旨在保护战略资产的“黄金权力”规则。 领导保守派联盟的梅洛尼一直热衷于提升自己作为坚定的亲北约领导人和一位政府消息人士称，她今年早些时候已向美国总统乔·拜登保证，意大利将退出“一带一路”倡议。 安吉洛·阿曼特、克里斯皮安·巴尔默和朱塞佩·丰特的报道，朱利亚·塞格雷蒂撰文和克里斯皮安·巴尔默
基思·威尔和托比·乔普拉编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/italy-tells-china-it-is-leaving-belt-road-initiative-sources-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 13:40:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国宣布更多制裁，警方警告俄罗斯试图规避措施</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/uk/britain-announces-46-new-sanctions-aimed-russias-military-supply-chain-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 12 月 5 日，乌克兰赫尔松，在俄罗斯攻击乌克兰期间，一名当地居民正在观看俄罗斯导弹袭击现场的一个弹坑。路透社/Ivan Antypenko Anne-Marie Trevelyan，外交部长发展办公室于 2023 年 6 月 22 日在英国伦敦举行的乌克兰复兴会议第二天发表讲话。Dan Kitwood/Pool 来自路透社 英国周三宣布对来自以下国家的个人和团体实施 46 项新制裁：其称参与俄罗斯军事供应链的不同国家，警告克里姆林宫试图规避现有障碍。 自俄罗斯 2022 年 2 月入侵以来，英国一直坚定支持乌克兰，并表示其目标是第三国英国外交部表示，最新受到制裁的实体包括在中国、土耳其、塞尔维亚、阿拉伯联合酋长国和乌兹别克斯坦运营的企业。  “我们将继续加大对普京的压力，并打击向俄罗斯提供受限制商品和技术的第三方，无论他们身在何处，”外交部副部长安妮-玛丽·特里维廉 (Anne-Marie Trevelyan) 表示。  &gt; 英国制裁了 31 名个人和实体，据称这些个人和实体与无人机和导弹零部件的设计和制造以及电子元件进口有关，据称有 4 家位于阿联酋的实体参与俄罗斯石油贸易，以及其他与俄罗斯石油贸易有关的实体。瓦格纳雇佣军组织。 这些指定还包括一个白俄罗斯国防组织，英国称该组织制造了明斯克用于支持俄罗斯战争的军事技术。 与此同时，英国国家犯罪局表示，它已经制造了明斯克用于支持俄罗斯战争的军事技术。向银行和其他金融机构以及英国监管部门成员发出关于俄罗斯试图通过中间国获取受制裁商品的警告。 “俄罗斯因入侵乌克兰而受到的制裁已经NCA 表示，这对其在国际市场上购买包括军用物资在内的产品的能力产生了重大影响。 “然而，为了规避这些控制，俄罗斯正在使用复杂的供应链和替代供应路线” 自俄罗斯入侵乌克兰以来，英国已制裁了 1,600 多名个人和约 250 个实体。 莎拉·杨 (Sarah Young)、阿利斯泰尔·斯莫特 (Alistair Smout) 和迈克尔·霍尔登 (Michael Holden) 报道；编辑：亚历山德拉·哈德森]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/uk/britain-announces-46-new-sanctions-aimed-russias-military-supply-chain-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 13:36:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国在海军舰艇中替代炸弹级铀的研究取得进展 - 文件</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-research-advances-alternative-bomb-grade-uranium-navy-vessels-documents-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-research-advances-alternative-bomb-grade-uranium-navy-vessels-documents-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 13:20:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>新疆审计后大众汽车股东要求加强审查</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/deka-investment-more-transparency-vws-value-chain-desirable-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/deka-investment-more-transparency-vws-value-chain-desirable-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 12:43:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>“精灵吧”背后的中国电子烟巨头向美国非法电子烟泛滥</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-e-cigarette-titan-behind-elf-bar-floods-us-with-illegal-vapes-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-e-cigarette-titan-behind-elf-bar-floods-us-with-illegal-vapes-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 11:44:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国启动世界首座第四代核反应堆</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-starts-up-worlds-first-fourth-generation-nuclear-reactor-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[官方媒体周三称，中国新一代核反应堆已开始商业运营，这是世界上第一座此类核反应堆。 与以前的反应堆相比，中国第四代石岛湾核电站已开始商业运营。随着中国转向 核电，努力实现碳排放目标。 新华社还表示，由国营华能、清华大学和中国核工业集团公司联合开发的200兆瓦高温气冷堆（HTGCR）电站采用模块化设计。 模块化电站是指可异地建设的小于300MW的电站。支持者表示，它们可以在偏远地区运行，并为传统上难以减少的重工业部门提供动力，但批评者称它们太昂贵。 NuScale Power表示，此前预计将成为第一家获得建造小型模块化反应堆许可的美国公司本月，由于成本上升，它终止了犹他州计划的 462MW 项目。 中国的目标是到 2035 年通过核电发电 10%，到 2060 年通过核电发电 18%，但截至今年 9 月未达到其2020年目标安装58吉瓦核电容量。 中国还没有在COP28 气候会议在迪拜举行，目标是到 2050 年将核电容量增加两倍。 Colleen Howe 报道；芭芭拉·刘易斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-starts-up-worlds-first-fourth-generation-nuclear-reactor-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 11:29:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>战争风险上升促使财产保险公司重新考虑承保范围</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/rising-war-risks-prompt-property-insurers-rethink-cover-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/rising-war-risks-prompt-property-insurers-rethink-cover-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 11:13:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英格兰银行表示，英国目前正在应对更高的利率，但也看到了未来的风险</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/uk/bank-england-says-uk-coping-with-higher-rates-now-sees-risks-ahead-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 9 月 21 日英国伦敦的英格兰银行全景。REUTERS/Peter Nicholls/档案照片 伦敦，12 月 6 日（路透社）——英国企业和家庭迄今为止正在应对更高的利率，但金融部门面临着借贷成本上升和银行融资方式改变的风险。英国央行表示。 英国央行周三表示，“总体风险环境仍然充满挑战，反映出经济活动疲弱、全球增长和通胀前景面临进一步风险以及地缘政治紧张局势加剧。” p&gt; 英国央行在其半年度金融稳定报告中表示，自 7 月份上次审查以来强于预期的工资和收入增长减轻了家庭的一些压力。 “尽管如此英国央行金融政策委员会表示，由于生活成本增加和利率上升，家庭财务状况仍然紧张，其中一些尚未反映在抵押贷款还款额增加中。 其表示，“但融资成本上升的全面影响尚未波及到所有借款人”。 英国央行担心去年经济激增的长期影响。 2021 年 12 月至今年 8 月期间，连续 14 次会议将利率提高至 5.25%，创下 15 年来的新高。 英国央行官员承认经济放缓的迹象但表示他们不会考虑降低银行利率，因为有迹象表明通胀压力将持续强劲。 英国央行表示，它敦促银行提前计划，以应对自身融资方式上的潜在挑战，鉴于存款从普通活期账户转向定期、高息储蓄，这导致了他们的成本更高。 “英国银行体系资本充足，流动性水平很高，”英国央行表示，补充说，净息差可能已见顶，但盈利能力预计将保持强劲。 然而，今年早些时候美国硅谷银行的挤兑凸显出贷款机构可能会因提款和提款突然激增而受到打击。数字货币的前景也对贷方存款的稳定性产生影响。 英国央行指出的风险包括中国房地产市场的动荡可能会恶化，以及中东的紧张局势可能会推高房价英国央行表示，投资于高风险企业债务的资金流出以及对冲基金和资产管理公司增加美国国债的空头和多头头寸可能会进一步加剧市场波动。  &gt; 央行表示将在 2024 年监测人工智能兴起带来的风险。 （Huw Jones 和 William Schomberg 的报告） ((uk.economics@reuters.com; +44 20 7542 5109)) 关键字：英国京东方/]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/uk/bank-england-says-uk-coping-with-higher-rates-now-sees-risks-ahead-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 11:08:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆迪下调前景使北京针对市场空头的“战争”变得更加复杂</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/moodys-outlook-cut-complicates-beijings-war-against-market-bears-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/moodys-outlook-cut-complicates-beijings-war-against-market-bears-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 10:25:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>意大利奢侈品牌普拉达 (Prada) 计划在中期内将中国业务扩大一倍</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/prada-ceo-says-it-aims-double-business-china-medium-term-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[7​​ 月 2 日，比利时布鲁塞尔一家商店门口出现奢侈品公司 Prada 的标志，2021 年。 REUTERS/Yves Herman/File Photo Prada 首席执行官 Gianfranco D&#39;Attis 周三表示，尽管中国面临经济放缓，但 Prada 仍希望将其在主要奢侈品市场中国的业务增加一倍奢侈品需求的增长和重大的经济逆风。 “我们在中国有很大的雄心，希望在即将到来的中期将我们的业务翻一番。随之而来的是我们的投资的增加，”D阿蒂斯在上海对记者表示。 他没有给出实现这一目标的具体时间表，但表示增加投资并不一定意味着全国新开门店数量大幅增加。 &lt; “对我们来说，重要的不仅是门店的数量，还有门店的质量，更大的门店，更多的品类，更多的本地化产品，更多的体验，更多的热情款待，更多的活动，更多特别的胶囊，”他说。  迪奥 (Dior) 前高管、一月份执掌普拉达 (Prada) 的达蒂斯 (D&#39;Attis) 在该品牌于上海举办的 Pradasphere II 展览预览会上发表讲话。这是首次在伦敦展示的概念的第二次迭代。 除了深入了解该品牌的档案和身份之外，在上海黄浦江边的一家博物馆展出的 Pradasphere II 还包括博物馆旁边停着一辆改装火车，里面有一家普拉达主题咖啡馆和一家礼品店。 根据 D&#39;Attis 的说法，这可能不会是该品牌的中国粉丝最后一次享受一些东西比如 Prada 咖啡馆，它拥有优质的意大利咖啡。他表示，发展酒店概念已提上该品牌在全球（包括中国）的议程，可能会在 2024 年或 2025 年进行。 Prada 集团的品牌还包括经典的英国鞋履制造商 Church’s，该集团报告称，该品牌的销售额为 10%第三季度收入增长收入 11 月，表示亚洲和欧洲的强劲表现有助于弥补美洲的疲软。 据顾问称，预计到 2030 年，中国将占全球奢侈品销售额的近 40%贝恩公司。 D&#39;Attis 希望更多的中国消费者回到欧洲旅游和购物，但表示这不一定会影响国内销售。 “因为我们国外的报价与我们当地的报价如此不同，我们相信不会出现蚕食的情况，”他说。 “他们将继续在当地消费，他们将继续受到国王般的待遇，中国的女王，当她们旅行时，她们得到的产品……与她们在中国能找到的不同。所以这是非常互补的。” Prada 并不是唯一一家对中国疫情后市场保持乐观的公司。尽管全球第二大经济体的奢侈品增长放缓，令投资者感到惊慌，从路易威登到香奈儿的全球品牌最近都举办活动 上海和深圳等城市。 Casey Hall 和北京新闻编辑室报道；Jacqueline Wong 和 Mark Potter 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/prada-ceo-says-it-aims-double-business-china-medium-term-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 10:19:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国媒体称穆迪“有偏见”，政府反应较为克制</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinese-media-calls-moodys-biased-govt-reaction-seen-more-restrained-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[2023年12月6日，人们在中国北京的一个购物中心散步。REUTERS/Tingshu Wang 中文周三，官方媒体称穆迪对世界第二大经济体的负面评级前景“有偏见”，但一些分析师表示，政府的官方反应较为克制，这表明北京方面对债务激增感到担忧。 中国官员们经常以咄咄逼人的言论回应国际监督。 2016年穆迪和标普下调展望后，时任财政部长楼继伟在华盛顿G20会议期间抨击评级机构“有偏见”。 但在回应穆迪的官方声明中  Alfred Wu,新加坡国立大学李光耀公共政策学院副教授表示，虽然中国的宣传仍然旨在向国内受众展示实力，但政府更加微妙的语气是针对国际社会的。 吴表示，这是中国接受全球对其增长前景减弱，并在处理该问题时“希望被视为可信和负责任”。 “话语吴说：“2017年，中国崛起的感觉如此强烈。这种情绪发生了巨大变化。”“财政部认识到了这一点，并且需要拿出比以前更专业的应对措施。”  穆迪在维持中国主权评级为 A1 的同时，将其前景从稳定下调至负面，理由是中国的主权评级大幅上升 地方债务和房地产市场的困境，许多经济学家警告的情况正在推动经济类似日本几十年的停滞 Natixis 亚太区首席经济学家艾丽西亚·加西亚·埃雷罗 (Alicia Garcia Herrero) 也表示，她“预计中国会做出非常不同的反应”。 “事情处理得非常顺利，”她说。说。 “一旦你做出‘我的赤字会更大’的决定，（对穆迪）做出反应就没有意义了。” 共产党的民族主义小报《环球时报》发表了一篇文章，援引经济学家的话说穆迪穆迪的决定“有偏见且不专业，严重夸大或制造了风险和挑战。” 穆迪没有立即回应有关中国媒体批评和官方反应的问题。 经济日报官方报纸《环球时报》也表示穆迪得出的结论“有偏见”。 但仍是著名中国评论员的《环球时报》前编辑胡锡进写了一篇博文赞扬这种“克制”财政部的回应称，语气“非常值得称赞”。 胡锦涛表示，提振“国内信心”比“花精力去争论这（穆迪此举）是否是‘阴谋’更重要” ’或不，”并补充说，这可以通过加强中国的疫情后复苏以及解决市政债务和房地产风险来实现。 “我们不能指望一家美国评级公司找到一种方式来传达信心从中国走向世界。这项工作只能由中国自己完成。”胡说。 乔·卡什报道
编辑：Shri Navaratnam]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinese-media-calls-moodys-biased-govt-reaction-seen-more-restrained-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 08:49:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>王毅同布林肯强调推动中美关系稳定健康发展</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/chinas-wang-stresses-promoting-stable-healthy-sino-us-relations-with-blinken-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[美国2023 年 10 月 26 日，美国国务卿安东尼·布林肯在美国华盛顿国务院会见中国外交部长王毅。 REUTERS/Sarah Silbiger/档案照片 中国外交王毅部长周三表示，推动中美关系健康稳定可持续发展在与美国国务卿安东尼·布林肯的电话中，中美关系是一项重要任务。 根据早些时候的声明，布林肯还与王讨论了他最近的中东之行以及美国在该地区的外交努力据中国外交部声明，两国高级外交官在通话中就以色列与哈马斯冲突交换了意见，并同意就中东局势保持沟通。  王在通话中表示，当前当务之急是“尽快”停火、停止战斗。 布林肯还感谢王前往美国。中国外交部表示，驻华使馆向美国前国务卿亨利·基辛格表示哀悼。 亨利·基辛格，冷战时期美国最有权势的外交官，帮助华盛顿对华开放, 上周去世。 “博士。基辛格一直主张中美应相互尊重、共同发展、履行国际责任。 王毅还多次强调，美国应充分认识台湾问题对中国的重要性，基辛格的外交遗产值得后人继承和发展。 王毅和布林肯还强调了在关键问题上继续努力的重要性根据各自部门的声明，两国总统将于 11 月在加利福尼亚州举行的峰会上讨论议题。 北京新闻编辑室报道；伯纳德·奥尔撰稿；克里斯托弗·库欣和金·科吉尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/chinas-wang-stresses-promoting-stable-healthy-sino-us-relations-with-blinken-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 07:32:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称其战机在台湾海峡跟踪美国海军巡逻机</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us-navy-patrol-plane-flies-over-sensitive-taiwan-strait-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[A P- 2017 年 8 月 29 日，隶属于第 4 巡逻中队“瘦龙”的 8A 波塞冬飞机飞越太平洋上的西奥多·罗斯福号航空母舰 (CVN 71)。美国海军摄影：大众传播专家三等亚历克斯·帕尔曼 (Alex Perlman)/讲义图片来源：路透社/档案照片 中国军方周三表示，已派出战斗机对飞越敏感的台湾海峡的美国海军巡逻机进行监视和警告，这一任务是在台湾之前几周执行的举行选举。 中国声称对民主治理的台湾拥有主权，并表示拥有对该海峡的管辖权。台湾和美国对此存在争议，称台湾海峡是国际水道。 美国海军第七舰队称P-8A海神海上巡逻侦察机，也用于反潜任务，飞越海峡国际空域。 “飞机飞越台湾海峡表明了美国对自由开放的印太地区的承诺。美国军队在国际任何地方飞行、航行和行动声明称，“法律允许”。 中国军方称此次飞行是“公开炒作”，并补充说已派出战机对美机进行监视和警告，并“依法处理”解放军东部战区在一份声明中表示，“战区部队时刻保持高度戒备，坚决捍卫国家主权安全和地区和平稳定”。声明。 台湾国防部表示，当美国飞机向南飞经海峡时，台军对其进行了监视，并称情况“正常”。 美国海军上次宣布一架波塞冬飞机飞过10月，台湾海峡，中国表示已派出战斗机对飞机进行监视和警告。 台湾正在为1月的总统和议会选举做准备。 13，中国将其视为战争与和平之间的选择。 中国在过去四年里加强了在台湾周边的军事活动，包括去年举行了两轮大型军演和 北京新闻编辑室报道； Ben Blanchard 在台北的补充报道；编辑：Kim Coghill 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us-navy-patrol-plane-flies-over-sensitive-taiwan-strait-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 07:07:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>