<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Dec 2023 15:13:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>台湾总统说，投票时想想香港发生了什么</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/think-what-happened-hong-kong-when-you-vote-taiwan-president-says-2023-12-03/</link>
      <description><![CDATA[台湾总统蔡英文于 2023 年 10 月 10 日在台湾台北出席国庆庆典仪式。REUTERS/Carlos Garcia Rawlins/档案照片 台湾正在为 1 月 13 日的总统和议会选举做准备，中国声称这个民主治理的岛屿是​​自己的领土，并加大军事压力以维护其主权，包括围绕两场大型战争演习过去一年半的时间里，台湾的局势不断恶化。 中国大陆和台湾主要反对党国民党都将这次选举视为战争与和平之间的选择。中国憎恨台湾执政的民进党 (DPP) 及其总统候选人、副总统赖清德，称他们为危险的分裂分子。 蔡英文在首都台北举行的赖清德竞选集会上向支持者发表讲话时表示，反对派正在使用战争与和平的“危言耸听的言论”。 “我想问你们所有人，有人想要战争吗？没有人想要，”她说。 “看看香港，想想台湾。我们不想要香港式的和平。我们想要有尊严的和平。” 前英国殖民地香港于 1997 年回归中国统治。在“一国两制”框架下实现广泛自治的承诺，中国也向台湾提供了这一承诺，但岛内几乎没有支持。 北京于 2020 年对香港实施了严厉的国家安全法据称，在这座全球金融中心的这座城市在 2019 年遭受有时暴力的反政府和反华抗议活动长达数月的震动之后，这对于恢复稳定至关重要。 蔡英文因任期限制而无法担任总统寻求连任的她已将加强台湾的防务作为其任期的基石，而在民意调查中领先的黎智英已承诺继续维持这一立场。 他们说，只有台湾人民才能决定自己的未来，并一再强调提出与中国进行谈判，但遭到拒绝。 “为了确保和平，我们需要加强自卫能力。我们的房子会上锁，但不会激怒我们的邻居，”蔡英文在集会上说。 “只有坚定才能捍卫尊严，只有实力才能确保和平。” 国民党总统候选人侯裕义周六表示，投票给民进党就相当于“把所有人都送出去”。战场”，因为支持台独会引发战争。 国民党传统上倾向于与中国保持密切关系，但强烈否认亲北京。它已承诺，如果赢得选举，将重新与中国进行谈判。 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道；威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/think-what-happened-hong-kong-when-you-vote-taiwan-president-says-2023-12-03/</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 11:41:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾部署船只监视中国船只在南海的“非法”存在</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-monitored-illegal-presence-more-than-135-chinese-boats-south-china-2023-12-03/</link>
      <description><![CDATA[10 月 4 日，一名菲律宾海岸警卫队人员在为驻扎在南海搁浅军舰上的菲律宾军队执行补给任务时，通过双筒望远镜进行观察。 2023年。路透社/阿德里安·葡萄牙/档案照片 一艘菲律宾补给船在补给期间驶近中国海警船2023 年 10 月 4 日，菲律宾军队在南中国海搁浅的军舰上执行任务。路透社/阿德里安·葡萄牙/档案照片 菲律宾海岸警卫队 (PCG) 部署了两艘在监测到中国专属经济区 (EEZ) 内的珊瑚礁上的中国海上民兵船只数量“令人震惊”增加后，他们在南中国海进行了巡逻。 据信有人驾驶的中国船只数量PCG 在一份声明中表示，民兵人员已从 11 月的 111 人增加到超过 135 人，分散在圣灵礁（马尼拉称之为朱利安费利佩礁）内。 “PCG 始终坚定不移地致力于在保护菲律宾在西菲律宾海的领土完整、主权、主权权利和管辖权的过程中，维护海上安全、安全和海洋环境。 西菲律宾海是马尼拉对位于其 200 海里专属经济区范围内的南海水域的术语。 中国驻马尼拉大使馆没有立即发表评论。 国际法庭宣告中国的主张无效。 2016年，中国对南海90%的领土拥有主权，但北京不承认这一裁决。近年来，中国在有争议的海域修建岛屿，并在其中一些岛屿上铺设了飞机跑道。 台湾、马来西亚、越南和文莱都对部分海域拥有主权。  PCG 的报告是在菲律宾执行 与美国进行联合空中和海上巡逻，随后与澳大利亚在南中国海，煽动与北京的紧张关系。 菲律宾正在加大力度反击其所称的中国在南海的“侵略活动”，南海也已成为中美紧张关系的海军热点。 中国指责菲律宾招募&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-philippines-enlisted-foreign-forces-patrol-south-china-sea-2023-11-23/&quot;&gt;&quot;外国” 势力在南海巡逻、寻衅滋事。马尼拉坚称其海上活动属于其权利范围内。 Karen Lema 报道；克里斯托弗·库欣编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-monitored-illegal-presence-more-than-135-chinese-boats-south-china-2023-12-03/</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 09:11:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>前官员称中国有更大空间降准而非降息</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-has-more-space-cut-reserve-ratio-instead-interest-rates-says-ex-official-2023-12-03/</link>
      <description><![CDATA[武警在中国人民银行总部前站岗，2022 年 9 月 30 日，中国北京。 REUTERS/Tingshu Wang/档案照片 中国明年可能实施积极的财政政策，因为仍然需要世界第二大经济体周日，一位前央行行长在国有媒体上表示，经济要实现稳定增长。观察人士担心，主要房地产开发商的严重债务困境可能会波及其他行业。 “预计明年中国将继续实施积极的财政政策、与积极财政政策相一致的货币政策、中国人民银行原统计分析司司长盛松成在上海证券报报道的评论中表示，降低存款准备金率有较大的政策空间。 盛表示，贷款优惠利率处于较低水平，银行降准的空间比降息的空间更大。 央行9月降准第二次今年要增加流动性，支持经济复苏。分析师预计年底前将再次降息。 降息后金融机构加权平均存款准备金率约为7.4%。 中国根据货币政策需要，降息较为审慎。盛说，要考虑内部和外部平衡。 “预计中美利差将进入稳定期，因此人民币可能会保持温和升值趋势，但升值幅度有限。” 朱美美报道；克里斯托弗·库欣编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-has-more-space-cut-reserve-ratio-instead-interest-rates-says-ex-official-2023-12-03/</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 08:07:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>白俄罗斯总统卢卡申科今年第二次访华</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/belarus-president-lukashenko-visit-china-sunday-belta-2023-12-03/</link>
      <description><![CDATA[白俄罗斯总统亚历山大·卢卡申科在阿拉伯联合酋长国迪拜举行的联合国气候变化会议 (COP28) 期间的世界气候行动峰会上发表国家声明阿联酋航空，2023 年 12 月 1 日。路透社/Amr Alfiky/档案照片 白俄罗斯官方媒体第二次报道称，白俄罗斯总统亚历山大·卢卡申科将于周日前往北京与中国领导人习近平举行会谈俄罗斯总统弗拉基米尔·普京的亲密盟友今年对中国进行了访问。 据中国官方媒体报道，卢卡申科在 2 月 28 日至 3 月 2 日正式访问期间受到礼炮和军事荣誉的欢迎，据白俄罗斯国家通讯社报道，此次白俄罗斯国家元首和中华人民共和国主席习近平将在北京进行“工作访问”。 白通社援引卢卡申科新闻服务的话说。 “议程包括贸易、经济、投资和国际合作问题。” 在今年首次会谈后，习近平表示，中国——白俄罗斯“友谊牢不可破，双方不断增强政治互信，做彼此的真正朋友和好伙伴。” 自1994年起一直被西方回避的白俄罗斯总统卢卡申科，在2022年2月支持俄罗斯入侵乌克兰，允许俄罗斯入侵乌克兰。莫斯科利用其领土发动战争。 中国与俄罗斯保持着密切关系，从未谴责其入侵乌克兰，但随着乌克兰冲突的持续，北京今年早些时候开始大声呼吁和平。  3 月 1 日会面后，卢卡申科和习近平都呼吁建立“尽快”实现乌克兰和平协议。但战争已经进入第 22 个月，还看不到结束的迹象，双方都不愿意妥协谈判。 （本文已重新归档，将第 2 段中的日期更正为 2 月 28 日）  Lidia Kelly 墨尔本报道；威廉·马拉德和盖伊·福尔肯布里奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/belarus-president-lukashenko-visit-china-sunday-belta-2023-12-03/</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 07:24:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国监管机构将加快小型金融机构改革</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-regulator-speed-reform-smaller-financial-institutions-2023-12-03/</link>
      <description><![CDATA[中国国家金融监管局 (NFRA) 局长李云泽于 2023 年 6 月 8 日在中国上海举行的陆家嘴论坛上发表讲话。路透社/Jason Xu/资料图片 中国主要金融监管机构周日表示，将加快中小型金融机构改革，加强对该行业的监管。 &lt; p&gt;国家金融监管局局长李云泽在接受官方媒体新华社采访时表示，国家金融监管局（NFRA）将与金融监管总局合作，加强对证券市场以外的金融业的监管。 NFRA，监管机构 监管中国57万亿美元金融业的各个方面，将与其他部门一起重点打击造成重大金融风险、破坏市场秩序的“关键人物”和“关键行为”，包括非法第三方中介机构，  李克强表示，银监会还将利用当前有利时机，加大风险处置的推动力度。 推动中小银行机构优化结构，提质增效。 鼓励保险公司回归原有保障功能，引导资管、非银等机构坚持定位。  “当前，我国金融业运行总体平稳，整体抗风险能力较强。” “我们完全有信心、有条件、有能力”以改革增强活力，以发展解决问题，以去库存妥善应对各类金融风险挑战。” 朱梅梅报道；克里斯托弗·库欣和威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-regulator-speed-reform-smaller-financial-institutions-2023-12-03/</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 06:12:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>官员称，由于已知病原体，中国呼吸道疾病发病率上升</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/no-new-infectious-diseases-found-investigations-chinas-national-health-2023-12-02/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 24 日，一辆救护车离开中国北京的一家儿童医院。REUTERS/Florence Lo/档案照片 人们站在坐在露营车里的孩子旁边，在儿童游乐场外等待乘车。中国北京医院，2023 年 11 月 27 日。 REUTERS/Tingshu Wang/档案照片 一名妇女携带2023 年 11 月 27 日，中国北京，一名儿童在一家儿童医院外行走。 REUTERS/Tingshu Wang/File Photo 中国呼吸道疾病是由已知病原体引起的，没有新的迹象一名卫生官员周六表示，该国面临着自取消严格的 COVID-19 限制以来的第一个完整冬季。 2019 年底出现新冠肺炎的国家，疾病激增引起了人们的关注。世界卫生组织上周引用了一份关于儿童未确诊肺炎聚集性病例的报告来寻求信息。 中国当局将开设更多儿科门诊，努力确保更多老年人和儿童接种流感疫苗，并鼓励人们接种流感疫苗。中国国家卫生健康委员会官员米锋在新闻发布会上表示，戴口罩、勤洗手。 鉴于许多其他国家都出现了疫情，中国的医生和国外的专家并未对中国的疫情表示震惊。中国去年年底放松了大流行措施后，呼吸道疾病也出现了类似的增加。 大卫·科顿 (David Kirton) 报道；林肯·费斯特和威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/no-new-infectious-diseases-found-investigations-chinas-national-health-2023-12-02/</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2023 08:47:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>恒大债权人集团支持维持经营而非破产-南华早报</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/evergrande-creditor-group-supports-maintaining-operations-not-bankruptcy-scmp-2023-12-02/</link>
      <description><![CDATA[中国恒大集团位于中国广东省深圳市的总部外墙上可见部分被移除的公司标志。1月10日， 2022. REUTERS/David Kirton/档案照片 中国恒大集团的一个重要离岸债权人集团报道 周四，恒大本周寻求通过重组方案避免清算，提出将部分离岸债务转换为公司和两家香港上市子公司的股权，并以离岸资产支持的不可交易“证书”偿还其余部分. 债权人团体作出回应，要求一位知情人士周五表示，控股恒大及两家香港子公司的股权。 克莱尔·吉姆 (Clare Jim) 报道；威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/evergrande-creditor-group-supports-maintaining-operations-not-bankruptcy-scmp-2023-12-02/</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2023 03:18:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>五名参议员要求拜登在出现呼吸道疾病病例后实施中国旅行禁令</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/five-senators-ask-biden-impose-china-travel-ban-after-respiratory-illness-cases-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[共和党。 2022 年 11 月 8 日，美国参议员马可·卢比奥在美国佛罗里达州迈阿密赢得竞选后出现在美国中期选举之夜集会上。REUTERS/Joe Skipper/File Photo 美国2023 年 11 月 29 日，美国总统乔·拜登在美国科罗拉多州普韦布洛市全球最大的风塔制造商 CS Wind 发表讲话。路透社/Evelyn Hockstein/档案照片 五名共和党人在中国呼吸道疾病病例激增后，马可·卢比奥领导的参议员周五要求总统乔·拜登政府禁止美国和中国之间的旅行。 “我们应该立即限制美国和（中国）之间的旅行）直到我们更多地了解这种新疾病带来的危险，”这封信是由参议院情报委员会共和党领袖卢比奥和参议员 J.D. 万斯签署的， Rick Scott、Tommy Tuberville 和 Mike Braun。 上周，世界卫生组织 援引新发疾病监测计划关于儿童未确诊肺炎聚集性病例的报告，要求中国提供更多信息  拜登政府的一名官员表示，美国正在密切监视中国呼吸道疾病的上升情况，但他补充说，“我们看到了季节性趋势。没有什么异常。 ......目前，没有迹象表明在美国急诊室寻求治疗的人与中国爆发的呼吸道疾病之间存在联系。” 中国大使馆发言人驻华盛顿的刘鹏宇在回复卢比奥信函时表示，“有关说法纯属恶意捏造。中国坚决反对。” 世界卫生组织流行病和大流行防范司代理主任玛丽亚·范科霍夫(Maria Van Kerkhove)本周早些时候表示，感染人数增加似乎是由于感染儿童人数增加所致近几个月来，美国和中国一直在稳步增加两国之间的航班，但仍远低于 2019 年的水平。批准的数量11 月 9 日，每个国家的确诊病例数从 8 月份的每周 12 例增加到每周 35 例。 2020 年 1 月，时任总统唐纳德·特朗普禁止大多数最近到过中国的非美国公民入境。出于对新冠病毒的担忧而进入美国，但没有限制两国之间的航班。 美国从 2021 年 11 月开始取消了对已接种疫苗的国际游客前所未有的旅行限制，其中包括来自中国的游客。美国 &lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/us/us-drop-covid-testing-incoming-international-air-travelers-2022-06-10/&quot;&gt;取消了单独的要求航空旅客在 2022 年 6 月抵达之前检测结果呈阴性。 美国 在北京决定取消严格的零新冠病毒政策后，一月开始要求航空乘客进行新冠病毒阴性检测，但取消了要求三月。 大卫·谢泼德森的报道；编辑：Chizu Nomiyama 和 Leslie Adler]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/five-senators-ask-biden-impose-china-travel-ban-after-respiratory-illness-cases-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2023 01:16:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们对中国呼吸道疾病激增了解多少？</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/what-do-we-know-about-chinas-respiratory-illness-surge-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/what-do-we-know-about-chinas-respiratory-illness-surge-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 19:46:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国限制中国企业和电池零部件获得电动汽车税收抵免</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/us-limit-chinese-firms-battery-parts-winning-ev-tax-credits-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[通用汽车装配工人将电池组连接到部分部件下方2018 年 3 月 19 日，在美国密歇根州猎户座湖猎户座装配厂的装配线上组装 2018 款雪佛兰 Bolt 电动汽车。路透社/丽贝卡·库克/档案照片/档案照片 拜登政府周五发布了期待已久的指导意见，该指导意见将从明年开始限制符合电动汽车税收抵免资格的电池中的中国含量。禁止来自中国和其他国家被视为“受关注外国实体”的材料的规则。 （FEOC） 根据 2022 年 8 月的法律要求制定的新规则旨在使美国电动汽车电池链摆脱中国的束缚，并且在汽车制造商做出生产电池的投资决策时受到密切关注。向电动汽车的过渡。 FEOC 规则将于 2024 年对成品电池生效，对用于生产电池的关键矿物将于 2025 年生效。 汽车创新联盟，一个代表组织几乎所有主要汽车制造商都表示，豁免微量材料两年的决定“意义重大且明智”，否则几乎所有车辆都将不再符合资格。 财政部表示，每个帐户都获得豁免的少数材料其价值不到电池关键矿物价值的 2%。 通用汽车周五表示，它相信“在 2024 年及以后维持消费者对我们许多电动汽车的购买动力。”&lt; /p&gt; 福特汽车 10 月份表示，正在等待指导意见，以确定是否与中国电池制造商 CATL 签订许可协议 (300750.SZ)作为汽车制造商计划中的密歇根电池工厂的一部分，将违反规定。拜登政府官员不会就规则是否允许这种安排发表评论。福特拒绝置评。 共和党参议员马可·卢比奥 (Marco Rubio) 表示，该指导意见似乎允许福特 CATL 协议符合资格。他批评了这一决定，认为政府将“电动汽车特殊利益集团置于美国利益之上。” 能源部表示，如果一家公司由指定外国政府拥有或控制，则将被视为 FEOC。如果相关实体持有该实体 25% 的董事会席位、投票权或股权，该公司也将没有资格。 这些国家包括朝鲜、中国、俄罗斯和伊朗。 该汽车制造商集团表示，“看来在中国运营的公司被视为 FEOC。在某些情况下，可能会允许具有特定所有权或治理结构的中国实体。” 这些规则预计将进一步减少 FEOC 的数量。有资格获得电动汽车税收抵免的电动汽车。该法律立即规定任何车辆如果不是在北美组装的，则不符合资格。今年早些时候，新的电池和矿物采购要求从 1 月 1 日起生效，价格和买家收入资格受到上限。 参议员能源委员会主席乔·曼钦 (Joe Manchin) 批评财政部允许来自中国的一些痕量关键矿物符合资格和发誓要抓住一切机会“扭转这一非法、可耻的拟议规则，保护我们的能源安全。” 财政部表示，在规则最终确定之前，允许合规车辆符合资格，它将有一个快速合规方法拥有清洁供应链的汽车制造商。 大卫·谢泼德森 (David Shepardson) 和大卫·劳德 (David Lawder) 在华盛顿的报道；编辑：Chizu Nomiyama、Kirsten Donovan]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/us-limit-chinese-firms-battery-parts-winning-ev-tax-credits-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 18:19:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国和越南正在考虑修建穿越稀土中心地带的铁路</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-vietnam-consider-rail-link-through-rare-earths-heartland-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 中国外交部长在习近平访问河内的计划中访问 升级铁路可能成为“一带一路”的一部分 尽管海上局势紧张，中国仍是越南最大的投资者  一名越南学生在欢迎仪式前手持越南和中国国旗越南河内总统府，2017 年 11 月 12 日。路透社/Hoang Dinh Nam/Pool/File Photo 中国和越南正在努力对其欠发达的铁路线进行可能的重大升级，以推动高级官员和外交官表示，这条线路穿过越南的稀土中心地带，到达该国北部的最大港口。 这次会谈是中国国家主席可能在未来几周内访问河内官员和外交官表示，这将进一步证实越南作为包括美国力争在那里获得影响力。 根据越南政府发布的消息，两国同意加强贸易关系并促进铁路连接周五，中国最高外交官王毅在河内会见越南领导人后，越南总理范明正此前曾呼吁升级连接中国南部昆明和越南港口城市海防的铁路。上个月，中国商务部部长王文涛罕见地访问越南后发表的声明。 中国官员已强调加强与越南南部邻国基础设施互联互通的重要性。 越南已经与中国建立了铁路连接，但该系统陈旧，越南一侧的运力有限。这两个系统目前还无法互操作，这意味着火车必须在边境停靠，乘客和货物将转乘国内服务。 升级后的铁路将经过越南存款最多的地区越南正在努力建立自己的稀土行业，这被视为可能挑战中国的主导地位，但看似内部的斗争已经&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/asia-pacific/vietnam-rare-earths-arrests-include-key-figure-bid-build-industry-2023-10-20/&quot;&gt;投射据越南官方媒体报道，中国和越南稀土行业专家上周讨论了在矿物加工方面加强合作。 一带一路？ 目前尚不清楚中国将为越南升级铁路轨道贡献多少资金，以及河内是否会接受北京方面的大量融资。 该线路可以被视为中国旗舰“一带一路”的一部分一位外交官表示，该倡议正在支持世界各地的基础设施投资，但尚不清楚是否会被标记为“一带一路”项目。 周五，越南政府表示两国已完成加强越南基础设施项目与“一带一路”倡议之间联系的谈判。 加强铁路连接还可以促进越南对中国的出口（主要是农产品），促进中国对越南北部的旅游业发展，并进一步融合两国的经济制造业，专家已经认为这是共生的，越南的工厂主要组装中国生产的零部件。 中国是越南最大的贸易伙伴，今年迄今为止也是主要投资者，考虑到来自越南的投资香港和许多中国公司在北京和华盛顿之间的贸易紧张局势中，部分业务向南转移。 尽管经济联系蓬勃发展，但这两个共产主义国家却陷入了困境南中国海发生了长达数年的海上争端，并在 70 年代末爆发了一场短暂的战争。 报道 Francesco Guarascio 和 Khanh Vu； Phuong Nguyen 的补充报告；斯蒂芬·科茨和托比·乔普拉编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-vietnam-consider-rail-link-through-rare-earths-heartland-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 12:50:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国数据监管机构拒绝因基因组问题调查中国华大基因</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/uk/uks-data-regulator-resists-call-investigate-chinas-bgi-over-genomic-concerns-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[2021年3月25日，中国基因公司华大基因集团的标志出现在中国北京的大楼内。照片拍摄于2021年3月25日。REUTERS/Carlos路透社看到的信件显示，英国数据监管机构拒绝了立法者的呼吁，要求调查一家中国基因公司对其如何处理消费者基因组数据的产前测试。  路透社此前报道中国华大基因集团使用与该国军方合作开发的测试收集数百万女性的遗传数据，以研究人口特征。 英国各个政治派别的立法者已写信给信息专员办公室 (ICO) 询问华大基因针对基因组测序的隐私问题进行了调查，引用了 2021 年 7 月路透社对产前“NIFTY”测试的报告，该测试可检测胎儿的唐氏综合症等异常情况。 但在一封信中，路透社称，ICO 表示尚未达到进行调查的证据门槛。 “我们没有收到任何有关 BGI 集团如何处理其数据的个人投诉，我们也没有收到任何关于 BGI 集团如何处理其数据的投诉。 ICO 在给立法者的信中说道。 反对党工党议员 Taiwo Owatemi 表示，她对这一决定感到“沮丧”。 “我们深感遗憾”她在工党议员 Siobhain McDonagh 联合签署的一封信中表示，“担心 ICO 没有积极履行保护公众的职责。” 英国迄今为止还没有效仿美国等国家的做法。其中添加了华大基因集团的三个单位被列入贸易黑名单，其中包括处理和储存产前检测基因样本的香港实验室。 华大基因表示不同意美国贸易黑名单的决定，并表示“确实如此”不从事不道德行为”，并否认参与侵犯人权行为，包括监视少数群体。 “我们的国际实验室，包括香港的实验室，都符合严格的数据安全标准，”华大基因当路透社要求对英国立法者的担忧和 ICO 决定发表评论时，Group 表示。 “我们从未被要求出于国家安全或国防目的向中国当局提供或提供测试数据。 ” 当被要求对立法者的担忧做出进一步评论时，ICO 表示，“如果有更多信息曝光，它将继续处理这个问题”，并且“国际数据传输仍然是 ICO 的重点” ”。 “此外，我们目前正在审查基因组技术及其带来的新的和更高的隐私风险，”ICO 发言人在电子邮件评论中表示。 英国副首相奥利弗·道登表示，英国正在考虑&lt; /a&gt; 将基因组学标记为“关键国家基础设施”领域。 Alistair Smout 的报告；
艾莉森·威廉姆斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/uk/uks-data-regulator-resists-call-investigate-chinas-bgi-over-genomic-concerns-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 12:13:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国习近平要求海警加强海事执法</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-tells-coast-guard-enforce-maritime-law-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[中国国家主席习近平出席 2023 年 11 月 17 日在美国加利福尼亚州旧金山举行的亚太经合组织 (APEC) 峰会领导人非正式会议。 REUTERS/Carlos Barria/File Photo 据官方媒体周五报道，中国国家主席习近平表示，中国海警必须执行海事法并打击“犯罪活动”，以捍卫中国领土主权。&lt;据新华社报道，习近平是在视察中国海警东海指挥部和海警舰艇履职情况时作出上述表示的。 习近平指出，要建立健全海上执法协调配合机制，严厉打击海上违法犯罪活动。 与国外开展海上执法交流与合作，积极参与国际和地区海洋治理。” 中国海警已多次在南海有争议领海与菲律宾船只发生对抗 . 中国最高领导人也表示，保持中国海洋经济健康发展非常重要。 Ella Cao和Bernard Orr报道，Christina Fincher和Barbara Lewis编辑 跨度&gt;]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-tells-coast-guard-enforce-maritime-law-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 11:28:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾在南海岛屿上建立新的海岸警卫队站</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-builds-new-coast-guard-station-island-south-china-sea-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[鸟瞰图，显示菲律宾占领的中业岛，当地称为 Pag-asa，位于有争议的南海南沙群岛，3 月 9 日，2023年。路透社/Eloisa Lopez/档案照片 菲律宾在南海有争议的中业岛上建立了一个新的海岸警卫队站，增强了其监控中国人行动的能力船只和飞机在繁忙的有争议的水道上行驶。 随着该地区领土主张的紧张局势加剧，菲律宾海岸警卫队今年年初在该岛周围发现了一艘中国海军舰艇和数十艘民兵船只，其中一艘马尼拉在南沙群岛占据九个岛礁。 新的三层设施于周五落成，配备了最先进的技术，如雷达、自动识别、卫星通信和沿海摄像机菲律宾海岸警卫队在一份声明中表示。 “中国海岸警卫队、中国人民解放军海军和中国民兵的行为有时难以预测，”菲律宾国家安全顾问爱德华多·阿诺说， ”在访问该岛时说道。 “他们不遵守国际秩序，不遵守法治，”他周五告诉记者。 “他们是什么被描述为灰色地带策略……纯粹是欺凌行为，而且纯粹是非法的。这在国际秩序中是不可接受的。” 中国驻马尼拉大使馆没有立即回应置评请求。 马尼拉的中业前哨基地是其在马尼拉最大、最具战略意义的前哨基地。中业岛在当地被称为 Pag-asa，位于菲律宾巴拉望省以西约 300 英里（480 公里）处。这里居住着约 200 人，马尼拉利用它来维持其领土主张。 除了菲律宾之外，文莱、中国、马来西亚、台湾和越南也对南中国海提出了相互竞争的主权主张，这是一个渠道每年超过 3 万亿美元的商品。 Karen Lema 和 Mikhail Flores 报道；Clarence Fernandez 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-builds-new-coast-guard-station-island-south-china-sea-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 10:45:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国在选举前以廉价旅行吸引数百名台湾政客</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-lures-hundreds-taiwan-politicians-with-cheap-trips-before-election-sources-2023-12-01/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-lures-hundreds-taiwan-politicians-with-cheap-trips-before-election-sources-2023-12-01/</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 07:10:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>