<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何重大新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Nov 2023 18:20:03 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>朝鲜声称成功发射第一颗间谍卫星</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/north-korea-flags-plan-launch-satellite-rocket-between-nov-22-dec-1-japan-says-2023-11-20/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 发射是今年的第三次尝试 朝鲜表示需要卫星来跟踪美国及其盟国 发射受到美国、日本、韩国的谴责 韩国称俄罗斯可能正在援助朝鲜  日本政府向冲绳县南部居民发出紧急警告，称有导弹袭击后，电视屏幕上显示了名为“J-alert”的警告信息2023 年 11 月 21 日，日本东京，从朝鲜发射了一枚导弹，冲绳县居民应躲在室内。 REUTERS/Issei Kato 日本政府向冲绳县居民发出紧急警告，要求其躲避朝鲜导弹的可能威胁后，县政府工作人员做出反应2023 年 11 月 21 日，日本冲绳县那霸的办公室，共同社拍摄的这张照片。强制信用来自路透社的共同社  乘客观看电视播放新闻2023 年 8 月 24 日，朝鲜在韩国首尔的一个火车站发射太空火箭的报道。REUTERS/Kim Hong-Ji/File Photo 一张静态照片显示 5 月 31 日在朝鲜铁山郡发射的朝鲜新型千里马 1 号火箭，2023 年，朝鲜中央通讯社发布的这张图片取自视频。朝中社通过路透社/档案照片 朝鲜航天局称，周二成功将其第一颗间谍卫星送入轨道，无视美国及其盟国的国际谴责。 最先报道此次发射的韩国和日本官员表示，他们无法立即核实卫星是否已进入轨道。 朝鲜早些时候已通知日本，它计划发射一颗卫星周三至 12 月 1 日期间，两次尝试发射卫星均告失败。谴责-2023-11-21/&quot;&gt;今年早些时候的间谍卫星。 国家通讯社朝中社援引朝鲜国家航空航天技术管理局的话说，这颗卫星是从西海卫星发射设施发射的晚上 10:42 （1342 GMT）并于晚上 10:54 进入轨道。 （格林尼治标准时间 1354）。  据朝中社报道，航天局将在不久的将来发射多颗间谍卫星，以继续确保对韩国和朝鲜武装部队感兴趣的其他地区的监视能力。 周二的发射将是自朝鲜领导人金正恩九月在俄罗斯现代太空设施会见弗拉基米尔·普京参加峰会以来的首次发射，俄罗斯总统在峰会上承诺帮助平壤建造卫星。 韩国官员们表示，最新的发射尝试可能包含了莫斯科的技术援助，作为日益发展的伙伴关系的一部分，朝鲜向俄罗斯发射了数百万枚炮弹。俄罗斯和朝鲜否认了此类武器交易，但公开承诺进行更深入的合作。 美国驻联合国副大使罗伯特·伍德表示，“这次发射是对联合国安理会决议的又一次公然违反。”&lt; /p&gt; Chang-Ran Kim 和 Sakura Murakami 在东京以及 Jack Kim、Soo-hyang Choi 和 Josh Smith 在首尔的报道；由杰克·金和乔什·史密斯撰写；由 Sandra Maler、Lincoln Feast、Simon Cameron-Moore、William Maclean 和 Mark Heinrich 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/north-korea-flags-plan-launch-satellite-rocket-between-nov-22-dec-1-japan-says-2023-11-20/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 17:57:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾与美军展开联合海空巡逻</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/philippines-marcos-says-joint-patrols-with-us-underway-s-china-sea-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 在台湾附近的菲律宾最北端岛屿开始巡逻 美国、菲律宾部署战斗、侦察机和海军舰艇 马尼拉今年加强与美国的关系与中国酸  菲律宾总统小费迪南德·马科斯在圣保罗亚太经合组织 (APEC) 首席执行官峰会上发表讲话美国加利福尼亚州弗朗西斯科，2023 年 11 月 15 日。路透社/卡洛斯·巴里亚/档案照片 菲律宾和美国军方官员周二在台湾附近海域展开联合巡逻这个东南亚国家表示，此举可能会加剧与中国的紧张关系。 今年条约盟国之间的安全接触激增，包括决定将美国军队可以进入的菲律宾基地数量增加近一倍菲律宾总统费迪南德·马科斯表示，本周为期三天的联合空中和海上演习是促进两国互操作性的“重大举措” Jr. 说道。 “我相信这......将为我们的人民创造一个更安全、更稳定的环境，”他在社交媒体平台 X 上说道。 这次演习北吕宋司令部发言人尤金·卡布桑 (Eugene Cabusao) 表示，该船将从菲律宾最北端的马武利斯岛出发，距离台湾约 100 公里（62 英里）。 它将在西菲律宾海结束，马尼拉对其专属经济区 (EEZ) 内的南海水域使用的名称。 菲律宾军方表示，三艘海军舰艇、两架 FA-50 轻型战斗机和一架 A-29B超级巨嘴鸟轻型攻击机将参加，而美国将派出一艘濒海战斗舰和一架 P8-A 海神海上巡逻和侦察机。 这一消息是在马科斯在夏威夷的一个论坛上发表讲话的一天后发布的。南海局势变得更加“可怕的”，中国军队逐渐逼近菲律宾海岸线。 这些巡逻可能会激怒中国，但却是菲律宾正在加强的一个迹象其防御姿态被称为中国在高度战略性水域的“侵略活动”，长期以来被视为美国和中国之间的潜在爆发点。 “中国认为，国家之间的国防和安全合作需要有利于地区和平稳定。中国驻华盛顿大使馆发言人刘鹏宇表示：“他们不应加剧紧张局势或破坏国家之间的信任，更不应针对任何第三方。” 中国驻马尼拉大使馆没有立即回应置评请求。  p&gt; 中国以“九段线”为基础对南海大部分地区拥有主权，该线延伸至其大陆以南1,500公里（900英里），切入了其他声索国文莱和印度尼西亚的专属经济区、马来西亚、菲律宾和越南。 马科斯自去年上任以来与华盛顿建立了更密切的关系，此前他与前总统罗德里戈·杜特尔特(Rodrigo Duterte)关系紧张，杜特尔特曾向北京靠拢，以换取基础设施项目和投资. 在马科斯的领导下，中菲关系恶化，中国和菲律宾船只在两国均声称拥有主权的水域多次发生对峙，引发激烈的言辞交锋和对局势升级的担忧。 马科斯最近会见了中国国家主席习近平，以缓和紧张局势。 杰伊表示，与美国的联合巡逻表明马尼拉在南中国海问题上表明立场首都马尼拉海事与海洋法研究所所长巴通巴卡尔表示：“这表明菲律宾在西菲律宾海问题上确实正在坚定立场。”&lt; /p&gt; Mikhail Flores、Karen Lema 和 Michael Martina 的报道；马丁·佩蒂德、克拉伦斯·费尔南德斯和乔纳森·奥蒂斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/philippines-marcos-says-joint-patrols-with-us-underway-s-china-sea-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 17:48:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>孙兴慜梅开二度击败中国队 韩国队保持完美战绩</title>
      <link>https://www.reuters.com/sports/soccer/son-scores-twice-down-china-koreans-maintain-perfect-record-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[足球 - 世界杯 - 亚冠预选赛 - C 组 - 中国 v 韩国 - 深圳大运会体育中心，深圳，中国 - 2023 年 11 月 21 日，韩国队的孙兴慜庆祝首粒进球 REUTERS/Tingshu Wang 孙兴慜梅开二度并攻入第三球，韩国队击败中国队 3周二在深圳，他们在挑战 2026 年世界杯决赛圈的比赛开始时取得了背靠背的胜利。 孙兴慜带领韩国队在 C 组比赛中取得领先。亚预赛第二阶段，他在第11分钟将点球传给了中国队门将颜骏凌的右侧。 第45分钟，他在李康仁开出角球后头球攻入第二球，随后将球变成三分。距离比赛结束仅几分钟，郑承贤任意球头球破门，锁定胜局。 这场胜利保持了韩国队在 2026 年预选赛第二轮两场比赛后的完美战绩。世界杯上，这是中国队在周四战胜泰国队后的首场失利。 泰国队从失利中恢复过来，以 3-1 击败新加坡队，Suphanat Mueanta 在下半场为马诺·波尔金的球队梅开二度，后者转会日本队在吉达以 5-0 大胜叙利亚队的比赛中，凭借上田绫濑梅开二度，取得了连胜，这使得守安肇的球队领先朝鲜队 3 分。 B组的叙利亚队。 金正日上演帽子戏法，朝鲜队在仰光以6-1大胜缅甸队，取得了本赛季的首场胜利，开始了他们在仰光的争夺。上周四决赛，输给了叙利亚。 哈里·苏塔尔 (Harry Souttar) 在第一组澳大利亚 1-0 战胜巴勒斯坦的比赛中攻入唯一进球，比赛在科威特贾比尔·艾哈迈德国际体育场进行。以色列-加沙冲突。 开球前球员们默哀一分钟，随后苏塔尔在第 18 分钟头球攻入全场唯一进球。 澳大利亚队以 6 分位居小组第一。 ，领先黎巴嫩 4 分，黎巴嫩 1-1 战平孟加拉国。 下半场奥斯顿·奥鲁诺夫和伊戈尔·谢尔盖耶夫的进球帮助乌兹别克斯坦队在半场两球落后的情况下奋起反击，在小组赛中与伊朗队 2-2 战平。 E，两队均积 4 分，在 2-2 战平后领先香港队和土库曼斯坦队 3 分。 莫哈纳德·阿里 (Mohanad Ali) 在伤停补时六分钟内攻入一球，帮助伊拉克队 1-0 战胜东道主越南队。 F 组中，热苏斯·卡萨斯的球队取得了 6 分。 菲律宾队和印度尼西亚队在马尼拉 1-1 战平后，越南队在小组积分榜上保持第二位。 替补达伦·洛克 (Darren Lok)马来西亚队攻入唯一进球，击败台湾队，取得 D 组第二场胜利，而吉尔吉斯斯坦队 1-0 战胜阿曼队，积三分与海湾球队并肩作战。 卡塔尔队以 3 球连胜，取得两连胜。 A组-0击败印度，也门2-0战胜尼泊尔，取得H组首胜。 小组赛伊斯兰堡，塔吉克斯坦凭借阿马多尼·卡莫洛夫梅开二度以6-1击败巴基斯坦G 组，沙特阿拉伯队将在安曼迎战约旦队，继首场战胜巴基斯坦队之后，再夺一场胜利。 巴林队还将在 H 组迎战阿拉伯联合酋长国，阿富汗队将在A 组。 迈克尔·丘奇 (Michael Church) 报道
托比·戴维斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sports/soccer/son-scores-twice-down-china-koreans-maintain-perfect-record-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 17:34:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>金砖国家讨论加沙冲突但未达成联合声明</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/brics-countries-discuss-gaza-conflict-dont-agree-joint-declaration-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[在以色列与巴勒斯坦组织之间持续不断的冲突中，从以色列南部看，以色列空袭加沙后烟雾升起哈马斯，2023 年 11 月 21 日。REUTERS/Alexander Ermochenko 2023 年金砖国家峰会期间，代表们走过金砖国家峰会徽标2023 年 8 月 23 日在南非约翰内斯堡桑顿会议中心举行。 GIANLUIGI GUERCIA/Pool via REUTERS/File Photo 金砖国家集团的发展中国家和他们邀请的其他国家的领导人明年加入的金砖国家周二讨论了以色列-巴勒斯坦冲突，但未能达成联合声明。 由现任金砖国家主席国南非组织的虚拟会谈是自以色列入侵加沙以来金砖国家领导人之间的首次会谈这是对 10 月 7 日激进组织哈马斯对以色列发动致命袭击的报复。 金砖国家包括巴西、俄罗斯、印度、中国和南非。 8 月，该组织同意从 1 月起接纳沙特阿拉伯、伊朗、埃塞俄比亚、埃及、阿根廷和阿拉伯联合酋长国，此举旨在加速推动其认为已经过时的西方主导的世界秩序的洗牌。 南非总统西里尔·拉马福萨在周二的会谈中表示，外交官没有足够的时间起草声明。 “我们呼吁各方保持最大限度的克制，”拉马福萨在总结中表示。的讨论。 “我们申明……巴以冲突可以通过和平方式实现公正、持久的解决。” 不同领导人在讲话中强调了不同的观点。 阿根廷的外交部长圣地亚哥·卡菲罗表示，中国承认以色列“在严格遵守人道主义国际法的同时进行合法自卫”的权利，而中国国家主席习近平似乎对巴勒斯坦人表现出更多的同情。 “巴勒斯坦问题的根本原因巴以局势是巴勒斯坦人民的建国权、生存权、回归权长期被忽视的事实。 俄罗斯总统普京 将危机归咎于美国在中东外交的失败。 “我们呼吁国际社会共同努力，旨在缓和局势、实现停火并为巴以冲突找到政治解决方案。”金砖国家……可以在这项工作中发挥关键作用。”普京说。 Carien du Plessis、Bhargav Acharya、Ethan Wang、Krishn Kaushik 和 Gabriel Araujo 报道
亚历山大·温宁和加雷斯·琼斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/brics-countries-discuss-gaza-conflict-dont-agree-joint-declaration-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 17:04:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国当局将公布与币安的和解协议——消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/us/us-authorities-set-unveil-settlement-with-binance-source-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[在这张 2023 年 6 月 8 日拍摄的插图中，显示币安徽标和加密货币表示的智能手机放置在键盘上。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File照片 美国据知情人士透露，政府当局预计将于周二公布与币安控股的和解协议，结束对全球最大加密货币交易所长达数年的调查。 该交易将包括指控消息人士称，针对个人的调查并解决违反《银行保密法》和其他美国法律的指控，涉及多个美国机构：司法部、商品期货交易委员会和财政部金融犯罪执法网络。 克里斯·普伦蒂斯报道]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/us/us-authorities-set-unveil-settlement-with-binance-source-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 16:18:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>加密货币投资者对币安刑事调查决议的讨论欢呼雀跃</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/crypto-investors-cheer-talk-binance-criminal-probe-resolution-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[在这张 2023 年 6 月 8 日拍摄的插图中，显示币安徽标和加密货币表示的智能手机放置在键盘上。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File图片 加密货币投资者对美国对币安进行的长期刑事调查得到解决的前景表示欢迎，他们认为任何允许主要交易所继续运营的交易都将消除困扰币安的风险。更广阔的市场。 美国司法部 (DOJ) 正在向币安寻求超过 40 亿美元的资金，作为其调查拟议解决方案的一部分，彭博社 周一报道，援引知情人士的话。&lt; /p&gt; 一位熟悉调查的消息人士告诉路透社，调查已接近结论，但没有详细说明。据彭博社报道，有关该决议的公告可能最快在本月底发布。 比特币作为顶级加密货币和更广泛情绪的晴雨表，对这一消息无动于衷，周二股价下跌约2.6%。币安的内部代币 BNB 是第四大数字货币，周二上涨 4.6%，前一天涨幅高达 6%。 市场反应反映了 40 亿美元的预期。四位加密货币投资者和市场参与者表示，币安的付款方式是可以管理的。两位知情人士表示，这样的和解将使币安能够继续运营，从而避免市场因混乱平仓而引发抛售。 “我们认为这一消息是一个积极的进展，”阿纳托利表示。 Crachilov 是币安客户、总部位于伦敦的 Nickel Digital Asset Management 首席执行官。 Crachilov 表示，约 40 亿美元的和解“可能是币安可以处理的”，并援引了其公开信息。交易量和佣金作为其已经“创造数十亿美元”的证据。 币安现金储备的确切规模尚不清楚。作为一家私营公司，它不披露收入和利润等基本财务信息。该公司表示其盈利且无债务。 币安和美国司法部没有立即回应置评请求。 美国司法部一直在调查币安及其亿万富翁首席执行官赵长鹏至少自 2018 年以来，针对包括洗钱阴谋和违反刑事制裁在内的潜在指控，路透社去年报道。 风险消除？ 尽管今年市场份额有所下降，但币安长期以来一直主导着加密货币市场。据 CCData 称，上个月，它控制了大约三分之一的加密货币现货和一半的衍生品交易。 多年来，它的地位让投资者对面临的一系列监管和法律难题给更广泛市场带来的风险保持警惕。  例如，币安和赵在 6 月份因涉嫌逃避美国联邦证券法而被美国证券交易委员会起诉后，比特币下跌了 6%。币安否认了 SEC 的指控。 加密指数提供商 CF Benchmarks 首席执行官 Sui Chung 表示，美国司法部调查的任何解决方案都将消除币安突然崩溃给加密市场带来的风险。 &lt; “币安一夜之间消失仍然是​​加密市场的潜在系统性风险，”钟说。 “但如果达成和解，情况就不会如此......币安的任何变化都将是有序的。” 其他投资者表示，赵的个人财富足以支付与币安的任何和解。总部位于伦敦的 Altana 数字资产基金的 Samed Bouaynaya 表示：“这很容易被 CZ 本人吞下。”Tom Wilson 和 Elizabeth Howcroft 的报道；苏珊·芬顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/crypto-investors-cheer-talk-binance-criminal-probe-resolution-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 15:43:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>福特缩减密歇根电池工厂规模并重新启动建设</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/ford-scales-back-michigan-battery-plant-restarts-construction-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[福特标志于 2019 年 9 月 10 日在德国法兰克福举行的 2019 年法兰克福车展 (IAA) 上拍摄。REUTERS/Wolfgang Rattay/档案照片/文件照片 福特(F.N)将扩大规模该汽车制造商周二表示，支持密歇根州一家电动汽车 (EV) 电池工厂的投资、产能和就业数量，该工厂因使用中国电池制造商宁德时代 (CATL) 提供的技术而受到美国立法者的批评。 福特表示，在两个月前暂停后，将重新启动密歇根州马歇尔附近工厂的建设。 该汽车制造商计划在 2026 年基于技术开始生产低成本锂铁电池获得宁德时代 (CATL) 许可。福特将拥有该工厂，并同意给予美国汽车工人联合会机会，无需投票即可组织该工厂的工人。 该公司与宁德时代的关系引起了美国立法者的批评，他们反对该国的电动汽车补贴流向中国实体。 福特正在推动美国财政部批准密歇根工厂生产的锂铁（LFP）电池，以获得《通货膨胀削减法案》电动汽车补贴的资格。福特已经在其野马 Mach-E 电动 SUV 中使用进口 LFP 电池。 “我们对 IRA 的福利充满信心，”福特发言人马克·特鲁比 (Mark Truby) 在周二的电话会议上对记者表示。 福特表示，它正在缩减其最初计划，原计划斥资 35 亿美元，将密歇根州蓝色椭圆形电池园建设得足够大，每年可生产 35 吉瓦时的电池，并雇用约 2,500 名员工。 福特现在计划将密歇根电池工厂的产能削减至 20 吉瓦时，并将招聘岗位减少至 1,700 个。 特鲁比表示，福特的资本投资也将减少，但没有给出具体数字。他表示，总投资将与产能减少40%成正比。这表明新的价格标签约为 20 亿美元。 福特在 10 月份表示，与之前的计划相比，它将削减未来电动汽车投资总额 120 亿美元。该公司此前已推迟了肯塔基州和土耳其另一家电池工厂的建设。 乔·怀特报道；编辑：阿尼尔·德席尔瓦]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/ford-scales-back-michigan-battery-plant-restarts-construction-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 15:38:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普京表示金砖国家可以帮助达成加沙冲突的政治解决方案</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/putin-says-brics-could-help-reach-political-settlement-gaza-conflict-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯总统弗拉基米尔·普京于 2023 年 8 月 24 日在俄罗斯莫斯科通过视频连线参加第十五次金砖国家峰会期间的新闻发布会. Sputnik/Mikhail Klimentyev/Kremlin via REUTERS/File Photo 俄罗斯总统弗拉基米尔·普京周二呼吁政治解决以色列-巴勒斯坦冲突，并表示地区国家和金砖国家成员的国家可能会参与达成这一解决方案的努力。 在金砖国家虚拟峰会的电视讲话中，普京再次将中东危机归咎于美国在该地区外交的失败。  &gt; “我们呼吁国际社会共同努力，缓和局势、实现停火，并为巴以冲突找到政治解决方案。金砖国家和该地区国家可以在这项工作中发挥关键作用。 他没有详细说明如何组织这项工作。 金砖国家集团包括巴西、俄罗斯、印度、中国和南非。8 月同意扩大成员规模，新增沙特阿拉伯、伊朗、埃塞俄比亚、埃及、阿根廷和阿拉伯联合酋长国。 俄罗斯和西方国家政策专家表示，普京正试图利用加沙危机来实施他的地缘政治优势作为争取发展中国家盟友并建立他所谓的新世界秩序以对抗美国主导地位的战略的一部分。 在之前的评论中，他多次攻击美国政策，敦促以色列保持克制，并对巴勒斯坦人的困境表示同情。 上个月，他 警告以色列不要像第二次世界大战期间纳粹德国围攻列宁格勒那样围攻加沙，并表示那里的地面进攻将导致“绝对不可接受”的平民伤亡。 周二，他表示巴勒斯坦儿童大量死亡“可怕”，并补充说，看到正在开展的行动”对没有麻醉的儿童“引起了特殊的感情”。 “由于联合国的决定遭到破坏，这些决定明确规定了两个独立主权国家——以色列和巴勒斯坦——的建立和和平共处——超过一代人的时间普京说：“巴勒斯坦人是在对其人民不公正的氛围中长大的，以色列人无法充分保证其国家的安全。” 路透社报道，马克·特里维廉撰文
加雷斯·琼斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/putin-says-brics-could-help-reach-political-settlement-gaza-conflict-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 14:15:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>朝鲜人使用假名和脚本来获得远程 IT 工作以获取现金</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/north-koreans-use-fake-names-scripts-land-remote-it-work-cash-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/north-koreans-use-fake-names-scripts-land-remote-it-work-cash-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 14:12:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>印度节日需求推动瑞士黄金出口创五个月新高</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/commodities/swiss-gold-exports-hit-5-month-high-indian-festive-demand-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[周二的海关数据显示，瑞士 10 月份的黄金出口量升至 5 月份以来的最高水平，因为向印度的黄金交付量激增，以满足该国节日期间的需求。 瑞士是世界上最大的黄金提炼和生产国。  印度 10 月份黄金进口量同比猛增 60%，为 31 个月以来的最高水平一位政府消息人士周一表示，由于重要节日之前的价格下跌促使珠宝商加大采购力度，因此价格走高。 “本月早些时候举行的印度教节日 Dhanteras 和排灯节往往是推动因素Heraeus Precious Metals 分析师表示：“为了购买黄金，交易商在 10 月份备货。”他们在一份报告中补充道，印度目前的高金价可能会影响该国 2023 年底的需求。周二，伦敦现货黄金触及 11 月 3 日以来的最高水平。 瑞士黄金总出口量（单位：公斤）* 向主要市场的出口量（单位：公斤） * 资料来源：瑞士海关。数据可能会根据来源进行修改。 Polina Devitt 报道；亚历山大·史密斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/commodities/swiss-gold-exports-hit-5-month-high-indian-festive-demand-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 13:58:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆斯林国家组织推动加沙停战——土耳其消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/middle-east/group-muslim-countries-push-gaza-ceasefire-turkish-source-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[中国外交部长王毅与沙特外交大臣费萨尔·本·法尔汉·阿勒沙特亲王、约旦副首相和外交部长艾曼·萨法迪、埃及外交部长萨梅赫·舒克里、印度尼西亚外交部长蕾特诺·马尔苏迪、巴勒斯坦外交部长里亚德·马利基和伊斯兰合作组织秘书长侯赛因·卜拉欣·塔哈于11月20日在中国北京钓鱼台国宾馆举行2023. REUTERS/Florence Lo/Pool/File photo 来自几个穆斯林国家的新成立的高级官员小组将访问联合国安理会五个常任理事国和其他成员国，敦促立即停火在 土耳其外交部消息人士周二表示，加沙。 该组织是本月早些时候在利雅得举行的阿拉伯联盟和伊斯兰合作组织 (OIC) 峰会上成立的。其中包括来自土耳其、卡塔尔、埃及、约旦、尼日利亚、沙特阿拉伯、印度尼西亚、巴勒斯坦权力机构的外交部长和代表，以及伊斯兰会议组织秘书长。 消息人士称，该组织已开始与联合国安理会常任理事国——美国、中国、俄罗斯、英国和法国——将于周一访问北京，并将访问其他国家。 “此次接触的主要目标消息人士称，该组织的目标是尽快宣布停火并向加沙运送人道主义援助。 “作为最终目标，（该组织）旨在为两国做出贡献-在国际公认参数框架内的国家解决方案，让巴勒斯坦人安全、稳定和繁荣地生活在自己的国家，”该人士说。 驻扎在加沙以外的哈马斯领导人伊斯梅尔·哈尼亚告诉路透社周二，巴勒斯坦激进组织与以色列达成停战协议，尽管以色列对加沙的致命袭击仍在继续，并向以色列发射火箭弹。 哈马斯 10 月 7 日对以色列发动袭击这是以色列 75 年历史上最致命的一次，促使以色列发动空中闪电战并入侵加沙。该行动已造成至少 13,000 名巴勒斯坦人死亡，其中许多是儿童和妇女，并引发了停火或人道主义休战的呼声。 土耳其外交部长哈坎·菲丹没有参加此次访问的北京站，并且土耳其外交部消息人士称，由于塔伊普·埃尔多安总统正在访问阿尔及利亚，土耳其外交部消息人士称，他还将错过周二的莫斯科之行。 菲丹周一表示，他将参加接下来的行程。他周末告诉半岛电视台，穆斯林国家目前决定使用“一切可用的外交和人道主义手段”来结束加沙的战斗。他表示，必须在志同道合的国家的努力下，在联合国和其他平台上制止以色列对飞地的袭击。 该组织将在访问英国期间会见英国首相里希·苏纳克和法国总统埃马纽埃尔·马克龙消息人士称，周三和法国。 据土耳其媒体报道，另外，由 87​​ 名土耳其人、土族塞人及其亲属组成的团体从加沙撤离到埃及后于周二抵达土耳其。外交部消息人士称，如果当地条件允许，安卡拉计划周二从加沙撤离另外 100 人。 周一，近 200 名加沙撤离人员抵达土耳其，其中包括需要医疗护理的患者及其同伴土耳其。 Tuvan Gumrukcu 的报道； Ali Kucukgocmen 的补充报告；伯纳黛特·鲍姆和马克·海因里希编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/middle-east/group-muslim-countries-push-gaza-ceasefire-turkish-source-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 13:15:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Broadcom 计划周三完成价值 690 亿美元的 VMWare 交易</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/broadcom-plans-close-69-billion-vmware-deal-wednesday-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[在这张摄于 2022 年 2 月 8 日的插图中，VMware 云服务徽标前可以看到 3D 打印的云彩和雕像。 REUTERS/Dado Ruvic/插图 在这张 2023 年 3 月 6 日拍摄的插图中，显示有 Broadcom 徽标的智能手机放置在计算机主板上。 REUTERS/ Dado Ruvic/插图/文件照片 Broadcom (AVGO .O) 表示计划完成对云计算公司 VMWare 的 690 亿美元交易  (VMW.N) 周三。 博通补充说，在中国市场监管机构于周二早些时候批准了这项带有附加限制性条件的收购后，该公司现已获得此次收购所需的所有监管批准。  p&gt; Zaheer Kachwala 在班加罗尔的报道；编辑：Shounak Dasgupta]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/broadcom-plans-close-69-billion-vmware-deal-wednesday-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 12:57:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国国有银行正在买入人民币，加速人民币升值</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/currencies/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[这张摄于 2023 年 3 月 10 日的插图中可以看到人民币和美元纸币。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo&lt; /figure&gt; 两位消息人士周二告诉路透，中国主要国有银行本周在货币市场上表现活跃，买入人民币，帮助加速人民币兑美元普遍疲软的复苏。 有时代表中国货币当局行事的大型银行在过去一年中经常出售美元以减缓人民币贬值。 本周，在人民币已经升值的情况下，他们仍在继续买入人民币活动这让消息人士感到惊讶，他们要求匿名，因为他们无权向媒体谈论此事。 人民币在过去一周上涨了 2%，达到了美元兑人民币汇率为 7.13，为近四个月以来的最高水平。 消息人士称，国有银行似乎遵循了互换和现货市场活动的惯常组合，并在境内互换中将人民币兑换成美元他们在过去一周的行动是在美元普遍疲软的情况下进行的。衡量美元兑主要贸易伙伴汇率的美元指数 11 月份已回落超过 3%，原因是美国收益率屈服于美联储货币紧缩达到顶峰的迹象。 一些市场参与者表示，银行可能试图加速人民币升值，并刺激出口商将更多外汇收入兑换成人民币。今年人民币兑美元汇率仍下跌超过3%。 国有银行抛售美元导致在岸即期人民币兑美元短暂触及7.1296，高于其每日官方指引。四个月来首次。 中国人民银行（PBOC）本周也降低了美元兑人民币每日中间价。周二，中间价设定为 3-1/2 个月低点 7.1406 美元兑美元。 “看到他们以这样的利率不断降低中间价真是令人惊讶。对我来说，看起来就像法国兴业银行首席亚洲宏观策略师 Kiyong Seong 表示：“他们正在为降息做准备工作。” “当外部环境有利时，他们似乎会尽可能地强化人民币汇率.” 近期数据显示，世界第二大经济体的复苏仍不平衡，10 月份工业产出和零售销售出人意料地上升，而制造业活动和消费者价格继续下降。  &gt; 尽管经济仍需要更多的政策刺激，但分析师表示，鉴于中国与其他经济体（尤其是美国）的利率差异较大，进一步的货币宽松可能会增加人民币的下行压力。 &lt; p&gt;中国人民银行一直通过中期借贷便利向银行体系注入现金，但最近保持这些贷款利率不变。 “这一水平可能会出现一些波动。农业信贷银行首席中国经济学家支晓佳表示：“这一次，除非美元进一步大幅下行或出现其他重大情绪积极事件。” “事实上，收益率差距仍然相当大，我们仍期待更多政策宽松，包括央行降息和降准。”支表示，她对年底和2024年人民币“相对有建设性”。 上海新闻编辑室报道；编辑：Simon Cameron-Moore、Vidya Ranganathan 和 Nick Macfie]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/currencies/chinas-state-banks-seen-swapping-selling-dollars-yuan-sources-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 12:55:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿根廷当选总统米莱在选举获胜后会见即将卸任的费尔南德斯</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/americas/argentina-president-elect-milei-meets-outgoing-fernandez-after-election-win-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 19 日，阿根廷当选总统哈维尔·米雷在阿根廷布宜诺斯艾利斯赢得第二轮总统选举后向支持者发表讲话。 REUTERS/Agustin马尔卡里安 阿根廷当选总统哈维尔·米莱于周二上午抵达布宜诺斯艾利斯郊区的总统官邸，会见即将离任的庇隆主义领导人阿尔贝托·费尔南德斯，开始看似复杂的过渡. 当地电视台播放了米莱抵达奥利沃斯总统官邸的画面，他是一位自由主义者，承诺将公营企业私有化、取消央行并使经济美元化。费尔南德斯未能抑制通胀率达到 150%。 12 月 10 日上任的米莱面临着抑制物价上涨、重建耗尽的外汇储备、减少已攀升至 40 以上的贫困人口的巨大挑战。 % 并应对与中国和巴西的复杂地缘政治和贸易关系。 米雷和费尔南德斯的发言人拒绝透露有关这次会议的更多细节。 米雷是一位局外人自由主义者，他的言论令人不安这个南美国家的政治格局随着他的突然崛起，在周日的决选中击败了庇隆主义者塞尔吉奥·马萨。 尼古拉斯·米斯库林 (Nicolas Misculin) 报道；尼克·麦克菲编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/americas/argentina-president-elect-milei-meets-outgoing-fernandez-after-election-win-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 12:15:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国军舰事件后澳大利亚表示国防人员的安全“重中之重”</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/safety-defence-personnel-utmost-priority-australia-says-after-china-warship-2023-11-21/</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚外交部长黄英贤于 2023 年 7 月 13 日在印度尼西亚雅加达举行的东盟部长级会议上发表讲话。 REUTERS/Ajeng Dinar Ulfiana/Pool外交部长黄英贤周二表示，澳大利亚国防人员的安全和福祉是堪培拉的“首要任务”，澳大利亚希望所有国家以安全和专业的方式运作军队。 p&gt; 黄的评论是在一艘中国军舰和一艘澳大利亚海军舰艇在日本专属经济区（EEZ）发生事件，造成一名澳大利亚军事潜水员受伤。 “我们已提出严重关切在我们认为与解放军海军驱逐舰进行不安全和不专业的互动之后，我们与中国当局进行了接触，”她说，并重申了安东尼·阿尔巴内斯总理的周一评论。 “这些事件发生在日本专属经济区和国际水域内澳大利亚的原则立场是，我们希望所有国家，包括我们自己，以安全和专业的方式运作军队，”黄在新德里与印度外长苏杰生举行的联合新闻发布会上表示。 HMAS澳大利亚称，11 月 14 日，图文巴号远程护卫舰正在进行潜水作业，清除螺旋桨上的渔网，而中国军舰的行为十分危险。 中国人民解放军海军澳大利亚表示，尽管澳大利亚船只通知中国军舰进行了潜水行动，但解放军驱逐舰还是接近了图文巴号，并以构成安全风险的方式操作了其船体安装的声纳。 北京已否认这些指控是鲁莽和不负责任的，并敦促堪培拉尊重事实，这是在两国努力改善关系之际发生的事件。北京方面表示，与其保持安全距离，并且没有进行任何可能影响澳大利亚方面潜水作业的活动。 黄与澳大利亚副总理兼国防部长理查德·马勒斯举行了被称为“周一与印度同行举行“2+2对话”，讨论两国在印太地区的合作以及对中国的共同担忧等。 自2020年印中边境冲突以来，印度与中国的关系恶化黄说，澳大利亚和印度都与中国有着非常实质性的经济关系，认识到中国在该地区的重要性和地位，并将继续与中国接触 她补充道，澳大利亚“将在力所能及的情况下进行合作，在必须的情况下提出不同意见，并且我们将致力于我们的国家利益”。 YP Rajesh 和 YP Rajesh 的报道克里希恩·考希克；莎朗·辛格尔顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/safety-defence-personnel-utmost-priority-australia-says-after-china-warship-2023-11-21/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 12:04:30 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>