<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何重大新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Nov 2023 12:29:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>中国航空监管机构负责人与美国大使寻求增加航班</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/china-aviation-regulator-head-us-ambassador-seek-increase-flights-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 6 月 17 日美国宾夕法尼亚州费城费城国际机场的全景。REUTERS/Tom Brenner/档案照片周三，中国民航局局长宋志勇会见了美国驻北京大使尼古拉斯·伯恩斯，就推动两国间航班大幅增加交换了意见。  宋说，中国民航局欢迎美国航空相关企业来华经营和发展。 早在8月，美国和中国就表示将批准两倍于目前允许航空公司在两国之间飞行的客运航班数量。 宋在招待会上的讲话中表示，两国应延续习近平主席和美国总统的愿景拜登在不久前的APEC会议上阐述，开创中美关系新局面。未来民航合作。 宋与伯恩斯阐述关于这些会谈，根据一份声明，双方都希望加强中美之间民航各领域的合作。 宋说：“中国民航局欢迎美国航空相关企业来华经营发展，共同创造全球航空业更加美好的未来。” 双方都希望中美两国进一步大幅增加航班。宋说，在几个全球问题上持续数月的紧张局势之后，两国关系显示出解冻的迹象。 伯纳德·奥尔和伊森·王的报道
杰森·尼利和马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/china-aviation-regulator-head-us-ambassador-seek-increase-flights-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 12:13:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本政党访问中国以加强紧张的关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japanese-political-party-visits-china-bolster-frayed-ties-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[这张插图中可以看到印刷的中国和日本国旗，摄于 2022 年 7 月 21 日。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration REFILE - CORRECTING YEAR 日本执政党自民党 (LDP) 的初级联盟伙伴派出一个代表团访问北京，以改善由于亚洲两个最大经济体之间关系紧张而推迟的夏季访问。 周三，山口那津夫率领的公明党代表团会见了负责中共日常事务的中共中央书记处书记蔡奇。 中国官方媒体援引蔡英文对日本代表团的讲话，两国执政党应“准确把握对方的发展和战略意图”。 双方应共同努力，促进“积极”和“友好” “相互理解，”蔡说，他也是中共七人政治局常务委员会的五位委员，这是由习近平主席领导的中国最高政治权力机构。 这次访问紧随其后罕见的面对面习近平上周在美国举行的亚太经合组织（APEC）峰会期间与日本首相、自民党领袖岸田文雄举行会谈，双方确认了战略合作伙伴关系 在这两个亚洲邻国因日本向海洋排放经过处理的放射性水以及海洋领土主张等问题发生冲突后，双边关系变得紧张，拘留日本公民、台湾和出口限制。&lt; /p&gt; 在 周二发布的对在中国开展业务的日本企业的调查显示，计划在中国扩张的企业数量首次降至 30% 以下，反映出两国关系紧张。 Ryan Woo 的报道；编辑：Jason Neely、Alexandra Hudson]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japanese-political-party-visits-china-bolster-frayed-ties-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 11:23:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平会见乌拉圭总统 升级双边关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-meets-uruguay-president-upgrades-ties-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[中国国家主席习近平在美国国家委员会举办的“中国高层领导人活动”上发表讲话中国关系和美中贸易全国委员会于 2023 年 11 月 15 日在美国加利福尼亚州旧金山举行的亚太经合组织 (APEC) 峰会期间举行的会议。REUTERS/Carlos Barria/Pool  据官方媒体新华社报道，中国国家主席习近平和乌拉圭总统路易斯·拉卡列·波乌周三在北京会晤时同意升级双边关系，并将关系发展成为“团结合作的典范”。 习近平在人民大会堂会见拉卡列·普时表示：“当前，深化双边关系日益成为两国共识。”他补充道：“我很高兴向你宣布……全面战略伙伴关系。” 这一声明将乌拉圭与中国的关系提升到与南方共同市场贸易集团另外两个成员巴西和阿根廷平等的地位。 多年来，中国一直寻求与南美新兴市场建立更密切的联系，很大程度上是为了为其自身经济获取包括谷物和石油在内的原材料。但世界第二大经济体也是一个主要投资者，并向四个国家提供了进入其巨大消费市场的免关税准入。 Lacalle Pou 在 2021 年首次提出与中国达成自由贸易协定，以确保类似的贸易协定其出口商享有与智利、哥斯达黎加、厄瓜多尔和秘鲁一样的机会，并促进其原材料、工业品和技术的出口，但面临南方共同市场集团其他希望与欧洲达成自由贸易协定的成员的反对相反。 Joe Cash 和 Ryan Woo 的报道；托比·乔普拉 (Toby Chopra) 和拉朱·戈帕拉克里希南 (Raju Gopalakrishnan) 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-meets-uruguay-president-upgrades-ties-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 10:53:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国将碧桂园列入支持建设者名单草案 - 彭博新闻</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-puts-country-garden-draft-list-builders-support-bloomberg-news-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[中国开发商碧桂园的公司徽标摄于中国上海碧桂园中心2023年9月9日。REUTERS/Aly Song/档案照片 中国已将负债累累的碧桂园控股有限公司置于(2007.HK) 被列入一份有资格获得一系列融资支持的 50 家开发商名单草案中。 其他陷入困境的开发商，例如远洋集团(3377.HK)和旭辉控股(0884.HK)也榜上有名，补充道。 占中国经济活动四分之一的现金紧缩和负债累累的房地产行业日益严重的问题引发了人们对更广泛的金融危机的担忧，并严重影响了经济增长和消费者信心。&lt;三名消息人士本月向路透表示，随着有关各种问题的讨论不断，当局希望碧桂园流动性问题带来的任何风险不应蔓延至更广泛的经济领域。 .com/world/china/china-authorities-ask-ping-an-take-controlling-stake-country-garden-sources-say-2023-11-08/&quot;&gt;救援计划。 碧桂园拒绝置评。远洋集团和旭辉周三没有立即回复路透社的询问。 彭博社援引未透露姓名的消息人士称，监管机构将在几天内敲定这份名单并将其分发给银行和其他金融机构。&lt; /p&gt; 曾是中国最大的民营房地产开发商碧桂园10月份未能兑付息票，引发违约条款。 目前尚不清楚将采取哪些具体措施来支持草案名单上的开发商 澳新银行信贷分析师孟婷表示，最新消息显示，中国政府已大幅转变对房地产行业的态度，采取了更积极的支持措施，“对行业有利”。中国。 “然而，对于违约开发商来说，任何新的现金注入都将优先考虑交付房屋，而不是偿还债务，”她说，并补充说，解决债务问题将取决于未来的重组谈判。&lt;经纪公司野村证券周二在一份研究报告中表示，房地产复苏的最大障碍仍然是“低线城市大量逾期住房项目”。 它补充道预计北京最终将“拯救一些陷入困境的主要开发商，并填补建设和交付这些预售房屋的巨大资金缺口”。 许多过去两年拖欠债务的中国房地产开发商面临着完成债务的挑战住房项目。 拥有近 110 亿美元的离岸债券和 60 亿美元的境内贷款，碧桂园在违约后表示，将确保送货上门并告诉一些债权人，其目标是粗糙的离岸债务重组计划年底前。 德维卡·奈尔 (Devika Nair) 班加罗尔和谢宇 (香港) 报道；编辑：Kim Coghill 和 Clarence Fernandez]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-puts-country-garden-draft-list-builders-support-bloomberg-news-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 10:08:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾报道选举活动升温之际附近有中国战斗机和轰炸机</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/amid-foxconn-probe-china-tells-taiwan-firms-play-positive-role-ties-2023-10-25/</link>
      <description><![CDATA[在这张图中，2022 年 8 月 6 日，飞机出现在中国和台湾国旗前。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 一艘船在平潭岛海岸附近的台湾海峡风力涡轮机之间航行，中国福建省，2023 年 4 月 10 日。路透社/Thomas Peter/档案照片 一名富士康股东于 2023 年 5 月 31 日在台湾新北市举行年度股东大会后合影。REUTERS/Ann Wang/File Photo 台湾再次报道中文周三，随着台湾的竞选活动进入高潮，台湾周围出现了军事活动，有 11 架飞机飞越了台湾海峡敏感的中线。 民主治理的台湾，中国声称其是自己的领土，过去四年来，中国在台湾附近定期进行军事巡逻和演习，因为北京试图就其主权主张向台北施压。 台湾拥有总统和议会民意调查于1月13日和候选人必须在本周向选举委员会登记才能参加。 被北京视为分裂分子的执政党民进党 (DPP) 于周二登记了总统候选人名单，尽管反对派是&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-ruling-party-powers-ahead-with-opposition-mired-bitter-dispute-2023-11-22/&quot;&gt;陷入困境对于潜在的联合竞标存在分歧。 台湾国防部表示，从周三下午早些时候开始，它发现了 J-10 和 J-16 战斗机以及 H-6 轰炸机和预警机。国防部补充说，其中11架飞机越过台湾海峡中线，飞往台湾中部和西南部空域，与中国军舰协同执行“联合战备巡逻”。  海峡中线以前是两岸之间的非正式屏障，现在中国飞机经常飞越该海峡。 台湾国防部表示，台湾派出自己的部队进行监视。 . 中国国防部没有回复寻求评论的电话。中国表示，其在台湾附近的活动旨在防止台独分子与美国“勾结”，并保护中国的领土完整。 台湾政府多次提出与中国进行谈判，但拒绝北京的主权主张，称只有岛内人民才能决定他们的未来。 台湾主要反对党国民党传统上支持与北京的密切关系，并承诺如果赢得选举将与中国重新开启对话。  p&gt; 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 的报道；托比·乔普拉 (Toby Chopra) 和拉朱·戈帕拉克里希南 (Raju Gopalakrishnan) 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/amid-foxconn-probe-china-tells-taiwan-firms-play-positive-role-ties-2023-10-25/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 09:06:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国任命金融资深人士朱先生为新任外汇主管 - 消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-name-finance-veteran-zhu-new-forex-chief-sources-say-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-name-finance-veteran-zhu-new-forex-chief-sources-say-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 08:16:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中方表示，维护朝鲜半岛和平稳定符合各方利益</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-it-is-interest-all-parties-ensure-peace-stability-korean-peninsula-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[电视屏幕显示日本政府向日本东京南部冲绳县居民发出紧急警告，称朝鲜发射了一枚导弹，冲绳县居民应在室内躲避，随后发布了一条名为“J-alert”的警告信息2023 年 11 月 21 日。REUTERS/Issei Kato 2023 年 11 月 22 日，韩国首尔火车站，一名男子正在观看电视播放朝鲜发射军事卫星的新闻报道。路透社/Kim Hong-Ji 在朝鲜声称成功安置其领土后，中国外交部表示，确保朝鲜半岛和平稳定符合各方利益 第一颗间谍卫星在轨道上发誓在不久的将来发射更多。 在两次失败的尝试之后，朝鲜的最新发射引起了韩国和日本的愤怒。 “中国已经注意到（朝鲜的）发言人毛宁在周三的例行记者会上回答有关情况的问题时说：“维护半岛和平稳定，促进半岛问题政治解决进程符合地区各国共同利益。 韩国、日本和美国已协调部署宙斯盾驱逐舰跟踪发射韩国军方表示，并分享了这些数据。 此外，美国卡尔文森号航空母舰抵达韩国釜山市的一个港口，这是对朝鲜核武和核威慑任务的一部分。  毛泽东表示，希望有关各方“保持冷静和克制”，开展有意义的对话，平衡解决彼此合理关切。  “中方将继续为推动半岛问题政治解决发挥建设性作用。” 李丽丝报道；伯纳德·奥尔撰写；编辑：Jacqueline Wong 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-it-is-interest-all-parties-ensure-peace-stability-korean-peninsula-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 07:51:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国政府顾问呼吁2024年稳增长目标，加大刺激力度</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-govt-advisers-call-steady-growth-target-2024-more-stimulus-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-govt-advisers-call-steady-growth-target-2024-more-stimulus-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 02:56:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>斐济总理：中国可能在重要港口、造船厂项目上进行合作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/fiji-pm-china-likely-collaborate-key-port-shipyard-project-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[当地人坐在斐济首都苏瓦港口前滩的墙上2014 年 8 月 24 日。路透社/林肯盛宴/档案照片 斐济总理西蒂维尼·拉布卡 (Sitiveni Rabuka) 周三向议会表示，这个太平洋岛国可能会与中国就一个重要的港口现代化和造船厂项目进行合作，在与中国国家主席习近平会面时讨论了这一问题。 斐济官员和拉布卡项目顾问告诉路透社，斐济此前曾寻求澳大利亚参与在劳托卡建造一座现代化造船设施。 斐济此前曾寻求澳大利亚参与在劳托卡建造一座现代化造船设施。中国是世界上最大的造船国，占今年建造的船舶总数的一半。其海军扩张的步伐关注澳大利亚，该国已向其太平洋岛屿邻国捐赠了数十艘巡逻艇，以加强对其领海的监视。 拉布卡周三告诉斐济议会，他的政府重点关注升级基础设施，“特别是港口设施和造船厂的现代化”。 “鉴于中国造船业具有全球竞争力，我预计在这方面可能与中国进行合作，”他说。 拉布卡上周在旧金山举行的亚太经合组织论坛期间首次会见了习近平。他周三表示，斐济支持中国的全球安全愿景，北京的“一带一路”倡议“符合我们国家的发展议程”。 他补充说，正在讨论如何负责任地解决斐济的“债务危机”。斐济的外债相当于国内生产总值的56%，其中大部分欠多边开发银行。该金额还包括近十年前从中国进出口银行获得的 3.75 亿斐济元（1.67 亿美元）贷款。 一家澳大利亚船舶设计公司表示，Rabuka 早些时候曾寻求斐济最大援助国澳大利亚的参与造船厂项目的捐助者。 Sea Transport 董事长斯图尔特·巴兰坦 (Stuart Ballantyne) 表示，他的公司已收到斐济的请求，希望能够在当地组装一支商船队。 巴兰坦 (Ballantyne) 表示，他已经就造船厂项目的广泛范围向拉布卡提供建议，该项目将涉及将苏瓦附近的一个“古老”造船厂搬到岛的另一边劳托卡，并建造两个地下棚屋。 拉布卡希望重振造船业巴兰坦说，这里是斐济商人（从木匠到电工）的培训场，并补充说，他不知道有任何中国人参与其中。 “如果中国人站出来，他们就是这个地区的侵略者。太平洋地区，举足轻重。”他说。 澳大利亚政府已资助与斐济港口公司进行一项可行性研究，探索劳托卡前滩的重建方案，包括驳船登陆以及造船和维护设施。  斐济港口首席执行官 Vajira Piyasena 告诉路透社，政府已于 9 月份征求投资者对合资造船厂的兴趣。 政府广告称该项目将满足政府五年的造船要求，商业模式基于与斐济港口子公司斐济船舶重工合资。 一位官员表示，只收到了当地的建议，该官员表示，不知道有任何合同被授予。 斐济港口将有关中国参与的问题提交给拉布卡办公室，但该办公室没有回应置评请求。 中国驻斐济大使馆没有回应请求置评。 中国一直在推动与太平洋岛国加强安全和贸易关系。中国与所罗门群岛签署了安全条约，引起了美国的警惕，美国随后与巴布亚新几内亚达成了防务协议。 中国对太平洋岛国的政策充分尊重太平洋岛国的主权和独立。习近平上周与拉布卡会面后表示，我们不附加任何政治条件或空头承诺。 科斯蒂·李约瑟 (Kirsty Needham) 报道；林肯·费斯特和埃德温娜·吉布斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/fiji-pm-china-likely-collaborate-key-port-shipyard-project-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 02:47:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>恒大董事长两座豪宅被债权人扣押-当地媒体</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/evergrande-chairmans-two-luxury-mansions-seized-by-creditor-local-media-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[公司徽标位于中国广东省深圳市的中国恒大集团总部2021 年 2 月 26 日。REUTERS/Aly Song/档案照片/档案照片 中国恒大集团董事长许家印于2017年3月28日在中国香港出席房地产开发商年度业绩新闻发布会。REUTERS/Bobby Yip/档案照片 &lt; p&gt;陷入困境的房地产开发商中国恒大集团董事长在香港拥有两座豪宅 (3333据当地媒体 HK01 周三报道，许家印 (.HK) 已被债权人扣押。 这些房产位于香港最负盛名的社区之一山顶。 Kong 的估值超过 15 亿港元（1.92 亿美元），并将在几天内被债权人正式接管。报道称，一名身份不明的债权人于周二提交了相关文件，但未具体说明信息来源。 许氏拥有山顶的两座豪宅，并于 2021 年 11 月质押给欧力士亚洲资本有限公司据土地注册处称，金额未公开。 欧力士发言人没有立即回复路透社的电话和电子邮件询问，恒大也没有立即回复置评请求。 另一则两栋豪宅旁边的许氏住宅是去年 11 月被中国建设银行（亚洲）收购。 恒大正在应对清盘申请，并必须在 12 月 4 日之前公布具体的新重组方案，以避免清算。 该集团在香港的主要资产——总部和大片农村土地——去年因现金短缺而拖欠公共债务后被债权人没收。  p&gt; ($1 = 7.7949 港元) 谢宇报道；索纳利·保罗编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/evergrande-chairmans-two-luxury-mansions-seized-by-creditor-local-media-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 02:27:19 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>