<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Dec 2023 06:19:29 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>中国开发商世茂发布重组离岸债务计划后股价持平</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinese-developer-shimao-trades-flat-after-issuing-plan-revamp-offshore-debt-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[2022年1月13日，中国上海世茂国际广场的外立面上可以看到房地产开发商世茂集团的标志。REUTERS/Aly Song /File Photo 持有中国房地产开发商世茂集团股份 （0813.HK）周五股价持平，此前该公司发布了一项重组计划，以减少最多70亿美元的离岸债务，成为中国最新一家试图重组债务的开发商。 世茂在一份声明中表示，过去几个月，世茂集团拥有约 117 亿美元的离岸票据、债券和其他信贷额度，一直在推进债务重组计划。 /listconews/sehk/2023/1207/2023120700715.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;于周四晚间向香港联交所提交。 它已向一组关键债权人提出建议世茂表示，将部分债务换成期限不超过九年的新贷款、新的高级担保债务和股票挂钩工具。 世茂计划将其债务减少约 60 亿至 70 亿美元，“以增强文件称，“集团的财务实力和业务运营”。 文件提交后，世茂周五上午交易平平，而香港大盘指数(.HSMPI)追踪中国开发商下跌1.7%。 尚未与债权人就离岸重组达成最终协议文件称。 中国开发商仍在努力应对房地产销售下降的问题，而投资者仍然担心对中国更广泛的金融体系的溢出效应以及对其经济增长前景的损害。中国房地产业约占全球第二大经济体的四分之一。 世茂是第一家与债权人就重组条款正式谈判的中国大型开发商，最初于去年 8 月提出了一项偿还债务的计划。为期三到八年的离岸债务。 这家总部位于上海的开发商去年 7 月拖欠了第一笔离岸付款，自 3 月份以来一直寻求出售其在香港的一家酒店，以换取资金。至少 8.28 亿美元作为其债务回收计划的一部分。 谢宇报道；汤姆·霍格编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinese-developer-shimao-trades-flat-after-issuing-plan-revamp-offshore-debt-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 03:36:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾在选举前一个月在海峡发现中国气球</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-spots-chinese-balloon-strait-month-before-election-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[人们在 68 海里风景区的灯塔上眺望海峡， 2023 年 4 月 9 日，中国大陆距离台湾岛最近的地点之一，位于中国福建省平潭岛。 REUTERS/Thomas Peter/File Photo 2023 年 4 月 10 日，一艘船在中国福建省平潭岛海岸附近的台湾海峡风力涡轮机之间航行。 REUTERS/Thomas Peter/档案照片 台湾国防部周五表示，一个中国气球已于周四越过台湾海峡中线，距离台湾总统选举大约一个月。 中国声称拥有自己的领土的台湾经常指责北京寻求施加军事或经济压力，以影响其选举结果有利于中国政府。 台湾将于一月举行总统和议会选举13. 过去四年来，中国加大了对台湾的军事压力，包括在过去一年半的时间里举行了两轮大型环岛军演。 国防部表示，该气球在台湾北部城市基隆西南101海里（187公里）处被发现，并向东飞行了约一个小时后消失。 今年早些时候，国防部&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-says-crashed-balloon-was-used-weather-monitoring-2023-02-18/&quot;&gt;说气球降落在靠近中国海岸的台湾控制的偏远小岛上，用于天气监测，船上没有视听记录设备。 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道；伯纳德·奥尔和莎拉·吴撰写；克里斯托弗·库欣和威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-spots-chinese-balloon-strait-month-before-election-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 02:11:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国美容市场放缓，大品牌折扣并不能解决问题</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinas-slowing-beauty-market-big-brand-discounts-wont-cut-it-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinas-slowing-beauty-market-big-brand-discounts-wont-cut-it-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 01:07:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>解释者：刚果选举对投资者来说有何利害关系？</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/africa/what-is-stake-investors-congos-election-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[民主与社会进步联盟 {UDPS} 的支持者齐聚一堂，参加 12 月 20 日总统选举第一天正式竞选活动的启动仪式，他们的领导人菲利克斯·齐塞克迪 (Felix Tshisekedi) 于 2023 年 11 月 19 日在刚果民主共和国金沙萨举行。路透社/Benoit Nyemba/档案照片 刚果民主共和国的选民于 12 月 19 日前往投票站。 20 日，国际投资者正在密切关注世界顶级关键矿产供应商之一是否会发生政治变动。 总统菲利克斯·齐塞克迪 (Felix Tshisekedi) 的胜利可能意味着他将继续实现吸引客户的目标更多外国投资并重新谈判合同以改善刚果的条件。 Tshisekedi 的反对者包括 矿业巨头 Moise Katumbi 和 前石油高管马丁·法尤鲁，他们都表示，如果他们获胜，他的商业背景将帮助他们清理刚果腐败丛生的采掘业。 矿山与矿山矿物刚果是世界上最大的钴生产国，钴是电动汽车和手机电池的关键成分。它也是世界第三大铜生产国，拥有大量锂、锡、钨、钽和金矿藏。 刚果采矿业，特别是铜矿和钴矿，目前主要由中国人主导公司，但 Tshisekedi 试图吸引其他外国投资者，并重新谈判现有交易 提高刚果在重大项目中的股份。 “齐塞克迪的胜利将为采矿业投资者提供一定程度的政策连续性，尽管这是一个资源民族主义者风险情报公司 Verisk Maplecroft 的非洲分析师 Aleix Montana 表示。 无论谁获胜，都必须主导与中国正在进行的谈判，包括华刚合资企业的新条款，该合资企业是自 2008 年起价值 60 亿美元的金属换基础设施交易。 咨询公司 Africa Matters Ltd 董事总经理 Indigo Ellis 表示：“齐塞克迪在新任期内将在谈判中拥有更强大的地位。” (AML)。 在 Tshisekedi 的支持下，国有矿业集团 Gecamines 还表示，计划与嘉能可 (Glencore) 等合作伙伴重新谈判合资合同的一些条款 (GLEN.L) 和中国投资者推动按其持股比例购买铜和钴。天然气 Tshisekedi 试图通过拍卖 30 个石油和天然气区块的权利（其中许多位于环境敏感地区）来开发刚果大部分未开发的化石燃料储备。 此次拍卖于 2022 年 7 月正式启动，但拍卖一直受到延误的困扰，尽管有主要外国参与者明显缺席。 政府表示刚果拥有 220 亿桶原油储量它的目标是每天生产20万桶，这将使刚果成为非洲最大的石油生产国之一。这些区块的开发时间表仍不清楚。 风险业务 齐塞克迪上台时承诺根除腐败现象。许多西方投资者继续回避，但分析人士表示，随着全球大国寻求获得推动清洁能源转型所需的矿产资源，这种情况在未来几年可能会发生变化。 “这场竞赛......正在迫使西方国家Verisk Maplecroft 的 Montana 表示，矿商们需要重新评估他们的风险偏好。该公司在其评估政府对采掘业收入更多控制权的风险指数中将刚果评为全球第七差。 尽管如此，许多投资者正在等待选举和平进行以及顺利过渡到下一届任期。2018 年的最后一次选举是在经历了政变和内战的几十年后首次通过投票箱进行权力交接。 &quot;对于他们（投资者）来说，等待并看看会发生什么是有意义的。”AML 的 Ellis 说道。 Felix Njinji 的报道
亚历山德拉·普伦蒂斯 (Alessandra Prentice) 撰写；大卫·埃文斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/africa/what-is-stake-investors-congos-election-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 00:05:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>卡梅伦和布林肯表示，他们讨论了“重要的”美国迪戈加西亚空军基地</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/cameron-blinken-say-they-discussed-vital-us-air-base-diego-garcia-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[英国外交大臣戴维·卡梅伦在与美国国务卿安东尼·布林肯举行的联合新闻发布会上讲话2023 年 12 月 7 日，美国华盛顿国务院。路透社/Evelyn Hockstein 英国外交大臣戴维·卡梅伦和美国国务卿安东尼·布林肯周四表示，他们已经讨论了“重要的问题” ” 位于迪戈加西亚的美英印度洋空军基地，布林肯表示华盛顿承认英国在那里的主权。 该空军基地位于查戈斯群岛的英属印度洋领地，联合国大会投票通过2019年称应返回毛里求斯。 当被问及本月英国《每日电讯报》报道英国国防部长格兰特·沙普斯希望英国返回毛里求斯时，卡梅伦在与布林肯的联合新闻发布会上没有给出具体回应放弃归还岛屿的计划。 “在美国重要的迪戈加西亚空军基地问题上，当外交大臣和国务卿聚会时，他们经常讨论我们所拥有的资产的重要性。卡梅伦说：“在世界各地共享和使用，这是一个重要的问题，我们今天下午谈到了这一点。” 布林肯表示，该基地对美国在印太地区发挥了至关重要的作用以及全球安全。 “它使我们能够支持地区稳定；使我们有能力快速应对危机，并应对我们面临的一些最具挑战性的威胁，”他说。 “我们......承认英国对英属印度洋领土的主权，”布林肯表示，同时补充道：“但这是英国和毛里求斯需要解决的双边问题，我们支持他们参与解决分歧。” 自 1814 年以来一直监管该地区的英国表现出超然态度。 1965 年，英国政府从毛里求斯（三年后获得独立的殖民地）手中夺回查戈斯群岛，创建英属印度洋领地。 英国政府于 2017 年将查戈斯群岛最大的岛屿迪戈加西亚岛租给美国。 1966 年，为建设空军基地铺平了道路，该空军基地需要强制撤离约 2,000 人。 迭戈加西亚在伊拉克和阿富汗冲突期间成为美国的重要基地，充当远程攻击的发射台轰炸机。 英国于 2008 年承认，美国利用迪戈加西亚岛进行“引渡”航班以转移恐怖主义嫌疑人，但多年来一直坚称不知道此类活动。  2016年，英国将美国对迪戈加西亚岛的租约延长至2036年，一些英国政客现在希望更长时间地保持对这些岛屿的控制。 2019年，非洲联盟呼吁英国从查戈斯群岛撤军，并要求英国从查戈斯群岛撤军。在联合国规定的最后期限到期后，结束那里的“持续殖民统治”。 西蒙·刘易斯、大卫·布伦斯特罗姆和拉米·阿尤布在华盛顿的报道； Alistair Smout 在伦敦的补充报道；莱斯利·阿德勒和大卫·格雷戈里奥编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/cameron-blinken-say-they-discussed-vital-us-air-base-diego-garcia-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 23:13:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国和墨西哥将在投资安全审查和支付系统方面进行合作</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/us-mexico-cooperate-strengthening-security-screening-investments-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/us-mexico-cooperate-strengthening-security-screening-investments-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 22:45:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国立法者提出全面的国防法案，放弃大多数“文化战争”问题</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-lawmakers-introduce-sweeping-defense-bill-drop-most-culture-war-issues-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[美国2023 年 8 月 29 日，军事人员在美国加利福尼亚州科罗纳多附近的水域进行训练。 REUTERS/Mike Blake/File Photo &lt; 2023 年 8 月 15 日，美国华盛顿，美国国会大厦。 REUTERS/Kevin Wurm/File Photo U.S.立法者公布了一项年度国防政策法案，忽略了大部分有争议的社会问题，例如堕胎权和变性军人的待遇，这些问题曾威胁到必须通过的立法。 参议院和众议院周三晚间，代表军事委员会发布了 2024 财年国防授权法案 (NDAA) 的 3,000 页文本。今年的法案是为国防部制定政策的年度措施，授权支出创纪录的 8860 亿美元，比去年增加 3%。 该措施是已通过的 NDAA 版本之间的折衷方案今年早些时候，共和党控制的众议院和民主党控制的参议院通过了这项法案。 它授权将军人加薪 5.2%，采取措施应对与中国的竞争，包括向台湾提供新的培训援助，延长四个月一个主要的国内监视机构以及购买包括船舶、直升机、潜艇、火箭、炸弹和其他武器在内的设备。 它还包含可能为澳大利亚铺平道路的条款接收几艘美国核动力潜艇美国、英国和澳大利亚之间 AUKUS 协议的一部分。 该法案不包括许多条款 - 批评者将其描述为“文化战争”问题 - 包括在澳大利亚通过的立法版本中共和党控制众议院，但遭到控制参议院的大多数民主党人的反对。 折衷的《国防授权法案》并没有推翻五角大楼向前往堕胎的军人提供补偿的政策，这促使共和党参议员汤米·图伯维尔 (Tommy Tuberville) 阻止 全年大部分时间的军事晋升。 它还删除了众议院的语言，该语言可能会阻止报道变性军队的变性手术。 国会每年都会通过一项 NDAA自 1961 年以来，每年都会有少数重要立法成为法律之一。参议院可能会在几天内进行首次投票，众议院预计将在本月晚些时候进行投票。 该法案是民主党和共和党在参众两院谈判的结果，预计将尽管预计会遭到众议院极右翼的反对，但该法案仍获得参众两院通过，并由乔·拜登总统签署成为法律。 帕特里夏·曾格勒 (Patricia Zengerle) 报道；辛西娅·奥斯特曼编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-lawmakers-introduce-sweeping-defense-bill-drop-most-culture-war-issues-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 22:12:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国自动驾驶行业以中国风险为由寻求联邦政府支持</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/self-driving-industry-critical-juncture-needs-usdot-support-letter-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[通用汽车旗下的 Cruise 自动驾驶汽车2018 年 9 月 26 日，该公司在美国加利福尼亚州旧金山总部外进行大部分测试。 REUTERS/Heather Somerville/File Photo 通用汽车公司旗下的一辆 Cruise 自动驾驶汽车出现在公司总部外2018 年 9 月 26 日，该公司在美国加利福尼亚州旧金山进行了大部分测试。 REUTERS/Heather Somerville//File Photo 2023 年 10 月 18 日，美国加利福尼亚州恩西尼塔斯，一辆特斯拉 Model 3 车辆在使用 FSD（全自动驾驶）驾驶时警告驾驶员将手放在方向盘上并做好随时接管的准备. REUTERS/Mike Blake/File Photo 代表该行业的团体联盟周四警告称，美国交通部需要支持自动驾驶汽车的发展，称新兴行业面临失败的风险自动驾驶汽车行业协会、美国商会、汽车创新联盟等机构表示，“自动驾驶汽车行业正处于关键时刻，需要美国交通部的强有力领导”。致交通部长皮特·布蒂吉格的一封信。 “随着像中国这样的国家积极投资和推进技术，交通部对自动驾驶汽车开发的支持对于保持我们国家的竞争优势至关重要。”&lt; /p&gt; 布蒂吉格的发言人没有立即发表评论。 自动驾驶汽车每年可以挽救数千人的生命，“因为它们消除了疲劳、受损和分心驾驶等人为错误，”这封信说。  在加州于 10 月暂停了通用汽车公司 (GM.N) 巡航机器人出租车将在公共道路上进行测试，称在发生一系列涉及巡航车辆的事故后，它们对公众构成风险。 美国国家公路交通安全管理局(NHTSA) 正在调查 Cruise 是否采取了足够的预防措施来保护行人，并已开放 其他安全调查。 加速机器人出租车部署的立法已在国会陷入停滞超过五年。 克鲁斯的困境是对于一个依赖公众信任和监管机构合作的行业来说，这是重大挫折。通用汽车首席执行官玛丽·巴拉表示克鲁斯必须重建与监管机构的关系。 上个月，超过两打工会敦促布蒂吉格采取更多措施确保自动驾驶汽车的安全，并表示“NHTSA 必须启动一项全行业范围内的调查，以确定幕后安全故障的真实程度。” 大卫·谢泼德森 (David Shepardson) 的报道；莱斯利·阿德勒编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/self-driving-industry-critical-juncture-needs-usdot-support-letter-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 22:11:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国国会庞大国防法案的关键条款</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/key-provisions-us-congress-massive-defense-bill-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 3 月 3 日从美国华盛顿空中看到的五角大楼。REUTERS/Joshua Roberts/档案照片 &lt;图&gt;&lt; 2023 年 8 月 15 日，美国华盛顿，美国国会大厦。路透社/Kevin Wurm/档案照片 国防授权法案 (NDAA) 是为数不多的法案之一美国国会每年通过的主要立法，这一做法始于 1961 年。 立法 管辖一切事务，从军人加薪、购买船舶和飞机，到支持台湾等外国合作伙伴等政策。 8860 亿美元国防和国家安全政策法案的折衷版本于晚些时候公布周三共和党和民主党谈判后。国会可能会在未来几天内开始对该法案进行投票。 以下是该立法的一些要点： 加薪 该法案要求为服役人员加薪 5.2%，并增加了国家安全预算总额减少约 3%，达到 8860 亿美元。 禁止中国企业生产电池 该法案列出了某些中国电​​池公司，称这些公司没有资格获得国防部采购。 &lt; p&gt;它表示，从2027年10月开始，美国国防部不得拨款采购宁德时代生产的电池 (300750.SZ)、比亚迪公司、远景能源、亿纬锂能(300014.SZ)，国轩高科 (002074.SZ)&lt; /a&gt; 和 Hithium 储能技术。 一些共和党和民主党议员已经敲响了警钟 关于中国蓄电池构成的潜在安全威胁，认为美国可能会对其最大竞争对手的设备产生严重依赖，这些设备可能存在网络漏洞并使能源网格面临风险。 台湾 The法案呼吁加强美国与台湾的伙伴关系，目标是与中国“提高台湾的防御能力，促进两岸关系和平”。报告称，华盛顿将“为台湾军队制定全面的培训、咨询和机构能力建设计划。” 美国是台湾的最重要的国际支持者和武器供应商，尽管华盛顿没有正式承认其政府，只与北京保持官方关系，北京声称该岛是自己的领土。国内监视法 这项长达 3,000 多页的法案将允许执法部门在没有搜查令的情况下监视美国人的国内监视权限再延长了四个月，从而使立法者有更多的时间来改革或保留有争议的计划。 监视条款的扩展 - 称为《外国情报监视法》(FISA) 第 702 条 -被隐藏在该法案的第 2,353 页。 铀 根据该法案，能源部将制定一项“核燃料安全计划”，并促进国内铀的供应，为先进反应堆提供动力。 p&gt; Kanishka Singh 在华盛顿的报道；唐·杜菲和乔纳森·奥蒂斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/key-provisions-us-congress-massive-defense-bill-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 22:09:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>坎贝尔表示，随着中国做好准备，美国批准太平洋协议至关重要</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/campbell-stresses-need-us-approve-deals-with-pacific-islands-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[库尔特·坎贝尔于 2019 年 3 月 23 日出席在中国北京举行的中国发展高层论坛。REUTERS/Thomas Peter/档案照片 美国印太协调员库尔特·坎贝尔周四表示，美国国会批准与三个太平洋岛国达成的新协议至关重要，并强调，如果美国未能履行其承诺，中国将伺机而动。 坎贝尔就密克罗尼西亚联邦 (FSM)、马绍尔群岛 (RMI) 和帕劳的新 20 年资助计划发表了评论国会批准，同时在参议院听证会上就他成为拜登政府的提名作证 当被问及国会批准新资金的重要性时，坎贝尔称这些岛屿对美国安全至关重要，而且美国在这些地方负有巨大的战略、历史和道义责任。 “我只想对参议院说，中国确实在等待，”他说。 “如果我们没有得到它（COFA 资金），你可以预期第二天就会收到。中国外交官——军方和其他人士——将在飞机上……试图为中国争取更好的协议。我们需要这样做。” 经过多年的艰苦谈判，拜登政府今年为这三个国家签署了新的资助计划，根据该计划，华盛顿负责其防务并提供经济援助，同时获得独家军事援助进入太平洋的战略大片地区。 然而，由于国会的预算争论，共和党人在 20 年内总价值达 71 亿美元的新自由联合契约 (COFA) 仍处于悬而未决的状态。要求削减其他方面的支出，以抵消任何新的支出。 立法者提议将 COFA 所需的 23 亿美元新资金纳入《国防授权法案》(NDAA)，但并未出现在当前发布的法案文本中周三晚上，正在等待国会批准。 这些资金虽然已包含在拜登政府的补充预算请求中，涵盖乌克兰和中东战争等外交政策优先事项，但命运由于共和党人的反对，这一点仍然不确定。 大卫·布伦斯特罗姆和迈克尔·马丁纳的报道；黛安·克拉夫特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/campbell-stresses-need-us-approve-deals-with-pacific-islands-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 19:54:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国放松毛泽东时代居住规定的努力遇到障碍</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-push-loosen-mao-era-residence-rules-runs-into-hurdles-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-push-loosen-mao-era-residence-rules-runs-into-hurdles-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 11:22:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国出口六个月来首次增长 工厂纾困</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-exports-grow-first-time-6-months-imports-unexpectedly-shrink-2023-12-07/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-exports-grow-first-time-6-months-imports-unexpectedly-shrink-2023-12-07/</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 08:40:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国电子商务平台Temu吸引美元商店的购物者-数据</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinese-e-commerce-platform-temu-drawing-shoppers-us-dollar-stores-data-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[PDD控股旗下电商平台Temu的标志出现在其网站前的手机上，这张插图照片拍摄于 2023 年 4 月 26 日。路透社/Florence Lo/Illustration/File Photo 快速发展的中国电子商务平台 Temu 成功销售 4 美元的家居装饰品和 10 美元的衬衫与美元商店展开竞争，包括行业领导者 Dollar General (DG.N)，据报道查看最新的市场份额数据。 根据数据分析公司 Earnest Analytics 的数据，截至上个月，Temu 在美国折扣店类别中占据近 17% 的市场份额。相比之下，美元链五以下(FIVE.O)的比例为8%， Dollar General (DG.N) 为 43%，Dollar Tree 为 28%。  Temu 于 2022 年 9 月在美国推出，并通过利用社交媒体影响力宣传其商品比传统商店更好、更实惠而迅速走红。 “它的(Temu) 家居用品和消费品的低价使其对一元店等实体折扣店的威胁比其他在线市场更大。”Earnest Analytics 营销主管 Michael Maloof 表示。 &lt; Temu 销售的服装包括 12 美元的连衣裙和 20 美元的运动鞋，同时还提供与一元店类似的节日装饰、储物容器和玩具。分析师预计今年的收入将超过 160 亿美元  随着其国际扩张。 “Temu 具有新颖性和令人兴奋的优势，这是古板的低端折扣零售品牌难以复制的优势，”首席投资官 Michael Ashley Schulman 说道。  Temu、Dollar General、Dollar Tree 和 Five Below 没有回应对该研究发表评论的请求。美元商店此前曾表示，由于在线业务相对较小且客户不同，他们认为 Temu 不会对其销售产生影响。 尽管一美元商店在购买食品、饮料和必需品等必需品的顾客中保持着强劲的势头。  Dollar General 今年已三度下调年度利润预期，因为精打细算的购物者削减了高端商品的支出。利润率较低的商品，并转向购买利润率较低的消费品。 一元店的利润率也下降了，因为他们对商品进行降价以清理多余的库存，而且像许多零售商一样，也受到零售盗窃的损害。根据 Earnest Analytics 的数据，与竞争对手相比，位于田纳西州的 Dollar General 的市场份额下降幅度最大。 11 月份该公司的市场份额为 43%，低于 1 月份的 57% 左右。 Dollar Tree 的份额从 1 月份的 32% 下降到 11 月份的 28%，下降了近四个百分点。 美国经济研究所经济学家彼得·厄尔 (Peter Earle) 表示，Temu 正受益于高价格和通货膨胀带来的购物疲劳。 Research，一个自由主义、自由市场的智库。 Temu 的母公司 PDD Group (PDD.O) 表示收入增长 94%，达到 688.4 亿元人民币（96.2 亿美元）该季度截至去年 9 月 30 日。 Temu 使用中国廉价个人电子产品、服装和家居用品制造商的网络。 Temu 上的工厂和商家使用贸易豁免，将商品直接发送给 Temu 购物者，该贸易豁免允许 800 美元以下的货物免税进入美国。 “Temu 的口号是‘像亿万富翁一样购物’，它已经掌握了游戏化Running Point 的 Schulman 表示：“我们提供奖励，让网上购物变得有趣、轻松，而且比一元店便宜。” 纽约市的 Arriana McLymore 和班加罗尔的 Granth Vanaik 报道；编辑：杰米·弗里德]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/chinese-e-commerce-platform-temu-drawing-shoppers-us-dollar-stores-data-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 23:27:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>