<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Nov 2023 18:18:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>英国希望吸引中国汽车制造商投资-部长</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/britain-hopes-attract-investment-chinese-carmakers-minister-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[官员抵达世行参加中英高层金融服务圆桌会议时，一名工作人员站在旗帜后面2016年7月22日，中国北京的中国总部大楼。路透社/Damir Sagolj/档案照片 英国投资大臣周一表示，他正在努力吸引中国汽车制造商建厂来自中国的投资对于实现环境目标至关重要。 英国首相里希·苏纳克 (Rishi Sunak) 本月早些时候任命前英国领导人戴维·卡梅伦 (David Cameron) 为外交部长，这引起了保守党内一些议员的担忧：这对政府对中国的态度具有重要意义。 作为首相，卡梅伦预示了 2015 年与中国关系的“黄金时代”，而苏纳克则表示这一时期已经结束。 在外国直接投资峰会 周一，英国投资大臣多米尼克·约翰逊 (Dominic Johnson) 在汉普顿宫表示，商业谈判可能与政治分歧同时进行。 “如果我们要实现净零目标，中国投资至关重要。 ......我欢迎英国和中国在相互投资方面进行强有力的商业合作，”约翰逊告诉记者，并补充说他宁愿中国汽车在英国制造而不是进口。 “当然，我有一个雄心壮志，试图吸引一家中国汽车制造商。” 苏纳克重申了他的立场，即可以在某些领域与中国合作，同时在其他特别敏感的领域保护英国的利益。 苏纳克重申了他的立场，即可以在某些领域与中国合作，同时在其他特别敏感的领域保护英国的利益。 &gt; 英国正在重新审查其最近推出的国家安全与投资（NSI）法案的实施，不成比例地阻止了中国支持的交易。 约翰逊表示，他担心该法案会造成“摩擦的印象”，但它确实总体而言，仅用于干预少数交易，并补充说，采取保障措施是正确的。 英国今年宣布了多项汽车投资，包括新的塔塔超级工厂和日产的投资。 当被问及与欧盟谈判解决明年对汽车制造商生效的原产地关税规则是否有最新进展时，约翰逊表示“遗憾的是没有”。 “我们”我们非常清楚，我们需要与欧洲伙伴合作，不要陷入煎蛋卷的原产地规则，这对双方都没有帮助，”他说。 “我们希望取得明智、务实的成果来帮助我们的汽车制造商。” Alistair Smout 报道；编辑：亚历克斯·理查森]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/britain-hopes-attract-investment-chinese-carmakers-minister-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 14:28:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着市场为感恩节后的热闹做好准备，美元继续挣扎</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/currencies/sterling-steady-dollar-wobbles-markets-brace-post-thanksgiving-buzz-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 1 月 26 日，一名银行员工在泰国曼谷的开泰银行清点美元纸币。REUTERS/Athit Perawongmetha 美元从 11 月最后一周开始就处于不利地位，并有望创下一年来最大月度跌幅，因为交易员着眼于未来一周的新经济线索，以确定未来的政策路径利率。 推迟的OPEC+会议，本周将公布美联储追踪的通胀指标以及欧元区和澳大利亚的消费者价格数据，同时美联储也将做出利率决定新西兰和中国 PMI 数据。 衡量货币兑六种主要货币的美元指数下跌 0.2%，至 103.21，月度跌幅将超过 3%，创下历史新低瑞穗银行高级经济学家 Colin Asher 表示：“预期美国利率已见顶，这表明是时候退出美元了。” ”我们。阿舍尔表示：“股市现已完成连续四周上涨，这也打压了美元的避险需求。”美国利率见顶，并将注意力转向何时可能首次降息，本周公布的美国核心个人消费支出价格可能会为美联储下一步行动提供更多线索。 “就 CPI 通胀率而言荷兰合作银行高级外汇策略师 Jane Foley 表示：“G10 国家大部分地区的利率仍高于央行目标，政策制定者有强烈的动力支持‘长期走高’主题，因为市场利率上升将有助于对抗通胀。” . “然而，投资者正在审视这项政策，并且似乎越来越全神贯注于押注明年降息的时机和步伐。” 市场定价显示，根据CME FedWatch 工具。 其他方面，英镑兑疲软的美元上涨至两个多月高点 1.2644 美元，延续上周的涨幅，此前数据显示，英国公司出乎意料 报告称，经过三个月的收缩，11 月份经济略有恢复。 “英国最新的 PMI 数据良好，这意味着情况并不像看上去那么暗淡。”瑞穗银行的 Asher 表示。 本月英镑上涨超过 3.9%，有望创下自去年 11 月涨幅超过 5% 以来的最大月度涨幅。 美元日元下跌0.4%，至148.885美元，欧元上涨0.2%，至1.0954美元。 澳元兑美元攀升至逾三个月高点0.6608美元，新西​​兰元在新西兰联储之前小幅上涨0.3%，至0.6098美元周三的利率决定，预计央行将利率维持在 5.5% 不变，自 5 月份上次调整以来一直如此。 在中国，人民币在官方中间价连续五次大幅下挫后下滑多日走强，在岸人民币兑美元汇率最新报7.1523。 离岸人民币兑美元汇率下跌0.1%，至7.1582。 开市前，中国人民银行设定人民币兑美元汇率允许在 2% 的范围内交易，汇率为 7.1159，比之前的定盘价 7.1151 低 8 个点。 Samuel Indyk 和 Rae Wee 的报道；托比·乔普拉和马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/currencies/sterling-steady-dollar-wobbles-markets-brace-post-thanksgiving-buzz-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 12:36:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早盘竞价：VIX 触及新冠疫情前低点后股市陷入停滞</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/us/global-markets-view-usa-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 11:15:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马来西亚允许中国和印度公民免签证入境</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/malaysia-allow-visa-free-entry-china-india-citizens-dec-1-pm-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[旅客抵达马来西亚-新加坡疫苗接种通道下的吉隆坡国际机场 (KLIA) ( 2021 年 11 月 29 日，在马来西亚雪邦，由于冠状病毒病 (COVID-19) 大流行，两国之间的旅行停止后，VTL）计划在马来西亚雪邦举行。路透社/Lai Seng Sin/档案照片 &lt; p&gt;马来西亚总理安瓦尔·易卜拉欣 (Anwar Ibrahim) 表示，从 12 月 1 日起，马来西亚将给予中国和印度公民免签证入境，停留时间最长为 30 天。 安瓦尔在周日晚间的一次会议上宣布了这一消息。在人民正义党代表大会上发表讲话。 马来西亚内政部在周一的一份声明中表示，签证豁免将持续到 2024 年 12 月 31 日。 中国和印度是马来西亚的马来西亚是第四大和第五大游客来源国。 根据政府数据，今年 1 月至 6 月，马来西亚接待了 916 万名游客，其中 498,540 人次来自中国，283,885 人次来自印度。相比之下，2019 年同期，大流行之前，来自中国的游客为 150 万人，来自印度的游客为 354,486 人。 其他亚洲国家也采取了类似的措施。 中国上周宣布免签证入境 从下个月开始，马来西亚和几个欧洲国家的公民将获得豁免，而经济严重依赖旅游业的邻国泰国则豁免了中国和印度公民等。 丹尼尔·阿扎尔 (Danial Azhar) 报道；马丁·佩蒂和埃德蒙·克拉曼编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/malaysia-allow-visa-free-entry-china-india-citizens-dec-1-pm-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 10:06:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>联合信贷银行被从全球系统重要性银行名单中除名</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/unicredit-removed-list-global-systemically-important-banks-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[这张 2023 年 3 月 12 日拍摄的插图中可以看到意大利联合信贷银行 (Unicredit Bank) 标志。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 金融稳定委员会周一表示，已删除意大利联合信贷银行(CRDI.MI)将中国交通银行列入全球系统重要性银行(601328.SS)。 在瑞士银行 (UBS) 收购瑞士信贷银行后，董事会还罢免了该公司。 Noele Illien 报道，Louise Heavens 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/unicredit-removed-list-global-systemically-important-banks-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 09:44:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>马来西亚MH370客机失踪中国家属向法庭寻求赔偿</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-families-missing-malaysia-mh370-plane-seek-compensation-court-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-families-missing-malaysia-mh370-plane-seek-compensation-court-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 09:37:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>货币冲突导致俄罗斯与亚洲的石油贸易恶化</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/currency-clashes-sour-russias-oil-trade-with-asia-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/currency-clashes-sour-russias-oil-trade-with-asia-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 09:15:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早间买盘：丰收月份后市场转向规避风险</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/europe/global-markets-view-europe-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[德国股价指数 DAX 图拍摄于 2023 年 11 月 13 日在德国法兰克福证券交易所。路透社/工作人员 韦恩·科尔 (Wayne Cole) 对欧洲和全球市场未来一天的展望。 亚洲周一以犹豫不决的方式开始，并逐渐变得更加严峻，尽管对避险情绪没有明显的催化剂。大多数地区股票市场小幅走低，华尔街和欧洲期货也是如此。 美国国债收益率上涨了几个基点，但这并没有帮助美元走强，美元因日元普遍走强而下跌。油价进一步下滑，而金价则触及每盎司 2,017 美元以上的六个月高点 - 尽管这一走势背后没有明显的基本面因素。 中国央行宣布将鼓励金融机构支持私营企业，包括加大对不良贷款的容忍度。市场似乎没有留下深刻印象，中国蓝筹股 (.CSI300) 下跌约1.2%。 关于支持房地产行业的官方措施（包括将贷款公司列入白名单）的报道越来越多，但仍然主要是空谈而非行动。 &lt; p&gt;中国官方 11 月份 PMI 将于周四公布，分析师普遍预计该数据将小幅回升，甚至可能会高于 50.0。投资者正在坐拥收益。日本日经指数 11 月份迄今已上涨超过 8%，因为是标准普尔 500 指数 - 这将是其自 2022 年中期以来的最佳表现。 标准普尔 500 指数成分股中约 55% 的交易价格高于其 200 日移动平均线，这是最高份额LPL Financial 的数据显示，在近两个月的时间里，石油市场面临着紧张局势，距离 11 月 30 日 OPEC+ 会议召开还有几天，该会议因生产商难以达成一致立场而从周日推迟。  OPEC+消息人士称非洲石油生产商正在寻求2024年更高的上限，而媒体报道称沙特阿拉伯可能会延长其将于12月底到期的额外100万桶/日自愿减产。&lt; /p&gt; 布伦特原油今天又下跌 0.8%，本月迄今已下跌 8.6%，如果持续下去，将有利于对抗通货膨胀和消费者的消费能力。 美联储青睐的通胀指标——个人消费支出——将于周四到期，预计将回落至 3.1%，部分原因是汽油价格下跌。核心通胀率预计将降至 3.5%，为 2021 年中期以来的最低水平。 欧盟通胀数据以及德国和西班牙的通胀数据也将于周四公布。预计欧盟核心通胀率为 3.9%，为去年年中以来的最低水平。 如果实现，这将支持市场对 2024 年不再加息和政策宽松的押注。期货暗示 80 基差左右美联储和欧洲央行从 6 月开始降息。 美联储主席杰罗姆·鲍威尔 (Jerome Powell) 将有机会在周五的炉边谈话中反击鸽派，至少还有其他七位人士本周美联储发言人将出席会议。 欧洲央行行长克里斯蒂娜·拉加德 (Christine Lagarde) 也表示并不急于放松货币政策，周一晚些时候将有机会在欧盟议会上再次传达这一信息。  &gt; 周一可能影响市场的关键事态发展： - 欧洲央行行长克里斯蒂娜·拉加德 (Christine Lagarde) 在欧洲议会经济和货币事务委员会举行的 ECON 听证会上 - 英国 CBI 11 月分销交易 - 美国 10 月新屋销售、建筑许可证 作者：Wayne Cole；编辑：埃德蒙·克拉曼]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/europe/global-markets-view-europe-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 08:29:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国呼吸系统疾病的激增程度没有大流行前那么高——世界卫生组织官员</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-respiratory-illness-surge-not-high-pre-pandemic-who-official-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 24 日，人们站在中国上海一家儿童医院外。REUTERS/Nicoco Chan/档案照片 &lt;图&gt;此屏幕截图显示了中国北京市西城区北京儿童医院拥挤的二楼摘自2023年11月26日发布的讲义视频。视频取自路透社/讲义来自REUTERS  此屏幕截图显示了中国北京市西城区北京儿童医院二楼人满为患的景象，该屏幕截图取自 2023 年 11 月 25 日发布的讲义视频。视频由路透社/讲义通过 REUTERS 获取 &lt; /figcaption&gt; 世界卫生组织官员表示，中国目前正在经历的呼吸道疾病的激增程度没有 COVID-19 大流行之前那么高，并重申没有发现新的或不寻常的病原体世卫组织流行病和大流行防备与预防部代理主任玛丽亚·范·克霍夫 (Maria Van Kerkhove) 表示，这一增长似乎是由于两年来感染病原体的儿童数量增加所致。新冠病毒的限制使他们远离了。 “我们询问了大流行之前的比较。他们现在看到的波浪，峰值并不像他们在 2018-2019 年看到的那么高，”Van Kerkhove 在周五接受健康新闻媒体 STAT 采访时告诉。 “这不是一种新病原体的迹象。这是预料之中的。这是大多数国家一两年前处理过的问题。”她补充道。 中国国家卫生健康委员会发言人米锋周日表示，急性呼吸道疾病的激增与多种呼吸道疾病的同时传播有关。病原体，最突出的是流感。 上周世界卫生组织要求中国提供更多信息，并援引新发疾病监测计划关于儿童未确诊肺炎聚集性病例的报告。 中国和世卫组织在 2019 年底在中国中部城市武汉爆发的疫情早期报告透明度方面面临质疑。世卫组织周五表示，在最近的疾病中没有发现新的或不寻常的病原体. Andrew Silver 报道；Miyoung Kim 和 Miral Fahmy 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-respiratory-illness-surge-not-high-pre-pandemic-who-official-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 07:38:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国表示重视MH370事件的后续行动</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-says-it-values-follow-up-mh370-incident-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[失去儿子、儿媳和孙女的72岁胡秀芳举着牌子： 2023 年 11 月 27 日，中国北京，她在关于赔偿 2014 年马来西亚航空 MH370 航班失踪人员家属赔偿问题的法庭听证会后向媒体发表讲话。 REUTERS/Florence Lo 外交部周一表示，中方重视近十年前马航MH370航班失踪事件的后续情况，希望各方保持密切沟通，妥善处理这一问题。 发言人汪文斌是在媒体报道中国法院对MH370乘客亲属提起的责任诉讼进行首审后发表上述言论的。 北京新闻编辑部报道；汤姆·霍格编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-says-it-values-follow-up-mh370-incident-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 07:37:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国公务员考试报名人数创历史新高，希望就业有保障</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/record-numbers-sit-china-civil-service-exam-hoping-job-security-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[据官方媒体周一报道，周末有超过 300 万人参加了中国年度公务员考试，这一数字创下了纪录，凸显了年轻人对在动荡的经济中获得稳定工作的担忧。 世界第二大经济体的青年就业率居高不下，随着私营部门的就业机会，公务员行业不那么光鲜亮丽的职业前景越来越有吸引力 减少。 “毕竟大环境不随着公务员考试的帖子激增，微博社交媒体平台的一位用户在谈到经济前景时表示。 “企业大量裁员、倒闭，一点也不稳定。 ，所以我必须选择当公务员，收入少一点也好，至少不会失业饿死。” 全国237个城市同步考试据官方媒体《中国日报》周日报道。 中央政府机构和直属机构的职位空缺数量达到创纪录的 39,600 个。据《环球时报》报道，平均每个职位都有 77 名候选人竞争。 在 COVID-19 疫情之后，中国正努力让经济重回正轨，政府出台了一系列政策措施，包括加强对私营企业的金融支持&lt; /a&gt;. 据中国新闻网报道，试图进入研究生院的人数也有所下降，中国国家教育科学研究院的一位研究员指出，工作不安全感是一个因素。  “对于很多本科毕业生来说，如果现在能找到工作，他们肯定会希望尽快找到工作。”储朝晖研究员表示。 “很多人对找到工作的期望研究生毕业后的工作相对较低。” 《环球时报》报道称，过去五年，公务员职位的数量有所增加。去年，近 260 万名候选人竞争 37,100 个职位空缺。 伯纳德·奥尔 (Bernard Orr) 报道；北京和上海新闻编辑室的补充报道；罗伯特·伯塞尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/record-numbers-sit-china-civil-service-exam-hoping-job-security-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 07:15:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>北京对台湾反对派分裂感到担忧，各党派继续攻击与中国的关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/beijing-frets-over-taiwan-opposition-split-parties-go-attack-over-china-ties-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[主要反对党国民党 (KMT) 的支持者挥舞着台湾国旗2023 年 11 月 24 日，台湾台北中央选举委员会外。路透社/Ann Wang/档案照片 北京担心台湾反对派的分裂可能为台湾的执政铺平道路中国政府鄙视的政党继续掌权，因为中国在周末竞选活动。 中国声称台湾是自己的领土，在 1 月 13 日的总统和议会选举中占据重要地位因为它加大了对该岛的军事压力。 上周，寻求与中国建立更密切关系的两个主要反对党之间关于联合总统选举的谈判破裂，这给执政的民主党带来了提振进步党（DPP）已经在民意调查中领先。 中国迄今为止的官方回应是国台办周五晚间发表的一份简短声明，表示希望选举结果有助于维护和平与稳定，并重申台湾面临“战争与和平的选择”。 但在中国社交媒体上，这部剧的关注度却是对反对派不团结的绝望感。 张雪松，中国智库CICG亚太战略研究部主任在其微博社交媒体账户上写道，会谈的破裂是“台海和平的损失”。 “这是一个极其严重的事件。”令人沮丧的一天，”他补充道。 “当然，唯一让我们有信心的是台湾距离最终统一又近了一步。” 其他关注台湾的中国微博账户也同样沮丧。 国营深圳电视台写道，谈判破裂预示着选举将出现“一场混乱的战斗”。 一位中国微博用户简单地写道：“我看到谈判破裂的消息，现在我已经失去了希望。” 民进党不顾中国的压力。北京将民进党总统候选人赖清德视为分裂分子，并拒绝了他和台湾总统蔡英文多次提出的会谈建议。 周日晚上在台北姐妹城市新举行的竞选集会上发表讲话台北，赖表示，如果台湾接受它是中国的一部分——北京谈判的底线——它就会失去主权。 “没有主权，你将失去对你的土地、你的家园的所有权，”  台湾最大反对党国民党的候选人侯裕义告诉他的支持者，投票给赖智就是投票给战争，只有他才能带来和平。赖智和民进党强烈反对这一观点。 周一，中国台湾事务办公室再次攻击赖智和竞选搭档、前台湾事实上的驻美国大使萧美琴。  p&gt; 赖、萧“在台湾2024年领导人选举中歪曲事实，淡化‘台独’分裂活动的危害性和危险性，欺骗选民”。 反对派谈判破裂，情况好坏参半。 台湾民意基金会表示，在被问到“谁最有可能获胜”的问题上，只有一半以上的受访者回答了黎智英。  p&gt; 《ETtoday》电视台认为赖智民的支持率约为 35%，侯孝贤以 33% 的支持率紧随其后，来自台湾人民党的前台北市长柯文哲则为 21%。 A反对派的分裂让赖以在台湾的简单多数当选制中获胜的机会增加。 2020年大选，民进党以56%的选票压倒性获胜，但只面对一个主要对手，即国民党的韩国瑜。 北京新闻编辑室、布兰查德报道；编辑：格里·多伊尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/beijing-frets-over-taiwan-opposition-split-parties-go-attack-over-china-ties-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 07:14:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>月底中国货币市场出现流动性紧张迹象</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-money-market-shows-signs-liquidity-tightness-towards-month-end-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[武警在中国人民银行总部前站岗，中国北京，2022 年 9 月 30 日。 REUTERS/Tingshu Wang/档案照片 周一，中国货币市场的现金状况显示出紧张迹象，市场参与者对月末持谨慎态度需求和最近的流动性紧缩仍然记忆犹新。 尽管央行注入了新的流动性以安抚市场，但交易员和分析师表示，这些资金的借贷成本可能有助于金融机构，尤其是非银行机构银行间市场基准7天回购价格周一触及2.8%高位，创10月以来最高水平。  31. 与此同时，据交易员称，非银行金融机构此类回购的借贷成本约为 3.5%。 “能够帮助渡过月底的资金具有紧缩倾向，对于非银行金融机构来说成本昂贵。一家中国银行的交易员表示。 一些交易员还表示，总体情绪持谨慎态度，主要是因为担心再次出现现金紧缩。 月末常规需求10 月 31 日，中国银行体系中的现金如滚雪球般陷入争夺，导致短期融资利率在某些情况下高达 50%。 -chinese-institutions-borrow-50-rate-liquidity-squeezed-2023-10-31/&quot;&gt;促使当局调查的事件。 “银行间货币市场现在严重依赖广发证券分析师刘宇表示，逆回购交易较多，银行对同业的放贷意愿较低，这可能是引发月底融资成本波动的因素之一。 &lt; p&gt;周一，中国人民银行 (PBOC) 通过公开市场操作逆回购净注入 2,960 亿元人民币（410.5 亿美元），这是连续第三个交易日向金融体系净注入现金。 衡量短期银行间借贷成本的一年期 AAA 级可转让存款证 (NCD) 利率持续走高，触及 7 个多月高点 2.6279%。 非传染性疾病一直是金融机构在银行间市场融资的常用短期债务工具。 消息人士本月早些时候告诉路透，中国央行要求一些贷款机构限制银行间同业拆借利率债务工具，指银行债务短期收益率上升和融资市场紧张。 （1 美元 = 7.2111 人民币） 上海新闻室报道；编辑：金·科希尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-money-market-shows-signs-liquidity-tightness-towards-month-end-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 07:02:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：北京证券交易所要求“大股东”不要出售——消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/beijing-stock-exchange-tells-major-shareholders-refrain-selling-sources-2023-11-27/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 2 月 17 日，中国北京，在一次有组织的媒体参观中，北京证券交易所的标志出现在其入口处。 REUTERS/Florence Lo/File Photo 北京证券交易所实际上实施了一项新政策，禁止在该交易所上市公司的大股东出售股票，担心此类出售可能会浇灭市场反弹，三位知情人士表示。 “大股东”是指持股5%以上的人，出售自己所持公司的股份，需要向证监会公开备案。未获授权接受媒体采访且拒绝透露姓名的人士表示，北京交易所一直拒绝这些备案。 他们补充说，目前尚不清楚这项新政策将持续多久。 交易所和中国证监会没有立即回复置评请求。  &gt;所谓的窗口指导（即在没有书面文件的情况下以口头方式做出指示）可能有助于维持北京证券交易所 50 指数的上涨势头(.CSI899050)。 继上周政府努力重振长期休眠的股票后，该指数飙升 21%，周一上午上涨约 10%北京市场。 北京、上海新闻编辑部报道；编辑：埃德温娜·吉布斯]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/beijing-stock-exchange-tells-major-shareholders-refrain-selling-sources-2023-11-27/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 06:18:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国卫生部寻求更多发热门诊以应对呼吸道疾病激增</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-ministry-seeks-more-fever-clinics-combat-respiratory-illness-surge-2023-11-26/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 24 日，中国北京，人们在一家儿童医院外等待乘车。REUTERS/Florence Lo/档案照片 中国北京市西城区北京儿童医院二楼拥挤不堪的景象此屏幕截图取自 2023 年 11 月 26 日发布的讲义视频。视频由路透社/讲义通过 REUTERS 获取  此屏幕截图显示了中国北京市西城区北京儿童医院拥挤的二楼，该屏幕截图取自 2023 年 11 月 25 日发布的讲义视频。视频由路透社/讲义获取来自路透社  2023 年 11 月 24 日，一辆救护车离开中国北京的一家儿童医院。REUTERS/Florence Lo/档案照片 2023 年 11 月 24 日，人们站在中国上海一家儿童医院外。REUTERS/Nicoco Chan/档案照片&lt; /figcaption&gt; 中国卫生部周日敦促地方当局增加发热门诊的数量，以应对中国的疫情自 COVID-19 缓解以来的第一个完整冬季，呼吸道疾病激增上周，世界卫生组织援引新发疾病监测计划关于儿童未确诊肺炎集群的报告，要求中国提供更多信息，从而使病例激增成为一个全球性问题。 中国和世卫组织在 2019 年底在中国中部城市武汉爆发的疫情早期报告透明度方面面临质疑。世卫组织周五表示，在最近的疾病中没有发现新的或不寻常的病原体 国家卫生健康委员会新闻发言人米锋周日表示，急性呼吸道疾病激增与多种病原体同时传播有关，其中最突出的是流感。 “米在新闻发布会上说：“要增加相关诊所和治疗区的数量，适当延长服务时间，加强药品供应保障。” “要做好防疫和救治工作。学校、托幼机构、养老院等重点人员密集场所管控，减少人员流动和探视。” 北京、辽宁等北方地区儿童病例尤其多。医院警告人们等待时间较长。 中国国务院周五表示，今年冬春季流感将达到高峰，部分地区肺炎支原体感染率仍将居高不下。国务院还警告称，新冠肺炎疫情存在反弹风险。 “各地要加强传染病信息报告，确保信息报告及时准确”。 . 周四，世界卫生组织表示中国提供的数据表明，最近的病例与 11 个月前取消新冠疫情限制措施以及肺炎支原体等已知病原体的传播有关，肺炎支原体是一种常见的细菌感染，通常影响儿童，自五月起流传。 Laurie Chen 的报道；威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-ministry-seeks-more-fever-clinics-combat-respiratory-illness-surge-2023-11-26/</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2023 05:41:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>