<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Dec 2023 09:16:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>特斯拉11月中国产电动汽车销量同比下滑17.8%</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/teslas-china-made-ev-sales-skid-178-year-november-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 10 月 31 日，一辆特斯拉电动汽车 (EV) 在中国北京的街道上行驶。REUTERS/Tingshu Wang/档案照片 美国汽车制造商特斯拉的销售额(TSLA.O)中国乘用车协会 (CPCA) 周一的数据显示，11 月份中国制造的电动汽车销量较去年同期下滑 17.8%，至 82,432 辆。 中国的销量国产 Model 3 和 Model Y 汽车较 10 月增长 14.3%。 中国竞争对手比亚迪 (002594.SZ)凭借王朝系列、海洋系列电动汽车及油电混合动力车型，乘用车交付量再创新高，达301,378辆，环比增长0.09%，环比增长31%。一年前的报道。 李巧仪、张岩和布伦达·吴的报道；克里斯托弗·库欣和伯纳黛特·鲍姆编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/teslas-china-made-ev-sales-skid-178-year-november-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 08:56:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沉默两年后，著名香港活动人士移居加拿大</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/prominent-hong-kong-activist-quits-canada-after-two-year-silence-2023-12-03/</link>
      <description><![CDATA[民主活动人士周美龄2021 年 6 月 12 日，中国香港，她因在 2019 年反政府抗议期间参与未经授权的集会而入狱近七个月后获释。REUTERS/Tyrone Siu/File Photo &lt; p&gt;香港最著名的民主活动人士之一在中国实施的安全镇压中被监禁，她周日表示，在当局的压力下，她出现了心理健康问题，因此她已离开香港前往加拿大。 27 岁的周庭是一个现已解散的年轻活动人士团体的核心成员，其中包括帮助推动香港民主运动的黄之锋 - 周日晚些时候在她的 Instagram 帐户上表示，她已经离开香港 他们的团体众志 (Demosisto) 在北京于 2020 年通过一项全面的国家安全法数小时后解散。 该法律扼杀了民主运动，并导致了更多超过 280 人被捕，招致一些西方政府的批评，称该法案是镇压工具。 北京表示，该法案在 2019 年大规模民主抗议活动后给香港带来了稳定。 &lt; p&gt;Chow 的帖子是她自 2021 年 6 月出狱以来的首次公开评论，详细说明了她如何继续受到当局的“监督”。 Chow 被判处2020年11月因未经授权集会被判入狱10个月收费。她后来被保释，条件是定期向警方报到，她的护照因面临所谓的国家安全指控而被没收，其他人包括亲民主商人 黎智英。 周说，警方似乎想提醒她，她还没有重获自由，并且“不要尝试做任何事情”。她说，这些压力导致她被诊断出患有抑郁症和创伤后应激障碍。 “几种情绪疾病让我的身心处于非常不稳定的状态，”周补充道。 路透社无法联系到九月份抵达加拿大的周女士发表评论。 香港警方周一在一份声明中谴责周女士“公然挑战法律和秩序的不负责任行为”，并敦促她不要这样做余生都是逃亡者。 周说，直到今年，在她被多伦多一所大学录取后，警方才同意如果她前往中国城市多伦多，则归还她的护照。深圳。 此行包括参观中国科技巨头腾讯以及展示中国成就的“爱国”展览。 “我被迫前往中国大陆，以换取机会出国留学”，她写道。 周原定于本月向香港保安警察报到，但出于个人安全和健康考虑，决定不回国。 “也许我余生都不会再回来了，”她写道。 编辑：David Holmes 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/prominent-hong-kong-activist-quits-canada-after-two-year-silence-2023-12-03/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 08:53:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>白俄罗斯总统卢卡申科回国寻求加强双边关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-willing-continue-strengthening-cooperation-with-belarus-state-media-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[中国国家主席习近平和白俄罗斯总统亚历山大·卢卡申科在欢迎仪式上检阅仪仗队中国北京人民大会堂，2023年3月1日。 cnsphoto via REUTERS/File photo 白俄罗斯总统亚历山大·卢卡申科周一在北京会见了中国领导人习近平，这是今年第二次会面今年，这位在外交上孤立的领导人在西方严厉的制裁下谈论了俄罗斯与这个亚洲巨人的经济关系。 俄罗斯总统弗拉基米尔·普京的亲密盟友正在对中国首都进行“工作访问”，并被据白俄罗斯官方媒体报道，习近平在钓鱼台国宾馆接受了“工作午餐”并进行了三个小时的会谈。 卢卡申科自 1994 年起担任白俄罗斯总统，支持俄罗斯于 2022 年 2 月入侵乌克兰允许莫斯科利用其领土发动战争，但面临严重依赖对俄贸易的严重经济瘫痪。 “中方愿继续加强与白俄罗斯的战略合作，推动务实合作据中国国家通讯社新华社报道，习近平对客人表示：“双方要实施好中白工业园等项目，推动中白工业合作取得更多成果。”新华社报道了习近平的讲话。 根据联合国商品贸易统计数据库的数据，2021 年和乌克兰战争之前，世界第二大经济体是白俄罗斯的第七大贸易伙伴。中国是白俄罗斯的第二大进口伙伴，但这个东欧国家从中国购买的商品比从俄罗斯购买的商品少约四分之三。 卢卡申科强调了发展白俄罗斯与中国商业关系的范围，白俄罗斯官方媒体称，并赞扬自3月份领导人上次会晤以来，中白双方进行了“120多次”双向访问。 加快中白合作步伐是“唯一的途径”报道补充说，卢卡申科希望就此次访问中国首都与习近平进行讨论。 习近平告诉卢卡申科，两国应改善跨境运输便利化，推动中美经贸合作等倡议据新华社报道，白俄罗斯工业园以及人文交流。 白俄罗斯面临美国、欧盟、英国、加拿大、荷兰等多个国家的制裁支持俄罗斯入侵乌克兰以及围绕政治镇压的长期存在的问题。 卢卡申科告诉习近平，世界将感谢中国为将各国纳入其旗舰“一带一路”倡议所做的努力，“与西方国家不同，白俄罗斯官方媒体报道称，习近平提议加强中白两国在联合国和上海合作组织等多边机制中的协调与合作。  习近平指出，“中国和白俄罗斯是全球治理体系改革和建设的重要力量”。 Ella Cao和Lidia Kelly的补充报道；编辑：Kim Coghill 和 Jamie Freed]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-willing-continue-strengthening-cooperation-with-belarus-state-media-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 08:46:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国高级外交官称台湾投票必须不受“外部干扰”</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/taiwan-vote-must-be-free-outside-interference-senior-us-diplomat-says-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[文件照片：美国在台协会 (AIT) 所长 Sandra Oudkirk 7 月在台湾台北举行的新闻发布会上发言2023 年 12 月 19 日。路透社/Fabian Hamacher/档案照片 华盛顿驻台北最高外交官周一表示，台湾 2024 年选举必须不受“外部干涉”，并补充说美国对台湾的政策无论谁获胜，都将保持不变。 总统蔡英文和其他官员警告说，中国可能会在 1 月 13 日的总统和议会选举中试图引导选民支持寻求与北京建立更密切关系的候选人，这可能会导致定义台湾与其邻国的关系。 尽管美国与中国声称拥有主权的岛屿建立了正式关系，但美国是台湾最重要的国际支持者和武器供应商。 Sandra Oudkirk，美国在台研究所所长、美国事实上的大使，在台湾大学演讲时表示，美国对台湾的选举进程和民主制度充满信心。 “我们相信这是为了台湾台湾选民在不受外界干扰的情况下决定下一任领导人，”她说。 “正如我之前多次说过的，美国不会在台湾选举中选边站队，我们也没有立场首选候选人，我们非常清楚我们没有投票权，”奥德柯克补充道。 “我们支持台湾充满活力的民主，并期待与台湾选民在 2024 年选出的任何领导人合作。” 执政党民进党现任副总统赖清德是台湾下一任领导人的领跑者，根据民意调查。中国厌恶黎智英，认为他是分裂分子，并拒绝了他的几次会谈提议。 黎智英的主要对手是来自台湾最大反对党国民党的侯裕义，国民党传统上倾向于与台湾保持密切关系。中国但强烈否认亲北京，并表示还将与美国保持密切关系。 中国在过去四年里加大了对台湾的军事压力，包括在台湾附近举行两轮大型战争演习过去一年半的时间里。 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道；编辑：Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/taiwan-vote-must-be-free-outside-interference-senior-us-diplomat-says-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 08:45:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔沃汽车11月销量增长8%</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volvo-cars-november-sales-rise-8-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 5 月 23 日，在美国新泽西州林登市出售的卡车上可以看到沃尔沃标志。REUTERS/Andrew凯莉
 沃尔沃汽车的(VOLCARb.ST) 这家总部位于瑞典的集团周一表示，11 月份销量同比增长 8%，达到 63,682 辆。 沃尔沃汽车由中国吉利控股 (0175.HK)在一份声明中表示，11月份其纯电动和混合动力汽车数量超过50辆占其最大市场欧洲销量的 %。 沃尔沃汽车周一表示，其在美国的销量增长了 26%，而在中国的销量增长了 21%。 11 月份欧洲销售额增长 2%。 Louise Breusch Rasmussen 报道，Terje Solsvik 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volvo-cars-november-sales-rise-8-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 08:14:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>南非 Aspen Pharmacare 收购山德士中国业务</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/south-africas-aspen-pharmacare-buy-sandozs-china-business-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[2018 年 9 月 13 日，南非约翰内斯堡伍德米德的公司办公室外可以看到 Aspen Pharmacare 徽标。 REUTERS/ Siphiwe Sibeko/档案照片 Aspen Pharmacare (APNJ. J)将收购瑞士山德士集团的中国业务(SDZ.S)&lt;这家南非公司周一表示，该公司将斥资高达 9260 万欧元（1.006 亿美元）的资金，包括一些已成熟产品和正在研发的产品的商业化权和知识产权。 Aspen Global Incorporated， Aspen 的子公司还将向 Sandoz 处置 Aspen 目前在欧洲经济区销售的四种麻醉产品的商业化权利和相关知识产权。 Sandoz 目前商业化的既定产品组合以及部分产品该交易的主要产品包括山宁、密固达和伏立康唑。 阿斯彭表示将支付最多 9260 万欧元，其中 1850 万欧元取决于山德士短期内推出的系列产品的销售业绩 对于此次处置，它将获得最多 5550 万欧元，其中 930 万欧元取决于其麻醉产品 Nimbex、Tracrium、Carbocaine 和 Naropin 的销售业绩。  &gt; 该制药巨头表示，将从现有债务融资中为净预付款现金提供资金。 （1 美元 = 0.9205 欧元） （1 美元 = 18.7048 兰特） Nqobile Dludla 的报道
编辑：大卫·古德曼]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/south-africas-aspen-pharmacare-buy-sandozs-china-business-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 08:14:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>全球对冲基金11月进一步抛售中国股票</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/hedge-flow-global-hedge-funds-further-offloaded-chinese-stocks-nov-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[香港交易广场外显示恒生股票指数和股票价格的屏幕，中国，2023 年 8 月 18 日。路透社/Tyrone Siu/档案照片 高盛表示，中国和更广泛的亚洲新兴市场股票是 11 月份全球对冲基金净抛售最多的地区之一，随着基金经理进一步减少对全球第二大经济体的敞口。 中国股市连续第四个月出现多头/空头基金经理的净流出，主要是由于多头押注减少，高盛的主要该银行服务团队周一在一份报告中表示，但未透露具体数字。 该行表示，这也是今年以来出现净流出的第九个月，拖累新兴亚洲成为全球净流出最多的地区世界。 与广泛的受美国降息乐观影响，全球主要股指上涨，中国沪深300指数(.CSI300) 下跌 2%，而香港恒生指数(.恒生指数 (HSI) 11 月下跌 0.4%，双双录得连续第四个月下跌。 中国经济低迷，投资者仍保持警惕 数据和房地产行业的持续危机，尽管中美关系出现迹象高盛表示，美国总统乔·拜登和中国国家主席习近平上个月会晤后，股市升温。 11 月份在美国上市的中国股票和内地 A 股领跌，并补充说，这一跌幅“被部分抵消”高盛表示，在亚洲新兴市场中，台湾上个月也录得资金净流出，而韩国则出现最大的资金净流入。 对冲基金将头寸转向亚洲发达市场，包括香港、新加坡和日本，这些市场在本月出现了净买入。 从积极的方面来看，包括零售和机构资金在内的外资从内地流出11 月份北向交易的中国 A 股走势放缓。 资金流出额为 18 亿元人民币（2.522 亿美元），而 10 月和 9 月的资金流出量分别超过 300 亿元人民币。  （1 美元 = 7.1381 人民币） 夏震报道；编辑：Varun H K]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/hedge-flow-global-hedge-funds-further-offloaded-chinese-stocks-nov-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 08:07:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称与欧盟领导人举行峰会讨论全球经济问题</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-says-summit-with-eu-leaders-discuss-global-economic-issues-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[一名工作人员在中欧高层经济对话前走过欧盟和中国国旗2018年6月25日在中国北京钓鱼台国宾馆举行的对话。路透社/Jason Lee/资料图片 中国外交部表示，中欧峰会将于周四在北京举行周一，双方领导人将讨论共同关心的战略和全球经济问题。 外交部发言人王毅表示：“中欧是伙伴，不是竞争对手……我们的共同利益远远大于分歧。”文斌在例行新闻发布会上表示。 据官方媒体报道，中国国家主席习近平将会见欧洲理事会主席查尔斯·米歇尔和欧盟委员会主席乌尔苏拉·冯德莱恩。 “我们将探讨通过对话协商解决问题的办法，”王说，并补充道，“我们将合作应对全球性挑战，为世界注入新动力，增强国际局势的稳定性。” Liz Lee和北京新闻编辑室的报道；伯纳德·奥尔撰写；汤姆·霍格和杰米·弗里德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-says-summit-with-eu-leaders-discuss-global-economic-issues-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 07:49:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德国10月份出口意外下降</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/europe/german-exports-unexpectedly-drop-october-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[2019 年 11 月 14 日德国汉堡港码头上的集装箱。REUTERS/Fabian Bimmer/档案照片&lt; /figcaption&gt; 联邦统计局周一公布的数据显示，由于欧盟需求下滑，德国 10 月份出口意外下降，环比小幅下降 0.2%。 与 LSEG 民意调查预测的增长 1.1% 相比，该结果在 9 月份大幅下降 2.5% 后。 该办公室表示，10 月份对欧盟国家的出口萎缩了 2.7%。 &lt; p&gt;贸易数据遵循11 月调查 Ifo 经济研究所表示，欧洲最大经济体的出口趋于稳定，尽管很少有部门预计出口会增加。 来自欧洲最大经济体的进口也意外下降，连续第五个月下降，下降了 1.2 % 月环比。 统计局公布详细经济数据其网站。 Tristan Veyet 和 Rene Wagner 报道，Rachel More 和 Bernadette Baum 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/europe/german-exports-unexpectedly-drop-october-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 07:46:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>麦当劳加大对中国的押注，与西方公司降低风险的趋势背道而驰</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/lovin-it-mcdonalds-raises-china-bet-bucking-western-firms-derisking-trend-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/lovin-it-mcdonalds-raises-china-bet-bucking-western-firms-derisking-trend-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 05:54:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国恒大清算听证会意外延期至一月</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-adjournment-hong-kong-liquidation-court-hearing-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-adjournment-hong-kong-liquidation-court-hearing-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 05:41:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>韩国将就尿素出口延误问题与中国磋商</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-consult-china-over-urea-export-delays-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[韩国周一表示，在韩国公司报告化肥和减排化学品在运往半岛的途中通过中国海关需要更长时间后，韩国将与中国协商，以防止尿素供应中断。 在此报告发布之前，中国氮肥协会上个月在价格触及两年高点后呼吁优先供应国内使用。他们还公布了 9 月份印度行业数据 中国港口明显出现延误。 这个问题引发了人们对 2021 年供应紧缩重演的担忧，当时中国政府实际上停止了尿素（一种用作肥料的氮）的出口。 ”产业通商资源部发言人 Choi Nam-ho 在周一的新闻发布会上表示：“经济因素是背景因素，主要是由于中国国内尿素供应紧张。” 该部在周日晚间的一份声明中表示其供应量足以维持三个月，进口也来自越南和日本。 该公司还表示，正在通过增加车辆使用储备和支持行业多元化进口渠道来努力防止短缺。  p&gt; 韩国贸易部长安德根周一也在北京会见了外长，并呼吁中国立即解决清关问题，该部周一在另一份声明中表示。 2021年底，中国出台了旨在增加国内供应的新出口要求韩国柴油汽车和卡车司机出现恐慌性抢购，他们被要求使用尿素溶液来减少排放。 韩国诉诸政府配给同时努力寻找替代供应商。它甚至紧急升空了一架军用加油机 到澳大利亚。 柴油车约占韩国登记车辆的 40%。 Hyonhee Shin 报道；乔伊斯·李的补充报道；编辑：Ed Davies、Christopher Cushing 和 Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/south-korea-consult-china-over-urea-export-delays-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 04:42:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国军方：美国海军舰艇“非法”进入领海</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-military-says-us-combat-ship-illegally-entered-territorial-waters-south-2023-12-03/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 3 月 9 日鸟瞰南海有争议的仁爱礁（当地人称为阿云金岛）上的 BRP 塞拉马德雷号/File Photo 中国和美国&#39;在这张摄于 2022 年 1 月 27 日的插图中，可以看到旗帜印在纸上。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 中国军方周一表示，一艘美国海军舰艇非法进入中国附近海域。仁爱礁是南海有争议的环礁，最近发生了多起海上对抗。 “美国严重破坏地区和平与稳定，”中国南部战区发言人在一份声明中表示，并补充道认为美国扰乱南海并侵犯中国主权。 中国与几个邻国就其在南海的广泛领海主张存在争议。 美国海军表示，独立级濒海战斗舰加布里埃尔·吉福兹号正在南海国际水域进行例行行动，符合国际法。 “美国第七舰队每天都在南海执行任务。美国海军在一份声明中表示，几十年来，南海一直是这样。 “这些行动表明我们致力于维护自由开放的印太地区。”近几个月来，中国与菲律宾船只发生了几次冲突，并对美国船只在争议地区巡逻表示抗议。  据中国军方称，美国船只进入了中国所说的仁爱礁（也称为仁爱礁，南沙群岛的一部分）附近海域。根据联合国法庭 2016 年的裁决，仁爱礁位于菲律宾专属经济区。 中国军方发言人表示，美国船只受到监视和跟踪，中国“在菲律宾部署了部队”。战区时刻保持高度戒备，坚决捍卫国家主权”。 “我们不会被阻止继续与我们的盟友和伙伴合作，支持我们建立一个自由开放的印度的共同愿景。太平洋”，美国海军回应。 周日，菲律宾海岸警卫队在监测到中国海事船只数量“惊人”增加后，在南海部署了两艘船只民兵船只停泊在该国专属经济区内的珊瑚礁上。 伯纳德·奥尔 (Bernard Orr) 报道；编辑：Chizu Nomiyama、Diane Craft 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-military-says-us-combat-ship-illegally-entered-territorial-waters-south-2023-12-03/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 04:25:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>比亚迪称将保留对抹黑举报人的奖励制度</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinas-byd-says-will-keep-reward-system-smear-campaign-tipsters-2023-12-04/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 10 月 25 日在日本东京国际展示场举行的 2023 年日本移动展上，比亚迪 Seal 的车轮视图。REUTERS/Issei Kato /File Photo 中国电动汽车巨头比亚迪(002594 .SZ) 周日表示，它将永久性地向举报该公司抹黑活动的举报者提供最高 500 万元人民币（700,918 美元）的奖励。 该公司于 2022 年 6 月提高了最高金额此类信息提供者可获得100万元至500万元不等的报酬，并称保单有效期为一年。最低金额为5万元。 “我们收集的证据包括但不限于聊天记录、电子邮件、合同、资金转账等信息，”该公司在微博中表示。 “此类信息应具有法律效力，一旦核实属实，比亚迪将给予提供商丰厚的奖励。” 比亚迪没有说明为何延长该奖励计划，该计划于 2021 年底推出，表示希望打击网络诽谤活动并保护公司的品牌形象。周一，该公司没有立即回应路透社的置评请求。 9 月份，该公司对网上有关比亚迪已泄露商业机密，称这些帖子纯粹是谣言。它补充说，警方已逮捕散布谣言的责任人，该公司计划采取法律行动。 沃伦·巴菲特支持的比亚迪是中国最大的电动和插电式混合动力汽车销售商，并且特斯拉(TSLA.O)是全球电动汽车销售竞赛中最接近的竞争对手。&lt; /p&gt; 该公司一直与其他几家中国电动汽车制造商一起向海外扩张，据该公司称，第三季度新能源汽车 (NEV) 销量同比增长 53% 至 824,001 辆，打破了记录数据。 （1 美元 = 7.1335 人民币） Brenda Goh 的报告。编辑：格里·多伊尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinas-byd-says-will-keep-reward-system-smear-campaign-tipsters-2023-12-04/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 03:07:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾总统说，投票时想想香港发生了什么</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/think-what-happened-hong-kong-when-you-vote-taiwan-president-says-2023-12-03/</link>
      <description><![CDATA[台湾总统蔡英文于 2023 年 10 月 10 日在台湾台北出席国庆庆典仪式。REUTERS/Carlos Garcia Rawlins/档案照片 台湾正在为 1 月 13 日的总统和议会选举做准备，中国声称这个民主治理的岛屿是​​自己的领土，并加大军事压力以维护其主权，包括围绕两场大型战争演习过去一年半的时间里，台湾的局势不断恶化。 中国大陆和台湾主要反对党国民党都将这次选举视为战争与和平之间的选择。中国憎恨台湾执政的民进党 (DPP) 及其总统候选人、副总统赖清德，称他们为危险的分裂分子。 蔡英文在首都台北举行的赖清德竞选集会上向支持者发表讲话时表示，反对派正在使用战争与和平的“危言耸听的言论”。 “我想问在座的各位，有人想要战争吗？没有人想要，”她说。 “看看香港，想想台湾。我们不想要香港式的和平。我们想要有尊严的和平。” 前英国殖民地香港于 1997 年回归中国统治。在“一国两制”框架下实现广泛自治的承诺，中国也向台湾提供了这一承诺，但岛内几乎没有支持。 北京于 2020 年对香港实施了严厉的国家安全法据称，在这座全球金融中心的这座城市在 2019 年遭受有时暴力的反政府和反华抗议活动长达数月的震动之后，这对于恢复稳定至关重要。 蔡英文因任期限制而无法担任总统寻求连任的她已将加强台湾的防务作为其任期的基石，而在民意调查中领先的黎智英已承诺继续维持这一立场。 他们说，只有台湾人民才能决定自己的未来，并一再强调提出与中国进行谈判，但遭到拒绝。 “为了确保和平，我们需要加强自卫能力。我们的房子会上锁，但不会激怒我们的邻居，”蔡英文在集会上说。 “只有坚定才能捍卫尊严，只有实力才能确保和平。” 国民党总统候选人侯裕义周六表示，投票给民进党就相当于“把所有人都送出去”。战场”，因为支持台独会引发战争。 国民党传统上倾向于与中国保持密切关系，但强烈否认亲北京。它已承诺，如果赢得选举，将重新与中国进行谈判。 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道；威廉·马拉德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/think-what-happened-hong-kong-when-you-vote-taiwan-president-says-2023-12-03/</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 11:41:40 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>