<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Nov 2023 18:18:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>阿根廷即将上任的外长表示该国不会加入金砖国家集团</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/americas/argentinas-incoming-foreign-minister-says-country-will-not-join-brics-bloc-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[阿根廷即将上任的外交部长戴安娜·蒙迪诺 (Diana Mondino) 周四在社交媒体 X 上发帖表示，该国不会加入发展中国家的金砖国家集团。 阿根廷是受邀成为金砖国家新成员的六个国家之一。金砖国家出席 8 月在南非举行的峰会，这是该组织推动重新洗牌其认为已经过时的西方主导的世界秩序的一部分。 亚当·乔丹报道，伊莎贝尔·伍德福德撰写]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/americas/argentinas-incoming-foreign-minister-says-country-will-not-join-brics-bloc-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:02:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着中国上汽稀释持股，JSW 将入股 MG Motor India</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/india/jsw-take-stake-mg-motor-india-chinas-saic-dilutes-holding-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[印度企业集团 JSW 集团将持有上汽集团旗下 (600104.SS ） MG Motor India，两家公司周四表示，这家中国汽车制造商寻求稀释其在印度实体的股份。 中国投资面临印度政府和上汽集团更严格的审查&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinas-saic-dirude-stake-mg-motor-india-drive-ev-sales-2023-05-10/&quot;&gt;说&lt; /a&gt; 今年 5 月，该公司计划放弃对 MG Motor India 的所有权，以允许国内实体持有多数股权。 JSW 与 SAIC 签署的协议“旨在加速增长和发展” MG Motor 在印度的转型，”两家公司在一份声明中表示。 双方合作还将开发其他产品，并探索改善充电基础设施和扩大本地采购。&lt; /p&gt; MG于2019年进入印度，计划投资约6.5亿美元。但在 2020 年两国士兵在有争议的喜马拉雅边境发生冲突后，新德里试图限制北京的投资。 去年 11 月，政府要求 MG 解释其 2019 年亏损的原因 - 2020 年，其运营第一年。 作者：Shilpa Jamkhandikar；苏珊·芬顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/india/jsw-take-stake-mg-motor-india-chinas-saic-dilutes-holding-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 16:41:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普华永道附属公司和中国公司因美国审计失败而支付 790 万美元</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/pwc-affiliates-chinese-audit-firm-agree-pay-79-mln-over-us-sanctions-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[美国这张插图拍摄于 2023 年 1 月 30 日，可以看到中国国旗。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 普华永道在香港和中国的附属机构以及一家中国审计公司已同意美国会计监管机构周四表示，因在美国上市的中国公司的审计失败而支付总计 790 万美元的罚款。 在北京和华盛顿实施这一处罚一年多后 达成了一项具有里程碑意义的交易这使得美国上市公司会计监督委员会（PCAOB）首次能够检查在纽约上市的中国公司的账簿和记录。虽然罚款金额相对较小，但这是监管机构有史以来开出的最大金额之一，这表明这项为期十年的检查协议正在按预期发挥作用。 ”
 中国企业逃避责任的时代已经结束。 PCAOB 正在表明，我们将采取行动保护美国市场的投资者，并对任何违反 PCAOB 规则和标准的人实施严厉制裁，无论他们身在何处。”PCAOB 主席埃里卡·威廉姆斯 (Erica Williams) 在一份声明中表示。 &lt; p&gt;PCAOB 表示，香港和中国的普华永道公司因未能发现或阻止强制性培训课程中广泛的答案共享而同意支付总计 700 万美元的违反质量控制标准的费用。 ”普华永道附属公司在一份联合声明中表示，在意识到这些问题后，这些公司立即调查了这些问题并采取了补救措施，并指出他们向美国上市公司会计监管委员会报告了这些问题。 美国上市公司会计监管委员会还对山东浩信处以罚款。 PCAOB 表示，美国注册会计师有限公司和四名会计师因发布虚假审计报告和未能保持与上市公司客户的独立性等违规行为而被罚款 94 万美元。PCAOB 表示，这些人还面临着不同长度的行业禁令。 浩信没有立即回应置评请求。 多年来，美国一直担心在美上市的中国公司的审计师失职，使投资者面临风险。但北京方面以国家保密问题为由，拒绝允许 PCAOB 查阅其审计员记录。 2022 年 8 月，在美国一项新法律的推动下，该法律威胁要将 200 家中国公司驱逐出境。美国交易所 - 最终同意开始检查八项审计的框架。 5 月，PCAOB 表示在普华永道香港和毕马威对在美上市的中国公司进行的审计中发现了一系列缺陷 。当时，监管机构表示，首次访问一个国家的审计机构时发现问题是很常见的。 它没有透露选择检查哪些公司的审计，但路透社 此前曾报道阿里巴巴集团威廉姆斯周四表示，美国公众公司会计监管委员会(PCAOB)对该地区的检查仍在继续，监管机构继续拥有“完全的准入”权。 美国证券交易委员会主席加里·根斯勒 (Gary Gensler) 在一份声明中表示：“当 PCAOB 能够对在美国上市的发行人的审计师进行审计时，美国投资者将得到更好的保护。” 克里斯·普伦蒂斯 (Chris Prentice) 报道；编辑：Michelle Price、Chizu Nomiyama 和 Nick Zieminski]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/pwc-affiliates-chinese-audit-firm-agree-pay-79-mln-over-us-sanctions-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 16:32:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TikTok 迈出了启用挪威数据中心的第一步</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/tiktok-takes-first-steps-turning-norwegian-data-centre-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[这张 2022 年 8 月 22 日拍摄的插图中可以看到 TikTok 应用徽标。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo TikTok 已拥有由数据中心集团 Green Mountain AS 在挪威建造的设施，该设施将成为这家社交媒体公司在欧洲最大的设施，因为它寻求在本地存储该地区生成的数据。 总部位于中国的字节跳动旗下的公司一直在努力解决有关中国政府是否可以访问使用 TikTok 的欧洲公民数据的担忧。 一些国家、欧洲议会、欧盟委员会和其他机构已经禁止 TikTok由于这些担忧，工作人员打电话。 “我们理解这种怀疑。这正是为什么我们不只是采取将数据放在欧洲的步骤，并围绕它建立数字屏障，”TikTok 政府关系和公共政策副总裁西奥·伯特伦 (Theo Bertram) 告诉路透社。 ”我们采取了额外的措施，表示我们知道您对我们持怀疑态度，因此我们知道我们必须赢得这种信任。” TikTok 在 3 月份推出了 数据安全制度称为Project Clover，用于建立数据中心和存储欧洲用户数据本地化。 挪威数据中心将位于哈马尔镇，TikTok 将在那里存储分布在三栋建筑中的数据，第一阶段将从明年夏天开始运营。 挪威数据中心将完全依靠可再生能源运行，并产生可重复利用的热量。TikTok表示，第三方提供商正在与多个行业和研究机构洽谈可以从这种程度的热量再利用中受益的潜在项目。  TikTok 表示，计划在未来 10 年内为 Project Clover 斥资 120 亿欧元。它早些时候宣布计划每年支出 12 亿欧元。 这将涵盖建设三个数据中心、实施隐私增强技术以及雇用英国网络安全公司 NCC (NCCG.L) 审核其数据控制并提供独立验证。 “一与 NCC 签订的合同中的内容之一是，他们可以与数据保护机构、国家网络安全组织进行对话，而无需我们参与。”Bertram 说道。 挪威维多利亚报道； Supantha Mukherjee 在斯德哥尔摩的补充报道。简·梅里曼编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/tiktok-takes-first-steps-turning-norwegian-data-centre-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 16:06:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>解说：恒大可能的清算令以及接下来会发生什么</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/possible-evergrande-liquidation-order-what-happens-next-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/possible-evergrande-liquidation-order-what-happens-next-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 15:39:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国恒大寻求通过最后一搏债务计划避免清算</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-avoid-liquidation-with-last-ditch-debt-plan-sources-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-avoid-liquidation-with-last-ditch-debt-plan-sources-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 15:38:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耶伦参观北卡罗来纳州锂厂以支持拜登对美国经济的看法</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/yellen-tours-north-carolina-lithium-plant-bolster-bidens-case-us-economy-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[美国财政部长珍妮特·耶伦于 2023 年 11 月 10 日在美国加利福尼亚州旧金山出席新闻发布会。路透社/卡洛斯·巴里亚/档案照片 U.S.财政部长珍妮特·耶伦周四前往北卡罗来纳州，宣传由美国税收优惠政策促成的价值数千亿美元的新清洁能源投资，而总统乔·拜登正在努力为其利益赢得选民的信任。 耶伦将参观位于北卡罗来纳州贝西默城的 Livent Corp (LTHM.N) 工厂，该工厂负责处理电动汽车电池的关键成分氢氧化锂。由于《2022 年通胀削减法案》批准的高达 7,500 美元的消费者税收抵免刺激了电动汽车需求的增加，夏洛特附近的工厂正在将产能提高一倍。 在工厂发表的讲话摘录中，耶伦表示，类似的投资正在全国各地进行，自 2021 年拜登政府上任以来，宣布了价值 6140 亿美元的清洁能源投资和制造项目。其中包括 1420 亿美元的电动汽车和电池以及 710 亿美元的清洁能源制造项目，她归因于耶伦表示，“我们看到横跨中西部和南部的电池带正在出现”，并补充说这将加强美国能源安全，减少通货膨胀。美国对中国电动汽车电池供应链的依赖。 预计拜登政府将在未来几天发布关于电动汽车电池可以拥有且仍然有资格获得 IRA 税收抵免的中国含量水平的新指南。 Livent 工厂主要加工来自阿根廷和加拿大的锂盐水。 耶伦表示，立法刺激的大部分投资流向大学毕业率低于平均水平的县，在“最需要的地方提供良好的就业机会” ” 强劲增长，小信用增加对新制造项目、机械和仓库（其中还包括新半导体工厂）的投资，帮助美国经济快速增长第三季度年增长率为5.2%，违背了之前的预测今年，美国正走向衰退。 但拜登一直在努力赢得选民对他处理经济的信心，本月早些时候的民意调查显示共和党领跑者唐纳德·特朗普在五项选举中领先六个最重要的战场州。 弗吉尼亚大学政治中心主任拉里·萨巴托 (Larry Sabato) 表示，大流行后通货膨胀带来的生活成本上升，让选民们深感不安。他补充说，这种情况需要一段时间才能消退，人们才能感受到更高工资的好处。 “人们听说情况正在好转，通货膨胀正在下降，但我们不会来。”陷入衰退，”萨巴托说。 “但在他们的生活中，每周，当他们去加油站或杂货店时，他们仍然会感知到更高的价格，并且他们的思想会转向坏消息。人们会责怪总统。” 大卫·劳德和霍华德·施奈德的报道；编辑：野山千津]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/yellen-tours-north-carolina-lithium-plant-bolster-bidens-case-us-economy-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 14:43:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>消息人士称，12月份俄罗斯西部港口的石油装载量将下降6%</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/energy/russias-oil-loadings-western-ports-decline-6-december-sources-reuters-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2018 年 5 月 30 日俄罗斯新罗西斯克黑海港新罗西斯克燃油码头 (NMT) 的全景图. 图片拍摄于 2018 年 5 月 30 日。 REUTERS/Natalya Chumakova/File Photo 俄罗斯 12 月份西部港口的计划石油装载量将比 11 月份减少 6%，至每天 190 万桶市场消息人士称，路透社的计算显示，俄罗斯从其西部港口普里莫尔斯克、乌斯季卢加和新罗西斯克的石油运输量将下降。 reuters.com/markets/commodities/ Russias-western-oil-exports-set-decline-dec-amid-ample-refining-plans-traders-2023-11-22/&quot;&gt;12 月，炼油厂运行创纪录贸易商表示，计划于下个月进行，并且最近取消了该州的燃料出口禁令。 12 月份俄罗斯西部港口的实际石油装载量可能会高于计划，因为预计 11 月份将装载大量石油贸易商表示，由于黑海地区的风暴，这些石油将被结转。 自上周五以来，严重的风暴已经中断了哈萨克斯坦和俄罗斯多达 200 万桶/日的石油出口。 截至周三，11月份新罗西斯克港石油出口和过境延误量超过100万吨。贸易商表示，该港口周四仍处于关闭状态，因此这些产量必须结转至 12 月。 石油生产商正在寻求将 12 月石油流从新罗西斯克转移到其他出口目的地，特别是俄罗斯的波罗的海港口和德鲁日巴管道。 目前尚不清楚 12 月份的流量重定向是否会导致总体出口计划发生变化。 俄罗斯没有透露其港口的计划出口量。  路透社报道
莎朗·辛格尔顿和大卫·古德曼编辑
]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/energy/russias-oil-loadings-western-ports-decline-6-december-sources-reuters-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 13:45:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国电动汽车制造商 Zeekr 暂停美国 IPO - 消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/china-ev-brand-zeekr-puts-us-ipo-hold-sources-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[人们走过中国汽车制造商吉利的高端电动汽车 Zeekr 的展位2023 年 11 月 3 日，中国北京一家购物中心的电动汽车 (EV) 品牌。路透社/Tingshu Wang/档案照片 Zeekr，中国汽车制造商吉利的高端电动汽车 (EV) 品牌两位直接了解此事的消息人士称，由于估值预期不匹配，该公司已暂停其在美国的首次公开募股 (IPO)。 这一决定是在全球金融市场持续波动的情况下做出的。添加了第三个来源。由于信息尚未公开，所有消息人士均拒绝透露姓名。 Zeekr 本月公开提交了在纽约上市的招股说明书，目标是将其估值维持在 130 亿美元。实现披露截至 9 月 30 日的 9 个月内，总收入猛增至人民币 353.1 亿元（合 49 亿美元），高于去年同期的 184.7 亿元。然而，其经营亏损从 49 亿元扩大至 52.3 亿元。 一些上市同行，例如电动汽车制造商蔚来，近几个月来股价波动或下跌，中国的价格战盈利能力受到冲击，促使人们努力削减成本并建立合作伙伴关系，以便在整合竞争中生存下来。 路透社去年 12 月援引消息人士的话说，Zeekr 已秘密提交进行首次公开​​募股，旨在计划筹集超过 10 亿美元资金，并最早于今年第二季度在纽约上市。 消息人士本月向路透透露，Zeekr 仍计划在 IPO 中筹集至少 5 亿美元资金，然后再进行下一步行动。  Zeekr 由吉利（原名浙江吉利控股集团）于 2021 年成立，旨在满足中国对高端电动汽车日益增长的需求。 2 月份，该公司筹集了 7.5 亿美元资金投资者包括自动驾驶技术公司 Mobileye Global 首席执行官 Amnon Shashua (MBLY.O) 和中国电池巨头宁德时代 (300750.SZ)。 Zeekr 在中国提供四种电动车型，其中最畅销的是 001 跨界车，售价 269,000 元人民币（36,927.22 美元）起。 它还计划在德国、以色列、哈萨克斯坦、荷兰和瑞典等。 朱莉·朱和斯科特·默多克的报道； Kane Wuy 的补充报道；克里斯托弗·库欣和克拉伦斯·费尔南德斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/china-ev-brand-zeekr-puts-us-ipo-hold-sources-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 10:44:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国将对澳大利亚葡萄酒进口反补贴关税进行审查</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-review-anti-subsidy-tariffs-australia-wine-imports-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 1 日，中国北京的 Trio 酒吧，一名工作人员在嗅着玻璃杯中的葡萄酒，而一位顾客正在观看。REUTERS/Florence Lo/档案照片&lt; /figcaption&gt; 中国周四表示，将审查对澳大利亚进口葡萄酒征收反倾销和反补贴关税的必要性，这一备受期待的举措是推动改善的一部分关系  商务部在一份声明中表示，决定从周四开始进行审查。 上个月，中国和澳大利亚表示已就和解达成共识世界贸易组织葡萄酒争端，将对2026年到期的反倾销关税进行复审。 “商务部将依法进行复审，全面商务部新闻发言人舒珏廷在北京举行的例行新闻发布会上表示，“我们将根据各利害关系方的诉求，并在事后客观、公正、公开地作出裁决”。检查证据，”她补充道。 该部表示，任何感兴趣的各方或利益相关者都可以在 20 天内提交书面评论。 对大多数澳大利亚葡萄酒征收 218% 的税中国于 2021 年推出提示 这项贸易，以前每年价值高达 12 亿美元，即将崩溃。 “这对于成千上万在葡萄酒行业工作的澳大利亚人来说是个好消息，”一位澳大利亚贸易部长办公室发言人表示。 发言人补充说，自从加快取消对澳大利亚大麦的关税以来，政府一直积极与中国接触，以确保采取类似的程序来解决葡萄酒争端。&lt; /p&gt; 澳大利亚总理安东尼·阿尔巴内斯寻求改善与主要贸易伙伴中国的关系，由于中国电信公司华为、间谍活动和 COVID-19 的争端，这种关系多年来一直恶化。 阿尔巴内斯成为澳大利亚第一任议员自 2016 年 11 月初访问北京以来，中国领导人多次访问中国。 阿尔比·张、伯纳德·奥尔和乔·卡什在北京的报道，刘易斯·杰克逊在悉尼的报道；编辑：Jacqueline Wong、Miral Fahmy 和 Raju Gopalakrishnan]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-review-anti-subsidy-tariffs-australia-wine-imports-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 10:11:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平就基辛格逝世向拜登致唁电</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-sends-condolences-biden-over-kissingers-death-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[美国前国务卿亨利·基辛格在北京会见中国国家主席习近平（无图）中国北京人民大会堂，2018 年 11 月 8 日。REUTERS/Thomas Peter/Pool/File Photo 美国前国家安全顾问兼国务卿亨利·基辛格在政策会议上介绍中国国家主席习近平（左） 2015 年 9 月 22 日，在美国华盛顿州西雅图举行的晚宴上对中美两国首席执行官的讲话。路透社/Jason Redmond/档案照片 中国国家主席习近平和中国高级官员已派出美国资深外交官亨利·基辛格去世。 基辛格曾访问中国 100 多次，最后一次7月在一次意外的北京之行中与习近平会面，周三去世，享年 100 岁，引发了社交媒体上普通中国民众的广泛哀悼。 “基辛格是中国人民的好老朋友。外交部发言人汪文斌在例行记者会上表示，基辛格是中美关系的开拓者和建设者。 基辛格为中美关系正常化做出了“历史性”贡献，中国人民将永远铭记在心。王补充道，记住他的“真诚奉献和重要贡献”。 中国国务院总理李强和外交部长王毅也分别向基辛格家人和美国国务卿布林肯致唁电。汪文斌表示，基辛格认为，中美关系对两国和世界的和平与繁荣至关重要。 “中美双方应该弘扬基辛格的战略远见、政治勇气、外交智慧……推动中美关系健康稳定可持续发展基辛格曾在理查德·尼克松和杰拉尔德·福特总统的政府中担任国务卿和国家安全顾问，他于 1971 年首次访问北京，为美国外交开放铺平了道路 他的去世受到中国官方媒体和社交媒体用户的广泛哀悼。 “基辛格（在中国）的总体印象是，他是一个了解美国的人香港大学助理教授兼地缘政治战略家布莱恩·黄 (Brian Wong) 表示：“基辛格被视为局外人，他理解中国需要超越 20 世纪 60 年代和 1970 年代初的自我孤立。 ”，黄说。 “因此，简而言之，最重要的是，他被视为代表‘中国理解者’。” 丽兹·李 (Liz Lee)、伊森·王 (Ethan Wang) 和Nicoco Chan；编辑：Kim Coghill 和 Gareth Jones]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-sends-condolences-biden-over-kissingers-death-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 09:18:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国中金公司分析师被告知不要发表悲观观点，穿奢侈品——备忘录</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/analysts-chinas-cicc-told-not-publish-bearish-views-wear-luxury-items-memo-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[中国首家联合公司中国国际金融有限公司 (CICC) 的公司徽标风险投资银行，2016 年 3 月 30 日在中国香港举行的公司年度业绩新闻发布会上展示。路透社/Bobby Yip/档案照片 中国国际金融公司 (CICC) (3908.HK)，中国市值第三大投资银行，据路透社看到的一份内部备忘录，该银行已告诉分析师不要发表对中国经济或金融市场的悲观观点。 这份发送给该银行研究部门的备忘录还告诉他们不要发表对中国经济或金融市场的悲观看法。评论不符合政府政策的问题。 此外，国有投行的工作人员被要求不得穿着奢侈品牌或透露自己的薪酬。备忘录称，员工应“确保其家庭成员遵守社会和道德标准”。 中金公司没有回应路透社的置评请求。 彭博社首先报道了该备忘录 作为离岸交易最活跃的中资投行，中金公司也在备忘录中表示，在与海外客户打交道时应格外谨慎，以避免政治和国家安全风险。 虽然中国市场分析师和评论员的负面评论经常受到当局的审查，去年中国经济增长开始放缓后，这一趋势变得更加明显。 中央政府还加大了打击腐败的力度，并利用批评该国“金融精英”过着“享乐主义”生活方式的言论——这是自 2021 年开始的“共同繁荣”运动的一部分。 中国的银行开始提供 口头指导最早于2022年，警告银行家停止在社交媒体上发布描绘奢华生活方式的照片。 银行还被迫削减投资银行家的薪酬和福利，包括旅行和娱乐的补偿和预算削减。 路透社报道4月份，中金公司削减银行家的奖金高达 40%。 Selena Li 和 Jason Xu 的报道；编辑：Sumeet Chatterjee 和 Edwina Gibbs]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/analysts-chinas-cicc-told-not-publish-bearish-views-wear-luxury-items-memo-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 09:05:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾敦促老年人和年轻人因呼吸道疾病避免前往中国</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-urges-elderly-young-avoid-china-visits-due-respiratory-illnesses-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 27 日，中国北京，人们在一家儿童医院外等待乘车。REUTERS/Tingshu Wang/档案照片&lt; /figcaption&gt; 台湾卫生部周四敦促老年人、幼儿和免疫力差的人避免前往中国，因为最近中国呼吸道疾病有所增加，一些专家表示此举效果不佳公共卫生风险。 世界卫生组织（WHO）上周要求中国提供有关激增，世界卫生组织官员表示，这一数字没有 COVID-19 大流行之前那么高，并且没有检测到异常或新型病原体. 自 2002 年至 2003 年在中国爆发并导致全球近 800 人死亡的严重急性呼吸系统综合症 (SARS) 以来，台湾一直对其巨大邻国的疾病爆发保持警惕。 中国政府声称对台湾实行民主治理，最初试图掩盖这一疫情。 台湾卫生部在每周内阁会议后发表的一份声明中表示，由于呼吸道疾病的增加，在中国，请老年人、幼儿和其他免疫力较差的人，除非必要，不要前往中国大陆、香港和澳门。 如果必须旅行，那么人们应该接种流感和新冠疫苗在前往中国之前，它补充道。 卫生与健康中心流行病学家 Shu-Ti Chiou。台北可持续发展基金会表示，该建议将导致公众错误地认为，只要不去中国，他们就不会感染呼吸道疾病。 拉吉布·达斯古普塔 (Rajib Dasgupta)，流行病学家、社区卫生教授。新德里贾瓦哈拉尔尼赫鲁大学也表示，“针对呼吸道感染的旅行限制并不是阻断传播的有效措施”。 一些公共卫生研究人员表示，旅行建议是合理的，称台湾也有可能经历冬季以及大流行限制取消后，呼吸道疾病激增。首尔国立大学流行病学家 Sung-il Cho 表示：“他们会谨慎行事，不要通过海外旅行来加速疫情。”中国外交部长王毅周三表示，中国呼吸道疾病的增加是一个常见问题&lt; /a&gt; 是所有国家都面临的问题，中国当局已对其进行有效控制。 中国台湾事务办公室以及香港和澳门当局没有立即回应置评请求。 Ben Blanchard 在台北和 Andrew Silver 在上海的报道； Anne Marie Roantree 和 Farah Master 在香港的补充报道；编辑：Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-urges-elderly-young-avoid-china-visits-due-respiratory-illnesses-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 08:15:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着选举临近，台湾报告中国有更多军事活动</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-reports-more-chinese-military-activity-election-nears-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[在这张拍摄于 2023 年 4 月 11 日的插图中，可以在展示的中国和台湾国旗前看到海军微型模型。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/文件照片 台湾周四再次报道中国战机和军舰在台湾周围飞行，其中包括飞机穿越台湾海峡敏感的中线，而北京在台湾一月份大选前继续进行军事活动” 1 月 13 日的民意调查和竞选活动已经进入紧锣密鼓的阶段。与中国的关系是一个主要争论点。 台湾国防部表示，从周四上午开始，它发现了 J-10 和 J-16 战斗机以及舰载直升机在台湾中部和台湾地区执行任务。国防部补充说，其中 11 架飞机飞越台湾海峡中线或附近地区，与中国军舰一起执行“联合战备巡逻”。 海峡中线曾经是两岸之间的非正式屏障，但现在中国飞机经常飞越该海峡。 台湾国防部表示，台湾派出了自己的部队进行监视。 本月，台湾报告了中国空军至少另外进行了三次类似的大规模出动，北京方面尚未对此发表评论。 中国表示，其在台湾附近的活动旨在防止台湾之间的“勾结”分裂分子和美国，并保护中国的领土完整。 台湾政府多次提出与中国进行谈判，拒绝北京的主权主张，并表示只有台湾人民才能决定他们的未来。 &lt; p&gt;根据民意调查，执政党民进党的赖清德是台湾下一任总统的领先者。 台湾主要反对党国民党传统上是台湾主要反对党国民党的热门人选。支持与北京的密切关系，并承诺如果赢得选举将与中国重新开启对话。 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道；编辑：Sonali Paul 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-reports-more-chinese-military-activity-election-nears-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 07:55:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>持有 4.3 万亿美元的公共投资者对中国的看法有所下降，但净额为零</title>
      <link>https://www.reuters.com/sustainability/public-investors-with-43-trln-are-down-china-net-zero-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 调查中没有基金对中国前景持乐观态度 - OMFIF 印度是新兴市场中的首选 投资者担心长期较高的利率  2021 年 11 月 15 日中国北京新北京证券交易所一景。REUTERS/Tingshu Wang//档案照片 德国股价指数 DAX 图拍摄于 2023 年 11 月 28 日在德国法兰克福证券交易所。 REUTERS/Staff/File Photo 一项调查显示，管理着 4.3 万亿美元资产的公共养老金和主权财富基金对投资中国持悲观态度，但热衷于削减其投资组合的净排放量官方货币和金融机构论坛（OMFIF）。 央行、经济政策和公共投资智库 OMFIF 对 22 家基金的调查还显示，50 家最大养老基金中 62%近一半的最大主权财富基金去年因高通胀和全球加息速度创历史新高而遭受损失。 OMFIF 概述了基金中的悲观情绪，超过一半的基金预计全球经济将在 2019 年陷入衰退。未来 12 个月。没有人对中国经济前景持乐观态度，称监管环境和地缘政治是阻碍他们投资的主要因素。 在债务负担沉重的房地产行业和由于经济不确定性而希望增加储蓄的消费者。 “印度是受访者中最具吸引力的新兴市场，而大多数人认为监管和地缘政治是投资中国的障碍，”该报告的作者调查显示，基金仍然担心利率，63% 的基金将利率视为未来十年投资策略的首要因素，这一比例是去年调查的两倍。  报告称，“（投资者）现在关注的焦点是如何应对陷入更高、更长利率周期的宏观经济环境。” 虽然 73 % 的基金表示，他们承诺到 2050 年在其投资组合中实现净零排放，超过三分之一的基金计划在未来 12-24 个月内增加对绿色债券和绿色实物资产的配置，但任何投资仍需为基金赚钱。 “我们正在寻找能够满足 ESG 和回报的交易，我们不会仅仅为了遵守 ESG 目标而接受较低的回报，”管理人员 David Morley OMFIF 补充说，总体而言，主权基金的表现优于公共养老金同行。前 50 名主权基金管理的总资产从一年前的 11.3 万亿美元小幅增长 2.3%，达到 11.6 万亿美元，这得益于中东基金受益于大宗商品价格飙升的巨大收益。 阿联酋阿布扎比投资局和沙特公共投资公司分别增长了 13.8% 和 12.9%，合计收益超过 2000 亿美元。 Libby George 报道；莎朗·辛格尔顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sustainability/public-investors-with-43-trln-are-down-china-net-zero-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 07:54:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>