<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Dec 2023 09:14:08 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>中国风险投资、私募股权基金因拟议的变革而感到不安</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/china-venture-capital-private-equity-funds-rattled-by-proposed-changes-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[2021年7月9日，中国北京金融街中国证监会大楼外飘扬着中国国旗。路透社/Tingshu Wang/file photo 中国大幅提高私募股权 (PE) 和风险投资 (VC) 基金投资门槛的提议正面临行业参与者的强烈反对，担心这可能会导致公司破产 中国证券监管机构发布周五晚间起草规则，要求私募股权和风险投资基金的合格投资者至少筹集 300 万元人民币（418,731 美元） ），将现行门槛提高两倍，以保护小投资者。 对于将大部分资产投资于特定公司或项目的基金，个人投资者的门槛设定为1000万元人民币，总部位于深圳的风险投资公司中欧资本 (China Europe Capital) 董事长亚伯拉罕·张 (Abraham 张) 表示，“新的、严格的规则将为小企业挖坟墓。”该公司投资于芯片制造等技术，人工智能。 “这加剧了这个已经在寒冬中瑟瑟发抖的行业的痛苦。” 根据咨询公司 Zero2IPO 的数据，2023 年前 9 个月，中国新设立的 PE 和 VC 基金的融资额下降了 20%，由于该国经济疲软和股市波动抑制了风险偏好。 规模较小的早期风险基金往往依赖高净值个人投资者进行融资，而规模较大的后期基金则倾向于依赖高净值个人投资者进行融资。业内人士表示，通常会利用机构资金来获取资本。 资深风险投资家、北京势股科技有限公司联合创始人李刚强表示，该公司是一家面向早期投资者和企业企业家的融资平台。该提案对于目前受到个人投资者青睐的单一项目基金来说是“毁灭性的”。 “这样的政策对于单一项目基金管理人……以及小投资者来说是极其不公平的，”李说。一篇博文预计，如果规则以目前的形式生效，至少有 1,000 家私募基金管理公司将被淘汰。  但风险投资家表示，新政策可能会适得其反。 “在艰难的融资环境中，就像在伤口上撒盐一样。” ，这与政府对早期科技初创企业的支持背道而驰。”总部位于上海的新通资本首席执行官安德鲁·钱说。该公司管理着超过10亿元人民币的资金，专注于成长阶段的投资。 &lt; p&gt;数据公司 Preqin 的数据显示，专注于中国的人民币计价私募股权基金今年迄今已筹集 97 亿美元，而去年为 337 亿美元，2021 年为 1,166 亿美元，创下至少 2010 年以来的最低水平。 此外，2023 年尚未筹集任何货币的专注于中国的收购基金。相比之下，疫情爆发前，2022 年为 2.1 亿美元，2019 年为 132 亿美元。 Qian 认为，风险投资基金，特别是那些针对最容易受到新规定影响的家庭成员和朋友等小型投资者的风险投资基金，应该与大型私募股权基金的监管方式不同。 这位风险投资资深人士表示，“在海外，天使投资对普通人来说是可以进行的”，他指的是美国等国家，“但我们对此类投资者关上了大门。将使筹款变得更加困难。” （1 美元 = 7.1749 人民币） 上海 Samuel Shen 和 Li Gu 以及香港 Kane Wu 的报道；杰米·弗里德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/china-venture-capital-private-equity-funds-rattled-by-proposed-changes-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 02:08:22 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>