<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Nov 2023 03:15:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>台湾总统：中国“不知所措”，无法考虑入侵</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-president-china-too-overwhelmed-consider-invasion-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[台湾总统蔡英文于 2023 年 10 月 11 日在台湾台北举行的玉山论坛上发表讲话。REUTERS/Annabelle Chih/档案照片 中国以民主的方式看待问题台湾作为自己的领土进行统治，过去四年加大了对台湾的军事压力，引发了人们对冲突可能产生全球影响的担忧。 但蔡英文在采访记录中表示，办公室周四发表的声明称，中国目前存在太多问题。 “嗯，我认为中国领导层在这个时刻对其内部挑战感到不知所措。我的想法是，也许现在不是他们考虑大规模入侵台湾的时候，”她说。 “很大程度上是因为内部的经济和金融以及政治挑战，而且，国际社会已经明确表示，战争不是一个选择，和平与稳定符合每个人的利益。” 蔡英文及其政府多次呼吁与中国进行谈判，但遭到拒绝，因为北京对蔡英文的看法蔡英文表示，只有台湾人民才能决定自己的未来。 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道；史蒂芬·科茨 (Stephen Coates) 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-president-china-too-overwhelmed-consider-invasion-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 00:44:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早盘竞价：大量数据、政策日能否撼动市场？</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-pix-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[一位货币交易商在显示韩国综合股票价格指数 (KOSPI) (R) 和之间汇率的电子板前工作2015 年 8 月 25 日，韩国首尔一家银行的交易室，人民币和韩元（左）。 REUTERS/Kim Hong-Ji/File Photo A看看亚洲市场未来的一天。 如果本周到目前为止，亚洲市场，随着投资者准备迎接大量顶级经济数据和政策事件，周四情况可能会突然发生变化来自整个大陆。 亮点之一，韩国央行&lt; /a&gt; 设置利率，中国发布 11 月份官方制造业和服务业采购经理人指数报告，印度公布第三季度增长数据。 日本和韩国的最新工业生产和零售销售数据也即将公布，所有这些都可能影响各自的市场，尤其是货币。 在其他条件相同的情况下，周四亚洲市场的风险可能会倾向于上行，尽管 周三，全球股市再次陷入困境。 这主要是因为股市持续下跌美元和 美国债券收益率继续放松金融状况。从理论上讲，这应该会提振动物精神和风险较高、收益较高的资产的吸引力。 美国高盛(Goldman Sachs)表示，金融状况是自9月初以来最宽松的，一个月内下降了100个基点。该银行的全球和新兴市场指数上周小幅上涨，但金融状况也较一个月前宽松约 100 个基点。 美国利率期货市场目前预计明年 5 月开始降息幅度将超过 100 个基点，两年期国债收益率为 7 月以来的最低水平 - 仅本周就下跌了近 40 个基点。 &lt;美元周三触及8月10日以来新低，多数亚洲和地区货币纷纷趁势。表现最好的两种货币处于“利差”范围的两极——新西兰元和日元。 继央行的&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/new-zealand-keeps-rates-hold-warns-hikes-may-not-be-over-2023-11-29/&quot;&gt; “鹰派立场” - 政策制定者将关键现金利率维持在相对较高的 5.50%，但出人意料地表示，如果通胀不缓和，可能会再次上调利率。 值得注意的是，日本利率仍然是负面的，但可能不会持续太久。日本央行将很快结束负利率政策的预期将日元从深渊拉升，并在此过程中缓解了央行通过直接外汇市场干预来支持日元的压力。 South预计韩国央行将把基准利率维持在 3.50%，并至少维持到明年年中。但正如新西兰储备银行周三所表明的那样，政策制定者保留出人意料的能力。 与此同时，印度 GDP 增长率预计将在 2023 年放缓至 6.8%。 7 月至 9 月期间增长率为 7.8%，而中国要素活动可能在 11 月再次收缩，但速度较慢。 以下关键事态发展可能为周四的市场提供更多方向： - 韩国利率决定 - 中国官方采购经理人指数（11 月） - 印度 GDP（第三季度） 作者：Jamie McGeever
编辑：高卓仪]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-pix-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 21:49:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>First Quantum 首席财务官表示，现在考虑为巴拿马项目引入合作伙伴还为时过早</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/commodities/first-quantum-cfo-says-it-is-too-early-consider-bringing-partner-panama-project-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[加拿大第一量子矿物公司巴拿马铜矿景观，2022 年 12 月 6 日，巴拿马多诺索。 REUTERS/Aris Martínez/File Photo 加拿大矿业公司 First Quantum Minerals 的高级官员 (FM.TO) 在周三的丰业银行会议上表示，考虑在其旗舰巴拿马公司引入新合作伙伴还为时过早，而且可能也太具有挑战性由于情况而导致的项目。 在巴拿马总统劳伦蒂诺·科尔蒂索 (Laurentino Cortizo) 周二下令 关闭矿场 。在此之前，最高法院决定宣布 First Quantum 的合同违宪。 引入一位新投资者可以帮助分散风险并巩固 First Quantum 的资产负债表，这被认为是一种可能的解决方案。 根据路透社看到的加拿大银行准备的一份说明，第一量子矿业首席财务官 Ryan MacWilliam 在丰业银行组织的年度采矿会议上发表了上述评论。 当被要求发表评论时，第一量子提到丰业银行票据。丰业银行未能立即发表评论。 自周二法院裁决以来，该公司首次就巴拿马 Cobre 矿的所有权未来发表评论。 巴拿马迎来了前所未有的公众关注政府与 First Quantum 为其巴拿马 Cobre 矿签署新合同后引发抗议。抗议者中断了对该矿的供应，迫使第一量子公司上周暂停了该矿。 MacWilliam 在会议上表示，考虑到巴拿马发生的事件，目前尚不清楚 Cobre巴拿马何时能够恢复运营。&lt; /p&gt; 另外，该公司在周三的一份声明中表示，有兴趣与巴拿马政府进行对话，并警告说，如果不有序关闭该矿，将会对环境造成损害。 抗议活动已导致 First Quantum 的市值蒸发约 110 亿加元（81 亿美元）。周三，该股下跌约10%。 中国江西铜业股份有限公司（600362.SS）是第一量子的最大股东。 矿场关闭也对中美洲国家产生了影响，因为巴拿马铜矿为巴拿马的能源贡献了约 5%经济并支持约 40,000 个就业岗位。 第一量子已斥资超过 100 亿美元开发该矿，首席财务官表示，该公司已经启动了两条独立的国际仲裁来保护其资产，其中约占 46占第三季度收益的%。 （1 美元 = 1.3594 加元） Divya Rajagopal 的报告，Elida Moreno 的补充报告。
丹尼·托马斯撰写
编辑：Chizu Nomiyama 和 Nick Zieminski]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/commodities/first-quantum-cfo-says-it-is-too-early-consider-bringing-partner-panama-project-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 20:50:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>外交部长：中国聚集性流感病例已得到有效控制</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-cluster-flu-cases-under-effective-control-foreign-minister-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[中国外交部长王毅于 2023 年 11 月 26 日星期日在韩国釜山举行的第十次中日韩外长会议上发表讲话。 Young-joon/Pool 来自路透社 中国外交部长王毅表示，近期中国呼吸道疾病的增加是所有国家和中国当局面临的共同问题，并已得到有效控制。周三。 世界卫生组织 (WHO) 上周要求中国提供有关呼吸道疾病增加，并报告儿童出现聚集性肺炎。 但世界卫生组织官员周一表示，病例数激增中国的患病率没有 COVID-19 大流行之前那么高，并重申在最近的病例中没有发现新的或不寻常的病原体。 “最近我们看到了一些聚集性流感病例中国某些地区的儿童。事实上，这种现象在许多国家都是非常普遍的现象，在中国，这种现象已经得到有效控制。”王毅在纽约联合国安理会主持有关以色列与哈马斯冲突的会议时对记者表示。  “中国与国际社会的交往不会受到任何因素的影响，我们欢迎世界各国朋友更多地来访。” 中国和世界各国都世卫组织面临关于 2019 年底在中国中部城市武汉出现的最早的 COVID-19 病例报告透明度的质疑。 米歇尔·尼科尔斯 (Michelle Nichols) 和迈克尔·马丁纳 (Michael Martina) 的报道
克里斯·里斯和迪帕·巴宾顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-cluster-flu-cases-under-effective-control-foreign-minister-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 19:46:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Shein IPO 引发有关供应链中涉嫌强迫劳动的新问题</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/sheins-ipo-raises-fresh-questions-alleged-forced-labor-its-supply-chain-2023-11-28/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/sheins-ipo-raises-fresh-questions-alleged-forced-labor-its-supply-chain-2023-11-28/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 15:03:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国习近平访问金融中心上海</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-visits-financial-hub-shanghai-first-trip-three-years-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[中国国家主席习近平出席亚太经合组织领导人非正式会议2023 年 11 月 17 日，亚太经合组织 (APEC) 峰会在美国加利福尼亚州旧金山举行。路透社/凯文·拉马克 中国国家主席习近平访问上海，参观了多个场馆，了解了这座城市的发展情况新华社周三报道，努力增强国际金融中心竞争力。 习近平于周二和周三出访，并视察了上海期货交易所，这是一个展示上海科技创新和发展的展览。报告称，这是一个政府补贴的租赁住房社区。 有人看到他与其他政府领导人在一起，其中包括负责监督日常事务的中国共产党中央委员会书记处书记蔡奇。中共中央政治局常委、国务院副总理何立峰、上海市委书记陈吉宁、市长龚正陪同视察。 国家电视台发布的一段视频显示习近平视察。一个人形机器人和展示中国集成电路技术的展览的一部分，他一直在推动这个行业更加现代化和自给自足。 他还参观了上海闵行的一个经济适用房。区。由于上海等主要城市的高房价将许多买家拒之门外，中国政府近几个月承诺提供更多支持，以促进经济适用房的发展。 这是他自 2020 年 11 月以来首次访问这座城市，今年已经过去了一年。上海爆发了针对中国零新冠政策的历史性街头抗议活动。 此次访问也恰逢经济改革试验场上海自由贸易区（FTZ）成立十周年它一直在努力兑现其最初的货币自由流动和国际贸易便利化的承诺。 上海是中国最大的外国商业社区的所在地，拥有特斯拉等公司(TSLA.O)，迪士尼 (DIS.N) 和欧莱雅，但其经济和全球声誉因去年新冠肺炎引发的长达两个月的封锁而受到严重打击。(DIS.N)习近平访问之际，外国企业和私人投资者对中国经济的信心仍然低迷，受到中国过去的新冠疫情政策以及政府开始放松对技术和房地产等行业长达数年的监管打压的影响。  过去一年，习近平的亲密密友、中国总理李强向外国公司和当地企业家提出了开放中国的建议，但由于中国经济的发展，他对外国企业和当地企业家的开放表示了怀疑。更广泛的反间谍法、突击搜查咨询机构等举措，以及缺乏提振信心的政策。 Brenda Goh、Bernard Orr、Ella Cao 和 Ethan Wang 报道；编辑：Mark Potter、Louise Heavens、Chizu Nomiyama 和 Mark Porter]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-visits-financial-hub-shanghai-first-trip-three-years-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 14:36:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>克里表示，中美将在 COP28 峰会上合作</title>
      <link>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/us-climate-envoy-urges-wider-support-phasing-out-unabated-fossil-fuels-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[美国总统气候问题特使约翰·克里 (John Kerry) 出席 2023 年 11 月 16 日在美国加利福尼亚州旧金山举行的亚太经合组织 (APEC) 首席执行官峰会。 REUTERS/Carlos Barria 美国将华盛顿气候特使周三表示，与中国合作，使本周在阿拉伯联合酋长国开始的联合国气候谈判取得成功。 美国和中国这两个世界上最大的温室气体排放国之间的合作气体被认为对于在 11 月 30 日至 12 月 12 日的峰会（即 COP28）上达成共识至关重要。 “我们决定共同努力，以取得成功的 COP，取得成功的全球盘点，”克里在谈到本月与中国同行的会面时说道。 全球盘点是在气候谈判中进行的一项评估，旨在评估各国距离将全球升温限制在比预期高 1.5 摄氏度的目标还有多远。 -工业水平。 克里和中国气候特使解振华在加利福尼亚州会面，双方同意恢复北京去年暂停的双边气候工作组。 美国尽管在化石燃料等问题上仍存在分歧，但中国同意支持新的全球可再生能源目标，并共同努力解决甲烷和塑料污染问题。 “我们打算努力看看是否有进一步的合作可以推动我们所有人的事业，”克里说。 “如果中国和美国不积极推进减排，我们就无法赢得这场战斗。” 在主要石油生产国阿联酋举行的会谈是各国政府加快行动的关键机会关于气候变化。然而，他们在化石燃料的使用问题上仍然存在分歧，化石燃料的燃烧是气候变化的主要原因。 克里在与记者的电话会议中敦促主要化石燃料生产商支持以下措辞：承诺他们逐步淘汰使用“有增无减”的化石燃料 - 指的是在没有排放捕获技术的情况下燃烧的燃料。 “他们需要立即站出来并成为解决方案的一部分，而不是最重要的”他说，但没有透露任何具体生产国。 四月份，包括美国在内的七国集团工​​业化国家同意加快“逐步淘汰未减少的化石燃料”在化石燃料的使用方面似乎可能取得突破。 在对化石燃料未来的分歧未能达成逐步减少化石燃料的协议后，谈判代表转向新的术语寻求妥协。去年的峰会。 “我们希望能够发出一个非常强烈的信号，即世界各国致力于共同努力，在未来三十年内摆脱化石燃料排放。时期。这很关键，”克里说。 亚历山大·康威尔 (Alexander Cornwell) 报道
马克·波特和加雷斯·琼斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/sustainability/climate-energy/us-climate-envoy-urges-wider-support-phasing-out-unabated-fossil-fuels-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 14:35:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一年过去了，中国的新冠抗议者陷入希望与冷漠之间</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/one-year-chinas-covid-protesters-caught-between-hope-apathy-2023-11-28/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/one-year-chinas-covid-protesters-caught-between-hope-apathy-2023-11-28/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 12:10:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第三季离港居民提取退休金按年增1.7%</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/pension-withdrawals-by-residents-leaving-hong-kong-q3-up-17-year-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[透过香港摩天轮的窗户可以看到香港城市的全景，中国，2019 年 9 月 5 日。路透社/Amr Abdallah Dalsh/档案照片 永久离开香港的居民从强制性公积金 (MPF) 中提取了总计 22.13 亿港元（合 2.8372 亿美元） ) 政府数据显示，2023 年第三季度养老金账户同比增长 1.7%。 7 月至 9 月季度共提出 8,700 份养老金申请，而去年同期为 8,600 份。强制性公积金计划管理局（积金局）周三公布的数据显示，2022 年同期索赔额为 21.77 亿港元。 申索人数高于 4 月至 6 月季度的 7,300 宗和 6,700 宗。 1 月至 3 月，分别提取了 17.87 亿港元和 15.73 亿港元。 为了控制 COVID-19 的传播而采取的限制措施是人们离开香港的原因之一。密切关注新冠肺炎 (COVID-19) 政策，但于去年 8 月开始放宽限制。 强积金是香港居民的一项强制退休计划，雇员及其雇主均须缴款。 边境检查站于 2 月全面重新开放，而所有大流行限制措施均从 3 月 1 日起取消，经过三年多严格的 COVID-19 措施，当局一直在努力恢复商业信心并吸引投资者。 该市 &lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/asia-pacific/hong-kongs-population-climbs-75-million-near-2019-level-2023-08-15/&quot;&gt;人口增加 较去年年中增加 152,000 人，即 2.1%，达到今年 6 月的 7,498,100 人，这是自 2020 年因严格的 COVID-19 措施而开始下降趋势以来的首次显着上升。 强制性公积金计划管理局表示，由于一名计划成员可能拥有多个账户，有时一人会提出多次提取退休金的申索。 2023年第三季的申索总数为 -涵盖包括退休在内的所有原因 - 为 68,500 起，较上一季度的 57,600 起索赔增加 18.9%。 （1 美元 = 7.7999 港元） Donny Kwok 报道；伯纳黛特·鲍姆编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/pension-withdrawals-by-residents-leaving-hong-kong-q3-up-17-year-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 10:16:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>具有里程碑意义的香港国家安全案预计将在3至4个月内判决 - 法官</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/landmark-hong-kong-national-security-case-verdict-expected-3-4-months-judge-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[周嘉诚，被指控的 47 名民主活动人士之一2021 年 11 月 29 日，根据国家安全法串谋颠覆国家安全的嫌疑人抵达中国香港西九龙裁判法院大楼。 REUTERS/Lam Yik/资料照片 国家里程碑对 16 名香港民主活动人士的安全审判于周三进入最后阶段，预计将于 2024 年初作出判决，距离他们被指控串谋颠覆已有两年多了。 截止提交的第一天国家安全法官之一安德鲁·陈 (Andrew Chan) 表示，判决将“暂定”在三到四个月内做出，并留出 10 天的时间来结束提交。 这是首次正式表明可能存在自 2 月 6 日开始审判以来，法庭诉讼已经持续了 100 多天。 这场法律传奇始于警方于年初突袭了该市 50 多名民主党领袖。 2021 年，中国全面实施国家安全法。包括美国在内的一些西方政府批评该法律是镇压工具。 北京表示，在 2019 年长达数月的民主抗议活动之后，国家安全法为这座城市带来了稳定。 北京表示，国家安全法为这座城市带来了稳定。 &gt; 此案可能会导致许多民主党领袖被判终身监禁。 在整个审判过程中，政府检察官指控民主党人密谋引发宪法危机，并以非法手段颠覆当局. 检察官声称，在组织旨在最大限度地提高民主反对派在立法机构获得多数席位的机会的初选后，民主党将寻求“不加区别地否决”政府预算，以迫使政府做出回应检察官表示，其目的是颠覆国家政权，或迫使香港领导人辞职。 在结案陈词中，检察官文浩然 (Jonathan Man) 辩称，很明显，即使没有实际的暴力，颠覆行为也已经发生。 曼告诉法庭，“现在不需要使用身体暴力”来进行颠覆，并表示这种行为经常发生通过包括社交媒体在内的数字手段进行传播。 “与公众的沟通更加容易，很容易操纵这些手段来危害国家安全，”他补充道。 然而，一些辩护律师在结案陈词中辩称，香港的小宪法《基本法》允许否决预算的权利。 大多数民主党人已被拘留超过 1,000 天。自2021年2月28日起，以国家安全为由，并接受了马拉松式保释听证会。由于检察官要求更多时间准备，此案一再被推迟。最初的 47 名民主党人中只有 13 人获准保释。 47 名被指控的人中有 31 人已认罪，这可能使他们有资格获得减刑。只有 16 人没有认罪，其中包括前记者 Gwyneth Ho；活动家 Owen Chow 和 Gordon Ng；  已认罪的人包括前法学教授戴耀廷和活动人士黄之锋，他们将在审讯后被判刑。四名认罪者已成为检方证人。 编辑：Gerry Doyle 和 Raju Gopalakrishnan]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/landmark-hong-kong-national-security-case-verdict-expected-3-4-months-judge-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 09:43:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>政策措施出台后，中国新房价格今年将攀升</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-new-home-prices-now-seen-climbing-this-year-after-policy-steps-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[摘要：  2024 年新房价格可能上涨 明年房地产销售、投资将继续下滑  2023 年 9 月 27 日，中国北京恒大住宅区，一名女子骑着摩托车经过住宅楼。REUTERS/Florence Lo /File Photo 在采取一系列政策措施支持中国陷入困境的房地产市场后，中国新房价格预计今年将上涨 3%，高于此前对价格的预期路透社的一项民意调查显示，这一数字将持平。 但 11 月 20 日至 28 日对 11 名经济学家进行的民意调查也显示，对 2024 年新房价格增长 1% 的预期与 8 月的民意调查相比几乎没有变化。经济学家表示，当局需要采取更多措施。 中国现金紧张且负债累累的房地产行业许多开发商拖欠债务，引发了人们对更广泛的金融危机的担忧，打压了消费者信心并阻碍了经济增长. 当局，特别是大城市的当局，已采取一系列措施来提振需求，包括允许减少首付、放宽对购房的限制（例如可购买的房屋数量）、降低购房成本。借贷成本并鼓励延长贷款。 但大多数分析师认为，这些行动必须辅之以更强有力的财政和货币行动。 “2024年主要城市仍有放松房地产政策的空间。 ..明年一二线城市的市场表现将继续跑赢三四线城市。”房地产研究公司中国指数研究院分析师黄宇表示。 预计民意调查还显示，与 8 月份预测的下降 5% 相比，2023 年的下降幅度被下调至 8%。经济学家还预计明年房价将下降，预计下降5%。 “关键原因是购房者信心尚未完全重建，”惠誉博华高级分析师王兴平表示。 “关键原因是购房者信心尚未完全重建。” &gt; 根据民意调查，预计 2023 年房地产投资将下降 10%，2024 年将下降 8.4%。 监管机构正在起草一份包含 50 种房地产的清单 开发商有资格获得一系列融资支持，包括碧桂园(2007.HK)和国家支持的万科(000002.SZ)，彭博社上周报道。 (有关路透社季度房地产市场民意调查的其他报道） 梁平高和 Ryan Woo 的报道；编辑者]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-new-home-prices-now-seen-climbing-this-year-after-policy-steps-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 09:13:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国最高外交官王毅将于周四访问越南 - 消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-top-diplomat-wang-yi-visit-vietnam-thursday-sources-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[中国外交部长王毅出席《构建人类命运共同体：中国的主张与行动》白皮书记者会2023 年 9 月 26 日，中国北京。路透社/Shubing Wang/档案照片 两名越南消息人士周三表示，中国最高外交官王毅将从周四开始访问越南。&lt;一位消息人士称，“预计他将于周五出席在河内举行的越南-中国政府间会议”。 越南和中国外交部没有立即回应请求置评。 自 1950 年建交以来，尽管 1979 年爆发了短暂战争，中国与越南传统上仍保持着牢固的关系。 中国是越南最大的贸易伙伴和重要的经济来源据报道，中国商务部部长王文涛周一在访问越南期间承诺，随着两国寻求深化贸易关系，进一步向越南农产品开放中国市场越南工业和贸易部。 路透社上个月报道称，越南和中国官员正在为中国国家主席习近平可能访问河内做准备。当时计划在十月底或十一月初进行这次旅行。三名驻河内外交官随后表示，访问可能会推迟到 12 月。 去年越南与中国的双边贸易增长 5.5%，达到 1755 亿美元，其中中国对越南的出口额占 67%，据该部称。 河内局报道，北京吴瑞安补充报道；编辑：卡努普里亚·卡普尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-top-diplomat-wang-yi-visit-vietnam-thursday-sources-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 05:02:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国11月份工厂活动可能连续第二个月收缩</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-nov-factory-activity-likely-contracted-second-month-2023-11-29/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 4 月 26 日，中国浙江省金华市一家工厂的零跑电动汽车生产线上，机械臂正在组装汽车。《中国日报》来自 REUTERS/路透社周三的一项民意调查显示，中国11月份制造业活动可能连续第二个月萎缩，在工厂主努力争取国内外订单之际，要求采取进一步刺激措施的呼声依然高涨。  虽然 11 月份官方采购经理人指数 (PMI) 预计将从上个月意外下降的 49.5 改善至 49.7，但路透调查中 31 名经济学家的预测中值显示该指数维持不变低于界定收缩与扩张的 50 点水平。 经济学家似乎一致认为，尽管 10 月份混合数据中出现了一些复苏迹象，所有受访者返回的读数都在 49.0 至 49.0 之间，但经济仍在很大程度上难以获得牵引力。 50.2，绝大多数人预测小幅收缩在 49.6 至 49.8 之间。 由于房地产市场陷入严重危机，世界第二大经济体今年无法实现新冠疫情后的强劲复苏，地方政府债务风险、全球经济增长放缓和地缘政治紧张局势削弱了势头。 一系列政策支持措施效果有限，加大了当局推出更多刺激措施的压力。  &gt;中国工业企业利润增长萎缩&lt;继 9 月增长 11.9% 和 8 月增长 17.2% 后，上个月又回到低个位数，分析师将其归因于投入成本波动。 10月份新出口和进口订单均出现萎缩。 缓慢的复苏促使许多分析师警告中国可能会开始除非政策制定者采取措施调整经济方向，否则本十年晚些时候将陷入日本式的停滞 中国央行行长周二表示，他“相信中国将在2024年及以后实现健康、可持续的增长”，但敦促进行结构性改革以减少依赖政策顾问表示，如果政府希望维持明年“5%左右”的年度经济增长目标（这将与今年的目标相匹配），那么政府将需要实施进一步的刺激措施. 官方PMI将于周四发布。私营财新工厂调查将于周五发布，分析师预计其读数将从 10 月份的 49.5 升至 49.8。 乔·卡什 (Joe Cash) 报道； Susobhan Sarkar 和 Devayani Sathyan 在班加罗尔进行的民意调查；编辑：金·科希尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-nov-factory-activity-likely-contracted-second-month-2023-11-29/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 04:41:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>负债累累的中国地方政府争相发行210亿美元专项债券救助小银行</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/debt-laden-chinas-local-governments-scramble-rescue-small-banks-with-21-bln-2023-11-28/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/debt-laden-chinas-local-governments-scramble-rescue-small-banks-with-21-bln-2023-11-28/</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 01:58:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国恒大集团对母公司提起法律诉讼</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/china-evergrande-unit-commences-legal-proceedings-against-parent-2023-11-28/</link>
      <description><![CDATA[2021 年 9 月 26 日，公司徽标出现在中国广东省深圳市的中国恒大集团总部。路透社/Aly Song/档案照片 恒大物业服务集团 （6666.HK）周二表示，旗下子公司已对恒大地产集团公司和陷入困境的开发商中国恒大提起法律诉讼(3333.HK)等。 单位金碧物业管理公司已启动追偿约20亿元的程序（2.796亿美元）存单质押担保。 该诉讼涉及恒大物业约134亿元存款质押的执行。 金碧地产也已启动法律诉讼起诉深圳启航金属材料公司、贵州广聚源房地产开发有限公司和恒大地产集团贵阳地产。 2月份，母公司恒大集团表示正在与恒大物业洽谈偿还资金事宜。 在2022年7月，恒大首席执行官和财务负责人在初步调查发现涉嫌挪用恒大物业担保贷款后辞职。 恒大正在调查价值13.4的存款恒大物业所属的亿元人民币被用作质押担保的抵押品，被银行扣押。 恒大物业已收到广东省广州市中级人民法院正式受理立案通知书，周二表示。 （1 美元 = 7.1532 人民币） Echha Jain 在班加罗尔的报道；编辑：Devika Syamnath]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/china-evergrande-unit-commences-legal-proceedings-against-parent-2023-11-28/</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2023 13:07:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>