<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Dec 2023 01:06:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>耶伦宣布对墨西哥实施新制裁，旨在遏制芬太尼流动</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/americas/yellen-mexico-announce-new-actions-stemming-fentanyl-flows-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/americas/yellen-mexico-announce-new-actions-stemming-fentanyl-flows-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 23:14:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>共和党媒体指出边境问题，乌克兰援助法案在美国参议院受阻</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-senate-sets-test-vote-ukraine-aid-despite-republican-opposition-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 12 月 1 日在美国华盛顿看到美国国会大厦。 REUTERS/ Elizabeth Frantz/档案照片 美国参议院多数党领袖查克·舒默（纽约州民主党）于 2023 年 12 月 5 日在美国华盛顿特区的美国国会大厦举行每周参议院政党核心小组午餐会后向记者发表讲话。路透社/肯·塞德诺/档案照片 周三，美国参议院否决了为乌克兰和以色列提供数十亿美元新安全援助的立法，因为共和党人迫切要求采取更严厉的措施来控制美国与墨西哥边境的移民。 &lt; p&gt;随着投票继续进行，投票结果为45票赞成、48票反对，这意味着这项1105亿美元的法案无法在100名议员的参议院中获得所需的60票，为开始对该法案进行辩论铺平道路。 &lt; p&gt;这次投票是按照党派路线进行的，每位参议院共和党人都与参议员伯尼·桑德斯一起投了反对票，后者是一名独立人士，通常投票支持民主党，但对资助以色列针对巴勒斯坦人的“当前不人道的军事战略”表示担忧。 “今天的投票让民主党领袖认识到参议院共和党人说到做到。那么我们来投票吧。然后，让我们最终开始满足美国的国家安全优先事项，包括在国内，”参议院共和党领袖米奇·麦康奈尔在周三早些时候的一次发言中说道。 帕特里夏·曾格勒的报道，史蒂夫·霍兰德的补充报道和大卫·摩根；艾莉森·威廉姆斯和格兰特·麦库尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-senate-sets-test-vote-ukraine-aid-despite-republican-opposition-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 22:41:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国监测中国军舰在柬埔寨基地的报告</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/us-monitoring-reports-chinese-warships-cambodian-base-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[2019 年 7 月 26 日，一名水手在柬埔寨西哈努克城的柬埔寨云壤海军基地站岗。REUTERS/Samrang Pring/档案照片 水手们在柬埔寨西哈努克城柬埔寨云朗海军基地的加油船附近站岗， 2019 年 7 月 26 日。 REUTERS/Samrang Pring/档案照片 美国正在监视有关中国军舰停靠柬埔寨的报道，并对北京计划独家控制柬埔寨部分海域的计划表示严重关切。美国国务院发言人周三表示，那里是那里的主要海军基地。 自由亚洲电台 周二报道，中国军舰已抵达柬埔寨云朗海军基地，并援引柬埔寨国防部长Tea Seiha周日在Facebook上发帖称，这是“为训练做准备” ” 柬埔寨海军的”。 自由亚洲电台称，此次军舰访问恰逢柬埔寨领导人与中国最高军事指挥机构中国中央军事委员会副主席何卫东周一在金边举行的会晤。  &gt; 美国国务院发言人表示，华盛顿正在监视有关军舰的报道，并在提到中华人民共和国时补充道：“虽然我们对这一具体事态发展不予置评，但我们对中华人民共和国的独家计划表示严重关切发言人表示，美国敦促柬埔寨政府仔细审查其国防官员与北京达成的协议，以确保不会允许中国出现或部署RFA 表示，尚不清楚有多少艘中国军舰停靠在云朗，但表示 Tea Seiha 的 Facebook 页面上的图像似乎至少显示两个。据称，成像公司 Planet Labs 于 12 月 3 日拍摄的卫星图像还显示，两艘船只（可能是护卫舰或护卫舰）停靠在基地的新码头。 柬埔寨决定允许中国海军开发基地在云朗有令华盛顿感到不安，邻国担心这将给北京在有争议的南中国海附近提供一个新的前哨基地。 五角大楼认为云壤的扩张计划包括独家使用其北部地区中国军方表示两国都没有分享有关北京计划在那里建立单方面军事基地的完整细节。 华盛顿表示，这表明缺乏透明度。 柬埔寨柬埔寨否认了将允许中国在其领土上建立军事基地的担忧，称任何国家都可以使用云朗的设施，而柬埔寨则愿意接受任何人的军事援助。 2020 年，柬埔寨表示已夷平了位于云朗的一处由美国资助的设施，以便在那里进行扩张。 大卫·布伦斯特罗姆 (David Brunnstrom) 报道；
桑德拉·马勒编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/us-monitoring-reports-chinese-warships-cambodian-base-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 20:57:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>出于安全考虑，杜克能源公司将宁德时代电池与海军陆战队基地断开</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/duke-energy-disconnects-catl-batteries-marine-corps-base-camp-lejeune-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/duke-energy-disconnects-catl-batteries-marine-corps-base-camp-lejeune-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 20:33:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国希望对外国航空维修站进行药物测试</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/us-wants-require-drug-testing-foreign-aviation-repair-stations-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[联邦航空管理局 (FAA) 下令后，一名乘客在亚特兰大哈茨菲尔德-杰克逊国际机场检查航班状态2023 年 1 月 11 日，由于美国佐治亚州亚特兰大的系统中断，航空公司暂停所有国内出发航班。 REUTERS/Alyssa Pointer/File Photo 美国联邦航空管理局周三表示，美国联邦航空局希望要求外国的航空维修站对为美国航空公司执行安全敏感维护职能的员工进行药物和酒精测试。 美国联邦航空局表示，很少有国家要求对航空或维修人员进行测试。  p&gt; 拟议规则将影响 65 个国家的约 977 个维修站，并确保“员工无论身在何处，都遵守相同的高水平安全标准。” FAA几十年来，美国国会一直在考虑这个问题，国会此前曾指示该机构制定相关要求。 航空工会多年来一直呼吁对外包给美国境外维修站的维护功能进行测试。  &gt; 运输工人工会主席约翰·萨缪尔森表示，该提案将缩小“巨大的安全差距......中国和其他低工资、低标准国家的在美国商用飞机上工作的航空机械师”必须接受药物和酒精测试——就像这里的机械师一样。”​​ 该组织表示，自 2017 年以来，美国航空业已经裁掉了 5,000 多个美国机械师职位，同时在国外创造了 35,000 个机械师职位. 美国联邦航空局表示，一些人认为美国的维修设施“在经济上处于不利地位，因为国外的维修设施不需要对员工进行药物和酒精测试，因此基本上规避了相关成本”维持测试计划。” 代表美国最大航空公司的美国航空公司拒绝立即发表评论。 航空公司此前曾表示，外国的隐私和就业法可能会发生冲突符合美国药物和酒精测试要求。美国联邦航空局表示，如果航空公司因国内原因无法遵守特定外国维修站的要求，则可以寻求豁免对特定外国维修站的要求。 美国联邦航空局表示，该规则将通过阻止对安全敏感的航空员工滥用药物和滥用药物来提高安全性。据估计，五年内运营商将损失 1.023 亿美元。 它将在 2 月初之前公开征求公众意见。 大卫·谢泼德森 (David Shepardson) 在华盛顿的报道
编辑：Chizu Nomiyama、Bernadette Baum 和 Matthew Lewis]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/us-wants-require-drug-testing-foreign-aviation-repair-stations-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 17:59:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国表示“坚决反对”英国对其企业实施制裁</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-says-it-firmly-opposes-uk-sanctions-its-companies-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[中国驻英国大使馆周三表示，坚决反对英国对伦敦称参与俄罗斯军事供应链的中国企业实施制裁。 中方反对英国违反国际法、使馆表示，中方一贯秉持客观公正立场，已向英方提出严正交涉。  “我们敦促英国政府立即纠正错误，取消对中国企业的制裁。”使馆表示，警告任何损害中国利益的行为都将遭到坚决回应。 香港Twinnie Siu、北京Ethan Wang报道；编辑：路易丝·天堂]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-says-it-firmly-opposes-uk-sanctions-its-companies-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 16:29:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>王毅：中方希望缅甸早日实现民族和解</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-hopes-myanmar-achieves-rapid-national-reconciliation-wang-yi-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[中国外交部长王毅在北京举行的中法碳中和启动仪式上致辞中国北京大学，2023 年 11 月 24 日。Jade Gau/Pool 来自路透社 中国高级外交官王毅周三表示，中国希望缅甸迅速实现民族和解并继续其政治转型。&lt; /p&gt; 中国外交部在一份声明中表示，王毅在北京会见了缅甸副总理兼外交部长丹瑞，并表示两国应加强执法合作，消除电信欺诈。 缅甸军方与三个民族叛乱组织陷入激烈交战，这是自 2021 年政变中从民选政府手中夺取政权以来缅甸对这个东南亚国家控制力的最大挑战。 与此同时，中国 “中方希望缅甸尽快实现民族和解，在宪法框架下继续政治转型进程” ”王在会见中表示。 他承认，近期两国在打击电信诈骗、营救缅北被困人员等方面的合作取得了成效。 ”双方应加强执法安全合作，彻底铲除网络赌博和电信诈骗毒瘤。 北京上个月表示，缅甸当局已向中方移交了3.1万名电信诈骗嫌疑人。中国官方媒体报道称，缅甸至少有 1,000 个诈骗中心，每天有超过 10 万人参与电信诈骗。 北京报道，Ethan Wang，香港报道；Twinnie Siu；克里斯蒂娜·芬奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-hopes-myanmar-achieves-rapid-national-reconciliation-wang-yi-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 15:38:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一带一路：意大利与中国有何协议？</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/italys-belt-road-agreement-with-china-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[“一带一路”高峰论坛开幕式前夕，一面中国国旗在人民大会堂楼顶飘扬），纪念“一带一路”倡议十周年，2023 年 10 月 18 日在中国北京举行。 REUTERS/Edgar Su 意大利已告诉中国，它退出“一带一路” （“一带一路”），两位政府消息人士周三告诉路透社，结束了数月来对罗马在北京雄心勃勃的基础设施项目中的未来的怀疑。 意大利于 2019 年 3 月与中国签署了一项初步协议，使其成为唯一一个七个 (G7) 国家加入了中国国家主席习近平于 2013 年发起的“一带一路”项目。 时任意大利总理朱塞佩·孔特 (Giuseppe Conte) 希望该协议能够提振意大利表现不佳的经济，但过去四年来，它几乎没有带来任何好处。 批评者表示担心，这将使中国能够控制敏感技术和基础设施，意大利此后采取了一系列措施否决收购或限制中国公司的影响力 初始前提两国表示拥有共同的历史，意大利是连接亚洲和西欧的古代丝绸之路贸易路线海上路段的传统登陆地。  主要目标 中国和意大利致力于共同努力，加强政治关系和商业联系，促进地区和平。 计划合作领域 - 运输、物流和基础设施：意大利和意大利中国表示将开展公路、铁路、桥梁、民航、港口、能源和电信等项目。 - 在能源领域，国家电网公司自 2014 年以来拥有CDP Reti 35%的股份 是一家控股公司，拥有意大利电力和天然气电网运营商 Terna 约三分之一的股份 (TRN .MI) 和 Snam (SRG.MI)。 - 消除商业和投资障碍，促进各自金融机构之间的伙伴关系。 - 民心相通，发展城市间友好网络，鼓励文化、科技、旅游和教育交流. - 环境合作，追求可持续和生态发展。 （1 美元 = 0.9284 欧元） Keith Weir 撰写；克里斯皮安·巴尔默和托比·乔普拉编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/italys-belt-road-agreement-with-china-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 13:57:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆迪下调前景使北京针对市场空头的“战争”变得更加复杂</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/moodys-outlook-cut-complicates-beijings-war-against-market-bears-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/moodys-outlook-cut-complicates-beijings-war-against-market-bears-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 10:25:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>王毅同布林肯强调推动中美关系稳定健康发展</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/chinas-wang-stresses-promoting-stable-healthy-sino-us-relations-with-blinken-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[美国2023 年 10 月 26 日，美国国务卿安东尼·布林肯在美国华盛顿国务院会见中国外交部长王毅。 REUTERS/Sarah Silbiger/档案照片 中国外交王毅部长周三表示，推动中美关系健康稳定可持续发展在与美国国务卿安东尼·布林肯的电话中，中美关系是一项重要任务。 根据早些时候的声明，布林肯还与王讨论了他最近的中东之行以及美国在该地区的外交努力据中国外交部声明，两国高级外交官在通话中就以色列与哈马斯冲突交换了意见，并同意就中东局势保持沟通。  王在通话中表示，当前当务之急是“尽快”停火、停止战斗。 布林肯还感谢王前往美国。中国外交部表示，驻华使馆向美国前国务卿亨利·基辛格表示哀悼。 亨利·基辛格，冷战时期美国最有权势的外交官，帮助华盛顿对华开放, 上周去世。 “博士。基辛格一直主张中美应相互尊重、共同发展、履行国际责任。 王毅还多次强调，美国应充分认识台湾问题对中国的重要性，基辛格的外交遗产值得后人继承和发展。 王毅和布林肯还强调了在关键问题上继续努力的重要性根据各自部门的声明，两国总统将于 11 月在加利福尼亚州举行的峰会上讨论议题。 北京新闻编辑室报道；伯纳德·奥尔撰稿；克里斯托弗·库欣和金·科吉尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/chinas-wang-stresses-promoting-stable-healthy-sino-us-relations-with-blinken-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 07:32:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称其战机在台湾海峡跟踪美国海军巡逻机</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us-navy-patrol-plane-flies-over-sensitive-taiwan-strait-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[A P- 2017 年 8 月 29 日，隶属于第 4 巡逻中队“瘦龙”的 8A 波塞冬飞机飞越太平洋上的西奥多·罗斯福号航空母舰 (CVN 71)。美国海军摄影：大众传播专家三等亚历克斯·帕尔曼 (Alex Perlman)/讲义来自路透社/档案照片 中国军方周三表示，已派出战斗机对飞越敏感的台湾海峡的美国海军巡逻机进行监视和警告，这一任务是在台湾发生几周前进行的举行选举。 中国声称对民主治理的台湾拥有主权，并表示拥有对该海峡的管辖权。台湾和美国对此存在争议，称台湾海峡是国际水道。 美国海军第七舰队称P-8A海神海上巡逻侦察机，也用于反潜任务，飞越海峡国际空域。 “飞机飞越台湾海峡表明了美国对自由开放的印太地区的承诺。美国军队在国际任何地方飞行、航行和行动中国军方在一份声明中称，此次飞行是“公开炒作”，并补充称已派出战机对美机进行监视和警告，并“依法处理”解放军东部战区在一份声明中表示，“战区部队时刻保持高度戒备，坚决捍卫国家主权安全和地区和平稳定”。声明。 台湾国防部表示，当美国飞机向南飞经海峡时，台军对其进行了监视，并称情况“正常”。 美国海军上次宣布一架波塞冬飞机飞过10月台湾海峡，中国表示已派出战斗机对飞机进行监视和警告。 台湾正在为1月的总统和议会选举做准备。 13，中国将其视为战争与和平之间的选择。 中国在过去四年里加强了在台湾周边的军事活动，包括去年举行了两轮大型军演和 北京新闻编辑室报道； Ben Blanchard 在台北的补充报道；编辑：Kim Coghill 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us-navy-patrol-plane-flies-over-sensitive-taiwan-strait-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 07:07:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>