<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Dec 2023 18:17:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>菲律宾与中国就南海碰撞问题相互指责</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-says-china-rammed-water-cannoned-resupply-vessels-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-says-china-rammed-water-cannoned-resupply-vessels-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 13:29:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>香港活动人士在城市“鸟笼”选举中被捕</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/hong-kong-seeks-boost-turnout-patriots-only-election-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/hong-kong-seeks-boost-turnout-patriots-only-election-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 12:31:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>纳瓦尔尼阵营制定战略扰乱普京新任期之路</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/europe/navalny-camp-sets-strategy-disrupt-putins-path-new-term-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/europe/navalny-camp-sets-strategy-disrupt-putins-path-new-term-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 11:56:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>德国汽车供应商采埃孚将提高在华销量份额</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/german-auto-supplier-zf-friedrichshafen-raise-share-china-sales-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[一位管理委员会成员告诉《WirtschaftsWoche》杂志，德国汽车供应商采埃孚 (ZFF.UL) 的目标是在本世纪末大幅提高中国的销售份额。 采埃孚 (ZF) 的斯蒂芬·冯·舒克曼 (Stephan von Schuckmann)负责亚太地区的董事会成员表示，预计到 2030 年，中国将占集团销售额的 30%，高于 2022 年的 18%。 他还表示，采埃孚还将提高冯·舒克曼表示：“我们的销售份额随着出口量的增加而增长。”创造了新的竞争。 他发表此番言论之际，德国正试图积极规避其最大贸易伙伴中国的风险，担心过度暴露于其所说的竞争对手和系统性竞争对手。 冯·舒克曼表示，放弃这一威胁是错误的，他表示中国供应商可以快速学习并拥有更具竞争力的成本结构。 “我们可以假设，我们目前从中国了解到的竞争也将蔓延到欧洲。你必须非常认真地对待这种发展并适应才能生存。” Christoph Steitz 报道，Louise Heavens 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/german-auto-supplier-zf-friedrichshafen-raise-share-china-sales-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 11:46:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>随着 COP28 谈判进入最后阶段，化石燃料问题出现巨大分歧</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/environment/big-divisions-loom-over-fossil-fuels-cop28-talks-head-into-final-phase-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/environment/big-divisions-loom-over-fossil-fuels-cop28-talks-head-into-final-phase-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 10:49:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沙特投资部长会见中国工商领导人</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/saudi-investment-minister-meets-chinese-commerce-industry-chiefs-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[中国商务部部长王文涛于2023年3月2日在中国北京举行的新闻发布会上讲话。REUTERS/Florence Lo/档案照片 沙特投资部长 Khalid Al Falih 在沙特阿拉伯 2022 年预算论坛上发表讲话利雅得，2021年12月13日。路透社/Ahmed Yosri/档案照片 沙特阿拉伯投资部长周日在北京会见中国工商领导人，讨论扩大贸易、投资和技术合作 商务部部长王文涛表示，中方愿与沙特一道，共同推进中国“一带一路”基础设施投资计划和沙特“2030年愿景”倡议。与沙特投资部长哈立德·法利赫会面，并补充说，两国还将扩大在能源资源、基础设施和技术领域的合作。  com/world/middle-east/saudi-arabia-boosts-spending-2024-lift-non-oil-growth-2023-12-06/&quot;&gt;2030 年愿景计划旨在实现世界最大国家的经济多元化石油生产商远离碳氢化合物收入，包括大型基础设施项目和扩大对私营部门的关注。 Al-Falih 还会见了中国工业和信息化部部长金壮龙。 商务部援引金正恩的话说，中方愿与沙特在新能源汽车、飞机、光伏、人工智能等领域开展合作，并合作维护全球产业供应链。 中沙关系最近，沙特能源部长在 6 月宣布沙特将寻求与中国合作，而不是竞争。 这种以碳氢化合物关系为基础的关系已扩大，两国签署全面战略伙伴关系协议和一系列投资协议将于 2022 年 12 月签署。 Colleen Howe 的报道；编辑：Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/saudi-investment-minister-meets-chinese-commerce-industry-chiefs-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 08:46:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称化石燃料协议“并不完美”，但对COP28成功至关重要</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/environment/china-says-fossil-fuels-deal-not-perfect-key-cop28-success-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[人们站在阿拉伯联合酋长国迪拜举行的联合国气候变化大会 COP28 的中国馆外， 2023 年 12 月 6 日。路透社/Thaier Al-Sudani/档案照片 中国最高气候外交官周六表示，联合国 COP28 峰会上就化石燃料达成的最终协议至关重要 - 即使不是完美 - 但他拒绝透露该国是否同意完全消除煤炭、石油和天然气。 世界近 200 个国家达成的一项消除化石燃料（气候变化的主要驱动因素）的协议已成为迪拜峰会上谈判桌上的成败问题。 中国气候特使解振华在新闻发布会上对记者表示，如果没有化石燃料协议，COP28 成功的机会不大。 中国仍然严重依赖化石燃料，煤炭仍然是该国最大的能源来源。&lt; /p&gt; “能量转变极其重要……但这种转变需要一段痛苦的时期。每个国家都有不同的国情。”谢说。 中国希望有一个文本能够表达尽快减少化石燃料的必要性，同时为发展中国家提供维护能源安全和增长的空间。  当被问及最新谈判文本中“逐步淘汰”化石燃料的措辞选择时，谢表示，中国已经在与其他国家磋商，以寻求解决方案。 他表示：“我们都希望共同努力，找到一种能够指明进一步努力方向、最大限度体现包容性、各方都能接受的语言。” 他建议美国和中国在11 月的 Sunnylands 会议可以提供前进的方向。他说，呼吁逐步减少全球能源结构中化石燃料的目标也可能是一种选择。 Sunnylands协议并未包括“逐步淘汰”，但表示双方应“在2020年的基础上，到2030年加快各自经济体可再生能源的部署，以加速替代煤炭、石油和天然气发电”。 谢说，中方正在与所有主要谈判小组合作寻找解决方案，而观点截然不同的各方必须达成共识。 “目前在这个问题上的立场非常对立，中方他补充说，中国支持到 2030 年将可再生能源发电量增加两倍的全球目标，但拒绝透露是否会这样做。将与100多个国家一起签署实现目标的承诺。 这位资深特使告诉记者，在他担任气候谈判代表的16年里，这是他见过的最艰难的缔约方会议。  &gt; “感觉最困难的会议是今年的。有很多问题需要解决。” 大卫·斯坦威报道
威廉·詹姆斯和克莱莉亚·奥齐尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/environment/china-says-fossil-fuels-deal-not-perfect-key-cop28-success-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 07:09:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国和日本就争议岛屿附近的对抗相互指责</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-japanese-vessels-illegally-entered-territorial-waters-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[一群有争议的岛屿，鱼钓岛（顶部） ）、南小岛（下）和北小岛（在日本被称为尖阁诸岛，在中国被称为钓鱼岛）位于东海，共同社于 2012 年 9 月拍摄的这张照片。强制版权。 REUTERS/Kyodo/File Photo 中国和日本在东海有争议岛屿周围海域发生海岸警卫队对峙后，互相指责对方进行海上入侵。 中国海警周日表示，一艘日本渔船和几艘巡逻船前一天侵入这些小岛周围海域。这些小岛在中国称为钓鱼岛，在日本称为尖阁列岛。 这些无人居住的岛屿由日本控制但中国也声称拥有主权。 中国海警在一份声明中表示，已依法采取必要措施，对日本船只进行警告驱离。 日本海上保安厅周六表示两艘中国海上巡逻艇接到警告后离开日本钓鱼岛周边领海。它表示，其巡逻船正在保护一艘被中国船只靠近的日本渔船。 11月和10月也发生过类似事件。 涉及中国的亚洲海事争端不断升级。中国和菲律宾进行了贸易 周日，两国船只在南海部分海域发生碰撞，两国均对此提出指控，这是第二次在几天内发生对抗。 Colleen Howe 在北京的报道和凯文·巴克兰在东京； Miral Fahmy 和 William Mallard 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-says-japanese-vessels-illegally-entered-territorial-waters-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 06:43:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国提议削减共同基金交易成本以规范佣金</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-proposes-trading-cost-cuts-mutual-funds-regulate-commissions-2023-12-10/</link>
      <description><![CDATA[2021年7月9日，中国北京金融街中国证监会大楼外飘扬着中国国旗。路透社/Tingshu Wang/资料图片 中国证监会发布规则草案，旨在大幅降低共同基金交易佣金，解决券商、基金公司证券交易与基金销售业务之间的利益冲突问题。规模达 3.8 万亿美元的共同基金行业的最新改革。 中国证监会表示，这些提议旨在保护投资者并更好地规范基金管理人分配交易佣金的方式。 中国证监会周五发布的规则征求公众意见，是当局为重振低迷股市信心而做出的最新尝试，五个月前，监管机构敦促共同基金削减管理费，降低投资者成本。 分析师表示，新规则将有利于具有强大交易和研究能力的券商赢得佣金。 根据规则草案，被动和主动基金产品的交易佣金都将降低。申万宏源研究预计整体佣金将削减三分之一。 此外，基金经理不得支付交易佣金来购买外部专家咨询、金融终端或数据库等第三方服务。  p&gt; 市场参与者表示，共同基金向经纪人支付难以证明其价值合理的服务的额外佣金是很常见的，从而推高了基金投资者的交易成本。 规则草案还要求销售共同基金团队不参与选择经纪商和分配交易佣金。 拟议规则还要求共同基金公司向单一经纪商支付的佣金不得超过其总交易佣金的15%证监会表示，并补充说，基金管理人应当选择“财务稳健、经营行为良好、交易和研究能力较强”的券商。 《规则》“将引导券商业务回归正常轨道”。根，回到研究”，方正证券表示。 开元证券预计证监会在下一阶段的改革中将加强对基金代销费的监管。 上海新闻编辑室报道；编辑：Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-proposes-trading-cost-cuts-mutual-funds-regulate-commissions-2023-12-10/</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 04:37:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国表示，如果没有解决化石燃料问题，COP28成功的机会不大</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-says-not-much-chance-success-cop28-without-solution-fossil-fuels-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[12 月 8 日，在阿拉伯联合酋长国迪拜举行的联合国气候变化大会 COP28 上，人们站在中国馆附近，2023 年。REUTERS/Thaier Al-Sudani 中国首席气候谈判代表解振华身穿红色出席COP27气候峰会埃及沙姆沙伊赫海滨度假胜地，2022 年 11 月 19 日。路透社/Mohamed Abd El Ghany/档案照片 中国最高气候特使解振华于周六表示，COP28 召开的可能性很小如果各国不能就化石燃料的未来达成一致，气候峰会将被称为成功。 当被问及中国是否支持“逐步淘汰”化石燃料时，他提到了与 达成“Sunnylands”协议上个月的美国。他表示，另一个选择是逐步减少化石燃料在全球能源结构中的份额。 他还表示，中国支持将全球可再生能源产能提高两倍的努力。 大卫的报告斯坦威，威廉·詹姆斯撰写]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-says-not-much-chance-success-cop28-without-solution-fossil-fuels-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 13:54:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾谴责中国在南海针对渔船的行为</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-condemns-chinas-actions-south-china-sea-against-fishing-vessels-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 高压水枪损坏菲律宾渔业局船只 中国对入侵船只采取“控制措施”-中国官方媒体 菲律宾船只推出圣诞送礼活动护航队在南海  周六，菲律宾谴责中国在南海的“非法和侵略性行为”，称其海岸警卫队向菲律宾渔业局一艘进行巡逻的船只发射了高压水枪。定期补给任务。 跨部门政府机构菲律宾南海特遣部队呼吁中国停止在黄岩岛的“侵略活动”。两国均声称拥有主权。 美国驻菲律宾大使玛丽凯·卡尔森在社交媒体平台X上发帖表示，中国的行为“违反了国际法，危及生命和生计。” 她表示，美国与菲律宾站在一起，支持菲律宾的自由据官方媒体报道，中国早些时候表示，对侵入黄岩岛附近海域的三艘菲律宾渔船采取了“控制措施”。 该事件12 月 10 日之前，菲律宾计划部署一支由约 40 艘菲律宾船只组成的圣诞护航队，向菲律宾在南海最大的被占领岛屿中业岛的居民以及驻扎在南海的军队分发礼物和其他物资。仁爱礁的一艘老化军舰。“危险的举动”菲律宾特遣部队表示，周六，三艘渔业局船只正在执行补给任务，为仁爱礁附近的 30 多艘菲律宾渔船提供石油和食品杂货。黄岩岛遭到中国水炮至少八次射击。 工作组称，一艘渔船“被中国海警直接蓄意瞄准”，造成通讯和航行受损工作组表示，“阻止人道主义物资的分发不仅是非法的，也是不人道的。”他补充说，中国出动船只驱赶等待物资的菲律宾渔船，并非法安装据报道，中国海上民兵船只也进行了“危险动作”，并部署了远程声学装置，导致一些菲律宾船员暂时感到不适和丧失能力，特别工作组表示。  黄岩岛位于菲律宾200海里专属经济区内。北京于 2012 年占领了该海域，并迫使菲律宾渔民前往更远的地方捕捞较小的渔获量。 中国声称对几乎整个南海拥有主权，该海域是每年超过 3 万亿美元的船运贸易的通道，其中包括零部件菲律宾、越南、印度尼西亚、马来西亚和文莱声称拥有主权。常设仲裁法院于 2016 年表示，中国的主张没有法律依据。 尼尔·杰罗姆·莫拉莱斯 (Neil Jerome Morales) 报道；威廉·马拉德和尼尔·福里克编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/philippines-condemns-chinas-actions-south-china-sea-against-fishing-vessels-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 12:32:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>贵州省钢棚倒塌造成六人死亡</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/steel-shed-collapse-kills-six-southwestern-chinas-guizhou-province-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[据官方媒体央视报道，周六，中国西南部贵州省一家建材厂钢棚倒塌，造成至少六人死亡、三人受伤。 倒塌发生时，施工正在进行中。据央视报道，中午12点，贵州省习水县，调查正在进行中。 官方媒体称，伤者正在医院接受治疗。 张爱玲和吴瑞安
马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/steel-shed-collapse-kills-six-southwestern-chinas-guizhou-province-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 12:01:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国对台湾参加COP28提出投诉</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-raises-complaint-over-taiwans-participation-cop28-2023-12-09/</link>
      <description><![CDATA[人们站在阿拉伯联合酋长国迪拜举行的联合国气候变化大会 COP28 的中国馆外， 2023 年 12 月 6 日。REUTERS/Thaier Al-Sudani/档案照片 中国代表团周六在 COP28 上对台湾参与联合国气候峰会的言论提出投诉，称其为不可接受的言论 “中方注意到，会议期间，少数国家罔顾台湾是中国不可分割的一部分的事实，对台湾当局参加缔约方会议说三道四。”中国代表团成员在全体会议厅通过翻译说道。 该代表表示：“这是不可接受的”，并要求将他们的发言纳入正式记录。该声明没有点名所批评的国家。 威廉·詹姆斯报道，伊丽莎白·派珀编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-raises-complaint-over-taiwans-participation-cop28-2023-12-09/</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 11:35:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>对廉价中国电动汽车的恐惧促使汽车制造商竞相生产经济型汽车</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/fear-cheap-chinese-evs-spurs-automaker-dash-affordable-cars-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/fear-cheap-chinese-evs-spurs-automaker-dash-affordable-cars-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 06:14:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平访问河内，中国对越南投资激增，美国支出下降</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/chinas-investments-vietnam-boom-xi-visits-hanoi-us-spending-down-2023-12-08/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 习近平继拜登之后于 9 月访问 中国（与香港）是今年越南的最大投资者 美国2023 年迄今为止，投资和贸易均有所下降  一家制造商在装配线上工作2018 年 12 月 4 日，越南海防市 Vingroup 的 Vsmart 手机。 REUTERS/Kham/File Photo 官方表示，与美国支出和贸易放缓形成鲜明对比的是，今年中国在越南的投资蓬勃发展数据显示，随着世界上最大的两个经济体争夺在这个东南亚战略国家的影响力。 沿南海延伸的制造业中心日益成为全球供应链中的关键组装环节，而这些供应链往往依赖于中国零部件和美国消费者。 美国乔·拜登总统取得了经过一年的紧张外交努力，将美国在越南的排名提升到与中国相同的水平，并于 9 月访问河内，升级了与前敌人的外交关系。 中国习近平主席将于下周访问越南 旨在进一步深化联系。外交官们表示，他可能会同意宣布两国拥有共同的命运，这在北京可能会被解读为外交关系的正式升级。 目前尚不清楚哪一种象征性的升级更具分量，但在经济方面，中国迄今为止似乎占据上风，部分原因是美国贸易政策。近年来华盛顿和北京之间的紧张关系以及美国主导的对中国的各种制裁鼓励了中国对越南的投资。 今年前 11 个月，来自中国大陆和香港的注册投资总额增至 82 亿美元据越南官方统计，这一数字是去年中国实施疫情限制期间的两倍，成为越南最大的投资者。 美国相反，注册投资已从 2022 年的 7 亿美元降至今年的 5 亿美元，使其成为继太平洋离岸中心萨摩亚和荷兰之后的第十大投资者。 由于美国消费者努力应对成本问题，双边贸易也有所下降。今年前 10 个月，越南对美国的出口骤降 15%，至 792.5 亿美元，越南数据显示，同期，越南对中国的出口增长了 5%，达到近 500 亿美元，但进口有所下降，因为越南主要从北京购买零部件，组装后出口到西方国家。  尽管经济交往密切，但由于南海边界争端，与中国的关系变得复杂。越南民众中的反华情绪也很普遍，并导致频繁的抗议活动，其中包括 2018 年的一场抗议活动，反对建立本可以使中国企业受益的经济特区。 去风险 美国外交升级伴随着白宫承诺增加投资和更便利的贸易而来。 “尽管拜登访问期间大肆宣传，但迄今为止我们还没有看到很多具体成果，”国家大学东南亚政治学教授扎卡里·阿布扎 (Zachary Abuza) 表示。华盛顿特区战争学院指出，外国企业在越南投资时面临重大挑战。 几位驻越南的商业顾问表示美国投资者的兴趣有所增加，并指出投资决策需要时间做出。&lt;凯尔表示，中国投资的平行繁荣（不包括香港）今年比大流行前的水平几乎翻了一番，达到 39 亿美元，部分原因是企业在中美贸易紧张局势中采取了去风险策略。商业咨询公司 Dezan Shira 合伙人 Freeman。 专注于越南的私募股权公司 Mekong Capital 合伙人 Chad Ovel 表示，中国经济放缓也是投资决策的一个因素。 “中国中短期宏观前景不佳正在促使中国人寻找本国以外的投资机会。” 弗朗西斯科·瓜拉西奥 (Francesco Guarascio) 的报道； Khanh Vu 和 Phuong Nguyen 的补充报道；编辑：黄杰奎琳]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/chinas-investments-vietnam-boom-xi-visits-hanoi-us-spending-down-2023-12-08/</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 03:48:37 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>