<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Dec 2023 18:19:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>王毅：中方希望缅甸早日实现民族和解</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-hopes-myanmar-achieves-rapid-national-reconciliation-wang-yi-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[中国外交部长王毅在北京举行的中法碳中和启动仪式上致辞中国北京大学，2023 年 11 月 24 日。Jade Gau/Pool 来自路透社 中国高级外交官王毅周三表示，中国希望缅甸迅速实现民族和解并继续其政治转型。&lt; /p&gt; 中国外交部在一份声明中表示，王毅在北京会见了缅甸副总理兼外交部长丹瑞，并表示两国应加强执法合作，消除电信欺诈。 缅甸军方与三个民族叛乱组织陷入激烈交战，这是自 2021 年政变中从民选政府手中夺取政权以来缅甸对这个东南亚国家控制力的最大挑战。 与此同时，中国 “中方希望缅甸尽快实现民族和解，在宪法框架下继续政治转型进程” ”王在会见中表示。 他承认，近期两国在打击电信诈骗、营救缅北被困人员等方面的合作取得了成效。 ”双方应加强执法安全合作，彻底铲除网络赌博和电信诈骗毒瘤。 北京上个月表示，缅甸当局已向中方移交了3.1万名电信诈骗嫌疑人。中国官方媒体报道称，缅甸至少有 1,000 个诈骗中心，每天有超过 10 万人参与电信诈骗。 北京报道，Ethan Wang，香港报道；Twinnie Siu；克里斯蒂娜·芬奇编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-hopes-myanmar-achieves-rapid-national-reconciliation-wang-yi-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 15:38:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>战争风险上升促使财产保险公司重新考虑承保范围</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/rising-war-risks-prompt-property-insurers-rethink-cover-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/rising-war-risks-prompt-property-insurers-rethink-cover-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 14:34:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耶伦在墨西哥宣布采取新行动阻止芬太尼流动</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/americas/yellen-mexico-announce-new-actions-stemming-fentanyl-flows-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[美国财政部长珍妮特·耶伦和墨西哥财政部长罗赫利奥·拉米雷斯·德拉奥于 2023 年 11 月 12 日在美国加利福尼亚州旧金山举行的 APEC（亚太经合组织）峰会期间举行双边会议。 REUTERS/Carlos Barria/File Photo 美国财政部长珍妮特·耶伦表示，她将于周三宣布打击墨西哥贩毒集团的新行动，寻求改善与墨西哥的合作，阻止致命的阿片类药物芬太尼流入美国 耶伦自 2021 年上任以来首次访问墨西哥，他告诉记者，财政部的目标是提高两国寻找和切断贩毒集团及其幌子公司资金流的能力。 “我们有权力现在，我认为这让我们更容易追捕中间商，他们实际上并不交易芬太尼本身，而是交易药丸压片机和不受出口管制的药品等商品，”耶伦告诉记者。 “但是当使用时作为促进毒品贸易的卡特尔的一部分，我们现在可以对这些实体实施制裁。”她补充道。 耶伦将参观政府犯罪实验室，会见私营部门财务主管和墨西哥金融机构财政部长和央行行长改善信息共享。周四，她计划会见墨西哥总统安德烈斯·曼努埃尔·洛佩兹·奥夫拉多尔。 此行是在财政部周一宣布反芬太尼之后进行的。 “打击力量”将汇集该部门的资源，包括恐怖主义和金融情报办公室以及国税局刑事调查部门，以打击非法活动毒品贩运，包括通过加密货币进行的贩运。 美国乔·拜登总统和中国国家主席习近平 上个月同意深化合作，阻止芬太尼前体化学品从中国流入，这些化学品在销往美国之前经常被墨西哥贩毒团伙混合。 耶伦表示墨西哥合作的动力执行制裁是兑现拜登和习近平反芬太尼承诺的重要组成部分。 “我们正在与墨西哥的一些实体会面，他们向我们提供了信息。我们将明天与许多银行开会讨论信息共享。他们在提供追踪这些资金流的有用信息方面提供了越来越多的帮助。” David Lawder 报道；编辑：野山千津]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/americas/yellen-mexico-announce-new-actions-stemming-fentanyl-flows-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 14:32:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国宣布更多制裁，警方警告俄罗斯试图规避措施</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/uk/britain-announces-46-new-sanctions-aimed-russias-military-supply-chain-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 12 月 5 日，乌克兰赫尔松，在俄罗斯攻击乌克兰期间，一名当地居民正在观看俄罗斯导弹袭击现场的一个弹坑。路透社/Ivan Antypenko Anne-Marie Trevelyan，外交部长发展办公室于 2023 年 6 月 22 日在英国伦敦举行的乌克兰复兴会议第二天发表讲话。 Dan Kitwood/Pool via REUTERS 英国警告称，俄罗斯在宣布这一消息时试图规避制裁针对据称参与俄罗斯军事供应链的其他国家的个人和团体的 46 项新措施。 最新受到制裁的实体包括在中国、土耳其、塞尔维亚、阿拉伯联合酋长国和乌兹别克斯坦运营的企业，英国外交部表示。 中国驻伦敦大使馆表示谴责此举，并将反击任何损害其利益的行为。 自俄罗斯2022年2月入侵乌克兰以来，英国一直坚定支持乌克兰，并表示其目标是第三国供应商，以限制俄罗斯绕过制裁获取限制商品的能力。 “我们将继续加大对普京的压力，打击提供限制商品的第三方外交部副部长安妮-玛丽·特里维廉 (Anne-Marie Trevelyan) 表示，“无论他们身在何处，”英国对 31 名个人和实体实施了制裁，据称这些个人和实体与无人机和导弹零部件的设计和制造以及进口相关。电子元件、据称参与俄罗斯石油贸易的四家阿联酋实体，以及与瓦格纳雇佣军集团有联系的其他实体。 这些指定还包括一个白俄罗斯国防组织，英国称该组织制造了明斯克支持俄罗斯的战争努力。 中国表示坚决反对制裁。使馆表示：“我们敦促英国政府立即纠正错误，取消对中国企业的制裁。”中国政府将采取坚定有效措施，维护中国企业的合法权益。 . 与此同时，英国国家犯罪局表示，已向银行和其他金融机构以及英国监管部门成员发出警告，称俄罗斯试图通过中间国家获取受制裁商品。 “俄罗斯因入侵乌克兰而对其实施的制裁对其在国际市场上购买产品（包括军事物资）的能力产生了重大影响，”NCA 表示。 “但是，在为了规避这些控制，俄罗斯正在利用复杂的供应链和替代供应路线来获取受制裁的产品。” 自俄罗斯入侵乌克兰以来，英国已制裁了 1,600 多名个人和约 250 个实体。&lt; /p&gt; Sarah Young、Alistair Smout 和 Michael Holden 在伦敦以及 Twinnie Siu 在香港的报道；编辑：亚历山德拉·哈德森]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/uk/britain-announces-46-new-sanctions-aimed-russias-military-supply-chain-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 14:18:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一带一路：意大利与中国有何协议？</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/italys-belt-road-agreement-with-china-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[“一带一路”高峰论坛开幕式前夕，一面中国国旗在人民大会堂楼顶飘扬），纪念“一带一路”倡议十周年，2023 年 10 月 18 日在中国北京举行。 REUTERS/Edgar Su 意大利已告诉中国，它退出“一带一路” （“一带一路”），两位政府消息人士周三告诉路透社，结束了数月来对罗马在北京雄心勃勃的基础设施项目中的未来的怀疑。 意大利于 2019 年 3 月与中国签署了一项初步协议，使其成为唯一一个七个 (G7) 国家加入了中国国家主席习近平于 2013 年发起的“一带一路”项目。 时任意大利总理朱塞佩·孔特 (Giuseppe Conte) 希望该协议能够提振意大利表现不佳的经济，但过去四年来，它几乎没有产生任何好处。 批评者表示担心，这将使中国能够控制敏感技术和基础设施，意大利此后采取了一系列措施否决收购或限制中国公司的影响力 初始前提两国表示拥有共同的历史，意大利是连接亚洲和西欧的古代丝绸之路贸易路线海上路段的传统登陆地。  主要目标 中国和意大利致力于共同努力，加强政治关系和商业联系，促进地区和平。 计划合作领域 - 运输、物流和基础设施：意大利和意大利中国表示将开展公路、铁路、桥梁、民航、港口、能源和电信等项目。 - 在能源领域，国家电网公司自 2014 年以来拥有CDP Reti 35%的股份 是一家控股公司，拥有意大利电力和天然气电网运营商 Terna 约三分之一的股份 (TRN .MI) 和 Snam (SRG.MI)。 - 消除商业和投资障碍，促进各自金融机构之间的伙伴关系。 - 民心相通，发展城市间友好网络，鼓励文化、科技、旅游和教育交流. - 环境合作，追求可持续和生态发展。 （1 美元 = 0.9284 欧元） Keith Weir 撰写；克里斯皮安·巴尔默和托比·乔普拉编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/italys-belt-road-agreement-with-china-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 13:57:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>意大利告诉中国将退出“一带一路”倡议</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/italy-tells-china-it-is-leaving-belt-road-initiative-sources-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 意大利于 2019 年签署协议，预计出口大幅增长 预期的经济增长并未实现 罗马表示仍期望与北京保持良好关系  li&gt;  政府消息人士周三表示，意大利已正式通知中国将退出“一带一路”倡议（BRI），消除了此举可能恶化关系并损害意大利经济的担忧。 意大利于 2019 年成为第一个也是迄今为止唯一一个加入贸易和投资计划的西方主要国家，无视美国的警告，即它可能会让中国控制敏感技术和重要基础设施。 然而，总理乔治亚·梅洛尼(Giorgia Meloni)去年上任时表示，她想退出习近平主席倡导的这项协议，称该协议没有给意大利带来任何重大收益。 2019该协议将于 2024 年 3 月到期，意大利政府消息人士称，罗马“最近几天”向北京致函，通知中国不会续签该协议。 中国没有立即发表评论。 另一位政府消息人士表示：“即使我们不再参与‘一带一路’倡议，我们也完全有意愿与中国保持良好关系。” “其他七国集团国家与中国的关系更密切。与中国的关系比我们好，尽管事实上他们从未参与过（一带一路）。”他补充道。 意大利将在 2024 年担任七国集团主席国。 超过自2013年该计划启动以来，已有100个国家与中国签署了“一带一路”基础设施和建筑项目合作协议。时任意大利总理朱塞佩·孔戴(Giuseppe Conte)在2019年签署协议时希望能带来贸易繁荣，但中国企业似乎是主要参与者受益者。  去年意大利对中国的出口总额为 164 亿欧元（177 亿美元），而 2019 年为 130 亿欧元。相比之下，中国对意大利的出口额从同期的 317 亿欧元增至 575 亿欧元。意大利数据。 意大利的主要欧元区贸易伙伴法国和德国去年对中国的出口大幅增加，尽管它们不是“一带一路”倡议的一部分，该倡议仿照连接中国与西方的古老丝绸之路. 为了保持战略关系，外交部长安东尼奥·塔亚尼 (Antonio Tajani) 于 9 月访问了北京，总统塞尔吉奥·马塔雷拉 (Sergio Mattarella) 将于明年某个阶段访问中国。 梅洛尼本人也表示，她希望前往北京，但具体日期尚未确定。 尽管罗马是“一带一路”的一部分，但罗马历届政府都通过否决一些拟议的收购或限制中国公司对其企业的影响力来表达对该协议的怀疑。意大利同行。 6 月，梅洛尼内阁 遏制中国股东中化集团的影响力 （600500.SS）意大利轮胎制造商倍耐力，使用旨在保护战略资产的“黄金权力”规则。 领导保守派联盟的梅洛尼一直热衷于提升自己作为坚定的亲北约领导人和一位政府消息人士称，她今年早些时候已向美国总统乔·拜登保证，意大利将退出“一带一路”倡议。 安吉洛·阿曼特、克里斯皮安·巴尔默和朱塞佩·丰特的报道，朱利亚·塞格雷蒂撰文和克里斯皮安·巴尔默
基思·威尔和托比·乔普拉编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/italy-tells-china-it-is-leaving-belt-road-initiative-sources-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 13:40:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国在海军舰艇中替代炸弹级铀的研究取得进展 - 文件</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-research-advances-alternative-bomb-grade-uranium-navy-vessels-documents-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-research-advances-alternative-bomb-grade-uranium-navy-vessels-documents-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 13:20:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国启动世界首个第四代核反应堆</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-starts-up-worlds-first-fourth-generation-nuclear-reactor-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[官方媒体周三称，中国新一代核反应堆已开始商业运营，这是世界上第一座此类核反应堆。 与以前的反应堆相比，中国第四代石岛湾核电站已开始商业运营。随着中国转向 核电，努力实现碳排放目标。 新华社还表示，由国营华能、清华大学和中国核工业集团公司联合开发的200兆瓦高温气冷堆（HTGCR）电站采用模块化设计。 模块化电站是指可异地建设的小于300MW的电站。支持者表示，它们可以在偏远地区运行，并为传统上难以减少的重工业部门提供动力，但批评者称它们太昂贵。 NuScale Power表示，此前预计将成为第一家获得建造小型模块化反应堆许可的美国公司本月，由于成本上升，它终止了犹他州计划的 462MW 项目。 中国的目标是到 2035 年通过核电发电 10%，到 2060 年通过核电发电 18%，但截至今年 9 月未达到其2020年目标安装58吉瓦核电容量。 中国还没有在COP28 气候会议在迪拜举行，目标是到 2050 年将核电容量增加两倍。 Colleen Howe 报道；芭芭拉·刘易斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-starts-up-worlds-first-fourth-generation-nuclear-reactor-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 11:29:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>穆迪下调前景使北京针对市场空头的“战争”变得更加复杂</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/moodys-outlook-cut-complicates-beijings-war-against-market-bears-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/moodys-outlook-cut-complicates-beijings-war-against-market-bears-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 10:25:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>王毅同布林肯强调推动中美关系稳定健康发展</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/chinas-wang-stresses-promoting-stable-healthy-sino-us-relations-with-blinken-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[美国2023 年 10 月 26 日，美国国务卿安东尼·布林肯在美国华盛顿国务院会见中国外交部长王毅。 REUTERS/Sarah Silbiger/档案照片 中国外交王毅部长周三表示，推动中美关系健康稳定可持续发展在与美国国务卿安东尼·布林肯的电话中，中美关系是一项重要任务。 根据早些时候的声明，布林肯还与王讨论了他最近的中东之行以及美国在该地区的外交努力据中国外交部声明，两国高级外交官在通话中就以色列与哈马斯冲突交换了意见，并同意就中东局势保持沟通。  王在通话中表示，当前当务之急是“尽快”停火、停止战斗。 布林肯还感谢王前往美国。中国外交部表示，驻华使馆向美国前国务卿亨利·基辛格表示哀悼。 亨利·基辛格，冷战时期美国最有权势的外交官，帮助华盛顿对华开放, 上周去世。 “博士。基辛格一直主张中美应相互尊重、共同发展、履行国际责任。 王毅还多次强调，美国应充分认识台湾问题对中国的重要性，基辛格的外交遗产值得后人继承和发展。 王毅和布林肯还强调了在关键问题上继续努力的重要性根据各自部门的声明，两国总统将于 11 月在加利福尼亚州举行的峰会上讨论议题。 北京新闻编辑室报道；伯纳德·奥尔撰稿；克里斯托弗·库欣和金·科吉尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/chinas-wang-stresses-promoting-stable-healthy-sino-us-relations-with-blinken-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 07:32:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称其战机在台湾海峡跟踪美国海军巡逻机</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us-navy-patrol-plane-flies-over-sensitive-taiwan-strait-2023-12-06/</link>
      <description><![CDATA[A P- 2017 年 8 月 29 日，隶属于第 4 巡逻中队“瘦龙”的 8A 波塞冬飞机飞越太平洋上的西奥多·罗斯福号航空母舰 (CVN 71)。美国海军摄影：大众传播专家三等亚历克斯·帕尔曼 (Alex Perlman)/讲义来自路透社/档案照片 中国军方周三表示，已派出战斗机对飞越敏感的台湾海峡的美国海军巡逻机进行监视和警告，这一任务是在台湾发生几周前进行的举行选举。 中国声称对民主治理的台湾拥有主权，并表示拥有对该海峡的管辖权。台湾和美国对此存在争议，称台湾海峡是国际水道。 美国海军第七舰队称P-8A海神海上巡逻侦察机，也用于反潜任务，飞越台湾海峡国际空域。 “飞机飞越台湾海峡表明了美国对自由开放的印太地区的承诺。美国军队在国际任何地方飞行、航行和行动中国军方在一份声明中称，此次飞行是“公开炒作”，并补充称已派出战机对美机进行监视和警告，并“依法处理”解放军东部战区在一份声明中表示，“战区部队时刻保持高度戒备，坚决捍卫国家主权安全和地区和平稳定”。声明。 台湾国防部表示，当美国飞机向南飞经海峡时，台军对其进行了监视，并称情况“正常”。 美国海军上次宣布一架波塞冬飞机飞过10月台湾海峡，中国表示已派出战斗机对飞机进行监视和警告。 台湾正在为1月的总统和议会选举做准备。 13，中国将其视为战争与和平之间的选择。 中国在过去四年里加强了在台湾周边的军事活动，包括去年举行了两轮大型军演和 北京新闻编辑室报道； Ben Blanchard 在台北的补充报道；编辑：Kim Coghill 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us-navy-patrol-plane-flies-over-sensitive-taiwan-strait-2023-12-06/</guid>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 07:07:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>