<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Dec 2023 06:18:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>伦敦对冲基金 Aspect Capital 探索中国基金业务 - 消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/london-hedge-fund-aspect-capital-explores-fund-business-china-sources-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 7 月 12 日，中国北京，雨天，一名男子在中央商务区行走REUTERS/Thomas Peter//资料图片 总部位于伦敦的量化对冲基金 Aspect Capital 即将申请在中国大陆设立办事处的资格，以建立境内融资并提供其产品，两种知情人士称。 根据第三位消息人士和 LinkedIn 个人资料更新，这家管理着超过 80 亿美元资产的对冲基金正准备在 10 月份开设上海办事处，并聘请了两名高级员工 这家计算机驱动的基金巨头此举正值许多外国投资者由于日益严峻的经济和地缘政治挑战而退出世界第二大经济体，这表明一些全球投资者仍然看到了中国的潜力中国市场。 Aspect 的目标是注册为外商独资企业 (WFOE)，这将使对冲基金能够利用中国大量投资者对另类资产日益增长的需求。其中一位消息人士表示，他们仍处于该过程的早期阶段。 Aspect Capital 拒绝就其中国业务计划发表评论。 中国一直在努力吸引外资尽管与西方关系紧张，但仍通过提高效率、扩大资产范围和跨境对冲工具来投资其资本市场。 Citadel 证券是全球最大的做市公司之一，上个月表示，该公司正在探索获得中国牌照。 目前约有 115 家外国金融机构在中国设立了外商独资企业，其中包括贝莱德 (Blackrock)、Blackstone 和 KKR。 2021年，Aspect推出了一项以中国为中心的战略，为外国客户提供通过掉期交易获得多种中国商品期货和政府债券期货的机会。 “中国期货市场的深度令人难以置信， Aspect Capital 投资解决方案总监 Razvan Remsing 上周告诉路透社。 他表示，PTA、聚乙烯、PVC 或纯碱形式化肥等工业商品的期货和尿素或玻璃等建筑材料在西方没有同等市场。因此，这些大宗商品的全球定价是在中国设定的。 今年到目前为止，通常由机器驱动并跨股票、债券和大宗商品进行交易的趋势跟踪量化基金在中国表现良好，甚至在其股票市场跌至五年来的最低点。 Aspect 的竞争对手美国量化基金 Two Sigma Investments 的中国大陆 CTA（商品交易顾问）基金前 10 个月上涨了 10%，根据路透社看到的一封投资者信。两个西格码拒绝发表评论。 （该报道已更正，将第 11 段中的代词更改为“他”） Summer Jen 的报道，Nell Mackenzie 的报道，Tom 的补充报道威斯布鲁克在新加坡；编辑：迈克尔·佩里]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/london-hedge-fund-aspect-capital-explores-fund-business-china-sources-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 02:57:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国风险投资、私募股权基金因拟议的变革而感到不安</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/china-venture-capital-private-equity-funds-rattled-by-proposed-changes-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[2021年7月9日，中国北京金融街中国证监会大楼外飘扬着中国国旗。路透社/Tingshu Wang/file photo 中国大幅提高私募股权 (PE) 和风险投资 (VC) 基金投资门槛的提议正面临行业参与者的强烈反对，担心这可能会导致公司破产 中国证券监管机构发布周五晚间起草规则，要求私募股权和风险投资基金的合格投资者至少筹集 300 万元人民币（418,731 美元） ），将现行门槛提高两倍，以保护小投资者。 对于将大部分资产投资于特定公司或项目的基金，个人投资者的门槛设定为 1000 万元人民币，总部位于深圳的风险投资公司中欧资本 (China Europe Capital) 董事长亚伯拉罕·张 (Abraham 张) 表示，“新的、严格的规则将为小企业挖坟墓。”该公司投资于芯片制造等技术，人工智能。 “这加剧了这个已经在寒冬中瑟瑟发抖的行业的痛苦。” 根据咨询公司 Zero2IPO 的数据，2023 年前 9 个月，中国新设立的 PE 和 VC 基金的融资额下降了 20%，由于该国经济疲软和股市波动抑制了风险偏好。 规模较小的早期风险基金往往依赖高净值个人投资者进行融资，而规模较大的后期风险基金则倾向于依赖高净值个人投资者进行融资。业内人士表示，通常会利用机构资金来获取资本。 资深风险投资家、北京势股科技有限公司联合创始人李刚强表示，该公司是一家面向早期投资者和企业企业家的融资平台。该提案对于目前受到个人投资者青睐的单一项目基金来说是“毁灭性的”。 “这样的政策对于单一项目基金管理人……以及小投资者来说是极其不公平的，”李说。一篇博文预计，如果规则以目前的形式生效，至少有 1,000 家私募基金管理公司将被淘汰。  但风险投资家表示，新政策可能会适得其反。 “在艰难的融资环境中，就像在伤口上撒盐一样。” ，这与政府对早期科技初创企业的支持背道而驰。”总部位于上海的新通资本首席执行官安德鲁·钱表示，该公司管理着超过 10 亿元人民币的资金，专注于成长阶段的投资。 &lt; p&gt;数据公司 Preqin 的数据显示，专注于中国的人民币计价私募股权基金今年迄今已筹集 97 亿美元，而去年为 337 亿美元，2021 年为 1,166 亿美元，创下至少 2010 年以来的最低水平。 此外，2023 年尚未筹集任何货币的专注于中国的收购基金。相比之下，疫情爆发前，2022 年为 2.1 亿美元，2019 年为 132 亿美元。 Qian 认为，风险投资基金，特别是那些针对最容易受到新规定影响的家庭成员和朋友等小型投资者的风险投资基金，应该与大型私募股权基金的监管方式不同。 这位风险投资资深人士表示，“在海外，普通人都可以进行天使投资”，他指的是美国等国家，“但我们对此类投资者关上了大门。将使筹款变得更加困难。” （1 美元 = 7.1749 人民币） 上海 Samuel Shen 和 Li Gu 以及香港 Kane Wu 的报道；杰米·弗里德编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/china-venture-capital-private-equity-funds-rattled-by-proposed-changes-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 02:08:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>消息人士称，中国军队接近台湾海岸，在关键选举前“恐吓”选民</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-forces-approached-close-taiwan-coast-intimidate-voters-before-key-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinese-forces-approached-close-taiwan-coast-intimidate-voters-before-key-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 02:04:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>习近平在河内进行国事访问第二天会见越南领导人</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-meets-vietnam-leaders-second-day-state-visit-hanoi-2023-12-13/</link>
      <description><![CDATA[中国国家主席习近平在美国国家委员会举办的“中国高级领导人活动”上发表讲话中国关系和美中贸易全国委员会于 2023 年 11 月 15 日在美国加利福尼亚州旧金山举行的亚太经合组织 (APEC) 峰会期间举行的会议。REUTERS/Carlos Barria/Pool/File Photo&lt; /figure&gt; 中国国家主席习近平将于周三会见越南领导人对河内进行国事访问，期间宣布了数十项协议，包括外交关系、铁路和电信方面的协议。 他继美国总统乔·拜登九月访问越南后，六年来首次访问越南，这表明在两个全球大国之间的贸易紧张局势中，东南亚制造业中心的重要性日益增加。 周三习近平将瞻仰越南共产党创始人胡志明的陵墓。根据越南外交部的日程安排，他随后将与越南国会主席王廷惠、总理范明正和国家主席武文上会面。 当天，中越联合会晤预计外交关系声明将在周二向记者展示文本后正式签署。 习近平将于下午离开越南首都之前会见学生，越南首都的中央道路上挂满了中国和两国的旗帜。越南对他的访问提出了危险信号。 Francesco Guarascio 报道；编辑：格里·多伊尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-meets-vietnam-leaders-second-day-state-visit-hanoi-2023-12-13/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 00:57:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国本周将迎来严寒天气</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-braces-blistering-cold-this-week-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 12 月 11 日，中国北京下雪天，人们站在前门大街附近。REUTERS/Tingshu Wang 2023 年 12 月 11 日中国北京雪天的城市全景。REUTERS/Tingshu Wang 中国当局警告周二，中国大部分地区本周遭遇大雪、暴风雪和骤降气温，这可能是中国几十年来最冷的 12 月天气之一。 北京预计气温将低至零下 18 度。本周末气温为摄氏零下 0.4 华氏度，而 12 月中旬的平均气温约为负 8 摄氏度。就连南方的上海也可能在周六至周日遭受零下 4 摄氏度的寒冷天气，这在一年中的这个时候是不寻常的。 在发布第二级暴风雪警报后，北京关闭了所有学校。周三，并将学习转移到网上，同时鼓励企业为员工提供灵活的工作和错峰通勤。 在安全警告信息中，首都警告要避开雪灾区域，并要求居民减少出行并密切监控以及清除大跨度建筑物和设施顶部的积雪。 预计周三上午至周五凌晨，北京首都机场将有大雪。 北方、部分地区、国家气象中心警告，西北、华南、内蒙古、贵州部分地区乃至长江以南地区气温可能下降14℃以上。 它已呼吁地方政府采取预防寒冷天气的措施，建议公众注意保暖，并敦促采取措施保护热带作物和水产品。 截至周五，国家气象局预计该国中东部地区将出现大范围降雨和降雪，陕西、河南和山东部分地区将出现高达30毫米（1.2英寸）的暴风雪。 黑龙江多条河流与俄罗斯接壤的东北大省份，已经被冰冻。 周二，中国气象局启动了二级应急响应，这是其第二高应急响应级别。  北京已投入道路应急救援6000余人，2200台除雪设备机械待命部署。 &lt; p&gt;此外，32,000吨融雪剂已准备好用于结冰的道路和高速公路。 市政府还鼓励自愿参与除雪和铲冰作业，尽管已有73,000人被安排在道路和高速公路上。  首都上一次出现如此寒冷的天气是在2021年1月7日，当时气温降至-19.6℃。 与一周前的秋意相比，本周北京的寒流反映出近期气温的剧烈波动。十月份，北京经历了其中之一1966年2月22日，北京的历史最低气温为-27.4℃。 报告作者：Ryan Woo 和 Liz Lee；编辑：弗朗西斯·克里和索纳利·保罗]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-braces-blistering-cold-this-week-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 00:57:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国与北京就安排军事沟通事宜进行接触-五角大楼</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us-touch-with-beijing-about-arranging-military-communication-pentagon-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[2021 年 11 月 1 日，美国马萨诸塞州波士顿唐人街附近的灯柱上飘扬着美国和中国的国旗。路透社/布莱恩·斯奈德/档案照片 五角大楼周二表示，美国一直在与北京协调安排军事会谈，但没有就任何具体事宜发表任何声明。会谈。 美国美国总统乔·拜登和中国国家主席习近平上个月在一场备受关注的加州峰会上同意恢复这种接触，这种接触在时任众议院议长南希·佩洛西于 2022 年 8 月访问自治台湾后中断。中国声称对民主治理的台湾拥有主权五角大楼发言人帕特里克·莱德少将在新闻发布会上表示：“我们一直在与我们的武官办公室密切合作，我们的政策团队一直在与北京方面积极协调，以安排沟通。” p&gt; “但目前没有什么可宣布的，”他补充道，就任何具体接触而言。 白宫国家安全顾问杰克·沙利文 (Jake Sullivan) 在周二的《华尔街日报》活动中表示， ”这只是峰会成果的正常实施，并且正在按照双方预期继续进行，所以我认为这没有问题，”沙利文说。 “我们认为真正的问题不是：‘它会得到落实吗？开始了？我们对此充满信心。真正的问题是：它能否在未来可能出现的任何起起落落中持续下去，”沙利文补充道。 拜登政府表示，希望两国军队能够进行沟通，包括双方军队特定地理区域的高级领导人和指挥官。 拜登二月份下令击落飞越美国上空的疑似中国间谍气球后，两国关系变得冷淡。 但拜登政府高级官员此后访问了北京，并与同行会面，以重建沟通和信任。 Idrees Ali 和 Phil Stewart 报道；Andrea Shalal 和 Doina Chiacu 补充报道；Jonathan Oatis 和桑德拉·马勒]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us-touch-with-beijing-about-arranging-military-communication-pentagon-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 21:40:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国因乌克兰战争对俄罗斯实施全面制裁</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-issues-sweeping-sanctions-targeting-russia-over-ukraine-war-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-issues-sweeping-sanctions-targeting-russia-over-ukraine-war-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 19:06:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国委员会提出2024年对抗中国的立法“蓝图”</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-committee-offers-2024-legislative-blueprint-countering-china-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[委员会主席美国众议员迈克·加拉格尔 (R-WI) 和美国众议员拉贾·克里希纳莫蒂 (D-IL) 在众议院美国与中国共产党战略竞争特别委员会期间与其成员讨论程序2023 年 4 月 19 日，美国华盛顿国会山举行模拟战争游戏“台湾桌面演习（TTX）”党派会议。路透社/Amanda Andrade Rhoades/档案照片 A美国国会委员会周二发布了一份内容广泛的两党建议清单，旨在重启美国与中国的经济关系，并制定了 2024 年的立法目标，称这些目标将防止美国成为其主要地缘政治对手的“经济附庸”。 提案借鉴了众议院中国问题特别委员会一年来的听证会和调查，内容包括美国监管方式的巨大转变，包括增加对外投资限制对中国来说，进行更多技术性的法律修订，例如减少items-shift-2023-07-13/&quot;&gt;从中国进入美国的免税货物门槛 实施这些措施将“需要艰难的权衡，并且不会没有成本” ，”由共和党主席迈克·加拉格尔和民主党资深成员拉贾·克里希纳莫蒂领导的委员会在一份报告中表示。 “美国现在有一个选择：接受北京将美国视为其经济附庸或立场的愿景为我们的安全、价值观和繁荣而奋斗，”该委员会表示。 加拉格尔和克里希纳莫蒂在电话中告诉记者，乔·拜登总统和中国领导人习近平 11 月在旧金山举行的会晤，旨在缓和不稳定的关系，他们几乎没有改变 150 条建议。 其中：强制实施禁止或中国撤资社交媒体平台TikTok，指示商务部对中国传统半导体征收进口关税，要求美联储强调- 测试美国银行承受可能失去中国市场准入的能力，并限制美国联邦机构购买中国制造的无人机。 “我认为这确实是我们所制定的一些两党立法的蓝图。克里希纳莫蒂说：“我们希望在明年采取行动。” 该委员会于今年早些时候成立，旨在说服美国人为什么应该关心与中国的竞争，并推动了选择性脱钩加拉格尔表示，共和党人正在就如何推进限制美国对华对外投资的立法进行“热烈讨论”，该法案的一个版本已从年度国防授权法案。他补充说，他希望这些讨论能够在 2024 年第一季度带来“负责任的立法活动”。 “即使是那些与我们合作的主要资产管理公司或银行家也对任何限制持怀疑态度加拉格尔说：“关于对中国的投资，甚至是在军事和关键技术领域，我认为我会欢迎立法问题所提供的可预测性。” 迈克尔·马丁纳 (Michael Martina) 报道；编辑：亚历克斯·理查森]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-committee-offers-2024-legislative-blueprint-countering-china-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 19:05:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>保乐力加 (Pernod Ricard) 瞄准中国市场，推出本土生产的威士忌</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/pernod-ricard-takes-aim-chinese-market-with-locally-made-whisky-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[保乐力加董事长兼首席执行官亚历山大·里卡德 (Alexandre Ricard) 在接受 CNBC 采访时发表讲话2019 年 9 月 5 日，美国纽约，纽约证券交易所 (NYSE)。 REUTERS/Brendan McDermid/File Photo 法国烈酒制造商保乐力加 (Pernod Ricard) (PERP.PA) 周二在中国推出了“川”纯麦芽威士忌，这是该公司发布的首款产品其位于四川省西南部的当地酿酒厂。 保乐力加的中国产麦芽威士忌将从周三开始在全国销售，售价 888 元人民币（123.74 美元）起。 据保乐力加称首席执行官亚历山大·里卡德 (Alexandre Ricard) 表示，中国市场目前“从环境角度来看很疲软”，但当前的宏观经济逆风不足以改变中产阶级不断壮大的基本面和国际烈酒的增长空间。 “中国消费者确实正在培养对各种烈酒的口味，特别是威士忌，”他说。 “我们相信未来十年左右的潜力相当巨大。” 保乐力加并不是唯一一家在中国增加威士忌产量的全球烈酒公司。该公司的主要竞争对手帝亚吉欧 (Diageo) 也将于本月在中国开设一家耗资 7500 万美元的单一麦芽酿酒厂，该酿酒厂自 2021 年开始建设。 Ricard 表示，中国有 30-50 家威士忌酿酒厂，其中大多数仍然是保乐力加 (Pernod) 的使命是超越帝亚吉欧 (Diageo)，成为全球顶级烈酒制造商，而中国等庞大的新兴国际烈酒市场是这场斗争的关键战场。中国是世界上最大的烈酒市场，但目前几乎完全由本土白酒主导。 国际烈酒占中国酒精饮料市场总量的3%，是中国市场规模的三倍半帝亚吉欧高管在最近的资本市场日表示，中国是美国的一个关键机遇。 “这是一个巨大的......而我们甚至还没有开始涉足这一市场，”约翰帝亚吉欧亚太区、全球旅游和印度业务总裁奥基夫告诉投资者。 根据市场研究提供商 Euromonitor 的数据，威士忌是一个快速增长的品类，2022 年中国总市场价值将达到 23 亿美元国际预计到 2027 年将增长至 67 亿美元。 这意味着未来几年的年增长率将超过 20%，而全球增长率约为 4%。 &lt; p&gt;根据大学咨询公司公共研究总监 Allison Malmsten 的说法，中国的白酒饮用者正在老龄化，产量正在下降，为其他烈酒腾出了空间。 “中国大约一半的威士忌饮用者是 Z 世代，近乎90% 是男性，他们普遍受过教育，地位很高。”马尔姆斯滕说道，并补充道，中国城市中涌现的威士忌酒吧“挤满了年轻人”。 （1 美元 = 7.1762 人民币）  凯西·霍尔的报道
托马斯·雅诺夫斯基编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/retail-consumer/pernod-ricard-takes-aim-chinese-market-with-locally-made-whisky-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 16:33:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>巴基斯坦针对安全部队的重大袭击</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/major-attacks-pakistan-targeting-security-forces-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[安全官员和准军事士兵勘察现场2018 年 5 月 17 日，五名自杀式炸弹袭击者试图驾驶一辆满载弹药和爆炸物的车辆进入巴基斯坦奎达的一处军事设施。 REUTERS/Naseer Ahmed/File Photo 一名六人自杀小队驾驶 周二，一辆载有炸药的卡车驶入巴基斯坦西北部的一个军营，造成至少 23 名士兵死亡，这是对这个南亚国家安全部队的最新袭击。 以下是其他一些事件近年来针对该国安全部队的暴力事件。 2023 年 8 月 武装分子 在该国矿产资源丰富的俾路支省西南战略港口瓜达尔附近袭击了一支巴基斯坦军事车队，当时该车队正在护送一名巴基斯坦士兵。中国公民代表团参加一个建设项目。 分裂主义组织俾路支解放军 (BLA) 声称发动了这次袭击，并表示造成多人伤亡，但巴基斯坦官员表示没有造成任何人员伤害军事人员或平民。 2023 年 7 月 疑似伊斯兰武装分子 携带枪支、手榴弹和火箭冲进俾路支省佐布地区的一个军事基地，袭击造成九名士兵死亡。&lt; /p&gt; 新成立的圣战组织巴基斯坦圣战组织 (TJP) 声称对此次袭击负责。 2023 年 4 月 一名骑摩托车的自杀式炸弹袭击者 引爆自己，杀死三名武装分子士兵袭击了巴基斯坦西北部的一个临时军营。 这次袭击发生在拉基马尔瓦特地区，该地区靠近与阿富汗接壤的崎岖部落地区，长期以来一直是伊斯兰武装分子的家园。没有任何组织声称对此负责。  2023 年 3 月 一名自杀式炸弹袭击者 在俾路支省首府奎达以东约 160 公里（100 英里）处的锡比，一辆摩托车撞上一辆警车，造成 9 名警察死亡，另有 15 人受伤。 伊斯兰国后来声称对此次袭击负责。 2022 年 2 月 武装分子携带炸弹和枪支袭击了俾路支省的两个巴基斯坦军事基地，造成 7 名士兵死亡，BLA 组织声称对此次袭击负责. 中国一直在该地区投资，袭击发生在巴基斯坦时任总理伊姆兰·汗抵达北京参加冬奥会开幕式前几个小时，他将在那里会见中国国家主席习近平和 2022 年 1 月 叛乱分子袭击了瓜达尔港附近的巴基斯坦军队哨所，造成 10 名士兵死亡。 BLF 声称对此次袭击负责。 Kanjyik Ghosh 报道
加雷斯·琼斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/major-attacks-pakistan-targeting-security-forces-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 15:47:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>越南加强对华关系，继美国升级“竹子外交”后</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-visits-vietnam-after-biden-seeks-boost-ties-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/chinas-xi-visits-vietnam-after-biden-seeks-boost-ties-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 15:24:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>11 月份全球电动汽车销量创下新纪录 - Rho Motion</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/global-ev-sales-hit-new-record-november-rho-motion-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[充电手柄正在为停在电动汽车充电站的大众 ID.4 电动汽车 (EV) 充电2023 年 3 月 23 日，美国马里兰州巴尔的摩市巴尔的摩市的一个停车场内。REUTERS/Bingguan/档案照片 纯电动汽车 (BEV) 的全球销量市场研究公司 Rho Motion 的数据显示，由于北美和中国的强劲增长抵消了欧洲销量的下降，纯电动汽车和插电式混合动力汽车 (PHEV) 较上年同期增长了 20%。 纯电动汽车和插电式混合动力汽车的销量受到打击月度销量创下 140 万台的新纪录，高于 2022 年 11 月的 110 万台。 “尽管市场存在很多负面情绪，但销量仍在持续增长，我们预计 12 月份的销量将保持强劲”，数据经理 Charles Lester 告诉路透社。 经过多年的加速增长，一些汽车制造商担心欧洲和其他地方的电动汽车销售可能会走向需求放缓，因为司机等待更好、更便宜的车型，这些车型距离三年后。 Rho Motion 表示，11 月份全球范围内，纯电动汽车占销量的 70%，插电式混合动力汽车占剩余的 30%。 中国增长了 25%美国和加拿大的销售额增长了 43%，而欧洲的销售额与 2022 年同月相比下降了 3%。 欧洲的下降反映了 2022 年年底的强劲表现，因为德国人Rho Motion 表示，在政府补贴减少之前购买了电动汽车。 莱斯特表示，德国正在减少纯电动汽车补贴，法国正在缩小自己的补贴，以支持欧洲制造的电动汽车而不是中国制造的电动汽车- 欧洲的销售应该会保持强劲，因为汽车制造商仍然需要达到 2025 年的排放目标。 他补充说，法国的定向补贴将对雷诺等汽车“产生更大的影响”(RENA.PA) Dacia Spring，在中国为欧洲市场制造，而不是在中国制造比亚迪(002594.SZ)，因为比亚迪汽车“才刚刚开始”在法国出售”。 尼克·凯里报道；莎朗·辛格尔顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/global-ev-sales-hit-new-record-november-rho-motion-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 14:11:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>北京智库称儿童是中国最好的投资</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/children-are-best-investment-china-says-beijing-think-tank-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[2021年4月6日，人们从中国北京的一所学校接孩子。照片拍摄于2021年4月6日。REUTERS/Thomas Peter/File照片 4 月 2 日，中国上海，一个小女孩和她的爸爸坐在一个公园里。 2023. REUTERS/Aly Song/档案照片 在中国发布第一个&lt; href=&quot;https://www.reuters.com/world/china/chinas-population-shrinks-first-time-since-1961-2023-01-17/&quot;&gt;人口下降超过六成 中国作为世界第二大经济体，一直在努力实现疫情后的强劲复苏，未来劳动力和消费者需求的任何下降都可能对其经济产生深远影响。&lt; /p&gt; “在当前的中国经济中，孩子是最好的投资。基础设施投资趋于饱和，制造业产能过剩……但对儿童数量的投资还不够，”友和人口研究所周二发表的政策文件称。 该文件敦促当局“亟待”扭转新生儿数量快速下降的局面。 随着年轻人口迅速萎缩，而降息、激活资本市场、优化实体经济等经济措施，未来中国的优势将会缩小。报告称，房地产调控无助于提振经济增长，复苏依然疲软。 为了提振经济，友和报告建议生育补贴由国家层面而非地方政府分配 近年来，地方政府出台了一系列降低育儿成本的措施，但很多政策并没有落实。 报告称，由于地方政府资金不足、动力不足，要么已经实施，要么停留在纸面上。 “现在人们不愿意结婚生子……因为生育成本太高，由于女性难以平衡家庭和工作，中国人的平均生育意愿几乎是全球最低的。” 目前补贴仍然不足，低于大多数欧洲国家。  &gt; 中国报告称，2022年，中国14.1175亿人口将减少约85万人，这是自1961年（中国大饥荒的最后一年）以来的首次下降。 法拉大师和北京日报的报道编辑部;编辑：迈克尔·佩里]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/children-are-best-investment-china-says-beijing-think-tank-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 04:01:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>2024年中国落后市场的投资者将采取防御策略</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/investors-chinas-lagging-markets-play-defence-2024-2023-12-12/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/investors-chinas-lagging-markets-play-defence-2024-2023-12-12/</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2023 03:11:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>