<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Nov 2023 12:27:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>法国外长表示法国致力于与中国对话</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/french-foreign-minister-visits-china-soothe-ties-after-ev-probe-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/french-foreign-minister-visits-china-soothe-ties-after-ev-probe-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 10:53:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国对法国、德国、意大利公民实行免签入境政策</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china-offers-visa-free-entry-citizens-france-germany-italy-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[2023年4月24日，中国北京大兴国际机场，旅客提着行李箱行走。REUTERS/Tingshu Wang/资料照片 中国将暂时免去法国、德国、意大利、荷兰、西班牙和马来西亚公民前往世界第二大经济体的签证，以提振疫情后的旅游业。 外交部发言人表示，自12月1日至明年11月30日，上述国家公民赴华商务、旅游、探亲访友或过境不超过15天，将免办签证。  近几个月来，中国一直在采取措施，包括恢复国际航线，以重振旅游业。此前三年，中国对 COVID-19 采取了严格的措施，基本上对外界关闭了边境。&lt; /p&gt; 在与许多西方国家在新冠肺炎、人权、台湾和贸易等问题上发生冲突后，政府还寻求在世界各地重新树立形象。 皮尤研究中心 (Pew Research) 最近的一项研究中心在 24 个国家进行的调查显示，人们对中国的看法普遍持负面态度，67% 的成年人表达了负面看法。 超过一半的受访者表示中国干涉了美国的事务。德国驻华大使帕特里夏·弗洛表示：“这一决定将为许多德国公民前往中国提供前所未有的便利。”在社交媒体平台X（以前称为Twitter）上。 “我们希望中国政府对所有欧盟成员国实施今天宣布的措施，”她说。 Visa -她说，只有欧洲申根协议所有成员国都批准，中国公民才能免费前往德国。 法国外交部长凯瑟琳·科隆纳 (Catherine Colonna) 北京，在X上写道：“一个出色的新值此王毅访华之际宣布！” 本月，中国将过境免签政策扩大到54个国家，其中包括挪威公民。 8月，中国取消了对入境旅客的所有新冠病毒检测要求。 7月份恢复了对新加坡和文莱公民的15天免签入境。 进出该国的国际航班虽然恢复速度慢于国内网络的服务，但一直在回升。&lt; /p&gt; 中国航空管理局 10 月份表示，预计从 11 月到 3 月，每周航班将达到 16,680 班，客运航班预计将达到四年前总数的 71%。 乔·卡什 (Joe Cash) 报道，王伊森 (Ethan Wang) 和吴瑞安 (Ryan Woo)；编辑：Christopher Cushing、Kim Coghill 和 Miral Fahmy]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china-offers-visa-free-entry-citizens-france-germany-italy-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 10:01:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>第五点：为这个冬天预热</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/take-five/global-markets-themes-graphic-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/take-five/global-markets-themes-graphic-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 09:39:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>缅甸特使会谈时，车队在中国边境被烧毁</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-myanmar-envoy-holds-high-level-talks-after-signs-strained-ties-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[一月，缅甸学生举着缅甸和中国国旗，准备在缅甸内比都机场外欢迎中国国家主席习近平2020 年 12 月 17 日。路透社/Ann Wang/档案照片 在官方媒体周五报道的叛乱袭击事件中，一支从中国运送货物进入缅甸的卡车车队起火，加剧了局势的恶化。不安全局势的加剧引起了邻国中国的担忧。 木姐镇火灾发生之际，中国驻缅甸大使在缅甸首都会见了高级官员，就边境稳定问题进行了会谈。  “由于这次恐怖行动……258 辆运载家庭用品、消费品、衣服和建筑材料的车辆中约有 120 辆被大火烧毁，”国营部门据《缅甸全球新光报》报道，一个月前，反对派联盟对军政府发动了攻势。 其中一支叛乱部队的发言人 Li Kyar Win 否认纵火焚烧车队，称这是没有进行“破坏人民利益”的袭击。 缅甸军方在应对其面临的最大规模的协同攻势时，失去了对东北部和全国其他地方的几个城镇和军事前哨的控制自从它在 2021 年政变中夺取政权以来。 由于 战斗，联合国表示。 据媒体报道，本周早些时候，一枚火箭弹击中了一辆试图逃离战斗的人的车辆，导致至少 10 人死亡。  军政府和在该地区活动的叛乱组织发言人均谴责了这一事件，并否认对此负责。 路透社无法独立核实袭击中的死亡人数。 中国呼吁缅甸实现和平与稳定，最新的骚乱发生在中国大使陈海在首都内比都会见缅甸军方任命的外交部长丹瑞和军方官员时。 &lt;据缅甸官方媒体报道，他们讨论了“双边关系、继续实施互利的双边项目”以及“边境地区和平稳定及法治合作”。 打击犯罪 为了应对叛乱分子的攻势，中国和缅甸军政府官员在该地区发起了对经营互联网诈骗中心的团伙的镇压，中国指责这些团伙欺骗了许多人民。 作为这一行动的一部分，缅甸 移交数万名中国人本月发现了电信诈骗嫌疑人。 边境附近的战斗以及对网络诈骗团伙（其中许多团伙由中国犯罪分子组织）的打击，使邻国关系成为人们关注的焦点。 自缅甸2021年夺取政权以来，中国一直支持缅甸军方，但多年来，中国当局与缅甸东北部的派系之间存在着复杂的跨境关系，这些派系往往不受中央政府的控制。 缅甸当局长期以来，他们一直怀疑中国干预支持一些民兵派别。 周末，在缅甸全面镇压异见人士之后罕见的集会中，数十名民族主义抗议者聚集在主要城市的中国大使馆外仰光的横幅和海报批评北京。 他们的一张英文海报上写着：“我们要求中国政府不要支持北方恐怖组织。” 军政府发言人 Zaw敏吞后来说，抗议者反对叛乱分子。他没有提及他们呼吁中国不要支持叛乱分子，而是指责西方媒体试图破坏缅甸与中国的关系。 Albee 张、北京的 Ryan Woo 和路透社工作人员报道；编辑：埃德蒙·克拉曼、罗伯特·比尔塞尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/chinas-myanmar-envoy-holds-high-level-talks-after-signs-strained-ties-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 09:23:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国应对呼吸道疾病激增，世卫组织称未发现异常病原体</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-grapples-with-respiratory-illness-spike-who-says-no-unusual-pathogen-found-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 24 日，中国北京，人们在一家儿童医院外等待乘车。REUTERS/Florence Lo&lt; /figure&gt; 2023 年 11 月 24 日，一辆救护车离开中国北京的一家儿童医院。REUTERS/Florence Lo  周五，随着呼吸道疾病激增袭击学校和医院，中国呼吁保持警惕，世界卫生组织已要求政府提供疾病数据，表示尚未发现异常或新型病原体。 中国呼吁保持警惕。自去年 12 月取消严格的 COVID-19 限制以来，中国正在进入第一个完整的冬季，正在努力应对呼吸道疾病的激增，在北京和辽宁省等北方地区，儿童病例数量尤其多，那里的医院 国务院表示，今冬春季流感高峰期，未来部分地区肺炎支原体感染仍将持续高发。国务院还警告称，新冠肺炎疫情存在反弹风险。 “各地要加强传染病信息报告，确保信息报告及时准确”。  本周，当世界卫生组织援引新发疾病监测计划（ProMED）关于儿童未确诊肺炎群的报告要求中国提供更多信息时，情况成为人们关注的焦点。 中国和世界卫生组织都面临着关于 2019 年底在中部城市武汉出现的最早的 COVID-19 病例报告透明度的质疑。 周四，世界卫生组织表示，中国&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/&quot;&gt;已回复其请求，并且它提供的数据表明，这些病例与取消新冠疫情限制以及肺炎支原体等已知病原体的传播有关，肺炎支原体是一种常见的细菌感染，通常影响儿童，自 5 月份以来一直在传播。 本月，当局开始发布健康建议，称他们正在关注局势，并警告公众不要在拥挤的医院里长时间等待和交叉感染的风险，但他们没有采取像新冠病毒大流行期间那样的措施，例如戴口罩或关闭墨尔本大学墨尔本健康科学学院院长布鲁斯·汤普森 (Bruce Thompson) 表示，非常初步的数据表明存在这种情况。没有什么异常。 “现阶段，没有任何迹象表明它可能是新冠病毒的新变种，”他说。 “有一点需要注意” 是我们可以放心，监控程序正在发挥作用，这是一件非常好的事情。”上海的家长周五表示，他们并没有过度担心这一波疫情，但他们表示，虽然这似乎是一件好事。更严重的是，他们预计疫情很快就会过去。 “世界各地都会发生感冒，”艾米丽·吴在儿童医院外说道。 “我希望人们不要因为疫情而产生偏见……但要从科学的角度来看待这个问题。” 另一位母亲冯子勋表示，她正在为自己八岁的儿子做准备戴口罩、多洗手，仅此而已。 “情况并没有那么糟糕，现在生病的孩子越来越多，但主要是防护问题，”她说。 Andrew Silver 和 Nicoco Chan 在上海和北京新闻编辑室的报道；布伦达·吴 (Brenda Goh) 撰写；罗伯特·伯塞尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-grapples-with-respiratory-illness-spike-who-says-no-unusual-pathogen-found-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 09:04:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>黑色星期五交易清淡，美元下跌，押注率已见顶</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-defensive-markets-weigh-us-rates-outlook-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[2018 年 8 月 28 日，阿根廷布宜诺斯艾利斯，一名妇女在家里清点美元。照片摄于 2018 年 8 月 28 日. REUTERS/Marcos Brindicci 美元周五下跌，因投资者押注美国利率已见顶，而日元在日本核心消费者价格增长回升后小幅走高，强化了日本央行的观点。日本（日本央行）可能很快就会取消货币刺激措施。 由于美国市场周四因感恩节假期休市，且黑色星期五交易时段较短，因此货币交易可能会窄幅波动，但由于流动性的影响，会出现一些波动预计将保持清淡。 衡量美元与六种货币的美元指数下跌0.077%至103.69，接近早些时候触及的两个半月低点103.17本周。 该指数本月下跌 2.8%，这将是一年来最弱的月度表现，因为越来越多的人预期美联储将完成加息，并可能在明年开始降息。&lt; /p&gt; 市场对美联储 2024 年降息的预期有所回落，根据 CME 集团的 FedWatch 工具，期货目前显示美联储在 2024 年 3 月政策会议上下调目标利率的可能性为 25%，而相比之下，上周的可能性为 33%。 Jefferies 策略师 Mohit Kumar 表示，美联储和欧洲央行可能会在 6 月和 9 月左右降息，而英国央行则可能在 5 月和 8 月左右采取行动，可能成为第一个降息的国家。央行降息。 “上周我们强调，市场正在消化美联储、欧洲央行和英国央行到 2023 年 6 月首次降息的预期……我们认为，首次降息的报价削减是从 6 月到明年第三季度，”他说。 其他方面，在数据显示日本 核心消费者价格 十月份增速小幅回升，较上个月有所放缓。 这强化了投资者的观点，即顽固的通胀可能会促使日本央行在不久之后取消货币刺激措施。 亚洲货币已从触及的近 33 年低点 151.92 缓慢回升。上周初，该月上涨了 1.5%。 ING 经济学家表示，他们预计日本央行明年将放弃超级宽松立场。 “我们他们表示，相信日本央行最早可能会在明年第一季度取消收益率曲线计划，因为日本政府债券似乎已经企稳。 该行将“然后开始其首次如果明年工资增长继续加速，我们将在 2024 年第二季度加息”。 剔除波动较大的生鲜食品成本后，10 月份全国核心消费者价格指数 (CPI) 同比上涨 2.9%，周五公布的政府数据，高于路透调查中经济学家预期的 3.0%。 日本 11 月工厂活动连续第六个月萎缩，而服务业温和增长几乎没有变化周五，突显了需求疲软和通货膨胀下经济的脆弱性。 数据证实了 10 月底发布的初步估计，该数据显示 德国第三季度经济与前三个月相比略有萎缩. 在一系列 初步调查显示德国经济衰退可能比预期要浅，这抵消了对法国商业活动的悲观预期。  英镑持平于 1.2541 美元。 新加坡 Ankur Banerjee 和伦敦 Joice Alves 的报道；简·哈维编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/currencies/dollar-defensive-markets-weigh-us-rates-outlook-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 08:40:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>大众汽车将推出针对中国的入门级电动平台</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-launch-china-specific-entry-level-electric-platform-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-launch-china-specific-entry-level-electric-platform-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 08:32:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>菲律宾在南海与美国在其权利安全顾问范围内巡逻</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/philippines-south-china-sea-patrols-with-us-within-its-rights-security-adviser-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[菲律宾空军和美国印太司令部的飞机参加菲律宾-美国联合演习2023 年 11 月 21 日，巴丹群岛附近和属于菲律宾专属经济区的南海地区进行海上合作活动。菲律宾空军/路透社的讲义此图片由第三方提供，不得转售。没有档案 菲律宾与美国在南海联合巡逻是马尼拉的权利，其国家安全顾问将继续支持自由开放的印太地区周五表示。 这个东南亚国家拒绝中国关于菲律宾参军的说法“外国军队”  “菲律宾没有挑起事端，”国防部长吉尔伯托·特奥多罗告诉记者。 “我们的利益是保护我们的权利。” 特奥多罗表示，未来将进行多次联合巡逻。 条约盟国从周二到周四在附近海域进行了联合巡逻。台湾和南海位于马尼拉专属经济区 (EEZ) 内，加剧了与中国的紧张关系。 中国根据“九段线”对南海大部分地区拥有主权，该线延伸至距离其大陆以南 1,500 公里（900 英里），切入了其他声索国文莱、印度尼西亚、马来西亚、菲律宾和越南的专属经济区。 2016 年的一项仲裁裁决宣告了中国的声索无效，这使得中国的声索无效。不承认法院的裁决。 尼尔·杰罗姆·莫拉莱斯和米哈伊尔·弗洛雷斯报道；编辑：杰米·弗里德]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/philippines-south-china-sea-patrols-with-us-within-its-rights-security-adviser-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 07:58:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>郭台铭退出台总统竞选，富士康松了口气</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/foxconn-founder-terry-gou-withdraws-race-be-taiwan-president-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[富士康创始人兼总统候选人郭台铭于 2023 年 11 月 23 日在台湾台北举行的新闻发布会上发表讲话。REUTERS/Carlos Garcia Rawlins/档案照片 科技巨头富士康的亿万富翁创始人郭台铭(2317 .TW），周五退出了台湾下任总统的竞选，给主要的苹果(AAPL.O) 供应商和 iPhone 制造商。 郭台铭在 8 月份宣布了他的竞购计划，称他希望联合反对派并确保该岛的安全郭台铭并没有成为“下一个乌克兰”，指责执政的民进党与中国对抗，将台湾推向战争边缘，中国声称台湾是自己的领土。 郭台铭只在收集了足够的有效签名以独立身份参选后，上周获得了选举委员会的批准，他在一份声明中表示，他“撤回了他的身体，但不是他的精神”。 “停止，重置，重启，”他用英语补充道。 他没有具体说明他下一步将在总统竞选中做什么，也没有具体说明他可能支持谁——来自台湾最大反对党国民党 (KMT) 的侯裕义 (Hou Yu-ih)，或来自规模小得多的台湾人民党 (TPP) 的前台北市长柯文哲。 “必须赢！好的？完成政权更迭，改变台湾。”郭台铭说。 柯在郭台铭的脸书页面评论中向郭台铭表示感谢。 “我们一定会赢！”柯补充道 尽管郭台铭进行了大规模的广告宣传，让他的脸贴满了台湾，但他的民意调查始终远远落后于他的竞争对手。 尽管郭台铭于 2019 年辞去富士康首席执行官一职，并辞去公司董事职务。 9月初，他成为公司董事会成员，但仍然是公司最大股东。 但是，在一家中国报纸上个月报道中国正在调查此事后，台湾国际上最引人注目的商业人物之一郭台铭基本上从公众视野中消失了。富士康在税收和其他问题上的问题。 强烈民族主义的《环球时报》的这篇报道暗示，北京对郭台铭可能分裂反对派选票感到不满，这有可能确保民进党候选人赖清德获胜。两名接近富士康的人士告诉路透社，郭台铭周五的决定让富士康的高级管理层松了一口气，在中国调查的消息传出后，他们已经评估了潜在应急计划的情况。 p&gt; “这让人松了一口气，”一位因此事敏感性而拒绝透露姓名的消息人士表示。 “我们之前有点不安，但是现在基本上结束了，”该人士表示，他指的是对调查升级的担忧，这可能会进一步影响其在中国的业务。 富士康拒绝置评。 当被问及郭台铭竞选给公司带来的潜在政治风险时，富士康董事长刘扬上周在财报电话会议上表示，该公司已经“为所有可能的情况做好了准备”。 郭台铭曾试图促成双方的谈判。国民党和跨太平洋伙伴关系党曾联手对抗民进党，但周四晚间，反对党领导人在台北一家酒店的会议室在记者面前进行了愤怒的摊牌，并在台湾电视频道上进行了现场直播，这些努力都破裂了。 郭台铭的竞选搭档、女演员黎悦怡 (Tammy Lai) 曾主演一部备受瞩目的 Netflix 电视剧，她不得不放弃美国公民身份才能与郭台铭站在一起。 她没有计划重新获得美国国籍。赖氏办公室表示，护照。 李艺谋和本·布兰查德报道；莎拉·吴 (Sarah Wu) 的补充报道；编辑：Muralikumar Anantharaman 和 Gerry Doyle]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/foxconn-founder-terry-gou-withdraws-race-be-taiwan-president-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 07:56:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谁将竞选台湾下一任总统？</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/who-is-running-be-taiwans-next-president-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[台湾副总统、执政的民进党 (DPP) 总统候选人赖清德在台湾台北举行的新闻发布会上讲话2023 年 11 月 20 日。路透社/卡洛斯·加西亚·罗林斯/档案照片 主要反对党国民党 (KMT) 的台湾总统候选人侯裕义于 2023 年 11 月 21 日在台湾新北市举行的新闻发布会上向媒体发表讲话。 REUTERS/Ann Wang/档案照片 柯文哲，台湾人民2023 年 11 月 24 日，台湾台北，TPP 主席兼总统候选人与该党议员吴辛西娅 (Cynthia Wu) 抵达中央选举委员会，向媒体挥手，为即将举行的总统选举进行登记。 REUTERS/Ann Wang 台湾将于 1 月 13 日举行总统和议会选举选举，每四年举行一次。 宪法禁止蔡英文总统参选两届任期后。 以下是竞选总统的候选人名单： 赖清德 赖以他的英文名字 William 为人所知，正在竞选总统执政的民进党（DPP）。目前担任台湾副总统，同时也是民进党主席，并且一直在民意调查中领先。 赖智和蔡英文多次提出与中国会谈，但均遭到拒绝，因为北京将他们视为分裂分子. 64 岁的黎智英和蔡英文表示，只有台湾人民才能决定他们的未来。 他的竞选伙伴是台湾高调的前驻联合国大使萧美琴。  HOU YU-IH 侯，66 岁，是台湾主要反对党国民党 (KMT) 的候选人，国民党政府在与毛泽东领导的共产党的内战中失败后于 1949 年逃往台湾。&lt; /p&gt; 侯是台北邻近城市新北的市长，尽管他已经请假竞选总统。去年，他以压倒性优势再次当选市长。 国民党传统上倾向于与中国建立更密切的关系，但强烈否认亲北京。侯先生表示，他将重启与北京的谈判。 他的竞选搭档是火爆的媒体人物曹绍刚。 柯文哲 柯文哲是前台北市长，也是现任总统。小型台湾人民党的候选人。 他一直在与国民党讨论联席竞选民进党的事宜，但本周谈判因激烈分歧而破裂。 柯64 岁的习近平选择了党内议员之一吴辛西娅 (Cynthia Wu) 作为他的副总统候选人，吴辛西娅的家族是新光集团的大股东。 柯和侯一直在民意上争夺第二名。民调落后赖智。 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 撰文。编辑：格里·多伊尔]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/who-is-running-be-taiwans-next-president-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 07:23:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国称世卫组织询问呼吸道疫情后未发现异常病原体</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 06:19:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国法院驳回加拿大流行歌星吴亦凡的上诉</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinese-court-rejects-canadian-pop-star-kris-wus-appeal-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[吴亦凡于 2018 年 8 月 26 日在加拿大安大略省多伦多举行的 iHeartRadio MuchMusic 视频奖 (MMVA) 上表演。 REUTERS/ Fred Thornhill/档案照片 中国首都北京的一家法院周五驳回了加拿大流行歌星吴亦凡的上诉，吴亦凡因强奸等罪行被判处13年监禁  出生于中国的吴，33 岁，曾是韩国流行乐队 EXO 的前成员，于 2014 年返回中国，并在那里建立了一份利润丰厚的职业生涯。 ”吴亦凡违反女性意愿，利用多名受害者醉酒与其发生性关系。北京市第三中级人民法院称，其行为已构成强奸罪。 吴某于2021年7月因一名18岁中国学生公开指控他引诱她和其他女孩而被拘留 法院认为，吴某聚众进行猥亵活动，且是首要分子，其行为已构成集体淫乱罪，维持原判。 吴的近亲和加拿大驻华大使馆官员出席了宣判。 无法联系上吴，此前已否认了这一指控。路透社未能联系到他的亲属或法律代表置评，加拿大大使馆也没有立即回应置评请求。 领事官员一直在积极处理吴的案件。加拿大政府表示7月，其外交官被拒绝访问吴上诉审判的开始。北京方面表示，提前将上诉审判通知了大使馆，但为了保护受害者的隐私，不向公众开放。 除了流行事业之外，吴在2017年首次亮相好莱坞 吴宇森被捕时是宝格丽、兰蔻、路易威登、保时捷等15个品牌的形象大使，这些品牌立即被断绝。与他有联系。 Ella Cao 和 Ryan Woo 报道；编辑：杰米·弗里德]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinese-court-rejects-canadian-pop-star-kris-wus-appeal-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 05:15:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾反对党在统一谈判破裂后提名副总统候选人</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-opposition-parties-name-vp-candidates-after-unity-talks-collapse-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[台湾人民党 (TPP) 主席兼总统候选人柯文哲与辛西娅2023 年 11 月 24 日，台湾台北，当媒体抵达中央选举委员会登记即将举行的总统选举时，吴立委向媒体挥手致意。REUTERS/Ann Wang 台湾人民党 (TPP) 吴辛西娅在台北中央选举委员会登记为即将举行的总统选举副主席后拍照留念，台湾，2023 年 11 月 24 日。REUTERS/Ann Wang 主要反对党国民党的台湾总统候选人侯裕义和副总统候选人乔绍刚在台北中央选举委员会登记后接受媒体采访，台湾，2023 年 11 月 24 日。路透社/Ann Wang 在联合竞选对抗执政党的谈判失败后，台湾两大反对党周五提名了副总统候选人。&lt; /p&gt; 最大的反对党国民党选择了媒体人物萧绍刚，而规模小得多的台湾人民党则选择了其议员之一吴辛西娅。 莎拉·吴和李艺谋的报道;本·布兰查德 (Ben Blanchard) 撰写；编辑：埃德蒙·克拉曼]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-opposition-parties-name-vp-candidates-after-unity-talks-collapse-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 04:34:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国海军对与中国加强沟通的前景感到“兴奋”，但表示还需要做更多工作</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us-navy-excited-by-prospect-better-communication-with-china-says-more-work-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[美国这张摄于 2023 年 1 月 30 日的插图中可以看到中国国旗。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo &lt;图标题&gt;美国路透社于 2023 年 11 月 2 日获得的海军上将丽莎·弗兰凯蒂 (Lisa Franchetti) 在一张未注明日期的讲义照片中摆姿势。美国国防部/讲义来自 REUTERS/File Photo 美国海军对此感到“兴奋”一名美国海军高级军官周五表示，在地区紧张局势不断加剧的情况下，我们看到了与中国军方改善作战沟通的前景，但仍需要开展工作来巩固后续步骤。 美国海军参谋长丽莎·弗朗切蒂海军上将行动部在访问釜山期间在媒体吹风会上表示，保持两军之间开放的沟通渠道至关重要，以避免可能导致冲突的“误解和误判”。 “我非常同意很兴奋，我欢迎这一消息，”她谈到中国同意恢复战区司令部之间的电话通信，这是美国官员一直渴望发展的。 “这些协议是最近达成的，我们知道我们弗兰凯蒂表示，“我们已与中华人民共和国军方合作，以巩固下一步行动。” 这是弗朗凯蒂自 11 月 2 日被美国参议院确认为首位女性指挥海军并成为参谋长联席会议成员。 她发表此番言论之前，美国总统乔·拜登和中国国家主席习近平本月达成协议，恢复了北京在当时的众议院会议后冻结的军事接触。众议院议长南希·佩洛西 (Nancy Pelosi) 于 2022 年 8 月访问台湾。 两位领导人上周在旧金山会面时进行了四个小时的讨论，讨论了台湾、伊朗等紧张局势。以及就减少阿片类药物芬太尼流向美国进行合作。 美国和一些地区军队抱怨中国飞机和船只在有争议的南海和南海的险些发生和不安全的互动。整个东亚，导致人们担心紧张局势可能升级为冲突。 “我们希望国际水域的所有海军都遵守海上、水下和海上适当军事行为的规则和规范，”她说. 反复询问中国的军事进步，特别是在其潜艇和海底监视行动中，弗朗凯蒂表示，尽管中国“继续发展其海上能力，但她对美国海军的主导地位充满信心”领域和所有其他领域”。 美国将继续与盟友和伙伴密切合作，“这是我们的战略优势，而中国根本不具备。” 通过她表示，美国将与其盟友和合作伙伴网络进行更紧密的整合、规划和演习，“继续威慑中国和世界各地的其他潜在对手”。 格雷格·托罗德 (Greg Torode) 报道；莉兹·李撰写；杰米·弗里德和格里·多伊尔编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us-navy-excited-by-prospect-better-communication-with-china-says-more-work-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 04:07:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中韩日外长讨论三边峰会</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/foreign-ministers-skorea-china-japan-meet-sunday-seoul-2023-11-24/</link>
      <description><![CDATA[韩国总统尹石烈及其夫人金建熙抵达前韩国和日本国旗升起的景象2023 年 3 月 16 日，日本东京东京国际机场（羽田机场）。REUTERS/Issei Kato/File Photo 2023 年 5 月 7 日，韩国首尔总统府附近的亲日集会上，保守派公民团体的一名成员挥舞着日本和韩国国旗。 REUTERS/Kim Hong-Ji/韩国外交部周五表示，韩国、中国和日本外长将于周日在韩国举行会谈，三国寻求举行首次会谈。四年内举行一次领导人峰会。 邻国同意从 2008 年开始每年举行一次峰会，以促进区域合作，但该计划一直受到双边不和和 COVID-19 大流行的困扰。他们上次峰会是在 2019 年。 此次外长会议将于韩国港口城市釜山举行，这也是 2019 年以来的首次此类会议。9 月，三国高级外交官国家 同意在“方便的时候尽早”安排领导人会晤。 “三国外长计划就三边合作的发展方向，包括第九次三边会议的筹备工作广泛交换意见。韩国外交部在一份声明中表示：“峰会以及地区和全球问题。”韩国外交部在一份声明中表示。 部长们还将在场外举行双边会议。 会谈将于由于对中国日益增长的地区影响力的担忧，韩国和日本与美国的关系有所改善，并加深了安全合作。 北京此前曾警告美国努力加强与韩国的关系韩国和日本可能会加剧该地区的紧张局势和对抗。 在釜山举行会议之前，朝鲜本周表示已将第一颗间谍卫星送入轨道，此举因违反联合国决议而遭到国际谴责。它使用了适用于弹道导弹计划的技术。 Ju-min Park 和 Hyonhee Shin 的报道；编辑：Ed Davies 和 Raju Gopalakrishnan]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/foreign-ministers-skorea-china-japan-meet-sunday-seoul-2023-11-24/</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 02:31:12 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>