<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻|路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Dec 2023 01:12:00 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>法国部长前往印度太平洋地区和澳大利亚推动外交</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/french-ministers-head-indo-pacific-australia-diplomatic-push-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[摘要： 法国国防部长将接待南太平洋国防部长 巴黎着眼于与菲律宾、马来西亚进一步加强军事关系 外交部长前往澳大利亚，这是自潜艇争端以来首次&lt; /li&gt;  法国前外交部长让-伊夫·勒德里昂抵达2023 年 11 月 29 日在黎巴嫩贝鲁特会见黎巴嫩看守总理纳吉布·米卡提。 REUTERS/Mohamed Azakir 法语2023 年 11 月 8 日，法国巴黎爱丽舍宫举行每周内阁会议后，国防部长塞巴斯蒂安·勒科尔努 (Sebastien Lecornu) 离开。 REUTERS/Claudia Greco/File Photo 法国国防部长和外交部长前往法国巴黎爱丽舍宫下周，印度-太平洋地区将作为外交攻势的一部分，以加强政治和军事关系，并重建与主要伙伴澳大利亚的关系。 法国在太平洋和印度洋拥有海外领土，并在那里驻扎了 7,000 名士兵，认为自己是印太大国。 2021 年与澳大利亚签订的一项重大潜艇交易的失败迫使其在有争议的南海地区与中国持续紧张的情况下重新考虑其战略。 &lt; p&gt;巴黎此后与印度、马来西亚和印度尼西亚等多个国家达成了武器和安全协议，并加强了与日本的关系。 其目标是在 2024 年初完成一项新的区域战略计划，外交官表示，会议将涵盖从安全到文化、气候等各个方面，并确定特定地区的努力。 为了强调这些努力，国防部长塞巴斯蒂安·勒科尔努 (Sebastien Lecornu) 将于 12 月 4 日至 8 日在法国海外领土新喀里多尼亚主持会议。南太平洋防长会议，这是自 2013 年创建以来首次主办这种形式。 “这对我们来说是一个重要时刻，因为它凸显了我们在太平洋地区存在的合法性，”一位法国外交消息人士在访问前向记者通报情况时表示。 此次会议将寻求加强该地区国家与作为观察员出席的英国、美国和日本之间的安全和防务协调。 外交官称，在此之前，勒科努将前往菲律宾，预计他将签署一份防务合作意向书，以期在稍后阶段达成具体防务协议。 &lt; p&gt;正在与韩国和西班牙争夺向马尼拉出售潜艇的巴黎，将费迪南德·马科斯总统的当选视为发展合作伙伴关系的机会。 续签澳大利亚伙伴关系法国历来支持马尼拉的随着马尼拉越来越多地抱怨北京在战略水道上的“侵略性”行为，菲律宾和中国之间围绕中​​国南海的领土争端今年愈演愈烈。 Lecornu 还将前往马来西亚，在那里尽管法国官员拒绝透露细节，但意向书即将签署。 马来西亚一直在寻求升级或更换几项老化的军事资产，政府拨款 197 亿林吉特（42.3 亿美元）根据 2024 年的预算，向国防部提供的资金比今年的资金增加了 11%。 国防部 10 月份表示，将考虑将这笔资金用于新的采购和改进，包括翻新其两座法国-制造的鲉鱼级潜艇。 虽然法国在太平洋地区实现了关系多元化，但它也致力于重建与澳大利亚的伙伴关系。 追溯到 2016 年，法国被认为是直到堪培拉两年前退出价值数十亿美元的潜艇和战略防御协议之前，这里一直是印度-太平洋政策的基石。 外交部长凯瑟琳·科隆纳 (Catherine Colonna) 将于 12 月 4 日至 5 日前往那里，这是她首次前往那里这是自 2019 年以来法国外长的一次访问，双方希望在气候变化、文化和国防等话题上彻底翻开新的一页并取得进展。 “这是 18 个月工作的结晶”。外交消息人士称。 Karen Lerna 在马尼拉和 Rozanna Latiff 在吉隆坡的补充报道；桑德拉·马勒编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/french-ministers-head-indo-pacific-australia-diplomatic-push-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 21:23:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于个人电脑市场复苏缓慢，戴尔未能达到季度收入预期</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/dell-misses-quarterly-revenue-estimates-slow-pc-market-recovery-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2008 年 8 月 26 日，纽约出现一台戴尔笔记本电脑。戴尔公司公布季度收益出人意料地急剧下降，并表示世界各地的公司正在削减技术支出，导致其股价暴跌，并引发对整个科技行业疲软的担忧。 REUTERS/Brendan McDermid（美国）/档案照片 戴尔科技 (DELL.N) 周四报告称，由于硬件和软件市场复苏慢于预期，第三季度营收低于预期，导致盘后股价下跌 4%。 由于在家工作措施的增加，在新冠疫情封锁期间电子设备销量激增，市场供应商的需求出现放缓。 研究公司 Gartner 上个月表示，戴尔公布 7 月至 9 月个人电脑 (PC) 出货量连续第六次下降，原因是经济低迷导致其主要企业客户群支出疲软。  该公司的客户端解决方案部门（包括消费者和企业 PC 业务）第三季度营收为 122.8 亿美元，同比下降近 11%。 戴尔首席运营官 Jeff Clarke 表示，由于客户对生成式人工智能的兴趣，该公司的服务器和网络业务收入环比增长了 9%。 然而，服务器制造商一直在努力应对人工智能芯片的供应限制。由 Nvidia (NVDA.O) 开发，用于运行为应用程序提供支持的大型语言模型 结果反映了竞争对手 HP 的 PC 市场趋势(HPQ .N) 由于 PC 市场复苏缓慢以及中国需求疲软，预计第一季度利润低于预期。 戴尔第三季度营收为 222.5 亿美元，低于预期根据 LSEG 数据，230 亿美元。 英特尔等主要 PC 芯片制造商公布了积极的业绩 (INTC.O) 和 AMD (AMD.O) 表明，在期待已久的假期到来之前，市场复苏正在加快步伐。 研究公司 Canalys 表示，预计个人电脑市场将依赖人工智能推动的需求，因为它预计会采用人工智能从 2025 年起，具有人工智能功能的 PC 将加速发展，此类设备约占 2027 年所有 PC 出货量的 60%。 Harshita Mary Varghese 报道；编辑：Maju Samuel]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/dell-misses-quarterly-revenue-estimates-slow-pc-market-recovery-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 21:15:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TikTok 迈出了启用挪威数据中心的第一步</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/tiktok-takes-first-steps-turning-norwegian-data-centre-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 30 日位于挪威哈马尔的中国社交媒体公司 TikTok 在欧洲最大的数据中心一景。路透社/Victoria Klesty 工人们在中国社交媒体公司 TikTok 在欧洲最大的数据中心工作， 2023 年 11 月 30 日，挪威哈马尔。 REUTERS/Victoria Klesty Theo Bertram，TikTok 2023 年 11 月 30 日，政府关系副总裁站在中国社交媒体公司 TikTok 位于挪威哈马尔的欧洲最大数据中心前。 REUTERS/Victoria Klesty 2023 年 11 月 30 日，工人们在位于挪威哈马尔的中国社交媒体公司 TikTok 在欧洲最大的数据中心工作。REUTERS/Victoria Klesty 绿山首席执行官 Svein Atle Hagaseth 站在中国社交媒体公司 TikTok 位于哈马尔的欧洲最大数据中心前，挪威，2023 年 11 月 30 日。路透社/Victoria Klesty TikTok 已拥有由数据中心集团 Green Mountain AS 在挪威建造的设施，该设施将成为该社交媒体公司在欧洲最大的设施它寻求在本地存储该地区生成的数据。 这家总部位于中国的字节跳动旗下公司一直在试图解决有关中国政府是否可以访问使用 TikTok 的欧洲公民数据的担忧。  一些国家、欧洲议会、欧盟委员会和其他机构已出于这些担忧，禁止在员工手机上使用 TikTok。 “我们理解这种怀疑。这正是为什么我们不只是采取将数据放在欧洲的步骤，并围绕它建立数字屏障，”TikTok 政府关系和公共政策副总裁西奥·伯特伦 (Theo Bertram) 告诉路透社。 ”我们采取了额外的措施，表示我们知道您对我们持怀疑态度，因此我们知道我们必须赢得这种信任。” TikTok 在 3 月份推出了 数据安全制度称为Project Clover，用于建立数据中心和存储欧洲用户数据本地化。 挪威数据中心将位于哈马尔镇，TikTok 将在那里存储分布在三栋建筑中的数据，第一阶段将从明年夏天开始运营。 挪威数据中心将完全依靠可再生能源运行，并产生可重复利用的热量。TikTok表示，第三方提供商正在与多个行业和研究机构洽谈可以从这种程度的热量再利用中受益的潜在项目。  TikTok 表示，计划在未来 10 年内为 Project Clover 斥资 120 亿欧元。它早些时候宣布计划每年支出 12 亿欧元。 这将涵盖建设三个数据中心、实施隐私增强技术以及雇用英国网络安全公司 NCC (NCCG.L) 审核其数据控制并提供独立验证。 “一与 NCC 签订的合同中的内容之一是，他们可以与数据保护机构、国家网络安全组织进行对话，而无需我们参与。”Bertram 说道。 挪威维多利亚报道； Supantha Mukherjee 在斯德哥尔摩的补充报道。简·梅里曼编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/tiktok-takes-first-steps-turning-norwegian-data-centre-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 20:08:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>JSW与中国上汽集团在印度成立新合资企业，致力于绿色出行</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/india/jsw-take-stake-mg-motor-india-chinas-saic-dilutes-holding-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[印度企业集团 JSW Group 和中国上汽集团(600104.SS)两家公司在周四的一份声明中表示，在印度成立了一家合资企业，专注于绿色出行并开发电动汽车生态系统。 JSW 将持有这家新印度合资企业 35% 的股份两家公司表示。 上汽集团已通过其全资子公司 MG Motor India 在印度开展业务，但在中国投资面临印度政府更严格的审查后，其在该国的影响力难以扩大  两家公司表示，与 JSW 的新合资企业还将通过增加本地采购的汽车零部件、扩大产能和发展充电基础设施来支持上汽名爵在印度的发展。 &lt;上汽集团总裁王晓秋在声明中表示，双方“将密切合作”，打造更绿色、更智能的出行产品和服务，并“让名爵在印度取得更大成功”。 名爵进入印度2019 年计划投资约 6.5 亿美元。 （此报道已更正，以澄清 JSW 和上汽集团正在组建新的合资企业，并且 JSW 并未持有上汽集团旗下 MG Motor India 的股份，标题和第 1 段） 由 Shilpa Jamkhandikar 和 Aditi Shah 撰写；苏珊·芬顿编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/india/jsw-take-stake-mg-motor-india-chinas-saic-dilutes-holding-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 19:21:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>耶伦称美国经济不需要大幅紧缩，“软着陆”已步入正轨</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/yellen-says-us-economy-does-not-need-drastic-tightening-soft-landing-track-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[美国财政部长珍妮特·耶伦于 2023 年 11 月 10 日在美国加利福尼亚州旧金山出席新闻发布会。路透社/卡洛斯·巴里亚/档案照片 U.S.财政部长珍妮特·耶伦周四表示，她认为美国经济不需要进一步大幅收紧货币政策来消除通胀预期，并有望在就业强劲的情况下实现“软着陆”。 耶伦对记者表示在北卡罗来纳州一家锂加工厂发表讲话后，美联储有时不得不大幅收紧货币政策，以防止通货膨胀在经济中根深蒂固，从而导致经济衰退。 “我们现在不需要了，”耶伦说。 “我相信，有很好的迹象表明，我们将实现软着陆，失业率或多或少会稳定在大致附近，增长放缓至可持续水平。我认为这就是我们所处的中间状态” 她说，“通货膨胀现在已经大幅下降”，鸡蛋等一些商品的高价已恢复到大流行前的水平 “现在工资收益确实转化为更多的实际收入。因此，我希望美国人逐渐看到情况正在好转。”耶伦说道。 霍华德·施奈德报道，大卫·劳德撰稿，克里斯·里斯编辑&lt; /跨度&gt;]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/yellen-says-us-economy-does-not-need-drastic-tightening-soft-landing-track-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 19:05:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>普华永道附属公司和中国公司因美国审计失败而支付 790 万美元</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/finance/pwc-affiliates-chinese-audit-firm-agree-pay-79-mln-over-us-sanctions-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[美国这张插图拍摄于 2023 年 1 月 30 日，可以看到中国国旗。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 普华永道在香港和中国的附属机构以及一家中国审计公司已同意美国会计监管机构周四表示，因在美国上市的中国公司的审计失败而支付总计 790 万美元的罚款。 在北京和华盛顿实施这一处罚一年多后 达成了一项具有里程碑意义的交易这使得美国上市公司会计监督委员会（PCAOB）首次能够检查在纽约上市的中国公司的账簿和记录。虽然罚款金额相对较小，但这是监管机构有史以来开出的最大金额之一，这表明这项为期十年的检查协议正在按预期发挥作用。 ”
 中国企业逃避责任的时代已经结束。 PCAOB 正在表明，我们将采取行动保护美国市场的投资者，并对任何违反 PCAOB 规则和标准的人实施严厉制裁，无论他们身在何处。”PCAOB 主席埃里卡·威廉姆斯 (Erica Williams) 在一份声明中表示。 &lt; p&gt;PCAOB 表示，香港和中国的普华永道公司因未能发现或阻止强制性培训课程中广泛的答案共享而同意支付总计 700 万美元的违反质量控制标准的费用。 ”普华永道附属公司在一份联合声明中表示，在意识到这些问题后，这些公司立即调查了这些问题并采取了补救措施，并指出他们向美国上市公司会计监管委员会报告了这些问题。 美国上市公司会计监管委员会还对山东浩信处以罚款。 PCAOB 表示，美国注册会计师有限公司和四名会计师因发布虚假审计报告和未能保持与上市公司客户的独立性等违规行为而被罚款 94 万美元。PCAOB 表示，这些人还面临着不同长度的行业禁令。 浩信没有立即回应置评请求。 多年来，美国一直担心在美上市的中国公司的审计师失职，使投资者面临风险。但北京方面以国家保密问题为由，拒绝允许 PCAOB 查阅其审计员记录。 2022 年 8 月，在美国一项新法律的推动下，该法律威胁要将 200 家中国公司驱逐出境。美国交易所 - 最终同意开始检查八项审计的框架。 5 月，PCAOB 表示在普华永道香港和毕马威对在美上市的中国公司进行的审计中发现了一系列缺陷 。当时，监管机构表示，首次访问一个国家的审计机构时发现问题是很常见的。 它没有透露选择检查哪些公司的审计，但路透社 此前曾报道阿里巴巴集团威廉姆斯周四表示，美国公众公司会计监管委员会(PCAOB)对该地区的检查仍在继续，监管机构继续拥有“完全的准入”权。 美国证券交易委员会主席加里·根斯勒 (Gary Gensler) 在一份声明中表示：“当 PCAOB 能够对在美国上市的发行人的审计师进行审计时，美国投资者将得到更好的保护。” 克里斯·普伦蒂斯 (Chris Prentice) 报道；编辑：Michelle Price、Chizu Nomiyama 和 Nick Zieminski]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/finance/pwc-affiliates-chinese-audit-firm-agree-pay-79-mln-over-us-sanctions-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 18:23:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美国立法者寻求对中国无人机制造商Autel Robotics进行调查</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/us-lawmakers-seek-probe-into-chinese-drone-maker-autel-robotics-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[航程为 18 英里的 Autel Robotics Dragonfish Pro 无人机于 1 月 5 日在美国内华达州拉斯维加斯拉斯维加斯会议中心举行的 CES 2022 展会上展出，2022 年。路透社/史蒂夫·马库斯/档案照片 由 11 名美国众议院议员组成的两党团体周四要求拜登政府调查并可能制裁中国无人机制造商 Autel Robotics，理由是国家安全问题 这封信由众议院中国特别委员会主席 Mike Gallagher 和该委员会的民主党领袖 Raja Krishnamoorthi 签署，要求商务部、国防部和财政部调查 Autel Robotics，其母公司是 Autel 智能科技 (688208.SS)。 信中称 Autel Robotics 是公开隶属于中国人民解放军 (PLA)，“并且对美国国家安全构成直接威胁，因为地方执法机构以及州和地方政府正在购买和操作 Autel 无人机，可能会暴露全国各地的敏感数据。” &lt;大卫·谢泼德森的报道
克里斯·里斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/us-lawmakers-seek-probe-into-chinese-drone-maker-autel-robotics-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 18:22:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国中金公司分析师被告知不要发表悲观观点，穿奢侈品——备忘录</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/analysts-chinas-cicc-told-not-publish-bearish-views-wear-luxury-items-memo-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[中国首家联合公司中国国际金融有限公司 (CICC) 的公司徽标风险投资银行，2016 年 3 月 30 日在中国香港举行的公司年度业绩新闻发布会上展示。路透社/Bobby Yip/档案照片 中国国际金融公司 (CICC) (3908.HK)，中国市值第三大投资银行，据路透社看到的一份内部备忘录，该银行已告诉分析师不要发表对中国经济或金融市场的悲观观点。 这份发送给该银行研究部门的备忘录还告诉他们不要发表对中国经济或金融市场的悲观看法。评论不符合政府政策的问题。 此外，国有投行的工作人员被要求不得穿着奢侈品牌或透露自己的薪酬。备忘录称，员工应“确保其家庭成员遵守社会和道德标准”。 中金公司没有回应路透社的置评请求。 彭博社首先报道了该备忘录 作为离岸交易最活跃的中资投行，中金公司也在备忘录中表示，在与海外客户打交道时应格外谨慎，以避免政治和国家安全风险。 虽然中国市场分析师和评论员的负面评论经常受到当局的审查，去年中国经济增长开始放缓后，这一趋势变得更加明显。 中央政府还加大了打击腐败的力度，并利用批评该国“金融精英”过着“享乐主义”生活方式的言论——这是自 2021 年开始的“共同繁荣”运动的一部分。 中国的银行开始提供 口头指导最早于2022年，警告银行家停止在社交媒体上发布描绘奢华生活方式的照片。 银行还被迫削减投资银行家的薪酬和福利，包括旅行和娱乐的补偿和预算削减。 路透社报道4月份，中金公司削减银行家的奖金高达 40%。 Selena Li 和 Jason Xu 的报道；编辑：Sumeet Chatterjee 和 Edwina Gibbs]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/analysts-chinas-cicc-told-not-publish-bearish-views-wear-luxury-items-memo-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 18:03:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>财政部长耶伦参观锂厂以支持拜登的经济案例</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/us/yellen-tours-north-carolina-lithium-plant-bolster-bidens-case-us-economy-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/us/yellen-tours-north-carolina-lithium-plant-bolster-bidens-case-us-economy-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:59:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌克兰SBU的目标是俄罗斯西伯利亚深处的铁路线 - 消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/europe/ukraines-sbu-targets-rail-line-deep-inside-russian-siberia-source-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[一位乌克兰消息人士周四告诉路透社，乌克兰安全局 (SBU) 进行的一次行动在西伯利亚的一条铁路线上引爆了爆炸物，该铁路是俄罗斯用于军事供应的铁路线。 该消息人士拒绝了该消息。身份待定，称一列货运列车在与蒙古接壤的布里亚特地区的塞韦罗穆伊斯基隧道行驶时，连夜引爆了四枚爆炸装置。 此类袭击距离乌克兰超过 4,000 公里（2,480 英里） ，将引人注目地展示基辅在俄罗斯境内深处开展行动的能力。 路透社无法独立核实该说法或该铁路线是否用于军事供应。 俄罗斯消息来源承认一列火车在该地区起火，但没有提及爆炸物。 俄罗斯调查委员会在一份声明中表示，周三晚间，一列运载燃料的火车在隧道内起火，并没有提及爆炸物。没有造成人员伤亡，初步调查正在进行中以确定原因。 拥有并运营铁路网络的国有公司俄罗斯铁路公司表示，当他们注意到一个装有油箱的油箱冒烟时，火车被停了下来。  在一份在线声明中，该公司表示铁路交通已改道，行程时间略有增加，但运输并未中断。 汤姆·巴尔姆福斯 (Tom Balmforth) 报道； Gleb Stolyarov 的补充报道；威廉·麦克林编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/europe/ukraines-sbu-targets-rail-line-deep-inside-russian-siberia-source-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:54:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿根廷即将上任的外长表示该国不会加入金砖国家集团</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/americas/argentinas-incoming-foreign-minister-says-country-will-not-join-brics-bloc-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[阿根廷即将上任的外交部长戴安娜·蒙迪诺 (Diana Mondino) 周四在社交媒体 X 上发帖表示，该国不会加入发展中国家的金砖国家集团。 阿根廷是受邀成为金砖国家新成员的六个国家之一。金砖国家出席 8 月在南非举行的峰会，这是该组织推动重新洗牌其认为已经过时的西方主导的世界秩序的一部分。 亚当·乔丹报道，伊莎贝尔·伍德福德撰写]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/americas/argentinas-incoming-foreign-minister-says-country-will-not-join-brics-bloc-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:02:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>解说：恒大可能的清算令以及接下来会发生什么</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/possible-evergrande-liquidation-order-what-happens-next-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/possible-evergrande-liquidation-order-what-happens-next-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 15:39:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>独家：中国恒大寻求通过最后一搏债务计划避免清算</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-avoid-liquidation-with-last-ditch-debt-plan-sources-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-evergrande-seeks-avoid-liquidation-with-last-ditch-debt-plan-sources-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 15:38:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>消息人士称，12月份俄罗斯西部港口的石油装载量将下降6%</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/energy/russias-oil-loadings-western-ports-decline-6-december-sources-reuters-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[2018 年 5 月 30 日俄罗斯新罗西斯克黑海港新罗西斯克燃油码头 (NMT) 的全景图. 图片拍摄于 2018 年 5 月 30 日。 REUTERS/Natalya Chumakova/File Photo 俄罗斯 12 月份西部港口的计划石油装载量将比 11 月份减少 6%，至每天 190 万桶市场消息人士称，路透社的计算显示，俄罗斯从其西部港口普里莫尔斯克、乌斯季卢加和新罗西斯克的石油运输量将下降。 reuters.com/markets/commodities/ Russias-western-oil-exports-set-decline-dec-amid-ample-refining-plans-traders-2023-11-22/&quot;&gt;12 月，炼油厂运行创纪录贸易商表示，计划于下个月进行，并且最近取消了该州的燃料出口禁令。 12 月份俄罗斯西部港口的实际石油装载量可能会高于计划，因为预计 11 月份将装载大量石油贸易商表示，由于黑海地区的风暴，这些石油将被结转。 自上周五以来，严重的风暴已经中断了哈萨克斯坦和俄罗斯多达 200 万桶/日的石油出口。 截至周三，11月份新罗西斯克港石油出口和过境延误量超过100万吨。贸易商表示，该港口周四仍处于关闭状态，因此这些产量必须结转至 12 月。 石油生产商正在寻求将 12 月石油流从新罗西斯克转移到其他出口目的地，特别是俄罗斯的波罗的海港口和德鲁日巴管道。 目前尚不清楚 12 月份的流量重定向是否会导致总体出口计划发生变化。 俄罗斯没有透露其港口的计划出口量。  路透社报道
莎朗·辛格尔顿和大卫·古德曼编辑
]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/energy/russias-oil-loadings-western-ports-decline-6-december-sources-reuters-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 13:45:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国电动汽车制造商 Zeekr 暂停美国 IPO - 消息人士</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/china-ev-brand-zeekr-puts-us-ipo-hold-sources-2023-11-30/</link>
      <description><![CDATA[人们走过中国汽车制造商吉利的高端电动汽车 Zeekr 的展位2023 年 11 月 3 日，中国北京一家购物中心的电动汽车 (EV) 品牌。路透社/Tingshu Wang/档案照片 Zeekr，中国汽车制造商吉利的高端电动汽车 (EV) 品牌两位直接了解此事的消息人士称，由于估值预期不匹配，该公司已暂停其在美国的首次公开募股 (IPO)。 这一决定是在全球金融市场持续波动的情况下做出的。添加了第三个来源。由于信息尚未公开，所有消息人士均拒绝透露姓名。 Zeekr 本月公开提交了在纽约上市的招股说明书，目标是将其估值维持在 130 亿美元。实现披露截至 9 月 30 日的 9 个月内，总收入猛增至人民币 353.1 亿元（合 49 亿美元），高于去年同期的 184.7 亿元。然而，其经营亏损从 49 亿元扩大至 52.3 亿元。 一些上市同行，例如电动汽车制造商蔚来，近几个月来股价波动或下跌，中国的价格战盈利能力受到冲击，促使人们努力削减成本并建立合作伙伴关系，以便在整合竞争中生存下来。 路透社去年 12 月援引消息人士的话说，Zeekr 已秘密提交进行首次公开​​募股，旨在计划筹集超过 10 亿美元资金，并最早于今年第二季度在纽约上市。 消息人士本月向路透透露，Zeekr 仍计划在 IPO 中筹集至少 5 亿美元资金，然后再进行下一步行动。  Zeekr 由吉利（原名浙江吉利控股集团）于 2021 年成立，旨在满足中国对高端电动汽车日益增长的需求。 2 月份，该公司筹集了 7.5 亿美元资金投资者包括自动驾驶技术公司 Mobileye Global 首席执行官 Amnon Shashua (MBLY.O) 和中国电池巨头宁德时代 (300750.SZ)。 Zeekr 在中国提供四种电动车型，其中最畅销的是 001 跨界车，售价 269,000 元人民币（36,927.22 美元）起。 它还计划在德国、以色列、哈萨克斯坦、荷兰和瑞典等。 朱莉·朱和斯科特·默多克的报道； Kane Wuy 的补充报道；克里斯托弗·库欣和克拉伦斯·费尔南德斯编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/china-ev-brand-zeekr-puts-us-ipo-hold-sources-2023-11-30/</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 10:44:32 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>