<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>中国新闻|今日突发新闻 |路透社</title>
    <link>https://www.reuters.com/world/china/</link>
    <description>Reuters.com 是您获取最新中国新闻故事和时事的在线来源，确保我们的读者及时了解任何突发新闻动态 - RSSHub 用爱制作(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Nov 2023 06:19:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>台湾执政党副总统候选人表示，与中国开战不是一种选择</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/war-with-china-is-not-an-option-taiwan-ruling-party-vp-candidate-says-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[台湾民进党副总统候选人、前驻美特使萧碧钦， 2023 年 11 月 23 日在台湾台北举行的新闻发布会上向媒体发表讲话。 REUTERS/Ben Blanchard 台湾民进党副总统候选人、前驻美国特使萧美琴于 2023 年 11 月 23 日在台湾台北举行的新闻发布会上向媒体发表讲话。 REUTERS/Fabian Hamacher  前驻美国特使萧碧钦在台湾台北举行的新闻发布会上讲话2023 年 11 月 20 日。路透社/卡洛斯·加西亚·罗林斯/档案照片 在一月选举中台湾执政党副总统候选人周四表示，与中国开战不是一个选择，并指出两岸沟通是缓解紧张局势的关键，紧张局势引发了对该地区稳定的担忧。 尽管台北政府强烈反对，但中国仍将台湾视为自己的领土，这一点在 1 月份的事件中显得尤为突出。 13 民意调查尤其是在中国加大军事压力以维护其主权主张的情况下。 民进党 (DPP) 本周宣布了台湾前高调事实上的驻美国大使萧美琴 (Hsiao Bi-khim) 的提名作为台湾总统候选人赖清德的竞选伙伴，赖清德是台湾下一任领导人的领跑者。 中国憎恨赖清德和萧，将他们视为分裂分子，并两次对萧实施制裁，最近一次是在四月。 萧告诉记者，“许多其他国际朋友”也受到了中国的制裁，她将继续致力于捍卫台湾的民主。 “我们重申了我们的立场，即我们对对话保持开放态度，我们也致力于维持现状，”她说。 “同样重要的是，国际社会也同意我们在持续和平方面的立场维护台海稳定，向两岸同行明确对话是解决分歧的唯一途径。战争不是一个选择。” 萧能够说一口流利的英语，并于 2020 年成为台湾驻美国特使，她将她在华盛顿的深厚人脉带入了赖的竞选活动。 她说谈到美国，台湾必须获得两党的统一支持，而扩大美国人的广泛支持至关重要。 “美国对台湾的支持不能仅限于环城公路，”萧说，指的是华盛顿政治舞台。“目前与美国建立坚如磐石的伙伴关系至关重要。” 与大多数国家一样，美国与台湾没有正式关系，但却是其最强大的国际支持者，民进党在总统竞选中的顺利处理与台湾两个主要反对党国民党和小得多的政党形成鲜明对比台湾人民党（TPP）在联合竞选的谈判中陷入僵局。 向选举委员会登记总统和副总统候选人的截止日期是周五下午。赖和萧于周二登记。 传统上倾向于与北京保持密切关系的国民党最初同意与 TPP 合作，但双方未能就谁担任总统和谁担任副总统达成一致。  本·布兰查德 (Ben Blanchard) 报道；编辑：Jacqueline Wong、Robert Birsel]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/war-with-china-is-not-an-option-taiwan-ruling-party-vp-candidate-says-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 04:27:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国财富管理公司中植宣布破产，负债达640亿美元</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-wealth-manager-zhongzhi-flags-insolvency-liabilities-64-bln-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[2023年8月22日中国北京中植企业集团办公楼全景。REUTERS/Florence Lo/档案照片 中国领先的财富管理公司之一中植企业集团告诉投资者，该公司已严重资不抵债，负债高达 640 亿美元，是其资产的两倍多，而该国领先的财富管理公司之一正在努力应对不断加深的房地产行业危机。 &lt; p&gt;该公司在中国房地产行业拥有大量敞口，在一封信中向投资者道歉，称其总负债约为 4200 亿元人民币（580 亿美元）至 4600 亿元人民币（640 亿美元）。 根据路透社看到的周三发布的信函，这些负债与中植估计的总资产约为 2000 亿元人民币（270 亿美元）相比。 总部位于北京的中植没有立即回应路透的置评请求。 中植是中国影子银行业规模达 3 万亿美元（大致相当于法国经济规模）的主要参与者，其日益恶化的困境将重新引发人们对金融危机连锁反应的担忧。房地产债务危机对更广泛的金融领域造成影响。 自 2020 年以来，中国负债累累的房地产行业一直受到流动性紧缩的影响。自 2021 年底以来开发商的违约已经阻碍了经济增长并扰乱了全球市场。  &gt; 中国与影子银行相关的财富管理机构通常在许多商业银行规则之外运作，主要将向散户投资者销售的理财产品收益输送给房地产开发商和其他行业。 迹象中植集团的问题首次曝光于7月，当时中植控股的一家领先信托公司中融国际信托公司数十种投资产品未能付款。 中植，其商业利益涵盖从矿业到财富管理，信中表示，由于该集团资产集中于长期债务和股权投资，难以变现并入账收益。 “初步检查显示，该集团存在以下问题：严重资不抵债，存在重大持续经营风险。短期内可用于偿还债务的资源远低于集团整体债务规模。 “中植集团对给投资者造成的损失深表歉意。我们充分理解解决这一整体风险的紧迫性、重要性和严重性。”该集团在信中表示。 中植已聘请四大会计师事务所之一对公司进行审计据路透社当时看到的一段视频，其管理层在 8 月份的一次会议上告诉投资者，该公司正在寻找战略投资者。 中植在 20 世纪 90 年代开始从事木材和房地产交易，迅速扩张据其网站介绍，其业务涵盖芯片制造、医疗保健、新能源汽车和金融等。 其金融业务包括信托、资产管理、保险、期货和财富管理。 在中国打击影子银行和房地产市场低迷的压力下，中植过去几年一直在出售其控制的一些上市公司的股份，并缩小业务规模。 &lt; p&gt;(1 美元 = 7.2111 人民币) Ziyi Tang 和 Ryan Woo 的报道；编辑：Sumeet Chatterjee 和 Muralikumar Anantharaman]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-wealth-manager-zhongzhi-flags-insolvency-liabilities-64-bln-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 04:08:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>EIG首席执行官表示财团不再愿意与Origin的顶级投资者进行谈判</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/eig-ceo-says-consortium-no-longer-willing-negotiate-with-origins-top-investor-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[EIG 首席执行官布莱尔·托马斯 (Blair Thomas) 在 2021 年 1 月 5 日获得的一张未注明日期的讲义照片中摆出姿势。 Danthi Comunicacoes/via REUTERS 此图片由第三方提供。 EIG Partners 首席执行官 Blair Thomas 周四表示，该财团以 106 亿美元收购 Origin Energy (ORG.AX) 已“完成”与大股东 AustralianSuper 的谈判，试图获得其对收购要约的支持。 &lt; p&gt;托马斯表示，他认为持有 Origin 16.5% 股份的 AustralianSuper 的行为违背了该公司剩余股东的最佳利益。 EIG 是加拿大 Brookfield 领导的财团的一部分。 &lt;斯科特·默多克 (Scott Murdoch) 悉尼报道；编辑：杰米·弗里德]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/eig-ceo-says-consortium-no-longer-willing-negotiate-with-origins-top-investor-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 03:24:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本首相岸田致函中国国家主席习近平 - NHK</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japans-kishida-sends-letter-chinas-xi-nhk-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[日本首相岸田文雄在峰会讨论中发表讲话2023 年 11 月 17 日，亚太经合组织 (APEC) 峰会在美国加利福尼亚州斯坦福举行。 REUTERS/Brittany Hosea-Small/档案照片 中国国家主席习近平于 2023 年 11 月 17 日在美国加利福尼亚州旧金山出席亚太经合组织 (APEC) 峰会。REUTERS/Carlos Barria/资料图片 该党领导人山口那津夫在会见负责中共日常事务的中共中央书记处书记蔡奇，据日本公共广播公司报道。 该广播公司没有透露信中的内容。周四是日本公众假期，公明党代表和岸田办公室未能发表评论。 山口和蔡还同意努力恢复中国共产党与执政的自民党联盟之间的对话据 NHK 报道，自民党和公明党。此类谈判已于 2018 年中断。 此次会议召开之际，亚洲最大的两个经济体寻求改善关系，两国关系因日本向海洋排放处理过的放射性水等问题发生冲突，关系一直紧张。海洋领土主张、中国扣留日本公民、台湾和出口限制。 山崎真希子 (Makiko Yamazaki) 报道；斯蒂芬·科茨编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japans-kishida-sends-letter-chinas-xi-nhk-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 02:27:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>阿根廷米雷语气柔和地感谢中国国家主席</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/argentinas-milei-thanks-chinese-president-softening-tone-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 11 月 19 日，阿根廷总统候选人哈维尔·米雷 (Javier Milei) 在阿根廷布宜诺斯艾利斯向支持者发表讲话，他们对阿根廷第二轮总统选举的结果做出反应。 REUTERS/Agustin马尔卡里安 阿根廷当选总统哈维尔·米莱周三感谢中国国家主席习近平致信祝贺他上周日的选举结果，尽管早些时候曾表示，如果当选阿根廷将不会与“共产党”合作 “感谢习近平主席的祝贺和良好祝愿，”米雷在他的个人X账户上说道。 “我向他致以对中国人民福祉最诚挚的祝愿。” 中国是阿根廷第二大贸易伙伴，仅次于巴西。 亚当·乔丹和加布里埃尔·阿劳霍报道；莎拉·莫兰撰写；凯莉·马德里编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/argentinas-milei-thanks-chinese-president-softening-tone-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 02:25:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>世卫组织要求中国提供呼吸道疾病疫情的详细信息</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</link>
      <description><![CDATA[在这张拍摄于 2022 年 2 月 11 日的插图中，可以在显示的世界卫生组织徽标前面看到小雕像。REUTERS/Dado Ruvic/Ilustration/File图片 世界卫生组织(WHO)周三正式要求中国提供有关呼吸道疾病增加和报告的儿童聚集性肺炎的详细信息。 中文世界卫生组织在一份声明中称，国家卫生健康委员会当局于 11 月 13 日召开新闻发布会，报告该国呼吸道疾病发病率上升。 世界卫生组织表示，中国当局将其归咎于增加对 COVID-19 限制的取消以及已知病原体的传播，例如流感、肺炎支原体（一种常见的细菌感染，通常影响年幼的儿童）、呼吸道合胞病毒和导致 COVID-19 的病毒。 中国当局强调需要加强医疗机构和社区环境中的疾病监测，并加强卫生系统管理患者的能力。 中国和世界卫生组织都面临着有关新冠肺炎疫情的质疑。 2019 年底和 2020 年初在武汉市出现的最早的 COVID-19 病例报告的透明度。 周三，世卫组织表示，包括新发疾病监测规划在内的组织报告了武汉市出现的聚集性未确诊肺炎病例。中国北方的孩子们。世卫组织表示，目前尚不清楚这些是否与中国当局此前报告的呼吸道感染总体增加有关，或者与单独的事件有关。 卫生机构表示，已要求提供更多流行病学和临床信息以及实验室信息。  它还要求中国提供有关已知病原体传播趋势和当前卫生保健系统负担的进一步信息。世卫组织表示，正在通过其在中国现有的技术伙伴关系和网络与临床医生和科学家保持联系。 自10月中旬以来，世卫组织表示，中国北方报告的流感样疾病较同期有所增加在过去的三年里。它说，该国拥有适当的系统来捕获有关疾病发病率趋势的信息，并将这些数据报告给全球流感监测和响应系统等平台。 世卫组织表示，虽然它寻求更多信息，但它建议中国民众采取措施降低呼吸道疾病的风险，包括接种疫苗；与生病的人保持距离；生病时呆在家里；根据需要接受检查和医疗护理；适当佩戴口罩；确保通风良好；并定期洗手。 Deena Beasley 报道；斯蒂芬·科茨编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/who-asks-china-details-respiratory-illness-outbreaks-2023-11-23/</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 00:43:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Stellantis从中国合资伙伴东风汽车公司回购价值10亿美元的股票</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/stellantis-buys-back-shares-worth-1-bln-chinese-jv-partner-dongfeng-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[Stellantis 徽标于 4 月 5 日在美国纽约市曼哈顿举行的纽约国际车展上亮相，2023 年。路透社/David &#39;Dee&#39; Delgado/档案照片 克莱斯勒母公司 Stellantis (STLAM.MI) 周三表示，已从东风汽车（香港）国际回购 5000 万股普通股(0489.HK) 斥资约 9.34 亿欧元（10.2 亿美元）。 Stellantis，与东风汽车在中国表示，计划注销这些股份，与东风的交易不会影响其 15 亿欧元公开市场回购计划。 该计划于 2 月 22 日宣布，预计年底前完成2023 年。 中国汽车制造商东风将保留 4920 万股普通股，占注销后 Stellantis 股本的 1.58%。 （1 美元 = 0.9168 欧元） Priyamvada C 在班加罗尔的报道；编辑：Shilpi Majumdar]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/stellantis-buys-back-shares-worth-1-bln-chinese-jv-partner-dongfeng-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 22:31:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>早间买盘：市场充满节日气氛</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-graphics-pix-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/asia/global-markets-view-asia-graphics-pix-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 21:48:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于对中国的担忧掩盖了出色的预测，英伟达股价下跌</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/nvidia-shares-drop-china-worries-overshadow-stellar-forecast-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[2022 年 5 月在加利福尼亚州圣克拉拉的 NVIDIA 公司总部看到的 NVIDIA 徽标。由 NVIDIA 提供/来自 REUTERS 的讲义&lt; /figcaption&gt; Nvidia (NVDA.O) 股票由于担心美国扩大芯片限制将削弱其第三大市场中国的增长，并抑制人工智能驱动的业务繁荣，周三该公司股价下跌近 4%。 该公司预计将删除超过如果继续亏损，其市值将达到 400 亿美元，基于其目前 482.20 美元的股价。 英伟达凭借其定制的图形处理单元一直处于人工智能开发的最前沿，其中国业务表示出口收紧将打击  不过，根据 LSEG 的数据，该公司预计本季度营收为 200 亿美元，上下浮动 2%，超出分析师平均预期超过 20 亿美元。 截至 10 月 29 日的季度，中国贡献了其总收入的五分之一以上。 “中国出色的盈利与不确定的未来之间的这种脱节正在引起投资者的担忧，”REX 首席执行官 Scott Acheychek 表示Shares，提供与 Nvidia 股票挂钩的基金。 Nvidia 一直是人工智能相关股票上涨的最大受益者之一，与以科技股为主的纳斯达克指数相比，其股价上涨了 229.8% (.IXIC) 今年迄今为止上涨了 36.6%。 “Nvidia 的Capital.com 分析师凯尔·罗达 (Kyle Rodda) 表示，“股价进入了‘定价完美’的业绩……再加上发布后股价飙升至历史新高。” “因此，尽管出色的财务业绩和比分析师预期更好的前景，任何坏消息都必然会削弱市场情绪。” 至少有七家券商提高了该股的目标价，目前中位价为 625 美元，更多比上次收盘价高出 125 美元以上，这表明人们有信心随着企业采用人工智能，该业务将会增长。 “展望未来，NVDA 继续预计数据中心细分市场将在 2025 年实现增长，并计划增加供应量经纪公司 Stifel 在报告中表示，按季度计算。 Arsheeya Bajwa 和 Chavi Mehta 在班加罗尔的报道；编辑：Arun Koyyur]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/nvidia-shares-drop-china-worries-overshadow-stellar-forecast-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 16:19:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>乌拉圭升级与中国的关系以与南美邻国抗衡</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-meets-uruguay-president-upgrades-ties-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/chinas-xi-meets-uruguay-president-upgrades-ties-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 14:24:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>博通在中国获得批准后完成价值 690 亿美元的 VMware 交易</title>
      <link>https://www.reuters.com/markets/deals/broadcom-closes-69-bln-vmware-deal-after-china-approval-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[Broadcom Limited 公司徽标拍摄于 2016 年 5 月 12 日加利福尼亚州兰乔伯纳多的一座办公楼上。REUTERS/Mike Blake /文件照片 Broadcom (AVGO.O)&lt; /a&gt; 周三完成了以 690 亿美元收购云计算公司 VMware (VMW.N)  在最后一个主要市场中国获得监管部门批准并结束了长达数月的传奇之后。 该交易是 2022 年 5 月宣布的全球最大交易之一，也是首席执行官 Hock Tan 所做的最新努力以促进芯片制造商的软件业务。 然而，该交易面临全球严格的监管审查，两家公司已三度推迟交割日期。 中国监管机构批准 在持续紧张局势之后，直到周二美国围绕更严格的芯片出口管制措施引发了一些投资者对该公司能否在 11 月 26 日最后期限之前完成交易的担忧。 “中国国家主席习近平会晤后情绪有所改善。本月早些时候，美国总统乔·拜登帮助平息了剩余的紧张情绪，”AJ Bell 财务分析主管丹尼·休森 (Danni Hewson) 周二在两家公司表示计划于 11 月 22 日完成交易后表示。 &lt;在博通提供补救措施以帮助竞争对手 Marvell Technology 后，欧盟委员会批准了此次收购(MRVL. O) 而英国竞争与市场管理局 (CMA) 经过深入调查后批准了这一决定。 “也许我们会看到一些董事会愿意继续推进，因为我们已经有了JonesTrading 的市场策略师 Cabot Henderson 周二表示：“我们看到了动视暴雪 (Activision Blizzard) 和 VMware (VMware) 得到了祝福，但我们不认为我们可以指望它。” 微软等大型科技公司的合并(MSFT.O) 现已完成对《使命召唤》的 690 亿美元收购“发行商动视公司面临着美国联邦贸易委员会主席 Lina Khan 的严厉监管压力。 Harshita Mary Varghese 报道；编辑：Sriraj Kalluvila]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/markets/deals/broadcom-closes-69-bln-vmware-deal-after-china-approval-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 13:37:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>日本政党访问中国以修复紧张关系</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japanese-political-party-visits-china-bolster-frayed-ties-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[这张插图中可以看到印刷的中国和日本国旗，摄于 2022 年 7 月 21 日。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration REFILE - CORRECTING YEAR 日本执政党自民党 (LDP) 的初级联盟伙伴已派代表团前往北京与中国最高领导团队会面，亚洲两大经济体寻求改善紧张关系。 A周三，由党魁山口那津夫率领的公明党代表团会见了负责中共日常事务的中共中央书记处书记蔡奇。 中国官方媒体援引蔡英文对日本代表团的讲话称，两国执政党应“准确把握对方的发展和战略意图”。 双方应共同努力推动“积极”发展蔡补充道，中国是由七人组成的中共中央政治局常务委员会的第五位成员，这是由习近平主席领导的中国最高政治权力机构。 紧接着罕见的面对面习近平与日本首相、自民党领袖岸田文雄上周在美国举行的亚太经合组织（APEC）峰会期间举行会谈肯定了两国的战略关系。 邻国因日本向海洋排放经过处理的放射性水和海洋领土主张等问题发生冲突后，双边关系变得紧张，拘留日本公民、台湾和出口限制。&lt; /p&gt; 在 周二发布的针对在中国开展业务的日本企业的调查显示，计划在中国扩张的企业数量首次降至 30% 以下，反映出中日关系的紧张。 周三的会议还讨论了放射性水的排放问题。尽管中国一再抗议，日本还是于 8 月下旬开始从受损的福岛核电站倾倒水，迅速促使中国禁止进口日本海鲜，并推迟了山口的访问。 山口本周将进行为期两天的访问，原定于 8 月底举行的会议预计将为自民党、公明党联盟与中国共产党在 2018 年中断谈判后恢复对话奠定基础。 Ryan Woo 报道；编辑：Jason Neely、Alexandra Hudson]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/asia-pacific/japanese-political-party-visits-china-bolster-frayed-ties-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 12:28:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国航空监管机构负责人与美国大使寻求增加航班</title>
      <link>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/china-aviation-regulator-head-us-ambassador-seek-increase-flights-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[2023 年 6 月 17 日美国宾夕法尼亚州费城费城国际机场的全景。REUTERS/Tom Brenner/档案照片周三，中国民航局局长宋志勇会见了美国驻北京大使尼古拉斯·伯恩斯，就推动两国间航班大幅增加交换了意见。  宋说，中国民航局欢迎美国航空相关企业来华经营和发展。 早在8月，美国和中国就表示将批准两倍于目前允许航空公司在两国之间飞行的客运航班数量。 宋在招待会上的讲话中表示，两国应延续习近平主席和美国总统的愿景拜登在不久前的APEC会议上阐述，开创中美关系新局面。未来民航合作。 宋与伯恩斯阐述关于这些会谈，根据一份声明，双方都希望加强中美之间民航各领域的合作。 宋说：“中国民航局欢迎美国航空相关企业来华经营发展，共同创造全球航空业更加美好的未来。” 双方都希望中美两国进一步大幅增加航班。宋说，在几个全球问题上持续数月的紧张局势之后，两国关系显示出解冻的迹象。 伯纳德·奥尔和伊森·王的报道
杰森·尼利和马克·波特编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/business/aerospace-defense/china-aviation-regulator-head-us-ambassador-seek-increase-flights-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 12:13:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中国将碧桂园列入支持建设者名单草案 - 彭博新闻</title>
      <link>https://www.reuters.com/world/china/china-puts-country-garden-draft-list-builders-support-bloomberg-news-2023-11-22/</link>
      <description><![CDATA[中国开发商碧桂园的公司徽标摄于中国上海碧桂园中心2023年9月9日。REUTERS/Aly Song/档案照片 中国已将负债累累的碧桂园控股有限公司置于(2007.HK) 被列入一份有资格获得一系列融资支持的 50 家开发商名单草案中。 其他陷入困境的开发商，例如远洋集团(3377.HK)和旭辉控股(0884.HK)也榜上有名，补充道。 占中国经济活动四分之一的现金紧缩和负债累累的房地产行业日益严重的问题引发了人们对更广泛的金融危机的担忧，并严重影响了经济增长和消费者信心。&lt;三名消息人士本月向路透表示，随着有关各种问题的讨论不断，当局希望碧桂园流动性问题带来的任何风险不应蔓延至更广泛的经济领域。 .com/world/china/china-authorities-ask-ping-an-take-controlling-stake-country-garden-sources-say-2023-11-08/&quot;&gt;救援计划。 碧桂园拒绝置评。远洋集团和旭辉周三没有立即回复路透社的询问。 彭博社援引未透露姓名的消息人士称，监管机构将在几天内敲定这份名单并将其分发给银行和其他金融机构。&lt; /p&gt; 曾是中国最大的民营房地产开发商碧桂园10月份未能兑付息票，引发违约条款。 目前尚不清楚将采取哪些具体措施来支持草案名单上的开发商 澳新银行信贷分析师孟婷表示，最新消息显示，中国政府已大幅转变对房地产行业的态度，采取了更积极的支持措施，“对行业有利”。中国。 “然而，对于违约开发商来说，任何新的现金注入都将优先考虑交付房屋，而不是偿还债务，”她说，并补充说，解决债务问题将取决于未来的重组谈判。&lt;经纪公司野村证券周二在一份研究报告中表示，房地产复苏的最大障碍仍然是“低线城市大量逾期住房项目”。 它补充道预计北京最终将“拯救一些陷入困境的主要开发商，并填补建设和交付这些预售房屋的巨大资金缺口”。 许多过去两年拖欠债务的中国房地产开发商面临着完成债务的挑战住房项目。 拥有近 110 亿美元的离岸债券和 60 亿美元的境内贷款，碧桂园在违约后表示，将确保送货上门并告诉一些债权人，其目标是粗糙的离岸债务重组计划年底前。 德维卡·奈尔 (Devika Nair) 班加罗尔和谢宇 (香港) 报道；编辑：Kim Coghill 和 Clarence Fernandez]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/world/china/china-puts-country-garden-draft-list-builders-support-bloomberg-news-2023-11-22/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 10:08:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>台湾报道选举活动升温之际附近有中国战斗机和轰炸机</title>
      <link>https://www.reuters.com/technology/amid-foxconn-probe-china-tells-taiwan-firms-play-positive-role-ties-2023-10-25/</link>
      <description><![CDATA[在这张图中，2022 年 8 月 6 日，飞机出现在中国和台湾国旗前。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo 一艘船在平潭岛海岸附近的台湾海峡风力涡轮机之间航行，中国福建省，2023 年 4 月 10 日。路透社/Thomas Peter/档案照片 一名富士康股东于 2023 年 5 月 31 日在台湾新北市举行年度股东大会后合影。REUTERS/Ann Wang/File Photo 台湾再次报道中文周三，随着台湾的竞选活动进入高潮，台湾周围出现了军事活动，有 11 架飞机飞越了台湾海峡敏感的中线。 民主治理的台湾，中国声称其是自己的领土，过去四年来，中国在台湾附近定期进行军事巡逻和演习，因为北京试图就其主权主张向台北施压。 台湾拥有总统和议会民意调查于1月13日和候选人必须在本周向选举委员会登记才能参加。 被北京视为分裂分子的执政党民进党 (DPP) 于周二登记了总统候选人名单，尽管反对派是&lt; a href=&quot;https://www.reuters.com/world/asia-pacific/taiwan-ruling-party-powers-ahead-with-opposition-mired-bitter-dispute-2023-11-22/&quot;&gt;陷入困境对于潜在的联合竞标存在分歧。 台湾国防部表示，从周三下午早些时候开始，它发现了 J-10 和 J-16 战斗机以及 H-6 轰炸机和预警机。国防部补充说，其中11架飞机越过台湾海峡中线，飞往台湾中部和西南部空域，与中国军舰协同执行“联合战备巡逻”。  海峡中线以前是两岸之间的非正式屏障，现在中国飞机经常飞越该海峡。 台湾国防部表示，台湾派出自己的部队进行监视。 . 中国国防部没有回复寻求评论的电话。中国表示，其在台湾附近的活动旨在防止台独分子与美国“勾结”，并保护中国的领土完整。 台湾政府多次提出与中国进行谈判，但拒绝北京的主权主张，称只有岛内人民才能决定他们的未来。 台湾主要反对党国民党传统上支持与北京的密切关系，并承诺如果赢得选举将与中国重新开启对话。  p&gt; 本·布兰查德 (Ben Blanchard) 的报道；托比·乔普拉 (Toby Chopra) 和拉朱·戈帕拉克里希南 (Raju Gopalakrishnan) 编辑]]></description>
      <guid>https://www.reuters.com/technology/amid-foxconn-probe-china-tells-taiwan-firms-play-positive-role-ties-2023-10-25/</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 09:06:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>